<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PeioBasque @Ororo_Pride @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/6thwCcauA2]]></document><document><![CDATA[@Almu05 @Navarra @svncardio @snsalud_na Muchas gracias Almudena!! Estamos muy ilusionados!]]></document><document><![CDATA[Was a great family holidays on mahorca 🤩 en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/4aX05EA4lK]]></document><document><![CDATA[@agu201819 Prefiero que roben a que te apunten con una pistola y se le rían las gracias a los años]]></document><document><![CDATA[OLa huida de los venezolanos tras escuchar detonaciones en La Carlota https://t.co/zwqMe36yvz vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Belleza, Calma y color!   puertodehuelva   #nature #sunsetlovers #nubes #luz #luz #sun #atardecer #relax… https://t.co/nA4nt0zuKl]]></document><document><![CDATA[@SPORTSEGURIDAD Perfecto!!!! Porque a lo mejor lo he entendido yo mal. Alguna respuesta si iba por el equipo de mi hijo 👍 @cb7palmas]]></document><document><![CDATA[@condemonium Será porque te las ha traído alguien muy querido porque madre mía que tristeza!!!! ( yo es que la manz… https://t.co/gb2iSQHcr3]]></document><document><![CDATA[Liderar la función del controlar políticamente los desmanes de un hipotético gobierno PSOE-UP (descomposición de la… https://t.co/A0IzW5OLj7]]></document><document><![CDATA[Partiu pra nossa melhor parte da semana. em Pizzaria La Milagrosa https://t.co/gsxhrnkRsx]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FdjsVMPogf @Atleti @Simeone @RCDEspanyol @LaLiga @AntoGriezmann @nikefootball @RevistaPanenka… https://t.co/jyyhy9CeW5]]></document><document><![CDATA[@Daniesports_ A mi me han vetado en algunos puntos de mi trabajo, no por ser de podemos, sino por decir, hace unos… https://t.co/HWeuBEyMKw]]></document><document><![CDATA[@priweinstein Isso vai, mais cedo ou mais tarde.  Qualquer um que conheça o Olavo sabe disso.]]></document><document><![CDATA[Empate técnico en un debate largo, lleno de interrupciones y mal gestionado! #eldebatedecisivo #28A #HazQueNoPase]]></document><document><![CDATA[@MONYRODRIGUEZOF Él es de centro, cómo se le ocurre que va a opinar sobre esa vaina, eso es para extremistas como nosotros.]]></document><document><![CDATA[Me caen mejor los tinchos q estos electrónicos con los humos en el cielo]]></document><document><![CDATA[@JulianAndresSi5 @AnitaHerediaPea JAJAJAJAJAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAA HDP]]></document><document><![CDATA[@ramonlafuente @FANS_EXTUD Algunos lo hacemos desde Sanlúcar de Barrameda.... Fíjate tú !!!]]></document><document><![CDATA[Patrones CCXXXVII  #patrones #patterns #padrões #azulejos #tiles en Faro, Portugal https://t.co/CnkIKL22Xl]]></document><document><![CDATA[Un placer de que seas hermano de esta bonita hermandad @mrlopera #fijarzebien 😉 https://t.co/WX5iX1NdEi]]></document><document><![CDATA[@_KanouteD10S A ver si son como las criaturitas que cuentan espectadores 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Terrible  la Catedral de Notre Dame está destruida por las llamas hemos perdido un monumento cultural e histórico mundial 😔 #París]]></document><document><![CDATA[El tren de Alta Velocidad, a bajísima velocidad: https://t.co/nsYO8uCLx2]]></document><document><![CDATA[“ Los proyectos de mayor éxito de la historia, fueron puestos en marcha, por personas que siguieron insistiendo, ha… https://t.co/4h0bsCPr23]]></document><document><![CDATA[Demasiado ha tardado el Partido Popular en darse el batacazo. Son casi 20 años haciendo las cosas rematadamente mal… https://t.co/A4NaAD7FfS]]></document><document><![CDATA[📚🤓 Tener paz mental es un logro muy importante.  Sé que puedes pensar que es mítico llegar a ese estado.  O que es… https://t.co/EZt2W3OIGl]]></document><document><![CDATA[Hija de la gran desgracia......ojalá tus acciones se vean reflejadas en tu contra, da gracias por que tu pequeño no… https://t.co/ShmnzIzCHi]]></document><document><![CDATA[@Tokyo2020 Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No… https://t.co/MVQPXS0Gbu]]></document><document><![CDATA[Ante la Cruz de Mayo en el Café-Teatro de Triana. Este edificio se compró y restauró siendo yo Alcalde de Vélez-Mal… https://t.co/uSYyDLfmIc]]></document><document><![CDATA[@malagapolicia de nuevo Calle Faraján, coche obstaculizando la rampa de minusválidos, no piensan hacer nada? https://t.co/7KWe7JudZe]]></document><document><![CDATA[@alber_enf Yep, siempre. Como es natural al principio de R1 con más correcciones y estos últimos meses con menos! 😸]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 Asco y miedo (parece una película), si os fijáis tiene la boca torcida.]]></document><document><![CDATA[@depespana @ferugby @LaLigaSports @ElMundoDeportes @elmundoes @deportegob Por un karate olímpico en #paris2024… https://t.co/8EWiStk9tD]]></document><document><![CDATA[@echesr16 @victortorres102 @QSetien Cuando Pepe Mel estaba en el Betis hacía que el Jamón de York supiera a Jamón S… https://t.co/LKzW85x34y]]></document><document><![CDATA[@enfermas_ aquí está, estamos vivos, seguimos peleando Twitter 💙 https://t.co/i0Obobu4Nt]]></document><document><![CDATA[Los candidatos presos de JxCat apoyarán a Sánchez siempre que «no niegue el referéndum como opción» https://t.co/PgbmfXKrXS via @abc_e]]></document><document><![CDATA[Gracias a Dios que estáis en la oposición en la Región de Murcia 😱 El impuesto de Sucesiones es el impuesto ➕ injus… https://t.co/6n3qguLdtX]]></document><document><![CDATA[7:24, miércoles 24, gran embarcación de cerco desembarcando sus capturas en la lonja; por lo que observó, esta emba… https://t.co/ONlAbMewhI]]></document><document><![CDATA[@DavidMV14 @francis_sisto99 @gavirafrancisc1 Yo me meto también, a mi lo único que me va es esto 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/1IB9WynAw6]]></document><document><![CDATA[Órgano renacentista de la Catedral de Barcelona. Su fecha de construcción fue en el año 1538. Se encuentra bajo el… https://t.co/q8esgkwG2Y]]></document><document><![CDATA[Un placer poner nuestro granito de arena para el desarrollo turístico de la #Ribera de #Navarra]]></document><document><![CDATA[A mi que no me'n parlin de negociar amb un Estat què tracta així als nostres representants. Us volem a casa!… https://t.co/eogKkAGsUQ]]></document><document><![CDATA[Dia de praia ! Só que não .!! Praia no banheiro https://t.co/XCMrUodyuF via @YouTube vídeo novo no canal .. corre v… https://t.co/ESZJQR8BEj]]></document><document><![CDATA[Ministra brasileira diz que mulheres devem ser submissas aos homens - Mundo - Correio da Manhã… https://t.co/D6hj0oEQe3]]></document><document><![CDATA[Milky Way over #Japan. Photos by @katsumasa0313 https://t.co/jvqOTtVkDq]]></document><document><![CDATA[Tiene cojones, mi perro en un año entero no echa la mitad de mierda que un caballo. Yo le recojo sus escrementos to… https://t.co/m0Y4a8bSTd]]></document><document><![CDATA[@PacoCriado @Ronaldo Yo también tengo ese pálpito pero será haciendo un esfuerzo sobrehumano, porque todo va a la c… https://t.co/cTSogW20b5]]></document><document><![CDATA[No sé si Rivera a dicho las siglas de los planes educativos o si pones el audio al revés invocas al fantasma de Franco #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[De todas formas, desde que comencé en el mundillo inversor (Value en particular), sin lugar a dudas lo mejor que me… https://t.co/jZZyIxuk7B]]></document><document><![CDATA[@_Lassana_ @Avicii Enough is enough Blessed Rapture Set me free (remix) Sex on fire (remix) New new (remix) My feel… https://t.co/XkCSdivfK6]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 Es vuestro error, ESPAÑA no está hecha solo de bróquiles,ni solo de hombres, aunke no lo creas la… https://t.co/i7w692RllH]]></document><document><![CDATA[No les pasa que ya odian a todos y piensan que nadie merece el trono? #GOT]]></document><document><![CDATA[@arnaubr83 @Sec_Espanyol Que hayamos dado superávit es muy grande. Debemos seguir con humildad. Felicidades!!!]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @ruspowerr @gorettiabogados @nessunolau @PeLopez1 @AMendezBer @MAJG2320 @madeinLeon @Salvado96043056… https://t.co/Xpanla7YYR]]></document><document><![CDATA[@JoseSarmento8 @MasteringPT Eu fui ver e o tipo é dos nossos.  Estava a gozar com os lagartos]]></document><document><![CDATA[A estrenarlo #majadahonda (@ Goiko Grill in Majadahonda, Madrid) https://t.co/F3L8ztXlSP https://t.co/OhgRbvAL94]]></document><document><![CDATA[#AcércateAEllos #SabadoDePasion  #CofradiasMLG  @cautivotrinidad  #LosClaveles #ASusPies https://t.co/iAwyjIBexn]]></document><document><![CDATA[Nadie debería dejar de visitar esta imagen de la #DivinaMisericordia https://t.co/slU6bdaYNt]]></document><document><![CDATA[@Johnechram @MadresUnidVzla @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Sssssssh. A ver si me entero, que lo mismo...]]></document><document><![CDATA[@Belategui Habrá quedado Pablo Iglesias con sus amigos para ver alguna de SUS películas, porque vamos menudas películas se monta el tío.]]></document><document><![CDATA[@avellanaxd Si tu vieras con la q voy a salir en el carnet del coche madre mía]]></document><document><![CDATA[Sr.cortes usted es un delincuente si no pregúntale a otras mafias de huelva]]></document><document><![CDATA[‘Germanpowers’, oil on cambas, 200x140cm, 2005. #juanfranciscocasas #painting en Granada, Spain https://t.co/8bA2QqLT9C]]></document><document><![CDATA[Los colores de la naturaleza no merecen ocultarse en blanco y negro #disfrutando  #conociendositiosnuevos🍀 en Selwo… https://t.co/9PzgTaR9Oz]]></document><document><![CDATA[https://t.co/IpXvfjE2O2  La Constitución habla de solidaridad territorial, no de ninguneo.]]></document><document><![CDATA[Somos de Champions #getafecf #championsleague en Coliseum Alfonso Pérez https://t.co/6fk9soFj8S]]></document><document><![CDATA[La comunión de mi hermana está cogiendo un color que madre mía. Ay que cosa más rica.]]></document><document><![CDATA[Lee... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cuenca, Sp… https://t.co/w9uUaGkoGc]]></document><document><![CDATA[@paulobeckert 💪 Yes, @paulobeckert ⚕ #TeamWork 🇵🇹 #FootballMedicine ⚽ #FOOTBALLisMEDICINE 👊]]></document><document><![CDATA[#ChampionsLeague semifinales   🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿Tottenham vs  Ajax 🇳🇱 🇪🇸Barça  vs  Liverpool 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿]]></document><document><![CDATA[Semana Santa en Zaragoza. . . . . . #nitanmal #zaragoza #cerveza @ Belanche cervecería marisqueria https://t.co/3z7QjlqngW]]></document><document><![CDATA[En 1974 el economista  Arthur Laffer explicó como con tipos impositivos moderados se podían conseguir recaudaciones… https://t.co/auMZ0dU6KQ]]></document><document><![CDATA[@rod1cat Hola, alguna novedad del tren de Pineda direccion Mataro de 17.47?? O empiezo a caminar? @govern @equipviari @Adif_es]]></document><document><![CDATA[@VCofrade @OFSCruzdesnuda Se esperan instrucciones! https://t.co/GhIWDwUFaY]]></document><document><![CDATA[#JornadaDeReflexion In the flesh de Pink Floyd (The wall de Alan Parker).  https://t.co/nzmdcTQHt2]]></document><document><![CDATA[El Somriure de Montserrat Caballé al @Liceu_cat  Gran homenatge. en Gran Teatre del Liceu https://t.co/oeRCPi0qHs]]></document><document><![CDATA[Las claves del éxito según Alejandro Navas: talento, actitud, trabajo, contactos, salud, suerte y, el factor decisi… https://t.co/5owmDfB4Ab]]></document><document><![CDATA[Le dije a un amigo para salir pero se me quitaron las ganas y le acabo de decir que no quiero salir https://t.co/S3dP7VEcwT]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @ierrejon Mirad , trabajar es resolver estos graves problemas. Hablar, parlotear es hacer el vago.… https://t.co/xJkiZb5vIa]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Yo pienso lo mismo, esto está amañado, como un partido tan mentiroso, y corrupto, gana otra v… https://t.co/EG8GKs2lvf]]></document><document><![CDATA[⛈️⛈️⛈️ (@ Terror House in Barcelona, Catalunya) https://t.co/RJgNKec3L3]]></document><document><![CDATA[@juanmalamet Esta sociedad es tan reactiva que ni siquiera sé para a pensar.. De hecho he leído después lo que has… https://t.co/SU2IPGRYqD]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoBarcelona oyendo  hoy el programa el Liverpool no se presenta el Martes ni el Valencia]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía prescinde del exministro Bernat Soria por ser un «trabajador fantasma» https://t.co/ad3tkFuZBS vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[🔍 Ojo al dato!! Que tienen en común estos problemas vecinales en Molins de Rei?? 40 años aprox🤔..se dice pronto!!!y… https://t.co/bL472u0VNV]]></document><document><![CDATA[EEUU anima a los militares venezolanos a unirse a J Guaidó https://t.co/AhAjvzTeH5]]></document><document><![CDATA['El regreso de la extrema derecha en el país de los 100.000 muertos en cunetas', el análisis de @radiocable… https://t.co/qD3UpLOb6R]]></document><document><![CDATA[Entreno dominguero de hoy:  SQ - PAP 190kg + 3x4x165kg Larsen press agarre cerrado 3x6x80kg Hack squat 4x8 Ext cuád… https://t.co/CcjZIhXLGP]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de mi último road trip con el nuevo #Mazda3 https://t.co/mjIP4Qh9aO]]></document><document><![CDATA[FLAMENGO VENCE VASCO NO PRIMEIRO JOGO DA FINAL E VAR ERRA NOVAMENTE - 15/04 https://t.co/qlp0G9c1L6 via @YouTubeolho]]></document><document><![CDATA[Partidos como éste crean afición. Enhorabuena equipo. Gracias por hacernos vibrar cada partido. #Marín… https://t.co/zFHeZqyhgn]]></document><document><![CDATA[Después de revisionar "El resplandor", he descubierto que Jack Nicholson es el único actor que se puede permitir so… https://t.co/CE7mUsuqfR]]></document><document><![CDATA[@Podemos_Galicia  @PodemosSarria  #ApoderadasEnComún https://t.co/5k774l3EkG]]></document><document><![CDATA[Guisantes, viera, panceta ibérica, tirabeques.  Novedades en La Cuina . . . . . #ontinyent #verdurasecológicas… https://t.co/UeEXd3VpHo]]></document><document><![CDATA[@jorgeramosnews @lopezobrador_ Pues se equivoca, porque es un manipulador con gente sin educación y adoctrinada. No… https://t.co/jtoOpEx1DG]]></document><document><![CDATA[@vox_es Sugiero muy respetuosamente a Vox que no reciba la subvención de la campaña; si somos coherentes con el dis… https://t.co/0pMeQI9WJQ]]></document><document><![CDATA[VERGONZOSO!! NO PUEDE NI DESCANSAR EN PAZ, NO SE LA PUEDE HACER UN HOMENAJE PORQUE ALGÚN INHUMANO HA TENIDO QUE ROB… https://t.co/9NgBPLXj5n]]></document><document><![CDATA[El Criminal de #Maduro no puefe detener a @leopoldolopez pues ahora está en nuestro territorio 🇪🇸  cc… https://t.co/LWtuIKLX1b]]></document><document><![CDATA[La Real Colegiata de #Antequera cerrará el 2 de mayo por el rodaje de la serie de Netflix 'Warrior Nun' https://t.co/U5EUaLrP3S vía @20m]]></document></documents></author>