<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si lo planificas todo, te pierdes lo mejor del viaje. 🌻💐  #enfurgomolamas #vanlife #thisisvanlifeing… https://t.co/PsYhhHngZb]]></document><document><![CDATA[@AHS_cuco @dasegease @iagofcfm @PabloJara @ArmasdeMujer Pues también me lo como]]></document><document><![CDATA[Hoy la determinación de Núria nos hará vivir un derby muy especial. Di que sí hija, #laschicasalpoder #derby… https://t.co/JIacGm6CMM]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/GQsliPokb6]]></document><document><![CDATA[@merchitaruiz @Eva_Granados @er_pllo Esperemos que el año que viene no sigan estos elementos al mando.]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/R8qcKWTq2G]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon Jajajaja, peazo ziezo! Jajaja. Ome, televisor en color ya había 😂😂. Pero yo con cinco años… https://t.co/lmrH9rhO1J]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/LDJPcpMcPx]]></document><document><![CDATA[he soñado que confirmaban a justin para el ccme......... que alguien me pare]]></document><document><![CDATA[@Adictoaltexto  ...y cada noche vendra una estrella hacerme compañia... https://t.co/vw4kR4LgxN]]></document><document><![CDATA[El juez ve indicios de delito contra la integridad moral al responsable del anuncio del ‘Tour de la Manada’… https://t.co/nZBRhvrBNj]]></document><document><![CDATA[@dominguezja hola mi voto es para #seríaMásFácil del rey @_CarlosRivera gracias!! @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[El mood de hoy: #ARYASTARK ES LA PUTA AMA  @paulagonu https://t.co/vgSJs4tO2g]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2GXcuQ9Sfq]]></document><document><![CDATA[No pudo ni comentar la serie, solo puedo decir que lloro de risa, lloro desde el corazon, pena, emoción....… https://t.co/2orD3XLtAX]]></document><document><![CDATA[Ui si me encanta una cosa 😂, nos dedicamos a mandarnos fotos haciendo el imbecil 😂]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Que vida mas injusta.. #FelizDiaDeLaMadre y muchas gracias..😊]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/AFqROWrHw8]]></document><document><![CDATA[@Carajaula3 @pablocasado_ @zoidoJI @jusapol @EFEnoticias @europapress @okdiario @abc_es #EquiparacionYa… https://t.co/i9OuAxo4F7]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/PxBJvaesN8]]></document><document><![CDATA[Hay lugares... ...Y LUGARES  #Sinfiltros #cieza #day3 #superpoderes https://t.co/CSOdM1OV9K]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @_VicenteFdez 😍mil GRACIAS]]></document><document><![CDATA[@robeferrero Tb, 😂😂 pero algo de sangre debo tener, por el color de mi piel cetrino]]></document><document><![CDATA[Enamorándome.... #lisboa en Praça do comércio - Lisboa https://t.co/fk9DwEBVxD]]></document><document><![CDATA[@Gprado2506 Plop debería de publicar del ex presidente Alan García que es polémica plop .]]></document><document><![CDATA[Pues no esta vez como nunca  está realmente en manos d los venezolanos... Dios dijo ayudate q yo t ayudaré]]></document><document><![CDATA[Comprei um macacão lindo ótimo para tipo uma gala, casamento, baile sei lá mas que é lindo é]]></document><document><![CDATA[A una servidora el Blues li fa pessigolles a les orelles https://t.co/QeZBIhmcbY]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 No te olvides de esa panda de gilipollas que por moda van diciendo sin ironía que "odian a los niños… https://t.co/UQM5GMqryW]]></document><document><![CDATA[@maricarmenvkas @Web_Raphaelista Mari Carmen  que maravilla verte de nuevo  por aquí  besitos y Palante   Raphaelista]]></document><document><![CDATA[HISTORIA DE UNA IGNOMINIA GRAVE. MUY GRAVE. La Policía usó los datos robados de Iglesias 72 horas después del robo… https://t.co/YpzVuq0Qhw]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo,  amigos. En pocas horas (lo que tarde en llegar el autobús a mi pueblo) estaré echando mi voto en la… https://t.co/ov6X1iOvtD]]></document><document><![CDATA[eu e a Carol na passadeira aproveitamos sempre para pôr a conversa em dia 😅]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ROLt8r9zs8 Echenique lo tuyo es para hacertelo mirar!! Que vergüenza!!!  Espero k os déis um buen batacazo electoral]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @alex_kaiser2 😂😂😂😂😂si no hay que correr.habiendo redes sociales😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias vOX es un peligro y sera culpa de quien los vote.. No busquemos mas culpables..😘😙]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/68dDDUo0nk]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraNotreDrame .- Arde el símbolo de la cultura europea, de la universal, de la memoria cristiana, del crist… https://t.co/BVCYVbMRkh]]></document><document><![CDATA[@anyaparampil @tarrebriceno Embajador no, Embaucador. Payaso. Se asusta cuando le dicen la verdad más cruel para el… https://t.co/H2lhmTKY2e]]></document><document><![CDATA[Perdona es la añoranza de la patria.He leído tu entrevista en El Mundo, me gustó mucho.]]></document><document><![CDATA[cuando natos y waor cantaron hija de puta en directo se me pusieron los vellos de punta]]></document><document><![CDATA[@fgajardo @OrbitaEduardo @LibertadChile1 Hecho por islamistas con el aplauso de podemeros. Total... para que los vu… https://t.co/rmM41oTRKO]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @atresmediacom por el anuncio con la canción de “mi persona favorita” de @AlejandroSanz me ha encantado @Atresmediapubli]]></document><document><![CDATA[Dia Mundial do Livro celebrado em festa com 3 leituras do meu livro “ Para onde vai?” e muitas brincadeiras! https://t.co/80xaYBjzK0]]></document><document><![CDATA[Pa que luego digáis que la Semana Santa no es algo divertido.  https://t.co/51w2Rm8Cop]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46 @NuriaDeArgila… https://t.co/o7X9VyOuTZ]]></document><document><![CDATA[Libros finalistas para los Premios @knowsquare_es https://t.co/SOv6OUH61c]]></document><document><![CDATA[@Tabatwa72 @TirsoCalero Eso pensé yo, pero cómo se sale de la habitación?? Se veía venir, deja a la poli un poco tonta]]></document><document><![CDATA[El abuso (subrayo esta palabra) de las sujeciones también nos compete a los fisioterapeutas. No buscamos la autonom… https://t.co/PKWRO2CKyu]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE QUE MAREO, CANSINOS, CANSINOS... que rápido cogen el Barniz, ESKE LO FLIPO muc… https://t.co/lxaCFhiBL7]]></document><document><![CDATA[@genteEGB No! Nada que ver... La mayoria,por no decir todo...Tele basura. https://t.co/P7XVMLfvhk]]></document><document><![CDATA[/♥️ Ayer Rivera y Casado escenificaron lo que será una España en blanco y negro con su discurso cargado de ira de m… https://t.co/bM3RnODfm9]]></document><document><![CDATA[@ZesarM Yo ya te he dicho que byn, pero también diré que yo soy muy pro blanco y negro 😄]]></document><document><![CDATA[He visto sonreír a los míos. He reído, he llorado. He dado abrazos llenos de cariño. He disfrutado como hacía tiemp… https://t.co/6lDhP2YT9D]]></document><document><![CDATA[De lo que hice no me acuerdo, lo que haré no lo sabe ni Dios. en Jerez, Spain https://t.co/KSFCPhX47o]]></document><document><![CDATA[Oooo para ir al baño. Pero rápido no vaya a ser que la siguiente sea de tus favoritas]]></document><document><![CDATA[@SenyorRequena @dcmd23472721411 Además es un gran mentiroso. Censura la mínima disidencia, como la mía. https://t.co/6LaFLMf0ZG]]></document><document><![CDATA[#Madrid fue la autonomía que más creció en 2018 por la #construcción | #Economía | @CincoDiascom https://t.co/RInLBD1B6D]]></document><document><![CDATA[📢 Això es presenta demà 3 de maig a les 20h al meu poble, #Llombai (#RiberaAlta, València) 👉🏻 "Joc, espai i xarxa:… https://t.co/gXXNZcS3Bp]]></document><document><![CDATA[Hoy PODEMOS cambiar El destino de nuestra patria.Hoy una familia maravillosa de personas de Podemos Móstoles estará… https://t.co/XtsAJGDtRB]]></document><document><![CDATA[Un año más con davinia.alonso en los #premiosstela. Ahora que ya está llegando al final mi etapa de Concejal en el… https://t.co/iOj8ktzA70]]></document><document><![CDATA[La derecha sigue hablando de reabrir heridas cuando nunca se han cerrado. España está llena de cunetas y fosas con… https://t.co/cCY5KIj2uY]]></document><document><![CDATA[Ya podemos disfrutar de la conferencia que hizo @paulmasonnews autor de @EdicionesPaidos en #k19 🏃🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[#Altercerdia19  #SSantaSevilla19 Niña Virgen, sin mancilla, ni la brisa osa tocarla; mira que habrás de entregarla… https://t.co/0aTanHg7Ce]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraThisIsAmerica El nuevo número 1 de Vox en Benidorm estuvo en las listas del partido neonazi Democracia N… https://t.co/lfwDQjw3vf]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @VOXSevilla Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Parti… https://t.co/rhLuIrtlO1]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @gabrielrufian @E_R_delPortal @Societatcc #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ePq26pXnNj]]></document><document><![CDATA[#ODS Hoy en #IbercideRSC @IbercajaSocial #mobilitycity aprendemos sobre #sostenibilidad en las #ciudades https://t.co/6KJlaa7elH]]></document><document><![CDATA[@gpeps so glad that I helped in a good hangover! 😂 I love the concept u developed: #MSenergy. It proves itself that… https://t.co/Byp7fMLQMC]]></document><document><![CDATA[@enrique23692818 Bon dia !!!! Aprofita que avui fa solet, jo avui fent feina a casa, pero la justa !!]]></document><document><![CDATA[Tenho que parar de me habituar a pessoas, quando faltam fico sempre na merda.]]></document><document><![CDATA[@PBurbujita @Santi_ABASCAL Al franquismo y sus seguidores no los insulto, simplemente los describo.  A partir de ah… https://t.co/pDir7EaGA2]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @belen_ah @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vizacaino24 @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/Qi0F2ODgID]]></document><document><![CDATA[Bien próxima parada pollos en el Palafito!!! 🤣😅🤣😅Me da hasta pena 😂😂😆 otra ves luna sin el maletin 🤣🤣😅😅🤣😅🤣😅😅😅 #svgala2 pobre luna]]></document><document><![CDATA[se eu te fizesse o mm q tu me fzs coitadinho(a) nao irias gostar te garanto]]></document><document><![CDATA[El informe de Púnica que afecta a Aguirre salpica a municipios del Partido Popular. https://t.co/LcewnyIxDQ]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana Poder es poder y por eso me uno al ejército de los #Lannister💰 en la #BatallaQLED para ganarme un TV… https://t.co/xrsd7RVzLT]]></document><document><![CDATA[Todo importa, para bien o para mal pero Hoy todo importa! Mi correo de esta semana #reflexiones @Marta_Mora https://t.co/kNkvrxMHz7]]></document><document><![CDATA[Más de 80 intervenciones a causa de la lluvia en la provincia de Alicante https://t.co/4kzyz7fzwx]]></document><document><![CDATA[Podemos reúne esta tarde a su Ejecutiva para valorar los resultados de las #EleccionesGenerales2019 @telediario_tve @24h_tve]]></document><document><![CDATA[Sigue sin llegarme el voto por correo y me estoy poniendo ya nerviosita :-)]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @ConchiCabadas @site_alexglez @SofiaSfcst21 @alexgonzalezact @silsilvitasil @Granadinanoeli… https://t.co/A9pfgH3DIs]]></document><document><![CDATA[@monasterioR #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #SinBarrerasLingüisticas #EspañolLenguaComún]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven a mí me gustaría que tú me quisieras como una amiga especial,Boss me dice eso es cosa mía te quiero… https://t.co/tRvYP2pidJ]]></document><document><![CDATA[Yo propongo que para los pilares de este año venga Don Patricio de concierto, sería la ostia]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ @Suhise Hay que salir con piedras en los bolsillos 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 joder.... disney tio no te olvides de las cosas. Bueno espero que entonces le den un final]]></document><document><![CDATA[@villa_inma Sin duda, un precioso libro, reflejo de un gran trabajo. Su finalidad social fue clara y contundente, y… https://t.co/be4dd7VyND]]></document><document><![CDATA[Cayetana presidenta!! 💙¿Es Cayetana la más facha? | España | EL PAÍS https://t.co/YwQ5iHcHoN]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 que dialogue porque es es su deber después de ganar unas elecciones  pero con  Rivera NO]]></document><document><![CDATA[La ecografía confirma que James solo sufre un fuerte golpe en el peroné  https://t.co/Kjhqnj1SGr]]></document><document><![CDATA[Un día perfecto puede ser soleado y también lluvioso, depende de la actitud...T.D #Atenerencuenta Buenos días a todos...☕😉]]></document><document><![CDATA[@isabellopezsimo Nahhh seis meses levantándose a las 6 y tal, tonterías fuera 😉]]></document><document><![CDATA[Kina San Clemente, da unas ganas de comerrrrrr! Tnks @JulioBasulto_DN  Hace 40 años, 📺para niños q no tenían apetit… https://t.co/bHYnpI797F]]></document><document><![CDATA[Miradas que abren perspectivas y caminos #SantJordi #creencias #futuro #Barcelona https://t.co/LjRvwS3c57]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[Si no estrenas en #DomingoDeRamos se te caerán las manos... y como yo aprecio mucho mis manos... #Estreno #Medias… https://t.co/X5cipcitU1]]></document><document><![CDATA[Buenas, que hoy se me pasó saludar. Viajo algo lejos... Apareceré si puedo😉😘😘]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Juan J.Cortés es un "Corto" (expresión rioplatense). Y P.Casado en lugar de respetar los límites d… https://t.co/a5ocWx122b]]></document><document><![CDATA[Ven que te cuento una cosa, carita de guiño 😉   #mondaymood  #metodohappy 👉🏻 https://t.co/GZJnIgD0Ex en Mataró https://t.co/rmtfB4zpNz]]></document></documents></author>