<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jucil_valladoli @pedrinmatita @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TbHusb6GbO]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Ya lo hacen en Cataluña, nada nuevo, desinfectan hasta el suelo, no vas a inventar nada nuevo ya]]></document><document><![CDATA[@RodPower @LaParejaViajera @pasajerofm @ferdelgadillofm @VictorPinedaMx @EdomexTurismo @sabrina2863 @pantera_df GRA… https://t.co/c7XK6NhQ11]]></document><document><![CDATA[Me queda un mes de prácticas y no quiero llorar el día que acabe pero lo voy a hacer y voy a quedar como una imbécil.]]></document><document><![CDATA[Trono de Jesús triunfante preparado para la Prcesión del #DomingodeRamos #Elche https://t.co/uzUNSUtXsw]]></document><document><![CDATA[@curiosopatoso Trankiiii en eso no nos fijamos las mujeres los calvos también molan ¡¡ 🙋🏻‍♀️😅]]></document><document><![CDATA[Se lo decía a mi madre esta semana, no puedo entender como tanta gente vota por esto ... #LaGenteEstaMuyTonta]]></document><document><![CDATA[Mañana de #zootropos y #cohetes en nuestro #campus #ciencia #experimentos para niños. Próxima cita en #Feria el 9 y… https://t.co/QckbavPFTs]]></document><document><![CDATA[@Juanlugamez @1JulioRodriguez Si quienes sabemos quienes defienden los derechos y quienes explotan a las mujeres...… https://t.co/Z50ip7X4dT]]></document><document><![CDATA[Momentos que hay que aprovechar juntas 😥 #fromroma #friendsforever #bff en PURA BRASA Rambla Catalunya https://t.co/IHhw94TZur]]></document><document><![CDATA[‘La Batalla de Invernalia va a ser el episodio más largo de Juego de Tronos y la mayor batalla de la historia del c… https://t.co/JCbHaHz8MB]]></document><document><![CDATA[@chusycarol @sanchezcastejon Mmmm eso me recuerda algo 😂😂😂 https://t.co/yPChY7AilN]]></document><document><![CDATA[m han tocao 5€ en un rasca ya no soy tan desgracia ahora he tenido un oasis de suerte]]></document><document><![CDATA[🔴El PP y Ciudadanos van votar en contra d’absolutament totes les millores que @compromis proposava per als pobles i… https://t.co/ulBgnybAQ1]]></document><document><![CDATA[“Ni jo sóc princesa ni tu príncep, però els dos farem història”🌹 en Montblanch https://t.co/k3aPa6GOC7]]></document><document><![CDATA[Necesito que #QuieroOlvidarte Fe @DavidLafuente suene en @canalfiesta #N1CanalFiesta18 🔥🔥🔥🔥🔥🔥  @ertrivi69 @dominguezja]]></document><document><![CDATA[@RaudelaFuente @CortoEspana @MSalesianas Enhorabuena Raúl! Donde podemos ver el corto?]]></document><document><![CDATA[Así son algunas de nuestras carreteras gallegas.  Esta para bajar a #Belesar #GaliciaMola #Galicia #RioMiño… https://t.co/YgXcFlCd5Q]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale @rodolfohuguet Y sobre todo porque hay una grabación del dinosauiro sinclair tratanto de influir e… https://t.co/xAiuJr4riQ]]></document><document><![CDATA[🤸🏽‍♀️ ¡Vuelve Manu Carballo! 🤸🏾‍♂️.  Este domingo, Distrito nos trae un nuevo seminario de gimnásticos con nuestro… https://t.co/wNIGyKb2NN]]></document><document><![CDATA[Vaig instal•lar Tinder durant uns mesos, em va semblar interessant... Però vaig acabar parlant de política 🤦]]></document><document><![CDATA[@Placer_Lectura Muchísimas gracias por compartir tu opinión sobre mi novela 😄😄]]></document><document><![CDATA[FELIZ NOCHE/TARDE @alexoficial sueña PERO SUEÑA A LO GRANDE QUE YA SABES QUE LA VIDA ES SUEÑO Y LOS SUEÑOS SUEÑOS D… https://t.co/eoQufTSHtX]]></document><document><![CDATA[Ya he votado. Por favor a votar todo el mundo. Es hora de dar un cambio radical en este país. Hoy nos toca a nosotr… https://t.co/in9jInr0n1]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TuiteroApostol @jusapol @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XDuVMQ1osx]]></document><document><![CDATA[@Clem_Autain La démocratie il y a longtemps qu’elle n’existe plus au Vénézuéla ! Vous ne parliez pas de la répressi… https://t.co/ILesqGoN0A]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesta a cometer]]></document><document><![CDATA[viernes Santos hoy la gent gran no tiene derecho a comer ni el día de Pascua por q se le trae la comida el miércole… https://t.co/ywkwjsIspb]]></document><document><![CDATA[Me siento tan bien cuando estoy cerca del mar... Llevaba un mes sin verlo ni oirlo y era como que me faltaba algo 🐠🌊 https://t.co/XwrTAbrFnP]]></document><document><![CDATA[Gran metedura de pata de Casado al decir q el consentimiento de la mujer para el sexo está regulado en España desde… https://t.co/ryEED0o9m3]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elindepcom Buenoooooo....que ni lo sueñen.  Casado es nuestro presidente y elegido por las bases. De es… https://t.co/a9pPoshAQC]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos a tope con Sr. Right. Barcelona, Carlos, Bros y la camiseta de Colombia 🇨🇴♥️]]></document><document><![CDATA[@VilarrubiasB Pues que se lo aplique, porque este tuit en castellano no está escrito. Él sabrá dónde ha aprendido ese macarrón de "igioma".]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 La mezcla enriquece, siempre, porq alguna virtud tenemos 😜]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @Izaskunarretxe @la_Balague @CarmeMartiCanti @JuntsXCat @QuimTorraiPla @cultura_cat @icdones Lluitarem… https://t.co/d2NtALOCzg]]></document><document><![CDATA[@Jadouken10 @hijodeltrueno5 Esto no hay quien lo entienda.Este país es cada vez más tonto,pues  a ver que hace el f… https://t.co/DgyqiPxHZ0]]></document><document><![CDATA[@937908Mcm @cavani_leonardo @SalazarRoPaco @pepu_alcalde @PSOE @abcdesevilla No han vuelto a decir nada de los eres… https://t.co/xotpeM8Kkk]]></document><document><![CDATA[Hoy podéis ver en el @PeriodicoJanda a los integrantes de la Candidatura del @psoeconil que se presentará el próxim… https://t.co/qty8xG68Z3]]></document><document><![CDATA[Se eu fosse o Conceição teria feito exatamente a mesma coisa, e ele ainda voltou atrás e foi lá]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @JanetKjaer @TSanchisG @Josecastelld Es una desagradecida y una mala persona Janet]]></document><document><![CDATA[Ya estamos con las caídas de árboles. Acaba de ver caer un pedazo de rama en Génova. Y estuvieron cortándolos hace… https://t.co/yuFDEDT0qw]]></document><document><![CDATA[Esta instantánea bien podría ser un cuadro de #Goya del siglo  XXI, pero corresponde a la recepción de la… https://t.co/o7TBRJzQJs]]></document><document><![CDATA[@LUEC7777 @bea__mar Si también era preciosa con el vídeo original. Ahora ha adquirido la madurez de los años.]]></document><document><![CDATA[Yo al darme cuenta que @Its_Delia_tho había subido la foto que me gusta]]></document><document><![CDATA[Entre #AvengersEndame y #GOTS8E3 estoy infartada... Tengo resaca emocional y la adrenalina por las nubes! M A D R E  M I A que barbaridad]]></document><document><![CDATA[Oiga @DabitxoPiston estamos haciendo un trabajo para el insti de mis hijas que es la porra elecciones generales, ay… https://t.co/dUD0zzl9Il]]></document><document><![CDATA[@AmadaCabrera @marquesdemoya @bru4x4 Bueno, las oportunidades para estudiar son las mismas para todos. La Facultad… https://t.co/wuCPw0Dwj2]]></document><document><![CDATA[Mascota-humana, me parece que ahí te has olvidado una coma... . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . _… https://t.co/lKss5QH0ma]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @Aritz_FAB19 Creo que no es el tener miedo a estar solos , es el sentirnos solos estando .]]></document><document><![CDATA[@fjberman @elenay29 @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dqtcggb03N]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @JordiBS ¡Viva! ❤️🇪🇸 #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[Campaña está haciendo su mejor partido de la temporada, no solo por los goles. Se le ve mucho más liberado gracias… https://t.co/2WhhbP6r0S]]></document><document><![CDATA[Fodido é estares desiludida/o com uma pessoa e depois sentires bue saudades dessa pessoa por todos os momentos que… https://t.co/NeJESsQwHc]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Le pire c’est que je ne pense pas qu’elle mesure le degré ignoble de son tweet !!!]]></document><document><![CDATA[La plaga del chavismo anda por el mundo lavándole la cara a su inhumana revolución mientras coquetea con los social… https://t.co/0QSRpQsf5b]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Que el ejemplo del Señor, nos ayude a que cada día, sea una nueva oportunidad, para ser mejores y supe… https://t.co/IzqQ0Y0J7G]]></document><document><![CDATA[Avui es publica el 1er dels dos reportatges d'investigació sobre #votexterior que vaig enfilar a mitjans de març...… https://t.co/UYyxXvekks]]></document><document><![CDATA[@David2002Dmd @josediazmalaga ¡¡Morenito de Puertollano!! @jmgalvanrico]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil destapa otros 7 millones en adjudicaciones amañadas por el Govern de Artur Mas Sociedades privadas… https://t.co/pK9XHoN383]]></document><document><![CDATA[Pensando en abrir El Oráculo de Alice, la Pitonisa Alicia, o La Bruja Alicia o La Bola de Metal. Me haces la parte… https://t.co/zhnz9g81Nu]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ esto  es libertad de expresión]]></document><document><![CDATA[@JuandDiosDavila @Cristin35742148 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dbsiwsiGgo]]></document><document><![CDATA[@Ignacio03813395 Mil gracias por la aclaracion,tengo una hija lesbiana y ante todo RESPETO.]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @LaExaltacion En umbrete diluvia con truenos y relámpagos]]></document><document><![CDATA[Icelandic Athletes are also at the European Championships 2019 - sending our love back home!!! vijonasalome09 aldao… https://t.co/wlCsBVprh9]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Me gusto el debate y me gusto Pedro Sanchez..No necesito saber mas nada y me temo que el debate de hoy… https://t.co/bZWNCs303w]]></document><document><![CDATA[Ha dicho @LluisFlaquer que Messi está por encima del bien y del VAR? Si es así 👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[La vida es como montar en bicicleta. Para mantener el equilibro hay que seguir pedaleando (Albert Einstein)  Boni… https://t.co/bDEFvYQfBx]]></document><document><![CDATA[@recomtogadaraya Como se le arranque el manso no tiene campo pa correr!]]></document><document><![CDATA[Después de tanto tiempo sin publicar nada por twitter...solo tengo que decir que te amo cada día más @XXenator!!… https://t.co/a7HbHeyf6z]]></document><document><![CDATA[@JuanPoz9 No veo yo que el paniaguado de Casado vaya a garantizar ni el orden público ni nada de nada.]]></document><document><![CDATA[@Lalclorena Yo tambien.....Mucho..... ¿ Estados diferentes ? #ErkenciKuş 🤪]]></document><document><![CDATA[Cala Bassa beach club  ✳✳✳✳✳✳✳✳✳✳ O P E N ALL IN ✳✳✳✳✳✳✳✳✳✳  #BarraGourmetByChefCharoVal  #BARRAGOURMET2019  . .… https://t.co/ut43mrgIGP]]></document><document><![CDATA[@Jhogerguerrero @leonline2000 @DonCorneliano2 Tarifados q bolas tienes? Los tarifados son los q se han llenado los bolsillos con el régimen]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV #Ssanta101tv]]></document><document><![CDATA[Lá vamos nós voltar à rotina, onde ninguém se fala, onde ninguém se conhece]]></document><document><![CDATA[@Juanlugamez @1JulioRodriguez Si quienes sabemos quienes defienden los derechos y quienes explotan a las mujeres...… https://t.co/Z50ip7X4dT]]></document><document><![CDATA[El conductor del bus lleva "I'm still standing" y no paro de canturrear yeah yeah yeaaah]]></document><document><![CDATA[@ChalecosAmarill nos ayudáis a compatir #EstafaYMoratoria https://t.co/DS4CNFTQnY]]></document><document><![CDATA[@EGIPCIO9 @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/4zWNH4tUZm]]></document><document><![CDATA[#ElVotoSeUne en Ciudad Real, Pablo Casado Blanco  https://t.co/kE9lvo5mA6]]></document><document><![CDATA[Que filme lindo o Dumbo.🖤 Passa uma mensagem tão importante. A sociedade precisa mesmo de respeitar os animais, a s… https://t.co/K7azfMViE0]]></document><document><![CDATA[Consejos de mis amigas: si vas a perdonar los cachos pues ya póngaselos ud también 😂.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera esta mañana en la Fiscalía General del Estado presentando un recurso. Espero y deseo que haya paz, c… https://t.co/Pwe6iTf6L7]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Que no te engañen la derecha en política fiscal solo tiene un objetivo: bajar los impuestos a los q… https://t.co/uwQBj2EWfU]]></document><document><![CDATA[@skynarc1997 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/9hB8mYIgSv]]></document><document><![CDATA[#debatertve lo que está haciendo el @PPopular  es una auténtica vergüenza. #YoApagoTVE Esto no se puede aguantar. E… https://t.co/jE2IThlC8D]]></document><document><![CDATA[@ristomejide La edad dorada de la basura simplemente, periodismo le queda grande]]></document><document><![CDATA[@mundoestiba Y lo quiere para mis hijos? Jajajaja entre las armas y esto 😂😂😂 de donde ha salido el Abascal 🤔]]></document><document><![CDATA[Yo al darme cuenta que @Its_Delia_tho había subido la foto que me gusta]]></document><document><![CDATA[Ahí le has dao!!! @TeoGarciaEgea @alejandroTGN @jollovel @istasa19591 @emiesquiviashot #ValorSeguro https://t.co/UhMSO5venE]]></document><document><![CDATA[@Klebam2 @vecinosmalaga @MalagaREC @edifeicios @HOArquitectos También, ha dicho "vegetación", asumo que eso los incluye]]></document><document><![CDATA[Tu no eres Íker Casillas,seguro q si fueras famoso te ponían hasta un coche con chofer.]]></document><document><![CDATA[@Lizer_zgz @OuTou18 @_ju1_ Se recogieron en el opispado que les correspondia. Completamente legal.]]></document><document><![CDATA[es que realmente va a haber un dia que aparezca y suba la portada y la fecha,,,,,,,, cómo lo lleváis porque yo mal]]></document><document><![CDATA[porra orgulhosa do Ricardo que desde q me conheceu ficou com uns gostos musicais ótimos ahaha]]></document><document><![CDATA[@elisabeni Y esta momia de q va no se cansan de pedir q perjudiquen a los más desfavorecidos]]></document><document><![CDATA[Estamos de ensayo... #PlazaDeToros #ElecciónBelleaDelFoc ✨ https://t.co/mNNYGCvCvd]]></document><document><![CDATA[Y que mejor que darle fin a esta gran semana santa a vuestro lado... @ResurreccionSev https://t.co/Yq48tAR4Ek]]></document><document><![CDATA[@sergio_pavia @Martap_d Así de mal lo paso tocando contigo @sergio_pavia  😘😘😘😘😘😘😘]]></document></documents></author>