<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@copeavila @Avila1131 Para escucharlo visitar : https://t.co/ytInT9IEpj]]></document><document><![CDATA[Seguimos en @nesiforum haciendo el ejercicio de soñar en la #ciudad2030 y como serían ls cosas en ese@mundo más sos… https://t.co/fJhIlE0LXl]]></document><document><![CDATA[@agarzon Tranquilo Garzón, son ratas comunistas y, según el refrán, perro no come a perro]]></document><document><![CDATA[@Israel_1977 @JoaquinCaparros Que grande eres @JoaquinCaparros , que grandeeee. Al final les has dao la semana santa..jajajajja]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 😂😂😂Lentejas, que aunq yi voy hacer puré de verduras porq puso mi marido la dentadura ayer y no queda otr… https://t.co/32U0cepSHe]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Os lo advertí , tendréis Pedro para rato ,(el ocupa se queda en la casa)]]></document><document><![CDATA[@BobbyFi57075392 @CapitnCavernco7 Y si no se combate tampoco desaparece]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Y que está como el cangrejo 🦀 un pasito palante un pasito para atrás claro todo lo q hablas ni caso te… https://t.co/g2V9dNB54W]]></document><document><![CDATA[Pongamos que hablo de los atardeceres de #Madrid   📷 #MRevilla https://t.co/gxIMeXTnSR]]></document><document><![CDATA[@Clarice0_ Si no pasa lo de Arya, Theon es el personaje del episodio. 100%.]]></document><document><![CDATA[@GarridoLuisM Ya hasta borraron el tweet! Están desesperados por el Chayo, no caigas en el juego carnal. https://t.co/G9oY10Ukwj]]></document><document><![CDATA[Con Diego Urra y su esposa en @UniversoSanti. Diego es amigo, #Knowmad y directivo financiero de mucho éxito en… https://t.co/VhDANunSOt]]></document><document><![CDATA[@MANOLO65MARTIN @ortono14 No lo dudes ni un momento, esperaban un duelo  Guardiola&amp; Valverde]]></document><document><![CDATA[Esto que cuenta @ralcolea en @abc_familia es muy interesante https://t.co/lqmE134Pvo Los beneficios y los peligros… https://t.co/hbzvw6VHFA]]></document><document><![CDATA[To be fair, I was taught that cadaster was very useful for everybody. However, since my country was (is) dealing wi… https://t.co/gtF7Xch9Wn]]></document><document><![CDATA[@Paul_Tenorio Mucha prensa a favor tiene Guardiola por poca prensa que tiene Mouriño hoy decia David Sanchez que si… https://t.co/du6h7rXLi0]]></document><document><![CDATA[Santiago, A Coruña y Astorga. Un finde para el recuerdo 😍🚗📷 #GaliciaCalidade en Galicia, Spain https://t.co/zSNI4rzqRU]]></document><document><![CDATA[Btw, vaya espectáculo da Lena Headey en la escena del paseo de expiación de Cersei. Qué fácil parece aguantar una s… https://t.co/GRLe8NUbrC]]></document><document><![CDATA[@KialoHQ Creo que deberíamos hablar ya de otros temas más interesantes e importantes]]></document><document><![CDATA[Cuando la gente no apuesta por algo o alguien... Para mí es un reto, y con Manuel Campello Quiles reto conseguido 👊… https://t.co/mS3hSu12r3]]></document><document><![CDATA[@LaCampo4 @DrKanaris @pccm_doc @mr_astvad @LavergneNatalie @PICJournalWatch @SapnaKmd @DrSeanBarnes @jez_tong… https://t.co/INVr18XKT9]]></document><document><![CDATA[@danielamof @jfeliua @javieririmia @franjc2 En el test también usa for..in para recorrer un array, aunque esa no me… https://t.co/Q3LYHoU6QF]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está la #ciencia en los debates electorales? @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera,… https://t.co/fQnhlR4tD1]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Y sino te preparo yo un bocadito Asturiano en Aragon que se te quita to el hambre, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@Sergio__84 😂😂😂😂😂😂 yo chupo que no es plan el canibalismos https://t.co/x1edTzU8Xg]]></document><document><![CDATA[@_ignaciomolina @JordiVaquer Mirar las tasas de empleo dice bastante más que las de paro. Sobre todo para comparar… https://t.co/qTDC8uZcFw]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo el enlace de la entrevista de uno de mis mayores proyectos en el que fuimos galardonados con el Projec… https://t.co/Q5qwdbd0IO]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestros amigos de @naturanda  nos han visitado con 45 personas para conocer nuestro #molino de #aceitedeoliva… https://t.co/JcckEgQDy9]]></document><document><![CDATA[La #cultura ha de ser un dels pilars bàsics per a desbordar el #Botànic a partir del #28A i per això és important e… https://t.co/Klwh7J6SZr]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @annacristi66 Sí hija sí, menuda herencia les estamos dejando entre todos.]]></document><document><![CDATA[El expresidente madrileño confirma en Twitter su baja del @ppmadrid y su candidatura por @Cs_Madrid a la… https://t.co/tGlTqSXvNg]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Podeu seguir així fins que a Catalunya només hi quedeu vosaltres. Tot ben uniforme i amb pensament únic, preciós.]]></document><document><![CDATA[@rambocabreao @LUZLERIDA Y la diferencia de votos? Sólo eso debería empezar a preocupar.]]></document><document><![CDATA[Los pequeños comercios deben formarse y entrar en este modelo para, entre todos, contrarrestar a amazon.]]></document><document><![CDATA[Felicidades Mama,#FelizdiadelaMadre,#tequiero,😍😍😍 en Calle Calvario Rute https://t.co/Lv1OQ1CVB9]]></document><document><![CDATA[Uno de los mejores momentos de mi carrera con mis compañeros de @UniversalSpain, haciéndoles entrega del disco de D… https://t.co/cjvEfmkjGS]]></document><document><![CDATA[@AmoedoCom @pablocasado_ @FeijooGalicia @populares @CiudadanosCs Y el amigo del Yate?]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria, ya puedes volver a tu ciudad con tu biblia porque de Girona no te llevas nada.]]></document><document><![CDATA[El calentamiento en banda de Bale me recuerda al mío antes de ir a casa de mi suegra]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #lapasionnoacaba Desear a @nazarenoysoleda @GPoderMacarena @Hdad_DelPobre un felíz estación… https://t.co/1j9rZmwMKx]]></document><document><![CDATA[#diainternacionaldelbeso #diferentesbesos en Lugo https://t.co/ethj9QwQq9]]></document><document><![CDATA[@detornada @dortegacasanova Oye, tu segun veo tienes ideas independentistas como una parte de los catalanes, sobre… https://t.co/dmpfh0MM3M]]></document><document><![CDATA[@MANOLOPALOMAR @lupitaml @antonlosada @vox_es @populares Cierto Lupe se ven mucho pero me dan mucho miedo, eso que… https://t.co/O3SPbiiFfY]]></document><document><![CDATA[El escalofriante caso de los trolls que impiden que se sepa todo lo que rodea la muerte de Mario Biondo.  https://t.co/LRR267UjuN]]></document><document><![CDATA[El Var acaba de pitar un penalti de “champions” partido trascendental que sin Var se lo hubiese tragado el Árbitro.]]></document><document><![CDATA[@SDHuesca @juanbustos5 @LaLiga Mucho ánimo a la @SDHuesca y a todos sus aficionados desde la Sevilla verdiblanca. O… https://t.co/KQ64Q0Pp2a]]></document><document><![CDATA[El final de los centros comerciales: EEUU cerrará 300 y Francia clausurará hasta el 20% https://t.co/b6RxyPYz49 vía @libre_mercado]]></document><document><![CDATA[@Yankeevic @jg_dominguez La herencia es un derecho a la propiedad privada, el estado no tiene porque poner sus garr… https://t.co/1P9hlcqBO6]]></document><document><![CDATA[@MARINAKISPANIA @elcorteingles Les a faltado gracias Mamá por tener la casa caliente y la comida hecha para  cuando… https://t.co/G1bKJRW0MY]]></document><document><![CDATA[Me tocó salir en defensa de @pazpadilla1 🙏🙏🙏 Cómo venezolano y conocedor de la televisión en España y por supuesto,… https://t.co/4eVfc2JcLb]]></document><document><![CDATA[@JuanitoCaminate El trap es el diablo pero es un ridículo que llama la atención. Cómo un mitin de Ayuso.]]></document><document><![CDATA[La “democracia” en Cataluña. Pido votar pero no te dejo votar. Lógico. De respeto y educación mejor ni hablamos.]]></document><document><![CDATA[@cris_petit_ @vitorinoantun3s Animo McGregor, volverás más fuerte que nunca y viajaremos juntos por Europa]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @escofet_jaume @Juanma_Saez @cositasmartinez @micosapiens @Sargantania1 @inma_ben @santsfree… https://t.co/IFE9ziRovv]]></document><document><![CDATA[Os echábamos de menos!  Imprescindible para los que no conocen el franquismo y no entienden de buena fé por qué uno… https://t.co/ei1CbCaWet]]></document><document><![CDATA[@ConcernedApe give a prize to @izzynobre for getting us addicted to #StardewValley 😁🏆]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Si me pensaba que la portera no estaba sra Iseta no estaba RETIRADA DE LA POLITICA O TOCA LA PUTA Y LA RA… https://t.co/K4ro76WKG8]]></document><document><![CDATA[#Oreliane #ComicAndIllustrator #SalonDelComicDeBCN2019 #SalonDelComicDeBCN #SaloDelComicdeBCN #FiraBarcelona… https://t.co/QS9g4D5WIl]]></document><document><![CDATA[PSOE, Compromís y Podemos, a las puertas de reeditar por la mínima su acuerdo de Gobierno en Valencia… https://t.co/edy1Lh53Mj]]></document><document><![CDATA[@the_crazyduck @MarceloDebian @LUCAS__LUCASS @Dotado_Paulista @homensdobrasil @BoyzSpace @bananaduraa… https://t.co/d4gnCqIgrh]]></document><document><![CDATA[“Cs Bueu pide al Concello que cumpla la ley de prevención y defensa contra incendios forestales y evite una tragedi… https://t.co/P1Si0VSa18]]></document><document><![CDATA[@Ergacan No sé cómo se nos pudo escapar el venezolano. A mí me da que aquí no se tuvo nunca el ascenso como primera opción.]]></document><document><![CDATA[En su derecho está, al igual que muchos de los votantes de Cs le negarían el saludo a Junqueras o Rufián, o yo harí… https://t.co/oEfkQSBXs8]]></document><document><![CDATA[@mubis_es Este pack sale, incluso, más a cuenta: el laberinto del fauno y el orfanato. https://t.co/3YpOOnsFfc]]></document><document><![CDATA[@eva_2915 @Kuunsito @JaviLibert @Europe2797 Ay Dios mío, que madura es mi niña! 😒]]></document><document><![CDATA[....numa posição subserviência em relação SLB e aos poderes instalados.  E agora?  #VergonhaAlheia]]></document><document><![CDATA[@meryglesiasvigo 😍😍 Hace mil años que no las como. Cuando era niño, nuestra vecina de al lado, asturiana, nos hacía… https://t.co/LwZR2DYVHt]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 128.31 km in 4h:19m:06s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Ya lo estan haciendo , al no respetar loa mitines de VOX y Ciuddns.]]></document><document><![CDATA[@entiendodtv 🙊 yo 💤 poco 5h y Tomàs ronca así q nuestras reuniones 🛌 son maritales. Él anda🦉 esperando q despierte yo...perfecta combinación]]></document><document><![CDATA[European Eagle owl by Natacha Worseling .https://t.co/gzgA58lYhp https://t.co/7aOIYpAm1N]]></document><document><![CDATA[@english_oclock Yes , I agree with you because if you don't vote then you can't complain about what they're doing,… https://t.co/kz7WYhtOC3]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Pues mire , si es feliz en su barriada ese es el lugar ... No como Iglesias q la abandonó para irse a… https://t.co/1pwUujrhKN]]></document><document><![CDATA[@jaimex_rks Parece mentira que todavía alguien se olvide (suponemos que no es a propósito🙄) de Franklin... Jamás se… https://t.co/gdy31smv0q]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos tenido el privilegio de asistir al pregón de la #semanasanta2019 #cuenca @JdC_Cuenca pronunciado por un h… https://t.co/AL4aLe5qKB]]></document><document><![CDATA[Qué alegría es verte siempre!! #findeguardia #jornadas #samur #proteccioncivil en S.A.M.U.R. Protección Civil Ciuda… https://t.co/qxGDoJ7rhZ]]></document><document><![CDATA[@gastronfo La química entre For y Connery es brutal. Con mucho, lo mejor de la película, cuyas set pieces son menos… https://t.co/bYQ9Du1XTn]]></document><document><![CDATA[@ClashofClansESC buenos días, habéis dado unos bonus por guerras de 10 millones pero en el almacén solo caben 4 mil… https://t.co/oeB4meffhE]]></document><document><![CDATA[@myguitarandi @Ayto_Sevilla El lunes ya estaba así. Lunes, martes y miércoles...]]></document><document><![CDATA[Vamos!!! #FORÇABARÇA hay que confiar en el poste bajo y la intensidad de  @Victor_Claver entre otros.]]></document><document><![CDATA[1-hoje 2-4 3-sim 4-não 5-não 6-nunca 7-B 8-não 9-peixe 10-ontem 11-... 12-sim ahahah 13-9 ahah]]></document><document><![CDATA[amiga podes continuar a mandar mais mensagens e indiretas que eu vou te continuar a ignorar até perceberes que não és lá muito matura]]></document><document><![CDATA[@VicPalmerCFO @victor_palmero @LQSAInformacion @montpinar21 @fanaticoslqsa @InfoLQSA Mucha mierda! :-)]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso @CastellanoAvila Usted tiene claridad de lo que realmente importa y no perder las raices.]]></document><document><![CDATA[Cycling passion in Algarve.  . . . . . #iamspecialized #tarmacdisc #specializedtarmac #tarmacsl6disc… https://t.co/gwO1dJTqBv]]></document><document><![CDATA[Muy mal @ING_es , MUY mal @ING_es. Dejan ofrecer productos y servicios para negocios 😤😡 https://t.co/UmFYAa7oiZ]]></document><document><![CDATA[¿Es que no hay nadie con dos dedos de frente que les diga que la están volviendo a cagar como la cagaron hace 3 año… https://t.co/t0KGw6igAr]]></document><document><![CDATA[@alberfreeman @oscar_puente_ Porque no se fian del PSOE, no son de fiar.]]></document><document><![CDATA[14 de abril: el recuerdo de la II República pervive ochenta años después - @dPprogresista @mangelessolis1… https://t.co/9IqWsWxAdc]]></document><document><![CDATA[Luna, mira la foto completa en mi perfil 🌗 #moon #moonlight #luna #stars #fullmoon #nighttime #nightsky… https://t.co/l6yQ6QPtX7]]></document><document><![CDATA[@R70Putule @GoProLopez Jefe ese bicho, no se yo si lo podremos acoplar a nuestra silla de playa 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El cuestionamiento de López va hacia la expectativa desproporcionada sobre la mujer para que done órganos. En Bioét… https://t.co/M2m7vLXE5r]]></document><document><![CDATA[@ehbildu @ArnaldoOtegi @EHBilduCongreso ¿Como de determinantes? ¿Con pistolas? ¿Con coches bomba? ¿Con lanzacohetes… https://t.co/PlzetDPzQt]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales28Abril ¿ porque los políticos votan ellos en la u… https://t.co/6ziuwPpr1B]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/4j6TUzNJJ4]]></document><document><![CDATA[@aurorabonnin Hace tiempo que vino una mierda bien grande. https://t.co/x0nyrdH2aW]]></document><document><![CDATA[Hoy no hay stream bonicos, que me voy al cine invitado por @topota_mami 👌👌mañana por la mañana le damos duro a las rankeds!]]></document><document><![CDATA[Me alegra muchísimo despertarme sabiendo que no ha ocurrido absolutamente nada en la #MadrugáSevilla y que este año… https://t.co/sOfT82G1Ul]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo al pueblo de #Coripe y su tradición de la #QuemaDelJudas19 https://t.co/0MqNDO74cl]]></document><document><![CDATA[En Semana Santa estoy apagado o fuera de cobertura para todo el 🌍 , gracias.]]></document></documents></author>