<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FeelinkHS Uf, tuve la época de silenciar nada más empezar porque vaya tilt]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/VfW8hYNr0D]]></document><document><![CDATA[No somos dignos de una pelicula como #AvengersEndgame . Madre mia.... No hay termino en elfico, lengua ent o de los… https://t.co/YEuZtfJAgV]]></document><document><![CDATA[Hoy, estamos ante una auténtica final. Ya no queda otra que vencer o morir. Todo o nada.  ¡Vamos Rayo! ¡Si se puede… https://t.co/1OWc6IParG]]></document><document><![CDATA[Llevo toda la santa tarde con los datos activados y no he salido de mi casa. Soy imbécil.]]></document><document><![CDATA[Cumpliendo con mis obligaciones de buen ciudadano. Un domingo detrás de las urnas #28Abril https://t.co/ULW7VrWSdB]]></document><document><![CDATA[@danielortizguer Obviamente los nacionalismos provincianos son muchísimo más mayoritarios (por la ley electoral, todo hay que decirlo).]]></document><document><![CDATA[Y aún hay quien dude que esto no es una lucha por la mujer y por su seguridad, sino un chiringuito para la pasta?… https://t.co/Or5zsPRR5w]]></document><document><![CDATA[Los cuñados tenían que ser como Roberto Brasero @tiempobrasero muy buena gente @EspejoPublico #espejopublico]]></document><document><![CDATA[La Galeria Mayoral fa dialogar Zóbel i Chillida en una exposició en @galeriamayoral amb el comisari Alfonso  https://t.co/XKRTr3tfV1]]></document><document><![CDATA[del Convento. Envidiar  a los mayordomos. Soñar con un sombrero de gabacho y un pendón. Raíces.  Puebla. Peña. (3)]]></document><document><![CDATA[Messi querrá ganar este año “su” champions para que quede claro que aquel Barcelona, no era el de Guardiola ni este… https://t.co/GBE43YIq2r]]></document><document><![CDATA[Desde que st. Jordi le clavó la espada al dragón, la mayor alegría de una nación 10 ⚽ https://t.co/Ho97mrp38r]]></document><document><![CDATA[@LizaClassy @chaturbate @StreamateModels @StreamateEurope @stripchat Muy rica uumm]]></document><document><![CDATA[CCOO de Catalunya demana al PSOE que conformi un govern d'esquerres https://t.co/wBzz547TtC]]></document><document><![CDATA[Tripulacion de una embarcación de cerco encajando y poniendo el pescado en palets para llevarlo a la lonja; eran la… https://t.co/EDj6qMBs20]]></document><document><![CDATA[@Famelica_legion @josguema Yo creo que el naranjito mentía y se engañaba permanentemente a. Sí mismo .]]></document><document><![CDATA[Del 29 de marzo al 30 de abril en el @cenits.   - El esplendor oculto de la mente - Hilos de memoria   #Cultura… https://t.co/GJ6kdPbiiV]]></document><document><![CDATA[@PadelKass O sea ardiendo Notre Dame y tú hablando de fútbol #padelkasdimision]]></document><document><![CDATA[Poco que decir de a qué parte del mundo me he venido hoy. Por cierto que no hay ninguna carretera que responda al n… https://t.co/jM9XJuNbbi]]></document><document><![CDATA[Gabriel rufian, si revisamos la historia, nos encontramos con Torquemada, el inquisidor, seguramente muchos no sabe… https://t.co/En49fXE0dg]]></document><document><![CDATA[@ivanlopesan @dansbans11 @murias_suarez @ahorapodemos @agarzon Repito, con un 50% de desempleo juvenil, no vamos a… https://t.co/ikmjmCsXPz]]></document><document><![CDATA[@Borja_loverocks ¿Pero te dejó frío o te dejó indiferente? A mí me gustó tela. Además todos los bailarines hacen pa… https://t.co/ojyIuTywkn]]></document><document><![CDATA[@albertoguiralca @CDLeganes No pasa nada, nosotros sabemos de dónde venimos y a que jugamos. Pero que lo diga uno d… https://t.co/6WsXdNkvV3]]></document><document><![CDATA[Ya son 23. Y lo peor es la obsesión mental que parece haber generado a jugadores y cuerpo técnico. Hoy el equipo fu… https://t.co/rlEvjDAszv]]></document><document><![CDATA[@FrankRo63654945 @angel100m Y verás tú cuando empiece en máster después de Tokio'20]]></document><document><![CDATA[El problema de escribir desde lejos es que a veces no se captura toda la realidad. La lucha contra la desigualdad e… https://t.co/l3epo5gi9Q]]></document><document><![CDATA[Fuerza: back squat  5x 135kg 3x 145kg  1x 152,5kg  5x 145kg  3x 152,5kg  1x 160kg 5x 152,5kg 3x 160kg 1x 170kg https://t.co/NO4FS2Rq1A]]></document><document><![CDATA[Vamos allá!!! Muecondesafio,nuevas metas,nuevas locuras. Este verano el estreno de un nuevo espectáculo de danza co… https://t.co/QJrvSDlXEp]]></document><document><![CDATA[Bah, acaso es que ahí hay información que pueda interesar a algui... oh wait!]]></document><document><![CDATA[La sentencia del "Caso Semenya" también incumbe a Niyonsaba (está inscrita para Doha). https://t.co/lWwT19JMSU]]></document><document><![CDATA[@trainmaniac fiquei sorprendido hoje já que na linha do Minho mesmo estão a trabalhar na melhora da linha entre Via… https://t.co/O66QTyyDLp]]></document><document><![CDATA[Por favor, letras esculpidas en bronce ¡¡ YA MISMO !!  @amelanovela  @LaVanguardia https://t.co/mEhYzJcNoT]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @gabrieldamalia Es que Torra es Dios en la tierra y nosotros su rebaño. 😇]]></document><document><![CDATA[@joserleo A ver como es usted tan atrevido/a de opinar sin conocer. Le aseguro que si usted viviera en Andalucía, a… https://t.co/VMZHvdRUm1]]></document><document><![CDATA[Subida al Cerro del Viso, seguimos sumando kms de cara a la siguiente cita @RNRmadmaraton #sumandokms… https://t.co/F7PtJeukRV]]></document><document><![CDATA[ATO 9: MORRER OU VIVER!!!  Ativistas no Porto "morreram" em frente ao Shopping Via Catarina para sensibilizar as pe… https://t.co/PY6nIAvjDZ]]></document><document><![CDATA[Aquesta setmana hem parlat a ‘Val i 30’ amb fagecapilotari. 30 minuts de #pilota han donat per a xarrar de la seua… https://t.co/hOcqENUMTm]]></document><document><![CDATA[Passeio com a família na Páscoa. em Braga, Portugal https://t.co/u8BSTqqrgS]]></document><document><![CDATA[- Hasta hace dos semanas, Garín no había logrado triunfos frente a top 40 del ranking. Ahora, lleva cinco, incluyen… https://t.co/4uhIidWK5y]]></document><document><![CDATA[@sport No aporta casi nada. Pierde 1000 balones cada partido, no defiende, está en el suelo cada dos por tres y enc… https://t.co/Stm45HS25J]]></document><document><![CDATA[Free Solo 🎥 ✅  Practice the shit out of what you’re trying to do until you know you can do it!]]></document><document><![CDATA[@javiergarmon191 @currusquita @Irene_Montero_ ? Los #Maduristas hablas ?  Basura ...]]></document><document><![CDATA[@protestona1 In-so-por-ta-bles! La del pepé en su minuto final en vez de pedir el voto para su candidato ha dicho a… https://t.co/ZA0EKbR5Wp]]></document><document><![CDATA[@either_mark @cuevillasjacs 👁️👁️👁️👁️👁️😘😘😘😘😘😘😘🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🤗🤗… https://t.co/Z43fW1g3mJ]]></document><document><![CDATA[hoje é aniversário de 6 meses que o rafa não dá 1 beijo ai ai espanha porque me mataste?]]></document><document><![CDATA[@_hoeman Me parece correctísimo. Pero tb es verdad que cuando callas tanto te conviertes en una diana fácil y cuand… https://t.co/GipaW3fyRI]]></document><document><![CDATA[@AceraPeatonal @20m Y algo parecido, o calcado a lo que ocurre en O’Donnell, en Institución Libre de Enseñanza (ant… https://t.co/aK2Fuw5GVb]]></document><document><![CDATA[#PSOE #Valencia #LaEspañaQueQuieres  En el cierre de campaña, ... https://t.co/rLtl8FpnI9 vía @YouTube https://t.co/YilT3pMqxp]]></document><document><![CDATA[@Tuga30 Sim, também concordo com isso. Foi uma desculpa que arranjaram para o meter fora da televisão. Se não fosse… https://t.co/sMiJYT70L7]]></document><document><![CDATA[I just finished running 9.49 km in 1h:03m:12s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@AiresdeFeria esta es la calidad de vuestros trajes de gitana?? El primer día estrenandolo y sin haberlo puesto y y… https://t.co/hIuP5KxNV0]]></document><document><![CDATA[La "Nueva Política". Hemos pasado de realizar actos políticos en ciudades donde tienes un electorado potencial para… https://t.co/NhVSJcdsKs]]></document><document><![CDATA[@lauragr_1999 @SaMMoHalfBeard Te puedo presentar a un amigo si quieres, se llama Santi Abascal y le encanta castell… https://t.co/q8MjwVpR3v]]></document><document><![CDATA[@majjinx97 @Syarapyak @PigmaleonS ¿Qué hay de filofascista o reaccionario en su programa? A ver si ahora por no ser… https://t.co/AN0tfePGgF]]></document><document><![CDATA[#emergenciasanitaria @AndaluciaJunta @eliasbendodo @JuanMarin_Cs @JuanMa_Moreno  Neurólogos y pediatras piden la in… https://t.co/Qxgiw3FZsn]]></document><document><![CDATA[Avui hem realitzat la I Edició de @LaCaminada Popular pel Treball Digne i l'Economia Solidaria. Ha estat un autenti… https://t.co/L1suWCMDi6]]></document><document><![CDATA[Playa Portocelo. 😎🏖 #Playa #Beach #Galifornia en Marín https://t.co/GnzDnSsyQx]]></document><document><![CDATA[@abonillaz @CiudadanosCs @ertzaintzaEJGV @joanmesquida62 @maitepagaza @Albert_Rivera Ya teneis el video buscado,val… https://t.co/jCkLm7w1YK]]></document><document><![CDATA[Escocia nos enseña el camino.. Los escoceses reivindican Escocia, como los catalanes Catalunya.., como los vasco y/… https://t.co/kFCIaNGi1J]]></document><document><![CDATA[Destacable tambien que Ente Coletoide haya descubierto que tenemos Constitucion. Se ha leido un par de articulos y le ha gustado]]></document><document><![CDATA[@JorgeCastilloPr I've used MacDown in the past but right now I just use IntelliJ for the key-bindings]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/5pISYxxzOf]]></document><document><![CDATA[Un poco del miércoles santo en Torrevieja (Alicante) - Semana Santa 2019   ¿Que te parecen? Déjame un comentario 👇🏼… https://t.co/8fziZi1ZnL]]></document><document><![CDATA[NO a la derogación de la Prisión Permanente Revisable - ¡Firma la petición! https://t.co/uwpRrw1vos via @change_es]]></document><document><![CDATA[Más vale cicatriz en piel por valiente que piel intacta por cobarde. 🧐🤫🤜🏻🤛🏻 en Puente-Genil https://t.co/qHj3uGrwtK]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/mawUj22gL9]]></document><document><![CDATA[Me representa y le presento mis respetos. No se quien es, pero no me lo quito de la cabeza...Que bueno seria saber… https://t.co/CabfQZaHCJ]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky @ahorapodemos es extrema izquierda y @vox_es es extrema derecha. Por lo menos los segundos no quieren romper el Estado. 🤨]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide yet  - rt and like this  15 Winners good… https://t.co/gWTYXPIMdT]]></document><document><![CDATA[Bon article, especialment per claus èxit model portuguès: “Espanya torna a ser el país de  la UE amb més… https://t.co/E7x1Mfw8e7]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a las 80 mil personas que ayer votaron #UnidasPodemos en Murcia. Muchas gracias a toda la gente que… https://t.co/mCwYO5gKul]]></document><document><![CDATA[Que tres vidas contigo no me bastan en Catedral de León, España // Leon Cathedral, Spain https://t.co/V01fbHaPSy]]></document><document><![CDATA[@Tumultuario @ONCEStEsteve La mía era @CommunistRoures https://t.co/oyuQcqLJc4]]></document><document><![CDATA[https://t.co/yEOFTtzZgR  1924: se publica El proceso, la primera de las grandes novelas de Franz Kafka.]]></document><document><![CDATA[Y callejeando poco a poco por el Barrio Gótico de Barcelona el pasado jueves 25 de abril, entramos en la pequeña, p… https://t.co/x2NdcagIZa]]></document><document><![CDATA[@Robertofr63 @CiudadanosCs @CiudadanoVille A mi lo que me llama la atención es que no os preocupe la violacion de l… https://t.co/oV7nXqLSX2]]></document><document><![CDATA[@DaniloGentili KKKKK 😂😄🤣 esta foi boa. Pior que o 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 nao pode mentir]]></document><document><![CDATA[no pasarán, decían los socialistas en la guerra a las tropas nacionales, y ochenta años despues, su lema es "que pa… https://t.co/ySE3z8uTUB]]></document><document><![CDATA[La travesía sigue sin incidentes. No hay tráfico y acabamos de pasar por delante de un @MediaMarkt_es y un Leroy Me… https://t.co/dyxT0h2rgr]]></document><document><![CDATA[@Jrgen27307674 @PeioBasque @Christi36833350 @micosapiens @Aurantiacum @santsfree @ElPaco17170917 @OnionSabadell… https://t.co/Ha2AC7FWNE]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com Como una chica de 20 años puede arrimarse asi a un viejales medio "podrido" ¿tanto dinero tiene?]]></document><document><![CDATA[A veces un retiro espiritual, aunque sea corto cura el alma.  #lisboa #lisbontrip #turism #atençao en Praça do comé… https://t.co/TPf3cXEqVY]]></document><document><![CDATA[@pollastre @marcmassanella Jo ara estic super viciat a @AndersonPaak , és rotllo hip hop fusionat amb funky. Vaig f… https://t.co/dU7oM7QZk7]]></document><document><![CDATA[Me alegro de la decisión tomada por mi estimado expresidente @angelgarridog . Bienvenido a este gran equipo de… https://t.co/H4nTkisTB5]]></document><document><![CDATA[@mvmakeupstudio @bettyrava68 @mauro_rembrandt @verito_m75 @MatiasManzi_7 @WidowSantiago @Vickypita__ Tu problema no son las hormonas]]></document><document><![CDATA[Una mañana de visita en San Javier. Una plaza del Ayuntamiento muy interesante y bonita.  San Javier es un municipi… https://t.co/Q9AYGAE9Yd]]></document><document><![CDATA[@Juanitolebron @paquito_navarro Vas a hacer que se oiga el aullido del lobo alli por donde vayas. Que crak!!! Felic… https://t.co/tZsh6B5mzf]]></document><document><![CDATA[Quando ela me ligou ate me assustei, não estava mesmo há espera 😂😂 mas fiquei mesmo enes de feliz por ter acordado 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Se quema Notre Dame. ¿Somos conscientes que arde una obra de arte, arquitectónica de magnitud mundial? Me siento impactado.]]></document><document><![CDATA[Setting up “Afri-Cola”. Opening next wednesday 5pm. #tatianamacedo #exhibition #africola #carloscarvalhogallery… https://t.co/eQCz4Y2yBm]]></document><document><![CDATA[Batalla de coplas, ya está muy visto, mejor batalla de palios, y combate de cristos...]]></document><document><![CDATA[@filmser @onlywords19 @Festival_Cannes La musica/sonido representa el alma de las imagenes. Escuchas y ves las emoc… https://t.co/6i4Qg4Fgr7]]></document><document><![CDATA[@AnitaBotwin Cuánto tenéis q aguantar...para q luego digan q no estamos en un país machista..😵😵😵]]></document><document><![CDATA[El @C_DPozoblanco anuncia el fichaje del central Manu Tenllado procedente del @SalermPG que ya se ejercitaba ayer c… https://t.co/uosut5lT37]]></document><document><![CDATA[@VCFSentiments Ya somos dos, hay mucho nuevo "votante" de VOX que nunca ha escuchado hablar a su líder. Es necesari… https://t.co/IGRPTzpYMs]]></document><document><![CDATA[@AmnistiaOnline @AmericalatinaAI @ifrc @UNWatch_es @JMVivancoHRW @Almagro_OEA2015 @beatrizbecerrab @marcorubio… https://t.co/TYwmksPkoF]]></document><document><![CDATA[Que tomen nota otros. Lo de @vox_es no se despacha diciendo que son unos fascistas. Especialmente cuando los socios… https://t.co/wK8zbyrPFN]]></document><document><![CDATA[Biba la hortografía de muchos.  Recuerden que toca esta gente saldrá a votar el próximo domingo, así que VOTEN, por… https://t.co/B7ILCmcanK]]></document><document><![CDATA[@diglun @_metrodesevilla Usted no hace huelga para mejorar sus condiciones salariales?]]></document></documents></author>