<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Jajaj! Desviados estamos unos cuantos pero está bien mantener el diálogo entre… https://t.co/b7iv0ThlPq]]></document><document><![CDATA[@CristobalPea15 Dios mio! Lo siento de todo corazón ! Todo mi cariño ! Familia!!]]></document><document><![CDATA[Joan #Miró i Ferrà  (Barcelona, #20deabril de 1893-Palma de Mallorca, 25 de diciembre de 1983)   #pintor #escultor… https://t.co/TIhiLApdub]]></document><document><![CDATA[pablocasadoblanco Presidente de Gobierno de ESPAÑA en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/JRETbwffXF]]></document><document><![CDATA[@sonrisasforall Campeona!!!! A disfrutar la resiiii!!!!! Y a prepararme la hamaca en la playa!!!!! Mil besos!!!!! 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/CIrTfTOATp]]></document><document><![CDATA[ante una situación de peligro, guarda calma y llama a 112. Vi que todos los adultos estaban intentando ayudar a l… https://t.co/YubpatrZhx]]></document><document><![CDATA[@BillyPi03337733 @MARCLANDES40 A vouloir fouiller dans les poubelles et ressortir des histoires vieilles de 35 ans… https://t.co/VZZIFN8zAU]]></document><document><![CDATA[@John96952719 @navedelmisterio @carmenporter_ @geoestratego @Diego_FDM @EnriquedeVicent Conformidad social ?]]></document><document><![CDATA[Así escriben los defensores de los corruptos  (los fujiapristas) y tienen el desparpajo de decir que nosotros somos… https://t.co/PHMs0NzGXX]]></document><document><![CDATA[Sois unos malpensados con @Albert_Rivera, el hombre lo único que quiere es colocarse en La Moncloa #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@_Chule_74 @LMDINAMITA #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/SjWOw4FU2w]]></document><document><![CDATA[“Para el año que viene, ya verá Usted que hermosura, me decían. Pero yo soy el dueño de las palabras  y sé cuando l… https://t.co/PnUQZE01Uu]]></document><document><![CDATA[Precioso homenaje a mi padre ayer en la casa de la cultura. Gracias @Ayto_DonBenito, Manolo Gallego, seminario Vega… https://t.co/TmBVCPDRQc]]></document><document><![CDATA[@letiec22 @FranceInsoumise @alexiscorbiere Le pb c’est que ceux qui payent l’impôt sur le revenu ( 43%) payent auss… https://t.co/e87TcimEpW]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Not sure u know... ou então é outra, idk mas q cortou o cabelo assim só me lembrei de ti]]></document><document><![CDATA[Galería fotográfica "La Peregrina o Romería de la Santa Faz". Fondos del Archivo Municipal https://t.co/3TYlXrwBMK vía @alicanteayto]]></document><document><![CDATA[Jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajajajaja jajaj… https://t.co/Deo6p5OyPV]]></document><document><![CDATA[I així tota la campanya de @JuntsX. No recorden tots els vots repressius de Convergència: llei de partits, reformes… https://t.co/6oLJLtRy64]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Este personaje no se merece el voto de ninguna mujer. Con éstos, @populares  y @CiudadanosCs hay regresi… https://t.co/oKiiIBpgRC]]></document><document><![CDATA[Lo vivido está noche no lo cambio por nada  #CofradiasMLG https://t.co/zugdaxk7Bg]]></document><document><![CDATA[SI OÍS A ALGUIEN LLORAR SOY YO VIENDO A DAVE CANTAR ALFONSINA Y EL MAR A GUITARRA #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @MaraJosCandia1 Pues como todas las fuerzas politicas tu no cobras x decir mentiras]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Vertele Si Rivera se droga no se lo a decir a ningun periodista çVaya falta grave de Susana Griso..☺️☺️]]></document><document><![CDATA[No solo pasamos en el trabajo más horas de las establecidas legalmente sino que, además, no desconectamos tecnológi… https://t.co/xTsH65JRym]]></document><document><![CDATA[“I certainly have not the talent which some people possess of conversing easily with those I have never seen before… https://t.co/MGeL2fNvkH]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB Pues yo me cabreo muchísimo cada vez que me acuerdo cuando me destriparon el final de Pearl Harbour. A propósito además.]]></document><document><![CDATA[Segundo dia consecutivo q justo al salir de casa llueve. Viva mi suerte]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @AlejandroSanz Exigir honestidad y responsabilidad en su función 🙂]]></document><document><![CDATA[Como mola el sitio y la compañía......menudo día bueno!!! en PortAventura World https://t.co/r4Axiho1gi]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @oratgenet @JuanjoVillena @slaplana_tve @MeteoElRealon @aquilatierratve @ElTiempo_tve… https://t.co/rxbhnP6BEf]]></document><document><![CDATA[@raul_gilarranz @franj_chamizo @Tobadrq @micromunidad @pacificjulio @cientounero I need one 🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@indisioux Una frase sacada de una larga argumentación que formaba parte de un debate académico. Sería interesante… https://t.co/GcvebHEgWZ]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mWiVV9XuGG]]></document><document><![CDATA[Conchudas en el mundo y usted, fuera de eso supuestamente la falsa era yo.]]></document><document><![CDATA[Exclusión social, abandono, inseguridad... La Fundación Real Madrid les muestra otro camino. Esta noche, nueva cita… https://t.co/8nGpvgF9Eu]]></document><document><![CDATA[A mi madre le apasiona hablar de mi cuerpo y todo lo que tengo que cambiar y a todos los sitios que me va a llevar… https://t.co/zhdbn2C7bT]]></document><document><![CDATA[No he podido ayudar en con el # para apoyar a Malú porque al no tener megas los tuits no se envían y se envían tardan muchísimo... 😣]]></document><document><![CDATA[@VilarrubiasB Pues que se lo aplique, porque este tuit en castellano no está escrito. Él sabrá dónde ha aprendido ese macarrón de "igioma".]]></document><document><![CDATA[@jfernandoval @JucilMenorca @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/ad9v6fcsGO]]></document><document><![CDATA[Wbg 3a., arraial da cerveja 4a., i love baile funk 5a., mundo segundo e sam the kid 6a., profjam e mastiksoul sábad… https://t.co/hOhI5oTaS1]]></document><document><![CDATA[Donde fueres haz lo que vieres!! A pasar un día güeno de motos!!! https://t.co/vlZ1r00iZP]]></document><document><![CDATA[@Roberto55145279 No, le pongo lo que me dedica el país como candidata. Y que espero esta a la altura del equipo. Ta… https://t.co/l6f5qyYg0m]]></document><document><![CDATA[La Agencia de Protección de Datos solicita 150.000 euros al militar de 'La Manada' por difundir el vídeo de la agre… https://t.co/QvZOWvMLWs]]></document><document><![CDATA[@AzraVox @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/rUYqNonGxj]]></document><document><![CDATA[@mariajesusruizg @ertitocurro Desde un principio supe que tú eras la ganadora!  Te queremos! 😘😘😇]]></document><document><![CDATA[@ProtectEspana @FernanRodrigu Pues por eso... Como ya tenemos en España ladrones españoles no queremos más]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V  y esto es lo que te has ganado a pulso ya que ni una simple disculpa después de querer hacerte el "… https://t.co/0BZX9vWMuN]]></document><document><![CDATA[Y toca hacer cola para el chocolate #obidos #chocolate2019 #vacaciones2019 #findesemana #sabado #primavera #calor e… https://t.co/vXUxSF9jPv]]></document><document><![CDATA[voy a gastar mi primer día de vacaciones haciendo lo que más me gusta en este mundo: nada.]]></document><document><![CDATA[@lauradomene2012 @XMonclus @VictorL52900079 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/MiHgFO5T7Z]]></document><document><![CDATA[@okdiario @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socia… https://t.co/2DzrOECFvg]]></document><document><![CDATA[Al @centredelectura presentacio de la Revista digital https://t.co/Cv0EnMFRWp amb un monografic dedicat a Joan Bros… https://t.co/WQ4RZywujt]]></document><document><![CDATA[@charo_79 @NEnfermera Jaja pero si soy yo con una de mis koalitas!!  😍 me falta la otra tirando en dirección contra… https://t.co/pFvmNrle1X]]></document><document><![CDATA[“Queremos ser más felices que los demás, y eso es muy difícil, porque les imaginamos mucho más felices de lo que son”. Montesquieu.]]></document><document><![CDATA[@ciscorrin @Clint12405681 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/fURhFcHrmW]]></document><document><![CDATA[Una magnífica exposición de marta.maldonado.alonso se ha inaugurado esta tarde en el Espacio Cultural Mira.  No dej… https://t.co/6eCLuGkudu]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino en espera de tu respuesta 🕛🕧🕜🕑🕝🕒🕞🕓🕟🕔🕠🕕🕡🕖🕢🕗🕣🕘🕤🕙🕥🕚🕦🌑🌒🌓🌔🌕🌖🌗🌘🌙🌚🌛🌜]]></document><document><![CDATA[Aunque la ventana es la misma, no todos los que se asoman ven las mismas cosas: la vista depende de la mirada... en… https://t.co/JDY6XZEQmt]]></document><document><![CDATA[@santikapowski @Angel_City_Buzz Pero si ésto ya lo hicieron en 2005 y a su muerte lo pusieron de nuevo. ¡Panda de h… https://t.co/GlQLVOV8g3]]></document><document><![CDATA[@gpeps so glad that I helped in a good hangover! 😂 I love the concept u developed: #MSenergy. It proves itself that… https://t.co/Byp7fMLQMC]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Que alegría tenerte  ya aquí,  y para largo, disfruta  tu también en tu paraíso  será una espera la… https://t.co/WP7bL5VtL9]]></document><document><![CDATA[There's no place I'd rather be. @ Lloret de Mar https://t.co/44vpoW1Rom]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @laSextaTV Te deseo mucha suerte en esta nueva andadura,siempre me has parecido una persona muy co… https://t.co/lHyX8SHZwN]]></document><document><![CDATA[El GPP recurre al Supremo los nombramientos de Sánchez por saltarse las normas en su beneficio. Mariscal "este es u… https://t.co/izYibbrxP1]]></document><document><![CDATA[Puente Don Luis I. ¡Te quiero! 🌍🇵🇹❤️ en Ponte de Dom Luis I. Oporto. Portugal. https://t.co/cJ4MQDc6FE]]></document><document><![CDATA[Para mi fue una reunión excepcional, Enaya Ezzeddine me pareció una gran mujer, muy valiente y con las ideas muy cl… https://t.co/LxHYXDK3jU]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo buen provecho y esta noche a disfrutar de nuestro barçaaa.munchos😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[@BGS_Spain @teresaalarcos @soydigitalwoman @MGG_2012 @Alastria_ @ChaingoTech @delamata2000 @BIntelligence_… https://t.co/bDmkBvInVx]]></document><document><![CDATA[Da igual a quién, pero #Vota y después vente al teatro. Es por una buena causa 😉 Desliza para ver las entidades sin… https://t.co/zvSOatK4TJ]]></document><document><![CDATA[El @populares es el partido de la buena gestión. Cogemos siempre la peor herencia y entregamos los mejores resultad… https://t.co/KO03JsdVrv]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/OPKNw9rPtd]]></document><document><![CDATA[12 años y ellos son todo lo que imaginé, hermosos, amorosos y juiciosos, los amo con mi corazón. No he estado mucho… https://t.co/uDUPkRv19K]]></document><document><![CDATA[@marga_dp @AbuelaCule @Maitechu26 @LOLA_CULE @Anaruizjurado10 @pineapple138 @SARAEUGENIAATE1 @MaiteMedinazaha… https://t.co/xhjrf5QGy5]]></document><document><![CDATA[Amigui ❤️ #walkthebarrio #Poblenou @ Horchateria El Tio Che https://t.co/HDIo6GBkMf]]></document><document><![CDATA[La regla de tres de @albertribera i el matasiete espanta ocho de @pablocasado Espanya👎👎👎👎]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/ZLAemI7p9P]]></document><document><![CDATA[@FerSanchezPerez @CiudadanosCs @lugaricano @europarl Muchas gracias amigo y gran compañero]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos Vaya fabada,, igual que las q yo hago... Ya has hecho la digestión,,, anda yo hoy también la comi]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @Martinez1Justin @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas De verdad que me encantaría ver si s… https://t.co/ZMZex4qna8]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Nc0kGE3YeS]]></document><document><![CDATA[Por favor que penita... Yo creo que hasta a Javier Arenas se le ha encogido el corazón]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens Tu as le temps Adrien ! Peut être tu ne seras plus député quand E.Macron sera encore Président !!!]]></document><document><![CDATA[@alexoficial YES ..LOS cuentos cuentos son ..la realidad es q hsy q ser feliz o al.menos intentarlo...pero con los pies en el suelo]]></document><document><![CDATA[@ALeaument Le contraire eut été étonnant ! Je n’ai pas voté pour E.Macron pour qu’il applique le programme de Mélen… https://t.co/EBDNq5JZCT]]></document><document><![CDATA[@CuadradoG2 @ramonmartz Éste, como diría Serrat, "vendería a su padre por un cartón de vino". Pura indigencia intel… https://t.co/jj8wkOiRey]]></document><document><![CDATA[@Otriadas Desde el primer momento dije que Iglesias no es de confiar y lo esta demostrando..😙]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer I call that this photo the best of the great ones... and I was thinking ... why don’… https://t.co/rA0bnPHRls]]></document><document><![CDATA[Mira @LuzCarmenH, qué jóvenes estábamos 😅 #BaulDeLosRecuerdos https://t.co/NH7LWoICQP]]></document><document><![CDATA[ESTAMOS QUASE LÁ 🦅🔴⚪  Rumo ao 37 @slbenfica  . . . #Reconquista #carregabenfica #benfica #slb em Estádio do Sport L… https://t.co/aN4IGj2nhh]]></document><document><![CDATA[@iDo_i_PunX Pasando a modo hippy e ignorarlos... Muchas veces cuesta pero es lo más sano para nosotros]]></document><document><![CDATA[@SDalmaoficial Con muchas ganas de novedades y celebracion!! 👏👏Feliz fin de semana! #Los30deDalma]]></document><document><![CDATA[@nuriamolines Pero si es que no haces más que traducir cosas preciosas.]]></document><document><![CDATA[Con capacidad para 7.800 espectadores, el PP solo ha conseguido reunir a 650 personas. De hecho, todos los asistent… https://t.co/evlOP71sGb]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 Como Europa no tiene problemas viene este baranda a ayudar...]]></document><document><![CDATA[Hoy he pisado la patita a mi gata 😓 me siento la peor persona del mundo. No paro de darla besos 😓 https://t.co/UrjPBxTru5]]></document><document><![CDATA[@fnrizka Gue lagi berusaha menghibur diri nih dengan RIPnya gantungan konci gue okee. Lu as a friend harusnya mendu… https://t.co/x4vPuIWXqx]]></document><document><![CDATA[@CuadernodeLuis Madre de mi vida 🤦‍♀️ Aunque bien pensado... Después de haber trabajado para esta empresa... se cobra jubilación? 😏]]></document><document><![CDATA[Muere a los 88 años Francisca Aguirre, poeta de la desolación y la lucidez | Cultura | EL PAÍS https://t.co/xnoy2MD7qY]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document></documents></author>