<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@COALarquitectos @CSCAE @COAL_Leon @COABurgos @COAValladolid @coacyle @coa_LZ @adipa_cyl @CarrionDigital Enhorabuen… https://t.co/IpxNj5JYrA]]></document><document><![CDATA[Vaya partidazo #ManCityTottenham  !!! @DeBruyneKev que pelotero !!! Eso sí , paso el Tottenham ... #ChampionsLeague #UCL]]></document><document><![CDATA[@pnique Estoy deseando que llegue el momento para poneros en el lugar que os corresponde. A ver adónde vais a meter… https://t.co/NGSyOaNNiQ]]></document><document><![CDATA[Aún me parecen pocos. Es una página de obligado seguimiento para cualquier valencianista y para cualquiera que se d… https://t.co/DRbHuYAMjZ]]></document><document><![CDATA[@Europarl_ES @beatrizbecerrab @SecPompeo @USAenEspanol @AmbJohnBolton @FedericaMog @USAGovEspanol @EuropeUnion… https://t.co/y47rAJTIRH]]></document><document><![CDATA[@elmorenosw69 @_P_O_R_N_O_ @Otavio692x @negaoputaosp @vintagegaybr @DomBarbudo49 @HAIRY_BigGuys @patosogos… https://t.co/EGQlOo8j9p]]></document><document><![CDATA[THE NOTES ALBUM GIVEAWAY  BTS  - RETWEET  to enter - Must be follow me  - Reply with the version you want (Kor/Eng/… https://t.co/V35RAwa9zk]]></document><document><![CDATA[@JuanJoAguilera1 Trabajando en equipo!!! Gracias amigo!!! Un abrazo Juanjo]]></document><document><![CDATA[La financiación de la restauración de las catedrales en España: la Iglesia cobra entradas y toma las decisiones, pe… https://t.co/6j0LSUBIIC]]></document><document><![CDATA[@AC8524 @AlertVirus @GhetsisD @AnisioMor @Zarindalo Buenos días , Feliz domingo de Ramos. MUACK  Mientras el grifo… https://t.co/6ZxuwllqlK]]></document><document><![CDATA[Que nojo que estes filhos da puta me metem mais a merda dos penaltis perdoados]]></document><document><![CDATA[Esperamos que muy pronto,la serie‘RUTAS DE ANDALUCIA’ con #DaniRovira pueda verse en #CanalSur  64 Rutas,más de 300… https://t.co/NP65NUK1gh]]></document><document><![CDATA[La última carta por jugar...Te amo hermano! #bros en Plaza España https://t.co/fjkvK36HGe]]></document><document><![CDATA[@desdelci Que a todo el mundo lo compara con Márquez? Que no ha parado de decir que sólo Márquez ha ganado en austi… https://t.co/4Xpbl5r9SN]]></document><document><![CDATA[@JCruyffss Sí, pero están dando toques de más, cosa que Mendes no hacia.]]></document><document><![CDATA[Seguir formándose!! Empezamos ⚽️@LvLUp_Coach #DescubriendoElJuego https://t.co/95kdf3eyWa]]></document><document><![CDATA[@eldiariocv ...otro cortijo de los muchos que hay en esta ESPAÑA PROFUNDA HEMEROTECA CONTROLADORES AÉREOS,  VIVA ESPAÑA CON SUS CORTIJOS]]></document><document><![CDATA[@_JavierMarin @simon_dice_ Con estas cosas me refiero que hay muchos comepollas por twitter]]></document><document><![CDATA[@MangyBcN @6azjaime @SoCal_CAT @tito3969 Como puedes ver tu opinión y la mía difieren bastante]]></document><document><![CDATA[@portalcadista Os va bien con los árbitros y os quejáis cuando sea al revés ya os quejareis del todo]]></document><document><![CDATA[@mafernandezl1 @esfunambulista Hola Miguel Ángel. Gracias por tu consulta. El CD Sí contiene en su interior un libr… https://t.co/T0fKaLxP27]]></document><document><![CDATA[O que esperar de um defunto que vai pra briga com um pau de macarrão https://t.co/tgbakPLeqj]]></document><document><![CDATA[¡Creo que en la licenciatura de Periodismo, había una asignatura de historia universal!]]></document><document><![CDATA[“Here’s my formal invitation: you and me go masquerading, lose ourselves in this charade. Is this love we’re imitating?”]]></document><document><![CDATA[De nada sirve el buscar el reconocimiento de los demás si tú mismo no lo haces #coachingrelacional]]></document><document><![CDATA[@marcevalle12 Eso espero ya que un tercer episodio y quedar nuevamente picado...... 😐😕]]></document><document><![CDATA[Los que hayáis leído eso, os quiero confirmar, por si no era evidente, que efectivamente caí de nuevo en las redes,… https://t.co/vnqUiWrEyi]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @JCRadophoto @anatleti Crees que ha rendido por encima de los demás? Para mí el único que se salva es… https://t.co/azyhPvFCvf]]></document><document><![CDATA[@UsuariosanidadM @mikrosmars @eldiariomurcia @SATSEMurcia Murcia siempre dando la nota.]]></document><document><![CDATA[Toda la defensa con tarjeta. 2 penaltis en contra uno de ellos para mi muy muy dudoso. Porke el jugador esta de esp… https://t.co/MxLTXqS0zZ]]></document><document><![CDATA[@enfermeracolega El colectivo "Acción Enfermera" y la #transparencia en los colegios de enfermería https://t.co/LI2yq0UOjT]]></document><document><![CDATA[@walter_garcia_ Vente para Coripe el próximo Judas. Haremos una votación Pep o Mou  Del Nido ya pasó. https://t.co/aljPAZcefa]]></document><document><![CDATA[Hoxe estarei en Sigüeiro na VII Carreira Pedestre @ConcellodeOroso (10K). O obxectivo será comprobar o estado no qu… https://t.co/9GtNObZzHH]]></document><document><![CDATA[Mi amigo @powerrute vende abono para el @WARMupfestival porque no puede asistir. Si os interesa contactad con él]]></document><document><![CDATA[Bona diada de Sant Jordi a tothom!! Especialment per la lauralopezpuig   T’! moltes roses i llibres per tothom!! A… https://t.co/loCvxwv6z5]]></document><document><![CDATA[En agosto dije que ganaríamos las elecciones municipales en Ceuta.  Hoy sé que también ganaremos el escaño y los do… https://t.co/zRCcgexG24]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumple el tercer aniversario de nuestro Gobierno en #Granada. Tod@s recordamos las circunstancias en las que… https://t.co/UMJKklp2AR]]></document><document><![CDATA[@lhermoso_ @Arma_pollo ¿Te imaginas ese mano a mano entre José Manuel Soto y Juan José Cortés en la plaza de toros… https://t.co/MgHRDYPjtn]]></document><document><![CDATA[@myunusualworld Síii, Pablo Dalven es una cosa muy extraña muy utilizada]]></document><document><![CDATA[Hecho :D  Carrera dura y calor, terreno fantástico Gracias Yolanda, Fernando, Guillermo. #Torreiglesias #LaPirona… https://t.co/aAv5lJmuoV]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @MerrickMayfair1 Bien 👏👏👏,, menos mal porque sino se haría la semana muyyy y larga]]></document><document><![CDATA[@Blavetona @PhenomenaExp Igualmente. Es un cine que es una pasada!!! Me ha emocionado más. Gracias a la pantalla qu… https://t.co/wZykvNf3vL]]></document><document><![CDATA[@wolf_moonindigo Quase feita ? Como assim já é domingo? Bom dia queridaaaaaa 😘]]></document><document><![CDATA[📺 A las 22 horas estaré en @elcostal_tv de @interalmeriatv hablando de lo bien que está yendo nuestra… https://t.co/172cazrwSL]]></document><document><![CDATA[@agustiiniita241 @Sin_Monarquia @AnabelAlonso_of @TuTitaBuena Otro que se tragó el bulo del chalet de Rivera para i… https://t.co/i9lPzsTn9b]]></document><document><![CDATA[Influencer my 🍑 @antoniamag 😝 #pacopacomadrid #influencer #digitalinfluencer #topshopthai #bcnblogger #cpsthailand… https://t.co/H0etvJmLmh]]></document><document><![CDATA[Maravilloso hilo para echarte unas risas. Sólo si sigues Juego de Tronos (spoilers)]]></document><document><![CDATA[Visita al #EstudioDeTatuajes arteyvidatattoostudio de #Jaén #ArteyVidaTattooStudio #Tattoo #Tatuajes ...by jesuscam… https://t.co/PYgGC8jN07]]></document><document><![CDATA[Estamos testemunhado do que aconteceu em Austin. Um que saiu da 18.ªposição para conquistar mais 2 pontos para Port… https://t.co/7ys8gMuSDN]]></document><document><![CDATA[Flores flores! Queremos flores flores! en Community of Madrid https://t.co/CygMDAoUkO]]></document><document><![CDATA[@Ventura_1987 Muchísimas gracias amigo, ya me invitarás claro jajajaja un fuerte abrazo para todos 💪🏻👏🏻😘]]></document><document><![CDATA[@DeporteCLM @CFAlmodovar @Atleticopmunoz Enhorabuena ,Almodóvar del Campo.a su presidente y junta directiva,como as… https://t.co/CV6FXpU119]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraVOTOSROBADO cómo ligar en 10 segundos. Lecciones en la Cafetera.!!!!]]></document><document><![CDATA[Si aún no te has enterado, para este #puentedemayo no deberías perdértelo. El día 1 de mayo a las 19 horas dentro d… https://t.co/xekSB0Z0ey]]></document><document><![CDATA[@JoanenF Un saludo de un pueblo que ama Cataluña pero quiere "quemar" unos actos que desunen a una gran sociedad qu… https://t.co/onDQ6eckQt]]></document><document><![CDATA[🔵 VARIABLES PARA LA INDIVIDUALIZACIÓN Y PROGRAMACIÓN DE ENTRENAMIENTOS Y RUTINAS 📊 . Esta infografía es parte de lo… https://t.co/JAe29DURRw]]></document><document><![CDATA[@rorintv El Estado no da nada gratis. Es un derecho al cual accedes por haber cotizado a la Seguridad Social]]></document><document><![CDATA[@Milka_Hdez Muy bien!!!!. El 3 de agosto seré un nuevo usuario de esa playa. Ya me traslado a vivir ahí😁😁😁. Prometo no ensuciarla.😇😇😇]]></document><document><![CDATA[De nuevo el silencio se cierne, Solo escuchas su respiración y tu corazón, Sal por la izquierda, Rápido la sombra s… https://t.co/VSxcv0OWRV]]></document><document><![CDATA[@kevin_critical @Yagonkey @alcach02 @Kituss_ Pintame como una de tus inklings 🤣 https://t.co/JTb82plxOM]]></document><document><![CDATA[@IEO_Tabarnes @evaruiiz_ @dundeehispania En España hay categorías.  No metamos a todos los ciudadanos en el mismo s… https://t.co/uHtus75IfI]]></document><document><![CDATA[On tour: Jabugo + Jerez + Sevilla 💃 (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha - @adif_es in Madrid, Comunidad de Madri… https://t.co/AKqMV8ZII1]]></document><document><![CDATA[@marca @jigochoa Claro vendanlo  a ver si pagan el bernabéu jajajajaja https://t.co/Hjl5GHNTH5]]></document><document><![CDATA[@LuisBriosso 1) Yo ni siquiera sabia que era precandidato 2) Mira si llegaba a ganar! Ibamos a tener por primera ve… https://t.co/FDYEGeRFlb]]></document><document><![CDATA[Confundir los intereses regionales con las apetencias políticas personales. 👉 López Miras: "Pedimos ayuda a los mur… https://t.co/a30avgxwDw]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Nadie paga para desacreditar a quienes desacredita sus propios actos CARCAMAN, es que aún no te entera… https://t.co/EtVmJKXwEv]]></document><document><![CDATA[Cayetano González en @eslamananadeFJL .. "es inaudito que Casado insulte de esta manera a Vox ..cuando puede ser  q… https://t.co/VA2rDoiVGe]]></document><document><![CDATA[BALAYAGE  by @alvarogalassa   HAIRSTYLIST: Álvaro Galassa PRODUCT: matrix  #olaplex #hightlights #matrix #rubios… https://t.co/leJIeMNBKV]]></document><document><![CDATA[No recuerdo unas votaciones tan divididas!!! PSOE gana, bien por mérito suyo; o por demérito de los demás. Debacle… https://t.co/CuVXC9ulBb]]></document><document><![CDATA[ROMANÍ  Realización: @pedrogonzalezmoda  Fotografía: @PopaBarrionuevo  Modelo: @rociioga  Peluquería:… https://t.co/Fs1fx38ewq]]></document><document><![CDATA[@morabancandorra Toca aprofitar les derrotes de Tenerife i Penya, a allunyar-nos dels primers i a ficar pressió als… https://t.co/h2xoXEuM5H]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ Este solo quiere notoriedad y ya no sabe como. Si no es asi no tienen sentido sus declaraciones. Sabe quien fue Videla?]]></document><document><![CDATA[@AlexGomesFerre6 Exatamente ahaha  E joga mano, mas quem jogou melhor foi o Firmino para mim]]></document><document><![CDATA[As palabras ábrense e enganan. Mapean o mundo, inmapeábel. Burbulliñas do eco que se nos pegan. Cuspe dos mortos.… https://t.co/aeHf7l3vso]]></document><document><![CDATA[Le están ganando por la mano a @InesArrimadas en su lucha por llevarse la medalla al ridículo, en primera posición,… https://t.co/K3k3JurEVg]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares Pues según las tesis socialistas, podemitas e independentistas, estáis provocando.]]></document><document><![CDATA[Me preocupa tan poco quién juega y quién no juega. Quién está convocando y quién no. Por qué unos juegan más minuto… https://t.co/zpQi3dpG8V]]></document><document><![CDATA[De nuevo Sigüenza, de nuevo el recuerdo y la belleza. https://t.co/WJGJEZItB7]]></document><document><![CDATA[@iBarbarellah ¡Intolerable! Parece un delito cometido ante agentes de la autoridad que no ejercen y grabado. Proced… https://t.co/w77zsbJDZK]]></document><document><![CDATA[@Desfibriladord1 Siempre los ha habido y siempre los habrá.   Y por supuesto, ¡Viva España! y ¡Viva S.M. El Rey!]]></document><document><![CDATA[Happy to meet you today @RotaryRassin in @UA_Universidad CC @RotaractAlcoy  @rotaryalcoy]]></document><document><![CDATA[@VientuNordes Qué buenas tierras se juntan por ahí. Un abrazo enorme señor!]]></document><document><![CDATA[De 100 euros de sueldo, los españoles no guardan ni 5. ¿Por qué es imposible ahorrar en España? https://t.co/WcUTM05gMo]]></document><document><![CDATA[@NavalmoralFS @JumillaFS Mucha suerte chicos!!! Sois el club referencia en Extremadura]]></document><document><![CDATA[De nuevo empiezan a funcionar Whatsapp y Facebook https://t.co/cyP1QAq9s3]]></document><document><![CDATA[La decadencia del régimen monárquico se produjo, por la oposición de los intelectuales que apoyaron las revueltas u… https://t.co/6Gl8qsti9C]]></document><document><![CDATA[@Albertoenserie Porque acaban respondiendo a intereses comerciales /quedar bien y carecen de interés. Y no sé hasta… https://t.co/Zc77dO2FJ3]]></document><document><![CDATA[@carlosrm82 @AlexMarquino @josejacas @alexliam Tienes las manos muy nuevas para entrenar tanto.. xD]]></document><document><![CDATA[Una preciosidad de persona y una belleza de alma mi hija Natalia https://t.co/Fk2Kuqd1gX]]></document><document><![CDATA[¿Qué político será el primero en nombrar al ausente y censurado partido VOX en los debates a 4?]]></document><document><![CDATA[@ComMtPrazer 😁😁  Algumas fundações deste país são mais taske forces de projectos politicos. Compreende—se..]]></document><document><![CDATA[@elfo555 @Parque_11 @ALCBDS_Policia Sí, ya estamos en temporada de enjambres. Eso es bueno. Y para evitar situacion… https://t.co/iirkEPgYoX]]></document><document><![CDATA[Mi cara viendo todo el capitulo de #juegodetronos https://t.co/foqr34Xwn9]]></document><document><![CDATA[No, no. Indica eso y mucho más. Como si eso fuera invariable. ¿Y lo de 200 toneladas? No hay por donde justificar e… https://t.co/YlSLMdT3Ov]]></document><document><![CDATA[@sethknightxxx @williamseedxxx @scallysex @new_gaywanking @gayporncrushes @Hotgaymen4 @onlyXXXguys @QueerMeNow @querico26 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Ya hemos aprobado el expediente de contratación para la concesión de 9️⃣2️⃣ puestos en los mercados de abastos muni… https://t.co/yKuBsuCbmf]]></document><document><![CDATA[VOX-PP-Cs tienen en común echar a Sanchez, los 3 tienen programas económicos buenos, a mi me gusta más el de VOX. E… https://t.co/k5sWM35Upa]]></document><document><![CDATA[Echa un ojo a este libro: "Inteligencia artificial: 101 cosas que debes…", de Lasse Rouhiainen.… https://t.co/AzRAhUpS6j]]></document><document><![CDATA[@Rodrigo_Alba @reformacancha @Reforma @joserra_espn Al igual que tú, yo trabajo en RR.PP. Y es vergonzoso que el má… https://t.co/wrEoLbnAC7]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 Sí, estoy preocupado. Más al haber constatado la gran afluencia al acto de VOX en la plaza de toros de Las Rozas.]]></document></documents></author>