<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@enricvd Sin nada ? de cuanto ? Por que sin nada hace siglos que ya estamos...las referencias no mienten, usted si… https://t.co/QG5D2VP78x]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Bonita estampa del Cristo de Crucifixión por Calle Granada!!!]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AzraVox @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/FdG6O2ysId]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @sanchezcastejon Estan acatando ordenes franquistas..Eso es Vox..]]></document><document><![CDATA[@albarecheot2018 Sabemos que estás dándolo todo como siempre para dar lo mejor de ti! Gracias a ti 🇨🇴♥️]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz Día del Libro!! Algunos de los últimos libros que he leído. También los que leí en su tiempo!! Y todos reel… https://t.co/cHShOyMOX7]]></document><document><![CDATA[los usuarios de Metro de #Madrid podrán leer la novela más universal de #MigueldeCervantes.]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @Dbls_032A @MiriamHuertas1 @mariajosemr55 @AnaGabriel_MX… https://t.co/ELqnU5auqZ]]></document><document><![CDATA[@raqueldpy Jajajajaja que va! Como me iba a ir a Murcia si era el entierro! Ahora estoy llegando a Murcia]]></document><document><![CDATA[Primer plano de pinrel 🦶 con herida de guerra...poco más de un mes y casi curado...duro para mi el estar tanto tiem… https://t.co/1EPrrzQzTP]]></document><document><![CDATA[Usa a 1ª letra do teu nome  Animal: Baleia Cor: Branco  Filme: Baby Drive - Alta Velocidade Algo de vestir: Blusa B… https://t.co/MjcyuDYR8P]]></document><document><![CDATA[Si el PP no reflexiona sobre los devastadores efectos de la cobardía e indolencia de Mariano, Soraya y comparsa, se… https://t.co/jgitjOjPJG]]></document><document><![CDATA[A nossa Lisboa é linda! 🌁⛅ #lisbon #amoreiras360view #miradouro em Amoreiras 360º Panoramic View https://t.co/kUAibl5H7w]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg @franceinfo La couleur ne change rien à l’affaire , quand tu as l’air con , qu’importe la couleur de… https://t.co/Gqln7zISAP]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL https://t.co/5WRLl4X7DP Señor Abascal,soy votante de Vox le pido que mire este video y espero que ha… https://t.co/txpvaJBge2]]></document><document><![CDATA[Eu odeio filmes românticos ou séries com aquelas partes todas lamechas, fico triste]]></document><document><![CDATA[@BancoSabadell quiero #LaGiraSevillaBS mis dos pasiones juntas,de la mano!!!!soy sevillana, Betica y Sanzera y ver… https://t.co/kVv2CcVpzL]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @YouTube Cuando el alumno se convierte en maestro. Se le comió por las patas bordando hasta lo imp… https://t.co/Na9iyyHaC9]]></document><document><![CDATA[Una pasión: comer, comer bien. 🍷 #gastropasion #gastronomia #gastronomie #buenyantar #gastrozaragoza #gastro… https://t.co/5p46pRgPdF]]></document><document><![CDATA[@Trinipm55 @hermanntertsch Es tu opinión Trini tan respetable como la mía ...El que va a seguir en la Moncloa es Sa… https://t.co/nlYIIItJ5o]]></document><document><![CDATA[#profesreligión  Coherencia pedimos a los sindicatos y los políticos ante la precariedad laboral, los contratos bas… https://t.co/T3m5CqwfQF]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Que mis padres, sobre todo mi madre, no fueron la alegría de la huerta, no te creas. Eso va como va🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[Estáis haciendo un programa a costa de un directo de Instagram... donde no dice nada!!! Y encima estáis en su casa… https://t.co/EYx9tj4d5F]]></document><document><![CDATA[Juego de tronos 👑 ya sabia yo que al menos era una princesa jajajajajajjaj en Primark https://t.co/krNDcN6CPF]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 @sanchezcastejon Asi es.. #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@lunagalla Jodo con la libertad, es una pena que un hombre tan joven representa el odio, un fuerte sentimiento de amor 😍]]></document><document><![CDATA[@FlavisCapillis Actualizo para decir que mis vecinos han vuelto a encender la de mi casa 😒😒😒😒]]></document><document><![CDATA[El cómic es otra manera de comunicación también se lenguaje @tolitovm https://t.co/8zxWRUKe9O]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @jmsclavero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dFdUMi96qA]]></document><document><![CDATA[@yoli_49 @Rptottytotty1 @marialocci33 @site_alexglez @SofiaSfcst21 @BeaSpain_ @Granadinanoeli @ConchiCabadas… https://t.co/3u5zG9JQHt]]></document><document><![CDATA[La satisfacción de encontrarse consigo mismo y verte justo dónde querías estar, pues ahí estamos. 💪🏽]]></document><document><![CDATA[hay una pary después del pary que se llama el afterpary 🤑🥳 en Entierro De La Sardina https://t.co/D3G0wazsl9]]></document><document><![CDATA[Después encima se aburren y se quieren ir a casa. Pero las fotitos poniendo "noche increíble con mis niñ@ s" que no falte]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/t6cdI3txST]]></document><document><![CDATA[“      #Gastronomía  ... se llama “armado”, y aunque su aspecto recuerda al de los crustáceos, se trata de un pesca… https://t.co/M09Rca7cQP]]></document><document><![CDATA[Izquierda Independiente pide ayuda para una campaña sin créditos bancarios]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB Pues dijo que no a TVE, que era a cuatro candidatos, y sí al de A3media, que incluía a Vox hasta que l… https://t.co/HJtTm2MC8R]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 @PSOE @sanchezcastejon @Marina_Ortega_ @Rafavillarino @G_Caballero_M @PSdeG @PSdeGdeOurense https://t.co/TypN9JGpwv]]></document><document><![CDATA[Bravooooo. @RAPHAELartista  en las discotecas será un no parar de bailar , menuda marcha tiene !! Gracias porque  s… https://t.co/7djYV3Qx87]]></document><document><![CDATA[@ArgeliaQueralt @Pablo_Iglesias_ Esta frase suya me ha parecido estupenda https://t.co/Iv9y4BsJLS]]></document><document><![CDATA[@TodoJingles Cuando haces un curso en valladolid ? Y asi te invito a churros jajajajja]]></document><document><![CDATA[@TSanchisG anda q no es falsa y los palmeros pq la han ayudado tanto a desprestigiarte]]></document><document><![CDATA[@OlotRM @XLlFS @josepcosta @washingtonpost Más bien muy hartos de ser una colònia de explotación y tanto querer hum… https://t.co/943wtOpshk]]></document><document><![CDATA[@Pilarventuraa Me parece que me mudo para aprender sobre ellos 😂😂. Te quiero tanto 💖]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/zx3WMlAV3a]]></document><document><![CDATA[santissantiagos quiero desearte el mejor de los cumpleaños,  mira sueño cumplido corazón que los cumplas muy feliz… https://t.co/VKRDm0NwKn]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia #ActuaEl28 nuestras propuestas son para sumar, para dialogar y abogamos por un debate con propues… https://t.co/WDs9hzm0ER]]></document><document><![CDATA[@NGresiva @maledog88 @ahorapodemos Quizá las personas que los dirigen se jueguen mucho en lo que respecta a sus int… https://t.co/vCHhBGb9T6]]></document><document><![CDATA[Me encantaría deciros a todos los que no habéis visto el primer cap de la t8 que pasa 🤭]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Nosotros somos #taxi y tú lo pillas 😉😉 en breve te comen ñam ñam]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @adelegregory79 @TS_Claudi @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/qmbw0jA1wt]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @sanchezcastejon Hemos hecho que pase...👍 y también se ha hecho...que hemos recogido la cosecha.]]></document><document><![CDATA[Que alguien me explique cómo cojones es posible que me meta en un enlace sobre la agenda setting y aparezca en una página de veganos ¿CÓMO?]]></document><document><![CDATA[@BarbuJabon @DiazCanelB Mira qué panza tiene, parece que esta preñado de trillizos. Así cualquiera. Y los médicos s… https://t.co/Pk2jdRdQCn]]></document><document><![CDATA[Ningú es pregunta el 21D C's va tindrà 1M de vots i ara 500k . Raro, no ?]]></document><document><![CDATA[🎥|| Otro videito de Alba en sus instastories después de la sorpresa que nos dió.  Y claro que nos está gustando, de… https://t.co/4BLJ5CEMEV]]></document><document><![CDATA[Este domingo #HazQuePase no seas el futuro cuñao de tu familia, no seas la que va a la manifestación el #8M pero lu… https://t.co/RswRSyh8Bl]]></document><document><![CDATA[@cupnacional @La_Directa @CUPVallFosca Hablas mierda como un buen CUP sigue así]]></document><document><![CDATA[Este tío es. Idiota. Y que va a hacer meter  A treinta mil o cuarenta mil Personas a la cárcel.?]]></document><document><![CDATA[Limpiar dientes, encías y lengua con el 100% natural, vegano #aceitedental de #Ringana que absorbe bacterias, prote… https://t.co/n56DOrgy2d]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Que no engañas a nadie solo a ti,que dice que el equipo no está caído normal si miran a la banda y… https://t.co/u67vDAoO5E]]></document><document><![CDATA[Justicia @DinaBousselham Pides, lo que solicitamos todxs: Que la Justicia funcione.  Cuando gobierne @ahorapodemos,… https://t.co/wWdJAawxEh]]></document><document><![CDATA[Vou só ver aqui o filme "Antártida,  da sobrevivência ao resgate" e chorar como uma madalena.]]></document><document><![CDATA[@GabrielaRapira JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA no puede ser]]></document><document><![CDATA[@MechanicalJapan @kurogami_team Quiero la figura de Jack y nombro a @LordAlce y a @Kuroshagi]]></document><document><![CDATA[@PalomoVeloz @MercadilloStyle @PSOE @sanchezcastejon @CiudadanosCs ¿Verdad? No sabes lo que es eso ¿indulto? Como s… https://t.co/lWGZRsdoST]]></document><document><![CDATA[@Jorge90176119 @JavierMaroto @populares Soy una persona bienintencionada siempre, pero no gilipollas ;)]]></document><document><![CDATA[@mnphiss Eres maravillosa y tengo mucha suerte de tenerte como amiga te quiero un montón ♥️♥️♥️♥️😭😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@MariaPLaya Me envía mi padre esto. Crueldad intolerable https://t.co/WL7M3cbKgb]]></document><document><![CDATA[É quando caímos no fundo, que descobrimos os verdadeiros que estão lá para nos apoiar....]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon De esto hay una persona que ve los partidos de forma diferente a como los sufrimos en las gradas, sol… https://t.co/12bbA9g1Vl]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:52, noon 13:35, sunset 20:19 WEST (UTC+1), April 21. Day length: 13h 27m.]]></document><document><![CDATA[@mansan09 @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina… https://t.co/TbUfQ2nIVB]]></document><document><![CDATA[Fantástico vídeo creado por @eriklarapino sobre el espectáculo de hectorlara_official en el restaurante… https://t.co/UfSlgz2YXU]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Muchas gracias, inma😘]]></document><document><![CDATA[tenham uma roomate que tirem vcs de casa pra tomar sorvete e paguem ele p vc (:]]></document><document><![CDATA[El Plan de Empleo de Cruz Roja inicia actividad en Guarromán (Jaén). CURSO DE OPERARIA/O DE CARROCERIA.  Con la Col… https://t.co/htUG6vrN7P]]></document><document><![CDATA[@porteruco43 @CsCantabria @Felisuco_ @rubn_gomz @CiudadanosCs Pues si!! De ahí que las elecciones deberian ser más… https://t.co/5J0M7qo0Rr]]></document><document><![CDATA[@garridocarrusel Ese mismo pisotón se lo dieron a @oscararnaiz10 y no pasó nada, no tarjeta ni nada, pero claro Caz… https://t.co/rbOCXQuUqm]]></document><document><![CDATA[Entrar en youtube y que te salga un anuncio de Ramón Bilbao… Al fin el puto algoritmo sabe con quien se la juega, m… https://t.co/v2CsUIqynj]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ Madre mia.sera que tomó mucha azúcar galas?#PedroVuelveaGanar #PedroPresidente ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Piensa con otra cosa?y no es precisamente con la cabezaaa???jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra. García Ayuso, conoce los países nôrdicos? Ahora en Londres han tomado medidas extremas en ese t… https://t.co/nWuSOxuFzL]]></document><document><![CDATA[Es curioso como a veces se puede llegar a ser.. https://t.co/l5YNG8noVv]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @MarkTwa01197091 @mansan09 @Montser45122141 @ceciliaencina @besodevlinder @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/MPvhrbbeMs]]></document><document><![CDATA[💙📚Faltan 7 días. #Unlugaradondeir en @Booket_Planeta a 6,95. Edición limitada #oneshoot, tapa semi rígida. Ya no te… https://t.co/RsogNjIZPq]]></document><document><![CDATA[Anticorrupción acusa a PSOE y Compromís de «enchufismo» https://t.co/aeRUYrG1FT]]></document><document><![CDATA[Unas bonitas flores 💐 para la mejor mamá del mundo. Feliz día de la madre. 🐾🐾🌸🌸 #diadelamadre #vivamimadre en Commu… https://t.co/QY04TuixFY]]></document><document><![CDATA[Viernes noche , hace muy poco tiempo , mi casa estaba llena , ahora han volado los pajaros y el nido se queda vacio… https://t.co/YRnbvhFKIZ]]></document><document><![CDATA[@HolmesMarple @penelopelamour7 @el_pais @octavioarbelaez @BuenaVidaEP Soy la madre de uno de esos críos y armo un p… https://t.co/MaPtirTrvS]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Esos españoles a los que insulta y desprecia,  esos  cavernarios y fachas estamos esperando… https://t.co/VxSIQhEYoZ]]></document><document><![CDATA[@Carrete8888 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2bc9qQ7Eov]]></document><document><![CDATA[Berlusconi no tiene limite y sus vasallos tampoco , en Italia una chica muerta.]]></document><document><![CDATA[@JulioAl18175505 @CiudadanosCs @BalEdmundo Tal para cual,cada día me dan más asco  #VotaPSOE ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[Pero ahí están las de Unidas Podemas que van a sacar a esas mujeres del infierno patriarcal]]></document><document><![CDATA[@javioru @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/SY2eJm5Fkd]]></document><document><![CDATA[@shamlss_ tá feia a coisa viu? Jjhwhaha mas obrigada pelas dicas, amei e vou fazer qnd voltar (espero não estar nes… https://t.co/4onzAjD5Pp]]></document><document><![CDATA[@SirMetanoien @Sebi_Berenger Pues eso quería, decir la diferencia  cuando se mata animales por diversión. No es lo… https://t.co/rfDRLH8uD9]]></document><document><![CDATA[Hoy es el dia de la cruz en Graná y hemos decidido que es un magnifico dia para ir al cine.]]></document><document><![CDATA[Que lastima que el @elcorteingles haga publicidad engañosa!! Siempre trabajaron tan bien.... y ahora nos vienen con… https://t.co/uA7vMNMCgr]]></document></documents></author>