<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Isto é normal? Esta série é um vírus criado para dominar o mundo. Quero aderir..]]></document><document><![CDATA[Nuestra bandera donde tiene que estar: por todo lo alto. 🇪🇸 #ComunidadDeMadrid #2DeMayo https://t.co/qNyPCkaBxE]]></document><document><![CDATA[Hoje faz 1 mês que estás lá em cima a olhar por todos nós. Fazes me tanta falta.😢⭐️]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:16, noon 14:12, sunset 21:09 CEST (UTC+2), April 30. Day length: 13h 53m.]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Que hasta un niño tira a porteria cada vez que tiene el balón y ellos nada al portero pero al nuestro es que ya cansa]]></document><document><![CDATA[Y pocas series conseguirán transmitir estas emociones en toda la historia. Leyenda #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@Jose_Burruezo Gracias!!es un trabajo conjunto del equipo de gobierno, funcionarios y entidades de la Discapacidad.… https://t.co/CuHczC37NM]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @sanchezcastejon Una perspectiva bastante distorsionada, que cantidad de sandeces se oyen cada día, superad la derrota ya..]]></document><document><![CDATA[No me quiero comer ningún Spoliler de GOT, así que me voy a la cama y hasta que mañana no haya visto el capitulo no e veis el pelo por aquí.]]></document><document><![CDATA[@pablogardur Oleeeeee!! Maravilla 😍😍😍 que Ella le dé su nombre a tu gente 😘😘]]></document><document><![CDATA[@FCBarcelona_es @BarcaAcademy Historias que emocionan y te llegan al corazón]]></document><document><![CDATA[@isanseba @PSOE Puede q quieras tener razón pero no la tienes eres como todos los peperos lo q yo digo vale  una fo… https://t.co/36eIeKoX9A]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @judasfigo 😂😂😂😂😂mi niña esque tu vales pa to😉]]></document><document><![CDATA[REPUGNANTE SIEMPRE LA IGLESIA POR ENCIMA DE LA POBREZA HUMANA... https://t.co/qEJot1WZ5Y]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapol @GuerreroJusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/U9xb5AtGrB]]></document><document><![CDATA[#MVT Los barones del PP no les queda otra que mantener a P.Casado a 20 días de unas elecciones Autonómicas y Europe… https://t.co/opbA9tORnR]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga Desastre ! Aunque según leo , las opiniones de twitter no importan !! 🤔]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial estoy de acuerdo con paz ,se ha llevado un montón de años con su hija y su nieto sin verlos ha teni… https://t.co/hNCKtSQUJg]]></document><document><![CDATA[@MadafacaVerde @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/2v0fcnoHIp]]></document><document><![CDATA[@stipey76 @DarocaRoig @AccionCine @JesusUsero @MiguelJuanPayan @Juancaccion 😂😂😂😂 y no lo soy !! No sé porqué salió… https://t.co/4EcopfOzLq]]></document><document><![CDATA[Esta sonrisa.....me mata y me alborota, 🤣🤣😍😍  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller #CanEm https://t.co/womzIbG1Ga]]></document><document><![CDATA[Ayúdanos con esta petición de protección de nuestro #patrimonio más antiguo y sensible: Un plan para la protección… https://t.co/JMdNtQBtU0]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 A mi lo que me alucina es que sean TANTOS... Tanta ignorancia y garrulez hay en España?? Tanta gente dispu… https://t.co/2zDefIzzKk]]></document><document><![CDATA[There's nothing better than a friend, unless it's a friend with ice cream! 🍦😉👭 Felices 22! @palomacm97 🐤🐤😘 en Villa… https://t.co/M2CR5kdhg6]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @ainoa_del Español nooo es castellano hahahahahaha suma y seguimos]]></document><document><![CDATA[El @PSOE lidera la intención de voto con un 31,1%, según un sondeo. Ciudadanos con un 14,4%, Unidas Podemos con un… https://t.co/l9CKpDifoR]]></document><document><![CDATA[@idiotuiter @AlvaroDavoise @AvanzaVOX @bertrandmyd @populares @vox_es Cuando yo quiero corregir no lo hago en el hi… https://t.co/KNkwrGbQDj]]></document><document><![CDATA[Berlusconi no tiene limite y sus vasallos tampoco , en Italia una chica muerta.]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista Claro como no están muy agusto en el gobierno de Andalucía y saben que otras elecciones van fuera y… https://t.co/wlN5bIIlUK]]></document><document><![CDATA[En #Vigo la conselleira Fabiola García @ElenaMunozF y yo hablamos esta tarde con los colectivos sociales de la ciud… https://t.co/ApvOBUI78Y]]></document><document><![CDATA[Tarde para recordar en la Librería La Puerta de Tannhäuser con #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[...todo es según el color del cristal con que se mira...  Ramón de Campoamor.   #vidrieras #colores… https://t.co/2v2JY8EqUT]]></document><document><![CDATA[¿Sois de los que os😋 apetece chocolate🍫 después de comer🥗🥘?? Yo reconozco que alguna vez 😱😂 Por eso, ☝️elijo el más… https://t.co/wSCa1SHX9C]]></document><document><![CDATA[Aquí va el single para ti… Si a Mi Lado Tú Estás Sara Reus https://t.co/hgYJ74klZp]]></document><document><![CDATA[@La1_tve @EDirectoTVE Tardarán 5 años en ser aplicados en las personas  El cáncer de páncreas suele ser fulminante 🔬]]></document><document><![CDATA[Pero lo que no puedes hacer es faltarle al respeto a tu director poniéndote tu a dirigir pq te crees mejor o te sal… https://t.co/hf9oFqrt9q]]></document><document><![CDATA[@JuanjoAizcorbe @Fernand23532339 @vox_es @vox_barcelona @voxbaix @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz @SerafinMarin83… https://t.co/qpZa53bDYH]]></document><document><![CDATA[@Gochosuarez Estuvo alucinante francamente Arya es súper arrechisima fue la heroína menos esperada  #GameofThrones https://t.co/48sMFo2RUy]]></document><document><![CDATA[Lois é do #clubeDaGalega #PorfuciñosPorCacheiras !!!e neste #VenresNegro48CRTVG quere felicitar ao Xabarín… https://t.co/v1EMuHc1b6]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @XarxaFCB @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂ni con eso😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Yo no estoy de acuerdo..vox es un partido con dos dedos de frente como se suele decir ,cosa que ningún… https://t.co/ICt8IvIkI9]]></document><document><![CDATA[@rista_ihwanny Mam, tadi gue udah keliling2 primark, yg kaos2 oblong suprisingly belom ada, bahkan di bagian cowok… https://t.co/bK1ocRBEFN]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB @AB_B3105MONTSE2 Buenos dias amigo.estoy de acuerdo contigo.que tengas un feliz viernes😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebate7 @TeoGarciaEgea no cuenta que el @PCE  que en los años siguiente se trabajase por lo que ellos pretendía… https://t.co/6kFlvGSGIP]]></document><document><![CDATA[Allí estaba esperando con su sombrero. Era la única maleta en la cinta de equipajes. Tras nuestro periplo por Brasi… https://t.co/TaRLzoxGnl]]></document><document><![CDATA[Chaco e Hipo ya forman parte de @elebami , serán los próximos Animal Influencer que busca la aplicación con premio… https://t.co/M6hqV0eANW]]></document><document><![CDATA[Todas las decisiones de los árbitros en jugadas decisivas tengo datos y vídeos es lamentable k este equipo sea tan… https://t.co/9PcuEvIl95]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @cayetanaAT @mossos Y los Mossos, no tenían nada que decir o estaban de adorno?]]></document><document><![CDATA[Hoy 24 de Abril, se celebra el #DiaMundialMeningitis La Meningitis, una infección grave con un alto índice de morta… https://t.co/19WacZ0X0Q]]></document><document><![CDATA[En su muerte y en su cruz, se hace uno con todos los heridos y pecadores de esta tierra. https://t.co/EbPo5vAwBY]]></document><document><![CDATA[Quin ambient tant xulo el d’este matí al #CampeonatoEspaña de Patinaje de velocidad en pista.  A més amb campiona l… https://t.co/sN3L6mwWKu]]></document><document><![CDATA[Total que por fin vuelve manoli del baño y yo: “AMIGA TENEMOS QUE VENIR A PROBARLO A QUE SIII??? “ Ella ni me oyó,… https://t.co/aURUo2wzFc]]></document><document><![CDATA[Cobarde es aquel que ha consentido que Ángel Hernández, el hombre que ayudó a morir a María José, sea juzgado por u… https://t.co/64IRFp8ESv]]></document><document><![CDATA[porque besar a la persona adecuada, de alguna manera también es arte #DiaInternacionalDelBeso]]></document><document><![CDATA[#28A #HOTENIMATOCAR #EstamosMuyCerca #votaPSOE #votaPSC @PSOE @PSOEigualdad @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix… https://t.co/QGXS3l3MSw]]></document><document><![CDATA[Queria tá assim... em total conexão com a natureza . ❤️🇵🇹 #Tourism #Tourist #photooftheday #travelgram #travel… https://t.co/3WM8Iqtlnf]]></document><document><![CDATA[Los algoritmos ya nos han vencido "Las decesiones humanas dejaran de estar" no estoy de acuerdo co. Pablo Motos.… https://t.co/vc0IW7ZhuJ]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @isabel30972599 @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Estoy defendiendo el… https://t.co/hwSZFL8MEi]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer la nota de @Mariancatinga amo su trabajo, y me emociono con cada nota que hace y sale a la luz 🔥 d… https://t.co/mMDjmg5rng]]></document><document><![CDATA[@Rebonit Yo creo k con Dakota nos vamos a divertir un rato..!!jajajajaja k arte tiene  .🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer Te confieso que yo también me lo había planteado... Y no porque tenga un problema con tu estupenda… https://t.co/MrqU30Qgci]]></document><document><![CDATA[Un día por las calles de Madriddzzz 🇪🇸 Una ciudad que está muuuy viva, vibrante y despierta. Opera. Puerta del Sol.… https://t.co/c0ypxHLf3z]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @mighuerts @LoveRosieDub Solo viendo a los personajes, y lo que tienen detrás, se pilla https://t.co/3GyiXiAMlw]]></document><document><![CDATA[@zandolove Necesito fecha por WhatsApp...quiero cocinar algo especial para vosotros]]></document><document><![CDATA[@Rafman32 @soler_toni La madre que lo parió, luego se quejará, lo pone a huevo 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/0LZmvOV4Zx]]></document><document><![CDATA[@Myriegypt #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/moQ9nGSKc4]]></document><document><![CDATA[@tere_margalef @moliderafelet @terresebretur @javioru @catexperience @Canal21Ebre @MeteoMauri @eltempsTV3… https://t.co/IyZwwGqGqr]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ #BuenosDiasATodos la gente guapa de corazón brilla cómo tú 😉 #FelizSábado #FelizFinde]]></document><document><![CDATA[Hay momentos en la vida que se miden por su esencia... por los que merece la pena vivir... y se viven en soledad...… https://t.co/MxP7b5OFPa]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Les gusta lo q están acostumbrados a ver en la tele basura]]></document><document><![CDATA[Pobrecitos ellos que ya tenian unos atriles monisimos y se han pasado toooodaaaa la mañana anunciandolo.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/WtvgYPe5V7]]></document><document><![CDATA[1. NO HE QUERIDO OPINAR SOBRE EL INCENDIO,ASÍ COMO TAMPOCO SOBRE EL HISTERISMO COLECTIVO DE MUCHOS SEPULCROS… https://t.co/dWV5OlL7Es]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_misterio Eran increíbles, tenían uno dones q no se le suele darse]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @OisoOiso1 PERO HAY VECES Q NO DA TIEMPO A CONTESTAR A TANTOS A LA VEZ PERO NO QUIERE DECIR Q NO LE GUSTE TÚ TUIT.]]></document><document><![CDATA[Buenas noches... Me ha dado un tirón en los cervicales de reírme a última hora de la noche con los memes de Chelo!!… https://t.co/b2XR50eKFB]]></document><document><![CDATA[@CristobMorales @brendonneuen @georgeinstitute @DrTinahones @fjavesc @estebanjodar @ValleAlfonso @cristinatejerap… https://t.co/qgWAPysHMr]]></document><document><![CDATA[Después de la Pascua, en Catalunya, celebramos el día de la mona. ¡A disfrutar de los últimos días! 🐣🐥 en Alpicat,… https://t.co/HH4yUd8aOs]]></document><document><![CDATA[@mjgrech Pues porque en lugar de asaltar los cielos se han quedado en asaltar un taburete.]]></document><document><![CDATA[You are the best!#family #familia #grandchildren #friendsforlife #friendships #dogs #dogging #adopted… https://t.co/4tPUka0LQ5]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio, están muy ricos los Jaqueses Iker y Carmen si no os lo lleva Nacho decírmelo que os lo mando 😍]]></document><document><![CDATA[Espero que estés tan orgullosa de mi como yo lo estoy de ti , te quiero reina hoy ha ido por ti , se que me has vis… https://t.co/Ty61Hr0r2a]]></document><document><![CDATA[A mí sinceramente me la sudaría que fuese una persona mayor, al igual que a este imbécil se la suda el respeto, la… https://t.co/zcBvdZGzh4]]></document><document><![CDATA[No sé, llamarme rara si queréis. Que me tenga que bloquear de las redes sociales para que puedan intentar olvidarme… https://t.co/gYECrq6gEg]]></document><document><![CDATA[Vengo a hablar de nuestro #FelizDiaDelLibro ☺️ con el deseo de que contribuya para socializar la memoria, la multip… https://t.co/2qD2JvVBUn]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 @Rafa_eltorete Es cierto.. @sanchezcastejon  #28A]]></document><document><![CDATA[@NoraBdj @ilusionist_a BUENAS DIAS NORA FELIZ DOMINGO PRECIOSA https://t.co/fvRDzQJMoi]]></document><document><![CDATA[Bon dia  Avui és el dia contra l'assetjament escolar, molta feina per fer]]></document><document><![CDATA[@rmorente86 @Maria70640773 @sylviapantoja11 llevas toda la razón amigaa es lo mejor..un abrazo grande corazón besitos 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@lluis_llach @elnacionalcat Aviam si els podem votar  y no lo manipulan]]></document><document><![CDATA[Amanhã escola... não querooooooo, pelo menos não tenho matemática graças a Deus uma coisa boa!]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Ainsssss.... https://t.co/uTntbMawbu]]></document><document><![CDATA[#lallorona (@ Yelmo Parc Central 3D for The Curse of La Llorona in Tarragona w/ @miguelgonzalez) https://t.co/VrN37Qt3IW]]></document><document><![CDATA[@legiastur @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WDm78ZE54I]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/tUrtJmYQuZ]]></document><document><![CDATA[Los de VOX utilizan la palabra "Compatriotas" y a mí me parece ridículo" y patético. #28A]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT El universo está en decadéncia, cuando aparecen humanoides como tu.]]></document><document><![CDATA[@carcasor @Olg4_Rt Espero no volver a verle el poco pelo que tiene. Pero bueno, que yo tengo que seguir con lo mío y shake it off.]]></document><document><![CDATA[¡Fiestas de pueblo! Paella para todos... 😉 . . . . . . . #caceres #comer #masterchef #paella #pueblo #ñamñam… https://t.co/Sc8LzbvQ0i]]></document></documents></author>