<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Parece q la crispación, los extremos y el odio a mansalva ya no dan réditos como antes.  Good news.]]></document><document><![CDATA[@EOFutbol Yo tengo la del @Cordobacfsad si quieres la pongo ahora o en un par de jornadas...]]></document><document><![CDATA[La política española sigue dominada por un cortoplacismo que impide afrontar los grandes retos a los que nos enfrentamos como país]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de las vistas y del entorno #santodomingodesilos #semanasanta #castillayleón en Santo Domingo de Silos,… https://t.co/hUNlbOylUB]]></document><document><![CDATA[Esto es el fútbol en estado puro gracias al juego al juego directo y con técnica del Ajax. Enhorabuena]]></document><document><![CDATA[¿Estoy oyendo aplausos a Aduriz en el cambio del Athletic y están pitando a Bale? ¿De veras se puede ser tan ridículo?]]></document><document><![CDATA[@Esquerra_ERC @gerardgomezf @VilaWeb Gabriel Rufían  dijo en el  Congreso de los Diputados, en diciembre del 2015,… https://t.co/0jiyO08krh]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben @santsfree… https://t.co/7YHrgoSI1x]]></document><document><![CDATA[💥EL POST PERFECTO EN INSTAGRAM💥 . En este post te voy a dar 5 consejos claves para llevar tus publicaciones a otro… https://t.co/YwfbuayWct]]></document><document><![CDATA[@foodie_gastro @AntonioMaestre Ya veo que eres un comemierda, que manera de inventar las cosas]]></document><document><![CDATA[Y si se mantiene la categoría, qué. El Real Murcia necesita un dinero que no tiene, ni puede tener para subir el año que viene.]]></document><document><![CDATA[La actuación de Messi ayer me pareció #GolazoSobreNatural @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  La increíble y bella vegetación de Phnom Penh, Camboya, con sus árboles, sus palmeras… https://t.co/wRzxa159uu]]></document><document><![CDATA[Historia de uno de los frescos de los techos. en Guadalajara, Spain https://t.co/BORJxZLnN6]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Ya te digo Carmen,, mañana jugando en el salón con los amigos 🤩🤩 https://t.co/ay0BkTG9H1]]></document><document><![CDATA[Después de esto y conseguir todos los coleccionables (me faltan 2 documentos y 1 Mr. Raccoon) creo que iré a por un… https://t.co/3UY6KNDN2Q]]></document><document><![CDATA[Las Palmas Atco, Atco Madrid B, Castilla y Unionistas, próximos rivales de los gallegos.]]></document><document><![CDATA[Colorín colorado l Demasiado castigo con el VAR como protagonista. 👉  5️⃣ Finales le quedan a los de… https://t.co/57IaUx8KuR]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo. Fotos de @gemitareyes97 #semanasantostoles #juevesanto en Parroquia Nuestra Señora de la Asunción Mós… https://t.co/hDfulUOT8b]]></document><document><![CDATA[3. Lo vimos sin aspecto atrayente, despreciado y evitado de los hombres, como un hombre de dolores, acostumbrado a… https://t.co/TWghNTI77l]]></document><document><![CDATA[Seis partidos lucharán por la alcaldía de #Antequera | Diario Sur https://t.co/TCzsKa8oqw]]></document><document><![CDATA[hay que señalar a periodistas y medios acabo de leer en un tuit de respuesta a un partido... A este paso alguno q… https://t.co/SfGzYL195L]]></document><document><![CDATA[Id al mundo entero y proclamad el Evangelio a toda la creación. Marcos 16,9-15]]></document><document><![CDATA[@AEstrelaLeonina @ruiiamado Eu apostava em 2 horas de concerto na live do Insta. #OsConcertosDaTia]]></document><document><![CDATA[El voto rogado fue una buena idea cuando se planteó. Venia a tratar d evitar una práctica vergonzosa: el voto d los… https://t.co/3JzHkD5UOa]]></document><document><![CDATA[Adama al sol #pet #mascota #cat #gato #gatosdeinstagram #catsofinstagram en Carabaña, Madrid, Spain https://t.co/x6i0PbvFhS]]></document><document><![CDATA[🚨Por favor🚨 #RT toda España y el que tenga corazón!! El que quiera a sus padres, que escuche la desolación de Anton… https://t.co/SKTnOuT2p2]]></document><document><![CDATA[Hoy, https://t.co/aee8V1hjkD veremos a Raquel Jezequel en "Em dic Fanny Brice" (@ Teatre Eòlia) https://t.co/zMEZmySKX0]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues no tengo Internet en casa por algún motivo que desconozco pero 🤷‍♂️  Al menos dan una compensación  Meh… https://t.co/BlRwkDQRrn]]></document><document><![CDATA[@ValencianMemes Deu haver-hi un problema, no trobe la imatge corresponent a Som Valencians al tuit]]></document><document><![CDATA[@FrancescFalip @ResINDEPEcat @quan_marxem @epaluzie @junqueras @fnec @Directe68 Vinga nois així també units, foteu pena tots dos]]></document><document><![CDATA[#Euron es el MVP del primer episodio de #JuegoDeTronos por ser el más arrogante de Los Siete Reinos. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[@anitacobos Yo 🙋🏻‍♂️, por el mismo motivo l, no soy capaz de retener tantos nombres y lo dejé en el 1]]></document><document><![CDATA[El @populares somos el único partido que presenta a más de 18 candidatos con discapacidad fisica, intelectual y sen… https://t.co/i9ckeDFCee]]></document><document><![CDATA[Argentina vive un "miércoles negro" con el dólar y la prima de riesgo disparados https://t.co/wf4PwkDai2 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@pacoarmesto55 @Vox_Moralzarzal Si eres de Violencia Odio Xenofobia, eres de los que vienen a destruir la democraci… https://t.co/64lJiAox0K]]></document><document><![CDATA[Depeche Mode - Personal Jesus (Live on Letterman) https://t.co/hos6fTIGOH]]></document><document><![CDATA[kpop lightstick giveaway  rules:  •must rt  •follow me @luisgp51  •comment the lightstick of your choice •worldwide… https://t.co/gWWYD8VqPW]]></document><document><![CDATA[@CarminaRdgz_ Maldito seas perry el ornitorrinco https://t.co/p16gPMh3TH]]></document><document><![CDATA[Bien equipados con gráficos, y fotos para el debate; lo que pasa es que si bien refuerza sus tesis, el público no l… https://t.co/iwrKzL6DqR]]></document><document><![CDATA[@Gand_Alf_ Como decían luego por tweeter también, no podrían hablar tampoco de pensiones o inmigraciones por ejempl… https://t.co/gDjFqDhHkL]]></document><document><![CDATA[Porque ellos se lo han ganado a pulso no creo en la política, pero pienso en que a mis padres y abuelos le arrebata… https://t.co/drIr642Ydg]]></document><document><![CDATA[@diasasaigonados Respecto a la vivienda: los municipios tienen la capacidad de exprimir a impuestos a los construct… https://t.co/XfuE6fWCaa]]></document><document><![CDATA[Llegamos!! (@ Adolfo Suárez Madrid-Barajas Airport - @aena in Madrid) https://t.co/tQYvHt9DRr]]></document><document><![CDATA[@nonomartian @CheNFureci2 @valenciacf @LaLiga @rfef @FCBarcelona_es @realmadrid No se dónde es más importante si en… https://t.co/61R31scPiA]]></document><document><![CDATA[@STR8Talker_1906 Verdade Leão, acredita k sei o k sentes! Mas, faz a tua parte! Apoia (fazes como ninguém, estando… https://t.co/nv2buP1jTn]]></document><document><![CDATA[@Astunesqui Gracias por cómo habéis trabajado todos y cada cada uno de los que formáis parte de ello.]]></document><document><![CDATA[Y por lo que leo el desgraciado, porque otro nombre no tiene, se ríe de nosotros. En un club normal no jugaría ni u… https://t.co/0LH7qpUBKC]]></document><document><![CDATA[No hay nada que me parezca más lloron, más Twitter en definitiva, que el meme ese de "let people enjoy things". Hem… https://t.co/qkS6G1mV8B]]></document><document><![CDATA[Estás en casa a solas , a oscuras , acostado y empieza a sonar de repente la música de Pascal y corres por la casa… https://t.co/OnsdrJF1BK]]></document><document><![CDATA[@EstadioTVE @teledeporte 🎶CAMPEONES DE LIGA🎶🎶 🎶CAMPEONES DE LIGA🎶🎶 Yo te lo digo cantando, a ver si tú consigues es… https://t.co/XkK0KfrBa8]]></document><document><![CDATA[@carlossgalan @_alvaro97_ @fermiguela_98 @alvaroto424 Con eso sobrevivimos un año]]></document><document><![CDATA[@anikila2r Es posible que hoy me haya pasado eso. Pero sigue siendo lo mejor del puto mundo.]]></document><document><![CDATA[🏆GRUPO X - 3ª DIVISIÓN ⚽️LA LIGA POR EL PLAY OFF - 4 FINALES 🗓️CALENDARIO DE LOS 8 PRIMEROS 76 PTOS.… https://t.co/RTjuuc7LVs]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm No molestes...A otro que le da un baño😂😂😂😂😂 https://t.co/Tl0SDSuxsd]]></document><document><![CDATA[@UnaiSordo @CCOO @msanzlubeiro Tenéis que luchar, por tantas mujeres , que trabajan de internas,,  y están en semi… https://t.co/7F1EO83taY]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/zSDXx8bkYQ]]></document><document><![CDATA[Casado inicia conversaciones con el Gobierno de Burgos para acordar la paz. Franco no aceptó ninguna de las concesi… https://t.co/95kYxCeV3Q]]></document><document><![CDATA[GRACIAS, esa es la palabra más exacta para describir todo el camino que habéis compartido conmigo y me habéis hecho… https://t.co/U60s9cJe5f]]></document><document><![CDATA[#semanasanta #turismecatalunya #tarragona #tarragonaturisme #fe #turismo #rgjn #penitencia #procesion en Tarragona,… https://t.co/PG6vqD0adZ]]></document><document><![CDATA[Tribuna | Alan García; por Mario Vargas Llosa https://t.co/LPt3rNhyHu vía @el_pais Quizás por la lejanía, pero Varg… https://t.co/djtAvJ0g1t]]></document><document><![CDATA[Abascal: "No tengo por qué dar una entrevista a quien nos llama borrachos" Oleeee  https://t.co/wFLnWATWwD]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @juancarcubeiro más que merecido, orgulloso de ser tu compañero en @ManpowerGroupES #Talento #DHC]]></document><document><![CDATA[Lo que te vas a comer el 28A por la libertad e igualdad!!! @Santi_ABASCAL @vox_es https://t.co/sTE6lCIowy]]></document><document><![CDATA[Vista aérea de Canillas de Aceituno (Málaga, España) @DJIGlobal @AytoCanillas @AxarquiaMNC @axarquiaAPTA… https://t.co/QPOWFYREei]]></document><document><![CDATA[É muito bom ter alguém para cuidar de nós e para nos trazer felididade, mas e se não corre bem?]]></document><document><![CDATA[@marieclaire_es Cómo os aprobechais de una niña,diga lo diga,cuente lo que cuente,sea verdad o mentira? Al mundo no… https://t.co/bVShSMy9Gs]]></document><document><![CDATA[@nafarrao @Anaster69 @bellaindomita Vamos a ver. Cada apoderado tiene una copia física del acta; si la suma corresp… https://t.co/UugpwaeS7v]]></document><document><![CDATA[Y yo no se como hay gente tan válida en España, y van a verte https://t.co/2ycW1Shirf]]></document><document><![CDATA[@eMarketerSocial Muchas gracias por compartir mi último artículo #FelizJueves]]></document><document><![CDATA[@FosterHollywood la carta es prácticamente imposible de leer, la letra es pequeña y los colores no ayudan. Sumemos… https://t.co/AVRAXb5IPm]]></document><document><![CDATA[Décimo viernes de protesta en Argelia para exigir la caída completa del régimen https://t.co/ArQwYvGMnJ]]></document><document><![CDATA[@julia_otero Muchos hombres estamos hartos de discurso como el suyo, Sra. Otero. Y lo peor es que muchas,  muchísimas mujeres, también.]]></document><document><![CDATA[Procesión... 113/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/5Ppslz3w2g]]></document><document><![CDATA[@mlalanda Sanchez atacado por todos los frentes  . Casado prometiendo lo que no han hecho en 7 años . Rivera con mu… https://t.co/iOfdmaCb0a]]></document><document><![CDATA[La punta más occidental de España, #Finisterre,  en la #Costa da morte en Finisterre https://t.co/MzUaMg17Or]]></document><document><![CDATA[@Lorenagdiaz Fue un bautizo largo y caluroso. Dejé de llorar en segundo de bup creo]]></document><document><![CDATA[Mucho sacrificio ganas de demostar en lo que mejor se hacer. Ahora con todo el orgullo del mundo puedo decirlo orgu… https://t.co/JD1bNuM0sH]]></document><document><![CDATA[Venezuela, en directo: Leopoldo López: «Aquí no queremos un Gobierno de facto. Aquí lo que se quiere es una elecció… https://t.co/PeBoK9qg3o]]></document><document><![CDATA[Se for Verdade Bruno Fernandes, o seu Agente e mais alguns intervenientes deste processo vão ganhar umas dezenas mi… https://t.co/pZg95OtQyB]]></document><document><![CDATA[Me sigue gustando más Keylor que Tiburcio; mala colocación en el segundo y por milímetros en la estirada en el primero]]></document><document><![CDATA[Orgulloso por esta iniciativa impulsada por @davidriosgomez , y cómo no, orgulloso de mi pueblo @AytoSesena ...  ¡V… https://t.co/YAgKlClgp5]]></document><document><![CDATA[Lo que ocurre en los centros educativos cuando oyen el término INNOVACIÓN... @juanjotb #innovamallorca2019 https://t.co/hlipDeT3MA]]></document><document><![CDATA[O Anderson .Paak pode lançar mais 20 álbuns que nenhum me vai bater tanto como o Malibu]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Un fuerte abrazo. #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@RubnMachn3 @alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias En fin, eres muy joven para pensar así, es lo que creo yo... Pe… https://t.co/2wNMMEQCBc]]></document><document><![CDATA[@giggler3 Thanks! I love having so many teachers. I’m lucky! Have a great weekend!! 😘😘]]></document><document><![CDATA[@heeel_92 Es impresionante cómo está estructurado en paralelo a que ella termine de arreglarse. Me parece un capítulo extraordinario.]]></document><document><![CDATA[Hoxe cúmprense 74 anos da liberación do campo de concentración nazi de Mauthausen. Foi o principal destino para os… https://t.co/WPXKOdWcpn]]></document><document><![CDATA[@LeonFDelCanto No hay más ciego que el que no quiere ver. Saludos y suerte]]></document><document><![CDATA[Es que hablar de Venezuela es tu exclusividad? Hay que pagarte? Ah no!! Ya lo hace la derecha jajaja]]></document><document><![CDATA[@chanihenares A mí también me ha decepcionado profundamente. No esperaba esta salida de pata de banco.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.94 km in 48m:16s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Corto (@ ECIB, Escola de Cinema de Barcelona in Barcelona, BCN) https://t.co/OWdx2BVnFz]]></document><document><![CDATA[Esta imagen, me hace creer sinceramente, que existe una cierta pasión entre #Madrid y yo  #MRevilla #fotografia https://t.co/F7USwEfRwX]]></document><document><![CDATA[@chefidiaz La reina de Asgard y del Valhalla y por tanto de la raza aria es... y el Capitán América al final es tam… https://t.co/4NVee7iSwR]]></document><document><![CDATA[En la mano de @Pilarmfm, la ganadora del sorteo para pulsar el botón del Alumbrao, estaba la ilusión de toda una ci… https://t.co/c9HsN5XH1S]]></document><document><![CDATA[@ClaudioSensasao El mejor actor de doblaje de españa de larguisimo, un verdadero placer escucharle en videojuegos ,… https://t.co/c8Z9f8qTFx]]></document><document><![CDATA[Algún entendido que me explique los cambios de hoy... Curto está más cojo que yo. Y Juanma ha dado muy poco]]></document><document><![CDATA[Que el PP pida un debate a 2 demuestra que no entienden que ha cambiado el paradigma, que ahora hay más partidos.]]></document></documents></author>