<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Quand les inégalités menacent la démocratie via @franceculture https://t.co/1RiUkWlHaY]]></document><document><![CDATA[No me puedo creer lo que está pasando. Tengo ganas de llorar sin parar.  #NotreDame]]></document><document><![CDATA[@LuRicone @Solo_Berti @GGilsanz @ColeccionMMoret @luiscornejoart @RadioGirl2778 @IsabelRuizS Bah, tengo primos herm… https://t.co/RxxugKJn7B]]></document><document><![CDATA[Fantástica entrevista al candidato al Senado de VOX por #Guadalajara, Gustavo Aguado Alonso, en el periódico… https://t.co/hGpaStqYaL]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Por famaaa.!kiko Matamoros es tonto!..si piensa otra cosa?porque por dineros ha las chicas les pued… https://t.co/Be4lx432zS]]></document><document><![CDATA[Sinto cada vez mais que eu e os meus colegas de casa falamos línguas diferentes, a gente nunca entende o que cada um quer dizer 😂🤦🏻‍♀️🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Seee🙌😅🤣]]></document><document><![CDATA[@MouViriato @Isabel19188 Los que hacen caso a esa gentuza demuestran no tener personalidad!!!!]]></document><document><![CDATA[@ramonarcusa Madre mia gatito,no sabes bien..en las manos que has caido,quien fuera gatito))) jajajaja un abrazo🌹]]></document><document><![CDATA[Pelín de #canela 😂 ✔️ Yogur natural ✔️Pasas ✔️ Plátano ✔️ Nueces ✔️ Almendras ✔️ Chocolate 85% #desayunosaludable 💚… https://t.co/7brraD7gDt]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo @UATAEPGalvan @actua_leon @ActuaAndalucia @GLlamazares @JovenesQActuan @ActuaAsturias… https://t.co/f3Cqd85zRX]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días mundo! ☀️ Mi primer pensamiento es para @juliaot2018 porque no se puede hacer promoción de la gira con… https://t.co/en9hJ6C64F]]></document><document><![CDATA[@marieclaire_es En 2030 irá en burka, si no la ha pillado algún atentado. Pobre gilipollas.... y que padres mas lis… https://t.co/nm0uOM2FhK]]></document><document><![CDATA[@JLeyvaReus Feluz Cumpleaños amiga, pásala súper genial. Besos. https://t.co/34dCbxycBC]]></document><document><![CDATA[A los mal nacidos CDR, q con la foto de SMS el Rey clavaron dardo ,q se vuelva como un bumerán con toda sus familias de escoria 💩💩💩]]></document><document><![CDATA[Los balcones del n°17 de calle San Agustín los podrían ir tapiando. Vaya manera de cargarse el paso de @HdadLasPenas #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[Trucos para estudiar la #lprl Ley de  Riesgos Laborales para opositores  en directo desde : #academiasantodomingo… https://t.co/hBs1C2n6AG]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PSGRVNWx9v]]></document><document><![CDATA[La ciencia de los deseos que nos mantienen vivos y pueden matarnos https://t.co/MBGjUgmyqa]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil intercepta tres alijos de hachís en la provincia https://t.co/35mWmz5hT6 vía @diariocadiz]]></document><document><![CDATA[@RicFerreira47 @claucoimbraa é como algumas banda '' vamos acabar. não dá mais '' / Voltam passado 2/3 anos]]></document><document><![CDATA[Ya tengo #candela de @delvaljuan me ha hecho mucha ilusión encontrarlo en la feria del libro de Valencia.… https://t.co/qlL7hpfsU6]]></document><document><![CDATA[@Jorgebuxade @MadDogMLG1976 @vox_es @vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/jMJUsKH4Kg]]></document><document><![CDATA[@txepar @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/akVNXf1rr8 te resumo con este tweet.]]></document><document><![CDATA[🙌🏾 @sebhidrod  @IAC_Astrofisica  @davidjrh de @intelequia explican que hay en el Lab #GlobalAzure, El objetivo: apr… https://t.co/31w66u6VsN]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico A.Esteban es un Sr. y un político correcto-preparado y sobre todo "Educado" y tiene claro como su pa… https://t.co/eTxcqKItKx]]></document><document><![CDATA[¿Porqués Pablo Iglesias es el único que sabe debatir y no discutir cuál colegiala? No comparto sus ideales de base… https://t.co/zLhEXb5UqI]]></document><document><![CDATA[@horablanquiazul @CDLeganes @SevillaFC Yo se lo doy a todos, y a Pellegrino, porque aunque le han llovida críticas… https://t.co/vzVpiuQ45f]]></document><document><![CDATA[Vaya, conozco a un tío también de la quedada que también se inventó lo de que tenía dos personalidades. Y la segund… https://t.co/P4ruSDXD4x]]></document><document><![CDATA[“Hay que amar con todo el corazón así no hayan garantías” @BreneBrown #ElPoderDeLaVulnerabilidad 💜]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ JAJAJAJAJAJAJAJJA gracias por llamarme cuadro y recurir a llamarme fea jajaja]]></document><document><![CDATA[Salve Divina Pastora, Reina de misericordia, Señora del mundo, Reina del cielo, Virgen de las vírgenes, Sancta Sanc… https://t.co/PSWnBzGWXQ]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @ArianeBrodier🇫🇷🇪🇸🇮🇹🇵🇹@Cristiano @PSG_inside #NotreDame… https://t.co/d77wniZ0Ub]]></document><document><![CDATA[Comida de despedida con la mejor compañía. Muchas gracias Carmen. Anfitriona inmejorable. Con @lenitiu y… https://t.co/6GWeznmLP5]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado @IsaPantojam Me da pena y no.Por quees muy lista esta niña sabe a la ves q con la penamora gana la au… https://t.co/MMF2WEvimr]]></document><document><![CDATA[Y luego nos preguntamos porque no vienen a España. Con difamaciones así de este diario facha que esperamos🤦🏻‍♀️… https://t.co/BExVPrfwZn]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @pablocasado_ Anda hombre no digas chorradas, miedo a qué? O a quien? Miedo es el que sentimos la ma… https://t.co/jc2YUT0S4T]]></document><document><![CDATA[Oooo para ir al baño. Pero rápido no vaya a ser que la siguiente sea de tus favoritas]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @pilotaipunt @XMonclus @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/CSGQPl3ogT]]></document><document><![CDATA[Protección de datos: cómo reducir nuestra huella digital https://t.co/QeQYTekZjQ vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[L'exemple de la #NeusCatalà i el seu record mantenen presents els #ValorsRepublicans.  #República https://t.co/gqkMcSugug]]></document><document><![CDATA[@cgarcilope64 @aytocuenca @aaavv Cuenca se está convirtiendo en una ciudad sin ley, no podemos tolerarlo.]]></document><document><![CDATA[Para alegrar los días grises, una actitud positiva, estampados bonitos y peces de colores… https://t.co/gVkoycf8Id]]></document><document><![CDATA[Siempre medís con distinto rasero dependiendo de qué equipo sea, así le va al @realvalladolid]]></document><document><![CDATA[Mucha ilusión visitar ayer el Colegio Público “Prácticas”, donde estudié en Cáceres, y ver la exposición “Mujeres e… https://t.co/JEtJXIuJop]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus si JdT se estrena a las 3 en VSO, a qué hora se podrá ver en español?]]></document><document><![CDATA[Miguel Mihura  Feliz día #Madrid #2deMayo  #DeMadridAlCielo en Community of Madrid https://t.co/sJRRyunXVN]]></document><document><![CDATA[Sigue el Sr Casado MINTIENDO... a mí marido ( porque yo no tengo derecho a pensión después de 12 años cotizados,, l… https://t.co/eWBMBvilbv]]></document><document><![CDATA[@OColias Muchas gracias tío!! De momento los achaques los llevo con alegría 🤣😝]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti De de un noticiero. Sino de la declaración de la misma onu. Está usted dicie… https://t.co/n0ad1sjNvQ]]></document><document><![CDATA[@castora2003 @martagomezlahoz Cumpla con su obligación tomando las medidas necesarias para que su partido y el PSOE… https://t.co/BpYPjQNVLb]]></document><document><![CDATA[Vox impide el acceso a periodistas de varios medios, entre ellos  https://t.co/ziVHA70Sjv, a su 'cuartel general' p… https://t.co/gJzxVQ8AXe]]></document><document><![CDATA[Lo digo y lo mantengo: en política lo que parece no es. Me pregunto que necesidad tienen algunos de dar el campanaz… https://t.co/2f6nufczyy]]></document><document><![CDATA[❤️🤗😍Besos &amp; Amor &amp; Luz para tod@s!! #DiaInternacionalDelBeso en Mataró https://t.co/A5YhSTiMee]]></document><document><![CDATA[Ja estem llestos per començar el dia a les @terresebretur @catexperience #deltadelebre https://t.co/SQ5kbzkhMh]]></document><document><![CDATA[I ain't cried since '01, my pad like Six Flags and your house is no fun You can come back to mine though, your frie… https://t.co/Pc7Uyw28E4]]></document><document><![CDATA[Se te acaba el tiempo niña, y no te das cuenta. https://t.co/Av9Tuuyyel]]></document><document><![CDATA[@G2tarquitectos Una e a morada de su tierra Asturias, aunque Española de pro y todo de España me gusta,🥰]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/EVctdELPuy]]></document><document><![CDATA[La reflexión de Julia Otero de cara al 28A que se ha hecho viral - https://t.co/PfiuBA3SFI https%3A%2F%… https://t.co/XcqAaYWs4W]]></document><document><![CDATA[@undivaga Jajaja. Que si que pasan cosas. Y personas... santos, santas figuritas, imaginería, escenografía..  Igual… https://t.co/5BecBtXYzl]]></document><document><![CDATA[El Señor Despojado de sus vestiduras ya está en la calle. Una pena que no podáis oler el incienso.  #Pasiónypiedra… https://t.co/SbMdkwRTrp]]></document><document><![CDATA[@xcorbera @esquerrarubi @ERC_vallesocc C / Monturiol https://t.co/IOxSd7j2Qk]]></document><document><![CDATA[Com este tempinho que está é que eu curtia de já ter as minhas tatuagens]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6FAZ9sROab]]></document><document><![CDATA[AVISO!!! Hay una plaza libre en el curso de retrato de los lunes. Debido a la baja de un alumno,  queda vacante 1 p… https://t.co/VyaG4OyOmU]]></document><document><![CDATA[@granainomalafoy @merupuig Yo hace siglos que no la veo ,he olvidado hasta sus caras , pero mierda set lo mismo,]]></document><document><![CDATA[@Carlijiju @luismerlo_actor #FelizJuevesSanto para ti también preciosa 😘🌻🍀🌻]]></document><document><![CDATA[Está com medo? Pois nós benfiquistas não. Gostaríamos mesmo que falasse. Se calhar você é q não gostaria q RP abris… https://t.co/GnywJSIBP9]]></document><document><![CDATA[@CeliacasC Unos buenos kefir para que proteja el estómago de todo el empacho y solucionado. 😋😘😘 https://t.co/AmMXe8roJA]]></document><document><![CDATA[tod@s los que sois mayores de edad y estéis en contra de la derecha, hacerme el favor de ir a votar, ya que yo no puedo.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Vamos a extender tarifa plana d autónomo a 3 años a: 👉Mayores de 52 a.  👉Menores de 30 a.  👉Parados d… https://t.co/sgTVnYMx96]]></document><document><![CDATA[ESPEREMOS QUE NO HAGAN TRAMPAS COMO LA HICIERON EN LAS OTRAS QUE SACAMOS 6 MILLONES Y UN MILLÓN SE ESPUMÓ  DONDE SE… https://t.co/W8O3kihwzJ]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati PILAR: Fins QUAND hem d'aguantar tanta humiliació? Gracias per TOT .🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Ojalá duren caídos Instagram y Facebook todo el día y tengamos un domingo libre de postureo...]]></document><document><![CDATA[Gracias a @cepsierradecadi por contar conmigo una vez más para la formación @CalculoABN y haberme acercado a la rea… https://t.co/vxTxMc3hGr]]></document><document><![CDATA[Hombre, a ver, si me viene un miembro de Junta de Gobierno que hable con propiedad, pues mira, te lo compro, pero q… https://t.co/5XICoQV5WL]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @pnique Si van a provocar, te tendría que dar igual si en otros twuiter tuyos pones que no vas ha votar… https://t.co/qKhFTOkVnM]]></document><document><![CDATA[@heikefreire @MorenoG_Agustin @ludus_org_es @tiching @MiriamLeiros @cccesssarrr @SEO_BirdLife @pepecampostruji… https://t.co/7kH3fPB4iQ]]></document><document><![CDATA[I'm at St Christopher's Inn Barcelona in Barcelona https://t.co/4l55E7lbRG]]></document><document><![CDATA[@TeamProgressist @JLMelenchon @NathalieLoiseau Personne ne l’interrompt pour lui dire qu’il ment et qu’il le fait s… https://t.co/fZk4aoqTJw]]></document><document><![CDATA[¿Alguien que me haga o me traiga torrijas? Me he quedado con ganas de más 😥]]></document><document><![CDATA[Agua  #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel  #europe… https://t.co/HrEFJx27uN]]></document><document><![CDATA[@carladelaplaza_ @AlejandroSanz Te imaginas? Esq no solo sería q me dejaría, sino q se venía ella también JAJAJAJAJ… https://t.co/f4yotxaFHL]]></document><document><![CDATA[Estive uma semana a dormir com o meu menino agora vai me custar tanto dormir sozinha]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Que van mil por hora, la lech.. están todos pasados de revolución, esto es contagioso!]]></document><document><![CDATA[@Wallymi10 Pues que se de un chocazo en la pared, a ver si organiza un poco su desorden mental]]></document><document><![CDATA[Anar a #MónNaturaDelta és com vore un documental de natura EN DIRECTE 🦆🌾 @PedreraFundacio https://t.co/gh80kwRjrA]]></document><document><![CDATA[Deve ser lindo, mas na África do Sul e ainda p cima a noite, n quero imaginar os insetos]]></document><document><![CDATA[A ver si las ficha el VOX DE AZAFATAS DE CONGRESO... MANDA HUEVOS ESTÚPIDAS RASISTA XENLFOBAS.... AHHHJ PERDONA ORI… https://t.co/evAkqn0HRr]]></document><document><![CDATA[Claramente vou chegar à madeira parecendo uma bola com tantas porcarias que ando a comer aqui no Porto...😂🤦🏽‍♀️❤️]]></document><document><![CDATA[Asier Zuazo... La enfermera optimiza la comunicación con el paciente. Tenemos Q conocer el comportamiento del pacie… https://t.co/4hfWWp1Ctk]]></document><document><![CDATA[@patrimarly @Cazatalentos Hacia eso van ,destruyendo cerebros en masa ,en proceso la nueva esclavitud..y van rápido eh!! A toda leche!!]]></document><document><![CDATA[Día 24: Mañana productiva aprovechando que no había clase 🏋🏽‍♀️🤸🏽‍♀️💪🏽 #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA https://t.co/Hh0YY2tRKO]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @AEMET_CValencia Hay una más abajo de Olocau. Aunque creo que más para retener avenidas que para riego]]></document><document><![CDATA[@openarms_fund Hoy votaré por un partido libre, democrático ,que os ayude a seguir con vuestra tarea de conseguir… https://t.co/Sq7TBV2jqZ]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/0sVpkQNUOf]]></document><document><![CDATA[@BEGOMI97 @neiladicto Señora, se equivoca usted conmigo, que yo no soy del Valencia Basket. Soy andaluza. Y resenti… https://t.co/WSeAiCNZd1]]></document><document><![CDATA[@Ines_Alves16 Eu tou me a cagar moça ; só respondo as perguntas que me fazem 😂]]></document><document><![CDATA[@Ricardo29303274 @AntanasMockus Los colombianos dan pleitesía al ladrón e insultan al honrrado, qué  lástima ( No todos obvio) #FuerzaMockus]]></document></documents></author>