<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tal y como tu me dijiste, "todos tenemos baches",ahora te toca a ti sobreponerte.. 💪🏼💪🏼  Mucho ánimo @IkerCasillas… https://t.co/huOEOypKwF]]></document><document><![CDATA[Isabel quedándose dormida en helicóptero soy yo ahora mismo en el sofá. #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ #LluisLlach, otro canonizado en vida que no se considera obligado a nada.]]></document><document><![CDATA[@MeigaSr @EnriqueBoto @CiudadanosCs @Albert_Rivera Sí. Pero la Cúpula malogró el proyecto. Eso es lo malo.]]></document><document><![CDATA[@tonysoulman @CuartaParedCine Sí, es La La Land. Entiendo lo que dices, pero en este caso está demostrando lo que s… https://t.co/arl2T6O4G9]]></document><document><![CDATA[@kikinhaaaa2 @biaasilvaaa02 @comiatetd os vossos argumentos é que começam a sair da zona do plausível]]></document><document><![CDATA[@Areajugones @PlayStationES Lo que más me gusta de #DaysGone es el mundo post-apocaliptico en el que nos sumerge el… https://t.co/10ycvZiONY]]></document><document><![CDATA[@VarskySports @radiolared Jaja esta a nivel Garcé del mundial de Diego y después la culpa es de Messi mamá Mia]]></document><document><![CDATA[Parfait de Higaditos de Pollo con virutas de Alcachofas y Pan @FrancisPaniego @francispaniego     #wine #vino… https://t.co/5TFEQkB3jT]]></document><document><![CDATA[[Ahora que lo pienso antes de tener la predoc de la universidad, llegué a tener en total unos 10 meses de contratos… https://t.co/JEykYDr6T9]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Aurantiacum @Morafanova @Dan__Vader… https://t.co/F21k6HSoy6]]></document><document><![CDATA[Estoy cabria di Symo tercer capítulo de juego de tronos imposible para un invidente sin audio descripción del capít… https://t.co/Pbqh1SxQIQ]]></document><document><![CDATA[#CómoSomos entre los más vendidos de @EdicionesDeusto Gracias a todos!! Qué privilegio tener tantos lectores!!]]></document><document><![CDATA[@AEMET_Sevilla Dijeron a las 14, luego a las 18 y ahora a las 20...ni una gota]]></document><document><![CDATA[@M_DoloresMoreno @rociopalaciosh De todas formas yo las entiendo Igualmente, yo las conozco cómo nisporas]]></document><document><![CDATA[gente de mi pueblo: os odio por estar de fiesta y yo trabajando. chao. moriros.]]></document><document><![CDATA[CONFIESO QUE YO NO BESO DEL MISMO MODO A UN HOMBRE QUE A UNA MUJER...ÓRALEEE en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/dykQbv7r0N]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz @danmmarti Con la implantación de 5G eso será posible. Ya estamos cerca.]]></document><document><![CDATA[😵😵🏎 @crosaleny @alobatof1 @MFranco_AS @carlosmiquelf1 @alo_oficial @Carlossainz55   📍Alcázar de la Reina https://t.co/zv58U5bz8c]]></document><document><![CDATA[@ivanzammer @AntonioMaestre Personalmente solo a una persona,luego hay mucho exponte de Pacma como un tal Fernando… https://t.co/9Szr6iAiK9]]></document><document><![CDATA[@cchocarrogo Ya estaba yo esperando a los tocapelotas. Recorrido urbano de 1 km, sin peligros, sin apenas tráfico y… https://t.co/sdV4qOCcx0]]></document><document><![CDATA[@leisysiel @danitj2 a mi ayer sólo fueron capaces de decirme que si no veo las desigualdades es que estoy ciego per… https://t.co/WmOge45FkO]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados Es lo que respecto al salario minimo ignoran Casado y Rivera.Mejorarlo es aumentar el Consumo. No… https://t.co/n5xy0XHUvO]]></document><document><![CDATA[Easter Sunday in a wicked world ⚡️👿 ➡️ #rain #lluvia #pioggia #easter #pascua #pasqua #alhaurin #alhaurindelatorre… https://t.co/FWhLCKndOo]]></document><document><![CDATA[Sé que estoy demasiado cansado pero el rato en costafitnesschiclana evita que me vuelva loco con tanto estrés.… https://t.co/8rtvnNVnOq]]></document><document><![CDATA[@eric_mart00 💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛]]></document><document><![CDATA[@kimalmirall @DiariDeSabadell @RadioSabadell A que viene ahora Ciudadanos? Si este mismo partido ha defendido a la… https://t.co/Cwo6Xxt3D7]]></document><document><![CDATA[Mas também digo: enquanto o ministério da Comunicação social não ser um órgão autónoma, vai sempre prestar um péssimo trabalho.]]></document><document><![CDATA[Hace falta ser un poco capullo en todos los sentidos para poner bielas de 155mm para una bici de niño de 125cm...… https://t.co/fQP9TfQkjq]]></document><document><![CDATA[@provegES @Yo_Eleni_ @Maria_Servant @VeggieWorld Díselo a la gente que ha ido desde fuera de Madrid, gastando gasol… https://t.co/dnpLSqeogj]]></document><document><![CDATA[He estado hoy en un bar de Puerto Real en Madrid y no solo nos han invitado a mil cosas de comer sino que hasta a c… https://t.co/80uDlab4bB]]></document><document><![CDATA[@catsinbelfry @MickeyMackkk @BlayneyMartin @ThornieKate @emmyzen I beg to differ.]]></document><document><![CDATA[Oye, @paatri_guerrero, que no te conozco ni nada. Tampoco es necesario, pero creo que tiene un mérito terrible esta… https://t.co/GDBW8izkBA]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M @PSOE @20m A todos los que no quieran que terroristas;  independentistas, podemitas y nacionalistas… https://t.co/JHhO0eAbU6]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día. Los increíbles patios andaluces son impresionantes. Una belleza.  Si hay algo que nos… https://t.co/KwWaq2IbAb]]></document><document><![CDATA[@LusCost22493211 E tu, se és o filho mais interessante da tua mãe, coitada da tua mãe...]]></document><document><![CDATA[¡Ya están aquí L@S CARROÑER@! @AntonioMaestre Mira, así UTILIZABA la desgracia de Notre Dame un alto cargo de Ciuda… https://t.co/F9J2rVQEvQ]]></document><document><![CDATA[@JosepMariaDeop @QuimTorraiPla Hauries d’haver baixat les escales de la teva Facultat i haver entrat a la de Dret (… https://t.co/quhvxfKfEv]]></document><document><![CDATA[@nachope100 @danidelarosa @PSOEBurgosLocal @psoeburgos @JaviOrtegabcf Lo de "también se podría dar uso exclusivo" m… https://t.co/R21z9IoNId]]></document><document><![CDATA[Insultenme lo que quieran pero me chupa un huevo el lenguaje inclusivo. Mi papá nunca le hizo falta eso para tratar… https://t.co/Tatmajo9lr]]></document><document><![CDATA[Toda la determinación con que el secuestrador les dijo que tendrían que pagar una importante suma de dinero por vol… https://t.co/nsnhTMiU9A]]></document><document><![CDATA[@msrn_charmed @mhall55nine Stunning going forward 🙏🏻🙏🏻🙏🏻 https://t.co/bYb63kiYRm]]></document><document><![CDATA[#VayasDondeVayasYoEstaré #HastaElFinalVamosReal (@ Estadio de Vallecas - @rvmoficial for Rayo Vallecano vs Real Mad… https://t.co/wPBHJmltJu]]></document><document><![CDATA[Lo pronostiqué, pero no tiene mérito y lo hizo más gente. El despropósito era descomunal.]]></document><document><![CDATA[Con el gran Maestro y amigo Manolo Santizo. #LasagadeLosSantizo en Parroquia de San Bernardo de Sevilla https://t.co/lBXJ34omoL]]></document><document><![CDATA[Já  cheguei da #Bobadela  até  #cascais.  Foi uma bela viagem de comboio com vista maravilhosa para mar.   🚴‍♂️🚴‍♀️… https://t.co/d2kcRcFi2A]]></document><document><![CDATA[Familia, otro monte más, otra demostración de que somos mucho más que amigos. ❤️ en Yátova https://t.co/n4GdHsH56u]]></document><document><![CDATA[@ecantollorente 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Ay por dió, no lo había visto...   Por cierto, #menamorao de la foto del cartel de la sed… https://t.co/f3VZWoP6lo]]></document><document><![CDATA[Cuánto me alegro por vosotras, OS LO MERECÉIS!! ⛹🏻‍♀️ 🔴 🏀 #pequeñasguerreras #jugonas #siempreenmiequipo… https://t.co/KGCNKlhze5]]></document><document><![CDATA[@Kamel11821020 @vicky_zarazua @angelicagallegs @psrimanta @jet_new @LFSRS @BrownieJohnston @r95731 @saulastam… https://t.co/X8RHPb3DRe]]></document><document><![CDATA[@MeganMontanerG Enhorabuena por la nominación a aragonesa del año en la categoria de cultura, Premios otorgados por… https://t.co/r6WXTypdqM]]></document><document><![CDATA[@luisl73 @PerisLC Clasificación de Primera el día que comenta usted del Anderlecht.  Memoria selectiva https://t.co/7Mp9s7CYj7]]></document><document><![CDATA[Final dia no lançamento do livro “Teorias Financeiras da Estrutura de Capital - Uma aplicação ao setor da Construçã… https://t.co/m22nk5cMLU]]></document><document><![CDATA[Acabo de reventar por primera vez la pantalla de mi móvil ...qué bien empieza el día 😂👌]]></document><document><![CDATA[@Retro_Series Sofia Imber y Renny Ottolina. Que lujo! Ellos por separado eran lo mejor de la TV venezolana.Juntos,e… https://t.co/Vorfbe8r06]]></document><document><![CDATA[@popularResponde  Buenas tardes, no me abonan la liquidación de la tarjeta Mi Otra 123. En la oficina lo reclaman y… https://t.co/XIPGcTV3tL]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Esto sí qué es una cosificacion de los seres humanos, x in-humanos, adoradores de ése Bellocino llamado vil-metal.]]></document><document><![CDATA[Hernández descubierto que al menos estación de Aranda de Duero fue utilizada como campo de concentración. Aquí dand… https://t.co/ymCABezK8W]]></document><document><![CDATA[La carta que le digo a Zapatero y a KING KONG para que me salve https://t.co/Bvf9XB9uBy]]></document><document><![CDATA[@toniemcee nose donde encontrar jugadores buenos y baratos de cualquier posición para el modo carrera FIFA 19]]></document><document><![CDATA[🗳 #Encuesta #EleccionesGenerales2019 #28A 🌍 #Montoro #AltoGuadalquivir #Córdoba #CórdobaEsp #Andalucía #España  ¿Qu… https://t.co/yROybtDohG]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.26 km in 35m:29s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@AlbertOrfila @guillemcifre Aprenda usted que cada partido es un plan y a veces se espera en campo propio, a veces… https://t.co/EroYDF4YWr]]></document><document><![CDATA[En el día de hoy Enrique Valle Rincón se incorpora a Ciudadanos El Puerto, una persona muy vinculada al mundo vecin… https://t.co/ZFEQPnKP7a]]></document><document><![CDATA[Desde luego, yo no se a ustedes pero cuando habla este individuo y me refiero a Sánchez Dragó es q me dan ganas de… https://t.co/4NnNrg8FKb]]></document><document><![CDATA[@contxaruiz @populares @PPRMurcia @TeoGarciaEgea ¡Ahí estamos! Donde hay que estar.]]></document><document><![CDATA[Resumen de una parte importante de lo que ha sido la pasada campaña electoral. https://t.co/bI4H0ygdBJ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Centro San Valero https://t.co/6L6owjouzP]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte @JohnGrandson @maikewok @kyounekokun @cinemusiques Os squats já são demoníacos o suficiente, não preci… https://t.co/iJTMItHkec]]></document><document><![CDATA[@LauraAlapont_ @AtletiFemenino Espero que sea por molestias y que no la estén reservando para la Copa.  Que se está… https://t.co/y6c19yKgiG]]></document><document><![CDATA[@echenikeeee @pnique Con esas manitas, más vale que la forre de poliexpan]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Luis, buenos días, muchas gracias e igualmente!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Por cierto Víctor, Mira lo que me ha llegado Jajaajajajajaa https://t.co/P2zrnwJpfv]]></document><document><![CDATA[Este próximo Lunes a las 19:00 teneis una cita en la Capilla de Oidor de Alcalá de Henares, dia en el que tendremos… https://t.co/F6sncHUpKH]]></document><document><![CDATA[@edson2santos @becadicaro Tengo dos hijas y ruego a Dios cada día por irme primero. Esta es la oración para mi padr… https://t.co/Z8BdFW2Hxy]]></document><document><![CDATA[@LoTeres_ @Juanal26 @Lleida_Esportiu Potser te algo a vere jugar amb 5 al mig i 1 davanter 🤔 veurem com juguen els ultims 3 partits]]></document><document><![CDATA[Así estamos. Y esto es lo que está en juego en dos semanas. Apostar o no por valores de convivencia.]]></document><document><![CDATA[x: Luz yo quiero ver luz Yo: qué!?!?!? Suzy: poder pintar de col- Yo: ah poh #PrePartyES19]]></document><document><![CDATA[Y votad en el Senado también. Que dicen que no tiene importancia pero también aprueba enmiendas a leyes que nos afe… https://t.co/Gx8PFTw7r3]]></document><document><![CDATA[EL PARTIDAZO DEL NÁSTIC TGN ⚽️ CONVOCATORIA: Estos son los 18 jugadores que junto a Enrique Martín, han viajado a… https://t.co/Umgs17yzGU]]></document><document><![CDATA[@I_WantToDrawYou Dime que volvían borrachos a casa tras una noche de fiesta]]></document><document><![CDATA[@Aloncuco67 @BlaancaNiieves Par el Liviatan que opera en cada partido es increíble(hasta para la bancarrota previsi… https://t.co/ZeYm6RDS8t]]></document><document><![CDATA[La actual #coalición de gobierno podría revalidar su mayoría en la Comunitat Valenciana   https://t.co/87ePgq03hp vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[Siempre tiene que haber un jeta que no respete a los demás. en Hortaleza, Madrid, Spain https://t.co/i7x9PUzQet]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs No son palabras que el viento se lleve aunque resulten baladronadas. Hay un principio de acción y reacci… https://t.co/oG2fWw6GuN]]></document><document><![CDATA[Between every two pines is a doorway to a new world. - John Muir ... .. https://t.co/LDMTBs3bDM .. ...… https://t.co/za0kuXI5Xj]]></document><document><![CDATA[@RequenaAguilar Son antiguos a pesar de su edad   #DebateAtresmedia #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@SEPC_nacional @CiutadansCs @UABBarcelona @UABantifa Los fascistas sois vosotros, y este tweet lo demuestra. Chulos… https://t.co/V01ifICO3q]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @JFelixMachuca Cómo sé que trabajas junto al lugar donde yo vivo mi GLORIA te prometo una visita segu… https://t.co/c3jLeQIL7k]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Covão Do Coelho, Santarem, Portugal https://t.co/YcZ5xBWcve]]></document><document><![CDATA[@Jasolen @cayetanaAT @maca_puentes @larazon_es Está va a supervivientes con la Pantoja. ¿pegará a alguien? Aprenderá a decir no? .]]></document><document><![CDATA[@echenikeeee @SusodeToro1 Está Vd berreando ,pero tenga en cuenta que son muchas y muy feas.]]></document><document><![CDATA[Guia - Cascais. casadaguiacascais ao fundo. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal… https://t.co/dywcuCJxJc]]></document><document><![CDATA[@J0aquinPA Soy yo o se parece a J. Jonah Jameson, el editor jefe del Daily Bugle de la pelicula de Spider Man, pero… https://t.co/PiDSZFjZKn]]></document><document><![CDATA[@Al_Lopez8 Al, con dos millones de votos menos, y habiendo perdido 29 escaños respecto a las últimas elecciones, ex… https://t.co/2NWFQ8UhzG]]></document><document><![CDATA[Meditación + Desconexión = Cosas más que necesarias en la vida. https://t.co/hq0KjuDE6G]]></document><document><![CDATA[Algún día todos los españoles seremos iguales antes la ley y valdremos lo mismo. Algún día...]]></document><document><![CDATA[De um lado um governo que passa por cima das pessoas com tanques, persegue oposicionistas e foi responsável pela ma… https://t.co/AI8T4wubEH]]></document><document><![CDATA[La cúpula de malandros y asesinos de Miraflores q viven su fantasía de poder, masacran a gente desarmada, atropella… https://t.co/99qsL01Hpm]]></document><document><![CDATA[Yo esperando a que pasen las elecciones para que la gente deje de hacerse la interesante con la política y vuelvan… https://t.co/CVl2NgxaFP]]></document></documents></author>