<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ThShaher @AAvallones @Suraj85674397 @PattiBrookd @akomama_tm @kuroi_majin @Yony54967643 @monicasloves… https://t.co/NGupCnOcCr]]></document><document><![CDATA[@NextStepEnglish @StepperSancho Adorable. Reminds me of someone I know. The best part is when he decides it’s time… https://t.co/bQih1CTaT4]]></document><document><![CDATA[@TamaraNS89 Todas las mujeres d mi familia han disfrutado con amor cuidando a sus hijos ,  esposos , padres y abuel… https://t.co/kAeJjSnvLd]]></document><document><![CDATA[@JuanAlito1 @InstanteBocaJRS @stephibelenky @franmalopez @juancruz_sola @Patoma89 @HoracioPagani https://t.co/B542hZ1sri]]></document><document><![CDATA[@el_pais Hasta los periodistas de la Sexta han tenido que reconocer que Iglesias es el mejor]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo PEDRO SANCHEZ A ALBERT RIVERA: te veo muy acelerado Jajajaja _____👃🏻]]></document><document><![CDATA[@carlospereatosc Ni confirmo ni desmiento que sea el rebujito el que me deje sin cubrir el festival de Eurovisión.]]></document><document><![CDATA[Ppr sierto me.encantan las peliculas de super heroes pero la.verdad ña de los vengadores no me a parecido gran cosa… https://t.co/axbeTjK7c0]]></document><document><![CDATA[@joseov88 No sé si va por sus modales o trato. Para mi muchos tienen una incoherencia entre el discurso y sus reali… https://t.co/FiY57dpGvG]]></document><document><![CDATA[@guasodoble Po pa echa el Viernes de Dolores me la via pegá, ya te diré tito...]]></document><document><![CDATA[@agenersurrell Totalmente d’acord @agenersurrell . Entre tots, actors públics i privats , estic convençut continuar… https://t.co/dGPL73GrWn]]></document><document><![CDATA[@butacondelgarci @aolivermolina De mala suerte nada. Aplica el reglamento con doble rasero en virtud del equipo que… https://t.co/cJl4u9JGCv]]></document><document><![CDATA[@Acaymo7 @lovemyredbirds @yosoynaranjito_ Claro que sí campeón, te ves pillado y me hablas ahora de Los muertes del… https://t.co/t91cAk2lvz]]></document><document><![CDATA[@tortondo Pais no se, pero eso debe ser la edad del bronce o mas atras en el tiempo.]]></document><document><![CDATA[@udbf Que va, tío ayer ya se cargó a media plantilla, eran 5 a la vez no? Ni la fusión de Rocky Balboa con Apollo C… https://t.co/R4ZfeLTQgI]]></document><document><![CDATA[#baila #vive #ama #walkingthedog en Llit Del Riu Túria https://t.co/QFY2xHsDjl]]></document><document><![CDATA[Están emitiendo un reportaje en canal sur acerca del cultivo de la chirimoya que mismamente podría ser una película porno gay]]></document><document><![CDATA[💚 ¿Qué es, cómo funciona y para que sirve Feedly?  👥 Cómo conseguir seguidores en Feedly ⚙ Cómo configurar Feedly 🌐… https://t.co/KzACuSfSuP]]></document><document><![CDATA[Coro vell 27 dissabte 20hores Dones i silenci de José Antonio Aguado https://t.co/kca0GroHXP]]></document><document><![CDATA[Socialismo es el sistema de fabricación de pobreza en la educación, económico, político y moral.]]></document><document><![CDATA[Gracias a @vozourense  y en particular a @maiterre por hacerse eco de nuestra aventura en la @TitanDesert !! Vamos… https://t.co/yrMc0e1cHL]]></document><document><![CDATA[@Akrossin Me aguanto. Pero tú el sábado me compras mi disco. Te lo tengo reservado y todo. https://t.co/iVqsAZnJZo]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena por estos 600 programas!! A por los 700! Felicidades por vuestro trabajo]]></document><document><![CDATA[@manolinvm83 Si tío. Te escribe un comprador interesado y cuando lo ves hace 3 días de eso. No hay notificaciones.]]></document><document><![CDATA[Ya comentaremos lo que paso la última vez que los demócratas nominaron a un candidato (candidata entonces) con los… https://t.co/89h2iCYRoC]]></document><document><![CDATA[@ENConsentidas @RiccettoMaria @TaTaUruguay Ya achico el minuto si sera rata @TaTaUruguay]]></document><document><![CDATA[@HAIRY_BigGuys @oflamenguistta @patosogos @_P_O_R_N_O_ @xxx_men_pt @negaoputaosp @vintagegaybr @Otavio692x… https://t.co/xgwATSdP7m]]></document><document><![CDATA[@qiyaoye @osoguoso Siempre puedes tirar de cuenta secundaria con el mod de saltar canciones y con el modo de bajo u… https://t.co/8IKIz8fg8N]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @TwitterEspana Llevan así días y son varias igual es enfrente de Iberdrola el paseo que está encima de… https://t.co/2d2vuBLNKG]]></document><document><![CDATA[@tonifreixa Consulte la nuestra y no confunda usted más a la gente, que es usted una persona seria. https://t.co/MIo8NQx9HV]]></document><document><![CDATA[@Davidvazkez46 al final ni Nadal ni el Málaga... Y esta noche aliron... Mal fin de semana amigo!! 😉 ánimo!!]]></document><document><![CDATA[Quién acaba de empezar vacacionessss????? #guesswho #bearholiday #easter #adventures #gayoso #vacaciones… https://t.co/Zd0tM2Ws7x]]></document><document><![CDATA[Para la semana que viene tendreis video en mi canal de #YouTube de como instalar #CoreElec y backup en #MecoolKIPro… https://t.co/4L6bZNNP0y]]></document><document><![CDATA[Con mi juaqui por Ramón Y Cajal 💪🏻 #ElCerroSigueAndando #CerrodelAguila https://t.co/Cys6dCSX8S]]></document><document><![CDATA[Desdpues de una noche de mierda sin dormir espero que lo nuevo de  @Madonna me pegue algo de ritmo para el largo y… https://t.co/COyLE7BHqA]]></document><document><![CDATA[@DamiaLopez @AxelTorres Seria molt més transparent que ho és ara amb lligues locals molt teledirigides i poc rendib… https://t.co/pXjrkRzH9T]]></document><document><![CDATA[Escuchar Melodrama nada más levantarme ha sido la mejor idea que he podido tener en meses. Si es que vaya discazo.]]></document><document><![CDATA[@NIEBLA75 Querida, estoy celebrando unos cuantos . . . despacio que me emborracho y ¡dan para unas cuantas cervezas! 😄😉]]></document><document><![CDATA[Nuevos compañeros #goldfish #peces #acuario #acuarofilia #naranja en Arroyomolinos https://t.co/wONTWUCv6b]]></document><document><![CDATA[Como lo sabe ella, mañana abre la temporada el_bahia_hostel #elbahia #terrazaelbahia #LaAzotea #unmardesensaciones… https://t.co/9Zqa7xZvTX]]></document><document><![CDATA[https://t.co/hR7WjPh1LZ  JIMENEZ LOSANTOS PONE AL DESCUBIERTO A LA VIEJA COMUNISTA ALZADORA Y A LA PIJA DESCEREBRADA RITA MAESTRE. OIGANLO.]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/Mh7d3kQ9A7]]></document><document><![CDATA[@RAM_meteo No parece...el pequeño hiato que hubo entre 2010 y 2013 en la tendencia ascendente de las temperaturas,… https://t.co/ZU8rHDY27J]]></document><document><![CDATA[De todas formas no sería mejor pasar de estas tontas útiles, hablan de machismo pero ninguno de sus "marichulos pro… https://t.co/JYJiW31eWo]]></document><document><![CDATA[El Valencia, en su centenario, elimina al Villarreal y ya está en semis, contra el Arsenal, y, en su caso, contra,… https://t.co/ONvaFMONa9]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Ministros aprueba la creación de un Plan para impulsar la contratación pública responsable https://t.co/1wPQihRAKm]]></document><document><![CDATA[@Carlos_Mtinez76 Es una situación jodida. Sabes que ha habido agresión pero no sabes el agresor, no puedes sacar un… https://t.co/FSTXcrnIZZ]]></document><document><![CDATA[HA EMPEZADO LA ELIMINACION D TONTOS Y TONTAS ( PARIDAD Q TE CAGAS ) EN ESTE PAIS !!! ES QUE SE CAIA A PEDAZOS Y PED… https://t.co/PrzvVBmJtg]]></document><document><![CDATA[Viola a una joven discapacita y ebria en el asiento de atrás entre Salou y Tarragona https://t.co/Setr9vD1Wd vía… https://t.co/tFlEfP9QPa]]></document><document><![CDATA[Rumbo a La Ciotat!!parece q nos sigue el mal tiempo #postureo #livinglavidaloca #líobike #quesomoshombresogominolas… https://t.co/Zh4hc2ZkoR]]></document><document><![CDATA[@Squall1x Porque lo estás metiendo en el mismo saco, tanto a los que quieren que haya esa guerra y a los que no. La… https://t.co/WolZaBIy82]]></document><document><![CDATA[Este finde huele un poco de tinta... Digamos un tatuaje poco entendible pero si muy especial para mí. #FamiliaUnida]]></document><document><![CDATA[Después de muchos años siguiéndolo y disfrutando de sus reportajes sobre fútbol modesto en @ElDiaDespues. Ha sido p… https://t.co/sjv7R4n9Ur]]></document><document><![CDATA[1.º DE MAIO, em 2018, foi assim no Porto em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/yfKoQ6NdhP]]></document><document><![CDATA[Pero yo me pregunto: porque todo el mundo tiene que meter baza en lo que no le importa? Cada uno a lo suyo.]]></document><document><![CDATA[GAAAAAAAAAAAAAAAL de Millonarios!!! Vamoooooooos, goooool del Líder, Gol de Montoya 🎩 #Volveremos]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas A recuperarse pronto! Nos alegramos por salir airoso de éste susto!]]></document><document><![CDATA[‘Árbitro-bombeiro’ socorre atleta em jogo de futsal na Sobreda : https://t.co/pLLkmPRqrD]]></document><document><![CDATA[Suposo que #Zidane ja té fet l' #ERO perquè és clar que hi han varios jugadors del @realmadrid que no tenen qualita… https://t.co/8qLSvwstRV]]></document><document><![CDATA[Tranquilos,dentro de poco ya se acaba vuestro sufrimiento y dejaréis de ser tan pesados]]></document><document><![CDATA[Coldhair, algo nuevo, algo distinto en extensiones. Extensiones iónicas #coldhair #manologómezhalmagro… https://t.co/t8Ha7ioWbs]]></document><document><![CDATA[Esta foto ha sido hecha hoy en un hotel de ginebra los otegui de HB y los podemos con la montero y los independenti… https://t.co/gvojBRRWX4]]></document><document><![CDATA[@martinezbenito Yo recuerdo cómo lo celebramos todos en casa. El enano tenía solo 5 años pero era ya todo un madrid… https://t.co/Ypbv4FgscY]]></document><document><![CDATA[@estephen6 @iescolar Yo soy tonto , imbecil analfabeto ,y me dejó llevar por el fanatismo ,me chiflan los fanáticos… https://t.co/melIQn2bmL]]></document><document><![CDATA[Tenía ganas de probar #KingdomHearts III y volver a la infancia y deneznable. Una cosa es ser nostálgico y otra dis… https://t.co/wan8b3pSUp]]></document><document><![CDATA[Bon dia @llagosteraldia , avui a #LaMata tornem a tenir poca pressió d'aigua!!! És un luxe poder dutxar-se amb aigu… https://t.co/5PoQVRGj6W]]></document><document><![CDATA[⠀ ⠀⠀⠀                            Seré breve:                                 CÓMEME LA             PUTA BOCA YA]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/WpCAehu8Du]]></document><document><![CDATA[@juanantonio1511 @margaserranoalv @PSOE @sanchezcastejon Atresmedia que ha dado voz a las cloacas,no merece ese deb… https://t.co/raZZeiU8b6]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte @leonardoserrada Se quiseres podemos participar no projecto piloto, só para ver como a coisa corre]]></document><document><![CDATA[@OndaCero_es @carlos__alsina @MasDeUno Alsina, pregúntese usted por qué no ha tenido en su estudio al secretario ge… https://t.co/vJVo8j1hMP]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon: “Si no vamos a votar el 28 de abril, la España que queremos no vendrá” https://t.co/cywZ0GaZ23 vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Aquí todos muy espabilados la sociedad española, la sociedad española, canta más avanzada que los políticos creéis.… https://t.co/vjzb6h3SlG]]></document><document><![CDATA[@dianammarmol En Codigames de vez en cuando buscamos gente (hace nada buscábamos, no se si justo ahora aún buscamos… https://t.co/ObEEiHvHZM]]></document><document><![CDATA[Hoy es ese mañana del que nos preocupábamos ayer. Vivámoslo 🖖😉 https://t.co/LSoVLoTwVT]]></document><document><![CDATA[@HirstHirsty69 @BroadcastMoose @OfficialSwifts @talkSPORT Enhorabuena my friend, finalcup]]></document><document><![CDATA[@murube83 @eballester @lluciaramis Tiene pinta de que mucho. Ya te contaré 😉]]></document><document><![CDATA[El último punto de @RafaelNadal demuestra el auténtico partidazo que acaba de jugar ante un gran @Struffitennis! #VamosRafa🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@CxCLeganes No hay palabras solo una reflexión. Que tenemos y que hemos tenido en Leganés?.]]></document><document><![CDATA[Esta es la realidad de Torrevieja hoy. Da igual el día que lo leas. Yo lo tengo claro: En Torrevieja 💙Eduardo]]></document><document><![CDATA[@AngelKansasii @nane_barna @RealBetis Melli también jugó como lateral reconvertido. Era central y fuera de sitio bajaba muchísimo]]></document><document><![CDATA[@SoleIlusa @Donicela3 @_graka_ @Ivanjode No,te equivocas,la higiene no tiene nada k ver con la caída del cabello,es… https://t.co/aNInb5yJmr]]></document><document><![CDATA[Más vacaciones,  la receta para ser productivo... y feliz https://t.co/9ijdmEoxTH vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@TeresaSC15 @AhoraBetis_ Dirigir un proyecto. Al que no le guste, fácil. Reúne un 5 %, convoca un junta extraordina… https://t.co/tMt7hOCdk7]]></document><document><![CDATA[@ManuelFLeal67 @tommy_campos @leonsfdo Ojalá me equivoque, pero no sé por qué creo que el Monchi que se fue es dist… https://t.co/vLwkopWzAu]]></document><document><![CDATA[Los últimos estertores del parque temático de la corrupción en #Valencia https://t.co/dW3GFk7P1n]]></document><document><![CDATA[Este sistema de "democracia" en el que vivimos sirve básicamente para que partidos políticos que ven a los ciudadan… https://t.co/g2md66kch8]]></document><document><![CDATA[Madrileña, madrileño, no permitas que esto pase. Madrid no se merece a esta gente 👇 https://t.co/7x5LlApf5a]]></document><document><![CDATA[Presentación de las candidaturas de los municipios de la Sierra Alhamilla y Sierra Filabres a las Alcaldías con el… https://t.co/4Fi0SrIO6V]]></document><document><![CDATA[Vamoooos!!!💪🍊 en Teatro López de Ayala - Badajoz https://t.co/kfnSJKCHuB]]></document><document><![CDATA[Cs niega pactar con el PSOE y es un error porque el máximo problema es PODEMOS que lo van a echar de muchos Ayuntam… https://t.co/wpNiO6YPyL]]></document><document><![CDATA[Se ruega encarecidamente por la trascendencia del hecho. Muchas gracias. https://t.co/n4hUAcwo0K]]></document><document><![CDATA[@AraceliCentimin Pues a mi el proyecto de la derecha me parece magnífico.]]></document><document><![CDATA[@eduruiz21 Es un poco lo que tiene cansado a la afición, las sensaciones. Ves los partidos del Betis esta temporada… https://t.co/wrDPFbcTGe]]></document><document><![CDATA[¡La segunda #rutadebarrio ya tiene fecha! Viernes, 19 de abril. Desayuno a las 11 en Melina y salida oficial a las… https://t.co/ccDKG4JDoT]]></document><document><![CDATA[@virgicapil Gracias por tus palabras que me infunden aliento para seguir trabajando y dotando  de recursos educativ… https://t.co/mcXkqFKY9h]]></document><document><![CDATA[Aqua II #sonya550 #sigma105macro #caac #cartujasevilla en Monastery of Santa Maria de las Cuevas https://t.co/kh59bfe98p]]></document><document><![CDATA[Señora, la democracia va de que en la Moncloa viva quien gane. Y usted, tómese los medicamentos.]]></document><document><![CDATA[@lacajadezufomi @evolving_eevee No @evolving_eevee, no compres Chuwi, por experiencia 🤣🤣  Siempre puede coger el iP… https://t.co/PNH4MnXJ7n]]></document><document><![CDATA[@abolapt Então e sobre o CASHBALL? Sabem alguma coisa. Esses 5 milhões vêm do mesmo saco. Isto não tem interesse público, @abolapt ?]]></document></documents></author>