<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@japtapias El propio "Serranillo" nunca estuvo colegiado pero sí procesado.]]></document><document><![CDATA[Para lxs que hayais estado en Venecia, creo que reconocereis este sitio...pero....habéis cruzado por dentro del pue… https://t.co/S3SrT6NCzW]]></document><document><![CDATA[L'artista alemany @GunterDemnig va instal·lar 1 stolpresteine al #Bages, 3 al #Berguedà i 2 a #Osona en la seva vis… https://t.co/xIaj07h93a]]></document><document><![CDATA[Una banda sonora espectacular en un día lluvioso para terminar mi análisis del iPad mini (2019), que publicaré hoy… https://t.co/FM1H62tDA8]]></document><document><![CDATA[É oficial, vamos competir no Campeonato de Portugal de Ralis 2019 aos comandos deste Renault Clio R3T!!! 💥🏁 https://t.co/G0FmgeURyg]]></document><document><![CDATA[#MiAniversarioDeTwitter  8 años relatando tonterías en público https://t.co/bsnzWysS0j]]></document><document><![CDATA[Yo hoy hubiese metio a demirovic y alvaro arriba, no tenemos nada que perdee y mucho que ganar ! Y a las contras hoy puede ser clave]]></document><document><![CDATA[@JFCalderero @aacclarebelion La teoría de Steimberg, en mi opinión, se acerca más a la realidad que la visión de Gadner.]]></document><document><![CDATA[La increíble historia de los Razzouk, la saga familiar que hace tatuajes «sagrados» en Jerusalén desde el año 1300… https://t.co/SC0bXOjDtt]]></document><document><![CDATA[Hoy se supone que está disponible #WarOfTheSpark en #MTGArena ¿Se sabe a qué hora?]]></document><document><![CDATA[La profesión de #Protocolo y #Eventos tendría mayor reconocimiento si se crean los  #colegiosprofesionales y un órg… https://t.co/7MY9fi2qrb]]></document><document><![CDATA[#Martirio: "Si no tienes un filtro propio, no cantes #copla". #ColectivoMJP #undíacomohoy]]></document><document><![CDATA[@LaDelito13 Un saludo por una Cataluña unida donde todos vivamos en paz en un gran país como es España.]]></document><document><![CDATA[@sepefutsal nose si seguir viendo el City-Tottenham o cambiar al neox y ver una serie jajajajaja aqui no defiende n… https://t.co/QUpuiNOcGr]]></document><document><![CDATA[Bommm diaaaaaa, vão trabalhar seus malandros e suas galdérias. https://t.co/l1QSGxauiT]]></document><document><![CDATA[En @SextaNocheTV intentan impedir que @EdurneUriarte no pueda replicar a sus adversarias.  Sin embargo, no están lo… https://t.co/l8WBaQERtH]]></document><document><![CDATA[Mi amigo brasileño que conocí en Bogota, me pregunta que tal me va en Madrid.   Fede luego te iré a visitar bro✌️✈️… https://t.co/olVRPTpVmQ]]></document><document><![CDATA[“Si deseas no seguir teniendo pensamientos de resistencia que tantos conflictos están generando en ti, puedes proba… https://t.co/uiH7NvY4Vx]]></document><document><![CDATA[Orgullo de padre, todos mis hijos conmigo. Jueves Santo en Azuaga en Azuaga https://t.co/MPEgLI04Pi]]></document><document><![CDATA[@barnacitizen @Maryproud_cule Sería desastroso que el Barça perdiese esa final. Los madridistas se descojonarían al… https://t.co/qnUmNgyiUl]]></document><document><![CDATA[Las redes se mofan del Sánchez Dragó y su CIS 'del peluquero' que daba a Vox entre 60 y 90 diputados https://t.co/9bwdvpuWtN vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Lo que se ha dicho sobre el artículo de The Economist en torno a las elecciones  https://t.co/giHVp11U09]]></document><document><![CDATA[@Squall1x ¿Privar de una oferta pública es libertad? El Estado te va a seguir quitando dinero sin televisión públic… https://t.co/ADY18z8bZ0]]></document><document><![CDATA[@juanitobetis4 Te estás preparando para ganar otra Copa de Su Majestad del Rey con nuestro @RealBetis no? 💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[@Cordobesainfliz @Malaga97451918 @PMajeton @ARRAUTXES @mgicafe @capitan_ja @sisagusa @VelascoBegoa @BarreirAurora… https://t.co/PpBT1kWJI9]]></document><document><![CDATA[Un poemario de José García Nieto, que fomenta con éxito los bostezos.  https://t.co/YngsmuuDWD https://t.co/IRrGSf8pcB]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @RNRmadmaraton @Visita_Madrid @madridsalud @MADRID Manda al nene a una de ellas.]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @Subnorbook Y por lo otro, entiendo que si no hay demanda porque no merece la pena estar en una po… https://t.co/PDyfZhZr5o]]></document><document><![CDATA[@kortvex Llevo meses convencido de que mucho, y para bien. Para empezar, eliminaría esa cosa que roza tanto el ridí… https://t.co/h5tG4LF9nn]]></document><document><![CDATA[@gisbanos @YemGoizueta @MarGoizueta @albertobarbas A Tope con Gis... https://t.co/wCwszqYmMr]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/ViP7IpGwFW]]></document><document><![CDATA[El hdp de Mateu sigue riéndose al final del partido.  Enhorabuena @officialrfef]]></document><document><![CDATA[@MargaXrepublica @Pdemocratacat @Esquerra_ERC Interesan lo que diu aquet senyor]]></document><document><![CDATA[Exactly! We had the same feeling last year! Wish you a successful ECIO 2019!]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día. Murcia, qué hermosa eres!  De orígenes inciertos, hay constancia de que fue fundada en… https://t.co/fTZdvo9ltS]]></document><document><![CDATA[Señores del PP no hay que ser tan prepotente y escuchar los ciudadanos. De seguir a VOX le ha hundido. Hacer autocr… https://t.co/74S60rKqaR]]></document><document><![CDATA[@esedark @chuisochuisez @Marc__Cruells @equisele @vivirdelared En 3 horas les cortan internet a #SriLanka (firewall… https://t.co/rlyVzZFXZZ]]></document><document><![CDATA[A melhor maneira de estudar é fazer apontamentos como se fosses dar uma aula da matéria em questão.]]></document><document><![CDATA[@mercedes18601 @justolaverdad @PSOE @sanchezcastejon @GloriaElizo @patricialopezl @bebeagua60 @PacoLavadoG… https://t.co/pwJzyGD3Qg]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco Si este el @PSOE es el peor de la historia desde que se fundo, desde que habéis llegado vosotros.]]></document><document><![CDATA[El Hospital de Antequera activa desde este lunes un plan extraordinario para reducir sus listas de espera… https://t.co/f11mZnMUsb]]></document><document><![CDATA[@muro_cs espero que todas tus ilusiones se cumplan.viste escritos de Romualdo.sobre C.s Alcoy]]></document><document><![CDATA[@Prensamorenito el Sábado 28 de Abril en San Clemente , Cuenca .  - - - - #toros #sanclemente #cuenca #arteycultura… https://t.co/qIqC4ngTkJ]]></document><document><![CDATA[@Tampm_Puertos @interiorgob @Albert_Rivera @Ortega_Smith @pablocasado_ @interiorgob ponlo de nuevo en TopVacacional… https://t.co/qatS9Fbl5M]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @PasiondeLinares por hacer especial el Lunes Santo de Sevilla.]]></document><document><![CDATA[Acordar e poder comer churros quentinhos de Dona Florinda no café da manhã não tem preço em Novotel Madrid Center https://t.co/Ofc7ZDgOLg]]></document><document><![CDATA[@AEstrelaLeonina Hehehe vida de um sportinguista que gosta de GOT. 2 a 3 enfartes por semana]]></document><document><![CDATA[🎥 El vídeo de mi indignación por el BLOQUEO DE UNA COVER debido a una reclamación de derechos de autor 🤬… https://t.co/ZD64g7ZYP8]]></document><document><![CDATA[@ghxstscantlove @hacheeffffe Leyendo tu historia uno ve lo fuerte que estás siendo, sigue así, mucho ánimo!!!]]></document><document><![CDATA[Con infinitas ganas de "tocar", el próximo martes 23 de abril, "El pet volador", ganador del último premio Tombatos… https://t.co/wAtyHmVJPc]]></document><document><![CDATA[♫ escuchando Hunting for your dream ending de HXH cantada por galneryus]]></document><document><![CDATA[@rociorn Ni de salida.  Pero efectivamente, es el mejor mismo mensaje que sobre la OTAN 😊]]></document><document><![CDATA[@melissamc1998 te quiero una jartá y no sabes cuanto te echo de menos! GRACIAS POR TODO https://t.co/TbYVWQSFs2]]></document><document><![CDATA[@EquipTusquets @VendrellLuis @UnionSuiza @BCD_barcelona @ComertiaRetail @femcat @CJorgc @ASCEFtweets… https://t.co/bkmtwPzWYo]]></document><document><![CDATA[Miente como siempre, además q para él lo q hoy es blanco al día siguiente es negro o q cuando dijo en algo q no o s… https://t.co/Vkw2khifWX]]></document><document><![CDATA[@Elgavyx 😂🤣 no creo que viva en un piso y utilice el smartphone de forma habitual! https://t.co/6znCTvhBJ7]]></document><document><![CDATA[@Alatriste_66 Hay gente que se pone una cámara en la bici o en el casco para intentar registrar la matrícula.]]></document><document><![CDATA[Libros para Jorge el Día de su santo, y por supuesto también para su hermana Ana. Hay que compartir. en Torre Del M… https://t.co/kdZtykOQku]]></document><document><![CDATA[Darktable: un Programa Gratuito de Revelado RAW muy Interesante https://t.co/F2jCD2by4W]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Socialismo igual a más trabajo y, ojo, ¡mejor pagado! Un tipo brillante.]]></document><document><![CDATA[#Repost @artwork_atwork • • • • • • — Ejercicios Formales, Composición #15B, 2018.  #Diseño #Design #DiseñoGráfico… https://t.co/NUQvbjq4xf]]></document><document><![CDATA[La començo a la Megiterrània, l'acabo a l'Atlàntic amb una imatge adient i una convicció: "El far", una obra mestre… https://t.co/eKY26NOKB8]]></document><document><![CDATA[Lo que dices no tiene ni pies ni cabeza, no se puede comparar Venezuela hoy, con la España del 36, ha pasado casi u… https://t.co/Z46r0MHAxy]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_sfc Menos mal..., y que lo sancionen 3 o 4 partidos más 🙏🏾]]></document><document><![CDATA[Tezanos cree que en el 26M el escenario será similar al 28A: "El PSOE no ha llegado a su... https://t.co/njSm9DVIFj vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[El legado de la España republicana: de la reforma agraria a la igualdad de género @publico_es @ATorrus… https://t.co/EvIFMC8If6]]></document><document><![CDATA[Se follar pero no se tarda nada en llegar a la hora de la reunión de la mañana y no me acuerdo si se puede hacer al… https://t.co/SW2Kxs5EWZ]]></document><document><![CDATA[Por si alguno todavía se está pensando su voto ...el lunes que no se queje   https://t.co/UofqQhJbaP]]></document><document><![CDATA[@ischicho Qué más da eso cayo mio, la verdad sólo la tiene uno mismo y eso es lo que verdaderamente vale la pena.]]></document><document><![CDATA[@AlberRCruz @buenopararseahi @1980SFC Por cagon? Jugamos una final de EL varios días antes, y el equipo dió la cara… https://t.co/MykdyaMSXF]]></document><document><![CDATA[@itssariius Si eso fuera lo peor... Cosas de algo que no debería haberse hecho]]></document><document><![CDATA[@braismdeive @Javi1773 Lo que pasa es simple. A cualquier otro que no fuese #Tino se le exigía de todo, y en cambio… https://t.co/4yhoxFyLfh]]></document><document><![CDATA[@cmsofiaa @pedroafonso_04 @claudiasofia10 @claudiaputaIoca Assim não vou ter como agradecer 👀✍️✍️]]></document><document><![CDATA[Estoy, y voy a seguir estando, un poco out de aquí por motivos de curro 🌎 y nuevos proyectos 🙃.  Si no os respondo… https://t.co/ff3YDGsFLo]]></document><document><![CDATA[@Fran_PtVz83 Obrigado Fran Carlos. Eu sou de Lisboa! 😎👍 Um abraço e boa semana! ☀️]]></document><document><![CDATA[Por saturación, retraso un par de días la apertura de la nueva cuenta de Twitter.🐦]]></document><document><![CDATA[@amanaoszgz @Cadiz_CF Grandes ustedes que llevais 13 años al pie del cañón, no dejando al cadiz nunca solo por los campos de España.]]></document><document><![CDATA[@RicardEvangelio @GorkaAzkoien Home dons si... una cosa es deixar-ho tot i després fer via i una altre es passar d'… https://t.co/aX8HBGZMuk]]></document><document><![CDATA[Acabo de llegar a casa después de unos días fuera y me he encontrado en el buzón un sobre del Partido Popular-, que… https://t.co/Y38Tcfd3rX]]></document><document><![CDATA[@mlmorell @CsRegionMurcia @Cs_Murcia @JuanjoMoliGal @csluisfernandez @CsCartagena @Cs_Lorca @Cs_MolinaSegura… https://t.co/TTsgt0KtOS]]></document><document><![CDATA[@pablolopezriobo @cuartotercio @Dmarquezramos @_glezarjona @EmilioTrigo @RocaRey @prensaJMM @JMManzanares… https://t.co/CZXtkwazFW]]></document><document><![CDATA[Decir una cosa a todos los aficionados del @RealBetis , qué queréis? Con todos mis respetos os digo que miréis de d… https://t.co/YJGxugbZUu]]></document><document><![CDATA[Se podía ya pasar la moda de los pitillos, nunca encuentro unos vaqueros en condiciones que no hagan las piernas de pollo 🐥]]></document><document><![CDATA[With a group of Tourists at Madrid Spain @ Madrid, España https://t.co/jWcZkJGBnC]]></document><document><![CDATA[@abc_es @GranCapitanEL Hay una petición en https://t.co/r6c5Io7HGA para que el fiscal actúe contra ese Energúmeno]]></document><document><![CDATA[Y que haya quien piense que La Que Se Avecina es mejor.... 😂😂😂😂 MARIANO DELGADO!!!!]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @hotfitmenonly @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @CelebWanker @cockselfiess 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@yeyodebote @Festiman_ Pero eso requeriría que los managers se currasen su parte]]></document><document><![CDATA[@toporlapatria @sincomplejos__ @esRadio @ldpsincomplejos @PSOE @ahorapodemos Y?]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/yRXbXwyJjb]]></document><document><![CDATA[Keep calm and enjoy what you do.✌🕉 en Playa del Palo https://t.co/vbwkPqetOx]]></document><document><![CDATA[What a great @HamillHimself in the role of Templar Master, a top series #Knightfall https://t.co/CnTj3KFdaX]]></document><document><![CDATA[Día 2277. Sr. Chinarro. El Gran Poder. #lamúsicadelazar  https://t.co/kjs8dUkbH4]]></document><document><![CDATA[Tornado en Fall River, SD (2012)., Foto de @StormCoker https://t.co/Dq4OkOdBg9]]></document><document><![CDATA[@govpt @ministerpublico @PJudiciaria @FederacaoPF @IPDJ_IP @ligaportugal  Este indivíduo é um dos maiores incendiár… https://t.co/MeGQ7rhO4e]]></document><document><![CDATA[Mucho hablar de igualdad social pero... ¿La igualdad entre españoles? ¿De esa igualdad no habla, Doctor Sánchez?… https://t.co/2Iyp2tKLLf]]></document><document><![CDATA[La derecha se libera de complejos y ya no quiere ser de centro | EL PAÍS Semanal https://t.co/SpxNwrYAQj Nunca lo h… https://t.co/blbtnEzQIT]]></document><document><![CDATA[@HistoriaenMeme @TwitstoriadeEsp Si, pero lo poco de democracia que tenemos, se lo debemos a él...]]></document><document><![CDATA[@paaabs e nada vai tirar você de mim? sofrendo em português e em inglês também graças a nothing is gonna change my… https://t.co/oeXQhKyY80]]></document><document><![CDATA[@okdiario Hola @psoe Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document></documents></author>