<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sami Callihan Threatens To Spoil Avengers: Endgame, Kevin Owens Reflects On Double Knee Surgery  https://t.co/MDckn9Z8t0]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya A mi em costa molt d'entendre com en Jordi Sànchez s'hi va avenir. Hi ha gent lliure de JxC que por parla… https://t.co/xuT8xxcGDL]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Pues lo más probable es q sea un fascista q además cerlo reniega de ello]]></document><document><![CDATA[Dice Greta y no se equivoca que "Quiero que entréis en pánico, porque la casa está en llamas. Son capaces de hacer … https://t.co/LBO8rU1Qah]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 No pides mucho. Aunque la paciencia es a veces una victoria.]]></document><document><![CDATA[Falhei na minha missão de continuar e terminar GOT antes da estreia da última season.]]></document><document><![CDATA[No se me quita el gusanillo de ti,  Para mí es mucho más fácil fingir. 📍]]></document><document><![CDATA[@AlonsoHolguinFJ @boticariagarcia Hoy para variar hemos comido en familia (normalmente como sola). A todos nos gust… https://t.co/8HreOLdtpR]]></document><document><![CDATA[@malaka1310 @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachorsevilla Gracias bella por tener ése g… https://t.co/aTgcnOMimQ]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus @PyraFirae Ya ya... idols mafiosas.... profesor 🐙... jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@bargonpap #Verdadverdadera  Lo malo de callar lo que sentimos, es el riesgo de perder lo que queremos...👌]]></document><document><![CDATA[Una avería en el tren Badajoz-Madrid obliga a 75 viajeros a cambiar de convoy en Cáceres | Hoy https://t.co/WYrqB9rFZI]]></document><document><![CDATA[@selma_ancira @Acantilado1999 Cristo de nuevo cruzificado es un regalo de Sant Jordi ,espero disfutarlo  mucho  , parece muy interesante .]]></document><document><![CDATA[@Nando_J Me han emocionado tus palabras. Si no te importa te lo copio.😘😘]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @telecincoes Vaya mierda de saltos, acabáis de empezar y adiós]]></document><document><![CDATA[@rober_madrid86 Es proporcional a lo que yo te super adoro a ti... tu y yo forever 💙💜]]></document><document><![CDATA[No me importa que mi sobrina se haga mayor (*si le importa) y se maquille, lo que me molesta es que lo haga tan mal. Tía fashion criticona.]]></document><document><![CDATA[@domsfolkloric @sandrafellous_ Ces malheureux s’ils n’étaient pas aller défiler dans des manifs qui dégénèrent en v… https://t.co/EnaAp5m08M]]></document><document><![CDATA[Mi clase me da bastante guerrilla pero cuando trabajan tan bien como hoy me hacen sentir tannn orgullosa... 😊 Hoy están pa comérselos!]]></document><document><![CDATA[@jrvs_vico @WARMupfestival Joder que bonito!!! Muchas gracias 😊No ha sido fácil pero lo logramos!!]]></document><document><![CDATA[“Give the man his truly earned freedom”. Mairead Maguire, Nobel Peace Prize winner, accepts the Daphne Galizia awar… https://t.co/yTZJ23RaCr]]></document><document><![CDATA[Aquí, tomando el sol... #winteriscoming #marathongirl #marathontraining #thebestisyettocome #runHamburg #digdeeper… https://t.co/GTdHDeK1Xb]]></document><document><![CDATA[La bronca de la reina a Meghan Markle en la prueba del menú de su boda: "En esta familia no hablamos así a la gente… https://t.co/uHM59Wn9F2]]></document><document><![CDATA[Vale, última locurita de la temporada.  (Creo) que lo prometo.    Este fin de semana competí en el primer 10000 de… https://t.co/f3Rb5UZLi9]]></document><document><![CDATA[@leticiaa01_ @ImThatGentleman Este vídeo es el mejor vídeo que he visto en mi vida 🤤]]></document><document><![CDATA[Comecei a chorar inevitavelmente quando vi que um ser humano conseguiu ser tão frio ao ponto de furar os olhos a um cão]]></document><document><![CDATA[Gracias @_infoLibre @AlvaroSanCas por esta reseña tan rigurosa y atractiva #Cherid #CloacasDelEstado… https://t.co/ksYePf0JFK]]></document><document><![CDATA[@granainomalafoy @merupuig Yo hace siglos que no la veo ,he olvidado hasta sus caras , pero mierda set lo mismo,]]></document><document><![CDATA[@Josemef Tranquilo, en tres días nos vemos que sé que me has echado de menos😇]]></document><document><![CDATA[El color es fascinante y si encima te lo explica el auto Jose Borrell ya es lo más!! Muchas gracias por venir a con… https://t.co/miGYSXcxjR]]></document><document><![CDATA[Esta mal que me alegre saber, que al llegar a la tarde a casa me espera una birra? 🤷🏼‍♀️ Esta semana fue como el 7-1 de alemania a brasil.]]></document><document><![CDATA[¿Riza muerto? JAJAJAJAJAJAJA bicho malo nunca muere. #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Me paso a ver #KaraSevda #Pasodedebate #elecciones2019votoderechas  Buenas noches 😘 https://t.co/w3a9VMUa25]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ya está bien de meterse.con Vascos y Catalanes!!!! Pero tienes otra cosa a decir? Que nos dejéis en paz COÑO]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM @okdiario No hay cara duras más grande que, Pablo Iglesias, y su compañera, te dicen donde vivir, ellos un casoplon hipócrit]]></document><document><![CDATA[me estoy acordando de mis agobios en clase.. y me da miedo lo que viene]]></document><document><![CDATA[@kiketon5 @LuisSuarez9 Pero si ya se la han sacado! Y al jugador del Liverpool que ha tirado a Messi al suelo no!]]></document><document><![CDATA[Espero que la columna de Mijael Garrido Lecca y los intelectuales que lo respaldan sean la oportunidad perfecta par… https://t.co/VoAJUZS1ee]]></document><document><![CDATA[@belen_ah @liromantica1 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vizacaino24 @vanecorlao @MBTotorika @BaaresCaro… https://t.co/sNzlNAKLWf]]></document><document><![CDATA[FELIZ FINDE @alexoficial y MUNDO POTRILLERO sean felices abrazos desde Mallorca https://t.co/yQVubqHdMy]]></document><document><![CDATA[No veo el momento de tener 18 y tatuarme todo el brazo https://t.co/gLi0bzP7yZ]]></document><document><![CDATA[@Adictoaltexto Ayer te dediqué  una canción, por tu precioso poema de la estrella .No lo viste ?🤔]]></document><document><![CDATA[Desisti de orgânica  Como contar aos meus pais q vou deixar uma cadeira p fazer]]></document><document><![CDATA[Mis ánimos d estudio hoy son -0 después de haberme pegado ayer hasta la 1:30 estudiando pa absolutamente NA #amamarla]]></document><document><![CDATA[Sabes de los lugares que simplemente te dejes llevar por su belleza y te pierdes por los detalles? El Palacio de la… https://t.co/zA9LiycPLZ]]></document><document><![CDATA[Elena, cuando veas esto, no te enfades. Quiéreme más. Tengo chuches y donut, todas para ti.]]></document><document><![CDATA[Por fuera me veis tranquila pero en realidad tengo muchas cosas que hacer https://t.co/LTMj05tEGt]]></document><document><![CDATA[Hay que ser valientes y reformar esta ley electoral que crea ciudadanos de primera y de segunda. #BuenosDias]]></document><document><![CDATA[Vai na volta é ele mesmo e só está a tentar apagar o facto de andar a engatar meninas no tinder]]></document><document><![CDATA[Día para el recuerdo de lo que fue ser una República! https://t.co/x6ZF70p28n]]></document><document><![CDATA[Nunca hay que dejar de formarse y avanzar! Una pena que en algunas empresas esta no sea la política y tengamos que… https://t.co/WSxaoUDqnv]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Gjip4ZpBFQ]]></document><document><![CDATA[ayer me dormí hecha una braga con dolor de barriga y de cabeza y me he despertado perfecta, eternamente agradecida.]]></document><document><![CDATA[Vuelta al ruedo? A un toro que ha hecho el Juli de principio a fin??? 🤔]]></document><document><![CDATA[🔵🔴🇵🇹NOVO SITE ONLINE 🇺🇸NEW WEBSITE ONLINE -&gt;   https://t.co/dguEgbEMUO   📱967004707 | 📧 acmarques@remax.pt | 🌐… https://t.co/Y0bMArjhdI]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @InesArrimadas @AbrahamOrriols No, Inés, ho has aconseguit tu soleta amb el teu discurs de l'odi, la t… https://t.co/dNMRx305U8]]></document><document><![CDATA[I'm at 365 Café in Barcelona https://t.co/DpKPOKBBW2 https://t.co/yY07rDFUZd]]></document><document><![CDATA[Não queria que a FDULisboa passasse por isso. Queria ainda menos que isso acontecesse conosco.  https://t.co/i3dCIThKHk]]></document><document><![CDATA[Transformar un bote de cristal en conejo de Pascua es sencillisimo, te dejo el paso a paso en el blog (link en bio)… https://t.co/UkHs6ocuqs]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @marcelmorros Perdón q me meta, esto es desde siempre, desde q tengo uso de razón. Yo personalmente… https://t.co/IG3uUENEsf]]></document><document><![CDATA[Que días tan hermosos estamos teniendo por #Zaragoza con mucho sol 😎 y alegría, es que Mayo es lo mas✨ . Y hablando… https://t.co/OYMJfjQu8v]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[Menos mal que cuando te conocí ya sabía que bailabas mal.  1 💜. https://t.co/lpFq9zPiDx]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Ahí estaremos como siempre fieles,, gracias grupo milenario os queremos]]></document><document><![CDATA[@mary_carvalho22 Não estou a dar spoiler de nada, mas ya vais morrer emocionalmente]]></document><document><![CDATA[@lg_yadi @vox_es Yo aquí arreglandome bien bella pa ir a la prisión más cercana compatriotaJAJAJJAJAJA(cuidado que… https://t.co/Az1y1dARA4]]></document><document><![CDATA[Divendres, 12 d'Abril del 2019.  El Celler De Can Roca.  Amigues i Amics.  Espectacular.  @canrocaceller 🍽️ en Cell… https://t.co/ezCYU6ANTH]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Un buen titulo de novela Mexicana , hay que tener Fe , los milagros existen , y si eres rojo mas .]]></document><document><![CDATA[Sigo practicando! Fantástica profe @BarbaraJurado 😊 #VisualThinking https://t.co/U3IxOx37L3]]></document><document><![CDATA[No me he metido en el tren aún y ya me desespero porque sean las 5 la tarde pare]]></document><document><![CDATA[QUE BONITO BAILE DE NOVIOS (BACHATA Y VALS))ESPECTACULAR https://t.co/gRJqbl2N2R vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@javioru @eltiempotpa @AEMET_Esp @arangometeo @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Asturias @mariuromo… https://t.co/FVGMGJNLYd]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Entonces… https://t.co/LAA4XkCV8S]]></document><document><![CDATA[Una treintena de investigadores de CEI.Mar y la UCA dotan de contenido científico al festival Piel de Atún de Cádiz… https://t.co/HZSUwrBLXN]]></document><document><![CDATA[@DyanaCasal @viajesfalabella @LATAM_PER Ay por favor es solo una expresión de una antigua novela.  Caramba mucha sensibilidad sin sentido]]></document><document><![CDATA[Alguien más sueña cada noche con esta puta diosa ?? @Najwa_Nimri  (creo que empiezo a tener una gran obsesión) https://t.co/CmqLC9A250]]></document><document><![CDATA[La mayoría de este 52%, sin embargo, estamos más cerca de las señoras de la limpieza que dejaron impecable el suelo… https://t.co/7qWohdJPeI]]></document><document><![CDATA[Ya de vuelta. Ha estado muy bien este parón laboral, en lo que llevamos de año. Tiempo para descansar, dormir y lee… https://t.co/bqyiL1NZQD]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposición… https://t.co/dGk7IXxKHx]]></document><document><![CDATA[A partir de hoy ya os leo, con el nuevo horario no puedo y me da mucha rabia porque queda muy poquito ya.. 😓 #ElVestidoDeSühan]]></document><document><![CDATA[Definitivamente quiero y necesito un vestido midi/largo de verano PORQUE SON PRECIOSOS Y ME DA IGUAL SER UNA CANIJA]]></document><document><![CDATA[Rayando el sol, oeooo desesperación  Es más fácil llegar al sol que a tu corazón  Me muero por ti oeooo viviendo si… https://t.co/hxfwwtizJ0]]></document><document><![CDATA[La foto del pelo largo es viejérrima porque desde hace 5 años soy una obsesa, me lo corto mucho todos los veranos y… https://t.co/yOK70gioyx]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[@Silvia_PG1 @NEnfermera Ánimo Sílvia. Espero que esto cambie pronto y se deje de abusar de las ilusiones y se dote… https://t.co/Hoa5VVrb4P]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux Si hubiera sido al revés, no hubiera pasado nada.  Seguro.  Mala gente.]]></document><document><![CDATA[Buena estación de penitencia, hermanos. @HdadCorona #CoronaSevilla #ViernesdeDolores #Sevillahoy #TDSCofrade… https://t.co/J2984Nl96p]]></document><document><![CDATA[@raconets @Jana_Mullor @dpteruel @TurismoTeruel @TeruelExiste_ @teruelexiste @teruelexiste2 @OndaCeroTeruel Mucha !!]]></document><document><![CDATA[@cuandoerapavo @solamente80s @retrochenta @retrogeek71 @Retro_Series @RAPHAELartista @raphaelnet_com… https://t.co/PcZIlsiL7Y]]></document><document><![CDATA[Pull up to the house with some big butts Turn the kitchen counter to a strip-club]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂😂que buena eres tocaya😂😂😂.porque yo lo estoy maldiciendo haber si se cae y pierde😂😂😂]]></document><document><![CDATA[juro que ir ver o lucas lucco foi dos melhores concertos que já fui! e para além de grande cantor e músico notou se… https://t.co/xGSXuF6bfV]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @lavozdegalicia Noticia de 1997, pero ahora @FeijooGalicia ya ha adoctrinado también a portugueses a ir… https://t.co/bKigMg2K1z]]></document><document><![CDATA[Um brasileiro com quem estive uma vez na vida mandou me rosas nos meus anos :)]]></document><document><![CDATA[@julietcinco #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ook9AMCQOD]]></document><document><![CDATA[El arrestado por intentar atentar en Sevilla es hijo del imán de la mezquita de Su Eminencia https://t.co/0YMxdMjTg1 vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Sim, eu celebro a Páscoa pela festividade em si e não pelo que representa, embora, sim, toda a minha fé.  É um assunto algo delicado.]]></document><document><![CDATA[Tormenta tropical tornando a Huracán en Nuevos Ministerios. El viento arranca las placas del techo de los soportale… https://t.co/aUHi9XyfYf]]></document><document><![CDATA[@lopezone3 @Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Con el mismo placer que se toman una caña. Seguro...]]></document><document><![CDATA[❣️Nice pic, nice quote❣️ Thank you @luis.lopes.photo ❤️. .ñ Bonita foto, bonito mensaje...muito OBRIGADA @luis.lope… https://t.co/YWVTkED0Wh]]></document></documents></author>