<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@101tvMalaga SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV #Ssanta101tv]]></document><document><![CDATA[he hecho la cama un poco ya por vergüenza porque llevaba días sin hacerla y estoy viendo la tele en una silla súper… https://t.co/5zdy4fcIGW]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver, todos los días se filtran cosas y de las que hay que informar /spoilear es por ejemplo de la corrupció… https://t.co/yoTaXofJXG]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @Santi_ABASCAL Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Part… https://t.co/cMaIFkaqn8]]></document><document><![CDATA[Acto de campaña de  @Santi_ABASCAL  con la intervención de:  ✅Manuel Mestre, candidato al Congreso  ✅ Ana Vega Camp… https://t.co/qsyYCCdzoQ]]></document><document><![CDATA[🙌🙌🙌🙌 El consejero del @ppmadrid que consigue dejar a una enfervorizada Beni con el pico cerrado https://t.co/9AlROPOsFO vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA['Para hacerse antipático basta con tener razón antes que los demás' . Octavio Paz]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz y maravilloso jueves.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💪💗💜💗💜 https://t.co/apVs9lnW30]]></document><document><![CDATA[Sun &amp; beach 😊 #beach #aveiro  #portugal em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/ZAVtSvYdCf]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Por eso Enrique, no mezclemos cuestiones sindicales de horarios, turn… https://t.co/A67DG8D4su]]></document><document><![CDATA[Eles queriam é q comesse eu fora, como o dobro de ti amiga, sou eu q lhes dou despesa em comida]]></document><document><![CDATA[Las fiestas se acercan#NsaApostoles en Nuestra Señora de los Apostoles https://t.co/q8MSFEsCDq]]></document><document><![CDATA[Antes de saber los resultados os animo a recordar que hay que saber ganar y hay que saber perder. Respeto]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia Ah vale, me estaba empezando a sentir un ser inútil e inservible. Dónde las venden? Seguro que en Barcelona no encuentro.]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @eldiariotec Lo que me alucina es cómo hay tan poco espíritu crítico... cómo puede tanta gente cree… https://t.co/0pja0UpzxS]]></document><document><![CDATA[@danielarias7950 @Kalatraka1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rcG69QOTvd]]></document><document><![CDATA[Una vez finalizada la estación de penitencia de mi hdadbuenfin , me quedo en mis recuerdos con las caritas de mis h… https://t.co/x27IqWZgFM]]></document><document><![CDATA[Yo no pienso así por mi situación y también me gusta que se pongan en mi lugar,]]></document><document><![CDATA[Que digo yo... que el lider nunca se autoinmola no?? Ya lo hacen los 4 mongolos de turno...]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal  5) For the flight attendant to be penalised. She insulting my mom, specially after I asked special… https://t.co/IaILoMiHg0]]></document><document><![CDATA[Cuando te metes en una casa en ruinas para conseguir una foto bonita 🏚🐍😖  📸📸 El mérito es de @shushomadrid en Medel… https://t.co/HwY2tqFXAg]]></document><document><![CDATA[20:00, Hospital Peset, Valencia. Un hombre se me acerca mientras pido café en la máquina, en planta, y empieza a ba… https://t.co/o3l0VgSQcm]]></document><document><![CDATA[@apuente Bueno....... màs o menos. Pero es que no sólo han quemado una representación. Han montado un aquelarre.]]></document><document><![CDATA[Enamorada incondicional de mi tierra. La gente, el ambiente, la comida, las tradiciones, los valores, el arte y la… https://t.co/48rXjUreDr]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @luzdegas123 @jdc_jesu @Oso676 @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada… https://t.co/xxeiGJe9eG]]></document><document><![CDATA[Enguany, #Barcelona és la ciutat convidada a la Feria del Libro de Buenos Aires, que va començar el 25 d'abril. Vai… https://t.co/dvawYD1zHX]]></document><document><![CDATA[@darthesjuan1 Mi artista preferido... quiero verte bien, sonreir y disfrutar como siempre con tu gente querida, can… https://t.co/dXpED4SJM0]]></document><document><![CDATA[Es blanca, viene de la vaca y está en botella de vidrio. No, no es leche y nunca lo será]]></document><document><![CDATA[O Benfica tem o caminho aberto. Só tem que jogar com garra dinâmica e fazer o que sabe que é marcar golos. Hoje bem… https://t.co/312VeqMmOt]]></document><document><![CDATA[@Sutcliffe_1 @1717Carmen @elpais_espana La pelota está en el tejado de UP, si aceptan o no]]></document><document><![CDATA[@FannyLouSandova @DiazCanelB Muchos cubanos emigrados os lo advertimos y no nos escucharon. 😢]]></document><document><![CDATA[magallardovva #villanuevadelaserena #villanuevabonita #orgulloserón en Villanueva de la Serena https://t.co/zE4wxJeR3Y]]></document><document><![CDATA[@gloriass @LeaksUberCabify @cabify_espana Hasta el martes nada. La atención al cliente brilla por su ausencia y lue… https://t.co/QLcTTwHEDw]]></document><document><![CDATA[yo no se ustedes pero yo sigo borracha y hace una hora ya q me desperté]]></document><document><![CDATA[happiness on the face of this angel to see the hooligans who love him more than anything, the happiness of him to f… https://t.co/eeCxEJjRTp]]></document><document><![CDATA[@apuente Está claro que el mensaje iba dirigido a las Españas, donde a Cs no le ha ido mal. En Catalunya sólo han c… https://t.co/uhfnAPW92I]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio de la Sociedad Ecuatoriana de Estadística!! https://t.co/lBrK4aOwwy]]></document><document><![CDATA[@crbastida @lavozdepinto @miriamrabaneda @popularespinto @pablocasado_ @ppmadrid @PPAsamblea @IdiazAyuso @populares… https://t.co/ChMuI5gsau]]></document><document><![CDATA[@MaribelMtnez @zaragozaencomun @PepePazYdesarme @Karlostentador @PilarVaqueroV @PicasovPilar @zaragoza_es Ojalá hub… https://t.co/sjnXFI4gMb]]></document><document><![CDATA[Gran noche,@GemaNieto81. Se lo merecen x no saber ejercer una oposición digna, x el guerracivilismo, x cómo han lle… https://t.co/d4NHDUpCLz]]></document><document><![CDATA[@prisi_yo Claro que si.. felicidades de mi parte por su cumple y un recuerdo también para alguien muy especial..]]></document><document><![CDATA[Cielo gris pero 💙💙Boda de Catarina y João #bodaCaterinayJoão en Quinta dos Pinheirais https://t.co/Vi6oIWxYAE]]></document><document><![CDATA[Que voces sin duda las mejores de la radio pero la Jaime moreno es...... echizadora mua chicos lo mereceis Todo Mua… https://t.co/FudTLe5bnP]]></document><document><![CDATA[Se ve que voy a ser de los últimos en salir del proyecto, but I don’t understand porque soy lo peor 😂😂]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día especial: Por cada abrazo que publiques en tus redes con los hashtags #DíadelaAmapola2019 y… https://t.co/bJsUw002Ry]]></document><document><![CDATA[@CantosNacho Si no lo sabes, no me apetece. Lee tu propio programa, para leer cuentos tengo hijos, no gente que no… https://t.co/xF2J7UgopC]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Ets una cara girada,  una oportunista i vividora de la gent que enganyes.]]></document><document><![CDATA[hoje vou andar a correr pq vou treinar e depois tenho de tomar um banho e ir mm fast p Espinho ter c o Bruno]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Sabes la fuerza que tienes,supongo q eres consciente,explicar q en la gala de expulsión de Antonio… https://t.co/qIuCXtjlAD]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @pedrinmatita @guardiacivil @policia @jusapol @GuerreroJusapol @mcyava @JupolNacional… https://t.co/e2khYGhCf1]]></document><document><![CDATA[Deliciosa serie de documentales de moda!! Imprescindible verlos!! Descubrir los armarios de las celebrities, actric… https://t.co/hmq5sutKkE]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Eso lo teníamos hasta el 15 M, lo que parecía unas justas manifestaciones, Iglesias termino combertirl… https://t.co/Mbyrgee774]]></document><document><![CDATA[Su buscas un color pastel para tu bolso de día a día, esta muestra creo que te servirá. De lona y con una pequeña l… https://t.co/5aFw3WYheG]]></document><document><![CDATA[Belén Ro ya empieza a malmeter sobre Lídia y Rafa x si no les ha limpiado la casa🤦🏼‍♀️ Q pronto la van a nominar y… https://t.co/8QeHutNAfm]]></document><document><![CDATA[Que han echo mucho capítulo sí, a este paso llegamos a navidad. #LaVenganzaDeRiza]]></document><document><![CDATA[@JoanaRSSousa Sugiro ainda a @dgquarterly  É um projeto de #slowjournalism  com excelentes infografias e reportagen… https://t.co/vpukaTZbNu]]></document><document><![CDATA[Visita a los #Salzillos  #Tradición en la tarde de #JuevesSanto #SemanaSantaMurcia https://t.co/AUgZOm9xzC]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Seguira en sus https://t.co/HlRKcwOaKe envidia es muy mala]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer Una pregunta, te prometo que sin la más mínima acritud. ¿Ya no vas a volver a tuitear en castellano… https://t.co/pgc7S6sHaG]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @Humanizar_es por esos 30 años y por el trabajo con un objetivo común: #humanizar @Munozalustiza]]></document><document><![CDATA[@TheTNTBoys @Wish1075 Bonjour tnt boys wish you luck..hope you won’t forget to visit Europe !]]></document><document><![CDATA[@AntonioVargasFH Hoy se vota a partir de las 6 de la tarde y lo sabes https://t.co/yExglscoyv]]></document><document><![CDATA[Eu vou até pinnar isso porque acho que 90% de nós que frequentamos redes sociais precisamos desse lembrete]]></document><document><![CDATA[Hoy he conocido a @hersimmar (Super Maja 🤗) Gracias por la forma guapaaaa!! 😊 #FelizSantJordi 🖤 https://t.co/U1jvAQrqbp]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que me atrae lo de #correr. Mucha 'culpa' la tiene @paulafdezochoa y su #VivirCorriendo. Enhorabuena… https://t.co/OUC7AWOuXc]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa4 Kiko H te mantienes ahí por desprestigiar a los demás, a veces con mentiras. Es repugnante Torquemaditas]]></document><document><![CDATA[Las lágrimas de los jugadores del #pucela me representan. No se puede tener más mala suerte.]]></document><document><![CDATA[No sé contéstame lo que tú quieras lo que a ti te salga, como yo me siento tan bien y me hace tan feliz mi perrito… https://t.co/tyCx7J6NIc]]></document><document><![CDATA[QUE PASES BUENA NOCHE MIS NIÑAS TÚ Y TÚ BEBITA LINDA HASTA MAÑANA CARIÑO.💗💜🌹😘😘😘💗🌹💜💗🌹💜💗😘😘]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 Se nota que el debate de Atresmedia es una encerrona contra Pedro porque saben que puede tener mayo… https://t.co/FXUprtA0hg]]></document><document><![CDATA[Por la sanidad, Por la educación, Por el feminismo, Por el diálogo, Por la cultura, Por la diversidad, Por los dere… https://t.co/UbOXJAMaZZ]]></document><document><![CDATA[@RogerStan123 @mantisloco @common @sidkid80 Don't pay attention honey! 💙]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ 📣#ValorSeguro para autónomos👨‍🔧, conductores de Diésel🚐, pensionistas👴, emprendedores👩‍🍳,… https://t.co/nl6CqYhvTn]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven que está removido como la primavera tú podrás tener 40 traseros, pero te lo claro tú ya sabes que el… https://t.co/7FNUOmSutC]]></document><document><![CDATA[-¿Y era guapa? ➕ Era inevitable.  #MiSevillaBonita ♥️ https://t.co/YXVpyfG6fI]]></document><document><![CDATA[as vezes eu acho que a saudade do meu ex nunca vai passar....... ex prefeito fernando haddad]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Y en donde haga falta. Que conste que siempre decepcionáis, o que esperamos m… https://t.co/IE0tw0wf3T]]></document><document><![CDATA[@Porrinodiquenon @LauraSeara Cuando una es madre se vuelve más generosa.😉]]></document><document><![CDATA[@JucilLleida @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ReAF8XwbE0]]></document><document><![CDATA[Último partido del #GranadaFemenino como local, a partir de las 15:30 en el #EstadioDeLaJuventud frente al… https://t.co/RZdiQ26QgE]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/o0VuICJayM]]></document><document><![CDATA[@dflow_co #diadelamadre yo aprendi michas cosas sobre todo a ser autonoma y a cuidar de mis cosas]]></document><document><![CDATA[“Existe todo aquello que puedas imaginar. Tan sólo tienes que creer con fuerza” 🖤 en CASA DA Capilla https://t.co/o6BoMWnOab]]></document><document><![CDATA[Activar el “GPS interno” es un reto para algunos de nosotros en cuando tomamos consciencia de rutas que no están re… https://t.co/jmVlAcwqdY]]></document><document><![CDATA[@sylvipb @assemblea la situacio que vivim es excepcional i mereix respostes excepcionals.... mes enlla de les drete… https://t.co/PYFTrBIznb]]></document><document><![CDATA[@esterguterman @ElGabrielCabron @yaghotario foi indireta mesmo pra ele e pra @mamila_mat feiosos]]></document><document><![CDATA[ES de rabiosa actualidad lanzar una FAKE NEWS y que se haga viral, sin tener en cuenta los daños colaterales que es… https://t.co/5rx9DLVBU2]]></document><document><![CDATA[Hola @COAMadrid ¿Me pueden indicar horario galería de materiales? (No consigo contactar por teléfono 😅) https://t.co/72pHTn9o9B]]></document><document><![CDATA[Este #28A podremos decir que más de 100.000 personas pueden votar gracias al @psoe Hemos reformado la LOREG por seg… https://t.co/hn1XJWbrDC]]></document><document><![CDATA[A veces tu corazón necesita más tiempo para aceptar lo que tu mente ya sabe. Sé paciente contigo mismo mientras estás sanando...]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @mossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cKJ61aEoHX]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Si, lo han dicho en la tele las tormentas que ha habido 😥😓]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado A mi m'hagueren pogut portar a casa en gorrocóptero i mora no siempre la vida nos sonríe]]></document><document><![CDATA[@ConchaYunta @pilarsa1961 @Silvi_Fdez_BCN @RocaEditorial Muchas gracias!!!]]></document><document><![CDATA[Mimimimi si quieres acabar con la brecha de género ponte a estudiar ingeniería y deja el máster en ideología de gén… https://t.co/5qpGVk4i6C]]></document><document><![CDATA[He visto sonreír a los míos. He reído, he llorado. He dado abrazos llenos de cariño. He disfrutado como hacía tiemp… https://t.co/6lDhP2YT9D]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @KRLS Aixo es veia venir paro segur que trobareu la manera amb poger fer posibla a questas eleccions]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Jajajajajajajajaja me meo!! Alex le ha costado pillarlo pero cuando lo ha visto... Aún le da la risa 🤣🤣😅]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jCcZHWXU4b]]></document></documents></author>