<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Agus_Martinez58 Lo que no se puede es pagar 900 a un ingeniero o a un investigador.]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Buenas noches corazón,,, maravilloso como siempre Carmen y si que estaría bien lo de hacer en vivo y… https://t.co/lv2hZRTw5i]]></document><document><![CDATA[Para que no hagáis cola, dijeron...  Te tienes que reír. ¡Qué gestión... qué gestión!  #AmuntValencia #ValenciaCF… https://t.co/kNciXqORBo]]></document><document><![CDATA[@castrojr76 @bancadadeleao @maionesedealho Desde que tenha bolas, o Varela está lá.]]></document><document><![CDATA[@josepablocana @linkk_81 Lo mismo tu opinion para mi los jovenes no valen no dan el nivel para jugar en el Real Madrid pero ninguno]]></document><document><![CDATA[Me siento orgulloso de formar parte de este gran equipo 😉. #AvilaTieneFuturo #PorÁvila 💪]]></document><document><![CDATA[Momentos de recogimiento en el #sabadodegloria de #hellin. Vela en honor de Nuestra Señora de la Soledad en Hellín https://t.co/uFBiODxuc6]]></document><document><![CDATA[@ITerrija @molivaresh Lo que es es un flipao 😂 Ya se a quien NO votar...]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo con Iván Herrán (@plenaCLM) en la II Jornada de Proyecto TRASCIENDE en @FacSalud_UCLM 👉🏻 La perspectiva… https://t.co/kKI300Z1cq]]></document><document><![CDATA[El equipo perfecto. Estamos en marcha!! #VamosC's https://t.co/rxmf9Zpj9y]]></document><document><![CDATA[Protección Civil Miraflores cubriendo el Torneo de Fútbol Pre-Benjamin en una magnífica  y soleada mañana. en Miraf… https://t.co/hceWcf1zT0]]></document><document><![CDATA[Para los que ya habéis vuelto de la Semana Santa, os esperamos en Freedom. en Freedom Nightclub Madrid https://t.co/JUTQkPJHA9]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Hasta que le aguantó el empuje al #toro, le cuajó #Perera un ramillete de muletazos por el pitón derecho… https://t.co/o9BQ8qxcd8]]></document><document><![CDATA[@BigAssAddicted_ @Mastroi31855203 @SagatFrancois @andrewchristian Hola guápo 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Este asunto es de tod@s, recuérdalo el 26M, las pensiones hay que protegerlas👇👇👇👇]]></document><document><![CDATA[Bom dia gente boa e assim.... Como se diz no Porto "estrelinha que te guie...." depois de 3 dias a ouvir os maiores… https://t.co/TO8AZszBIw]]></document><document><![CDATA[#selfie Es del verano pasando cuando hacia gimnasia en casa y aún no iba al gym. Este verano subiré nueva para ver… https://t.co/szzErziRUf]]></document><document><![CDATA[Hiking time #Easter (@ Puerto de Los Cotos in Rascafría, Madrid) https://t.co/Rq9CbvuAue]]></document><document><![CDATA[Os recuerdo a todos que la actividad con @Icomagencia finaliza mañana jueves a las 9:00 h y solo he visualizado 3 v… https://t.co/Qxh2C6IY55]]></document><document><![CDATA[Hay que felicitar al conjunto de los hellineros. La reclamación constante de los ciudadanos ha servido de impulso p… https://t.co/N9jfJ96oav]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/qF10lBu1nP]]></document><document><![CDATA[@chicastrin Más bien 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️ jajajjajaja por cierto, gran favor manchego ayer jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@jadee146 @werlyb_ Hombre menos mal que has bajado si no ibamos a tener que dejar todos de cobrar pa darte el sueld… https://t.co/os09OaOPQL]]></document><document><![CDATA[Abascal ya tiene decidido su voto: Francisco Franco #28A https://t.co/onmGNLVEUm]]></document><document><![CDATA[@Silviajato Su cociente intelectual hace que le traicione el subconsciente]]></document><document><![CDATA[El hombre que confiaba en Casado, número 4 a las europeas, hoy a 4 días de las #EleccionesGenerales se va a ciudada… https://t.co/UBtqr6BwxN]]></document><document><![CDATA[Cuando el interés individual prevalece al interés colectivo hay un gran problema. Pasa en el trabajo, en un equipo, en un club...]]></document><document><![CDATA[⚡️ “Retiran obras de arte de Notre Dame sin mayor daño registrado”  https://t.co/a012g82sBV]]></document><document><![CDATA[#esmorsar #cremaet #beniparrell #barbuenosaires @puchovic ya te traeremos animalico @nacho_sebastia @Rober__83 https://t.co/wJ8E1ksRwu]]></document><document><![CDATA[@alexraposo69 A vida é foda mpt, mas a Vitória vai ser para ti também tmj bro]]></document><document><![CDATA[Snape es un trozo de mierda que lo único bueno que hace lo hace motivado por una obsesión enfermiza y desagradable… https://t.co/1GadjqEjt6]]></document><document><![CDATA[Cómo ganan dinero los gigantes tecnológicos (Amazon, Apple, Facebook, Google y Microsoft) https://t.co/NRRlQthF5L]]></document><document><![CDATA[El nuevo NAFTA tendrá un impacto de +0,35% en el PIB y de +0,12% en el empleo de EEUU. Pero el informe asume que el… https://t.co/7J7LK7rxUa]]></document><document><![CDATA[@fmendesdasilva É o confisco, Francisco. Estou contigo, amigo. Com toda a confiança, avança para às Amoreiras, dá-l… https://t.co/MaOubfJbUC]]></document><document><![CDATA[Las cifras falsas de niños asesinados por mujeres que utiliza Espinosa de los Monteros (Vox): https://t.co/pGgMirWCI0 vía @malditodato]]></document><document><![CDATA[Ya va tomando cuerpo este arrocito con longaniza!!! 🥘🥘😋😋⬇️⬇️ https://t.co/daq7SbTWNY]]></document><document><![CDATA[A mí me decía mi padre, que en política entraban los mejores, los más preparados. Ver quién estaba en la primera le… https://t.co/6cfrPWSZ0j]]></document><document><![CDATA[Me encanta leer como algunos intentan dar clases magistrales sobre política. Sus argumentos se basan en opinión de… https://t.co/aPW5pQLuDa]]></document><document><![CDATA[Aonde foram detidos alguns detentores de cargos públicos e nem sequer vimos ou a comunicação social mostrou uma fot… https://t.co/LC9IPNuovV]]></document><document><![CDATA[@Ojlla @Moab_Pina @radiocable En el 2016 sacaron unos 4 millones y poco, ahora no, estaba compromis así que no es c… https://t.co/BzFdXzGGOF]]></document><document><![CDATA[Macerando fresas, arándanos, frambuesas y moras para hacer mermelada #casera en Madrid, Spain https://t.co/rwD9LX15fq]]></document><document><![CDATA[@anibalgarrote Yo entre semana no fumo, soy fumador social, me gusta echar un cigarrillo en los toros y tomando una caña]]></document><document><![CDATA[Anochece en #ElHumedal #coslada #perros #perro  #labradoroftheday #labradorretriever #ilovelabradors #labrador… https://t.co/EFcQ0JdITK]]></document><document><![CDATA[Hoy me voy a disfrutar de las hermandades de la Ciudad de la Alhambra. No sé vosotros, pero pienso que Málaga este… https://t.co/Xdd4VbFpSu]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera no vetará pactos con el @PSOE en las comunidades tras el 26-M  https://t.co/OcE6sN28c2]]></document><document><![CDATA[De esto que te despiertas creyendo que son las 10 de la mañana o por ahí y son las 4:30 de la madrugada. Todo correcto, biorritmos ok.]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Ya sabemos que usted sabe más que nadie pero, a lo mejor, hay algún sesgo en su análisis.]]></document><document><![CDATA[Pro Staff o Blade? 🤙🎾 wilsontennis wilson.spain @clubbernier #BernierTennisShop davidclavera fernandobernier en Clu… https://t.co/chpfoL2eBV]]></document><document><![CDATA[@Maykasanmar @maritahermano Disfruta campeona. Disfruta de la experiencia y de la vida 😊]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds @bilad0456 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @jill_magnussen @pratoshnivedita @IgnorantAsHell @billy2kid45 @ms_tarrie @1shawnster… https://t.co/1WQizDZYwX]]></document><document><![CDATA[@David80379826 @myguitarandi @leonoragua El nulo no perjudica a los partidos pequeños. El blanco efectivamente sí l… https://t.co/0EFhNfqsNo]]></document><document><![CDATA[Nota de prensa de @CruzRojaMadrid: 1 DE MAYO: DÍA INTERNACIONAL DEL TRABAJO  Balance del Plan de Empleo en 2018 Cru… https://t.co/hQd6gtFdKN]]></document><document><![CDATA[#comporta #setubal #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip… https://t.co/qJIkmudb1Q]]></document><document><![CDATA[Se lo preguntan, paleto, porque mucha de esa gente se asombra de haber visto a un equipo ganar seis Champions, de l… https://t.co/sFHKbBLq6p]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 40 años. Empate a 0 contra el Cádiz en el Villamarín… https://t.co/rKGUNpN40O]]></document><document><![CDATA[@aybarrapacheco @Luis_Algarra @VidalQuadras @Perroviejo1982 En el 2015 lo votamos 7,2 Mill de españoles y en el 201… https://t.co/mUvWRZcY9l]]></document><document><![CDATA[¡Aprovecha el buen tiempo! Sorteamos 1 patinete eléctrico  ¡Participa! #SorteosAppMiVodafone https://t.co/ORMciYIIIK]]></document><document><![CDATA[@JanainaDoBrasil É como aqueles diplomas que compram prefeitos com seguinte dizer: melhor prefeito do estado, prefe… https://t.co/0AHRW42L8x]]></document><document><![CDATA[Poder disfrutar de los jardines para el cóctel es poder disfrutar de un paisaje único...menudo día de verano en la… https://t.co/70zdWcKYEf]]></document><document><![CDATA[A tomar por culo whatsapp e instagram, mientras esta noche no haya problemas con juego de tronos yo sere feliz]]></document><document><![CDATA[@merpiera @bqreaders @jdelauz @Ayto_Las_Rozas @DesafioLasRozas ¡¡Muchas gracias por tus palabras!! Es un placer y u… https://t.co/OOZE0cwIAm]]></document><document><![CDATA[Ayer terminamos la jornada con nuestro candidato @AlbertoRojoBlas en #Guadalajara, asistiendo a la proyección benéf… https://t.co/ckSDFlf9bU]]></document><document><![CDATA[@tincinho97 @eldiarioes Si pones a la altura a los políticos presos con las personas que sufrieron y murieron por e… https://t.co/B1cnKRwg7l]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 Lo mismo que acabo de poner te lo digo a ti: ha quedado claro que Brahim debería de haber tenido m… https://t.co/sTJSCTDZKf]]></document><document><![CDATA[@psyqueshake @Kaplan_GV @juansotoivars El episodio era pobre, con un maldito Deux ex Machina, y el guión pésimo.]]></document><document><![CDATA[@IMCruzP @EugeniodOrs_ Lo mejor era que con la excusa de coger flores para María la maestra nos sacaba de clase y n… https://t.co/NkOp7darz6]]></document><document><![CDATA[@IvanFdz13 Lo que se le permite a este equipo solo se lo he visto al atletico de Simeone hoy Djene no se ha cargado… https://t.co/MmqfN5NcOM]]></document><document><![CDATA[Pues sí, ya que voy a escribir sobre la parte económica, aprovecharé para comentar también por aquí #ELDEBATEenRTVE… https://t.co/CVD9N50rSO]]></document><document><![CDATA[@dlacalle @AsisTimermans Y si además puede controlarla una persona de mi entorno, mejor aún, ¿no?]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ramón Sánchez Pizjuán Stadium https://t.co/I647FEzwTq]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NEyTXYhflJ @poplacara @qvernoband @dineromusic @SirocoSala @morgan_musica @el_pais @mondo_sonoro… https://t.co/gUj5q1vBaN]]></document><document><![CDATA[@Medusobcn @rcp3919 También me ha bloqueado, el muy gilipollas ha traducido al Hebreo Hello Republic]]></document><document><![CDATA[@nmaureir Leer da cultura! Que bueno que leyó ese libro, así sabe lo grave que es el facismo y sus pensamientos! Qu… https://t.co/uwhkqfEYgQ]]></document><document><![CDATA[@realCarola2Hope Tu pregunta denota lainmenda ignorancia de tu aseveración! Saludos]]></document><document><![CDATA[En el camino hacia la Pascua, el Miércoles Santo nos invita a hacer una parada en lo que supone la traición, no par… https://t.co/kGIiqb6z1a]]></document><document><![CDATA[Diferencias #ELDEBATEenRTVE y  #ElDebateDecisivo -Hoy es un debate -Ayer tenían canas y hoy nadie -Más tensión -Hoy… https://t.co/FUKeSMTbuX]]></document><document><![CDATA[@finalcutproes @HBO_ES Yo le Preguntaría una cosa, ¿sabrán que les has preguntado? lo del bitrate ese. Yo no lo sé,… https://t.co/PDV0F5pptP]]></document><document><![CDATA[@Manuelyoni_33 No pasa na bro, te llamo al fijo estando en el chiringuito.]]></document><document><![CDATA[Difícil papeleta la de @Albert_Rivera. Quería impedir que gobernasen los separatistas, pero la única forma de conse… https://t.co/4GQZVw2mVF]]></document><document><![CDATA[Esta muy bien tanta donación, pero que haya igualdad, no solo se quema Notre Damme si no muchas vidas humanas y bos… https://t.co/EDZeWOgQJW]]></document><document><![CDATA[Otra semana más en lo más alto ✋ 😉 Feliz semana @CFuenlabradaSAD https://t.co/gToVBPfkv5]]></document><document><![CDATA[Una de las mayores verdades que se han dicho en esta red social. https://t.co/ygky9hZmEQ]]></document><document><![CDATA[Que alguien le diga a estos "seudo lumbreras", que el contribuyente NO ES TONTO.]]></document><document><![CDATA[@agarzon @TopTradingBolsa Pero por ahí les ha salido Llamazares pinchandoles el globo.]]></document><document><![CDATA[La única sonrisa en Génova es lamdemcartel de Casado que cuelga de la sede #28a]]></document><document><![CDATA[¡Qué Grande! @cayetanaAT     #ElVotoQueNosUne🇪🇸 #El28A #votaPP  https://t.co/L9nxIf2AsO]]></document><document><![CDATA[@TsarinaNu @InesArrimadas Que curioso tu concepto de libertad de expresión 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Como se dice eso de insultar, amenazar e intentar expulsar a tu vecino de tu país?   👉Revolución de las sonrisas  👉… https://t.co/tC74qlyBTx]]></document><document><![CDATA[@rossy_herbozo @diazkarate @GWR @worldkarate_wkf Porque el récord lo obtuvo ese año y lo ostenta hasta que alguien lo supere...]]></document><document><![CDATA[Elige una reunión de tu Google Calendar, y si no te aporta felicidad, dale a No. #MarieKondo]]></document><document><![CDATA[CNT, al aceptar el programa del Gobierno de Largo Caballero, estuvieron de acuerdo en que la implantación del comun… https://t.co/E2tVcUDdem]]></document><document><![CDATA[@realmadrid Uno de los nuestros nos deja. Descansa en paz, Herrerin. 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[Ocho tecnologías para entender la industria 4.0 en Navarra https://t.co/WgVWgChtwq vía_@DiariodeNavarra]]></document><document><![CDATA[Final da Taça Distrital do Inatel 2018/2019  C.D. Cavaleiro vs G.D. Povoense   #póvoadesãomiguel #moura em Beja, Po… https://t.co/SIuYVb1GRy]]></document><document><![CDATA[¡Censurados! Atresmedia expulsa a VOX de #ElDebate tras el veto de la JEC https://t.co/S1EvZSH58b vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[Tiene razón en todo este hombre excepto en lo de la tauromaquia (y porque a mí no me gusta). https://t.co/wrV2BXeWPi]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Yo soy un hombre de convicciones , y hay cosas que son eternas. La dignidad , el honor , la hombria ,… https://t.co/23F2654kDW]]></document><document><![CDATA[Buenas y saludables noches.  Mi peródico de referencia https://t.co/KgQ2fz0SOi @elobrerodigital https://t.co/uQfBbjB9ju]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @ingenius6 @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @vox_es Repugnante a mas no poder.]]></document></documents></author>