<author lang="es"><documents><document><![CDATA[A punto de salir la Hermandad de la Amargura de Jerez. https://t.co/t2M15HkBCJ]]></document><document><![CDATA[@gabkarwai Disney+ 😱 Acabo de notar muy fuerte lo de que no tengo hijos. Bueno, lo de que mi hijo es un gato y tal.… https://t.co/z0QER4MWyC]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @joanplanas @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/78Ye9DHBQ8]]></document><document><![CDATA[@KoldoPereda Es una noticia fantastica estarèmos a la espera haver que sucede]]></document><document><![CDATA[....y lunes de nuevo....y hace un día de los bonitos...pocas ganas de trabajar....feliz día 🌼 https://t.co/VhHzedUghT]]></document><document><![CDATA[Qdo tudo os que tem passado sobre os mails se confirmar então poderão ver todas as posturas neste momento e para qu… https://t.co/ri1mJt3mJm]]></document><document><![CDATA[@Edouard_bail @DEYCatherine1 Vous avez entièrement raison , je n’en peux plus d’entendre on a été gazé  , des milli… https://t.co/OMDb8uVEye]]></document><document><![CDATA[0% quejas? Que dice El Corte Inglés que yo no soy madre porque me paso el día con el "mecagoenlashormonas" en la bo… https://t.co/3bznvr008A]]></document><document><![CDATA[Como hemos acabado con el Ron pues cava.. @davidmatius2 😉 https://t.co/PGg0mptNij]]></document><document><![CDATA[Hijos de la gran puta. Ardereis en el infierno cabrones. Malnacidos. Alimañas. Hijos de Satanás malditos seáis por… https://t.co/15vVDBPQmA]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @custer10 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Para llamadas es para lo que menos jajajajaaja trabajo e… https://t.co/QshRlpMpXc]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/UXxp1uROHU]]></document><document><![CDATA[Pues acaba de llegar. Bienvenido a #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon #decoración en #elcarmen #mirrors #espejos… https://t.co/NlHStTdmJd]]></document><document><![CDATA[@LibertadCanaria Yo no he hablado de lo físico. Competir no es solo la fuerza.]]></document><document><![CDATA[¿Cómo puede ser que un fugado de la justicia como es @puigdemont, cobarde que dejó a sus seguidores en la cárcel, p… https://t.co/D68lJXGOBB]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Política del psoe: ▶️ 12 enchufados en una oficina ▶️0 ordenadores con entrada pen ➕Gasto en papel ➕T… https://t.co/7oVKRonHSL]]></document><document><![CDATA[El tema es la gente que no pilla que todos estos personajes parten de estereotipos forzados al extremo, y los inter… https://t.co/FP0N5pKss5]]></document><document><![CDATA[Y ya está aqui el siguiente video, que ganas #skamespaña   https://t.co/EFC9RDmkZk]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7ajU76DJAP]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 A ti por apoyarme, así es más fácil seguir #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[Pide a Renfe que deje de utilizar perros. - ¡Firma la petición! https://t.co/bROwHasXwb vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Mañana es Jueves Santo, no perdamos la ESPERANZA https://t.co/FsSpS2KH0O]]></document><document><![CDATA[Yo también Rivera perdió todo atisbo de respeto por los espectadores y por sus compañeros de debate, se comportó co… https://t.co/P6ZqTb6P36]]></document><document><![CDATA[Conocí @maria_rey durante mis años de periodista parlamentaria. Su lapsus es lo de menos. Lo de más es que le tache… https://t.co/R4YAcNKACW]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail Si nos da un respiro tampoco pasa nada !! 😜]]></document><document><![CDATA[No hay café y me estoy estudiando la guerra civil ajin no? (Suputamadre) https://t.co/8pFoBhKzPc]]></document><document><![CDATA[@MariaCasado_TVE buenas tardes. Por qué no ofreces la Academia para el debate? Saludos.]]></document><document><![CDATA[Me ha cundido más 3 h en un café con WiFi en Salamanca que en 6 en el escritorio de casa. Voy a tener que buscarme uno en Madrid ⏳💻 😁]]></document><document><![CDATA[Se han subido pensiones y el salario mínimo... Entre otras.... SÁNCHEZ  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[só gostava que as bandas me contratassem para fazer tours. era a gaja mais feliz do mundo]]></document><document><![CDATA[Que nunca nos falte  nuestra Aryta poderosa ⭐ #SoloParaCausasMuyMuyMuyPeroMuyJodidas 💪🏼]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[One Of The Pleasures Of Life  Happy Saturday My Loves !! ❤❤ @sarasampaiooficialsv https://t.co/T0BTkmCbKr]]></document><document><![CDATA[@CbBorras Muchísimas gracias reina! Me das permiso para poberlo en los chats internacionales?]]></document><document><![CDATA[...me acusaba de todo menos de ser el toro que mató a Manolete. Me di cuenta de que solo me quedaba abandonar la do… https://t.co/9HBcE9iqhS]]></document><document><![CDATA[@Critica__ @vic_lop_rub @1Nani74 @ShipperDel14 Y tú que sabes si soy pandillera?😂😂😂😂 desde luego más educación tengo. Aleee]]></document><document><![CDATA[Juego de la "fiesta de la democracia" -  -cuando vote una monja -el que vota por primera vez -el presidente que se… https://t.co/XgD5sFiN5T]]></document><document><![CDATA[@hdadstagenoveva por favor cortar los dos arboles que estan al lado de la puerta anoche no se podía ver la entrada… https://t.co/5pD9Rjp3z9]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan No vamos a ver nada y encima va a durar más por la duración. 😪]]></document><document><![CDATA[Ya me han dicho lo que tengo que hacer, quitar la audiodescrepcion,  eso me han dicho, lo.malo es que no se dónde está esa  tecla, jajaja]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Pago 2 happy meal y quiero un descuento de 5 pavos si es posible. Esta… https://t.co/sr7EGFIlIA]]></document><document><![CDATA[@20m @RizzoClaudia Comer fruta es lo mejor que podemos hacer a cualquier hora, es apetecible y sana 🍊🍓🍌🍑🍐🍒🍍🍋🍉🍇]]></document><document><![CDATA[@Mirichenoista1 @mtvshow @Chenoa @MTVShows Cada vez que Leo o escucho eso de la, Ex de B, me entra rabia,  aunque t… https://t.co/4x6XJNqLys]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer la nota de @Mariancatinga amo su trabajo, y me emociono con cada nota que hace y sale a la luz 🔥 d… https://t.co/mMDjmg5rng]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro Adolfo Suárez Illana: "Las ocurrencias de Vox me recuerdan cada día más a la Fuerza Nueva de la Transi… https://t.co/Jl1DM4Dl4Y]]></document><document><![CDATA[@RubenDragao1893 @manelfmacedo Os teus argumentos são tão bons, ensina-me]]></document><document><![CDATA[El diseño es un plan para ordenar elementos de la mejor manera para lograr un fin particular Charles Eames]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Le va a da… https://t.co/yciWUbF0o7]]></document><document><![CDATA[@MainatJM Enhorabona,  #Trinca 😍, quants anys, quant somriures 👏👏🏼👏🏽👏🏾👏🏿 Gràcies!!!]]></document><document><![CDATA[Taller de domingo con @antonistzanidakis @cbamadrid 😻😻😻 https://t.co/Z4dpVQDZTG]]></document><document><![CDATA[El @psoebaena tiene un proyecto solvente y serio para seguir gobernando con criterios d igualdad y justicia social… https://t.co/ZuR1gHhWLD]]></document><document><![CDATA[Por esto y por mucho más #28A #VotaPSOE #VotaPSC #HazQuePase #FesQuePassi Si hay derechas no hay derechos… https://t.co/UaP8EfDOi4]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr No me.ha gustado nada. Nadie ha pensado en lo asustada que tiene que estar la pobre paloma???en la s… https://t.co/svQYPRwuB7]]></document><document><![CDATA[Uno está oficialmente en feria cuando oye que sus vecinos escuchan sevillanas y nada más]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @francis_uu Son unas soberbia Marylin...no admiten las críticas. Esta desde q la han dado un programa  está endiosada]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Esto es el resultado de una sociedad fracturada, donde los políticos incitan al odio y al enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[@Mireiagalindo Manel Riu Fillat, desprès d'anys a Argentina !. Encara se li nota ,de tant en tant ,l'accent !]]></document><document><![CDATA[Vodafone pone en un aprieto a Movistar, Orange y Yoigo: las otras consecuencias de los datos móviles ilimitados… https://t.co/I3Ah6NvuWB]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/XSteZHSg1k]]></document><document><![CDATA[Hoy toca #sabado de #paellas #valencia  #gandia #quatretonda @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/oK2wlQR1I1]]></document><document><![CDATA[@kokas__ Aconselhava te era a estares o máximo em casa c o pé ao leu e a pomada agr, faz só esse esforço]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Está en cuestión si sois mas chorizos aún de lo que sospechamos tantos.]]></document><document><![CDATA[Hoy he disfrutado de la montaña, como nunca, en muy buena compañía y muy buenas sensaciones.  Subida desde Collbató… https://t.co/IWjczUSsdi]]></document><document><![CDATA[Presentamos el proyecto #Naufragios Trauma, duelo y resilencia 🌊 el próximo 11 de mayo a las 18h en el auditorio de… https://t.co/uh3diN2Uqs]]></document><document><![CDATA[AH MADRE QUE #SOLDIERSHORE SE JUNTA A FALTA DE LA NORTEÑA PAOLA POR QUÉ NO ESTÁS AQUÍ]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora no entiendo nada con Venezuela, allí sé escapa un preso y todos tan contentos, sí es un Catalán sé arma la mundial 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo dem… https://t.co/NJoIp8BzZY]]></document><document><![CDATA[El último amor de Lorca  @LaBoTiKaTeatro Esta noche 21h en Teatro Imperial #Calabazonia  VenirseN ! https://t.co/0R7y9Ku21V]]></document><document><![CDATA[Me he levantado a las 7:30 pensando que tenía que estar lista a las 9... para que luego me digan que es a las 10. L… https://t.co/Hec7tTkxPy]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos! Por fin!! Después de mucho pensarlo, sonar 3 veces el despertador, he logrado que me suelte la… https://t.co/NBDCZ9XD0U]]></document><document><![CDATA[Bacallà amb samfaina in progress. #divendressant #cuinacatalana #cuinatradicional #gastrovictim #petitsplaers… https://t.co/rolCNqMBnq]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Jajajajaja qué bueno, James yo hago lo mismo con los míos.🤔😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@messisi19 Solo an ido para que las televisiones fachas sacarán imágenes ..]]></document><document><![CDATA[Yo apoyo un REFERENDO  En CATALUÑA  Soy CASTELLANA.  Haber si este país. EVOLUCIONA  de una puta vez]]></document><document><![CDATA[Bodas primaverales 🌻⚘🌼🌸💐en @lamiradegredos 🤵👰  #bodas #banquetes #decoracion #decoracionnatural #disfrutanda… https://t.co/Lw6QCiutp8]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/ZLAemI7p9P]]></document><document><![CDATA[@japtapias Joooooooo déjalos que es muy divertido, yo me descojono que ridículos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@AlbertoVelasco_ Wow quieres que me de un ataque al corazón 💓. Que uno de mis ídolos me haga esto...😍🤤 Eres la leche TE AMO ⚡️🔥]]></document><document><![CDATA[Há amizades que ficam por muito tempo q passe, são essas q guardo c carinho]]></document><document><![CDATA[@iko_rueda Mira,mira, mira, q lo veo en bucle y más me río. Con todo el respeto, pero, q gracia me hace por favor.]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @AManzanoUriz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/dygZwTNk1y]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ A mi se me escapan un montón, uñas, pestañas, labios, extensiones, pechito..en fin, la madre es ella y me… https://t.co/qMqQdrxdHN]]></document><document><![CDATA[Gran canción con un final feísimo. Por qué tiene que ser tan horribleeeeee https://t.co/xoQjOyupDN]]></document><document><![CDATA[Hay alguien que me da Más VERGÜENZA  que VOX  Y son, las mujeres que los Apoyan y / o que les votan]]></document><document><![CDATA[@oputadeita_te Temos de falar. Tenho de reabrir a "chafarica" mais cedo estou a ver]]></document><document><![CDATA[@perez_anami @24h_tve @tve_tve @Irene_Montero_ @ahorapodemos Jajaja ya no tenéis más argumentos]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Nadie le regalo nada al Psoe..Lo hemos votado para sacarlos a ustedes del medio por corruptos y mentirosos..😚]]></document><document><![CDATA[Hago un spoiler? No de los vengadores. Esta temporada acaba como las dos anteriores. 🔥  @chutyvk @urbanroosters… https://t.co/3RzgvysfWC]]></document><document><![CDATA[Una de esas noticias que te ponen de buen humor...  @UniversidadMH @GlobalUMH @CulturaUMH @UMHTelevision @AlumniUMH… https://t.co/4Jtz23FSKk]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rmartinvega TE LEEMOS CARIÑO , MI MOVIL TAMBIEN ME JUEGA PASADAS .😝😝😝😝💜💗💗💗😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[No me arrimo a él,ni disecao...qué miedo!! Jajaja en Plaza de toros Las Ventas https://t.co/M0lDUCc5iS]]></document><document><![CDATA[@CorazonTVE @bts_bighit @La1_tve @tve_tve @BTS_Spain Dios mío enserio mil gracias por esto!!! Es un reportaje pero… https://t.co/ExdTsYK36F]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV ¡Que no nos busque problemas! A estos se les acoje, no como a los que cruzan el mediterraneo. ¿Porqué será?]]></document><document><![CDATA[@LuisCarlos El Gran Ausente en la Situación de Venezuela El Niño Stark Vidente]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[Después de todo este éxito tuitero, mañana así: https://t.co/8kzm0T3SSd]]></document><document><![CDATA[Mucha suerte compañero¡¡  ... hemos compartido momentos muy buenos y otros no tanto que nos han ayudado a crecer y… https://t.co/bEaUsxgd9k]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor Gracias Marian,  felíz  día para ti también preciosa 😘❤❤💙💙🌷]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kHvKmT6Ubr]]></document><document><![CDATA[Dos días! (@ Hotel Castilla Termal Monasterio de Valbuena in San Bernardo, Castilla y León) https://t.co/QL4WT4uxTG]]></document></documents></author>