<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AlvaroPavon_ Sánchez ha gobernado en solitario y por mucho que una mentira se repita no se convierte en verdad. Id… https://t.co/UiUgmA7qyQ]]></document><document><![CDATA[Socorro! socialistas auténticos, osnecesita esosña, no votéis a este egolatra]]></document><document><![CDATA[La verdadera anomalía histórica e incomprensible es que un partido gobierne de la mano de proterroristas y de parti… https://t.co/IYr4mriUuF]]></document><document><![CDATA[@BundaJumbo @milfsclubfan @paolastonexxx @parejasemuestra @cartex9211 @elpromotormexxx @chichonatrevida @midcornudo Bien ricos]]></document><document><![CDATA[@Pedroporro29_ @GironaFC Las frases de autoayuda están muy bien, pero a parte de corazón también hay que poner cabeza.]]></document><document><![CDATA[Y sigue anotando Milton Caraglio...🚂   Llegará en extraordinario momento a la liguilla como uno de los mejores cuat… https://t.co/T1btv8VZJZ]]></document><document><![CDATA[@lavecinarubia La pregunta sería,  a quien? Porque ya no hay ninguno bueno...]]></document><document><![CDATA[#sevilla #madruga #macarena #esperanzadetriana #jesusdelgranpoder #cristodelosgitanos #semanasanta en Seville, Spain https://t.co/S0dBxGfzJc]]></document><document><![CDATA[Join me in following this newsletter? 👀 Miguel https://t.co/wyW5F3Ja88 via @revue]]></document><document><![CDATA[@Politeia_Cat @ShaAcabat Muy grandes ambos, gracias por lo que hacéis 👏🏻👏🏻💪🏻💪🏻 #NoNosCallaran]]></document><document><![CDATA[acabo de encontrar mi pasaporte de micropolix y madre mía, lo bien que me lo pasé ahí JJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Eso parece, a ver si sale la sentencia y el año que viene ve los toros desde #Sevilla2]]></document><document><![CDATA[@niblick62 Quién compra la democracia de Maduro https://t.co/FBRcUYmwlr]]></document><document><![CDATA[@u2daros Se habla mucho de sí es necesaria la barrera y hay muchas teorías. Cómo puedes ver en 1941 ya se hablaba d… https://t.co/UsVcZ0D9j3]]></document><document><![CDATA[@Albert_Feynman @Egocrata @lagamez Cierto es que hablo de izquierda en general, y debería hablar de "progres", que… https://t.co/gsQAvU8nYV]]></document><document><![CDATA[@CarlosCarroBrav @jemahuja @ladycrocs @LElJusticiero @papadecaro @joseluissariego @CafeApata @CeltiusAbogados… https://t.co/DS99qyyzZK]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Amanece que no es poco . https://t.co/MpinNH31JY]]></document><document><![CDATA[@RealMarcosCF @elmundoes Barça y PSOE son primos hermanos en ese aspecto. Y en alguno más.]]></document><document><![CDATA[Backstage at Madrid Bridal for ego professional makeup  Photo 📸 @delpradoimages  Thanks to @victorialuguera BODAS |… https://t.co/tFXpqVnIs9]]></document><document><![CDATA[Cuenten el de "#Torrente será campeón con @FuerzaMonarca en seis meses"  Contrario a la lógica, en la que un estrat… https://t.co/dPeMZRRS4x]]></document><document><![CDATA[Me encantaría que hubiera hueco en el top5 tanto para Suiza como para Chipre, pero me temo que eso no será posible.]]></document><document><![CDATA[@Paelarrastre Lo que publica realmente el NYT es lo que se conoció en su momento como síndrome NOKIA en una empresa… https://t.co/KWLdzlJs8s]]></document><document><![CDATA[En un ejercicio de franqueza que le honra, Pablo Casado dice que van a robar mucho más que Rajoy, pero que nos dare… https://t.co/dN4F0Vc38f]]></document><document><![CDATA[Malena Contestí, de Vox: «El franquismo ya no existe; hablar de él es perder el tiempo» https://t.co/1ctBAb94xH vía @UHmallorca]]></document><document><![CDATA[Queda retratada @A3Noticias y @atresmediacom que se pliegan a las injerencias del usurpador @sanchezcastejon y sus… https://t.co/VyIHmvt2rS]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars "Sin duda, censura más la izquierda que la derecha" "Un tío de derechas te censura que te metas con… https://t.co/1m39aSv3V8]]></document><document><![CDATA[Asco de malagueños irrespetuoso. Viva Sevilla  su Semana Santa y el pueblo sevillano. Este año ya tengo otro argume… https://t.co/ddRjPABl0A]]></document><document><![CDATA[Que mejor regalo de cumple a Fran Escriba que ofrecerle la continuidad el año que viene ..... qué opináis ?? 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@marioquema El Joker era un ejemplo de licencia narrativa. Melisandre equivocaba al príncipe elegido con la princes… https://t.co/OPC8MgQ3pk]]></document><document><![CDATA[Esta mujer me flipa, creo que es lo mejor de este curso en la vida política española. !!GRACIAS PP!! https://t.co/SCPMdFmCC0]]></document><document><![CDATA[@bbcbrasil Rapaz eu consultei meus botões e vai invadir a Venezuela. Primeiro porque o papa é venezuelano, o Cristi… https://t.co/u2MNy2YErx]]></document><document><![CDATA[Assunção Sound Bites Cristas. Toda "embrulhada" nas esquerdas encostadas 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AdamSpongy558 Take your time my dear friend thanks for sharing 👍🤗🤗 https://t.co/O5dXJPbDsR]]></document><document><![CDATA[@rickygarciatv Botella cada vez que subo, y mira que me suele hacer falta agua cuando subo 😂]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Viernes #Fiestasdelascrurces   #HappyBirthday bienvenidos 50. https://t.co/5IHUuX4iHK]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja representándome buscando mis ganas de estudiar. Icónica,como siempre ♥️ #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Oficial la lista del @realmadrid para recibir al @VillarrealCF Sin @GarethBale11 Modric ni Ceballos. Hace más de do… https://t.co/OBYuOYTbs4]]></document><document><![CDATA[🤟Ay las brujitas!!! 🧙‍♀️ @AllThemWitches en SALA CARACOL MADRID https://t.co/aVPI50jLhJ]]></document><document><![CDATA[Gooooool de @JesusVallejo . Me alegro de corazón por el chaval. Se lo merece.]]></document><document><![CDATA[bro, Carla Angola me cae malísimo... quiero darle un pingazo en la cara.]]></document><document><![CDATA[Cuidadooo !! Que en el año 2011 ya fueron condenados por delito electoral, por la compra de votos por correo en For… https://t.co/LYdynIcfOy]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h NNE. Barometer 1019,6 hPa, Falling slowly. Temperature 9,0 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 85%]]></document><document><![CDATA[Conclusión de paz: la reflexión correcta sería que todas estamos un poco locas y hacemos cosas que si las analizamo… https://t.co/kQnp66t9EF]]></document><document><![CDATA[@CdsfRober @ruben_galvez93 Pero es él @ruben_galvez93 quien tiene que rectificar o aclarar el malentendido, ¿Cuál es el problema?]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 85.35 km in 3h:18m:07s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA['Ya no somos nada pero solo entre comillas' en Mula, Murcia https://t.co/VZTHoZUVAQ]]></document><document><![CDATA[Estas cosas suceden con árbitros que permiten 18 faltas al @CDLeganes  y solo reciben 1 tarjeta amarilla. Gracias p… https://t.co/SKfl7dDLNW]]></document><document><![CDATA[Sí, Daniel Jones es mi QB.   Sí, confío en él.   Sí, creo que se lo escogimos demasiado temprano en el draft.   No,… https://t.co/iDW2dHl41S]]></document><document><![CDATA[Donde está mi paraíso ciclista?  Es el último vídeo de @valentisanjuan con este cojo que os escribe, una Cataluña p… https://t.co/OEAqUeIzcM]]></document><document><![CDATA[Judías pintas estofadas  AOVE, cebolleta, 2 dt/ajo, zanah., pimiento/r, sal+pim. 10' f/s; 1 tomate y 1 patata 5' f/… https://t.co/6axPyv0R3i]]></document><document><![CDATA[De nuevo las ratas invaden las calles de Leganés, esta vez en la C/ El Cid ¿Para cuándo ratizidas y una limpieza ex… https://t.co/GIrS23nC2p]]></document><document><![CDATA[@ladonnaemobile_ El problema de todo ese hilo es que parte de la premisa falsa de que ese tuit de mierda un chiste.]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/QzIvCJhZyZ]]></document><document><![CDATA[Renta básica universal: ¿una alternativa viable para ‘vencer a los robots’? https://t.co/td56WfkFTM]]></document><document><![CDATA[Estos mamarrachos dicen creer mucho en la nación española. Pero lo que está claro es que creen muy poco en España.… https://t.co/gde2IGyfOa]]></document><document><![CDATA[@CarlosBelcam Querido compi!! Esa gente ni son socios ni nada o que se han subido al carro este año. Esperemos que… https://t.co/vynIRCxFyz]]></document><document><![CDATA[Diego voltou ao caipi porque a namorada se esqueceu das cervejas no congelador 🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[TERCERA | El Racing, preparado para el mes clave. https://t.co/CZ1AweXKqr vía @muchacalidadFF https://t.co/VASRPH2fKx]]></document><document><![CDATA[@sordomudaaa Sor... me ha picado la curiosidad. Estoy en ese Perfil fisgoneando. Cuando me han pedido el correo, me he parado. Ya me decido.]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan? Es que no se puede hacer algo y no ha sido un placer Cilvi siempre te recordaremos.]]></document><document><![CDATA[@javiercno Idealista es una empresa muy bien montada y yo soy alguien con cero experiencia en el sector (por el otr… https://t.co/9d28rfKqBv]]></document><document><![CDATA[https://t.co/JW2xckQbY0 vd. Sra. No esta capacitada para tantas libertades mirase vd. La edad arruga como una pasa]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Lo malo es seguir ciego de la historia, por algo será. Ven que se muere la planta que germina y alimen… https://t.co/DKwa5yGMHx]]></document><document><![CDATA[No @bngvigo temos moi claro o traballo innegábel de @Sementevigo102. Aquí responde @contradiscurso a unha pregunta… https://t.co/dSjTntY61r]]></document><document><![CDATA[Cuanto nos queda por crecer como liga, me rio yo de la mejor liga del mundo]]></document><document><![CDATA[@Mulillero Hay imbéciles que les ríen tres gracias y se creen estas por encima del bien y del mal.]]></document><document><![CDATA[@joseantoniogo43 @eldiarioes VOX es la VOZ de Trump en verso de Cruzada]]></document><document><![CDATA[Ya estamos al pie del cañón en una mesa muy "apañá" en Churriana. en Churriana, Andalucia, Spain https://t.co/l27bk67T2U]]></document><document><![CDATA[LOLA, nuestra barra de labios más icónica 💋 Creada en exclusiva para eberlin_biocosmetics 🙌🏻 en Casa de Campo (Madr… https://t.co/HvoyVwSGJi]]></document><document><![CDATA[Vaya cara como la de tantos políticos y amiguetes .Otro que se lucraba de la Junta de Andalucia sin hacer nada ¿ Le… https://t.co/RuFv5YeFus]]></document><document><![CDATA[Segundo día de @CifalMalaga en el #nesiforum hablando sobre la las decisiones de los consumidores y de la REGENERAC… https://t.co/QGHVb5aWJa]]></document><document><![CDATA[@adri_unicornico @GoogleES Si parece que todos los servicios google se han caído]]></document><document><![CDATA[Estuvimos en la feria del libro de Malaga. Mucho cariño recibido, gracias a todos!!! Vendimos mucho, mucho... en po… https://t.co/GWqroN9vdM]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, una cosa no tiene que ver con la otra, pero ya estamos viendo a mucha gente ponerse nerviosa 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Cuando cumples tus sueños vives más fuerte!! Despertando de lo sucedido]]></document><document><![CDATA[Maté a un gato bebé al cerrar la puerta del garaje y el meter la cabeza justo en el preciso instante en el que la puerta se sellaba]]></document><document><![CDATA[Portugal é o pais do "Pois". Todo chega mal e muito demorado. A solução sempre é um gajo a dizer "pois"... :(… https://t.co/h7xLzMkpDy]]></document><document><![CDATA[El Barça es un equipo vulgar, pero tiene a Leo y a Suárez. Con ellos le alcanza para soñar con la Champions.]]></document><document><![CDATA[@dramirezcast En la #cursadelabuti penyalabuti será nuestro #ucielite ciclismecat 19 años y mucha hambre de… https://t.co/vO1aFKyhi9]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Este individuo, no esta habilitado, ni para ser presidente de una escalera de vecinos #tatarlak]]></document><document><![CDATA[@Cordobacfsad he asistido hoy por darle el capricho a mi hija de venir. Después de esta vergüenza se acabo mi etapa… https://t.co/8NSVo6NAqe]]></document><document><![CDATA[@yentuventanaSV @FSerranoCastro No me conoce de nada y se equivoca de lleno. La conozco desde hace más de 40 años (… https://t.co/n5RNRPa6LV]]></document><document><![CDATA[#Israel’s Silent #Cyberpower Is Reshaping the Middle East by @thomas_mac https://t.co/HMXKEPSeSG]]></document><document><![CDATA[@DaNiElOvOnO_Ofc @JMTR19862 No le dio la bandera cuando jugaba todo hasta que se lesionó? O cuando jugaba donde a é… https://t.co/NGYwUFpa6e]]></document><document><![CDATA[Metallica es tan pa' chamos que en Barcelona el concierto es tipo matiné, Domingo por la tarde.]]></document><document><![CDATA[@sblanco @diegoebarros @Topofarmer Lo de la Alameda renunciar a quitwr del centro los coches. Y de paso comparo con… https://t.co/2AB0sKCs9P]]></document><document><![CDATA[España unida y en orden. Cecina de León y vino Pago de Florentino, @realmadrid. 100% tempranillo. https://t.co/jtJGjndZoJ]]></document><document><![CDATA[🚨 2a. vez que la @rfef celebra conjuntamente masculino y femenino. 👉 Nuestros actuales 🏆🏅 a revalidar título ¿vale… https://t.co/smcXjOx93S]]></document><document><![CDATA[@lawercito @Toraco71 @imanoleg_ Es que no se trata de un global. Son 4 por una cosa y 4 por otra]]></document><document><![CDATA[I mean, that's the reason taxes exists. To use rich people money to help poor people]]></document><document><![CDATA[@waleska0328 Claramente la pataleta del perdedor,además demuestran su talante no asumiendo sus errores y fracasos]]></document><document><![CDATA[@EstebanDL @CancerIntegral @NutriRebel @MrMagufoHdP @Eldharan Pero Esteban, ¿en qué momento me has visto hablar de… https://t.co/mktY8NQrNi]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Viendo lo visto , será que las señoras catalanas de Les Corts son basura.]]></document><document><![CDATA[Y llego un Gran Día!!!! #Avengers #EndGame #WhatEverItTakes a ver si batman al final se enamora de Cersie Lannister… https://t.co/HPPwRaCi2e]]></document><document><![CDATA[Minuto 54: Rondón marca el empate a 2. Minuto 73: Se lesiona Salah. Minuto 86: Marca el 3-2 Origi.  Si el Liverpool… https://t.co/0UGJVvyLKF]]></document><document><![CDATA[ESTOS Y NO OTROS; ESTOS..... Son verdaderamente de PRIMERA.  Las personas pasan, el sentimiento continúa; este capí… https://t.co/FVXqMy8A43]]></document><document><![CDATA[129 minutos de partido con montones de revisión del Instant Replay y tardando muchísimo en cada decisión. De los ba… https://t.co/qxFEATyOxS]]></document><document><![CDATA[Hola, ningú sap on està el botó de FF de la vida, aixi en general? https://t.co/c0fExkLRcT]]></document><document><![CDATA[❄️❤️❄️ virgibastidas .  #love  #like #likeslikes #likeforlikes #likeforlikeback #likes #follow4followback #follower… https://t.co/vQKvZr8XeW]]></document><document><![CDATA[@Vite_Olmeda Yo tengo, o tenía, un  canal de youtube. Un día un amigo me avisó de que este tipo Esta va subiendo mi… https://t.co/gzMS0JOSaP]]></document></documents></author>