<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#travelholic #travelphotography #trees #architecturephotography #tree #azulejos #church #ciudad #iglesia… https://t.co/zqaHUAHhxt]]></document><document><![CDATA[Celeste, I sooooo feel youu!!! But Eze isss a sooooo mucchhh betteerrr guy]]></document><document><![CDATA[madre mía la de visitas al hospital que hice por torcerme los tobillos echando carreras en el recreo]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Tenerife @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/JaitY8RKjn]]></document><document><![CDATA[@Inmaapolo Bruselas y Brujas son dos ciudades 😍😍  Yo cuando fui fue a esas dos ciudades más Amberes, a Gante no fui.]]></document><document><![CDATA[A falar no diabo não é que a celebridade apareceu e se lembrou de mandar mensagem hoje... é o famoso]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @_CarlosLozano Muchas veces tiene razón pero le pierden las formas]]></document><document><![CDATA[@40Francoise @SibethNdiaye @EmmanuelMacron La ↘️de la TH , l’↗️du minimum vieillesse, de l’AAH, de la prime d’activ… https://t.co/duj21UMubW]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @ActuaArmilla @ActuaSfdh @ActuaSfdh @CatalunyaActua @ActuaBierzo @actuacamas @actua_leon… https://t.co/2641LQRY86]]></document><document><![CDATA[Ser mãe é conhecer a beleza de existir fora de si.  Minha pequena Aurora ❤ Te amo Filha! em Padrão dos Descobrime… https://t.co/B6N5uOodQn]]></document><document><![CDATA[@jmarcos78 @sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat ¿También se habrán quedado los autobuses fuera, verdad?]]></document><document><![CDATA[Libretita Venus (1). Parte delantera.  . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/izJUXFWOqt]]></document><document><![CDATA[Ya puse mi ubicacion, para que vean desde donde ando pensando y haciendo pendejadas]]></document><document><![CDATA[SABOREA LA VIDA SIN PRISA🍀. 💫Con sólo una sonrisa...💫. en Nerja, Costa del Sol https://t.co/N0bYMsjhpl]]></document><document><![CDATA[Los hombres que marcaban a las mujeres.  La policía descabeza en Málaga una violenta organización de gánsteres pola… https://t.co/Y86VydwGzz]]></document><document><![CDATA[Anabel como las maracas de Machin bailando y cantándo sola en el salón 😂😂😂 #sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[parabéns marido! agora é a tua vez, te amo cocó ❤️❤️  ps: hoje tens direito a mini e tremoços https://t.co/45Qn4yTUAb]]></document><document><![CDATA[Eso se llama trabajar tu intuicion..cuando lo hagas, siempre estaras en el camino correcto... #susanamarcano… https://t.co/unh2z7kDHZ]]></document><document><![CDATA[Ya estamos con las caídas de árboles. Acaba de ver caer un pedazo de rama en Génova. Y estuvieron cortándolos hace… https://t.co/yuFDEDT0qw]]></document><document><![CDATA[El año pasado, 2018, volví a experimentar mi bisexualidad ocasional porque no sé lo que tiene César Sampson que es… https://t.co/YWnYwKduZY]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte Sabemos encajar una derrota, aunque la música va por dentro, porque nos espera una buena, este es peor que Zp]]></document><document><![CDATA[@GuasaTiene @ahorapodemos @PSOE Ánimo a todos, votar votar y votar, a la izquierda, sobre todo a @sanchezcastejon p… https://t.co/DWEvaXME5X]]></document><document><![CDATA[@Patriciasdksh no conoce de humedades te lo aseguro 😑😑😑 más tieso q un palo]]></document><document><![CDATA[@gabrielacladera ASÍ ES :LA POBREZA LA GENERA EL CAPITALISMO PARA QUE ELLOS PUEDAN GENERAR RIQUEZAS Y SI NO Q SE LO… https://t.co/agGI3FausW]]></document><document><![CDATA[Yo yéndome a alicante a pasar una mierda de finde https://t.co/NOUmk94f52]]></document><document><![CDATA[Mira fijamente el mandala para encontrar la paz mental  CC/@sanchezcastejon https://t.co/3GdO34KkRy]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 A vox aunque esté en contra del #taxi.??? Este señor es un asalariado que odia a su jefe y quiere verle ma… https://t.co/geS5vwIGoi]]></document><document><![CDATA[“Hoy ha sido la última función  de la maravillosa @annapirozzisoprano que ha dado a @Liceu_cat alguno de los moment… https://t.co/FbKQAiI60a]]></document><document><![CDATA[si lo canceláis a él por defender y colaborar con un maltratador, por qué no lo hacéis con nicki minaj por ej??????… https://t.co/50k2iGarjY]]></document><document><![CDATA[🔴 El vídeo de Podemos en la Plaza Mayor se autorizó cuatro días después de proyectarlo https://t.co/yChMWleiVC vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[@nuriamarinlh @jaumegraells @GrupBotigues Està molt bé la iniciativa però hauríeu d’oferir una alternativa pels veï… https://t.co/AekMDbnycO]]></document><document><![CDATA[Cuando dormimos mejor tomamos mejores decisiones #sueñoProfundo #CerebroSano]]></document><document><![CDATA[Marico o sea salí de mi casa hace 5min, 5 putos minutos, tengo ganas de orinar, gracias. :) GANAS DE JODER se llama eso.]]></document><document><![CDATA[@kaymuchoseises1 No, esta no te suena... Es el campo de los suegros de mi hermano! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @guardiacivil @policia @jusapol @GuerreroJusapol @mcyava @jusapolsantiago #EquiparacionYa… https://t.co/1dY1KdUBMw]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro recordando el #DiaDeLaTierra @WawawiwaDesign  (todo cuenta) (todo importa) https://t.co/t9wRZxovbK]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/MDPKXPNWvI]]></document><document><![CDATA[Bonito detalle de la #aerolínea @tapairportugal ✌🏻, queso, galletas y agua. Me ha encantado el #packaging https://t.co/29CvGerlXR]]></document><document><![CDATA[Empezamos el martes con la mirada puesta en los más peques.  Visitamos el CEIP Jerónimo Luis de Cabrera, acompañado… https://t.co/Gwc35S5Xm1]]></document><document><![CDATA[La religión como un complemento social  #SemanaSanta2019 #SemanaSanta https://t.co/IMY2T3cfxR]]></document><document><![CDATA[Eu a procura do momento que pedi a tua opinião.. https://t.co/JXnsNKzttA]]></document><document><![CDATA[Lo que no me ha gustado del #DebateRTVE son los datos falsos que han dicho Casado y Rivera. Mentiras no.]]></document><document><![CDATA[AVISO!!! Hay una plaza libre en el curso de retrato de los lunes. Debido a la baja de un alumno,  queda vacante 1 p… https://t.co/VyaG4OyOmU]]></document><document><![CDATA[Mil gracias a @Oceano939 @Abrepalabra por vuestra entrevista sobre mi novela  #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TConbata @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/tUX5wjSIaB]]></document><document><![CDATA[Pero con otro tipo de gente, el venezolano es bochinche, bochinche y más bochinche. No lo digo yo, lo dijo Miranda]]></document><document><![CDATA[@ElTiempoNavarra Qué ganas que llueva. Hoy creo que nos viene un día de casi verano. Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Puedo dar mi opinión, digo yo, que para eso es mi cuenta y mi red social. Es mi opinión y es respetable al… https://t.co/gl7bkVrsPw]]></document><document><![CDATA[Hola? Si, somos @BTS_twt y @halsey dejen paso a los reyes de los @BBMAs , acabamos de arrasar con nuestra actuación… https://t.co/Yv4DuEjopa]]></document><document><![CDATA[Isto teve muita piada. Ao início fiquei chateada por tinha acabado de acender o cigarro, mas a seguir desatei a chorar de tanto rir 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @AirBirabolas No me acordaba de la fotografía del principio del hilo. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Cristo del Refugio #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SSantaMurcia #SemanaSantaMurcia #CristodelRefugio #JuevesSanto… https://t.co/uBofK1hf4w]]></document><document><![CDATA[¡¡Y piensas VOTARLOS.? Y si los votas. Sin comerlo  Y sin beberlo.  Ya eres de EXTREMA DERECHA]]></document><document><![CDATA[Passar demasiado tempo em casa faz-me publicar instastories super aleatórios o dia todo.]]></document><document><![CDATA[Aparte de su histerismo, No ha dicho nada de su  Programa , claro no puede no Tiene más que la bandera. Y con la BA… https://t.co/VlLjUb5Mhi]]></document><document><![CDATA[Y cada vez, un pollo con los dichosos Debates. Van a tener que regularlos para que sean obligatorios? Nivelazo de p… https://t.co/2Ulz6OTHvz]]></document><document><![CDATA[@_Futbolero_ Una operación es lo último, antes hay que probar todo para evitarlo ☘️]]></document><document><![CDATA[El hecho de blanquear, siempre es trampa, lo es para cuestiones económicas y lo es tb, con    mayor dolor, cuando e… https://t.co/zKUO1JBTV8]]></document><document><![CDATA[@XavierSolerT Jo no ho crec pas . Només ens queda DUI i reconeixement internacional !!!!]]></document><document><![CDATA[🔝 Cómo disfrutamos ayer en el #WizinkCenter con el ilusionante equipazo de @pablocasado_ y en compañía de tantos bu… https://t.co/fKGqT6reQM]]></document><document><![CDATA[No permitan que esa profesora tenga que dejar la docencia y su vocación por este asunto.  Y creo que todos deberíam… https://t.co/BY1FRwZ0mW]]></document><document><![CDATA[@Karozillaz Y claro que hay que replantearse la cultura, pero no exigiéndole esa responsabilidad al consumidor. Por… https://t.co/APw2ifgTJz]]></document><document><![CDATA[@abc_es 1992, un día memorable para la ciudad, no olvidaré la actuación y la química entre ambos 🎶]]></document><document><![CDATA[El #TurismoSinMedida está matando los barrios, expulsando a nuestra vecindad, destrozando nuestro comercio local y… https://t.co/V9S9kI8tj0]]></document><document><![CDATA[Ahir victòria a Mendizorrotza amb Messi a la banqueta i avui pendents de l’ #atletivalencia amb el cava a la nevera… https://t.co/VlcAxpIf4E]]></document><document><![CDATA[Realmente siempre lo pienso. Lo que más me gustaría ver sería un cuarteto de mujeres]]></document><document><![CDATA[@el_secretos @lavozdealmeria @agricultura2000 @turismoelejido @CulturaElEjido @Costa_Almeria @FriendsFluencer… https://t.co/tUokUagOmR]]></document><document><![CDATA[Artículo 13 de la Directiva de copyright, ¿es tan malo para Internet como parece? Los expertos responden https://t.co/yAgMq0Z02M]]></document><document><![CDATA[Felicidades en general a cuantas siguen creyendo y haciendo para que  #LaLibertaddePrensa sea un pilar fundamental… https://t.co/CDw4qChSoP]]></document><document><![CDATA[@JuanPoz9 No veo yo que el paniaguado de Casado vaya a garantizar ni el orden público ni nada de nada.]]></document><document><![CDATA[VERGÜENZA!!! Las redes estallan contra la imagen de dos mujeres pasando la mopa  https://t.co/LvdDgLXXMY]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[@copernicogarcia @navedelmisterio @nachonavarrogil @Diego_FDM Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[me gustaría hacer una cosa de esas de opinar en vídeo pero me da vergüenza mi voz uwu]]></document><document><![CDATA[Som uns ilusos , si els primers a abandonar-lo hem estat nosaltres mateixos. Què volem?]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @pablocasado_ Hace años pasa esto..El PP no respeta a nadie aunque sean victimas..]]></document><document><![CDATA[Arranca la temporada del langostino del #MarMenor #FelizDiadeLaMadre https://t.co/PhhrScLMlO]]></document><document><![CDATA[Alguém me arranja trabalho para as ovi? Quinta de noite, sábado o dia todo e domingo até às 19h. Pleaseeee, preciso de dinheiro xD]]></document><document><![CDATA[@PLRomaCapitale please help me locate my mom. She has disabilities. She was discriminated by @tapairportugal, yelle… https://t.co/9M0aDsr8Nf]]></document><document><![CDATA[Esta tarde Pergolesis varios en @DeputacionOU con @TNBTensemble https://t.co/AfiS5ZyKH8]]></document><document><![CDATA[Reflectir en una definició; només es podia reflectir en una història.’ I de passada ja, posats a recomanar, la crít… https://t.co/4H3QXiS75k]]></document><document><![CDATA[@arnaums04 HAHAHAHAHAH quan mire que hem de fer t'ho diré, no cal patir, comptava amb tu🤭😉]]></document><document><![CDATA[@Todo2413 @Cacharrero_M @TheHatman666 @GARI530 @Zumalekarregui @Desert_Coke @esa_abuela @caguenzotz @jcarlos2001… https://t.co/X4Rc5hymFm]]></document><document><![CDATA[Y estos ignorantes que Se creen justicieros.? Pues que se quemen a si mismos]]></document><document><![CDATA[Seis ligas .robadas 2 champions robadas 3 .copas Catalunya robadas y la Copa del Rey adulterada por alineación inde… https://t.co/OJJUGYAoM8]]></document><document><![CDATA[Otra vez la campanilla😂😂😂 les van a dar la noche Estos si saben trabajar para la audiencia 👏👏👏 #SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@wordsbymt @justine222 @armallah_ @ZonePhysics That's exactly how she's acting rn 🙄]]></document><document><![CDATA[San Jerónimo , Traviesa 21  Y continuamos los vecinos conviviendo con las basuras en nuestras calles....todos los d… https://t.co/B84mvgnVoA]]></document><document><![CDATA[-¿¿¿Cómo han ido las vacaciones seño??? -¡¡Niños, dejad de hablar y sacadme al patio!! 😉 #estollegaasufin… https://t.co/wTWK22pghq]]></document><document><![CDATA[Oficialmente empieza mi primera temporada de hambre como foránea. Creí que iba a estar triste y frustrada cuando me… https://t.co/EvbAydZ1CZ]]></document><document><![CDATA[@Borck1 Soy súper fan de tus fotos de ascensor, nadie posa como tú 😽#photoinelevator]]></document><document><![CDATA[@ChristophePretr @MARCLANDES40 @franceinfo C’est quoi son travail de journaliste ? Voler du matériel , insulter les… https://t.co/IhC2IuCGie]]></document><document><![CDATA[@migue97_fcb @miguelaqenk @cabify_espana No sabes el favor que te están haciendo. Mira por @LeaksUberCabify y la fi… https://t.co/J1DIXEUoyA]]></document><document><![CDATA[@roncudotwo @laSextaTV Que Dios nos coja confesados. #VOXSaleAGanar https://t.co/frdIonimiC]]></document><document><![CDATA[Pordiez....si ví el video porque al actualizar veo mensajes de " Este Tweet no está disponible. " A mi estas noveda… https://t.co/k1yEXav8GG]]></document><document><![CDATA[Fantástico vídeo creado por @eriklarapino sobre el espectáculo de hectorlara_official en el restaurante… https://t.co/UfSlgz2YXU]]></document><document><![CDATA[@javioru @Robocariz @ElTiempoNavarra @meteosojuela @ojaizmeteo @meteoduruelo @Golfo_Bizkaia @GuillerCil… https://t.co/h0vhh0bQia]]></document><document><![CDATA[FELIZ NOCHE/TARDE @alexoficial sueña PERO SUEÑA A LO GRANDE QUE YA SABES QUE LA VIDA ES SUEÑO Y LOS SUEÑOS SUEÑOS D… https://t.co/eoQufTSHtX]]></document><document><![CDATA[Quiero tornar a lo que me han mandado. Digo, que si hubiera de decir por menudo de la manera que el Señor se habia… https://t.co/1ysn4Z1rNw]]></document><document><![CDATA[presidente da câmara de tvd acusado de ter feito plágio na tese de doutoramento adoro some local scandals]]></document></documents></author>