<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@protestona1 Rivera, y tu nos as ocultado, que gobernarás con quien  defiende el Fascismo, el maltrato, !! TU, QUE… https://t.co/kICIkrGrw2]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Es que el problema es que lo que aquí llamamos extremismos en el islam actual es lo mayoritario. y e… https://t.co/gAFAHF8qZX]]></document><document><![CDATA[Y en Galicia qué, llueve no ?? #galiciacalidade  🤩 https://t.co/Qg2z7GtYZQ]]></document><document><![CDATA[No luchas por lo que quieres, solo tiene un nombre y se llama perder. #portrait #portraiture #beauty #portraitmood… https://t.co/vJ70oiY1l2]]></document><document><![CDATA[Nigel Farage lanza el Partido del Brexit: "Los británicos somos leones guiados por burros" https://t.co/RE7QnIf591]]></document><document><![CDATA[Concordo que o Lula tem que ser preso e ficar preso, o que me abisma é que estão forçando só a barra nele, enquanto… https://t.co/kNOEhwjADa]]></document><document><![CDATA[@verne @Dri69 te hemos acogido #gaysper para siempre con nosotros. 🏳️‍🌈❤️😍]]></document><document><![CDATA[Toda la noche trabajando para que #Granada tenga su cruz lista en la puerta de @aytogr. Hoy es uno de nuestros días… https://t.co/sEvR4hc8NW]]></document><document><![CDATA[Los deportistas que se especializaron a una edad temprana obtuvieron sus mejores resultados en nivel menores. Estos… https://t.co/7XEcEsAl1O]]></document><document><![CDATA[La guerra es peliando! 🔫⚔️🗡️⛏️⚒️🛠️🔨 en Vicálvaro https://t.co/aLYO0taPM0]]></document><document><![CDATA[Recomiendo seguir el hilo de @erovira sobre las #ElecccionesGenerales #28A 👇🏻]]></document><document><![CDATA[Hola @PSOE  26 veces "España" en la cara de un folio os parece suficiente para tapar lo del #relator las negociacio… https://t.co/IzurFGMslY]]></document><document><![CDATA[@german_moya Muchiiiiiisimas gracias!!! Escribimos con la ilusión de que la gente disfrute. Me animas mucho]]></document><document><![CDATA[@PSOE Qué incluya a los separatistas y excluya a la ultraderecha??? Miserables!!! La izquierda real es Podemos, esp… https://t.co/vFPtrBQRbr]]></document><document><![CDATA[Cómo siempre en @Bankia de Puente Tocinos se pierde mucho tiempo además de pasar calor vayas el día q vayas   Cerra… https://t.co/aedPCM5YT7]]></document><document><![CDATA[@mr_lemmon @CHuertes @CobiCule @JoanQueralt @albertcuesta El catalán está en peligro por la diglosia. Aunque parezc… https://t.co/chKqsBdlqc]]></document><document><![CDATA[Seguimos haciendo cosas! 🔥🔥🔥 https://t.co/Egwhm40NVg   #metal #rock #music #guitar #vigo #spain https://t.co/rPwcDQq6ee]]></document><document><![CDATA[@Teresaribera @PepaBueno @HoyPorHoy @Teresaribera esperamos que este trasvase de mayo sea el último de un trasvase… https://t.co/jCAfO3od6Z]]></document><document><![CDATA[unem-se por falsidade ou mesmo por interesse!  NÃO se esqueçam que um dia tudo acaba.  E acabam por ficar sozinhos(as)!!!]]></document><document><![CDATA[Estos de @Ciudafanos pueden hacer todas las tonterías que quieran, tienen patente de corsario.]]></document><document><![CDATA[@IvanZarBlanco El capital solicitado son 575 millones a 30 años y a un tipo de interés fijo del 2,5% y ojo, sin gar… https://t.co/rO3b7OtMPq]]></document><document><![CDATA[Se está yendo de las manos el tema del repartimiento de entradas del @valenciacf .]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Demasiada gente para escuchar a un tarado que sólo sabe hablar contra catalanes y vascos.]]></document><document><![CDATA[Ay, Ione te preferimos de diputada que de educadora. De verdad. Como diputada das risa, pero como educadora darías… https://t.co/M5qWpzZbXc]]></document><document><![CDATA[@RafaMesa9 A ver, soy muy consciente de que es algo complicadisimo por todo: jugadores, equipo, ambiente... Pero tí… https://t.co/6M8dPHujnc]]></document><document><![CDATA[@GeRiii08 @Santi_ABASCAL JAJAJAJAJAJA, he visto la entrevista y ahí @Santi_ABASCAL tiene razón. El Barça debería de… https://t.co/NsYpiutpZz]]></document><document><![CDATA[➡️ Provavelmente terá passado meio despercebido a alguns, mas ontem a BTV aproveitou uma ideia do @JG1904 para alim… https://t.co/rbKQds4mv5]]></document><document><![CDATA[@alvarez_juancar Hoxe non había talento no último pase. Non había luces que alumarán o camiño]]></document><document><![CDATA[#LunGenteChachi22Abr "Vamos con energía y pilas; Querid@s CHACHIS". #FelizLunes y SONREÍR.... https://t.co/ew7EUkfVmd]]></document><document><![CDATA[@chus1903 @JCRIVEROTV Pero este que le ha echado a las torrijas ?? Jajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[Hay que hacerle caso a los grandes escritores y más en el #DíaDelLibro 📖 #BuenosDías 😊 https://t.co/9K8Q1xXHQh]]></document><document><![CDATA[tua história está escrita, basta acreditar e ter fé.  não tenha ansiedade e tenha paciência. #fé https://t.co/8sLrfh4B4u]]></document><document><![CDATA[Hay gente que lo encuentra irreverente, incluso de mal gusto. Pero me encanta el exuberante video de "Love will tea… https://t.co/f1tVFMpfuN]]></document><document><![CDATA[#homeiswheretheheartis em Almograve, Odemira, Portugal https://t.co/wjUj26TK0U]]></document><document><![CDATA[@g_palmira @libertaddigital ¡¡"Señor MARCHENA...como español estoy muy orgulloso de usted... Solamente deseo que su… https://t.co/3QcDQ3fUty]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #lunessanto. No hay mayor traición que la de aquel que consideras amigo. Judas Iscariote en su deb… https://t.co/SOoXScpy3Y]]></document><document><![CDATA[@guanchegomero @CanariosSinAlas Pero si yo voy de turismo a Salou, me cuesta lo mismo el viaje que a un catalán ven… https://t.co/NrRxgG8VZT]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/eyOIxabl5M]]></document><document><![CDATA[That moment when you do a perfect game of dominos with your partner. Damn.]]></document><document><![CDATA[Otro modelo de formación pregrado en 🇪🇸 es posible: se lo debemos a nuestros estudiantes de medicina y en especial… https://t.co/oVrUMoWFmf]]></document><document><![CDATA[@RubiO_7_ @KochMedia_es No sale porque cuando el artista hizo esa composición no existía el XV, pero el XI si.]]></document><document><![CDATA[@claire_und Si, pero las startup no dan de comer, las startup si tienen inversores se funden el capital hasta que l… https://t.co/ik6jVUO7xV]]></document><document><![CDATA[La cabra tira al monte!! 🙃 #africatwin #dualsportadv #moto #friends #monegros en Aragon, Spain https://t.co/uzLbTcLb6c]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv  Ustedes vais a celebrar Un Mojon .gordo!!! Caverna!! A yomar por donde amarga el Pepino. RONCERDO!!!!!]]></document><document><![CDATA[Me encanta como algunos acuñan tan a la ligera la expresión "lo mejor de la historia" cuando sólo llevan viviendo d… https://t.co/FwbWCvQFrF]]></document><document><![CDATA[¡Votad insensatos! #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales28Abril #VotaPorFavor https://t.co/VjhzXHBek4]]></document><document><![CDATA[Y asi la sociedad Española paro a la ultraderecha , una vez mas hemos demostrado al mundo que juntos somos mas fuer… https://t.co/DTsJIgvle9]]></document><document><![CDATA[Al leer artículos sobre #MarcaPersonal algunos de estos dicen la expresión "Cómo crear tu marca personal" mi duda e… https://t.co/uFMubXn7U0]]></document><document><![CDATA[@ecoembes contribúe á produción de envases dun só uso, e polo tanto ao aumento do CO2, do lixo e á mudanza climática]]></document><document><![CDATA[Maravilla de las maravillas, no se pierdan la poesía, el vuelo alto de #gabrielgarciamarquez elcoronelteatro… https://t.co/7RJ6HbHH4o]]></document><document><![CDATA[Maravilla de charla de @Alba_Roza ya desde el principio https://t.co/0JwTVQMJGk]]></document><document><![CDATA[#ElDEBATEenRTVE El moderador pregunta porque deben los ciudadanos votar a los candidatos y Albert Rivera lo que hac… https://t.co/sHSE4wbn1t]]></document><document><![CDATA[@rafamartos_ También puedo poner “estoy volando” y eso no significa que vuele. Y si, me gusta crear, a veces hago f… https://t.co/6rpZJg37Hc]]></document><document><![CDATA[@EL__TRANSGRESOR @NGresiva Eso es una inferencia que usted ha realizado. El texto solo dice que vive con la abuela.]]></document><document><![CDATA[Eles têm armas, mas nós temos flores... #25deAbrilSempre #RevoluçãoDosCravos  🌹✊🏻 🇵🇹 en Casar de Cáceres, Spain https://t.co/VQFpv5lWVg]]></document><document><![CDATA[Si algo nos llena de orgullo en el Club @AtleElsSitges de #Burjassot, es poder disfrutar de la presencia como "Entr… https://t.co/dLVVup746t]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Cayetana trae tan preparado su rollo que nunca tiene tiempo a acabar el discurso]]></document><document><![CDATA[Concierto de marchas de procesión . Bargas 14/04/2019 . . . . . #Trumpet #Stomvi #Bb #Concierto #Concerto #Banda en… https://t.co/Oce0c0v8e3]]></document><document><![CDATA[@Falquito Snivy es un amor de Pokemon #sorrynotsorry https://t.co/9lW6JYLutn]]></document><document><![CDATA[@maal2al @MasDividendos @Value_school Enhorabuena Marcos! Con total merecimiento te estas convirtiendo en un refere… https://t.co/mBOPfNIaFr]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo No entiendo los insultos gratuitos a nadie. NO entendí los que Le hicieron a Sánchez y no entiendo los demás.]]></document><document><![CDATA[Vaya, vaya, vaya, España empata con Eslovaquia y Bulgaria, por la cola, en un informe de la #UE sobre la percepción… https://t.co/xRF9mYN19c]]></document><document><![CDATA[@merrrrrrrpadu @FroilLannister @pnique Que las ideas de Podemos me parezcan lamentables no quiere decir que me parezca bien el PP.]]></document><document><![CDATA[Esta vez me cundió el día libre, ya estoy preparado para #losvengadoresendgame 😊 en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/DdvkeSGWXh]]></document><document><![CDATA[Mañana te esperamos a las 21:00 h en el salón de actos de la Casa de la Cultura de #Alguazas, hablaremos de España,… https://t.co/oKTT6mj0WG]]></document><document><![CDATA[Es como una montaña rusa. Llora. Se ríe. Me manipula como quiere. Solo con estar ahí, hace que el mundo que veía en… https://t.co/BlGBqvibop]]></document><document><![CDATA[Comemorando o aniversário com pizza. rs. #Vicente #família #amores #Portugal #Fundão em Fundão, Portugal https://t.co/xZtYUDXZnu]]></document><document><![CDATA[Sigue la maldición del Málaga en la Rosaleda. Hizo todo para ganar y acabó perdiendo. De esta manera sí que se pued… https://t.co/RZ5eJ5m9fj]]></document><document><![CDATA[Los jueces españoles empiezan a archivar desahucios tras la sentencia europea | Economía | EL PAÍS https://t.co/Z0qFEEM3eg]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Creo que es con la República Bananera de Catadisney...para los colegitas...la republiqueta.]]></document><document><![CDATA[@juankimen @Alex_Calabuig @juanmbotella @maratonfiz Esto del “SIR”... pero bueno, como diría mi abuela... “torres m… https://t.co/RFwD1L0Fqx]]></document><document><![CDATA[@RacloSmith Todos iguales..HDLGPTA..barrio bajeros..dale armas y verás..canallas.]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #ESTAPASANDO #RSAracena #LosMarines   Foto 📷 de la inauguración de las XXXIV Jornadas del patrimon… https://t.co/4gYpoi0Owq]]></document><document><![CDATA[@JuananSalmeron Mi sensación por otro lado es que a los más fieles al PP los que le gustan son los tipos Casado, al… https://t.co/7NV9pxc9wS]]></document><document><![CDATA[@QarlD Repito, no en medio de una lucha vivos contra muertos  ¯\_(ツ)_/¯]]></document><document><![CDATA[@paaabs de tudo que eu vi até agora, esse vídeo foi a maior das facadas mds 😢]]></document><document><![CDATA[WTF!? No se suponía que quitando los juegos de PS3 y PSVita, ¿la oferta de juegos del mes para PS4 sería mejor?  El… https://t.co/zXmE7ibI3l]]></document><document><![CDATA[Hoy ha descendido mi equipo de fútbol inglés. Por primera vez en su larguísima historia, queda fuera del fútbol pro… https://t.co/ECygDdAQYJ]]></document><document><![CDATA[Buenos días,alguien me puede decir que dice Ever Banegas en el vídeo,algo de invitar.......???🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Por si hay algún interesado en la sala, hoy se ha publicado en el @boegob #BOE la convocatoria de una plaza de Arqu… https://t.co/mshPl63BO7]]></document><document><![CDATA[@moonsebas Yo he contestado y ha empezado un tío à decir hola ???? Hola???? Y alguien por atrás gimiendo y yo no he abierto la boca]]></document><document><![CDATA[@JprArq Sim é verdade. À parte da nojeira de atitudes de jogador e sad, é justo dizer que têm uns quantos bons joga… https://t.co/0jLR8qfMAx]]></document><document><![CDATA[Viva er Betis manque...:  - Pierda - Setién - Haro y Catalán - Aburra  (Escojase la opción elegida)]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Sólo se habla de Cataluña pero lo que pasa en la Comunidad Valenciana no tiene nombre.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @CVTeruel por la séptima. Sois grandes y nos hacéis grandes a todos los turolenses]]></document><document><![CDATA[@spainmotor No estoy interesado en vender mi @VW_es pero gracias por la info https://t.co/V1Fmfk9Yj6 Por cierto vue… https://t.co/LxZTVihkvI]]></document><document><![CDATA[Cruz de Guía y misterio de Pino Montano por su barrio. @ElCostalorg @AESTAESS https://t.co/1uOaDBmX6H]]></document><document><![CDATA[Pero esto no es nuebo primero ficharon a riberita y a pesar del exito no era suficiente y inbentaron a vox pero cla… https://t.co/peMRDOSKYQ]]></document><document><![CDATA[Dejaos de fantasías delulu que esta tía se va a subir al escenario, cantará un medley de  Vision Of Love, Hero y We… https://t.co/MTq6qXNGMr]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @vox_es Nadie ya en el mundo quiere tener relación con todo lo que huela a #Chavismo y #Maduro  " NADI… https://t.co/qUzbrroZaR]]></document><document><![CDATA[@marikiiya1 @HdadBuenFin Esa explicación si tiene sentido, pero aun así, en El Salvador caben ambas.... pero si ha sido por eso, chapó]]></document><document><![CDATA[@ClancyWiggum_ @jordi_canyas @CiudadanosCs Ya veremos qué sucede cuando sean las elecciones al Parlament, yo no descartaría nada.]]></document><document><![CDATA[@u2daros Lo lamentable és que unos padres de una escuela decidan acribillar públicamente un muñeco de quien sea y el deplorable ritual.]]></document><document><![CDATA[@Spanish_NBA Gracias por tanto, Iván. Buena suerte en los grandes proyectos que vendrán. Seguimos en contacto. Un f… https://t.co/ubI5bK63vU]]></document><document><![CDATA[@jorgemartiaguas @estrellalevante warmupfestival  ¿Y? 20!años después sonando de nuevo en directo en Espacio  Molin… https://t.co/H2Pz5MKGtE]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Que da más pena tú o la pobre de tu mujer?  tu mujer es lo que tiene pero tu hijo crecerá so gilipol… https://t.co/NsVNmjZbIE]]></document><document><![CDATA[@itsnecas @pimenta733 @_____Suh_____ Ambos eventos de grande importância, talvez o de Moçambique de maior até...]]></document><document><![CDATA[@manxacb17 Quien votará a la mal llamada izquierda..los violentos, los que reciben dinero de dictaduras, los que en… https://t.co/dByQsz62zp]]></document><document><![CDATA[@RFEKarate Enhorabuena a nuestros dos grandes competidores y gracias al Real Madrid, por este bonito homenaje .]]></document><document><![CDATA[Vaya con el Podologo que habla de la marcha en aducción de los niños y su tratamiento...🤦‍♂️. Docencia en el Master… https://t.co/IyFdG8Hw8U]]></document></documents></author>