<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@singularitaty Sinceramente até que seria uma aventura do crlh hahahaha]]></document><document><![CDATA[@muydeyo2 @VOX_y_Voto @alfonso_ussia Este es de los que ya han recibido de España, más de lo que piensa aportar en… https://t.co/JuMKPzWYug]]></document><document><![CDATA[New Zeland Fabia R5 BAHÍA RACING SWRT @dirtgame httTps://www.youtube.com/watch?v=8LkDvzVUSds]]></document><document><![CDATA[Conocimiento y difusión como medios para lograr la conciencia social en sostenibilidad. Hacen falta más miradas cru… https://t.co/xgigf7oobc]]></document><document><![CDATA[@populares Con @pablocasado_ en el @WiZinkCenter en el acto de #CierreDeCampaña #ElVotoQueNosUne #VotaPP🇪🇸… https://t.co/zTHSgNbOUW]]></document><document><![CDATA[@Chelito78 Te da un mínimo de dos (1’8). Pero yo no he dicho que la RFEF te considere mejor. Digo que si vas a prot… https://t.co/qDAjGUFYIW]]></document><document><![CDATA[Y así una vez más es como se justifica el crear una burbuja inmobiliaria. #loscuentosylascuentas #psc #debatser]]></document><document><![CDATA[@GVA112 @caminsnatura @BomberosDipuALC Si els organismes públics no tenen la sensibilitat no podem demanar als que… https://t.co/xBPZkB6xMU]]></document><document><![CDATA[Convirtamos canciones en himnos a la alegría. Si te largan, que sea por preocuparte de más antes que de menos. Los… https://t.co/4FaXcbmhUX]]></document><document><![CDATA[Pues tengo ganas de ir a votar. Me gusta votar, me siento bien al hacerlo, y sabiendo que puedo hacerlo. Tras 40 añ… https://t.co/4PoqrvwvRn]]></document><document><![CDATA[@alexanderplass @AlfonsoClarimon @elEconomistaes @la_informacion Y creo que yo también lo he explicado bien......., no? 🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@POrtizRodriguez En el momento y entorno adecuados .. te aseguro que la tentación será muy grande 😜 #ErroresCMmn #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/9JVU6PDxMF]]></document><document><![CDATA[Juro fico com bue pensamentos homicidas quando estou a tentar dormir e não param de fazer barulho, fico cheio de raiva mm]]></document><document><![CDATA[@Matilde99101783 @skichers Shining bright one start with new week blessings and hugs my dear friend 👌👌❤️ https://t.co/FjSJnF7atr]]></document><document><![CDATA[#CONPilar19 Muy motivado y contento de estar en el congreso he llegado desde Peru.]]></document><document><![CDATA[Es este año o no es nunca. Confiamos en ti @FCBarcelona_es @_SentimentCule @Santos_mp11 https://t.co/KRmPnDTn7O]]></document><document><![CDATA[Pollo de corral marinado y empanado con salsa #teriyaki y semillas de sésamo #teriyakichicken #food #comidafacil… https://t.co/g10EMpiWpA]]></document><document><![CDATA[MARTES SANTO  #comunitymanager #eduardomarin #semanasanta2019 #martessanto #cristoexpiración #costalero #amigos en… https://t.co/Vq4EDzl5HA]]></document><document><![CDATA[Almost 2 months that 'Rose' was released and it's still rocking the charts ! 🔥  Today, it's #15 Tech House Hype on… https://t.co/5oS0RPLgmw]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @JavierJuncadell @xriusenoticies ¿Qué hacemos? ¿Indulto a los juzgados del Govern? ¿Para que el bucle… https://t.co/EAcNksZIPR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en La Pescadería &amp; Club Fishermans https://t.co/suKSHy89KK]]></document><document><![CDATA[Risk factors and outcomes for neonatal hypoglycaemia and neonatal hyperbilirubinaemia in pregnancies complicated by… https://t.co/S6Gd395wFr]]></document><document><![CDATA[Está tan claro lo del Sí, que darle vueltas es como que No. No se defiende derecho al 'ligue' en silencio sino a la… https://t.co/LKgX73E7OY]]></document><document><![CDATA[Porque uno es historiador. Allí están los tres también esta noche. De los Ríos, Iglesias y Besteiro @fpabloiglesias https://t.co/HZFWTBzMTA]]></document><document><![CDATA[@ihpeco @jmmorang @sergiobaster1 @SanJuandeDios_ @ComillasEUEFsjd @UCOMILLAS @Fenicio_112 @RafaelTimermans… https://t.co/KT9j54vS6h]]></document><document><![CDATA[Has visto la nueva y bonita portada de mi novela "Cuarenta y un relatos de terror y misterio" para #kindled ? En br… https://t.co/1EHz8qCzgx]]></document><document><![CDATA[@Conormclout No no ... Ese tema lo teneis las 24 h. Del dia los comunistas de toda España ... R QR.. RQR ..RQR .. RQR ..]]></document><document><![CDATA[Jesús, Tú me conoces bien. Sabes quién soy, sabes que sin Ti soy pobre y débil, pero contigo lo puedo todo. Te pido… https://t.co/d4b3jxaloE]]></document><document><![CDATA[@Joventut1930 @agustijulbe @Penya1930 @CBPrat @BFuenlabrada Moltes felicitats maco i molta sort !!!]]></document><document><![CDATA[Has tenido años enteros para "servir humildemente" a todos los abulenses y que has hecho durante los años que has s… https://t.co/hx1so9lJ6i]]></document><document><![CDATA[Un guiri en el bar a otro: "oh, you just ordered something".  El otro guiri, un intelectual: "no, this is something… https://t.co/IWIDbwJB4p]]></document><document><![CDATA[A Milú le gusta #outfit #ropa #yo #me #regalos #gifts #presents #gracias #thanks #home #milou #milu #probando… https://t.co/rd3C3p5B3x]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/CENBAezcwm]]></document><document><![CDATA[@sttoyan Para saber quando é que o telefone bloqueou vs quando não cliquei, se o telemóvel bloquear os segundos param]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/zIrs44Qzsi]]></document><document><![CDATA[Me ha hecho una foto @flosflorum #NuevaFotoDePerfil https://t.co/Hm7sDv7Nkd]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @loveGoldenHeart @CherubNation @TheMerryCrystal @BabyGo2014 @pratoshnivedita @GiGiBclub @pkamla1… https://t.co/OLLT1zOsTy]]></document><document><![CDATA[#NotreDame  Grave incendio en la catedral de París https://t.co/HMa9fPlf0r]]></document><document><![CDATA[Que hagáis demagogia diciendo que no os afecta la subida de impuestos cuando va a subir casi 4 céntimos el litro de… https://t.co/DxZHX6vl9G]]></document><document><![CDATA[Tras repasar y volver a ver el #ArsenalValencia:  👉🏼No compro a Roncaglia. Tuvo buenas actuaciones (no soberbias co… https://t.co/ZmtRcpLjOP]]></document><document><![CDATA[14/6/2019... Apuntemos fecha. ¡@ThePonchosZGZ en Las Armas con un NUEVO SHOW! https://t.co/oJpwyqE4UG]]></document><document><![CDATA[Norte: Arlanda (Estocolmo) Sur: Maspalomas Oeste: Portland Este: Budapest]]></document><document><![CDATA[@42xys @ErasmoZB @MincomercioCo @MinAgricultura Teóricamente puede servir para cualquier cultivo, ya que la IA va r… https://t.co/k67eWs4H8I]]></document><document><![CDATA[Esos breves momentos, en los que con un simple abrazo... Se muestra lo que fué, la boda de esteban261191 y fefyuru… https://t.co/DQCeF3r0n7]]></document><document><![CDATA[Los días de Semana Santa haciendo manualidades en familia para participar en el concurso #GMVlogochallenge @infoGMV… https://t.co/jH2rdT6tsq]]></document><document><![CDATA[É melhor não!!! Gosto muito dela e assim começava a olhar de lado para ela por causa do nome 🐁]]></document><document><![CDATA[Paulina Rubio vuelve con cuatro deseos. Descúbrelo. #Paulinarubio @PaulinaRubio #musica #deseo @UniversalSpain… https://t.co/0YFj4cCFb9]]></document><document><![CDATA[Descanse en paz Agustin Herrerín.Un hombre https://t.co/3egg0rl04I le va a echar mucho de menos.Gracias a él(en gra… https://t.co/gO7yvvjYsA]]></document><document><![CDATA[@fjbautista Yo sigo pensando que después de los cambios de entrenador del depor y malaga ...nos hemos quitado sus rivales.]]></document><document><![CDATA[@TaliJavi @eurospaincom Me propongo voluntario como fotógrafo! Yo feliz!]]></document><document><![CDATA[Magdalena moves to @CovaSantaIbiza with her weekly party: Shadows   https://t.co/ilTDFLLSof  #Ibiza #Spain #Summer… https://t.co/eH9g6pcvD4]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es ridículo, patético y hace un flaco favor a "la causa de la igualdad".]]></document><document><![CDATA[Imagino que @ricardogomez10 se habrá comido 9 uñas de tanto esperar la última temporada de @JuegoDeTronosTM https://t.co/e76zKsn7n0]]></document><document><![CDATA[Os acordáis de cuando se reían de nosotros por el fax? Pues ya sabéis, quien ríe el último ríe mejor.]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se hunde el PP? 2017. Estereotipos, prejuicios, discriminación y gilipollas https://t.co/aHHAXzTuus]]></document><document><![CDATA[🔴 Sobrecarga asistencia en MF y sentencia ¿para cuando en Madrid? https://t.co/Z7iLhHaMS4]]></document><document><![CDATA[@vgutierrezVLC @pabloromeu @emilcar Yo desarrollé una idea parecida en Valencia hace unos cuantos años para gestion… https://t.co/zvd8Y57rQG]]></document><document><![CDATA[@WillFurr8p9s That was my thought after watching the G2. With @VicOladipo i am sure that they would have won this g… https://t.co/4RNiR4alxo]]></document><document><![CDATA[@marioquema Estaba out y vinieron a por él. No lo pidió, pero ahí está. Además creo que tiene cosas que cerrar con… https://t.co/ddrI7hDNqH]]></document><document><![CDATA[Políticos que se presentan en un pueblo y ni siquiera viven en él!!! S.C.]]></document><document><![CDATA[Quer dizer que Carluxo tá descendo a lenha em Mourão? HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, PEGA FOGO O CABARÉ]]></document><document><![CDATA[Normal: YAK42, Prestige, Guerra Irak, Gürtel, Barcenas, Rato, Caja B, Sobresueldos, …]]></document><document><![CDATA[@ninotxo Nada, gracias de parte de los que llevamos años defendiendo la imposibilidad del fraude a pesar de militar… https://t.co/9czxD0yzgL]]></document><document><![CDATA[@CarlosLAsensio @RubenDoradoDiaz Jaja ya me dirás qué te parece nuestro frikismo 🙈]]></document><document><![CDATA[Rector UPC : Donem-li una segona vida al MD87 abandonat - ¡Firma la petición! https://t.co/7zE8MX4Hav vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@LNFS89 @emilio7buendia @Mengibar_FS Grande mi Emilio Good Morning @emilio7buendia]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Deja de hacerte daño y pide abiertamente un carguito Ya nos conocemos]]></document><document><![CDATA[Creo que este articulo que acabo de escribir también les gustará a @doctorgaona y @FPCaballero @https://www.cope.es… https://t.co/Aha0aTVmlO]]></document><document><![CDATA[El mejor esquema de la DGP sin duda @InopolFormacion, me encantaría forrar la pared con esa maravilla 😅. ¡Grande vu… https://t.co/BMPf6ls3md]]></document><document><![CDATA[@patriciamagper @FMParadiso @elmundoes Si y no olvidemos su relación sentimental con alguien de Ciudadanos]]></document><document><![CDATA[Hace 25 años se fue uno de los pilotos más importantes del mundo... #ayrtonsenna  🇧🇷🇧🇷🇧🇷🏎🏎🏎 en Community of Madrid https://t.co/JBaQXEBS8t]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas internado de urgencia por infarto de miocardio, según medios de Portugal. Se encontraría ya fuera de… https://t.co/wU7OqNGG3p]]></document><document><![CDATA[@miguelico17 @iunida "queremos un futuro para las casas populares....." Pixit y dixit]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Pues si lo has dibujado tú,, sigue dibujando porque es muy guay]]></document><document><![CDATA[Presentación Candidatura @PPSantaFe ⤵️ 🗓 miércoles 24 de abril  ⏰ 20:00 horas  📍INSTITUTO DE AMÉRICA, CENTRO DAMIÁN… https://t.co/jDbvDofi4K]]></document><document><![CDATA[Hace casi 11 años fui rechazado para ser astronauta en la @esa. Hoy he conocido por primera vez a un cosmonauta, Yu… https://t.co/6T4BcfDYKe]]></document><document><![CDATA[Feria de abril Sevilla ( Spain ) #FeriaSevilla19 #VisitSpain #photooftheday #photography #wanderlust… https://t.co/VSVdZLr0cf]]></document><document><![CDATA[Beautiful Day ! #comuniondaniela #men #chaleco #castellanos #alvaromoreno #estilomasculino en Puertollano https://t.co/YixH3IprAa]]></document><document><![CDATA[Permítame que insista: !!! Los padres NO están en la cárcel iii 😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[@MalagaSV Pues nos equivocamos, él y nosotros. El por no hacer proposición de enmienda y nosotros por no saber enca… https://t.co/yaQLoKY3vF]]></document><document><![CDATA[@BeatriceMarge Para mi entender a manolo le farto un poquito de más temple, un poquito de más lentos y llevarlo con… https://t.co/dLW4fYitTo]]></document><document><![CDATA[Cuando doy like sin querer en instagram , se notifica aunque solo ha pasado 0,000000001 segundos? Xdd]]></document><document><![CDATA[y @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/oLvlCECbtW]]></document><document><![CDATA[@LuanPicasso @PutinhoSalvador @FamousHot_ @devassobh @Aragondias2 @ativo51 @OgroCarioca @_P_O_R_N_O_ @hotprince__… https://t.co/mbdTRppmgk]]></document><document><![CDATA[@_davidflores_ Nada que no hubieras hecho tú por mi. Enhorabuena por tan magnifica E.P. #OrgulloBofetero]]></document><document><![CDATA[Esa no es la policia que quiero en mi país , no al abuso policial https://t.co/6aZiMmfW8s]]></document><document><![CDATA[@CanelaenRama8 Ya somos dos, una sugerencia de vídeo de @YouTubeEspanol que me ha pisado uno y uno gordo. Hay que aislarse de todo ya.]]></document><document><![CDATA[Si esto era una especie de pregunta, creo que puedo responder que mis ganas de vivir]]></document><document><![CDATA[Hairstyle by @Javisla #lakmehair #lakmé Model: fabiiimg00  For products visit lakmehair_official cesarlakme  Produc… https://t.co/ljNRkXecoC]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Arratsalde on.]]></document><document><![CDATA[@_SanchezMiranda @BarriosMalaga @malaga @pacodelatorrep @Luis_Verde @Javi_Guti_ @ForoMalagaUrb @andymode101… https://t.co/iPnP00vJlR]]></document><document><![CDATA[Pocas veces en mi vida había visto un despliegue como él d @ArusityslaSexta para defender la estupidez supina de Dí… https://t.co/YmMBgJir9P]]></document><document><![CDATA[Gran día en Madrid. Todo el día por El centro, catedral, palacio, gran via, Plaza Mayor, y culminando con juego del… https://t.co/AlYTuTYgPK]]></document><document><![CDATA[@Angelj07391633 @Nosolorol ¿Alguna vez intentaste meter magos u hombres lobo con el manual de Vampiro? ¿O meter vam… https://t.co/FjZujIMf3d]]></document><document><![CDATA[@C_Cuenca @cpascualr @planetaHCF @gonzaloblanes @Informacion_TV @jfmillancope @tonicabot22 Aunque vengas de la grad… https://t.co/dwlDCfRKVq]]></document><document><![CDATA[Gracias mama!!!!! Feliz Sant Jordi!!! #santjordi #family #cultura en Rubí, Cataluna, Spain https://t.co/at2aYpybr5]]></document><document><![CDATA[EL CALLEJÓN EN LA FERIA DE CÁRTAMA. en Cártama, Andalucia, Spain https://t.co/f1OFS4jo0f]]></document><document><![CDATA[@trajevrov No, están buscando excusas. Manipulación, mensaje del miedo, insultos a quienes no votan como ellos. Que… https://t.co/62ZJl1tHuY]]></document><document><![CDATA[@UCAMMurcia Aún no conoces nuestro barco “Permanencia” ?? El domingo volvemos a zarpar. Un crucero por 10 euros. Te… https://t.co/Z0ELTroyjY]]></document></documents></author>