<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ahora que me fijo en #Hutch, soy más de #Starsky...debo estar madurando 👵🏻]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Si aquí igual y ahora lleva toda la noche sin parar y un aire de la leche q ni puedo casi sacar a la perrica hacer sus cosas]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/nLEbEMt1BW]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que escuchemos que uno de los problemas para el mantenimiento de las pensiones públicas es que vivimos… https://t.co/O0d8MWHcQy]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Twitter Encantada de hacer el camino contigo y de compartir un Proyecto ilusionante, compañero. Vamoooss @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE, parece que la sra @cayetanaAT se quedó muda ante las cloacas del Estado y la policía patriótica. ¡Vali… https://t.co/Vgw1SYahPw]]></document><document><![CDATA[Ojito a esta puta basura de ser humano difundiendo islamofobia pura en un momento trágico.]]></document><document><![CDATA[Maduro llama a los militares a prepararse para defender el país de un eventual ataque de EE.UU. https://t.co/Tw6NPr7P1V]]></document><document><![CDATA[I just finished kick scooter riding 5.97 km in 42m:45s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[The Convent de la Missió hotelconventdelamissio, built during the seventeenth century for the purpose of educating… https://t.co/0Gx2VCoqGx]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ No sé a quién voy a defender, con tantos que tengo para hatear. 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Una gran vergonya per tots els q ens creiem persones,és un dels temes q  igual q la repressió franquista es volen m… https://t.co/7haigCE2XJ]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_  gracias por la recomendación 😂😂 https://t.co/g7sCvtgbPv]]></document><document><![CDATA[@IvanPMSe @paaulitss Lo zé, era una exageración lo de que no me acuerdo 🙄  Pero vamos me acuerdo porque tengo buena… https://t.co/w1KsaUwxdp]]></document><document><![CDATA[Nuestras Murallas Medievales de Algeciras podrán contar con el apoyo de la @AndaluciaJunta gracias a la línea de ay… https://t.co/8vNE3CCAeO]]></document><document><![CDATA[Ya tass bem acordei com mau feitio portanto acho que vou implicar até se respirarem alto à minha beira, vai ser um dia interessante]]></document><document><![CDATA[@Party4Animals @PartidoPACMA I will try to translate if i get the chance tkU!!]]></document><document><![CDATA[@juliaaldea @MonDePiedra El lugar es impresionante! Disfruta mucho de @MonDePiedra]]></document><document><![CDATA[@CurroJimnez8 @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 No, simplemente era porque hablabas de los obreros en tercera person… https://t.co/IWPM8XH6oR]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @annabujcusso No es malo cotillear, cuando voy a la peluquería veo las revistas del corazón, sobretod… https://t.co/saKMnAH2wF]]></document><document><![CDATA[I just voted for Louis Tomlinson for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too!]]></document><document><![CDATA[@QuimSangra @Ludvig1973 @gallifantes @gabrielrufian @Esquerra_ERC ...dora? Qui és la Dora? Una altra veïna de Lavapiés?]]></document><document><![CDATA[Hola!! 🙋 Paso por aquí para recordaros que hasta ell próximo domingo, la web está con un -15% Dto. (CÓDIGO: PASCUAS… https://t.co/rfuFygAZKm]]></document><document><![CDATA[Ayer en la jam salieron a cantar unas chicas que MADRE MÍA OLE GUAPA QUE BIEN LO HACES QUE VOZ QUÉ TODO  *yo mientr… https://t.co/ecBpbKDmoA]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @jjaviervazquez Q cosas más bonitas me mandas cariño 😍😍😍😍.  Muchas gracias Esperanza, se q me lo d… https://t.co/AZi48C4GZM]]></document><document><![CDATA[Acabo de usar @FreePrintsApp para imprimir fotos de mi teléfono en tamaño 10 x 15 GRATIS. ¡Es genial! Utiliza este… https://t.co/35J7DT1bIP]]></document><document><![CDATA[@Relojero781 @kanen49 Ai max max max... tu de independentista poco verdad? Eso de meter zizaña còmo quién no quiere… https://t.co/15RLFNYwrA]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día y a por el "finde"!  Besitos. https://t.co/98VnO3O9j5]]></document><document><![CDATA[Y ahora digo que, realmente, la vida es una injusticia en muchos sentidos.]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XblePcGj6f]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MamaUkelele @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Esto x darle a los niños? https://t.co/gQvNgGsvvo]]></document><document><![CDATA[Juro ando bué orgulhosa de mim mesma por conseguir por me a mim como plano principal da minha vida]]></document><document><![CDATA[El caso del profesor Oya, como el mío propio, buscan el alejamiento de los menores mediante persecución, coacción y… https://t.co/PBVUESVhrA]]></document><document><![CDATA[Yo toda mi vida: voy a estudiar Derecho, es la única carrera que me gusta  Yo 5 intentos en 3 carreras diferentes d… https://t.co/RHPDE5GVVM]]></document><document><![CDATA[@framepu @meiermq Si pues esta gente se pasa jajajaja  mira como Martica pedía prisión a PPk jajaa https://t.co/euxwjqo4iP]]></document><document><![CDATA[@Alejo060404 Ya le han tirado la primera puyita😂😂😂 Creo q nos vamos a reír]]></document><document><![CDATA[@oreta13 GRACIAS ANTONIA ,ME SIENTO MUY AGRADECIDA POR LA ATENCIÓN Y APOYO QUE ME DAIS , NO LO OLVIDARÉ JAMÁS  , AB… https://t.co/w573gm5fIP]]></document><document><![CDATA[Pois. Mas como vês só 2 do fcp e os 4 do scp teriam q ser 2 com BENFICA. Por aqui se vê o que valem vocês. Mas mais… https://t.co/8XvBHHN1mT]]></document><document><![CDATA[@SandraBarneda @Supervivientes @BulldogTV_ES Si no hubieras Sido tan prepotente creída y déspota a lo mejor tendrías trabajo]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BGuix @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas En países se ha conseguido ya con éxito el… https://t.co/uVb17RewWh]]></document><document><![CDATA[Não se faz nada e eu só queria distrair a minha cabeça para não pensar em merda]]></document><document><![CDATA[@Kyke197 Sabrás tú. Lo que es mucha mujer para el. Anda cállate papanatas]]></document><document><![CDATA[Ay @sanchezcastejon que creo que alguien te está traicionando...  Es que no se miente Pedro,...no se miente,... por… https://t.co/5gVQixyfAK]]></document><document><![CDATA[Hoy nos han dicho las tres profesoras de las tres asignaturas que son atención sanitaria, apoyo domiciliarios y car… https://t.co/iSlcRgwt4a]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera @SuhanCVG A ver si es verdad y podemos disfrutar más del capítulo que últimamente no disfrutamos n… https://t.co/UR2GQhOzgg]]></document><document><![CDATA[La mediana es un lecho de papel, convertida en zapatos que miran en ráfagas diurnas]]></document><document><![CDATA[El hecho de blanquear, siempre es trampa, lo es para cuestiones económicas y lo es tb, con    mayor dolor, cuando e… https://t.co/zKUO1JBTV8]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Doria A los independentistas catalanes y vascos que tan resabidos son deberiamos hacerles la pregunta Qué l… https://t.co/8uS7vfm4Cs]]></document><document><![CDATA[@MonicaLimoni Al "tió" no lo llevan en hombros los legionarios cantando "Soy el novio de la muerte", ni nos autofla… https://t.co/6GwfISoNAc]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 @Rafa_eltorete Es cierto.. @sanchezcastejon  #28A]]></document><document><![CDATA[@kamipnasqo @Jose___Vega @abcdesevilla @BeaMCarrillo Gracias por llegar hasta nosotros por intermedio de twitter y… https://t.co/6JZ6wR3TWz]]></document><document><![CDATA[...y te despiertas un buen dia lo ves todo al reves... https://t.co/luvvxM3pxi]]></document><document><![CDATA[@GiovanniArce @contracultural Corrección: hasta un gato de Kennedy sabe elegir mejor a sus alcaldes. La culpa es de… https://t.co/yKh12CT46v]]></document><document><![CDATA[@agallardu Mt es de mis prefes #Sociología #EclesiasticaCero https://t.co/VSKe0rJWVs]]></document><document><![CDATA[@euandratx @vilaandratx @EUIB @iunida ...y la cosa está clara https://t.co/r3widcZVLA]]></document><document><![CDATA[@amartinezgalle1 @TaxistaMarroqui Como lo oye. Véalo usted mismo. https://t.co/92YzAqVwgT]]></document><document><![CDATA[Ayer en el encuentro de Baños de la Encina (Jaén) https://t.co/09SYgweyAC]]></document><document><![CDATA[@anamariarodri51 @spquislant @angelgarridog @populares Así es. Los traidores están en otras formaciones.]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo un placer estar junto contigo y los compañer@s de la Provincia Sevilla en este sueño de transformar… https://t.co/0U0xOSXV1R]]></document><document><![CDATA[@rrincon84 @Sebi_Berenger No me estáis entendiendo una mierda. Dejad de decir gilipolleces. No estoy en contra de l… https://t.co/H7yPQyaHEZ]]></document><document><![CDATA[@jose_basa @jose_basa Si bien el #USD podría entrar en alza, es mejor tener cautela, después de todo, sabemos que l… https://t.co/GZuunrCfqH]]></document><document><![CDATA[@NeKoXCD @dra_dixit Hoy es lo del xerez! Jajajjaaj q he visto gente saliendo de Chapin 😜]]></document><document><![CDATA[@LuisElgotera @Tremending Sin duda, para desgracia de las mujeres, gays...😤😤]]></document><document><![CDATA[@mruiz_gema Pablo_Iglesias siempre actuo asi..Acaso apoyto a @sanchezcastejon anteriormente..]]></document><document><![CDATA[@pseguraver @TeoGarciaEgea Los fascistas, los que pegan, los que se tapan la cara, los que gritan... Ese es el nuevo fascismo.!!!!]]></document><document><![CDATA[Cheguei a uma fase da minha relação em que já não perdemos tempo com dramas estúpidos, sabemos o que queremos, faze… https://t.co/jn6UjBVbt9]]></document><document><![CDATA[@HolmesMarple @penelopelamour7 @el_pais @octavioarbelaez @BuenaVidaEP Soy la madre de uno de esos críos y armo un p… https://t.co/MaPtirTrvS]]></document><document><![CDATA[@Todo2413 @jdc_jesu @rosariomama2000 @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/Kp948zqI8J]]></document><document><![CDATA[Mi rincón favorito 😊 #Ejea #lamejorterapia 🏃🏼‍♀️ https://t.co/xkBfj8DB0h]]></document><document><![CDATA[Que vaya y te abrace por favor,No puedo ir porque me has enojado de una manera que no me apetece, cuando me apetezc… https://t.co/R7Kum6dc0d]]></document><document><![CDATA[@moeglez Y aquí, muchos, o al menos yo. Cosa más rica y desapareciendo.]]></document><document><![CDATA[Que me perdonen... pero de que coño me sirve un directo de una pantalla de TV. Periodismo de calle...]]></document><document><![CDATA[Bueno y gracias a la huelga los que si vinieron a trabajar al aeropuerto están de un genioooooo... 🤦🏻‍♀️ está muy t… https://t.co/eAJ3G7HLsj]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/KUhBq9WW6t]]></document><document><![CDATA[Me está encantando tu 3° libro y me está enganchando😂😂😂 @JavierCordura https://t.co/el6IFGZDMS]]></document><document><![CDATA[@laurazzalez Somos malos,dejémoslo hacer.Ella mejor que nadie sabe lo que tiene que hacer]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uZpiy4z3mq]]></document><document><![CDATA[Liam Hemsworth le está poniendo los cuernos a Miley Cyrus con Hannah Montana????? Flipo]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob Si quieres un chat en vez de Twitter. Ya sabes lo que tienes que hacer. P… https://t.co/fOBAL4hc0y]]></document><document><![CDATA[Con soko 5 e, APUESTA POR EL MEJOR EVENTO LITERARIO DEL MUNDO https://t.co/YoUpwrCQ0A]]></document><document><![CDATA['Las chicas del cable' impulsan el español en Reino Unido https://t.co/B0njTazeVP]]></document><document><![CDATA[Felicidades @ActuaBalear !!!  #LaIzquierdaQueTúEsperas @reaccionayactua @ActuaGetafe @CatalunyaActua @ActuAsegovia… https://t.co/bRveRpbpbB]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @VerdadyVerdod @Marta69613969 🤣🤣🤣me apunto a la celebracion,oleeeee]]></document><document><![CDATA[el meet de zaragoza fue en la parte de arriba de la sala y cuando acabaron las preguntas en grupo alfred dijo y si… https://t.co/gIIXI8rvhs]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Buenas tardes. He localizado a través de su web mi voto por correo. Al parecer han venido pero no h… https://t.co/udh8dKr8RK]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 Revise la conversación y mire quien ha dicho "dialectos del latín". No sabe ni con quién… https://t.co/59jNuAzAbx]]></document><document><![CDATA[@abc_es No cambio mi estado actual por ninguno anterior La madurez aporta experiencia, tranquilidad y eso se traduce en belleza 😉]]></document><document><![CDATA[Hay cariños que nacen de la maravillosa complicidad para hacer el bien, para reafirmar esa dignidad propia de cada… https://t.co/TmPva2Y3az]]></document><document><![CDATA[@campeontriplet3 @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/zGLLuAfoMj]]></document><document><![CDATA[Encara parlem sobre el POUM, sobre com hauria de fer-se el poble amb el suport de @collectiupunt6… https://t.co/bP43IwmBGl]]></document><document><![CDATA[Qué alegría ver #Nada que no sepas publicada en Uruguay. ¡Y ya 2ªedición!]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Eso nadie lo ve!! Es lo normal mentes prehistóricas!!]]></document><document><![CDATA[@yaghotario @melophhobia negro, E se fosse um artista brasileiro. criticam a fanbase xenofobica da billie, nao ela… https://t.co/9QiUxdlmlb]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk señala que el cristianismo, el comunismo y el fascismo son los principales “bancos de ira” de la Histori… https://t.co/AVNnOfootO]]></document><document><![CDATA[Pl. E. Gallinart BCN. 20h Avui, més gent q mai: pels presos, exiliats, repressaliats, etc. Fa més de 530 dies inint… https://t.co/0pAjVtwDGR]]></document><document><![CDATA[@mamenflow Y lo bien que se explica...Y esa condescendencia sabia de "Y sí,  ya sé que son muchas pelis, pero es qu… https://t.co/25s9RhITii]]></document><document><![CDATA[¿Para q se hacen políticas en España nutricionales si no se aplica ninguna?🤔 #todoenorden #vivaloslobbys… https://t.co/bZG812Jy2H]]></document><document><![CDATA[@soifmusic @ExtinctionR @GeeBee2166 @CarolineLucas @GretaThunberg @guardianlive @BritishQuakers I woke up this morn… https://t.co/oPrbu0Iffv]]></document><document><![CDATA[@Anjocate @SegurXabi @Afapol_Gijon @sanchezcastejon @jusapol @AFAPOL_ @jucilnacional @JupolNacional @CiudadanosCs… https://t.co/xlXWpEF44I]]></document></documents></author>