<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy #28a he retrasado un vuelo a Holanda de trabajo para que me diera tiempo de ir a votar. Son las elecciones mas… https://t.co/EBImTVao5i]]></document><document><![CDATA[#Repost @becerrafj (get_repost) ・・・ Dedicado a todos aquellos que decian que en nuestra legislatura solo pintabamos… https://t.co/uCgGKUcET6]]></document><document><![CDATA[É dia de jogo em Alvalade. Vamos Sporting! 🦁 #SCPVSC #LigaNOS #DiaDeSporting https://t.co/Gnanoy3w6u]]></document><document><![CDATA[@Fleish_82 Y Pirómides para mí es nivel medio de Mundodisco. Muy correcta.]]></document><document><![CDATA[Pero que esto no es sólo con las de superhéroes, que esto os pasa también con que series le gusta a cada cual, que… https://t.co/Rr0MmQMMJe]]></document><document><![CDATA[@Olibemu @defcentral Puede jugar en ambas bandas y de segunda punta también, hay que ficharlo sí o sí]]></document><document><![CDATA[Igual quién me manda a meterme en problemas y países ajenos.  Pa los míos, abrazos. Pa los demás, balazos. 😛]]></document><document><![CDATA[Entrena tu mente hasta que puedas concentrarte, nada puede destruirte de modo que no veas ni sientas nada más que t… https://t.co/I0HzUUsESr]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Seguro que han sido los CDR y los del proses...busca busca...#nopuedocontigo #choni]]></document><document><![CDATA[I'm at Terminal 4 Satélite in Madrid w/ @noelyas https://t.co/I9oxD0Bk7W https://t.co/BTN2t4EMYH]]></document><document><![CDATA[Cai en vena. De un gaditano de pura cepa a un hijo adoptivo que ya lo era antes pidiéndole que vuelva a su tierra.… https://t.co/Fati6s9mwM]]></document><document><![CDATA[@stracham @gagodecadi Jajajaj sí, sí, llega un momento en que lo mejor es dejarlos a ellos hablar y solo observar.]]></document><document><![CDATA[@joaompfp Sérgio Moro, como juiz de 1ª instância, nunca poderia ter julgado Aécio Neves, pois Senadores, deputados… https://t.co/bhtRh9aSHr]]></document><document><![CDATA[Construyendo la República: la cuestion social.  Abril por la República (3   https://t.co/NBwitJLiJA vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Nunca #monarquico y cada vez menos #republicano el sistema cada vez más dependiente de la transformación radical de la #persona]]></document><document><![CDATA[No, Antonio, no me creo más interesante por dejar de ver cosas mainstream. No las veo porque eres un bocachancla.]]></document><document><![CDATA[@coblocks seems like your SSL certificate has expired: https://t.co/TJICcKge1f]]></document><document><![CDATA[@dunkelhxrz Pues no he visto ese filtro nunca, también puede ser del Snow xD Pero sí, está más muerto que yo por dentro]]></document><document><![CDATA[El juez deja en libertad al presunto homicida de un anciano en Leganés al que mató para robar en su casa. No es paí… https://t.co/TEVGXs6ZGI]]></document><document><![CDATA[@Espelunco Sin cachar la tontera que estaba escribiendo y que más encima pasa los débiles filtros de nuestros diarios]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs Tengo una pregunta: soy votante de cs desde el principio, incluso antes de ser  partido. Si el PP gir… https://t.co/gL2H5rRqP0]]></document><document><![CDATA[Participa UNA ENTRADA DOBLE PARA EL ATLÉTICO DE MADRID - SEVILLA FC | MÁS MARCA https://t.co/Dddi5Wd44M vía @marca]]></document><document><![CDATA[@ChristianCanano @RealBetis Ya me acuerdo de ti, me acuerdo del tuit que publicaste el 20/10 de 2018  Valencina FC… https://t.co/m0IWjZyi4k]]></document><document><![CDATA[@lascigarreras @CEsparto @NazaretSevilla @elllamadorcsr @InciensoyAzaha @cruzdeguiaser @sev_cofrade… https://t.co/QtGGWHUHUC]]></document><document><![CDATA[@Manu19786 Ya que quieren los huesos de Franco , tambien deberian volar los mas de 500 pantanos que construyó.]]></document><document><![CDATA[@riuresardonic @gabrielrufian gracias tronco, si no me lo dices, no caigo...]]></document><document><![CDATA[Que antojo más tonto de pizza con jamón York, roquefort, pollo y salchichas no???????]]></document><document><![CDATA[@TomyLeBeau @AlejandroRHM @NaitokumuD Estoy de retiro espiritual, me queda poco ya]]></document><document><![CDATA[Se fue la luz y después el agua después noconsige el gas y después veremos https://t.co/4WYo3o26mB]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF Esto es una fiesta de siglo y te recuerdo que ser quema bandera foto de reyes]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco Tener en cuenta una cosa, muchos de los votantes que @ahorapodemos ha perdido, los habéis ganado… https://t.co/Q7gAL2DcDz]]></document><document><![CDATA[El vídeo lo grabé con lágrimas en los ojos y saber que está en buenas manos. Salud Siempre Salud.]]></document><document><![CDATA[@LavaletteAstrid @gerrinnesmac @CherubNation @MamCivi @BabyGo2014 @jill_magnussen @kalimullah2 @Light4ASD… https://t.co/teQzDMNTYL]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve ...la esencia de la democracia en si... ilegalizar por otras ideas y por utilizar… https://t.co/XDYWV4FNqu]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds @ukladsuklad 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Le dais la publicidad que busca. Lleva tiempo provocando para eso]]></document><document><![CDATA[@delucca Paulo Freire e você não quer mais importante debate no quarto dividido pra dois é bom esclarecer quando eu… https://t.co/NyNy4nW106]]></document><document><![CDATA[Mi prediccion para el #28A @PSOE 110, @populares 93, @vox_es 50 , @CuidadanosCs 45, @UnidasPodemos 30]]></document><document><![CDATA[Imágenes desde San Isidoro en este instante. @elllamadorcsr https://t.co/ahgKJtllKj]]></document><document><![CDATA[Cataluña, ETA, Cataluña y Cataluña. Ya las propuestas luego si eso. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Hacía tiempo que no podía venir, y viendo la temporada de este año, es bastante la victoria de hoy. Te quiero, Real… https://t.co/jR8xpRQAwh]]></document><document><![CDATA[@CarlosValleCV @AntonioMaestre Piensa el ladrón k todos son de su condición,para servir a mí país, solo necesitaría… https://t.co/3NNUuP8sJI]]></document><document><![CDATA[@MirosanMercadeo @danielamyca Absolutamente!! Y mejor 6 ojos que 4 🤓😅 #RelacionesPublicasMN #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Weidmann es "apropiado" para sustituir a Draghi al frente del BCE, según Juncker - elEconomista… https://t.co/oX6Z70Tsba]]></document><document><![CDATA[Han sido muchos momentos, muchos sinsabores en el San Blas. Domingos de frío, lluvia pero un sentimiento que a pesa… https://t.co/MeZayVyyIv]]></document><document><![CDATA[Hoy pude estar presente en la semifinal de la @ChampionsLeague y ser testigo de un partido con un dominio de gran m… https://t.co/RiUKNo7Bqd]]></document><document><![CDATA[El dinero y el poder retienen a la cúpula militar Venz, junto a Maduro. El gobierno Español ha asegurado que el líd… https://t.co/4orO14tMhf]]></document><document><![CDATA[@WillyDiv Yo lo del respeto no lo tengo tan claro, pero con lo de culparnos no me refiero a los políticos, si no a… https://t.co/OrGcr0NsOS]]></document><document><![CDATA[.@micasaeslatuya regresa a lo GRANDE! Y lo vais a gozar próximamente en @telecincoes                  https://t.co/vQpWdPwQUd]]></document><document><![CDATA[Poetas que nos marcaron, recital del grupo 'El hombre que fue Jueves', el pasado 17 de abril. Sala de Cines Moder… https://t.co/unszdblgt8]]></document><document><![CDATA[@PolCorredoira98 @claudiocarmonav @uesantildefons @lesportalpunt Claudio i veterà en una mateixa frase!!! Molt bé @PolCorredoira98]]></document><document><![CDATA[Recordando Lunes como estos... Lunes de Penas de pecho adentro...  #lunessanto2019 #penasydolores #plazadelsalvado… https://t.co/61tNca4qs4]]></document><document><![CDATA[@eilishupdates2 @yungblud @billieeilish Billie canta de puta madre pero parece un fragel con la ropa esa]]></document><document><![CDATA[@JC_LOSEZ En el preestreno de esta temporada el actor que pone voz a john snow dice que trabajan con pantalla en ne… https://t.co/XrkQh2wfH9]]></document><document><![CDATA[@Mariazell2 @latialina No sabía, ahora sé. Y cerca de casa tengo una. Gracias por la información.]]></document><document><![CDATA[Pues @NUET lo ha hecho: ha superado la coalición ICV-EUiA y está en el "nou espai". Eso si, manteniendo su paguita https://t.co/OavDjjnXa6]]></document><document><![CDATA[Un juez español investiga a medio gobierno de Maduro por lavar dinero del petróleo #BLANQUEO #CAPITALES https://t.co/V0n3CxPtdt]]></document><document><![CDATA[What a piece of art. You should definitely launch the whole cover cause it's pretty amazing in your voice.… https://t.co/M6kFGy7ERA]]></document><document><![CDATA[Y que quiten todas las placas metálicas que impiden la circulación del agua y son peligrosas. Esta todo muy sucio y… https://t.co/rKtig22buY]]></document><document><![CDATA[Uitjes in mijn staad. Geweldig! #HaarlemGlobetrotters - Drinking  The Big Fat 5 Double IPA by @hetuiltje at… https://t.co/HyfWGp5Gab]]></document><document><![CDATA[Hubo un tiempo en que el Ayuntamiento de Vélez-Malaga promovía viviendas públicas de VPO. Desde hace 12 años no se… https://t.co/cwtGG2l06o]]></document><document><![CDATA[@fernandjva @BmAulaCultural @cCossio78 @menchu47 @moni_paris77 @AnaViloria32 @elenatalavera Palentina, Cántabra, Madrileña y Argentina]]></document><document><![CDATA[📊 ¿A qué partido político tienes pensado votar el próximo #28A?   #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[Banega: eres el lastre más grande que tiene el Sevilla desde hace tiempo. Bochornoso...]]></document><document><![CDATA[@melonconcalamar Bueno, bueno que todavía no ha acabado... voy a ir cenando...]]></document><document><![CDATA[#Madrid #semanasantaeuropa #delicias #olive #oliva #españa en Community of Madrid https://t.co/QO8xgNPR6F]]></document><document><![CDATA[El día que renaci deje mi pasado atras y escogí el camino del señor escogi la luz en vez de la oscuridad como mucho… https://t.co/EJtZolxi4k]]></document><document><![CDATA[@jfeliua Totalmente de acuerdo. Yo soy incapaz de trabajar con comodidad por debajo de 1080p y eso en una pantalla… https://t.co/bUiXkohZsO]]></document><document><![CDATA[Mi tejado solar es mi tesoro.... Hablan los nuevos autoconsumidores de energía... https://t.co/LlpZCfsDN2]]></document><document><![CDATA[@manu_3d @Alvisepf A ti lo que te hace falta es una mamá. O una novia. O un novio que te de cariño.]]></document><document><![CDATA[... Y de paso apuntar nuevos rincones a los que no dejar nunca de volver (vengan o no nubes borrascosas) https://t.co/kcmxZSklti]]></document><document><![CDATA[@PonsombyLord @BolsoOpinador @hugobado @IgnacioPou1 @elpaisuy "no estamos usando la plata de nuestros impuestos par… https://t.co/5WJXewBOxY]]></document><document><![CDATA[@fuckgravity Cada dos días doy gracias al universo por permitir que los Monty Python hayan existido.]]></document><document><![CDATA[@angelinesyague @sinelo1968 @Juliaenlaonda No, no... en Marbella, hay que estar con “ todo el equipaje “ 😊]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todo el equipo de @LaPequenaSuiza grandes amigos y mucho #rockandroll 🤘 @kiko_Martinez_S @neppc… https://t.co/Ibie5EWfWQ]]></document><document><![CDATA[@ViktorRomXXX @formulagay @Viktorafrica1 @ViktorRomEC @VIKTORROMESP @FranceViktor @ViktorRomClub @ViktorRomCf… https://t.co/aX8Lyg3BXK]]></document><document><![CDATA[Debut en Sarajevo el jueves! Bosnia es 35° país en el que tengo la suerte de debutar. Contento! Sarajevo Internatio… https://t.co/qEXmytH7mt]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Resucitado, entrando en la Plaza del Obispo en la mañana del #DomingoDeResurrección de la… https://t.co/WIdLgPikCS]]></document><document><![CDATA[@Murgis_ No son menos, por supuesto. Pero tampoco son más. Por tanto, no es extrapolable a toda la población españo… https://t.co/ilx3Ti4zeH]]></document><document><![CDATA[@davidjaen7 Ya he dado 3 blocks está mañana alguno a gente del pueblo incluso jaja]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 Siento contradecirte en cuanto a las republicas. En ambos casos se fueron al garete por meritos pr… https://t.co/JvYeLWGB7z]]></document><document><![CDATA[Feliz semana santa, yo voy a seguir jugando a bioshock https://t.co/bX2Nyb1UlL]]></document><document><![CDATA[@chocopriski Gracias por citar el tweet y hacer que llegue a más gente, propagando el posible spoiler y minimizando mis ganas de vivir]]></document><document><![CDATA[62. Vengadores Endgame ⭐⭐⭐🌠. Pese a que me parece de las mejores de Marvel, no entiendo tanta sorpresa con ciertas… https://t.co/3FUllej96T]]></document><document><![CDATA[Promesas para los que no se quejan - Los políticos prometen lo imposible en ciencia | España | EL PAÍS https://t.co/sy36Om4GqM]]></document><document><![CDATA[#paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting #citadel… https://t.co/c75cJKjTNr]]></document><document><![CDATA[Whatever it takes   #AvengersEndGame en Cines Kinepolis Pulianas https://t.co/iMrZvbghpN]]></document><document><![CDATA[Hoy, en que pequeño es el mundo... un poco de la laguna rosa de las salinas #torrevieja #laguna #lagunarosa… https://t.co/maiGHgvK2L]]></document><document><![CDATA[@esoesloqyodigo Eso se debe al bloqueo, entre varias cosas. Abra la mente, señora.]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/ZKRFhBmyXl]]></document><document><![CDATA[Tú puedes evitar con tu voto que la ultraderecha entre en el Gobierno de España, vota el Domingo 🌹🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[@JavierLobo Me la apunto para después Semana Santa, estos días soy más de Ben Hur, Espartaco y Los 10 Mandamientos]]></document><document><![CDATA[@Tonyenriquez @jsanchezcristo No los llame así, ellos no tiene la culpa de no haber tenido estudios y en busca de u… https://t.co/ydmhl2Vbbi]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @openarms_fund @sanchezcastejon Llame a su amigo Francisco y que flete un barco y deje de sobreactua… https://t.co/PSgoQFlbs3]]></document><document><![CDATA[Vergüenza debería darte enviar algo a mi casa, cara dura. Recuerda Iglesias, entre venezolanos hay un dicho: “PROHI… https://t.co/XGWeobFELZ]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia @GustavodeDios La gata sobre el tejado de zinc...como puedas]]></document><document><![CDATA[#Reto365 114/365 Tarde plomiza en #LaPalmadelCondado. https://t.co/P8YScvR7kP]]></document><document><![CDATA[14A, algunos celebraremos el Día de la República, empieza la campaña electoral, pendientes de Juego de Tronos e irr… https://t.co/2pWSpxtizZ]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 De veritat que a vegades aquesta gent em costa bastant entendre-la]]></document><document><![CDATA[@titosanchinarro @gerardotc Creo que te estás liando @titosanchinarro Estoy hablando del impresentable de VOX, no de Pablo Iglesias...]]></document></documents></author>