<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Karitocm79 Lo mismo digo... Mosca con q esto termine en elecciones anticipadas]]></document><document><![CDATA[C’est drôle , quand les très riches font des dons pour Notre Dame , des Français s’insurgent : c’est  indécent etc… https://t.co/yAj4nmOAuB]]></document><document><![CDATA[La titularidad de Benito mañana aún no está descartada  https://t.co/a8EgHxoZws]]></document><document><![CDATA[Desculpem dizer estas cenas aqui, é a minha maneira de desabafar sendo que não tenho dinheiro 50 euros mensais para um psicólogo me ajudar]]></document><document><![CDATA[#28A #ValorSeguro 📣Álvarez de Toledo: "¿Por qué los nacionalistas pueden dar ruedas de prensa y un preso por violac… https://t.co/gOnNtNYeWn]]></document><document><![CDATA[@Formalito_el Qué esperas de alguien con nombre de letra de ordenador? Debe estar hasta las narices que Verdana le gane la batalla.]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Lo dice quien deslegitima a una persona, po… https://t.co/BX94spgsmH]]></document><document><![CDATA[I'll kick it how I wanna kick it When I wanna kick it No, you can't tell me not to kick it 'Cause I'm 'bout to kick… https://t.co/gcrlb8yBrd]]></document><document><![CDATA[#sinfiltros #paisajesnaturales #galiciacalidadde #explorandomundo en Parada Del Sil, Galicia, Spain https://t.co/eaWThwkOGl]]></document><document><![CDATA[1 hora de espera... desesperante (@ Juzgados de Valdemoro in Valdemoro) https://t.co/Bp8k1YGG4i]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies Opino lo mismo. El voto indepe nunca se ha quedado en casa. A ver hacia dónde se decanta la mayoría silenciosa...]]></document><document><![CDATA[@piturm @xBullGamer Encima fue expulsión por una liada suya.. no vale ni como entrenador, ni como manager pero es q… https://t.co/F5hVsKsbnf]]></document><document><![CDATA[Ready?? 💃🏼🕺🏼💐 #preparativos #todolisto #bando #ysilluevepuesagua en Murcia, España https://t.co/bkppkeX5mD]]></document><document><![CDATA[Eu ainda vou criar um clube inteiramente dedicado a exaltar Ruivas Derrotando o Mal]]></document><document><![CDATA[@kaymuchoseises1 Ya somos 2, pero me he venido con la family a desconectar y pasarlo bien]]></document><document><![CDATA[La cara de emoción de Arya en la primera escena del episodio, mientras va reconociendo caras entre los que marchan… https://t.co/KLghrKs7xd]]></document><document><![CDATA[@CHUSTRECE @20m Esa noticia no es del todo correcta , cambio de ese pequeño aumento los autónomos tendremos derecho… https://t.co/LZG5lbr96d]]></document><document><![CDATA[@ANARUBEN @Socialista60 @sanchezcastejon @PSOE @DRZRZ @Perona10690463 @gdgc1977 @Marsais_ @violeta11377531… https://t.co/qZKBlRWiTK]]></document><document><![CDATA[@LoliFernandezT @ahorapodemos @Irene_Montero_ Jaaaaahajajajaaajaja qué chiste!! 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[ole mi  ganadora @sofiasuescun  q buena mi niña es la quiero #conexionhonduras2]]></document><document><![CDATA[Um imbecil qualquer riscou o carro do meu pai no parque de estacionamento e eu é que levo o sermão porque estacione… https://t.co/CMHDd9bXnU]]></document><document><![CDATA[@Delfindeazul @massinni1 @DavidSuarez_V Si hubiera muerto de ese cáncer no se estaría riendo,  eso seguro. Y por mi… https://t.co/QaBE2flKfN]]></document><document><![CDATA[bueno que me voy a whistler perdido en las montañas en canadá con gente majisima y uno lagos super bonitos ale]]></document><document><![CDATA[Friday Feelings! Shabbat Shalom Everyone! ❤️❤️❤️ #happy #friday #happyweekend #weekend #djanapaula #carpediem… https://t.co/JYwopGjFcz]]></document><document><![CDATA[Pues salgo a votar con alegría y confianza, y no pensé q iba a sentirme así hoy. No han conseguido inocularme el od… https://t.co/L81TXv0GbJ]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla De camino denuncie esto también. Así será coherente por un día. https://t.co/e7MI7abZAa]]></document><document><![CDATA[Hay que besarse más.  Feliz #díainternacionaldelbeso desde #elcallizo #Alcañiz 🖤 en Alcañiz https://t.co/VdeuU9miYf]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @emiliogiralt87 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yrGqCSZkUK]]></document><document><![CDATA[#Repost @cbbc_ibiza (get_repost) ・・・ Here comes the sun 🎶🎵 #CBbCCalaBassa #CalaBassa #CalaBassaBeachClub #Ibiza… https://t.co/BqmB3In3xT]]></document><document><![CDATA[iba a tirar un poquito de beef but mejor me relajo que para drama ya tengo mi vida]]></document><document><![CDATA[La vida no valdría la pena sin esos ratitos en los que tienes al lado a las personas con las que el mundo te parece… https://t.co/A35DuKScux]]></document><document><![CDATA[@GusPineiro @Afapol_Aviles @jusapol @PSOE @guardiacivil @policia @laopinioncoruna @idealgallego @ExpositoCOPE… https://t.co/079Zqrh8iW]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa Hace nada acaban de decir que es mentira, no hay ninguna publicación al respecto.  Supongo que no e… https://t.co/EbwghfWyzO]]></document><document><![CDATA[Enamorada incondicional de mi tierra. La gente, el ambiente, la comida, las tradiciones, los valores, el arte y la… https://t.co/48rXjUreDr]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @NachoPardoEs Un placer ponerme en tus manos y ante tu objetivo 📷]]></document><document><![CDATA[@mmargarida1922 @filipatorresr @biamendess28 @chica_vsc_ @Leonor_viamonte my girls love u all]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/u6W8cRx55v]]></document><document><![CDATA[@AlbertoVelasco_ Muchas graciasss💞💞 Así alegras a cualquiera ⚡️ https://t.co/xg0OplMVDq]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares Vaya leyendo a donde pertenece Otegui y quién es.]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado #MiCuadroDelPrado pr la inquietud que siempre produce el contemplarlo:… https://t.co/rOrFWvygm6]]></document><document><![CDATA[@MonDiari SRA.ARRIMADAS: cada vegada que parle es : per dir MENTIDES - INSULTAR i MENYSPREAR a TV3 i els seus repre… https://t.co/ulUpa41JmD]]></document><document><![CDATA[@ElChicoOreo @Saritabb06 https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no t deja ver respuestas, en el Twitter de la chica.]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/rGZz2SgU0b]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @fiorellafarna @maplami @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/mCjRn1Tkqu]]></document><document><![CDATA[@theblondeabroad I’m a #Colorado girl through and through (Denver is just the best)! But I do love #Arizona and #Florida too!]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la videoconferencia con @mcilland en #CyACartuja, estamos encantados de tenerla hoy con nosotros🤗… https://t.co/N3i4e4Jout]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @BaaresCaro @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/zGBAjyKaaL]]></document><document><![CDATA[¿Quieres que los tulipanes te duren mucho más en casa?  #generalarrando24 #floresfrescas #tulips #casi20añosjuntos… https://t.co/BnSHdRdE26]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/gUcS7v3mxe]]></document><document><![CDATA[Isabel Díaz Ayuso. "No hay que cambiar nada. El voto ya está volviendo a casa". Pero ¿nadie del @populares se va a… https://t.co/Ood8Fb7w6x]]></document><document><![CDATA[In Almoneda Fair with my work exhibited holding March 2019 Issue of Socialist Factor Anglo-Indian-International mag… https://t.co/JclUGym1iQ]]></document><document><![CDATA[5/05/2018 | 12:08, Calle Venezuela, Valencia. Hombre de unos 50 años.  Me silba. Se baja del patín. Me dice “Qué bu… https://t.co/xVGVREmIx0]]></document><document><![CDATA[Sempre és agradable assistir a una presentació d'un llibre, però si a sobre és d'una amiga com la @teresaduch1 ja é… https://t.co/OKq5r6yo2l]]></document><document><![CDATA[He bolquedo a escupitajos hace tiempo para q lo sepáis. https://t.co/Ku1MAGvcb6]]></document><document><![CDATA[Lo que no extraño de Medellín es eso de que todo el mundo se conoce con todo el mundo. Tu ex resulta siendo el ex d… https://t.co/idQjJBFVsv]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @el_pais @elmundoes @EFEnoticias @europapress… https://t.co/s4FZ2nhchE]]></document><document><![CDATA[@josepcapdevila Eres periodista, no? Te informas, verdad? Sigues las noticias del @FCBarcelona_es , cierto? Entonce… https://t.co/5y7T2DPzaM]]></document><document><![CDATA[Ja han passat per la Rectoria! @LesCaramelles #Begues Moltes gràcies i fins l' any que ve! #tradicions… https://t.co/8Wxvcsg5BJ]]></document><document><![CDATA[@piahildebrandt La tia Patricia ya está quemada, defendiendo o haciéndose la sueca con los delincuentes.]]></document><document><![CDATA[Nos han salido con alma minera! 😋 #kittens #catlovers en Benavides, Castilla y León, Spain https://t.co/bTQYqToQEw]]></document><document><![CDATA[@rioagrio @yolandacmorin Bueno podría callarse y no abrir la boca, pero...]]></document><document><![CDATA[@springsteen_81 Bueno, no se trata de vagancia si hay una buena panza cervecera de por medio. Eso más bien es echar… https://t.co/u5Ry8b3m8D]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Creo que los que hacen encuestas... se van al paro.. Jaja]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es: Que te pasa en la cabeza YouTube? No vuelvas a quitar vistas porque es que laiauqhqkhsjs no respondo]]></document><document><![CDATA[se vc tiver um namorado e ele falar q a ex dele era louca e coisas do tipo, desconfie... A próxima a ser pintada de… https://t.co/mbU8K28vX3]]></document><document><![CDATA[@demakrada @PenaKLK @tangerineleaves @saficaroja @jaquesintheden https://t.co/G5lkjTBvpi]]></document><document><![CDATA[es 2019 por que no se ha inventado algún sistema para no tener la regla]]></document><document><![CDATA[Não sei para que é que ainda me dou ao trabalho de limpar os passeios de casa, este pó dos pinheiros é mesmo uma merda 😡😡😡]]></document><document><![CDATA[@CDLeganes @RUBENPEREZ_4 Felicidades Capi! Por muchos más con este escudo!!! A por todo mañana!!!]]></document><document><![CDATA[fcbhandbol #ligasasobal aleixgomez11 @ Palau Blaugrana https://t.co/Mk3hIIIxpq]]></document><document><![CDATA[Vello Cárcere, antigua cárcel de #Lugo. No se me ocurre mejor escenario para presentar #Animal en la ciudad gallega… https://t.co/FnAqWe4bbC]]></document><document><![CDATA[Se nos han juntado las campañas politicas y las procesiones....menudo varacundio más extraño, a ver quién sale viv@… https://t.co/JpZcKSu9Sv]]></document><document><![CDATA[@Navarro32Nati @meryesloquehay @AnaBeln88446146 @entero_mundo @lolaindigovotes @LolaIndigoAND @Claudia17719510… https://t.co/gf6INiWbXM]]></document><document><![CDATA[La última cita con nuestros candidatos al Congreso @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe @SerafinMarin83 y @LolaMartinSC ten… https://t.co/jjfG61nJxY]]></document><document><![CDATA[Motivándonos pa los exámenes de mayo a la manera de @jcarlosmeni a ver si sirve de algo!!!  ✌🏻✌🏻✌🏻 https://t.co/rq095Ybej9]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTS - ADORNOS DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/wfoPlhgFOD]]></document><document><![CDATA[Es absurdo, no debe estar tan convencido de eso que presume cuando tiene que hacer casi un manifiesto, que pena, co… https://t.co/TI1UytBLZu]]></document><document><![CDATA[Tener pesadilla con que me quedo sin el pezon, se está haciendo rutina. 😂😅]]></document><document><![CDATA[Holaa, me ayudáis a hacer esta encuesta para la uni? 😊 https://t.co/0x63MmkrCt Gracias! ❤️]]></document><document><![CDATA[@yodigital01 Una realidad paralela con todos los cambios que ello supone. Buena, lo que si me parece que juega dema… https://t.co/auEtzFbc43]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs Para SU INFORMACIÓ… https://t.co/A07hiuo8vV]]></document><document><![CDATA[El Tribunal Supremo dá la razón a D. Alberto Chamorro, vicesecretario provincial de agricultura y ganaderia en… https://t.co/1FjLK83cYa]]></document><document><![CDATA[Yo si viviera en CATALUÑA  Votaría a pugdemont  Pero como vivo en Castilla Votaré  a PODEMOS]]></document><document><![CDATA[@pablogardur Oleeeeee!! Maravilla 😍😍😍 que Ella le dé su nombre a tu gente 😘😘]]></document><document><![CDATA[Intensa jornada electoral en #CEIPMigueldeCervantes , salpicada de anécdotas e incidentes. Mucha participación. Ver… https://t.co/80BpV6Z3L4]]></document><document><![CDATA[@InmaPaquete Calla que yo la última vez fui a por lo mismo me gasté 200€ y sí, compré las sábanas (un nórdico en co… https://t.co/bI8DTcgqnU]]></document><document><![CDATA[Penitente Hermandad de Jesús Yacente #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019 en Iglesia de San… https://t.co/KYu0pfsVon]]></document><document><![CDATA[@isetapm @saoro_alameda @AryaStark7 @Josepberto @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca… https://t.co/ONZxyUWpKo]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Tu te puedes acercar a la playita.  Un besazo Moni 😘🌹🌹🌹🌼 https://t.co/volYG1rFeg]]></document><document><![CDATA[se non me anima ter vestido novo polo menos botareime unhas risas vendo o que me trae]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Por mí no hable su igualdad, corresponsabilidad y conciliación no va a condicionar mi naturaleza d… https://t.co/18Q5wtIbPy]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras @ResidentEVllL Por el mensaje tan bonito que transmite, no? 😂 No me digáis éso, hombre!!]]></document><document><![CDATA[Muy bien Pablo, no es no a esta gente que usa a las mujeres para conseguir votos.  Vota #ValorSeguro vota al PP.… https://t.co/FMg9ajUvVv]]></document><document><![CDATA[Começo bem as minhas semanas pós-ferias, faltar ontem, quinta, sexta e próxima semana segunda e terça. Eu ainda pen… https://t.co/U69LW1NeoT]]></document><document><![CDATA[@tuesta @juanalvarezm @Vponce64 Cuando no hay dignidad, aparecen estos personajes, yo les llamo amorales.]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @sevillajordi Maravillas incomparables todas y cada una !!👍]]></document><document><![CDATA[Cuando compramos Villabúhos, había varias plantas abandonadas en la terraza que llevaban meses sin cuidar. Entre el… https://t.co/6Is663QChg]]></document><document><![CDATA[Barceloneando!!!! #SagradaFamilia #LaCaraDeBarcelona #Lichtenstein https://t.co/LXEY0Czdtz]]></document><document><![CDATA[Na minha não até porque insultei coagida mas de certeza que na tua existem e com fartura senão teria sido uma expre… https://t.co/ZHL4OhxCJy]]></document></documents></author>