<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡Gracias @EugenioManuel por incluir mi blog en esta fantástica lista!  Seguro que ayudarán mucho a los alumnos😉  Bl… https://t.co/e3To3mu25k]]></document><document><![CDATA[Un placer tener de visita al futuro presidente de la Junta de Castilla y León @FranciscoIgea en #ElTiemblo y… https://t.co/o9vG9q6Jup]]></document><document><![CDATA[@cris_alvmon Llevo años sin usar Office, así que te puedes imaginar https://t.co/7JjlxwlTCD]]></document><document><![CDATA[@SLBenfica isto é uma vergonha, não são claques, nem legalidades. É o bom nome do @SLBenfica https://t.co/fMO8D9PZsn]]></document><document><![CDATA[@iguardans Si, eso es lo mejor que tenemos de la democracia el resto está por ver]]></document><document><![CDATA[@rortwitt @fdliglesia @Mundochoto @OscarHTZ @sergioalcala93 @Martzelo_nek @PuntillaBrava @AnimaNaturalis L]]></document><document><![CDATA[Francisco Ávila, un surfero en la cresta de los fondos | Diario Sur https://t.co/LVp0eHbemQ]]></document><document><![CDATA[@JesusBengoechea @DAlvarez1976 Yo me vine arriba con Who wants to live forever... la torre donde viven, las montaña… https://t.co/0bRZQNtdvw]]></document><document><![CDATA[@aragon_chispon La de Milner primera parte que es una carga normal y corriente (obviamente no venia a cuento) y una… https://t.co/vqt116aX09]]></document><document><![CDATA[Lo curioso es ver lo progres e izquierdistas son nuestras "estrellas", que triunfaron (?) con el PP en el gobierno.… https://t.co/MMq4tldOdP]]></document><document><![CDATA[Hay que ver, lo que cuesta ponerse en el otro lado. Ver desde fuera. Nos encanta ir a lo nuestro, como si el resto… https://t.co/dFu5f4XM3h]]></document><document><![CDATA[@alvaronoja32 @leandrotaverag @greenpeace_esp @Albert_Rivera Entonces deja que me responda @greenpeace_esp y no tú.  Buenos días]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay ¡¡"No por criticar a tu amigo, vas a dejar de serlo... ¿A que nooooó?]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales2019 La derecha se hace la picha un lío a la hora de diferenciar entre pobres y mujeres y… https://t.co/cUfR6e1kwQ]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Torras se mantendrá derecho mientras no se le haga una buena zancadilla.]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @DavidRa53695927 @martinalliue80 @56Lucas5 @ElPaterBlanco @PeioBasque @Juanma_Saez @lgoritme… https://t.co/BSZT0B73ZY]]></document><document><![CDATA[La idea para denunciarlo es brutal 😂 #FalconVIajes https://t.co/ozxivzEHZd]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Anoche @pablocasado_ pasó a ser Pablo Pasado Repasado y Superado... Cuando tenemos otro debate???… https://t.co/4LJzajSQAo]]></document><document><![CDATA[Día 2 #modomaratón. Día de rodaje, 8km a ritmo de maratón @QuixoteMaraton]]></document><document><![CDATA[Estos dias, que he escuchado lo que el Estado paga a los partidos políticos por distintos conceptos, amén de lo que… https://t.co/3jEUp73Rx4]]></document><document><![CDATA[@Tweeterricola @FraudetimoPerez Y como no íbamos a abrir ningún debate que te vayan dando mucho .]]></document><document><![CDATA[@ierrejon @PAH_Madrid @InquilinatoMad @JorgeMoruno Mejor cuéntame las viviendas que ha construido el ayuntamiento que seguro terminas antes.]]></document><document><![CDATA[Cuando expulsen a Setién siempre puede optar a un puesto en el Ministry of Silly Walks (foto @eldesmarque_rbb) https://t.co/YKyRLZBJrI]]></document><document><![CDATA[Guaidó reconoce que los apoyos militares a su levantamiento "no fueron suficientes" https://t.co/hSHjUeWFPB vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Si todavía no habéis escuchado nuestra 'Resaca Deportiva' de hoy aquí comparto el link, espero que os guste 😉]]></document><document><![CDATA[@juan_sorbas @paquiequenaramo Tú no creo que tengas el dedo escayolao, ehh @paquiequenaramo!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[Espero que hoy el Sr. Valverde no me haga la de Huesca y salga con todo a ganar el título de liga. Será una ayudita para nosotros.]]></document><document><![CDATA[Otro motivo es que instagram me parece una red para contenidos ligeros (de política también, sí) donde todavía pred… https://t.co/eDyxrrj98I]]></document><document><![CDATA[@lcorujos @ehbildu A tu disposición, gratuita y sin más interés que defender a quien defiende el orden constitucional.]]></document><document><![CDATA[@jon90537481 Voy a tener que echar 30 siempre, jajaja jajaja, un saludo de vuelta]]></document><document><![CDATA[@Natthhhhtttty @VLADDO Eso es verdad, hasta ahora no he leído un solo insulto y he visto argumentos con cifras y datos.]]></document><document><![CDATA[@walteriomano @oscarac Jajajajajajaja no me jodas OSCAR ... peores huevadas te has comido ! Hasta telos baratosssss… https://t.co/62i0RBRRn8]]></document><document><![CDATA[O cara é vereador desde os 17 anos, nunca trabalhou na vida, vive de política. Aí o pai vira presidente, e é claro… https://t.co/Hc0JTleHX1]]></document><document><![CDATA[@delmonew @PSOE @CiudadanosCs @populares @ahorapodemos @PartidoPACMA Sí hay.]]></document><document><![CDATA[La humillación a la que ha sometido Sánchez a TVE, por puro egoísmo, ha sido tan innecesaria como deleznable.]]></document><document><![CDATA[En la Feria del libro de Vallecas, con visita de la alcaldesa Manuela Carmena. https://t.co/yNHMjQBY3x]]></document><document><![CDATA[@CardinalFutsal Craque!! És uma verdadeira inspiração! Um Leão na quadra!!!]]></document><document><![CDATA[@martaflich – Suben los impuestos para que tengamos mejor servicio público. – ¿Tendremos mejor sanidad? – Nuestro s… https://t.co/vlc0keiQMe]]></document><document><![CDATA[Hoy es el #diadelatierra #earthday y no podía dejar pasarlo sin contaros mi historia. Hace ya un año comencé un cam… https://t.co/V9aS2gU8tw]]></document><document><![CDATA[He tenido que buscar a la mitad de lo concursantes "famosos".. De que sirve tener a Isabel Pantoja si te toca no ga… https://t.co/20VcA9RNc0]]></document><document><![CDATA[Maravillosos Lita Cabellut! ❤️ en Zargoza, Aragon, Spain https://t.co/Ui5su3oqCG]]></document><document><![CDATA[@italianskam you've mistaken the order of the colours of Venezuela's flag, but still thank you for the supoort!!]]></document><document><![CDATA[Cristina Kirchner: muere su madre, su hija sigue enferma y puede acabar en prisión https://t.co/BusW4fXVcI Cuba que… https://t.co/MP7JOZpswC]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Uno tiene el país lleno de etarras emigrados huyendo de la Justicia. Otro tiene cobros y consejos que o… https://t.co/hdYbhlo3rL]]></document><document><![CDATA[Mañana... Bueno, en un rato. Tenemos ante nosotros la oportunidad de no permitir que nuestro país retroceda a los t… https://t.co/TvTW6uFY6j]]></document><document><![CDATA[¿Qué le prometieron Casado y Rivera a los independentistas por votar en contra de los presupuestos del PSOE? #GanaPedro #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@JuMagalhaesBH Abre a porcaria da foto no Photoshop, usa o color picker e olha o bytecode da cor. Problema resolvido. 😬]]></document><document><![CDATA[Turisteando #familyespinozacoronado #valencia dayacorosevi en Plaza del Ayuntamiento https://t.co/986Ey6Yxog]]></document><document><![CDATA[🔴 Alerta Spoiler 🔴 @Cadiz_CF  #JuegoDeTronos #GameofThrones https://t.co/8MydysSbGM]]></document><document><![CDATA[@LesMalesHerbes @MaxBesora @miqueldepalol @Lluis_Calvo @AdaCastells @Palazon_Oscar @casasorra @AnnaMonrealPrat… https://t.co/e7Ha53mQo6]]></document><document><![CDATA[@FerranFbm @sigriddethule2 @amarlos71 @_A_Zero @RIVAS_Llanera @angel_lapelos @joserram511961 @ReinaSonia… https://t.co/NlZpIt33u4]]></document><document><![CDATA[#Sevilla #lapasionnoacaba Nuestro Padre Jesús de la Salud https://t.co/YlUfRs6HHo]]></document><document><![CDATA[Bueno.....ya sabes lo que decía la campaña pagada con nuestros impuestos a mayor gloria de @Noelia_posse .......Dís… https://t.co/H2zdxu2ZO8]]></document><document><![CDATA[Tampoco os preocupéis por no ver el quite de Roca Rey es el mismo de siempre.]]></document><document><![CDATA[Un día se me ocurrió buscar las fotos de uno de los pisos en Google y había el mismo anuncio en Madrid, Barcelona,… https://t.co/D5zhCaIhnS]]></document><document><![CDATA[❤️ Hola a todos los Seguidores de mi Página blog personal aquí a quien le gusta el Futsal os invito a seguir la Pág… https://t.co/dB2CFhKE1N]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL De corazón que Dios quiera que sea así, pero realmente lo veo muy difícil. La metástasis del cáncer… https://t.co/eKSuKenrgl]]></document><document><![CDATA[Esto, a pesar de sacar lucro, del ejercicio empresarial de los mismos. Dentro de la lista de "Pecados" se encuentra… https://t.co/zLcJydUl0E]]></document><document><![CDATA[Mi primera vez en Sotillo y ya me sentía como en casa, muchas gracias!! Y espero repetir pronto! Un abrazo enorme a… https://t.co/qiivbJdxWF]]></document><document><![CDATA[Podemos decir ya lo de “El diario fascista @abc_es “ ? 😕 https://t.co/qfHhu4vzXM]]></document><document><![CDATA[Tiene Sevilla una virgen que llora y ríe su pena. Según cómo tú la mires, te mira la Macarena. #madrugá #macarena… https://t.co/kFV5ZS0ajt]]></document><document><![CDATA[🚙 Ayer junto a Juan Antonio Callejas en el mitin de Pedro Muñoz 👉🏼Necesitamos que @pablocasado_ y @paconunez_ sean… https://t.co/0p3VWYUSfQ]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: La que acaba de tener Rubén Benito para hacer el primero del Juvenil B de @USCFbase. Continúa el 0-0.… https://t.co/9lfYedcxCZ]]></document><document><![CDATA[@agropopular Buenos días desde #Cuenca, don César, donde la lluvia (tan necesaria para el campo) ha obligado a susp… https://t.co/fUYx5j7Wai]]></document><document><![CDATA[The Spanish Socialist Workers Party (PSOE) wins the elections by a large majority although there will have to be po… https://t.co/h4H8DZh0kW]]></document><document><![CDATA[@ganchetto OKs. Eso significa q ha llegado a f4 en más de la mitad de las Euroligas q ha disputado...]]></document><document><![CDATA[@montxoarmendari Rentería "propiedad privada". Pues vale, muy bien😓 Poco avance.]]></document><document><![CDATA[Oficina de patentes USA. Parece que #nike está patentando su propia criptomoneda. Crypto Kicks. https://t.co/r3LFFQ7eUZ]]></document><document><![CDATA[Este 23 de abril lo hemos pasado fetén. ¡Ha sido un #DíadeAragón estupendo, reivindicativo, fraterno y festivo!  Co… https://t.co/nDWWegdwOn]]></document><document><![CDATA[@biaasilvaaa02 @comiatetd @kikinhaaaa2 quem fala assim não é gago parceira]]></document><document><![CDATA[@silvia_munoz Un poco regu la redacción esa, ¿no? https://t.co/N5lzPLqjIe]]></document><document><![CDATA[Ser bueno en tu profesión no te hace necesariamente un buen intelectual, menos un buen político. Platón era un geni… https://t.co/B7vmXeOX8z]]></document><document><![CDATA[Seguimos un día mas y uno menos , cada día que pasa se acerca más nuestras tradiciones , romerías , ferias y fiesta… https://t.co/LuwqEJKw7m]]></document><document><![CDATA[La #primavera la #sangre altera y a @molinoelvinculo en esta estación del #año tan bonita no paran de venir… https://t.co/7ftQaXCTMQ]]></document><document><![CDATA[Voy modo zombie on 🧟‍♂️ al trabajo porque esta noche he dormido poco y mal.]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @marinavibu609g @stradagangelica @TAASAA1756 @AAvallones @MujittafaMusa @ThShaher… https://t.co/TcpyS10aMs]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ¡TRAIDOR, COBARDE, FELÓN, EMBUSTERO, DESAPARECE YA! ¡VIVA ESPAÑA!]]></document><document><![CDATA[@robertoreque Menos mal... estoy hasta los huevos de Cataluña. Pero oye, Sánchez ofrece diálogo, los otros dos... CRI CRI]]></document><document><![CDATA[Ayer, en el canal la Paramount disfruté de ésta peli por cuarta vez. Una obra de arte https://t.co/f9UoBC8rLZ]]></document><document><![CDATA[Tesoreros del PP advierten: el partido acabará en la bancarrota si consigue menos de 80 diputados https://t.co/nwvyPHlrVp]]></document><document><![CDATA[@HarcourtDoug @BabyGo2014 @SathieGounden @b_and_s_designs @billy2kid45 @MamCivi @pkamla1 @jill_magnussen… https://t.co/Car85y37N2]]></document><document><![CDATA[Busco piso de estudiante en Madrid para el curso 19/20, preferiblemente zona moncloa, aunque soy flexible. Gayfrien… https://t.co/qLZ4iGQQzG]]></document><document><![CDATA[.@pablocasado_ no ganó el domingo ni en su ciudad natal, Palencia. El @PSOE le sacó seis puntos y más de 3.000 votos]]></document><document><![CDATA[@RTP2 Um filme a ser visto por toda a gente da Câmara Municipal do @portoponto.]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/YYNZpAptCj]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/9NAKaio080]]></document><document><![CDATA[El talento es un cuchillo sin filo que no cortará nada a menos que se maneje con gran fuerza. Stephen King… https://t.co/6jKZx7E9ZC]]></document><document><![CDATA[De verdad...TW es una inmensa encuesta electoral. A Dios gracias TW no son las urnas...pero esto está muy pesadito]]></document><document><![CDATA[@FabiolaMeco @CERMICV Cuanto se te va a echar de menos @FabiolaMeco confiemos en el relevo en este #Botànic2 🙏🏽 que… https://t.co/GO4zPLh5hd]]></document><document><![CDATA[@Caballoloco2342 No creo que lo extiendan. Al final las elecciones son el 28.]]></document><document><![CDATA[@Luis94093693 @Pablo_RM_13 No en España le soplan y falta y en Europa tambien porque lo de ayer con la agresion de… https://t.co/NMx3eIGcvt]]></document><document><![CDATA[Presentando guía PRECIO CENTRO ACCESIBLE @Fundacion_ONCE #accesibilidadFONCE https://t.co/9eoLp482ad]]></document><document><![CDATA[@maltorres tiene razón. En portugués se dice #SalsaSalsa https://t.co/4KkOHAdREG]]></document><document><![CDATA[Mañana en el #Madridistas de @rintereconomia @sirolopez. Siempre nos viene fenomenal una Master Class de… https://t.co/ZyiGcJVr6M]]></document><document><![CDATA[@UnicajaBanco @juanfga Una vez más, excelente la disertación de @juanfga. Últimamente escucho mucho este axioma ace… https://t.co/hbu26dRec0]]></document><document><![CDATA[Mis alumnos me descubren cosas maravillosas. Como ésta. Me declaro superfan y me voy a pillar una camiseta. https://t.co/PDnrJaQPd6]]></document><document><![CDATA[Polémica no, VERGÜENZA. Tenemos como Presidente de la Generalitat a un racista como Torra que concede la Creu de Sa… https://t.co/ouevLgSMBh]]></document><document><![CDATA[@Samy57124219 Feliz Domingo de Ramos Paloma, nos falta la foto de haber que estrenas hoy]]></document><document><![CDATA[Ensalada de tomate con capellanes y mussolas en Grill Academy VLC https://t.co/vGu1mmF2QO]]></document><document><![CDATA[@elpais_valencia Rivera llego venció y convenció y ayer se hincho a gente que le votará yo el primero, Rivera sobre diez veinte]]></document></documents></author>