<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Me da pena Víctor Sandoval... Pobre hombre esta llorando sin parar... Solo por su lágrimas y por q apoyo a Míriam q… https://t.co/Lk4fL8UQoy]]></document><document><![CDATA[Feliç com un anís amb els meus llibres de #SantJordi2019🌹📚 "Diaris d'enlloc" de Sanmao @Rata_Books i "La muntanya v… https://t.co/u5Lw31GHA8]]></document><document><![CDATA[@gugachacra Mas é  bom saber que voce tem essa cultura  também... ameniza as culturas cruéis!]]></document><document><![CDATA[Mi profesión me ha enseñado a  hacer la valoración desde fuera de lo q  se observa, pues te permite una visión más… https://t.co/c5lyW8YW2p]]></document><document><![CDATA[@carapapo @sanchezcastejon @eldiarioes Jajaja jajaja jajaja si vosotros sois los normales como.sersn los anormales?]]></document><document><![CDATA[Alberto Núñez Feijoo: «No hay razones objetivas para que un gallego vote a Ciudadanos o Vox»… https://t.co/pdnGe60RIk]]></document><document><![CDATA[‘La Batalla de Invernalia va a ser el episodio más largo de Juego de Tronos y la mayor batalla de la historia del c… https://t.co/JCbHaHz8MB]]></document><document><![CDATA[Feliz día buenos días comenzamos, estas palabras son tan reales como la vida misma, soy de esas personas que me gus… https://t.co/3bhVMLSzyq]]></document><document><![CDATA[@montse_g_rigau Cierto muy cierto, he conocido muchos catalanes por otros países por lo mismo y es que hay un 🦠 vir… https://t.co/Ncr1SrWfZO]]></document><document><![CDATA[Desayunos pascueros en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/7g5tuwTYWR]]></document><document><![CDATA[¡El 27 de abril yo también me uno a la fiesta del @RNRmadmaraton! 🏃🏽‍♀️ Estaré disputando los 10K y luego me dedica… https://t.co/JHowI3P90o]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Si quieren lo mejor para nuestro país tienen que renunciar a dos palabras: independencia y referéndum i… https://t.co/k0Xl5MN8WH]]></document><document><![CDATA[Y si sigo a los mejores pues lo digo es lo que hay. Y no nunca me iré de ellos dos. https://t.co/dxVQZSrAL1]]></document><document><![CDATA[esqueci me que nao posso estar no twitter porque ainda nao vi o novo ep de GoT]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 @Lusilu0 Te falto nombrar la cajera del mercadona.....Xana 🤣🤣🤣 #aguafiestas 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@stochastisos @deepblueesea O meu cão tinha uma igual 😂😍 https://t.co/pGqC2QeA2V]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia  Una hora de debate y todavía no han hablado de la mierda de recorrido oficial nuevo #CofradiasMLG #emosidoengañaos]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil S/ aprobaciones mediáticas ante caso "ions" u una adjunta ante la distancia a elegir Cámara. Casos AE… https://t.co/4tMvc86xbA]]></document><document><![CDATA[@josevillar88 Esa es la auténtica devoción por su Cristo o su Virgen. Ole por ese hombre que ahí está aguantando]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @GLlamazares @ActuaBalear @JovenesQActuan @CatalunyaActua @ActuaAsturias @ActuaAndalucia… https://t.co/XYXsgUYZAm]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi Que ley? Por que yo me he leído la constitución y no lo prohíbe. Solo deja nulo el contra… https://t.co/hitadrfOdo]]></document><document><![CDATA[Madrugando con @agropopular, bienvenidos a Albacete. El río famoso por su espectacular nacimiento es el Río Mundo. Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@javier_rumi @pepifaraona @federico_videos @TodoVox #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/37x9GjQcu6]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @mjmonteroc Edurne no sale de Cataluña Cataluña Cataluña madre mía, no tienen proyecto, cuando el ton… https://t.co/2rU2Pt4FxQ]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @jo_clancy @chantellespenc2 @dizzychick01 @adelegregory79… https://t.co/tbrMsV3hXx]]></document><document><![CDATA[Soy una especie en extinción. De ésas que necesita salir de la zona de confort.]]></document><document><![CDATA[@COPE @HerreraenCOPE Sinverguenzas , que cara mas dura , y aqui todo da igual , se puede usar de diana para el tiro… https://t.co/bBFIpCqv0Z]]></document><document><![CDATA[¡Felicidades mi niño! Espero que te lo pases genial lo que queda de día, y disfrutes de los 21 que te lo mereces. G… https://t.co/gcgQygRzFt]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos queremos debates!! #VotaActúa @abc_es @abcdesevilla @diariosevilla @montilladigital @DiEM25_ES… https://t.co/TTXojE4fGy]]></document><document><![CDATA[@samach_arq @EstolS1979 @carmelula @Speedmaster72 @Pedro_Torrijos @ekain_arq @AmasUArquitecto @arquitectamos… https://t.co/8bcO1JtaAD]]></document><document><![CDATA[@MartaNebot creo q antes d tener la desfachatez d opinar sobre Venezuela, te recomiendo que t vayas a vivir allá co… https://t.co/6V1wHCnUlF]]></document><document><![CDATA[Y más que habrá.  #LaHistoriaLaEscribesTú  #UnidasPodemos28A  #UnProgramaParaLaGente]]></document><document><![CDATA[@prophetiae666 @ppandaluz @populares @PPdeSevilla @ppgranada @pphuelva @ppcadiz @pp_cordoba @pp_jaen @PP_Almeria… https://t.co/tkJtuU2JbC]]></document><document><![CDATA[Libres nos queremos, LIBRES!, creciendo y eligiendo sin más sometimiento q la ley y el respeto a la convivencia]]></document><document><![CDATA[Respeto lo que cada uno decida votar. Yo también iré a votar. Pero, por favor, ¡¡no seáis palizas con la política!! https://t.co/nWWMYFj1qC]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna Calamos a la gente a la primera, y eso es bien!!! No sabía que eras géminis!!!]]></document><document><![CDATA[Yo nací en 1951 y por allí anduve en esos años y después,ahora estoy a 140 km.]]></document><document><![CDATA[Final del @DebatEducativo #TorneoDebateEducativo Almería y Jaén @CEPJAEN1 Vamos allá! Estará muy reñído, pero todos… https://t.co/N4jWSCrilV]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @mighuerts @LoveRosieDub Con una guerra mundial 😕 se olvidarían todas estas mariconerías y religiones… https://t.co/zz0xtv0t6A]]></document><document><![CDATA[@CinemasUCI não estou a conseguir associar o meu uci card no site, não recebo email de confirmação,nem se percebe o… https://t.co/nsYNRMV0wY]]></document><document><![CDATA[@RT_com If no one takes a quick stance against Lenin Moreno's insanity and tyrannism, people in the world begin to… https://t.co/fMFtZLuYmK]]></document><document><![CDATA[Esta coisa de nem sequer dar oportunidade das pessoas mostrarem o que valem é um bocado parvo. Aprender a falar apr… https://t.co/oG68yxcM5F]]></document><document><![CDATA[#Twitter incorpora Highly, la app que permite destacar contenidos https://t.co/edOxTCM1Za via @TreceBits  #socialmedia  #digitalcontent]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Yo no necesito partidos que me enseñen a hablar, andar o desenvolverme. Si… https://t.co/TBxv4nkRrq]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias mi tocaya guapaa.vamos a por el lunes.munchos😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[[26/02/2019] Mujeres andaluzas que dieron un paso más: Victoria Kent. https://t.co/LXMDEQ0V1i https://t.co/vwmWFKohyn]]></document><document><![CDATA[Está habiendo muchos problemas con el voto de los españoles en el extranjero ,en este momento un señor que vive en… https://t.co/LUQtsoG4wC]]></document><document><![CDATA[@RafaRodrigoZ Jajaja, tranquilo que no son todas para mí, si no, entro el los 34 rodando 🤣🤣🤣😘❤]]></document><document><![CDATA[Conmemoramos con #Roma de @alfonsocuaron el #30aniversarioFCom @unisevilla.   https://t.co/V7it0w7wNc]]></document><document><![CDATA[@emilio428665565 Jajajajaja,, yo ya ni me inmuto,,, me pongo aquí y hala]]></document><document><![CDATA[@URSS_74 @JoshyelMundo Nosotras lo hacemos gratis. Te repito, tú te vendes? Te explotan?  Yo decido #GestacionSubrogadaSi #yogestaria]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @peixoto_cecilia @charli505 @graciagv2 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684… https://t.co/PteAfrpMsP]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/owSvGPCiJ5]]></document><document><![CDATA[Maravillosa entrevista a @PauMatalap de @HCcreators Aun no la has visto??!! Es ideal para esta hora de un sábado 😍 https://t.co/iqVfUEZ2aS]]></document><document><![CDATA[sinceramente nunca me había sentido tan feliz de tener a alguien tan comprensivo conmigo]]></document><document><![CDATA[@Capital967 @monica_cabrejos El peruano de todo se ofende, no se ofende de los curas pedófilos , es más sale a la c… https://t.co/XexNbMeb0X]]></document><document><![CDATA[Vázquez, 2 meses sin gol; y Gual, ya va para medio año - https://t.co/UuI0uIUqeM]]></document><document><![CDATA[@Conchi__mc Si, demasiado relleno! Se ha pasado con el ácido hialuronico o/y el botox]]></document><document><![CDATA[@SanzVM @Pontifex_es Eso se la suda... tiene cosas más importantes que hacer. https://t.co/5ungQchJyb]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @boticonsejo @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/KLySwiJhpL]]></document><document><![CDATA[@vox_es @vicpiedra La inteligencia siempre está del lado de los que trabajan y se preocupan.... Ya sabemos donde no está!!]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia , hoy los mismos de ayer y de siempre! @reaccionayactua @barreramanolo @Izab_Asturias… https://t.co/yTUL1Mb8cS]]></document><document><![CDATA[@franceinfo Je ne sais pas si Rodriguès est un débile mais ce que je sais au vu de son CV c’est qu’il a été poursui… https://t.co/FX4YZZMiET]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676… https://t.co/Yjm0cAXOvX]]></document><document><![CDATA[#Més324 Quin espectacle el d'aquests fatxes de les espanyes. Aznar, els pèls de punta.]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Orgullo es una palabra que no me gusta. Satisfecha, feliz, convencida y en paz conmigo misma. 😊]]></document><document><![CDATA[#TocaYFugaARV P.Sánchez desde hace 2 años fue cambiando el partido! En Andalucía los que votaron a S.Díaz apoyaran… https://t.co/6HMf6suyDs]]></document><document><![CDATA[8 da manhã e ainda tou aqui mas ao menos tou quase a acabar game of thrones :)]]></document><document><![CDATA[@joansoto8 @pilotaipunt @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/ok9ZJ1TbXY]]></document><document><![CDATA[Me: Marico necesito salir, conocer gente nueva. Buscarme un crush.  Also me: -Quieres salir? .- Ay no que flojera,… https://t.co/tSEBmBozAn]]></document><document><![CDATA[El móvil debería de tener una forma de autobloquearse para cuando vas borracha]]></document><document><![CDATA[@AresCases @LaVanguardia La medalla de Sant Jordi queda totalmente desprestigiada con algunos de los galardonados los últimos años.]]></document><document><![CDATA[@TrabajosORG Hola buenas necesito trabajar donde me puedo presentar para lo del trabajo]]></document><document><![CDATA[Y qué feliz me hace acompañar a tantas personas que sienten su llamada a activar su GPS interno. . Esta mañana hemo… https://t.co/HBccJuXfre]]></document><document><![CDATA[Y dale con las familias y los hijos Sr.Rivera no podemos tener hijos porque con los CONTRATOS ÚNICOS que propone… https://t.co/l8Exk3R3dR]]></document><document><![CDATA[@europapress Y esto solo a comenzado, en las próximas elecciones del 26 de este meses vamos hacer que pase lo mismo… https://t.co/teIeV3TVjf]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchas ganas de ver a Georgina García jugar el torneo porque su tenis lo merece. @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[Empezamos #tedxvg con @enezubi que nos tranquiliza con el tesing de software, seguimos con arqueología, alimentació… https://t.co/PIk2Uifw1q]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch Pobre gente de allí que no sea nacionalista _independentista!]]></document><document><![CDATA[@KALERGIPLAN3 Nos comen. Que nuestros descendientes se preparen para mil años de oscuridad  https://t.co/DThQLU1xhV https://t.co/58ODhXbLpg]]></document><document><![CDATA[Avui, al #PetitGranXef de @a_teixido hem fet #ratatouille i #tomàquets farcits😀 Hem tallat les verdures amb la mand… https://t.co/KNTeX1pTmM]]></document><document><![CDATA[@GorgaRodrigo Me sumo a la solicitud de #respeto en este viernes de #FFPaciente y en cada día, porque es la base de… https://t.co/rc1Tx3k8Zg]]></document><document><![CDATA[Momentazos deportivos callejeros. La primavera deportiva ya está aquí  #primavera #deporte #street… https://t.co/fYOLIWEHsH]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/JEaTzbEQ6A]]></document><document><![CDATA[REFLESION.A LOS ENTRENADORES DE FUTBOL K HAY MUCHOS Y BUENOS hay un dicho k dice k los equipos buenos dejan jugar .… https://t.co/wd82jJiC7y]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/7UgxLxJ1kl]]></document><document><![CDATA[Que gamas de que llegué  está noche para ver lo que se te ha ocurrido con Mi GRAN NOCHE  seguro que será estupendo… https://t.co/tOElpQXn5I]]></document><document><![CDATA[Well done! GoHub y GR-EX se alían para encontrar las mejores 'startups' de robótica de todo el mundo.… https://t.co/Gr3fWh8VM5]]></document><document><![CDATA[Lìberti Niño https://t.co/ofBJr50NT8 via @YouTube de mi gran amigo y artista #florenciocruz]]></document><document><![CDATA[@lo_deu No facis aquestes profecíes! 🙀. Lo Déu que et va parir. Més val que Satanàs se'ls endugui a l'infern]]></document><document><![CDATA[@elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Bajo esa hipótesis, ¿Promueves alejar al obrero de las ur… https://t.co/mTjWkkxryt]]></document><document><![CDATA[@John_Johnny_B @adia66 C’est ce qui va sans doute arriver ! Je suis une supportrice de l’OM mais bon il faut reconn… https://t.co/cEj93F8SKF]]></document><document><![CDATA[@valencolangelo1 @rosbergmartin @Andreina710 Cuando hay santos nuevos...]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa El programa de Vox está en el escritorio de mi ordenador. Lo que desean lo economistas de… https://t.co/oVnA4dHHJE]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/hiaK5Znwei]]></document><document><![CDATA[Rodriguès qui dit : en tant que citoyen travailleur on vient à la fête du travail !! Et en tant que licencié pour v… https://t.co/I9dluZsbn0]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[Comida #sana preparada en 7minutos. Para beber siempre la mejor opción, #agua 💦 https://t.co/ebxiApHm99]]></document></documents></author>