<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Quema del Judas de Coripe. Quién será mañana? En pleno siglo XXI hay quien no sabe qué es una metáfora. Seguirán en… https://t.co/iRXxEJganc]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPalace @Ivancolomer Hay que tener tantos conceptos como toreros haya visto uno, o eso creo yo, no todos los… https://t.co/R035fJod1Y]]></document><document><![CDATA[Qué aburrida es la nueva temporada de Juego de tronos... https://t.co/QrOvXQryjR]]></document><document><![CDATA[Eu já quis ganhar teu coração, Tu não deu moral, Vou te comer e tchau,tchau,tchau]]></document><document><![CDATA[@AhoraPlataforma @amparo_gonzales @rrodrigueprieto @GuilledValle @martuniki @JMaurinR @PedroInsua1 @pherran96… https://t.co/VOBHQtqz9g]]></document><document><![CDATA[Así que si tienes muchas ganas de servir a tu patria no jodas a los demás, ve tú a dar barrigazos en el suelo mient… https://t.co/2TLsKrEFxL]]></document><document><![CDATA[APPtualízate: aplicaciones para emprendedores - Editorial Exlibric https://t.co/ab35mL8nXe]]></document><document><![CDATA[Let's rock! #GlobalAzure #GlobalAzureBootcamp @Gwab_Es #Madrid https://t.co/4TleOaRMkX]]></document><document><![CDATA[Vota lo que quieras pero por favor echemos a este tío. #28A #PorEspaña #HazQuePaseYNoVuelva https://t.co/YD2pijpQU6]]></document><document><![CDATA[Cuando éramos cowboys!!#sunset #picoftheday #instaphoto #horseriding #horses #atardecer #desierto #desert #hipica… https://t.co/XsNBshsYDN]]></document><document><![CDATA[Notre Damm como la Cervezaza Damm... cada día que pasa tengo menos fe en la humanidad...]]></document><document><![CDATA[@Victor__VCF @_hoeman Sabes de qué se han quejado? Porque igual ya no ves igual la queja.]]></document><document><![CDATA[Vou ver pelo lado bom amanha vou p Lisboa , praia e beber muito vinho 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado #13demarzo Ss. Martín, p. y mr. Hermenegildo, mr. Carpo (ob.), Pápilo (dc.), Agatónica y cc., mrs. Urs… https://t.co/sfAnNSKOPW]]></document><document><![CDATA[@FranciscoIgle2t Son unos sinverguenzas los de la TV... permitieron un repaso tan humillante por parte de las derec… https://t.co/KOvmVewtLI]]></document><document><![CDATA[La inacabable corrupción ahora señala una red falsa de campaña de Casado en twitter en Barcelona, que salpica al PP]]></document><document><![CDATA[Que yo sepa todos los “expulsados” no lo son tanto, firman un compromiso/contrato que lo dice bien claro y que firm… https://t.co/Zdyr1pUHhP]]></document><document><![CDATA[@1osCristianos Meditação Bíblica Diária – “ Aos Quais Também, Depois de Ter Padecido se Apresentou Vivo, Com Muitas… https://t.co/ZrISkQZZHW]]></document><document><![CDATA[#rippetermayhew 🎞️#chewbacca 📽️#hastasiempre🕊 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/0NuzGTXmGM]]></document><document><![CDATA[Se me ocurren pocas cosas mas machistas que en un debate entre 4 hombres usar a las mujeres como arma arrojadiza para rascar votos]]></document><document><![CDATA[MUY MAL #Coutinho con sus gestos y palabras a la grada culé. Ha sido el FICHAJE MÁS CARO DE LA HISTORIA del FC Barc… https://t.co/MN6igmaFlZ]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Eres mala y rencorosos porque no tienes sillón, y culpas de todo a cataluñsa pero tu estuviste con el… https://t.co/6xbiXGkDhg]]></document><document><![CDATA[Grandísima victoria de Antonelli. Doblete del SIC 58, tras una gran pasada de Suzuki a Vietti. El japonés le ha dad… https://t.co/2eEAgWYOUn]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Que GRANDE defensor de las Libertades.  Siempre en el Recuerdo....]]></document><document><![CDATA[¿Sabías que hacemos muchos excesos de dulces? Por eso, recuerda la importancia de mantener hábitos saludables  ❤️ T… https://t.co/gxZrJNh3UK]]></document><document><![CDATA[#momentosrelax #semanasanta #enbuenacompañia en Barcelona, Spain https://t.co/5272nsa2p3]]></document><document><![CDATA[@mcm07478778 @InesArrimadas Voy ha decir lo k creo ,el galeón del PP está hundiéndose ,y Casado tocando el violín,… https://t.co/7nAMz5Iz92]]></document><document><![CDATA[@TrigoManuel @elconfidencial @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ Yo también lo digo .]]></document><document><![CDATA[@LolaPodemos @pilmagan @ahorapodemos Jobar Lola, no puedo estar más de acuerdo con lo que piensas. En mi Estado de… https://t.co/gmYGJINiPM]]></document><document><![CDATA[No se como empezar esto sin que suene dramatico pero ha llegado la hora de que lo explique  mi andanza por youtube… https://t.co/rcpmYp3m6Q]]></document><document><![CDATA[Mas de 320.000 españoles han votado la PACMA. No sé ni que ladrar al respecto. La revolución será vegetariana o no será]]></document><document><![CDATA[@LaMercheVsPaca @CarlaAntonelli Pones en duda la aportación del PSOE al colectivo LGTB pero dices que Cs sí aporta… https://t.co/91K5tmYVIC]]></document><document><![CDATA[@AroPasadoBlog @sanchezayela @elfarodemeiras En nuestro pueblo nos marcó mucho. https://t.co/ukeEaiLM3h]]></document><document><![CDATA[@Saldatis @goldie_gemma Se podrían prohibir ciertas bebidas, prohibirlas para menores de, comprar solo en ciertos s… https://t.co/BgXakOge8q]]></document><document><![CDATA[@vox_es no cree en las encuestas manipuladas de la izquierda  https://t.co/uVxJ5pHKy7]]></document><document><![CDATA[@MCarmenRiv74 @abc_madrid No es #ViolenciaDeGénero, es #ViolenciaMachista :( ¿Hasta cuándo continuarán estos atenta… https://t.co/xu9RYJ3Z0U]]></document><document><![CDATA[I just finished running 3.01 km in 14m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Disponemos de diferentes telas y suelas para hacer tus alpargatas personalizadas. #alpargatas #esparteñas… https://t.co/bVFPQloQf8]]></document><document><![CDATA[@MiguelBarrero @Manuel_FLara Estoy de acuerdo contigo. Pero, sí hay un pero, pero si esa recaudación se emplease en… https://t.co/vdhzJgoT3X]]></document><document><![CDATA[@nowseed @Carva1976 Se lo puedes leer a más si quieres, que lo de no ver un pijo es una exageración. Se veía bien p… https://t.co/S1aqytRTOm]]></document><document><![CDATA[Primer final @cdtoficial 0 rccelta 2. Ahora toca @atleti vs @realzaragoza  rfefutbol en Vigo, Spain https://t.co/1GB4MnKqFy]]></document><document><![CDATA[¿Cómo lleváis los spoilers, buenas gentes? Ya sabéis que a quién madruga...]]></document><document><![CDATA[Què penseu quan veieu un partit de futbol en un camp en grans extensions de cadires buides ?]]></document><document><![CDATA[🍀🧸🍀🧸 . . . . . . . . . . . . .  #Boy #smile #justamile #boys #beard #Cub #cubgay #cadadiamelhor  #UmDiaDeCadaVez… https://t.co/JnCbRmNuM2]]></document><document><![CDATA[No jodaaa el creia que se la estaba comiendo penso que quizas @NicolasMaduro le daría un cambur mas pelo]]></document><document><![CDATA[Con el debate de ayer quedo demostrado que solamente hay un líder en la derecha   Santiago Abascal]]></document><document><![CDATA[Mar digital @ Espacio Fundación Telefónica Madrid https://t.co/5ZWHbEtx2U]]></document><document><![CDATA[Cala del cuervo con mi gordita lacuen  #almeria #redcaravelletour  #sumaYsigue  #carreteraymanta… https://t.co/lHUtl1phPb]]></document><document><![CDATA[@Isa34002881 Un problema son las colas de espera que hay, es otro motivo que me echa para atrás]]></document><document><![CDATA[Otro año más y que el siguiente sea igual porque mejor es difícil. @Hdad_SanBenito https://t.co/RKrEZ9fkpE]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que entiende @joanribo por consenso. Ni caso a las @F_vecinos_VLC ni a la @policialocalvlc . Ninguna nor… https://t.co/CVRUaCbNOe]]></document><document><![CDATA[@manuel_llamas Puede ser,  pero en Andújar, las papeletas de Vox habían sido manipuladas, rayando el borde. Cuando… https://t.co/xzvH98eK3v]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @CiudadanosCs @carmoraga Hace cuatro años era Rivera, que con "La Conjura del Goya concitaba la ilusió… https://t.co/WPaxwXr9nc]]></document><document><![CDATA[@bancadadeleao Porra! Eu parti o perónio e nao tive oportunidade de ir a uma serie de jogos esta época. É preciso ter mt azar...]]></document><document><![CDATA[Puede ser posible que de toas las pelis que me habéis dicho x las redes sólo está #insidious3 en Netflix,pues nada… https://t.co/bKVxn28NSp]]></document><document><![CDATA[A Madonna disse que o novo álbum nasceu numa depressão em Lisboa, pobre coitada]]></document><document><![CDATA[@Well086 Dejad ya a los andaluces tranquilos no tenéis otra cosa que acordaros o es que no podéis con los c......]]></document><document><![CDATA[Pas de morale, en generale. Pas de Ethos concrètement. L’Esprit e La Foi Ont Simplement Disparues de la Vie Sociale… https://t.co/6b0g4Dqcwj]]></document><document><![CDATA[@Javirodespi Pero... Es que hoy había más de 2000 asistentes???? Serían turcos...]]></document><document><![CDATA[@BuenasGonzalo Le tengo asignado 3 gigas pero oof, le cuesta mantener 60 FPS cuando pongo 16 chunks, y tampoco es m… https://t.co/6jlodidrnI]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || De los grandes paseíllos de cada año...   #15añosdePerera #FeriadeAbril2019 #Maestranza https://t.co/jhT6ve5xNl]]></document><document><![CDATA[@EAristeguieta El cese de la usurpación será tal cuando toda la narcotiranía abandonen los cargos que indebidamente… https://t.co/iiuDyd4jrS]]></document><document><![CDATA[Recupero esta modesta contribución en la despedida del gran Xavi: https://t.co/6VUgruA8Im @lagalerna_]]></document><document><![CDATA[Rivera ya ha dicho que los protagonistas son Los autónomos Las familias  #LaCafeteraDebate]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @kristenbjorn @HotMaleStuds @Pollas_lefa2 @CarterDaneNews @Pugster20 @martinfdez82 @JRLCHARTS 😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@Migue_Mach @fmilla74 @Hdad_Macarena Pasa en todas las de barrio, lo que ocurre es que la Macarena al llevar más ge… https://t.co/iSzMXj4kla]]></document><document><![CDATA[Valladolid presume de libro antiguo en la “mejor Feria de España” https://t.co/EYqfpCDzWm Libros carísimos. Precios… https://t.co/dVTVAraPdU]]></document><document><![CDATA[@PabloMM Los que estáis todo el día dando la vara, sois tú, la macarra de tu lugarteniente, los mafiosos del P.P. y… https://t.co/nrkZGcIdCq]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @busco_la_verdad @ehbildu @ArnaldoOtegi @EHBilduCongreso No,no seas TRAMPOSO en la guerra los dos bandos… https://t.co/7eHEXwu07i]]></document><document><![CDATA[@dcb_ar4 @FlekillolaPardo Lo mismo no tenías pensado de hacerlo Amigo David...Pero creo q si lo has hecho,pero me l… https://t.co/IRwpP9NEOh]]></document><document><![CDATA[@afonsojferreira @anadomingos @anobrega85 @JoaoTDuarte @SilencingTrees @pedrojdoc @TTduty És o gato maltês?!]]></document><document><![CDATA[@mzapgal @Mercutio_M Seguramente, de la Agencia de Protección de Datos. Así que vamos aviados: de público interés informativo.]]></document><document><![CDATA[Informando en el mercadillo del #BarriodelCristo #HazQuePase #Volemmes #SeguirSumant  #QuartdePoblet https://t.co/P813y7J3es]]></document><document><![CDATA[Mirad el poster que me ha pegado mi perra compañera de piso en la puerta de mi baño. #Vota28A https://t.co/wy2fp6mruF]]></document><document><![CDATA[Soleando que es gerundio. Con Jorge Frías. #conciertosmadrid #blues #washboards #ruralblues #traginerwashboards… https://t.co/l8U4CVLy6C]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si @AMorenoFotos estará en el Cerro o ha optado hoy por el Wanda... con @LydAbarca estoy seguro que no… https://t.co/gVD602q62i]]></document><document><![CDATA[.@tjcope  Por favor @Guaschcope dile a Víctor que el equipo que tira la liga empató donde su Sevilla perdió 3-0 tres días antes....]]></document><document><![CDATA[#TÚ Pron. Pers. del singular  - Cuando una persona comete un error y tiene la inteligencia interpersonal para admit… https://t.co/tsr2pHhFnT]]></document><document><![CDATA[@PodemosCanarias @JuanyGar63 @VickyRosell La clase de Juez,que quiere el pueblo se llama Vicky Rosell.]]></document><document><![CDATA[En la deriva a la que nos lleva el gobierno del PSOE. La destrucción de España, sin paños calientes y a las bravas.]]></document><document><![CDATA[@garci_roser @boye_g @Lluisgjf La Republica fue causante de muchos males pero no puso en prision a Companys. (Leed un poco)]]></document><document><![CDATA[@_Lassana_ @Avicii wake me up con la base 'dont you worry child'  Epica]]></document><document><![CDATA[Otra gamergy que no trae ninguna temática de csgo.. Bueno, un día mas en la oficina 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[@latincab54 Evitemos problema...!! Negociemos con los políticos... Cobrando una comisión con descuento por pronto p… https://t.co/lwJ5Fj6qgL]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Respeto intelectual por supuesto. Yo puedo sentir respeto intelectual por la teoria de Rawls y no… https://t.co/Q2goOfn33p]]></document><document><![CDATA[@MohamadouDampha @kiiiim10 @GuillemBrugue L afició no lhi va agradar,,,pero no es només aquesta declaració,,son act… https://t.co/8dODUmbVWA]]></document><document><![CDATA[Mañana como todos los días saldrá el sol, intentar ser felices y hacer un dia genial a los que queréis.… https://t.co/hAfevAzIKn]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP No son gran cosa, la verdad. Pero es una empresa de las típicas estas de catering que les llegan ya las c… https://t.co/WXQJKnrKnx]]></document><document><![CDATA[Para mi lo mejor de este #28A es, sin duda, el cumpleaños de mi HERMANO (de acogida). Doy GRACIAS a mis padres y a… https://t.co/90rynR2T2Y]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/mtu9eSQswQ]]></document><document><![CDATA[@FanoFdez Cubata de Ron Barcelo extraviejo, pito y al acabar booom a tomar por culo todo]]></document><document><![CDATA[Yo no quiero q llegue la ultraderecha a tener influencia en el gobierno del país como en Andalucía. Llegado el caso… https://t.co/ncfEpSIVtx]]></document><document><![CDATA[reflexion personal: hay dias en q temo estar cuidandome mas de la cuenta por si vivo demasiado...]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/kVhyUsmBN4]]></document><document><![CDATA[Acuerdo para tenerlo. Por eso me siento decepcionado con este país por tener gente que aún piensa que esos de la si… https://t.co/svrE3VPWiw]]></document><document><![CDATA[Esta tarde, a las 20:30h, inauguramos la exposición de Mieke Bal en el Centro Párraga. Se ha quedado muy chula, la… https://t.co/or5CgThHJC]]></document><document><![CDATA[-22 days to European Elections The European Union contributes to our lives every day!  ITALY… https://t.co/Gkf39ZPK8f]]></document><document><![CDATA[@waxi_betico @Erwily1 @danielgilperez Claaaaaro, ellos son unos grandes luchadores contra el caciquismo. Todo el mu… https://t.co/FYF1yfCe52]]></document><document><![CDATA[Eurocup Winners #basketball🏀 #valenciabasket #journalism en Fonteta de Sant Lluís https://t.co/tjXo0YxMWZ]]></document><document><![CDATA[Cuantas salvajadas mas han de pasar para que los políticos modifiquen la antiguamente progresista y actualmente ino… https://t.co/BDV1ooXWHs]]></document></documents></author>