<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/n5NnkF278D]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Bienvenido Raphael.  La pasión y las ganas a ti  nunca te faltan !! Y por eso después disfrutamos t… https://t.co/JXWX8sjcZS]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões "difíceis" por dm  1. Nao 2. Nao 3. Penso que nao 4. Nak 5. Nao, mas tenho um fora do tt❤ 6… https://t.co/FeQCJAoHjb]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium A mí me faltan artículos, como por ejemplo, pienso para animales. Ni siquiera me han puesto una 🍎 pa… https://t.co/S8T6CehkFu]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Aquí, pasado por agua. Espero, que por allí, todo bien.  Besitos. https://t.co/vem8q7lFLP]]></document><document><![CDATA[I can’t believe the smile on my face after the disaster. But yes, I’m smiling #NotreDame]]></document><document><![CDATA[que no iban a regalar un libro por sant jordi se venía sabiendo pero no os preocupéis que no hay nada más grande qu… https://t.co/GSWuslmp6t]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno de mañana es que estamos vivos y hay nuevo capítulo de Juego de tronos🐲🐺🦌]]></document><document><![CDATA[QUE PASES BUENA NOCHE MIS NIÑAS TÚ Y TÚ BEBITA LINDA HASTA MAÑANA CARIÑO.💗💜🌹😘😘😘💗🌹💜💗🌹💜💗😘😘]]></document><document><![CDATA[Cuánta gente interesada por el mundo que te saca lo que le interesa y luego desaparece]]></document><document><![CDATA[@Rosaberbel_ Yo justo estoy con este también. Es una explosión total cada una de sus páginas. Con ese lenguaje pare… https://t.co/5G7ln13ZV5]]></document><document><![CDATA[Ya están los de Ciudagramos invadiendo el espacio público con sus globos llenos de farlopa https://t.co/hp0luWCdqv]]></document><document><![CDATA[@ramirp Aquestes dues "señoras" no coneixen EDUCACIÓ i de IMPERTINENTS tenen PREMI D'HONOR 🐁🐁🐀🐀]]></document><document><![CDATA[VIDEO DE @CHUYSLIM GRACIAS POR COMPARTIR @ALEXOFICIAL AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/IJHFsunfXY]]></document><document><![CDATA[El anuncio de la cortacésped es la canción de la serie Merlí. Es como si ponen la sintonía de Los Simpsons a un anuncio. NO SE TOCA.]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias No hagáis como las elecciones del 12 que antes de pensar en la ciudadanía, queríais… https://t.co/DdkU3ofcgo]]></document><document><![CDATA[@Herraiz_MJ Ya me han bloqueado a mi Pero me molesta q se digan tantas tonterías q pueden hacer mucho daño Gracias por tu apoyo 😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[“              #Gastronomía  ... conocí el silencio en mi cocina, y en ese silencio consigo escuchar y entender el… https://t.co/eLZnIzsGs7]]></document><document><![CDATA[Feliz feliz feliz #diadeladanza 💃bailemos! en Córdoba, Spain https://t.co/y98OwxrZhn]]></document><document><![CDATA[A ver si los maleantes que nos enviaron a nosotros también se van por el sumidero este domingo…]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Yo a tí no te he insultado, creo que… https://t.co/gktewdzyJJ]]></document><document><![CDATA[@Turcas_Es Y gracias a @divinity_es una vez mas por cambiar el horario ahora si me acaban de joder del todo Sühan.. 😤🤦🏻‍♀]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @JG_Cantero @IsabelIsamoren @apuntoratge @aquilatierratve @tiempobrasero @slaplana_tve @ElTiempo_tve… https://t.co/FVEZcS17uC]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando le digo a alguien que harás mañana y me responden, verte no?]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Si fuese niña, igualmente sería wapisima. Tiene un bocado en esos mofletes 😍🤤😍🤤]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@elodie_herve Ils ont raison il faut un traitement médiatique impartial c’est à dire en parler proportionnellement… https://t.co/PTluk9bEBX]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/u81MMwwgVg]]></document><document><![CDATA[Muere #NeusCatalà, una de las últimas supervivientes del #Holovausto. DEP. Que nunca olvidemos. #holocausto #MemoriaHistorica #Memorial]]></document><document><![CDATA[@CompromisOri @monicaoltra Chiringitos de compromis , a costa de las necesidades de ancianos y cuidadores mal pagados]]></document><document><![CDATA[No es verdad. No podemos escribir lo mismo porque los hombres de hoy son diferentes a los de antes. Todo cambia, ta… https://t.co/5LPDZGT8Rn]]></document><document><![CDATA[Rua inteira com lugares vazios, não pagos, e onde é que aquele panasca pára o carro? Em segunda fila.👌]]></document><document><![CDATA[Acudir a la votar es un derecho para la ciudadanía, pero un deber para con la sociedad. ¡No os quedéis sin acudir a… https://t.co/QpjYwYJQVv]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Ya lo veo y por eso lo remarcas tanto.  Par… https://t.co/Gq7jClqR7S]]></document><document><![CDATA[Esta puta merda es la tierra de Góngora, de Béquer, de Ganivet, de Lorca, de Machado... Y no dude que la luz de su… https://t.co/SHyyx7LoM0]]></document><document><![CDATA[Juan Carlos Girauta: "Amo a Albert sobre todas las cosas". Mandamiento número uno para integrar la lista de Ciudada… https://t.co/Wj9xv795Nb]]></document><document><![CDATA[@jrubiomart Pero nadie la contesta ? Visto lo lo visto tampoco hace falta !!]]></document><document><![CDATA[@pilaralvarezm @Angelasororidad @silviablancov #YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[Tertulia-debate político #EleccionesRRR28A https://t.co/i5cCYRTzuD vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ #BuenosDiasATodos la gente guapa de corazón brilla cómo tú 😉 #FelizSábado #FelizFinde]]></document><document><![CDATA[@mariaotheo @sanchezcastejon Suerte que gano si no teniamos al Corrupto aun M.Rajoy..le apoyo ER si, es verdad pero… https://t.co/1AfgISLNZy]]></document><document><![CDATA[Cómo nuestro candidato @GLlamazares en Madrid explica hoy en TV su visión sobre el debate de ayer. #VotaActúa… https://t.co/BkDxvTalgx]]></document><document><![CDATA[Mi compañero @masero hace cosas muy chulas y encima....¡las comparte! Gracias Rubi!!]]></document><document><![CDATA[@guillermolrbdl @LuciaSanc99 En una esquina os vais a quedar vosotros el 26 de mayo.]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[Que tú también tienes ganas que si quiero ver tus ganas, qué vas a coger el paraguas, jaja y me acompañas, de bromi… https://t.co/o266mW1eCJ]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ Has visto? No habia leído este tuit, cuando había escrito el anterioe]]></document><document><![CDATA[Albano Dante Fachín se queda sin escaño y tendrá que buscar trabajo https://t.co/fmvhTJZ626]]></document><document><![CDATA[Hoxe estarei acompañando @s compañeros de Carballo e Vedra na presentación das súas candidatura ao #26M. Xunt@s imo #facerquepase.]]></document><document><![CDATA[@Bloodypress Cuántas veces me senté ahí de pequeña (con gran disgusto de la abuela) Reivindico también las tiendas… https://t.co/rcBgwtGTCH]]></document><document><![CDATA[@crisrojvegbio @puribm47 @CiudadanosCs Segun Juan Marin (Cs )Vox no es lo que parece..😆😆😆]]></document><document><![CDATA[@GatovAdoct Jo també, és avui que es abstinència, no ahir, ja ho saps per al any que bé.....]]></document><document><![CDATA[Está mañana en la presentación de la candidatura de la coalición Compromis Per Europa @jmusulen @MartinezTomey https://t.co/AMhk0HPlft]]></document><document><![CDATA[Codirector: alguien al que quiero mucho.  Pero gustarme..., me gusta porque me gusta.❤️ https://t.co/jq2rtUW1OE]]></document><document><![CDATA[#descubriendosevilla #vinossevillanos #sevillawines #turismodesevilla #bodegashalcon aepev #viajeaepev sherrywomen… https://t.co/5lPkcHxkAA]]></document><document><![CDATA[Friends will be friends 👫❤️ #shabbatshalom #friday #spring #djanapaula #behappy #friendshipneverends #turnup… https://t.co/lNPPHR3kYb]]></document><document><![CDATA[Siempre me han gustado los silencios, no porque no tenga palabras, las tengo a millones, sino porque prefiero pensa… https://t.co/wV9ynY3wIF]]></document><document><![CDATA[Tomando el aperitivo en #bcn @biviotheclub Cuando te atienden con amor y escucha la experiencia #notieneprecio… https://t.co/PBlnXE9t5G]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal has not tell me where is my mom. I haven't heard from her since 19 hours ago. Also I have heard not… https://t.co/KozunHXT1h]]></document><document><![CDATA[@aerayapri @BitterSong Jajajajajajajajajajajajaajajajajaja yo en mi bendita esencia]]></document><document><![CDATA[#RealChallenge #resilience #resiliencia #Impetu #simplementeseryo https://t.co/HPk4enukKs]]></document><document><![CDATA[Duele y duele mucho....#notredame #fuego🔥 #perdidaparalahumanidad,laculturaylahistoria #tristeza😢… https://t.co/5bqVC4jaDk]]></document><document><![CDATA[Construyeron algo increíble para ti, para mi 💞 en Segovia, Spain https://t.co/qWpQfe51bR]]></document><document><![CDATA[Sunday! ✌🏻 https://t.co/8z7RdXv2pb https://t.co/soABpOZx0U #liketkit #LTKeurope en Oculto Hair Club https://t.co/HnB2MPla1o]]></document><document><![CDATA[@_andxrd_ @martadppinto1 @dannyp1893 @1995Larasophie Tou a pegar contigo kkkk]]></document><document><![CDATA[Calentando motores para #endgame en Cines La-Dehesa Alcala de Henares https://t.co/ntxaFqByl9]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899… https://t.co/6SguGabno3]]></document><document><![CDATA[Helado, Sevilla... era Sábado de Pasión. 🥰 en Seville, Spain https://t.co/dhW2O4i9lC]]></document><document><![CDATA[Agradezco a @USembassyMadrid y espacio de @bibliotecaiie @IIE_ES y a Karen S. desde tiempo en "American Cultural Bi… https://t.co/AyTPVKNT2Y]]></document><document><![CDATA[Lo único bueno de que la Semana Santa haya acabado es que empezamos a ver barbaridades como estas. ¡¡Gracias… https://t.co/RdlTPWKOUl]]></document><document><![CDATA[Hoy manejé como un morrocoy herido, el helado se derritió, esa gente me debe odiar 😭 pero es que está lloviendo muc… https://t.co/NfoHOUyy5I]]></document><document><![CDATA[Los días particularmente melancólicos me da por fijarme en el tiempo, lo que no consigo recordar es si en la calle… https://t.co/JI3WiD3kwT]]></document><document><![CDATA[Sucedió en #lisboa con alevosía y nocturnidad .... en Armazéns do Chiado https://t.co/OpVm5gjew7]]></document><document><![CDATA[@salvadorcot @tonialba doncs no vegi com ens sentom nosaltres amb ella ...]]></document><document><![CDATA[De vuelta! #Orbigo #sinfiltros #lomashermoso en Santa Marina del Rey, Spain https://t.co/UM42AMjo3N]]></document><document><![CDATA[Q después de un viaje de 14h no puede quedarse quieta y tiene q salir, venga vamos a la playa o al jardín?😂😂😂 #sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[Indignada, en algunos deportes te pagan menos por ser campeón del mundo que en otros por ser campeón de la liga de tu pueblo]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Doy fe. Ojalá sea así y no se permitan más purgas, ni se silencien.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Bando de la Huerta de Murcia https://t.co/uzvVt93FSN]]></document><document><![CDATA[@anarrib  que capa lindaaaaaa!!! ❤️❤️ #trioparadadura Ana + Lara = eu top]]></document><document><![CDATA[El centroderecha arrebatará la Alcaldía a Carmena según los resultados del 28-A https://t.co/x6NdZHuep3]]></document><document><![CDATA[Pelo menos o PC hoje deu me um screen fofo, não pode ser tudo mau... em Fátima, Portugal https://t.co/SVYrCeon8Z]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona se cree con derecho a ser infiel, la mentira es una constante en su vida.]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA @rosira_rosi Exacto a la urna del PSOE ,lo demás era para jugar al despiste]]></document><document><![CDATA[@promiscutie há uns q se nota tao bem logo xd "há dias em que acordamos" "todos temos aqueles dias que" legit quand… https://t.co/utZ0wnZQJx]]></document><document><![CDATA[@guizmovx El segundo suplente es un tío latino. Estará ahí de último castigado por macho hetero no musulmán, supong… https://t.co/ONQ5Lks6fr]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/VRWJR0KTIn]]></document><document><![CDATA[@aveasvargas Zanahoria de trigo? Eso como se come jajajaja. Ese traductor traduce peor que el google jajaja.]]></document><document><![CDATA[Jueves santo, tradiciones en la cocina , garbanzos con albóndigas de bacalao y de postre natillas 🤗😉 #juevessanto… https://t.co/kPdkExuxq9]]></document><document><![CDATA[@PouBoada @madaeslava @cayetanaAT Madre mia !!!   Esta  escória quiere gobernar el país ???]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero @carolmola Yo es que me los he recorrido todos desde el primer Assasin con Altair, al que adoro.]]></document><document><![CDATA[No le daba importancia a cómo tocas a una persona hasta que me tocó vestir, desvestir y asear a personas con discap… https://t.co/xPKk93Wyct]]></document><document><![CDATA[Me levanto a las 7:00 sin alarma cuando sé que hoy tengo la cita del tatuador!!!!! no puedo tener más ganas😱]]></document><document><![CDATA[“Dignificar la donació i crear un model que faci sentir bé la persona que la rep” https://t.co/G4IYU2r8GG]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @ComunidadMadrid @PE_Espana @Europarl_ES @Correos @es_INE @060gobes @interiorgob @DecideMadrid… https://t.co/jkaL5XEphM]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/35Trcza9Xh]]></document><document><![CDATA[@pxxrchanel Que te quieres comer spoiler dices? https://t.co/6B5Z2vygBH]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 La lista de errores que ha cometido! https://t.co/1vtZqMRRZQ]]></document><document><![CDATA[Cumplir años a vuestro lado es el mejor regalo que puedo tener💕 en VALDEPEÑAS https://t.co/G2ZtK6fdCW]]></document></documents></author>