<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El que creyera que Mariano se iba a rendir... es que no le conoce https://t.co/SFwQ7PSKGS vía @marca]]></document><document><![CDATA[@AntonietaRovira @JuntsXCat @Pdemocratacat @LauraBorras @SextaNocheTV Reconocerá conmigo que un 45% no es un dato p… https://t.co/KwzjcGz49k]]></document><document><![CDATA[Una buena parte de la incertidumbre de los electores, junto a la falta de contactos personales, la genera el lengua… https://t.co/W2fIbY9nzd]]></document><document><![CDATA[@cnoroestetv Buena noticia pero tenemos que esforzarnos mas entre todos para conseguir dejarle a nuestros herederos… https://t.co/MwnN8MZDOI]]></document><document><![CDATA[#Debate a los que pedían dos debates les puede salir el tiro por la culata porque lo normal es que el lunes "esté t… https://t.co/Gu4IorQ5rf]]></document><document><![CDATA[A Valencia basket le ha faltado coraje en los últimos minutos... no pudo campeón hoy, a por el tercer partido!!💪💪 @valenciabasket #EuroCup19]]></document><document><![CDATA[Altocumulos decoran el cielo esta mañana. @marcredondo @tiempobrasero @RosaliaFdz @AlkerRosemary @ElTiempo_tve… https://t.co/FkOWkU4oBk]]></document><document><![CDATA[Tranquilo José Luis la prensa basura de.los culos lo a puesto en primera página salta y lo agrede con el puño ladro… https://t.co/EYDiV7tqW3]]></document><document><![CDATA[Tal día cómo hoy, hace 88 años, un 14 de abril de 1931 se proclamaba en toda España la Segunda República Española,… https://t.co/110D1Un1lh]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ Tal vez lleves razón,  pero no te das cuentas que también los hacen los de las izquierdas, y encima ni… https://t.co/z7Cda8tXIK]]></document><document><![CDATA[Comienza nuestra semana, comienza nuestro momento. #SeamosEternas https://t.co/N87w7692yr]]></document><document><![CDATA[Salió en sol 😎 ☀️  .  #acme #instant #justaddwater #tornado #soda #apresion #peligro #warnermadrid #warnerbros… https://t.co/Qjw5FgsQQS]]></document><document><![CDATA[@El_senyoret Ay dios mío, y yo barajé durante un tiempo irme nordlich der Alpen. Ni de coña, Begoña.]]></document><document><![CDATA[@ElAguijon_ Lo hablan entre ellos. El gen NAZI de Vallejo Nájera. 😂 https://t.co/nTmbWvINZB]]></document><document><![CDATA[@YoEntrenoSolo @RNRmadmaraton Solo lo sabe quien ha tomado esa decisión]]></document><document><![CDATA[Me confirman que parece solucionado. Esperaremos al próximo periodo de facturación a ver si está correcto. Gracias.]]></document><document><![CDATA[El hembrismo marxista esta en contra del amor romantico, el amor maternal, la familia en general... Vamos, que esta… https://t.co/mvk5cS8E2i]]></document><document><![CDATA[por mais que o g son tenha as melhors lyrcs, a vibe do zara g entra me de uma forma que eu n sei explicar]]></document><document><![CDATA[@Hetfieldselic @sevillistaenred @Pedromonago Es que eso es lo que ha faltado. Meterles una goleada escandalosa, aun… https://t.co/yD7h7eiNEo]]></document><document><![CDATA[@LuisRojasMarcos A mi me paso justo lo mismo pero al teléfono cuando estuve rotando un mes en la UCI en Miami antes… https://t.co/3QcBWE0PeZ]]></document><document><![CDATA[@EndocrinoHUVR @CorazonHuvr @NeuroCirVas @NeumoHUVR @pediatriaHUVR @NeurofisioHUVR @FarmaciaHUVR @PathologyHUVR… https://t.co/uocGSlTc7e]]></document><document><![CDATA[Arroz mariñeiro #acasadacrega #caldebarcos en Restaurante "A Casa da Crega" (Caldebarcos - Carnota) https://t.co/w0AFIzBcWS]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Eres especial.. - pactas con terroristas  - utilizas los recursos de todos en tu propio beneficio.… https://t.co/5dnSTPdKsb]]></document><document><![CDATA[No creo que CASADO dure mucho como "numero uno" en el PP  ya se presento "quemado" no da más de si  ni puede ni est… https://t.co/2Tg4A3IhNO]]></document><document><![CDATA[Última de flashdanceelmusical hasta septiembre 😍. Maravilla de compañía ❤️ . . . . . . . . . . . . . . #flashdance… https://t.co/NiFln5egYV]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 Hay mucho masoca en este País, prefieren a los que Roban antes que a los que les dan de Comer «es una metáfora»]]></document><document><![CDATA[«Sorry, what did you say?» #lisbon @ Lisbon District https://t.co/O6SQTaH3xE]]></document><document><![CDATA[Mañana a estas horas lo mismo habéis hecho, directa o indirectamente, a Sánchez presidente, le habéis dado la tele… https://t.co/6Jt29gygD1]]></document><document><![CDATA[Empieza una semana en la que ciudades y pueblos viven las tradiciones que sienten sus gentes: unos por convicciones… https://t.co/JCwAnRAJqK]]></document><document><![CDATA[@VEJA KKKKK 😂😄🤣 além de condenado está delirando e jornalecos babando com as declarações do molusco]]></document><document><![CDATA[@Lavagazner @MacaMarquez82 Aquí responden un poco a la pregunta. Más de 90.000 personas con una renta superior a 13… https://t.co/PbhGDLOCSk]]></document><document><![CDATA[#Madrid #venezolanoenmadrid #emigrar #FelizDomingo https://t.co/fDd96S4bno]]></document><document><![CDATA[@iWolowitz El greco me quede dormido... No se la recomiendo ni mi a peor enemigo.]]></document><document><![CDATA[Felicitats a les companyes de 6è finalistes del VII concurs d'#educacióviària de la #GuàrdiaurbanaLH! @LHEDUCACIO… https://t.co/Qu5agf0zb6]]></document><document><![CDATA[El mundo es una enorme plaza de toros, donde el que no torea, embiste!! #Óle  @isanchezmejias]]></document><document><![CDATA[La semana pasada anotó y hoy estoy seguro de que también. Guardar tweet. @JimnezLuq no me falles🤜🤛🖤]]></document><document><![CDATA[Yo quiero comprender y que me comprendan, de @vicentemene : °°° - Dicen que existen 9 posibilidades de no entenders… https://t.co/iiAirsrgt8]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues @CanalRCN podría hacer un especial sobre los beneficios que trajo el paramilitarismo a Colombia, no se, digo yo.]]></document><document><![CDATA[@fodemelonge Recomendo uma viagem de carro de 1 hora já que não tens sono Lmao]]></document><document><![CDATA[Es posible que sea así, pero con el PSOE es más fácil pasar la ITV en la Unión Europea]]></document><document><![CDATA[@xarxatic ¿Experta en neurociencia? ¿Cuántos años ha dedicado a formarse en un ámbito de conocimiento tan extenso,… https://t.co/a7IBDOoaEw]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja verbLos Simpsons por que dicen que están apoyando la candidatura de @ManuelaCarmena e… https://t.co/zDnPZQRbKA]]></document><document><![CDATA[@capitanalana @sdlenense Gracias, Capi. Pepe era de esas personas, que cuando falten no tendrán relevo, porque hemo… https://t.co/4RiwZGhRbc]]></document><document><![CDATA[@cdnumancia @caballerolo98 @caballerolo98 no sabía ni dónde jugaba y estoy flipando 😂]]></document><document><![CDATA[@AnamKra De hecho hay que vender todas las empresas del estado y cerrar las que no sean rentables.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon enhorabuena Pedro desde Ponferrada El Bierzo hoy ganamos todos]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @DiosaMinervaSev @PSOE Al final darán por la carbonera a sus propios votantes.]]></document><document><![CDATA[@druida77 Vale osea tendremos a Rodrigo, Vinisius, jovic, Joao, Embappe... Aparte de Asensio, Isco, Lucas, Bemzema... 🧐🤔]]></document><document><![CDATA[@Laia98654643 @Rodrigo24757679 Nuestro apoyo, su fuerza. No está sola, desde #TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones estamos a su lado.]]></document><document><![CDATA[Menos mal que a mí no me felicitan en mi cumpleaños, que pereza tantos "aduladores sin crítica ni autocrítica". 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Véncete a ti mismo  Se tu mejor versión  #frasesmotivadoras #constancia #atletismosarjona #running… https://t.co/SAze5OHsBn]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @escofet_jaume @Juanma_Saez @cositasmartinez @micosapiens @Sargantania1 @inma_ben @santsfree… https://t.co/GVaRfcrWzC]]></document><document><![CDATA[La #realidadvirtual acaba de renacer gracias a #OculusQuest . El primer visor que no necesita pc de calidad En meno… https://t.co/jxTX9GfVls]]></document><document><![CDATA[@Pucela_Fichajes @realvalladolid Nos salvamos!!!!! Vaaaaaaaamoooooooos #Pucela!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@PaquiLaContable Pongan - Maverick - Un Mundo Más Feliz.  Una masterpiece CC @cuetara_galleta]]></document><document><![CDATA[@cachitopucela Estamento Arbitral, ¿podrían ustedes explicar por qué el VAR no actua en esta jugada? @isaacfouto ¡d… https://t.co/ulN47VlvS3]]></document><document><![CDATA[Quien lo iba a decir de Marcos tan caballero el. Pues nada entre en el trifachito que te vuelves un cabestro. Eso p… https://t.co/vKYrrzojqQ]]></document><document><![CDATA[Perdonar, este lloriqueo del #28Abril de algunos periodistas, medios, y partidos políticos, culpandonos de que sí g… https://t.co/zXysFgj8WS]]></document><document><![CDATA[Evaluación individualizada de medicamentos en situaciones especiales https://t.co/GTBneOan0k]]></document><document><![CDATA[@SailorLunaRomy @MaidenRikku123 @MegaTatiana3 Confírmame que no existe Cora Izumi porque estoy loco. Que hay hasta… https://t.co/210gmFEP3i]]></document><document><![CDATA[Llegó el día de decirte que sí para siempre! Boda L&amp;J ❤️ #wedding #weddingphotography #boda #weddingmoments… https://t.co/U23XqK26ok]]></document><document><![CDATA[El colmo de la falacia y la hipocresía. La faltó decir "viva España!!!" https://t.co/j021KyY7l2]]></document><document><![CDATA[Viernes de dolores en Almagro, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/LU1vdoHsa9]]></document><document><![CDATA[@Myriegypt @DonateEspada Piensa que Pedrito ha dicho que la religión católica es franquista y se quedó tan Pancho]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/5waPfqWtLR]]></document><document><![CDATA[La tradicional fotografía de todos los Jueves Santos con miguelangelarauzrivero antes de salir con Nuestra Señora y… https://t.co/zjXJLCD96A]]></document><document><![CDATA[Por eso, cada vez que coméis de este pan y bebéis del cáliz, proclamáis la muerte del Señor, hasta que vuelva. 1Corintios 11,23-26]]></document><document><![CDATA[Alineaciones del #GranDerbi femenino entre @RealBetisFem y @SevillaFC_Fem https://t.co/KwVB8pymth]]></document><document><![CDATA[@yoigo hola! Sigue estando la promoción de la gasolina? No me aparece en el área de clientes 😅]]></document><document><![CDATA[Señor Resucitado de Sevilla con “Gitano de Sevilla” en San Luis, Semana ... https://t.co/izWZk86KNT vía @YouTube… https://t.co/FJYhXKr5Ni]]></document><document><![CDATA[Regate, cambio de ritmo, visión de juego, gran acierto de pase , llegador, capacidad defensiva y muy buen último pa… https://t.co/8cjgndF9dZ]]></document><document><![CDATA[@manuelortuno10 @mi_cangrejico16 @CT_River @IKO1992 @Santiagodelalam @populares @regiondemurcia No restaurarlo como… https://t.co/mDPwl1xtmI]]></document><document><![CDATA[@flybondioficial Publicidad de la peor calidad, pero mal gusto del mejor.]]></document><document><![CDATA[Yo no digo nada....  Votar con el corazón era votar Sánchez https://t.co/4mNUvg75zs]]></document><document><![CDATA[Espetacular moradia com 309m² de área bruta de construção e mais de 370m² de terreno em pleno centro de Olho Marinh… https://t.co/7gOlfb4Mwt]]></document><document><![CDATA[@PrimalCefe @Helensi26072410 @AntiguoAthlon @Puuig33 @desirelopezrios @MrMagufoHdP Ya lo dejé hace varias horas. To… https://t.co/B4uWUH73YT]]></document><document><![CDATA[El presidente de Cuba Migel Díaz Canel rechazó la intentona Golpista Venz, el presidente de Cuba es un analfabeto p… https://t.co/yGeTpAqjnh]]></document><document><![CDATA[El consejo del Popular no tuvo todos los datos de la ampliación de 2016 antes de aprobarla https://t.co/Ww60sYUysH]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Vinieron por los judíos, y yo no dije nada , por que no era judío Luego vinieron a por mi, y no que… https://t.co/DuoaZyf8cf]]></document><document><![CDATA[Madrugá 🌃 #SemanaSanta #Jerez en Plaza de la Asuncion,Jerez de la Frontera. https://t.co/bp9ieJupuL]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, yo he comido una baguette de jamón York con queso y tomate. Y después de comer, un ciga… https://t.co/0uWL0kwQGE]]></document><document><![CDATA[Hombre explicando cuando y como puedes ser feminista, el partido, no te sorprenderá.  https://t.co/kFifWEH5Sz]]></document><document><![CDATA[MÁLAGA, si nos tienes loquit@s se dice y punto!! 💚💜💚💜💚💜💚💜💚💜 https://t.co/uu6JicqA7r]]></document><document><![CDATA[Só pra lembrar que o impossível não existe. A queda em 14/04/2000 e a vitória em 30/06/2002. #tqr #ronaldofenomeno… https://t.co/TcVUoRl3Ik]]></document><document><![CDATA[I'm at Córdoba Railway Station in Córdoba, Andalucía, España w/ @noelyas https://t.co/QvT1UPjpZw]]></document><document><![CDATA[Hoy en Algeciras, con la Delegada del Gobierno de la Junta, Ana Mestre y con nuestra Concejala Ana Pérez, en la Del… https://t.co/N0LiGuhA8q]]></document><document><![CDATA[Día 2. Seguimos con la tarea #universidad #fisioterapia #clases #practicas en Atlântica https://t.co/xcPDPnVDdw]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @cositasmartinez @silvia_yucca @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Aurantiacum @Carmatpor @GloriaFontLopez… https://t.co/Wrm2d7iEEH]]></document><document><![CDATA[Visca el Barça!!!! @Nacho_Zaragoza @TheDirtymaxx @betokas @felixtonella @jcencinas @robertorvaldez @pauloc2021… https://t.co/cmFVAOikPA]]></document><document><![CDATA[Cuando el jugador agradece uno a uno al aficionado☝️@vallori4 @FullanaGinard 👏👏👏🔵🏟🔜🏆 https://t.co/ZqEK1occA7]]></document><document><![CDATA[Se calhar é interessante saber o que é que a @AnaGomesMEP pensa daquilo que diz este moço de recados.]]></document><document><![CDATA[Jordi Sánchez  desde la carcel. “está en juego lo que condicionará a Pedro Sanchez”. Evidente a Pablo no lo condiciona NADIE.]]></document><document><![CDATA[No te van a dejar. Y como vayas con una pala y una espiocha, son capaces de llamar al 061..., para ellos]]></document><document><![CDATA[Con amigos todo es más fácil #me #marbella #friends #instagay #spring #primavera #semanasanta #night #snake en Marb… https://t.co/rwBpgWUeUI]]></document><document><![CDATA[@sarict_ No deben afectar salvo que la coalición entienda que ese partido no pretende respetar sus ideas. Pero buen… https://t.co/sOv1umnlSO]]></document><document><![CDATA[@ALascort Sí, sí, y lo entiendo. Si la construcción fílmica no resulta verosímil, no hay realidad que valga. Yo cre… https://t.co/BuumgKrmEB]]></document><document><![CDATA[@JordanSudafrica No tengo  necesidad de estudios. Entiendo las diferencias en atletismo. Lo que no llego a comprend… https://t.co/XYfdfG9KyG]]></document><document><![CDATA[@RodanthiPi @elina_antoniou Yessss lemonade with rocks lol 👍👌👌 https://t.co/n30fQI1fMv]]></document><document><![CDATA[@oscarcerda56 La ONU solo sirve para pagarles sobresueldos a ex políticos de izquierda para ver qué vivan como capi… https://t.co/3rzHIjOute]]></document><document><![CDATA[#DebateJusticia2019 Dice @MoroMjesus "atendemos las demandas de los ciudadanos y las de los jueces y magistrados".]]></document></documents></author>