<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@amataz_ ya pero realmente me apetece sin más leer a gente y dejar caer mis favs]]></document><document><![CDATA[@Racion_de_NBA_J A Green lo tengo subiendo posiciones en la lista de los más odiados junto a CP3]]></document><document><![CDATA[@Tamaram17682250 @manuelortuno10 @JeGiGa @TeoGarciaEgea @vox @pp Además, yo sigo a mucha gente y si sigues mirando… https://t.co/nl2MvQhd9l]]></document><document><![CDATA[Jajajaajajajjajaj Conozco uribestias que se las dan de seres superiores por inteligencia.]]></document><document><![CDATA[I'm very happy with my release 'Rose' on @MayaRecordings ! 🔝  After more than a month, the track is still buzzing,… https://t.co/shkyRVgraC]]></document><document><![CDATA[Lo bueno que tiene Twitter es que hace valiente a cualquiera que en persona estaría callada por completo]]></document><document><![CDATA[@SFCMinerva2 enorabuena a toda la afición de alumbres directiva cuerpo tecnico y jugadores pero me merece una espec… https://t.co/HUIxj7aM5V]]></document><document><![CDATA[El canceller austríac von Metternich va fer encarregar un postre que impressionés uns convidats. Aquell dia el cap… https://t.co/ZOLkqKqfFf]]></document><document><![CDATA[Roger Torrent: “Si Sánchez se comporta como Rajoy, acabará como Casado” https://t.co/4KDyRlb9f1 @rogertorrent SI TE… https://t.co/C9ZTN1VhG8]]></document><document><![CDATA[Licenciados en Filosofía y Letras valoraron casos de violencia de género https://t.co/xWa5fSqDsu via @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Round 1️⃣ De este primer asalto me asombró la defensa a ultranza de la Constitución que hace @Pablo_Iglesias_. Tamb… https://t.co/DPsmFQq9c8]]></document><document><![CDATA[Acto final campaña @PSdeG en Vigo con @abelcaballero y las candidatas Olga Alonso y Ángeles Marra y demás corporaci… https://t.co/0REuUfXCyy]]></document><document><![CDATA[Sergio no tiene ni idea de Carlos Suárez el género una deuda de 15000000 y gracias al bodeguero I estamos en Primer… https://t.co/FHNGC4PzJ8]]></document><document><![CDATA[@KindaFunnyKevin You mentioned on a previous #KFScreencast about the Samsung Onyx LED cinema screens with Dolby Atm… https://t.co/khpQMpG45M]]></document><document><![CDATA[@cocksucker_br @jf69hot @new_gaywanking @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @Otavio692x @Dotado_Paulista @_P_O_R_N_O_ @BoyzSpace 😀😋😋😋💋]]></document><document><![CDATA[¿Y no será que eres un gilipollas integral que se cree el amo del universo y por eso tu PP radicalizado se ha pegad… https://t.co/FOY0PF9DxZ]]></document><document><![CDATA[Una vez más, gracias a @ahorapodemos por su implicación, en este caso a @ionebelarra .  @fejarfederacion… https://t.co/qr93TW5CBr]]></document><document><![CDATA[Bueno, ya podemos confirmar que Rosa Díez ha finalizado su proceso de demencia y se encuentra completamente desfrontalizada.]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ SON LOS MISMOS PERROS PERO CON DIFRENTES COLLARES MENTIROSOS COBARDES CORRUPTOS ANDALUCIA 0FARSANTE L… https://t.co/XHoctTtZQV]]></document><document><![CDATA[@LaLigaenDirecto @monicabenaventv Fran, tú hace tiempo que no veías llover tan fuerte. Yo hace tiempo que no me caí… https://t.co/YGJid9DbdQ]]></document><document><![CDATA[@j_umbelino @anafmreis13 @MSMag16 N perdeste grande merda da minha parte 😂]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs @GirautaOficial El pueblo ha votado al inventor de todos contra España, al blanqueador… https://t.co/3tuNQ6bJRc]]></document><document><![CDATA[Mas nervioso que el monitor de natación de los gremlims #VivePoniente #got8x03 #JuegodeTronos]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 2.40 km in 52m:55s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Ser madre (y padre) es entrega, sacrificio, generosidad, renuncia, preocupación, amor. Es normal que el comunismo d… https://t.co/53AoBwehzC]]></document><document><![CDATA[..El jueves se prevee un paronama muy distinto al de hoy. Nos tocará sufrir los 90 muy mucho. Y así será en cada en… https://t.co/x0xU3lb0Qf]]></document><document><![CDATA[Ya he votado con ilusión y orgullo. Porque la España que quiero mire al futuro. Haz que no pase el odio y la intole… https://t.co/zPJczjalis]]></document><document><![CDATA[@ZoltanCsabaNagy @BodegasUrium @RocioUrium @mariourium @Docetapas @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez… https://t.co/TshcKwAKmT]]></document><document><![CDATA[@mpib_sports @emiduatlon @ITUpontevedra19 @deportegob @COE_es @revistaTriatlon @TRIATLONSP @triatlonchannel… https://t.co/L8il4OlqGz]]></document><document><![CDATA[@jesusmagon1982 Personalmente me parece el cartel más rematado y con más gusto de la temporada. Y el segundo con má… https://t.co/xJAKHUEGFz]]></document><document><![CDATA[Los ruteros cofrades por el #puentedetriana en busca de las cofradías y hermandades del  #lunessanto de #sevilla.… https://t.co/0n6goCRq3d]]></document><document><![CDATA[Vamos a por el martes 🌍!!!  Los límites los pones tú! #running #run #runner #maratonmadrid #maraton #2019 #madrid e… https://t.co/DqjA4FGAyz]]></document><document><![CDATA[@JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ @mlagder Yo no le digo centro demoníaco, relacionarlo con el uribismo… https://t.co/ofWyVnvEAy]]></document><document><![CDATA[@jlgarces Podría pensar, por ejemplo, en no sacar provecho de un sistema que después quiere negar al resto.  Si Tan… https://t.co/Vq8vFYVDQ5]]></document><document><![CDATA[Gorrión chillón (Petronia petronia) 📍 Sigüés, Zaragoza  📆 18/04/2019 https://t.co/TyPjqrRhns]]></document><document><![CDATA[En apenas 3 meses me he vuelto a dar cuenta que Valencia no es para mí...]]></document><document><![CDATA[Hoy es el #DiaDeLaMadre pero, para mí, es el Día de Las Madres. Las dos personas que me han ayudado con la enfermed… https://t.co/FGxN0kgf0b]]></document><document><![CDATA[@CDLeganesFS @deportesleganes @AytoLeganes Enhorabuena @DanielDavidCris por la parte q te toca, pero sobre todo mi… https://t.co/KsZBgsr77K]]></document><document><![CDATA[Te has perdido por la M-30 de camino a antena 3 @Santi_ABASCAL ? #Eldebatedefinitivo]]></document><document><![CDATA[@carlesenric Pero es que entonces el estaba en el otro lado, además era jarabe democratico, ahora es que es diferente, claro.]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRomay @sanchezcastejon Entonces pasamos ¿no? . Siempre digo que se todo el mundo debería tener un diseñador… https://t.co/MAYBEHpuiT]]></document><document><![CDATA[CORINTHIANS...TRI-CAMPEÃO!! E parabéns ao meu João Pedro pelos seus 23 anos.  Sucesso meu filho. 😀😀😀😀 em Santiago B… https://t.co/7inqhwWVwa]]></document><document><![CDATA[El @AytoCartagenaES ha perdido la oportunidad de recibir casi 50 millones de euros de los fondos FEDER para un proy… https://t.co/hXWXHRQEw6]]></document><document><![CDATA[@TomyHilfiger11 @allsevill (Sic) "Er Beti tiene que está por ensima der Zevilla en todo loh índole"  Este es el nivelito.]]></document><document><![CDATA[@Renfe @Inforenfe por favor, URGENTE. Necesito comprar un billete para mañana a las 8 de la mañana (único tren disp… https://t.co/WRwroxKZgy]]></document><document><![CDATA[Es de común conocimiento que en un debate electoral para elegir el próximo Gobierno de España se tratarán cuestione… https://t.co/MVWfNfOSF4]]></document><document><![CDATA[Muy grato recibir y darle la bienvenida a mi nueva colega, la Embajadora de Colombia en Portugal, María Elvira Pomb… https://t.co/cqQL5pMrbr]]></document><document><![CDATA[👊Hoy en la reunión de Ciudad de #Cartagena presencia del #ceam 🐎con darionicoletta ismabr98 @antoniobg94… https://t.co/3CzgJt2gm1]]></document><document><![CDATA[@HdadBuenFin Inusual estampa de Ntra. Sra. de la Palma en Campana. @elllamadorcsr @HdadBuenFin https://t.co/Co3M1fXiNM]]></document><document><![CDATA[@LeireMo eres una gran tia y madre enorme y grande con los ojos más bonitos y corazón enorme tq❤️más bonita por dentro orgulloso de ti 😘]]></document><document><![CDATA[según tu, Hugo, el getafe,alavés,Bilbao,español, si tienen más plantilla, aaanda sigue cantando, y no te metas a di… https://t.co/wIPrNQewEp]]></document><document><![CDATA[Faltam apenas 3 jornadas para o fim, e isto podia ser a última para o Real Madrid. #RayoRealMadrid #LaLiga https://t.co/fo2QykqMhg]]></document><document><![CDATA[@alebravodom Si 0:3 yo por mi parte no se los daba no se merecen ni el agua que se beben y eso que no se le niega a… https://t.co/H2G8KbZyxf]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Pero lo mas patético es que el Supremo ( la antijusticia) no considere delito que con esa tesis pl… https://t.co/GwFFFehF3Q]]></document><document><![CDATA[Esta noche tertulia de Sodoma y Gomorra I,  de Marcel Proust. En la @bibliotecacelra https://t.co/7iOQSIfjYE]]></document><document><![CDATA[@aytogetafe no tenéis pensado remediar esto a que no? @PsoeGetafe @PPGetafe @IUGetafe @vientosdelpuebl @CsGetafe… https://t.co/6XwysLpvlu]]></document><document><![CDATA[Es increíble lo fuera de juego que estoy en las conversaciones de la comida en la oficina. Todo es Jueghen of Thorrones #GOT #JuegoDeTronos]]></document><document><![CDATA[SPECIAL GIVEAWAY 😝   Follow me  RT this tweet   Tag 2 Friends   Reply a photo of your fave group/artist needs merch… https://t.co/3L8BAIafiq]]></document><document><![CDATA[El PP ha cometido grandes errores y está así por ellos. Igual hay que refundar el partido. No lo sé.  Pero que siga… https://t.co/OUH4mmBw4R]]></document><document><![CDATA[❌ El detector de mentiras  Es falso que “el día que convocó [Pedro Sánchez] elecciones se destruían 6.800 empleos a… https://t.co/ks1Vs5RFzb]]></document><document><![CDATA[@_atreZZo_ @Cannifex @StripMarvel @kachochis13 Encima eso😅 Hay mucha cosas, por eso yo iba leyendo cosas de por ahí… https://t.co/mN2NrxqLRM]]></document><document><![CDATA[#terraza #estreiadopateo #firsthouseguest #casimirorules  . E aquele que era mais improvável mostrou aos outros com… https://t.co/D9rjuZAt39]]></document><document><![CDATA[¡@LluisFlaquer en acción! Puedes cerrar los ojos durante la narración del gol. No te vas a perder ni un solo detall… https://t.co/cYTVqxNddi]]></document><document><![CDATA[Aloooonsooo! Aloooonsooo! Aloooonsooo! #GasALO @alo_oficial   #FIGHTINGFORTHETRIPLECROWN]]></document><document><![CDATA[Si crees creas.  Nosotras lo creímos y lo hemos creado  @AdTorrejoncf @Gallardo7Jose #futfem https://t.co/jIAllNVJlO]]></document><document><![CDATA[Tou a ver as BlackPink no James Corden e epa elas são fantásticas. A Rosé é de uma doçura]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @JavierMaroto @populares Ya sabemos quien sera el "ángel exterminador" del partido. Felicidades ,has… https://t.co/WMQ4JzupzH]]></document><document><![CDATA[Como cada díada de Sant Jordi con  mi amigo y camarada Poeta de pueblo Francisco Bueno con su último libro creación… https://t.co/rnTOqYGSbS]]></document><document><![CDATA[@domiAmunt @Domingortiz Pero va muy fuerte. Cuando el portero la ve, no le da tiempo a impulsarse. Para mi también golazo!!]]></document><document><![CDATA[@amurats @gabrielrufian @fmarcalvaro Antes hay que meter a Pujol en la cárcel...investigar las millonadas que han i… https://t.co/IqXfdxZ0hh]]></document><document><![CDATA[¡¡""El error es que una democracia te de la palabra ¿"o es que desconoces que los comunistas no se la dan al pueblo… https://t.co/oHh0eNTjcg]]></document><document><![CDATA[@sgdambrauskas ... la financiación pública del CAR-T. Obviamente estoy hablando del caso concreto de España y con u… https://t.co/v5cdyvgrvk]]></document><document><![CDATA[@Archi_PasionMLG #cofradiasmlg en Iglesia de los Santos Mártires https://t.co/YewGIJs2WI]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Encima que te doy una explicación convincente me vienes con toda la cara y le dices que no me perdonas ? M… https://t.co/wH9HuFOFeM]]></document><document><![CDATA[Ser los pies de la Madre de Dios es algo inigualable 💙 en Hermandad del Prendimiento - Ronda. https://t.co/kULkeG8E9M]]></document><document><![CDATA[Yo creo que en este tweet ya han exprimido el máximo de polémicas. Que si PNV, que si Canarias, que si PP en Galici… https://t.co/Lior0xUyGR]]></document><document><![CDATA[@amok_das_5 Consegue ficar pior... não é uma lista de compras. É um pedido no bar do hotel para comermos na piscina… https://t.co/yTDWrxxe1X]]></document><document><![CDATA[@estephen6 @iescolar Yo soy el español más gilipollas k existe ,por eso os detecto y os entiendo,]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del festivo y los reencuentros! #diadeltrabajador #vermut en El Tubo de Zaragoza https://t.co/wMjQcrRPgg]]></document><document><![CDATA[@megias_abogados @CarlosCarroBrav @jemahuja @ladycrocs @LElJusticiero @CafeApata @CeltiusAbogados @papadecaro… https://t.co/xVmrtDwRsk]]></document><document><![CDATA[@GamezBravo @peac4love Muy hermosa color bueno día besos y abrazos ❤️ https://t.co/Asy9HeY044]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/fnUKhz5BB0]]></document><document><![CDATA[Lo genuí, que hauria d'alçar-se a la categoria de norma, en molts casos forma part d'una observació en lletra menud… https://t.co/sq1d8teADC]]></document><document><![CDATA[@AlexFIT360 Entonces sería “Entrenamiento grupal” Alex. Personal tiene un significado claro. Otra cosa es que se tr… https://t.co/KedejMpcgK]]></document><document><![CDATA[Acabo de mandarle un DM a @sanchezcastejon pidiéndole que CON RIVERA NO.]]></document><document><![CDATA[Aquí ejerciendo el superpoder de cambiar las cosas, formando parte de la historia que nadie mas que yo me escribo.… https://t.co/ie6r1sCiOM]]></document><document><![CDATA[... y de las ultimas veces que lo escuché en directo 2002, 2003, 2008 esta fue memorable, una noche de Octubre de 2… https://t.co/aq9zHf5Q40]]></document><document><![CDATA[@ierrejon Y dicen que no han pactado con VOX. Las "Fake News" como recurso político es la marca de estos partidos.… https://t.co/G42QpLUugN]]></document><document><![CDATA[Ya no hay que convencer a los ciudadanos para que hagan deporte, los ciudadanos exigen recursos para practicar depo… https://t.co/OyTI7zA5ru]]></document><document><![CDATA[Gosto de mim assim como sou, e tudo o que eu faço é por mim e não pelos outros. https://t.co/pNw2OhQuTS]]></document><document><![CDATA[Sin lugar a dudas las mejores noches son las de insomnio, esas que al principio estás muy cansado y según pasa el t… https://t.co/L4POpFQ5ex]]></document><document><![CDATA[@AlfredoNoya @jguillamonm @adolfobasoredo Lo diré de otra forma: viendo el panorama, preferiría que jugaran Aleix F… https://t.co/76CxIwOrMH]]></document><document><![CDATA[Y le sacan amarilla al chaval cuando el Levante ha hecho 5mil faltas hoy y solo tiene una amarilla jajajaj]]></document><document><![CDATA[@TheDirtymaxx @caboibarra @robertorvaldez @Nacho_Zaragoza @Cristiano Ahhh y en el Calcio va 4to ganandole Quagliare… https://t.co/j1JxYMDQNe]]></document><document><![CDATA[Tenemos proyectos y un equipo lleno de ilusión para transformar #ColmenarViejo. Ayer presentamos la candidatura del… https://t.co/fT9M29R4Pz]]></document><document><![CDATA[@pochoelias @rabodeajip Veo que hay por ahí alguien que está alucinando… ¡con el siglo XIX!]]></document><document><![CDATA[Solo una #noche Viviendo #madrid  Just a #night Living #madrid   #teammilles #ignaciomilles #rumba #discoteca #kube… https://t.co/EaP4KWpVNW]]></document><document><![CDATA[@Noe78Mar @pablocasado_ No tiene memoria.  Por ello, le dieron el "Máster regalado]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Biblioteca Central de Cerdanyola https://t.co/2QEPFM569A]]></document><document><![CDATA[Mi top de momento está tal que así. Sigo sin entender el furor por Paises Bajos. https://t.co/O3Yb1Cc4k3]]></document></documents></author>