<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vaya empalme que conecta Zou Feddal a las mallas tras pase milimétrico de Lo Celso. Un empate del #Betis que maquil… https://t.co/bLDsl5IhYs]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @Gesaleico @fsanchezruiz1 @fernan_ruiz @Eurosport_ES @Ecotisa_ @sergiomguti @martintxo… https://t.co/O4p3qgmQog]]></document><document><![CDATA[@JacquelineLpez2 La radicalización paulatina del PP le ha acabado acercando tanto a Vox que.. Yo creo que lo fagocitará.]]></document><document><![CDATA[Buena noticia que PS VR sea compatible con VR. La tarjeta gráfica dedicada es un buen síntoma también. No obstante… https://t.co/vlXfr3SH2U]]></document><document><![CDATA[@thirliesjade Sigue siendo un sorteo Pau, que parece que todos los Vips nos aseguran un M&amp;G...]]></document><document><![CDATA[@jotafdez @Chuchifernandez @PartidoRiojano @rubenantonanzas Que cruz 🙈. Interpretar lo que queráis pero no ha sido… https://t.co/BnDohbfKiE]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo @GFVara Lamento la situación de tu padre, y ojalá vaya todo mejor. Solo te quiero comentar que ayer fu… https://t.co/dt2wVn8Nog]]></document><document><![CDATA[Que afición! 🙌 Increíble ver el Puente de los Tirantes lleno desde tan temprano!Esto sólo pasa en esta ciudad! Una… https://t.co/KjGzxzxPbQ]]></document><document><![CDATA[@CB_Castellana @30DEBmadrid Catorceavo??? En serio??? DECIMOCUARTO por favor!! 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Dublin. Deja a su perra en un cuidadero y se la devuelven muerta y empaquetada. Muy triste https://t.co/wvC7O5UCtN]]></document><document><![CDATA[Yo estoy en un claro caso de estar en el error y no querer solucionarlo. Así que lo de los golpes en el pecho para otra.]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @jgermantr3 Ese se debió de picar porque se quedó en el Barça y no lo siguió como segundo en su aventura.]]></document><document><![CDATA[@patusillo @iruizj67 @juanrallo @pabloruima1 ... elementos (ni los conocimientos pedagógicos) para valorarlo. Solo… https://t.co/ZtQAbOdGFY]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♂️... mundos paralelos, visiones, anuncios del Apocalipsis... no veo un cuadro más claro de esquizofrenia parano… https://t.co/ZgqilPwpYz]]></document><document><![CDATA[Si leyendo este tipo de noticias sigues siendo independentista, fan de la cla política catalana, AMIGO/A, háztelo m… https://t.co/0VTaf7mIrS]]></document><document><![CDATA[Cuéntame la historia de cómo el sol amaba tanto a la luna que moría cada noche por dejarla respirar 🌞🌙 en Barcelona… https://t.co/rV2bnWgN70]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @graceva80762971 @heroldbarton @Premaleela1 @SnowWhiteRina @EliLeonarda @LifeIsBeauty0 @AAvallones… https://t.co/heQj8zvZZg]]></document><document><![CDATA[Señora @julia_otero ¿ Vd. piensa como yo, que si Alemania, tose, España acabará constipada ?. Lo digo, por si le qu… https://t.co/AAxV9gaNjr]]></document><document><![CDATA[@Sergiohere1 Hay mucha mierda, demasiada, pero la gente va haciendo piña y siempre hay compañeros maravillosos pero… https://t.co/uvQuzdtd8B]]></document><document><![CDATA[Una excursión por la única mina de esmeralda de Rusia: https://t.co/u6MQgKCebn vía @SputnikMundo]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Y los “chistes” qué hacía @3gerardpique a @aarbeloa17 o al @realmadrid si te hacían gracia antes???]]></document><document><![CDATA[Arranca la tan esperada Pacua de Padrón. Orquesteo all days. #orquesteo #sinteoritmo #PascuaPadron2019 https://t.co/bBhSky4jFi]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Entiendo, por privado podemos mirar la tarificación que tengo con vosotros ha día de hoy? porque llevo… https://t.co/GCVjKyNxoE]]></document><document><![CDATA[🔴 Nuevas imágenes, ahora desde el interior de la Catedral de Notre-Dame. Los bomberos han logrado salvar la estruct… https://t.co/iBGVBjH7NR]]></document><document><![CDATA[Interesantes análisis tanto éstos como los del debate del lunes por las mismas personas. Y el ganador es ...]]></document><document><![CDATA[Suso, Piatek, Cutrone, Borini, Castillejo, Çalanoglu. Todos en el campo juntos. Obviamente falta gente para defende… https://t.co/POpRdroVPa]]></document><document><![CDATA[De casualidad me he enterado que hoy era el último día ... y aquí estoy, listo para ver #ElJovencitoFrankenstein https://t.co/tehFOnb8M8]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Cervecería Cancun Lugo https://t.co/fYV8Z8WVu9]]></document><document><![CDATA[@giradonuts @the_raven77 @carlosherreracr @ArjonaAdolfo ¿Habéis pensado en introducir los geles de placer? https://t.co/EdEgjzvE3v]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 Lo has clavado,, así será,, los que los votaron lo sabran sin tardar,, lo malo es q los q no tambien,, 😡]]></document><document><![CDATA[@CatComputerXavi @MovistarPlus Casi me caigo por las escaleras del Palacio. Menos mal que eso no lo grabaron. 🤣]]></document><document><![CDATA[@feralive @Ramoszgz @I__Molina El rendimiento de Eguaras no esta siendo para nada bueno... pero Eguaras no rinde po… https://t.co/Zh0zBQ3m4p]]></document><document><![CDATA[@NASA @SpaceX @Space_Station @45thSpaceWing El principal trabajo de Física, es "Teoría Euclídea del Electromagnetis… https://t.co/E7nrH3pAS7]]></document><document><![CDATA[Muy buen hilo. Justicia y reparación no son venganza y persecución. Mentes enfermas por el resentimiento, como los… https://t.co/rueWIPku56]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/iL3fGtGcks]]></document><document><![CDATA[Art : @rocxxl  L' ůnica mort que en preocupa és la de la memòria. NEUS CATALÁ    No deixem de lluitar quan envellim… https://t.co/KEj2VOb94N]]></document><document><![CDATA[#papotosontour2019 #moneyfornothing #markknopfler #direstraits en Plaza de Toros de Valencia https://t.co/CBDfgGYylr]]></document><document><![CDATA[Es verdaderamente es insulto a la ciudadanía que algunos partidos hayan hablado mas durante esta semana de campaña… https://t.co/Mxtl5R5dJu]]></document><document><![CDATA[@pantalla_azul @Diego_FDM Joder qué mala es la edad... Ale, descanse vuecencia 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@1904desde1984 @Clubite @SLBenfica Porquê meu caro. Se quer fazer oposição faça-o com frontalidade.]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles Xabi vino a la mili y se quedó uno de los mejores defensas que han vestido nuestra camiseta que llegó… https://t.co/ZqKlNGGdi7]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @nmichavila Os jodeis. 155 "por el culo te la hinco", dice el refrán.]]></document><document><![CDATA[Descanse en Paz. Que el Señor del Gran Poder la reciba en su reino. Era una gran profesional.]]></document><document><![CDATA[@_judcc Fiesta, droga, amante.  Fiesta, me la acabo de pegar ahora mismo.  Droga, el alcohol que llevo en la sangre… https://t.co/amYfrKaddR]]></document><document><![CDATA[Ferran jugando muchísimos partidos ( no se por que) y el chinito se ha aburrido y se ha largado con razón ya que le… https://t.co/8SIXs6ZEVW]]></document><document><![CDATA[@diporte @Beltra74 Por que es uno de los de las cloacas de la rosaleda 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@brucknerite @DVdeVendetta @ODS___ @Egocrata @Maquinistilla @CaminosDivulga @ALF_AvEs @MikelItu @jotaerrebu… https://t.co/nIbPR0FBQr]]></document><document><![CDATA[@striostrea @ParmenioOle No te gustan las ostras?? Pero si te llamas Ostra!! Jajajajaja qué grande eres]]></document><document><![CDATA[in love con Petkoff enamorado de Morgado calentón con Ferrón e Higón ... Se me acaban las palabras, coño!!! Qué grande @CDBadajoz]]></document><document><![CDATA[Una impunidad real, por @MiguelUrban en  @cuartopoder  https://t.co/7uU5ILuJwB  #14deAbril #porlaRepública]]></document><document><![CDATA[@rosasotelino89 @davidotero Sobre la #Creatividad como terapia personal.  #PrecipicioalMar 📚  Ilustraciones de… https://t.co/fWokRDaeBy]]></document><document><![CDATA[@frankampana Ferrán va por la derecha, por la izquierda te has quedado solo con Guedes y s Marcelino le gusta más de delantero...]]></document><document><![CDATA[It’s Mother’s Day in Spain and we’ve been playing Dreams with my mom for the first time (in Spanish!). She was so e… https://t.co/9iK59vL3j7]]></document><document><![CDATA[A l’estat espanyol hi ha una accentuada afecció a desembeinar sabres i espases quan les cultures “entrañables” amen… https://t.co/xNo5hA5Y59]]></document><document><![CDATA[Funcionaria: SAQUE LAS NARICES DE MIS PAPELES, SEÑORA!! La fiesta empieza calentita... #28A]]></document><document><![CDATA[Gracias a @mydietbox por todos estos productos!! Todos los productos de gran calidad, naturales y muy ricos, pero s… https://t.co/iBfrqMrUXA]]></document><document><![CDATA[@Nex72599860 @miquelstrubell Jajajajajaja la que no sabe separar Barcelona en sílabas jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Tengo que admitir que #LaCitaPerfecta de @NetflixES me ha gustado mucho. Al principio pensaba que sería otra pelícu… https://t.co/Rg4WpnpX2W]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial vosotros no deberíais opinar para eso está la audiencia]]></document><document><![CDATA[Por qué hay tanta gente de mayo?? Que les pasa a los padres en Agosto??]]></document><document><![CDATA[@Leleko_20 és super bonita mm, um amor de pessoa, não mereces as porcarias todas que te fizeram Espero que esteja t… https://t.co/W3pZh5fS6P]]></document><document><![CDATA[@evcdmr Muchas gracias Eva, han sido meses duros pero ahora ya se sabe todo.]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Pagaza cuenta con la solvencia moral de haber luchado contra ETA, con las únicas armas de la razón y el… https://t.co/CltltWaYCw]]></document><document><![CDATA[SEMI CHAQUÉ TRES PIEZAS FANTASÍA DE CUADROS        299 EUROS Honda 15.Jerez WhatsApp 681110228 https://t.co/AxdY5z8d9d]]></document><document><![CDATA[Quién dijo que no se puede? Así quiero titular esta serie de fotografías de la mini sesión de fotos de… https://t.co/h9pqbS3qu2]]></document><document><![CDATA[@blakesp26 @SciReports @scirev Good luck man! I hope they are quick for you, but send emails asking for the stage o… https://t.co/Q6LrpNGugK]]></document><document><![CDATA[Portanto escuta meu querido, sei que és muito meu amigo,  Mas hoje vou voltar ao Carnaval. - Capitão Fausto @ Parla… https://t.co/OXT5VWVUjf]]></document><document><![CDATA[Lunch time cervejarialiberdade with tatianacabica 🔝🔝🔝 #roosterfish #peixe #galo #filetes #cervejarialiberdade… https://t.co/dpTerarOFL]]></document><document><![CDATA[@Con2punyetas @BarcoChus Piden ustedes en exceso y sin medida alguna. Se hará una plataforma digital q conocerá las… https://t.co/KSFI94nDbd]]></document><document><![CDATA[@Ismaelescuincs Con un poco de suerte ese camino acaba en la escisión de los dos viejos partidos y la renovación de… https://t.co/4FOdhfZtu7]]></document><document><![CDATA[Los interventores se agrupan como aves de presa. O como comerciales de seguros... #28A]]></document><document><![CDATA[@AngeldeMS @ElXoferdelPresi @CNICatalunya No pots dir això quan la 2a Republica la va portar unes eleccions municip… https://t.co/EQWyrQ2G04]]></document><document><![CDATA[GRAN NOVILLO DE JULIO GARCÍA, de nombre "Víboro". Gran comportamiento en varas, encastado y con mucho poder.  Ignac… https://t.co/nVrrJCpNTc]]></document><document><![CDATA[La #guerratour band española, la cual tuve el honor de dirigir! Gracias por todo su esfuerzo!   @charlenearian Danc… https://t.co/vARwlfnoK6]]></document><document><![CDATA[@ArCaNgEl__23 Lo ha jugado todo,era previsible que al final se rompiese.]]></document><document><![CDATA[En un año has conquistado mi corazón ¡Vamos mi Levante! #ElClubQuePortemAlCor ❤️💙 https://t.co/iBqFbiJCR4]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena   #SSantaAracena19 😇  #hogardulcehogar #hogar #semanasanta… https://t.co/925Gevp5a3]]></document><document><![CDATA[Así es. De ahí que popularmente se le conociera como la republicana, hasta que el régimen dictatorial franquista de… https://t.co/fusVjO18ZV]]></document><document><![CDATA[Ser Turista no teu Concelho! #torresvedras #santacruz365 #castrozambujal em Castro Do Zambujal https://t.co/FJcxTVC5QF]]></document><document><![CDATA[Ñero últimamente veo bebes y me dan ganas de meterme con alguien re enserio en plan hacer una familia, que horror no se que me pasa :(]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 ¿Ester, vas a negar, que el PP, esta de corrupción, no sólo trufado, si no relleno?]]></document><document><![CDATA[“Mabel” my first illustration for tomorrowsvig Instagram short stories! . GO READ IT tomorrowsvig   #illustration… https://t.co/FrcycxWBsH]]></document><document><![CDATA[bir @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/FPC9zIUs4z]]></document><document><![CDATA[@JA_DelgadoRamos Hemos conformado muchos momentos, sin duda, en tándem más inesperado de la historia del Congreso 😃… https://t.co/xpkemw0a4i]]></document><document><![CDATA[@nigirideatun Se llama odio contra los que no son como ellos. PUTO ASCO]]></document><document><![CDATA[Tengo claro también que Mercedes está ya preparando a corto plazo el futuro. Un futuro de furgonetas eléctricas e h… https://t.co/Ohyl1f0Ji6]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Este no es el gobierno portugués;es parte de los trabajadores de Radio Renasçença de Lisboa.Foto de l… https://t.co/ePPeHsgc8f]]></document><document><![CDATA[Montero propone un gobierno de coalición en el que estén Iglesias y Echenique https://t.co/RgWUhFzRUD… https://t.co/pftAtYlv6G]]></document><document><![CDATA[PA-SO-TE  Ni que decir que mi cámara y @DecibeliosMag estará allí. #BatallaDeLosGallos]]></document><document><![CDATA[@Maykasanmar @Eloy_sp87 @jmira @vicsantor1 No lo conseguí con éso...UNICAJA sin saldos !!!!]]></document><document><![CDATA[@cesardeluis @cao_topo @UnaitxoCAO @BetiGorri No quiero entrar en polémicas entre rojillos, me parece horrible.. No… https://t.co/2uuAVh5gno]]></document><document><![CDATA[@Belenlopez97 Esa es prácticamente mi rutina diaria, ya estamos acostumbrados jajaj]]></document><document><![CDATA[Paseas por Madīnat al-Zahrā' y puedes sentir la huella de Abderramán III #medinaazahara #cordoba en Medina Azahara-… https://t.co/Enr3wWU2y0]]></document><document><![CDATA[¿Algo que decir @Pablo_Iglesias_ ? #TodoEsMentira https://t.co/fbgqvFzJU8]]></document><document><![CDATA[@PretextosM Porque cada vez hay menos educación. Tengo muchos amigos muy aficionados al fútbol y no les veo yo haci… https://t.co/wDgJEtCDOE]]></document><document><![CDATA[Yo también soy raro 👍 Pero vi el primer episodio y no comprendo cómo puede gustar semejante bodrio]]></document><document><![CDATA[Llegó el día...el @FSCiudadDelVino juega el partido más IMPORTANTE de su historia en busca de la permanencia. Por t… https://t.co/IGTR4pWbwJ]]></document><document><![CDATA[Entrada de la Virgen de la Aurora con “Amarguras”. Semana Santa 2019 https://t.co/UNaZoknjgv vía @YouTube @BMLasCigarreras  @ResurreccionSev]]></document><document><![CDATA[@Karnavaleros Para mí de las mejores comparsas que he podido disfrutar...]]></document><document><![CDATA[Parece que el viernes santo se presenta soleado por la costa malagueña. Espero que también sea así donde estéis los… https://t.co/ZzenuXPMJ8]]></document></documents></author>