<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ayer participé con el Consejo Asesor de SS de @sanidadgob Se trataron temas tan importantes como la atención a la… https://t.co/HEFMZshCDg]]></document><document><![CDATA[Acabamos una etapa intensa con buenos resultados, empezamos la siguiente con la ilusión y el empuje que nos deja la… https://t.co/VFqWgGXxr6]]></document><document><![CDATA[@KathyDaSilva2 Tell the truth untill you don t have voice 🐱🌎 World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[🥨 Galletas Saladas 👩🏼‍🌾 Lo prometido es deuda, os iré dejando por aquí las recetas de mi Taller de Recetas de Abril… https://t.co/qppZe9cIDp]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @voxnoticias_es Dictadura socialista #psoe #laCarolina #jaen #españa #andalucia #vox https://t.co/X30KJReBxv]]></document><document><![CDATA[@Mareito2 @luismerlo_actor @argenunidos Muchas gracias 😘 lo mismo te deseo 🙋‍♀️❣❣🌷🌷🌻🌼🌻🌸☘🌸]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/fHI90uUtGN]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[#Actua en San Sebastián hoy! @actua_cam @tasionite @CatalunyaActua @actua_leon @JovenesQActuan @reaccionayactua… https://t.co/lAd91mnerE]]></document><document><![CDATA[Amanhã no Village Underground há Acorde Maior. Às 18h. https://t.co/z6ScRePiLs]]></document><document><![CDATA[@aiguaifang @misjosep @deltahorn49 @LauraBorras ERC  ha enganyat a tot un poble,  i ara hi ha molta feina a recompo… https://t.co/2N4P4YoZ5E]]></document><document><![CDATA[Cuántas veces quieres ir en una dirección y crees que no puedes, que no debes o que no es para ti. Quizás sean much… https://t.co/sz6WgOUeS5]]></document><document><![CDATA[¿¡Por qué tiene que llover hoy!? 🌧 ¿¡Por qué todo me sale mal!? ¿¡Por qué a mí!?😫 Quejas, quejas y más quejas… La d… https://t.co/CThWUTYvgW]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂😂que buena eres tocaya😂😂😂.porque yo lo estoy maldiciendo haber si se cae y pierde😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hi... Love your software but have a problem. When I try to generate supports they don't appear...  I go to "overhan… https://t.co/b75s1580mH]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Pues si es así, no tendrá problema en debatir con Pilar Del Olmo?]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV coletas ves con cuidado con los INDE pues te quedaras sin el.marquesado  y ka Monte  y ti abuelito el… https://t.co/fg3Y0Rblnr]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar con arañazos en la barriga, de la palma de la mano de largos. No sé que hago mientras duermo, de verdad.]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo No le pares q quienes confiamos en ti no lo hacemos, poca o ninguna influencia real tienen esos insultado… https://t.co/ceiiFH4j0Y]]></document><document><![CDATA[Antes de saber los resultados os animo a recordar que hay que saber ganar y hay que saber perder. Respeto]]></document><document><![CDATA[https://t.co/5xxet0NUIE  @davidbisbal Bisbal - Lo Tenga O  No preciosa balada]]></document><document><![CDATA[Feliz día de #CastillayLeon y feliz día del #libro Hoy nos damos un lujito. Poesía para alimentar el alma lgm_com e… https://t.co/jdFmj3pXrJ]]></document><document><![CDATA[hago lo que haga falta para que me cante el resto de mi vida https://t.co/GQwIeGNtfy]]></document><document><![CDATA[@javioru @InmaVidal6 @miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB… https://t.co/WEobf68dip]]></document><document><![CDATA[@mcourelass não não desististe!!! hoje vamos aproveitar a noite bebé ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@psoe_m @PSOE "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral desd… https://t.co/stwEaH52zc]]></document><document><![CDATA[@LeoFaracheKing @GestionaHijos @luciapediatra @pgaguado @fb_think @EducaBonito @Viajerosonico @srjosekarlos Gracias… https://t.co/92ZD9odooQ]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/bKjYqkwagB]]></document><document><![CDATA[Ahora entramos si en nada con !!!! Y os lo cuento #andayeros @40Andaya . Me llena de emoción nuestra #bimbaarca hay… https://t.co/1vvuo7nuWN]]></document><document><![CDATA[☕️ (@ Starbucks Parquesur - @starbucks_es in Leganes, Madrid) https://t.co/8cY0PnwjTP]]></document><document><![CDATA[@rociocastrot @elfarodemeiras 😂😂😂😂😂😂😂 Sentimento Ferrolá!!! Escacacharro coa risa!]]></document><document><![CDATA[Semana Santa en la Playa #Malaga #Paradise @spain @viveandalucia #beachlife https://t.co/noU4Xm9Dge]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Hay que hacer cábalas para pagarlas en estos momentos Sabemos que son 9 millones de votos, pero no se pu… https://t.co/Mx4VtK2Zmb]]></document><document><![CDATA[Pena que tenhas palas e só te interesse e vejas o que cai nos favorecimentos. Tudo o que envolva o Benfica deixa de… https://t.co/CzCOGhL1ZU]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @calriver @NuriaDeArgila @Sclerostar @Astillytas @DadaCero @maria5sentidos @Nayma03 @Animal_Virals… https://t.co/MtZlIvE2qm]]></document><document><![CDATA[@RondaRnD @Miguelonpo66 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot @vox_es Joder, inmigración selectiva lo que me faltaba por ver xd]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @DeluxeSabado Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos presentes" sólo bajo la… https://t.co/8Ufvd2fi6R]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @PSOE @CiudadanosCs @populares @vox_es @jusapol @UMCmossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/5pN4c7H2M6]]></document><document><![CDATA[El pasado sábado tuvo lugar en la Asamblea Comarcal de la Loma Oriental un curso de Primeros Auxilios Psicólogicos,… https://t.co/apvtkdqCDK]]></document><document><![CDATA[Da igual a quién, pero #Vota y después vente al teatro. Es por una buena causa 😉 Desliza para ver las entidades sin… https://t.co/zvSOatK4TJ]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Nestealimone @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/WRmHwMAcpJ]]></document><document><![CDATA[Tenía entrada para el #EspanyolAtleti de #futbolfem y no he podido ir por tener un buen catarrazo. Lloro. 😭😭🤧🤧🤧]]></document><document><![CDATA[@either_mark Després de fer de notari per la caixa li han pagat els favors , a aquests no se li ha de fer ni cas ..… https://t.co/OnUOyCpSrQ]]></document><document><![CDATA[Que lindo el Cristo del Ecce-Homo y la Virgen de la Salud y Esperanza, procesionando por las calles de Lanjarón. En… https://t.co/oLq1szXZAM]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/C3rBFoOolI]]></document><document><![CDATA[En el #diadellibro, parte de mis actuales libros viajeros... 📚 #vilchezlomasporelmundo🌍🌎🌏💜🐈🐈 #lifestyle #love… https://t.co/pwIyVzYaLh]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pZxDrbvWpm]]></document><document><![CDATA[A nadie le amarga un mayor entrañable, pero confieso que mi "tipo" de mayor favorito es el que yo llamo rockero: un… https://t.co/TldiBolHzp]]></document><document><![CDATA[Drinking a Sagres Branca by @cervejasagres @ Burgau — https://t.co/3ODLFYbtNv]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/fVE4XjWBFC]]></document><document><![CDATA[Tertulias literarias, Presentaciones de libros, talleres infantiles.... y con la participación especial de… https://t.co/GGc1WM1Uuz]]></document><document><![CDATA[@Unadepiratas @policia @GVADrPeset Gracias bonita, ahora más chicas podrán verlo 💜]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG 💜 Enhorabuena para tod@s, @LolaDelgadoG 🌹, no perdamos el rumbo, #PorEllas #PorTodas las q nombras si… https://t.co/5CBxRy1WEf]]></document><document><![CDATA[@jaliroller @rsinmas @reformista45 @cabify_espana Nooo. En serio!!! Perdona pero tengo que reirme del precio cerrad… https://t.co/zrAkk3PkIS]]></document><document><![CDATA[@PablodeGuzman @cofradia_amparo @CSCofradiasMur @MurciaBonica @carmenceldran @lovingmurcia @Landaburu_Anto… https://t.co/FcexwxUUMf]]></document><document><![CDATA[#Rebelión es, de todo el disco, la canción más "vieja". Yo no estaba muy segura de producirla pero Josh me convenci… https://t.co/a7V568xrl6]]></document><document><![CDATA[✨✨ Pues ya es hora de perdonarte por no ser perfecto y de apreciar cada una de tus bellas imperfecciones; de expres… https://t.co/kucxBBgpOF]]></document><document><![CDATA[Per esmorzar el dia de Sant Jordi, un xuixo, un pastisset de poma o un donut-drac! Bon #SantJordi2019 https://t.co/GOG2D5Jc9U]]></document><document><![CDATA[Pues ya descansada del finde sigo con el subidón del precioso concierto que tuve la suerte de vivir junto a mi mart… https://t.co/vTqUlPXKm5]]></document><document><![CDATA[@GallizoMercedes Tenemos que hacer q su #Orgullo siga vivo, ¡¡vamos!! #28A]]></document><document><![CDATA[Aprender a saber darle la importancia que merecen las cosas y vivir más tranquila ha sido muy necesario.]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Pero hay más sitios en la casa pa haserlo sin anestesiar a tu compañía... Si lo veo bien, pero leñe, no al lao mía....]]></document><document><![CDATA[Sondeo electoral: El PP crece y tendría mayoría para gobernar con Ciudadanos y Vox, según una encuesta de La Razón https://t.co/BmdUCvMdhY]]></document><document><![CDATA[Deseando escuchar a @garrigueswalker en la entrega de Premios @knowsquare_es]]></document><document><![CDATA[Sabes que tienes mucho tiempo de sex inactivity cuando pasas tu mano por las piernas y parece el combate de cuando… https://t.co/e4GqMeIjM8]]></document><document><![CDATA[@Diego_Arria Xq es el único honesto q hay en la comunidad internacional, lo demás x algún lado y d alguna forma han… https://t.co/XIR7AfSspN]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph Buen día perla!! 🤗🤗 Siiii !! En buena compañía sabe mejor !!]]></document><document><![CDATA[Equipo fantástico .Gracias 🌸👏👏👏👏👏🌸 #aestahora #canaldeextremadura #equipazo#aestahoraex #aestahoraex en Extremadura https://t.co/GoHrLz829r]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Me parece que pueden servir en personas con conciencia y empatía.]]></document><document><![CDATA[@maca_puentes @AlmeidaPP_ @populares Pero si en esradio han dicho que Cs os había pasdo en Madrid y ahora veo a Mar… https://t.co/Ab9lP48Cgj]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl notá, jejeeg, olfateo Duelo de Bastonazos.. (toy in modo Quintopolar) Sssshhhhhh... zzzz ...zzzaggndooo (… https://t.co/ZWlvHDbliH]]></document><document><![CDATA[‘La Batalla de Invernalia va a ser el episodio más largo de Juego de Tronos y la mayor batalla de la historia del c… https://t.co/JCbHaHz8MB]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/szIb0SPuDn]]></document><document><![CDATA[Bandeja o abanico #IgnitionByMA #ThinkDifferent #DesignThinking https://t.co/imQFOG3yz3]]></document><document><![CDATA[La foto de una mujer musulmana frente a manifestantes islamófobos en EEUU: "Quería combatir su odio con una sonrisa… https://t.co/FHaFl5lQFu]]></document><document><![CDATA[preciso de um manual de instruções de como esquecer quem se esqueceu d mim]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @dmtzdmr @canyaman1989 @birandtunca @oznursrclr @GoldYapim @startv Claro que si ! Y los futuros des… https://t.co/dKnYhZIKap]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Que miento?? Y este quien es? 👇 yo estaba ese dia viendo… https://t.co/pYtNNP7ft5]]></document><document><![CDATA[A mí me enseñaron que la tasa natural de desempleo oscilaba entre el 2 y el 5 por ciento. Tasa friccional o de plen… https://t.co/3Rq5Y4yGZF]]></document><document><![CDATA[. @RaulGrijalba_ General manager de @ManpowerGroupES congregará a 250 CEOs en los 2 próximos años de para construir… https://t.co/cOe84agzb0]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/GSReHnfS8C]]></document><document><![CDATA[Barcelona hoy festejó a Sant Jordi y yo publico en mi website "Viaje de novedades con Freixenet" (Link en mi bio),… https://t.co/BrLb0So2fS]]></document><document><![CDATA[Las masivas movilizaciones sociales por los derechos de las mujeres que tuvieron lugar en España en los últimos dos… https://t.co/F3W6VEwM7a]]></document><document><![CDATA[Me llamo Marta, tengo 3 años, y me voy a pescar https://t.co/pYdRvQCjFC]]></document><document><![CDATA[Me encanta volver a mi hábitat natural en La Taberna de Manolo https://t.co/W7VnzLbec3]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[@jford_007 @Cristi_latin @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/zypGvi0LDH]]></document><document><![CDATA[@e_lores Tenho unha táboa de electores/abstención para ver como flutua a perda de habitantes... a ver se manhá vola partilho]]></document><document><![CDATA[esto es como cuando subió el bañador ese que decía que eran lobos no pasa nada]]></document><document><![CDATA[Pues nada, una que se ha comido tremendo spoiler... #TheAvengersEndGame]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Newtral Votar pesoe que luego vienen las lamentaciones y, las privatizaciones]]></document><document><![CDATA[Hoy vamos @ifranco !!! Todo mi aupa para esta mujer valiente!!!! #Vamos]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Tú crees que la Obregón salió con alguien? Viste fotos? Porque es tan embustera que no me creo nada de lo que dice.]]></document><document><![CDATA[@gardeniaGC @Esther32837485 @cancerbero_13 @JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Yo también 👏👏]]></document><document><![CDATA[Eu to achando muito blá blá blá o povo reclamando do fato de ela CHORAR. O mesmo quando a Arya transou.   Gente, mu… https://t.co/YOhE3Vcfx9]]></document><document><![CDATA[Pequeña visita a cafe_bellasartes para disfrutar del ambiente y de las obras de alvaraldiel. Muy buena combinación!… https://t.co/gI4wWHSGNK]]></document><document><![CDATA[Esa opinión la puede dar  porque quizás tenga más oportunidades que los que tienen una pata más Alla que aquí]]></document><document><![CDATA[992 mujeres asesinadas desde 2003 y resulta que el feminismo es el problema, porque enfrenta a hombres contra mujeres.   #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[No havia pensat en això de la falla però quan la vaig veure vaig pensar que no girava rodó.]]></document><document><![CDATA[I'm at Tablao Flamenco Cordobés - @tablaocordobes in Barcelona, Spain https://t.co/qVrzSXLNnG]]></document></documents></author>