<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Señor @sanchezcastejon , una pregunta ¿Sabe usted lo que es un debate? Creo que lo que ha hecho usted en… https://t.co/pQSjHrIPCO]]></document><document><![CDATA[@lupinthebost @ho_gorkazpi @Enneko A mi tambien me tiene bloqueado.. No se porque será, ja ja...]]></document><document><![CDATA[@maruxinha3 Nin de Galicia, nin de Estremadura, nin do interior de España desmantelado, nin de otra causa que non s… https://t.co/DuTzXjon2A]]></document><document><![CDATA[@Telecartagena_ Merece la pena el madrugón en Papúa para ver nuestras procesiones]]></document><document><![CDATA[@SevillaFMS Primero es el particular de ambos equipos , tenemos perdido el golaverage con Getafe y Valencia]]></document><document><![CDATA[Facil, espero q todos los pamplinas q llevan toda la semana rajando se vayan del Twitter o se cayen por un tiempo.… https://t.co/eVE0oV7q9h]]></document><document><![CDATA[Imaginaos rearbitrar toda la historia del Real Madrid con el VAR. Pues sería algo parecido a esto.]]></document><document><![CDATA[Casado pierde más de la mitad de sus escaños y no dimitirá pese al peor resultado de su historia https://t.co/tLgliTFQP2]]></document><document><![CDATA[Los municipios dejarán de despoblarse cuando tengamos buenas comunicaciones. Carreteras, trenes, autobuses y teleco… https://t.co/umPMLLoFzO]]></document><document><![CDATA[´´ MATO A SU MEJOR AMIGO ´´ Un Conde Irlandés en el siglo XVII , volvía de una cacería junto a su mujer, y tenían u… https://t.co/pIxl04IKby]]></document><document><![CDATA[Let's Take a Second to Admire Sci-Fi User Interfaces https://t.co/PttQyTofA0 vía @io9]]></document><document><![CDATA[Esa papeleta se alborota, vota, vota, vota. Ponle música, pa' que esto no pare.🗳️🎶  A por el récord de participació… https://t.co/Q78aJSgO2u]]></document><document><![CDATA[Es que me pongo a pensar en criterios y me pongo malo. #Gandia #PoliticaLocal]]></document><document><![CDATA[Este lunes nos lo vamos a pasar genial entre libros, fotos e historias de viajes con mi compi Jorge.  Si estás por… https://t.co/ECMcpV0fBx]]></document><document><![CDATA[Se acerca el día de #SantJordi y como de costumbre @CasaBatlloGaudi  se cubre de rosas para celebrar la fiesta más… https://t.co/6k0krt84Bd]]></document><document><![CDATA[Wind 1,1 km/h N. Barometer 1024,5 hPa, Falling slowly. Temperature 8,7 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 82%]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Si sobretot l’alcalde de Coripe company de partit i el primer socialista que ha s… https://t.co/Z4ZhBoZdXY]]></document><document><![CDATA[Cuando te das cuenta de que el proyecto de cantera no funciona tan bien como la masía... @EstadioTVE #EstudioEstadio]]></document><document><![CDATA[Comienza la cuenta atrás para la grabación del documental más gamberro de Youtube. Telita que viene un mes de julio… https://t.co/PA2ktOEeCh]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/GcUDp2zeQo]]></document><document><![CDATA[@EvaAlcaide28 @19740Jose Puerta abiertas muje siempre lo que tu quieras 😝😝😜😜😂]]></document><document><![CDATA[Hoy Sábado "Descongélate" la propuesta que traemos para vosotr@s, dónde nos hemos propuesto ser el mejor sitio para… https://t.co/kw2FgpRa2h]]></document><document><![CDATA[En un bar de barrio a las 15.45 se ha desatado una carrera entre los parroquianos acerca de quién tiene el dinero más particular:]]></document><document><![CDATA[@mariatapiiaa @RosaTapiaRodrg1 Ojalá Rosa dos meses más tarde, hubiese sido del 2002 y no iría a clase conmigo]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #DiadelaCruz en #AlhaurinelGrande. El Señor del Convento como cada 3 de mayo, sale al encuentro de… https://t.co/7eArmcRjrt]]></document><document><![CDATA[No faré un spoiler,em va semblar un muntatge senzill i divertit,una bona feina de tots i amb sorpresa ja,ja però el… https://t.co/XQ0Pca3D2G]]></document><document><![CDATA[En #alcaladehenares celebramos fallas casi 2 meses después que en #valencia en Plaza De La Paloma https://t.co/GdobPwcIIR]]></document><document><![CDATA[Aunque hubiese circunscripción única tampoco tendría diputado porque no superáis la barrera del 3% ni de lejos.]]></document><document><![CDATA[Petita sorpresa a @SismografOlot. #Pinkfish d’Ana Borrosa. Dansa que es mulla: tema, missatge i capes. Ben filat.… https://t.co/LvicV9Mhqz]]></document><document><![CDATA[Una semana más no me ha tocado nada en la Quiniela. Y van unas cuantas...]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Jajajajaja,, tendrás claro,, tienes las pilas recargadisimas😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Y si una máquina le hiciera la compra a su cliente? https://t.co/iBL1CDJCTT vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[A todo esto Lo Celso con amarilla, a hecho dos entradas mas fuertes que la de Rodrigo]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva80762971 @stradagangelica @marycastro54 @RasnawatiR @ana_amama @sushilpershad @soniarivera858… https://t.co/Q16wSdwPHx]]></document><document><![CDATA[Dakota demostrando que es alicantina diciendo “achavo el marrano” #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[@josep_m_oller @cronicaglobal Barcelona está batasunizada, no va a ganar ni en sueños. Los ciudadanos darán un paso… https://t.co/Jwn3uNfbaJ]]></document><document><![CDATA[Para parar al (neo)franquismo hay que sacar de las urnas el 28 un gobierno de izquierdas. A por ello.… https://t.co/zwrhrTkSFf]]></document><document><![CDATA[Bill Gates es mucho más rico y no le odiamos en España. Quizás el odio no sea cuestión de riqueza, sino de que sea… https://t.co/Jc8r4Qc3U4]]></document><document><![CDATA[@ManuelH17112235 @RealBetis segun la pagina web seguimos ganando 2-1, pero no pone minuto solo goleadores]]></document><document><![CDATA[Hanging out #familyespinozacoronado dayacorosevi en Gran Vía https://t.co/3iqoFp2Kmq]]></document><document><![CDATA[Hoy en Zahara de los Atunes, poniendo en funcionamiento la primera compactadora de RSU, que permitirá eliminar los… https://t.co/yRGIX1rBut]]></document><document><![CDATA[@realzaragoza191 Y en el centro... con este discurso la derecha ha sido incapaz de seducir a ese perfil de votante… https://t.co/aOhjaYcNPB]]></document><document><![CDATA[@Garoeve Lo diría el Presidente de la Xunta de Galicia; no recuerdo haberlo escrito yo.]]></document><document><![CDATA[con sonic va a pasar como con el genio de aladin trailer: h gente: POR QUE NO ES AZUL???? trailer: ahora es azul ge… https://t.co/HyNDGqDX3j]]></document><document><![CDATA[Una sonrisa si me pongo contento, y dos ojos que siempre brillan si me acuerdo de ti, un corazón que no me acuerdo de donde lo metí...]]></document><document><![CDATA[@Patchgirl @applesfera @xataka Eso voy a intentar siempre. Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[@MiColorFavorito Cuando vaya al apartamento les hago uno grande a todo el grupo así pueden gordear together]]></document><document><![CDATA[Chuchuwaseros 😂 (@ Aguanile in Barcelona, Catalunya) https://t.co/REXNvQqsJF]]></document><document><![CDATA[@MarbellaRugby @arjona_pepe @fjgarcia26 @IgnacioMolina6 De los primeros partidos de rugby que jugué fue contra voso… https://t.co/0oH2peQTJG]]></document><document><![CDATA[@indecentisimo @erlik Pero entonces no es ilegal, solo es de mal gusto cromático]]></document><document><![CDATA[@Cydonia99790009 @HerreraenCOPE @JMManzanares @carlosherreracr @prensaJMM Demuestralo tú]]></document><document><![CDATA[¡Gracias querida Wendy Arteaga por tan grata velada! Un placer saludar a Eduardo Reyes de la Asociación de Mexicano… https://t.co/QZpaLj8AoX]]></document><document><![CDATA[Chimpun se acabo la semana santa de este año 2019...  4/4 hasta el año que viene , ahora un desacansito...]]></document><document><![CDATA[@dcruzf @suker778 @JudgeTheZipper Ojala se noten, pero que se note para bien, aunque no creo que esto ocurra. Supon… https://t.co/3x06pmtKoC]]></document><document><![CDATA[@VivaEsp88 @Jaimolo25 A mí me gusta acordarme de los hijos de puta que lleváis en las listas, entre ellos neonazis,… https://t.co/i0ykkWVKZU]]></document><document><![CDATA[@Bad_Spencer @Cinesa @facua @consumidores @PaniniComicsEsp Y por qué no volviste a pegarles ? Soy yo y les quemo el cine .]]></document><document><![CDATA[El conocimiento nos hace libres, y afortunadamente, de momento, solo lo consume el Alzheimer y los accidentes cereb… https://t.co/8yUHM3NkdI]]></document><document><![CDATA[@Aylenmadrid9 Lo mejor de todo es cuando dice que lo buscó en Altavista!!!]]></document><document><![CDATA[O Miguel é um dos melhores pilotos no momento na Moto GP, mas na realidade, a moto de uma Tech 3 não está na altura… https://t.co/oVUbC9s9u5]]></document><document><![CDATA[10 Mayo #Valladolid acoge la nueva Jornada #BioBREEAM  Integrando la metodología #BIM, con los estándares de sosten… https://t.co/Qr4O8TZgBa]]></document><document><![CDATA[@CanalesFDS Y yo espero que vengas a Madrid pronto. Que siempre bajo a verte 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Los últimos 12 meses han sido los más decepcionantes de la eurozona desde 2008/09...]]></document><document><![CDATA[Ha llegado el día. Hoy es 27 de abril de 2019. Hoy correré mi primera media maratón. ¡Allá vamos!  @RNRmadmaraton… https://t.co/Tunxe9yvnY]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/h7VQHC8M1A]]></document><document><![CDATA[Todo lo que no sea recuperar al Coreano inmediatamente, será una irresponsabilidad del club.]]></document><document><![CDATA[@JPascua10 @Enlagradaazul @cfhercules Nada,nada,si lleva el escudo está bendecido 😂😂]]></document><document><![CDATA[Llegas a casa después de 3 cañitas, 1 Negroni, 1 botella de vino y un par de Gin- Tonic y estás fresas como que te… https://t.co/HUVEtGBIFu]]></document><document><![CDATA[100 festivals, 40 countries, endless connections EFA 67th General Assembly @EFAfestivals @effefestivals… https://t.co/mo5tG9KSWp]]></document><document><![CDATA[@87kissmeonce @Eurolazaro Alejandro Sanz el que más, (Obk no vendio tanto desde el 91 | 500.000, 150.000, 50.000, 3… https://t.co/1T9bYmlSwG]]></document><document><![CDATA[Siguiente competición Grand Slam Baku 🇦🇿. Compito el 10 de abril. Os dejaré más información pronto. 🔜🥇 . . . Next c… https://t.co/DTt1F2MGom]]></document><document><![CDATA[@eljueves ¡Menudo nivel! Le aconsejo leer un poco más. Lo de apagar con agua es de traca, pero usted de eso no sabe ¿Verdad? En fin....]]></document><document><![CDATA[#TocataYFugaARV lo de garrido una clara muestra que hay políticos y vividores de la política]]></document><document><![CDATA[Este es el Marcelino que quereis todos,atras atras esperando hasta que nos marcan,y en casa,luego prisas]]></document><document><![CDATA[Ambos van a velar por sus intereses y ambos van a querer cobrar lo que le debes; el problema es que uno te puede em… https://t.co/65XBusRCjG]]></document><document><![CDATA[#Radiografía de las renovables en España, #Iberdrola lidera mientras #Endesa trata de cogerle la pista  https://t.co/ejiKVR4QHb]]></document><document><![CDATA[5 de mayo, día mundial de la higiene de manos. @EgarsatMutua #HospitalEgarsat https://t.co/amnBSbwnna]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs dejen de contaminar mandando su propaganda en plástico. #DiaDeLaTierra #ExtinctionRebellion https://t.co/IHJcE1COnU]]></document><document><![CDATA[@mariopolo92 Me la pela! Si alguien tiene alguna duda que de la cara. Por curious se llevan caritas 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Crítica "Un paso más allá de la épica" de Aceapablo a Vengadores: Endgame (2019) https://t.co/3hbihytsX1]]></document><document><![CDATA[Hola, @AirEuropa, ¿no tenéis tarjetas regalo? Busco por vuestra web y no encuentro nada...😞]]></document><document><![CDATA[En mi pueblo ha aumentado el porcentaje de participación votando menos gente #LaEspañaVaciada… https://t.co/VNn5Q6PjGN]]></document><document><![CDATA[Se admiten apuestas. Pedro Sánchez buscará acuerdo para gobernar con...]]></document><document><![CDATA[Otro para #MisCosas de los pronósticos que he ido leyendo por ahí... aunque suene mal, y más a una Sor, la hostia v… https://t.co/CrmWfVFDNq]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.03 km in 56m:51s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Villarejo revela que hay ocho cajas negras y 16 cajas fuertes con información comprometedora para la familia real.… https://t.co/tKSem4k0J4]]></document><document><![CDATA[@victorabella Me salen las cuentas más o menos,  si https://t.co/UnLLiDX6Ag]]></document><document><![CDATA[Podemos pide al presidente de la Eurocámara que investigue si la guerra sucia contra Pablo Iglesias comenzó cuando… https://t.co/KNnNN2W0ic]]></document><document><![CDATA[Los resultados de los tres vencedores de las #28A son incuestionables. Enhorabuena a todos ellos. Veremos qué gobie… https://t.co/EuYpqkB2P8]]></document><document><![CDATA[Herculanos disfrutar del domingo #MachoHércules  #PlayaUrbanova #Alicante https://t.co/4wRk9DIjQz]]></document><document><![CDATA[Que no te engañen con banderas made in China: ser patriota es defender los servicios públicos y los derechos social… https://t.co/0haguB952z]]></document><document><![CDATA[Protegenos bajo tu manto #romeriavirgendelacabeza2019 #romeria #andujar #virgendelacabeza #cofradiamatrizdeandujar… https://t.co/bxq2bGqpQ2]]></document><document><![CDATA[Exige el cese de la Junta Electoral Central - Un Mundo Mejor https://t.co/kKvBDlOnEf]]></document><document><![CDATA[@cmmsoria @dipsoria @Ayto_Soria Eso está muy bien, pero desde hoy a trabajar para que se abra cuanto antes.]]></document><document><![CDATA[Ojo y no se vaya mal interpretar el tweet anterior. Sólo que no podemos quejarnos de nuestro país, cuando luego se… https://t.co/eh25QfEYD6]]></document><document><![CDATA[@DghDexter Se lleva los palos y con razón pero la temporadita que llevan Carvajal y Varane solo lo saben ellos]]></document><document><![CDATA[Spain's Comeback King Writes EU Playbook for Populist Battle, good piece by @bensills23 on Sanchez's victory. https://t.co/NjCcPTlflj]]></document><document><![CDATA[En el barrio de Salamanca todavía quedan banderas de España en algunos balcones y yo sólo me imagino una competició… https://t.co/tkGrKkBXjS]]></document><document><![CDATA[La mujer asesinada en Parla reanudó la convivencia con su pareja, que tenía orden de alejamiento https://t.co/nOlMWRiMxK vía @20m]]></document><document><![CDATA[@VittoReal @kike_mateu @FondoNord Por cierto, leyendo comentarios de valencianistas a su tuit me da que tampoco le… https://t.co/0tqmkKNaGm]]></document><document><![CDATA[@PakoRuever @alvaro_m_n @Gorgo_Nico @MalagaREC @pacodelatorrep @RegionGranada @edifeicios Igual que por que en Chin… https://t.co/0h6VNNK156]]></document></documents></author>