<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pablocasado_ Bajar a decir que siempre se enfrenta a los hechos y no reconocer que se debe hacer un profundo análi… https://t.co/tiLN1U9KOL]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/RH81IX6AO2]]></document><document><![CDATA[@arnaumatadc @aminatihami @JuntsxSVH @MaiteAymerich Somos los mejores.👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Yo la insultare'(si se considera un insulto lo que digo- las veces que sea necesario) Lo que esta "… https://t.co/HpDTWcgiGu]]></document><document><![CDATA[Hola @COAMadrid ¿Me pueden indicar horario galería de materiales? (No consigo contactar por teléfono 😅) https://t.co/72pHTn9o9B]]></document><document><![CDATA[Habría hacer URGENTEMENTE un cribado de médicos. Están caros para barrenderos. Han cometido Asesinato por iatrogeni… https://t.co/BIN0fzJi9N]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 La pena es que los independentistas les sigan el juego..]]></document><document><![CDATA[💫Un abrazo es una extensión de nuestra alma en conexión con otra💫. . 📌Dar un abrazo es tratar de manifestar el esta… https://t.co/h0e3VY2nEh]]></document><document><![CDATA[@RuizdeDiego3000 @GemmaMatos1 @sanchezcastejon @PSOE @PSOECalatayud @aragonpsoe Desde luego el domingo #28A lo demo… https://t.co/kxlsj2fHf4]]></document><document><![CDATA[Mantenerse despierta hasta las 3,00h challenge. #VivePoniente #GameofThronesSeason8 https://t.co/MlPor3yII3]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír porque tengo carita de pan pero es que estoy muy felizzzz💆🏼‍♀️♥️ https://t.co/yQjVmsJd1V]]></document><document><![CDATA[@Italiaaan97 Jo, qué guay. A mí me duele en el corazón cada vez que me mudo porque dejo de ver a trabajadores majos real]]></document><document><![CDATA[@airlime @congurb @ahorapodemos @Irene_Montero_ Les votaron 5 millones. La mierda está mucho más esparcida de lo qu… https://t.co/TyaPpL7ZcM]]></document><document><![CDATA[Uno que no sabe la diferencia entre la hipocresía y la cortesía 👇 #EleccionesGenerales28A  https://t.co/olYOkdjW67]]></document><document><![CDATA[“¿Y sus aspiraciones? Las tuvo, claro. Primaba ser feliz y no crear dependencias y necesidades que le harían esclav… https://t.co/EgyDN2Yv7g]]></document><document><![CDATA[@juevesantes @Rafa_Hernando No nos damos cuenta de eso Cristina ,que nos dividen ,unos son más fanáticos y pelean ,… https://t.co/IsJcdtLhPS]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Lo que fue vergonzoso es que @elcorteingles que antes permitía la entrada de perros en sus establecim… https://t.co/r7Z8JEEiIS]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia Ah vale, me estaba empezando a sentir un ser inútil e inservible. Dónde las venden? Seguro que en Barcelona no encuentro.]]></document><document><![CDATA[@Geri_J7 La mala  educació et fà perdre tota la veritat que puguis pensar que tens.   Noi,   així no arribaràs enlloc.]]></document><document><![CDATA[El libro es muy bueno. Lo leí hace años pero el regusto que quedó  fue bueno.]]></document><document><![CDATA[@arturocef @ClubFinanciero @fdebasa @jaalvarezl @aplusmk @estudiosCEF @UDIMA @todostartups @ClubFinGenova Enhorabuena !!!]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elmundoes @esRadio Si Casado no hubiera estado al frente hoy día el PP no habría sido la segunda fuerza… https://t.co/vGmrTsuXvx]]></document><document><![CDATA[Por si os apetece saber algo más de mi nueva novela. @RocaEditorial https://t.co/tJ3m9Cpb3U]]></document><document><![CDATA[Ya están los de Ciudagramos invadiendo el espacio público con sus globos llenos de farlopa https://t.co/hp0luWCdqv]]></document><document><![CDATA[@deanstokes @GoogleForEdu @olivertrussell @emmabpass @MrCaffrey @Mr_BRouse @MrGBowman @wendypeskett @jacondea @JoseLloveres]]></document><document><![CDATA[🚨 Con #ParoSánchez el paro ha aumentado en marzo en 50.000 personas, el peor dato de este mes desde 2013 🚨  👉 El 🗳2… https://t.co/fk0gNA1FDA]]></document><document><![CDATA[@Clarita00085503 @mitokondriac @Jappy_octopus @IF_21097 Y que si soy de estas frikadas mejor me compre los de niños… https://t.co/EvKLnpjb78]]></document><document><![CDATA[@museumusicabcn Nacho Duato, Víctor Ullate, Sara Baras, María Pagés,...]]></document><document><![CDATA[Xornada de reflexión. Jornada de Reflexión.  Es hoy, no el lunes: Recordadlo. #votadpordefensapropia #votadportodas… https://t.co/rL6ItOfWrx]]></document><document><![CDATA[@malakahin Lo único que demuestras es que fuera del recorrido oficial no hay vallas. Pero la discriminación existe.]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @DefendAssange @AssangeLegal @wikileaks @johnpilger @cassandra_rules @WSWS_Updates @ElizabethleaVos… https://t.co/gjhMhH9IRG]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/tJa3MxlP3F]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @PSOE @populares @CiudadanosCs @sanchezcastejon #OrgulloSocialista]]></document><document><![CDATA[@PartidoPSUV @HectoRodriguez Se acaba la soberana cagada que lleva 20 años destruyendo. Estas listo? ya recogiste???]]></document><document><![CDATA[pa mi dsto es una muestra super super super fuerte de cariño y de que te importa esa persona mucho y no me sale hac… https://t.co/yN5PnQPkpC]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf Tenemos a Sánchez, Iglesias, Otegui, Rufián, Colau... Qué puede salir mal? 🤔]]></document><document><![CDATA[@aracelimunozc @eecapitalpe @elEconomistaes @aracelimunozc  otro reto y seguro otro éxito! Un sector en pleno auge . Suerte campeona]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @delacruzanarosa @pirlosantos @populares @sanchezcastejon @pablocasado_ A mí no me eches la culpa.… https://t.co/hkYQpfMb4I]]></document><document><![CDATA[Fuck, que mi hermana tiene twitter y se ha enterado que la engañé... que poco me duró la bromita loco]]></document><document><![CDATA[La vida tiene esa  extraña manera  de recordarnos  celebrar cada latido. . . 🤩 https://t.co/pYxPjvDCNe]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @salvameoficial Jajajajaja es lo k digo yooo?es humorista..peroo de presentadora tiene lo k yooo??😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Nem sei porque é que estou stressada com Bases, só preciso de tirar 4 por isso fds para isto caguei]]></document><document><![CDATA[Et vas perdre el Debat d'Eleccions Generals de @radiocastellon amb les candidates de Castelló al Congrés? Pots recu… https://t.co/PwHlRJJgQJ]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/oDDxKeHLmc]]></document><document><![CDATA[🔗@Moet_UK https://t.co/F1CZj6qQZP https://t.co/eumUzqyEgH https://t.co/dnjN81vQnl https://t.co/tbyHneqefb… https://t.co/c6eWKOvKMb]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Lo que tú puedes hacer por ayudar a los demás y lo que no, s… https://t.co/Eh641vYURw]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer conocer a @byelenacortes ...En su libro #GotasDeSueños , desnuda su alma desde el.primer día que… https://t.co/uAs7OPMthc]]></document><document><![CDATA[Aparcando con conciencia y consideración en una playa pública.... 🙈 @ajuntpalma @PortsdeBalears #Mallorca… https://t.co/x6W4mpOmFm]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ no solo no fue a las clases del máster, tampoco fue en el colegio...1822 ha dicho... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Tens uma mente obscuramente interessante ahah, adoro ter deep talks contigo]]></document><document><![CDATA[@BeaBCN1 @lliure_1714xhiv @mossos Encara tenim esperances en la humanitat]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @CarinaMejias @QuimTorraiPla @KRLS Sobreactuada? SOBREACTUADA? Que això ho diguin els de Ciutadans té tela... quin cinisme!]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @pirlosantos @populares @sanchezcastejon Lo que el PP tiene que hacer es pararse a pensar: ¿Por qu… https://t.co/LHsgwrtj9w]]></document><document><![CDATA[@ElPayPay @Marabarros7 @MaraBarrosFans_ @SoyMarabarrista Ella es magia!]]></document><document><![CDATA[La suerte está echada... Que dios nos coja confesaos!!!  #AleaJactaEst #28A #eleccionesgenerales #elecciones… https://t.co/4S8UFdiuk5]]></document><document><![CDATA[Pongo Supervivientes y está saliendo Albert, dime tú ahora...  válgame!!! https://t.co/36Tbpt3cls]]></document><document><![CDATA[Conoceis esa teoría que dice que los perros siempre cagan mirando al norte, no?   Pues el lord jamas en la vida.]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/E55UMk0ie8]]></document><document><![CDATA[Por fin... en Phenomena  |  the ultimate cinematic experience https://t.co/NWVb0kMBr5]]></document><document><![CDATA[deberíamos de empezar a saber realmente cuál es el significado de violador y aprender a no ir tachando a la peña de… https://t.co/NKGdos45tC]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Ahora toca que tu partido cumpla con lo que han votado los españoles, que no sea que luego nos llevemo… https://t.co/VxNj53qySE]]></document><document><![CDATA[Os domingueiros são reais. Eles existem, não são uma lenda. E são tão irritantes como se descreve ..]]></document><document><![CDATA[Folclore lavapiesero... Maravilla!!! #losmayos #lasmayas #losmayosdemadrid #terrazasmadrid #carmen #barcarmen… https://t.co/IuQ0xraYHv]]></document><document><![CDATA[🐟 Pez fraile o blenio de río 🐟   📍En el Centro de Cría y Conservación de Peces Amenazados "Los Villares"… https://t.co/bGR3DgPS2e]]></document><document><![CDATA[@perdut99 @pabloalboran @maregosco @mluzneve @carmencitaff46 @pilarpmaf @cris_10122017 @marthae041 @papaseitm… https://t.co/4FkHIOnsNp]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Muy buenos, ya esta noche, lluvias, ya se sabe x pecadores los q se van de vacaciones]]></document><document><![CDATA[Fisher Price retira del mercado una cuna por la muerte de más de 30 bebés | Compañías | Cinco Días https://t.co/3yUxXoywdq]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Pablo_Iglesias_ @bitxito26 @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/8M8XvCNYgb]]></document><document><![CDATA[só quero que seja verão pra usar este vestido sinceramente https://t.co/2flOMGCQnL]]></document><document><![CDATA[@nafasaro1 Enga ya hombre. Si van a quedar por delante de Cs. Demasiado...]]></document><document><![CDATA[🔴 Nuevo error @elcorteingles sigue desconociendo lo que es la #igualdad y la perspectiva de género, necesitan más f… https://t.co/CKx84iBd0M]]></document><document><![CDATA[Sevilla nocturna . #nofilter #eurotrip2019 #sevilla #andalucia  #españa en Seville, Spain https://t.co/lhFqq4A31l]]></document><document><![CDATA[La pregunta de hoy: por qué está mochila vale esto y esta vale esto? La contestación ha sido la cara que he puesto.]]></document><document><![CDATA[Buenisimos y felicisimos dias amig@s.que tengais un muy feliz jueves.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗💜💗💜 https://t.co/GLfZXq6WHr]]></document><document><![CDATA[Ojalá poder ir😭😭😭 @mmorera79 algún día te veré carajo? ☹️☹️☹️☹️☹️☹️♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Lo de correos ha sido un mamoneo.....madre mía, pucherazo, cacerolazo y sartenazo, el mensaje completo.… https://t.co/jceOTVD46Q]]></document><document><![CDATA[@saberculinario @CreCeadac @MacuPastor Regio😘😘😘 muchísimas gracias. Te envío un gran abrazo]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Gracias , así es 👌😉Un abrazo para ti 🙅 🤗😘😘 https://t.co/xMVMdNTdM8]]></document><document><![CDATA[Qué miedo... si esto no lo paramos, dentro de nada vuelven con pistolas. Si no va la Ertzaintza,les agraden fijo.]]></document><document><![CDATA[@9e1b02df512646b No, no quiero dar pena, tengo #fibromialgia sí, pero a mi ritmo, vivo y SOY feliz Vivo con… https://t.co/G19gj6MOTE]]></document><document><![CDATA[Dos cifras más se suman a la de violencia intrafamiliar y nuevamente por un extranjero. Las penas deberían endurece… https://t.co/BV3ubMGxTk]]></document><document><![CDATA[Su caso contribuyó en forma decisiva a que en el año 2000 se suprimieran los controles de sexo en el deporte… https://t.co/pirkKRUqPC]]></document><document><![CDATA[@TablonenBlanco @SantanaYeray @Iruxol78 @redaccionmedica @sanidadgob @asenest Seré yo que no me he debido formar lo… https://t.co/QNHgFZbQra]]></document><document><![CDATA[Es una broma evidentemente usted conoce los mejores hoteles del mundo, y por supuesto no me conoce, pero la adoro e… https://t.co/nXEqqc5iae]]></document><document><![CDATA[@JuanEGaviria4 @m_yosry2012 Doy fe!. ¡¡¡Que gran civismo hacia los gatos!!!Me pasaba el día acariciándolos.]]></document><document><![CDATA[@TOMASNUEZ1 Una de las pocas verdades que ayer se dijeron fue de Rivera a Sanchez: “Pare usted de mentir. Ahora me… https://t.co/L5tl1Rs1VE]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Fe en Plaza Belluga #Murcia #SSantaMurcia #SemanaSanta2019 #SabadoDePasion #CofRed #Cofradias https://t.co/fo3olguGoE]]></document><document><![CDATA[Yo la estoy usando la energía renovable y es cierto es mucho más barata https://t.co/GpeikuuYYB]]></document><document><![CDATA[Sicilia MIENTE sin escrúpulos. Y @TeoGarciaEgea le refresca la memoria: “El PP (@populares) ha sido el único partid… https://t.co/eTkBvlcouv]]></document><document><![CDATA[@ylla_ramon @AstridBarrio @Carles19638098 I del Big Bang, també va ser culpa dels indepes 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[alba no merece NADA MALO y las que en teoría le apoyáis un montón le habéis jodido pero bien]]></document><document><![CDATA[Bemmmm estou a ver que para o ano há mais Marina, mais alguém para se juntar?]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC_Fem Vellos de punta, que bonito es defender este escudo, estos colores 🔴⚪ que grande es nuestra afición!… https://t.co/Fsa0gUPKjK]]></document><document><![CDATA[Gran iniciativa solidaria de la comunidad escolar del @IESJulioPalacio #Sanse. Maratón de donación de sangre en col… https://t.co/BCXos6AE8j]]></document><document><![CDATA[1minuto de silêncio amigos, em homenagem as vítimas que à dois anos estavam em Madrid 😭 https://t.co/4sYtt9F0Ub]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 Como defensa de @mmendizabal1 digo que la unica periodista de esa cadena que me gust… https://t.co/LsbyCCFOz8]]></document><document><![CDATA[@Susi2105 @jennermostoles @jusapol @ningu_ninosin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/1fICoWqhvl]]></document><document><![CDATA[@guardi_g @MalaFama1981 Hay días más duros q otros, pero seguimos y seguiremos #SiempreAdelante 😘😘🍏🍏💚]]></document></documents></author>