<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@canasporespana @Santi_ABASCAL Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia… https://t.co/h5SfdBAerp]]></document><document><![CDATA[Perdona, un hombre natal de? Para cuándo cadena perpetua? Un hombre degüella a un vecino de Figueres después de per… https://t.co/W49u6oxx6d]]></document><document><![CDATA[Mi familia es sólida y con amor. Atemorizaron tanto a mis padres que ellos por la ignorancia y miedo llegaron a mal… https://t.co/UgsXNxJyEB]]></document><document><![CDATA[@FannyLouSandova @DiazCanelB Muchos cubanos emigrados os lo advertimos y no nos escucharon. 😢]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/MqTMr07nK2]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Tienes razón, pero lo que hoy se trata, de algo importante,.pero además él recuerdo del Doctor Montes… https://t.co/URzXpkt7wi]]></document><document><![CDATA[Liam Hemsworth le está poniendo los cuernos a Miley Cyrus con Hannah Montana????? Flipo]]></document><document><![CDATA[Foi a melhor coisa da vida, tanta emoção metida lá para o meio, ainda não consegui processar este filme a sério que puta de obra de arte]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JuntsXCat No surrender President!!!! No surrender!!! Seguim dempeus!!!!]]></document><document><![CDATA[...se me difamó, se me persiguió, se llenó durante varios días todo el instituto de banderitas homosexualista y los… https://t.co/DOOUB6Lyaq]]></document><document><![CDATA[Não, a sério, como é possível gostarem tanto de sushi? Expliquem-me pfv]]></document><document><![CDATA[@fotos_de_sergio @Visita_Madrid @TurismoMadrid @PatrimonioCM @spain @SecretosdeMadri Uno de los edificios más bonit… https://t.co/Nm8H2cNBfj]]></document><document><![CDATA[@GranCapitanORM @FCollMorales @Ciudaddeltrader @ORMurcia Un honor un placer una alegría ir a mi querida @ORMurcia c… https://t.co/N863xjN15T]]></document><document><![CDATA[@voxillect @JordidelaFuente Mama comprame unas botas que las tengo rotas de tanto bailar. Cha cha cha 😂 Vaya panda]]></document><document><![CDATA[I was in your arms thinking I belonged there I figured it made sense building me a fence. Building me a home thinki… https://t.co/uU3ko9VIF7]]></document><document><![CDATA[@BGuix @Martinez1Justin @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pásate por @YGestaria,  no somos muchas, pe… https://t.co/9NmkAJktog]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @LaVozdeCasandra #28A #VotarPSOE #VotaIzquierda #sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Creo que este señor estaría mejor jugando al mus que dando una opinión que nadie le pidió , aire !!]]></document><document><![CDATA[@PontevedraViva Pontevedra, es una ciudad Preciosa, muy orgullosa de mis paisanos, de mi tierra y mis raíces gallegas #Pontevedraviva]]></document><document><![CDATA[Campeonato de España Universitario 2019👩🏽‍🎓⛵️#CEU2019 #teamUGR #velaUGR https://t.co/RVXG32XwTN]]></document><document><![CDATA[De vez en cuando es necesario escapar del ambiente oposición. https://t.co/KgzMeLrLfP]]></document><document><![CDATA[Aprobadas las modificaciones urbanísticas de #Fuenlabrada y #Alcobendas https://t.co/ixA0uCqFAU]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch @VictorLosada320 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7AWfCSgHkr]]></document><document><![CDATA[@rsinmas @reformista45 @cabify_espana #altademanda precio dinámico que no cerrado. Y sujeto a condiciones.]]></document><document><![CDATA[Mi profesión me ha enseñado a  hacer la valoración desde fuera de lo q  se observa, pues te permite una visión más… https://t.co/c5lyW8YW2p]]></document><document><![CDATA[#FakeNews Sobre lo que se está diciendo sobre el Senado: es mentira que el domingo se elijan 3 y el cuarto lo elija… https://t.co/gkMJibsSBe]]></document><document><![CDATA[Volver al trabajo el Lunes después de 11 días... mañana va ser un día duro 😂😂]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flors #flores #flowers #macrofoto #foto 12 #fotografia #photo #photography #color @ Meliana https://t.co/4I3nsHsaBS]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede explicar ¿porqué los políticos se interesan tanto por el empleo y luego las personas que están en… https://t.co/t5hhxvvXdq]]></document><document><![CDATA[Un alto honor y responsabilidad pregonar el Corpus de https://t.co/gSQ2pO2aDB sé si estaré a la altura pero lo cier… https://t.co/EnLaPETRYx]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @gobiernoespa @jusapol @AFAPOL_ @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rnTpXCMDMx]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/y7VKh8L7LS]]></document><document><![CDATA[Comienzo ultima tempo de juego de tronos! Llevo 6 minutos y ya es la hostia puta!]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @liromantica1 @vanecorlao @BaaresCaro @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/V3zczgfVoB]]></document><document><![CDATA[@Aguaysa1 Es una enfermedad neuronal!!! He leído más de 100 libros escritos por especialistas de todos el mundo...… https://t.co/nO7blonQld]]></document><document><![CDATA[Avui votem per aconseguir una millor democràcia! Pels que no poden viure amb normalitat! amb les seves famílies per… https://t.co/l9clF3Qzpg]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Mañana cuando operen a alguno de ellos que se ponga a preguntar en el quirófano y ojo!! que por mucho que… https://t.co/wVaJB5G3LL]]></document><document><![CDATA[Mira los vellos de punta ¡valeeeeee! #GameofThrones #GameofThronesSeason8 #JuegoDeTronos]]></document><document><![CDATA[📣 ¡¡¡NOS MUDAMOS!!! 🏢💻🔝   Tenemos el placer de comunicaros que, debido al crecimiento del despacho, hemos decidido… https://t.co/nnlSVJvzPd]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Yo les saco la lengua y se ríen. Les caigo bien a todos los bebés y niñ@s pequeñ@s. 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Dos intentos de ver a @JavierBeret y no pude. A la tercera va la vencida, nos veremos en #Los40Málaga ¡¡POR FIN!! 😍]]></document><document><![CDATA[@Teredidi @FJGalvan Jajajaja, ¿y los rebotes? Y Palomo va y dice que por eso han tenido más posesiones, es que en e… https://t.co/u9gy52Io5b]]></document><document><![CDATA[@SusanaTRuiz @pedrobonofiglio @josempuertas @RMBaloncesto @BSK_Foundation Totalmente de acuerdo 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Lo nuevo de @analarrazgale #AliciaSalanueva va a estar presente en @FeriaLibrolpa en la #carpasesioncontinua. Será… https://t.co/d97RkI4rmR]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTS - ADORNOS DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/aGvzhbpCc2]]></document><document><![CDATA[Con mi amiga Yuri viendo ayer a @sarabarass Muchas gracias @Grup_Balana por invitarme. Ha sido una delicia. Complet… https://t.co/ZWA7eukx8T]]></document><document><![CDATA[É assim com um arranhão pq se fosse eu a estar no hospital depois de um acidente nem queriam saber]]></document><document><![CDATA[@Isladelaliberta Pues a tenor de tus tuits, me da la sensación que algo más de idea si parece que tengo. Y al entra… https://t.co/dbL6ZDyFt3]]></document><document><![CDATA[@orbitalaika_tve Me gusta,siempre, Deborah https://t.co/fPrnqZWGOb parece muy didáctica.]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: scattered clouds, 16°C 77% humidity, wind 3kmh, pressure 1018mb]]></document><document><![CDATA[En 11 días vuelvo a Salamanca por ti, no sabes las ganas que tengo🤤🖤⚡️@DaniFdez https://t.co/irVolrhCg3]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Casi nunca Paola .Felíz sábado cariño 😘😘🌺💕]]></document><document><![CDATA[#SoSMoratoria @ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC si no hacéis algo en las elecciones ... e… https://t.co/xheFTYKnBt]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Haz como muchos, vivamos en nuestra burbuja y con Ciberamigos de nuestra cuerda 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@RodriPrzTruj @Nicacruz33 @Santi_CyA @Manuelnunper Gracias compañero! Has iniciado bastante bien tu semana de… https://t.co/h2WRx1JUAA]]></document><document><![CDATA[@jesusfdez1515 @Santi_ABASCAL Cómo mínimo, @Santi_ABASCAL segunda fuerza política. Viva VOX💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @liromantica1 @vanecorlao @MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/dMf9hRfhbu]]></document><document><![CDATA[Há pequenos gestos 😍que são grandes recompensas...enchem nos o ❤ https://t.co/Csn3xaLRA4]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Tenlo claro!!! Tengo muchísimas ganas de conocerte!! https://t.co/p9Hlg7oMbj]]></document><document><![CDATA[Desde el exilio, con mucha añoranza y extrañando a mi tribu, #mihiLIBERtas @bibliojuande @iesjdmairena… https://t.co/o69IzIB14x]]></document><document><![CDATA[@piahildebrandt La tia Patricia ya está quemada, defendiendo o haciéndose la sueca con los delincuentes.]]></document><document><![CDATA[3. Acaso Europa, América del Norte, Japón son más democráticos por que son parte del capitalismo salvaje, unos más que otros?]]></document><document><![CDATA[Pascua #Africa #BURKINAFASO #Hoy #mujeresburkina  #2019 https://t.co/QXuyYabHdT]]></document><document><![CDATA[Un viaje al pasado en la estación fantasma de Chamberí #madrid #anden0 #chamberi #lovemadrid #metro #metromadrid… https://t.co/KMwRRV7qJu]]></document><document><![CDATA[🤔Beques per a qui ho aprova tot?   🤒si tens algun familiar malalt i punxes un curs, pagues 🤯si tens problema d’apre… https://t.co/KCZ6iXe5Bu]]></document><document><![CDATA[Asi si se vive bien. Campo terreno barbacoa.. tenemos llar de foc ☝🏼@CrisVinardell 🤭 #bbqchachi en Sarrià-Sant Gerv… https://t.co/s6nijpE8d5]]></document><document><![CDATA[Solo la filosofía puede salvar de una crisis que ha convertido a los ciudadanos en “proletarios digitales. Dice Mar… https://t.co/UBi3Fwr3NB]]></document><document><![CDATA[Álvarez de Toledo sobre la violació:"¿Vostès diuen si, si si fins al final?" banalització masclista i patriarcal de… https://t.co/DXQtcURVQf]]></document><document><![CDATA[Gran @HiginiaRoig gracies x tant ... et seguim en aquesta desobediencia #JoAcuso #JudiciFarsa]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 💖💖💖💖#PonteFlamenca##FeriaDeAbril##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##Pendientes##Complementos##Est… https://t.co/gD71wCLLgO]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil @mcyava Ole, ole y ole!!! Éste chico merece, todo nuestro respeto y cariño]]></document><document><![CDATA[@UikteIndepe @La_G_M @MADRID No se lo creen ni ellos, cuando estás en el poder es muy fácil manipular las encuestas… https://t.co/dqVEeYxJ0Y]]></document><document><![CDATA[@jesustaximadri Jajajaja en breve le vemos con el descuento que no le ha funcionado 😂😂. Pone un tweet con 750 segui… https://t.co/XJwXqtTMti]]></document><document><![CDATA[Doce organismos públicos amañaron contratos tras la reunión de Aguirre con Púnica https://t.co/pT2qEXJ4KA vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@RatonSFC1905 Es espectacular la sa liada el sino de nuestra tierra y la paloma de la paz]]></document><document><![CDATA[@Bcnisnotcat_ @ainoa_del Tabarnia es algo oficial???? Creo que no existe]]></document><document><![CDATA[pletórico de sorpresas, misterio, ficción, romance, historia y diversión. Al leer descubrirás mundos y personas dif… https://t.co/unOjRGNzFw]]></document><document><![CDATA[Llevo como cuatro meses rozando el límite de la paciencia y cada vez estoy más cerca de sobrepasarlo]]></document><document><![CDATA[¡Ha llegado el día!🌸🌺🌼 Todo lo que ocurre hoy, el día más Huertana del calendario, te lo contamos en @La7_tv  🕙10h… https://t.co/XugJ91o4I3]]></document><document><![CDATA[¡No te quedes sin tu cita! #elsuareg #estetica #belleza #bienestar #salud #terapiaalternativa en El Suareg https://t.co/eLkcFnSjNJ]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar que ayer se cayó IG y WhatsApp. Sin duda ayer fue un buen día y muy productivo. ☺️]]></document><document><![CDATA[Parece Julio para ir a la playa y aunque tengo la cara mejor no me puede dar el sol tanto aún y https://t.co/dbIbb2IZYs]]></document><document><![CDATA[@Luisitorrrrr @mmorera79 Chiquillo, que quieres que sea el hombre diabeter? 😅 jajajajajjaja]]></document><document><![CDATA[Mandam-me mensagens as 11h a dizer “ estás acordada eduarda” em vez de ligar lol obv que não estou]]></document><document><![CDATA[@sgaywalker Se que llego un poco tarde, pero me has hecho llorar y tenía que responderte, nunca podré llegar a ente… https://t.co/NlayR4yVP1]]></document><document><![CDATA[Los que prefieren un pacto con la derecha antes que uno con la izquierda sólo porque esa izquierda no siente la mis… https://t.co/F552uA7e2D]]></document><document><![CDATA[@Dr_Hackenbush @AntonioMaestre @sanchezcastejon Tonto, ciego y lo peor.. Sordo!!!]]></document><document><![CDATA[🥨 Galletas Saladas 👩🏼‍🌾 Lo prometido es deuda, os iré dejando por aquí las recetas de mi Taller de Recetas de Abril… https://t.co/qppZe9cIDp]]></document><document><![CDATA[ESE SENTIMIENTO  que le echas se transmite a nuestro corazon CORAZON SIEMPRE GRACIAS INFINITAS por hacernos y dejar… https://t.co/9qcI6MwZIh]]></document><document><![CDATA[@menudotiarro @La_SER @Ruiz_Noticias Ya estuvo antes de irse a la cuatro]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @juanludrime @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @AfapolGalicia @AfapolJaen @Afapol_Gijon… https://t.co/QHfmnB313k]]></document><document><![CDATA[En Semana Santa no me muevo de Sevilla así me paguen oro molido... #TdsGastro https://t.co/vaU1a4tXdk]]></document><document><![CDATA[Em sap greu però no canviarem aquest Estat. Hem de marxar. Espanya ja és adulta, tractem-la com a tal MHPresident.… https://t.co/B7HeNoIzP4]]></document><document><![CDATA[Mark Ruffalo es la persona más adorable del planeta necesito que sea mi amigo]]></document><document><![CDATA[🔴 Hoy 29 de abril ha amanecido #LaEspañaQueQuieres  #HicisteisQuePasara  #SiemprePSOE https://t.co/Ap1OJLg5qj]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @RAPHAELartista Maravillosa forma de empezar la mañana con una entrevista de @RAPHAELartista  en… https://t.co/TvfVILpZeQ]]></document><document><![CDATA[@pkjmmyg Yo lleno el tazón de leche pero termino comiéndome los cereales solos🙃😂]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras En las penúltimas Generales ofrecían 700€ y pisito. En Finlandia no ha dado resultado, ni buscaban tr… https://t.co/TWh7hQJxn3]]></document><document><![CDATA[Finalmente, recordar q, como advertía Fichte, q todo socialismo deriva en nacionalismo, y todo nacionalismo en soci… https://t.co/x2RH07PP7x]]></document><document><![CDATA[Las cosas sencillas se convierten en tesoros, cuando se las mira con ojos buenos, y esto sirve para todo en la vida… https://t.co/p3bHJgVwPO]]></document></documents></author>