<author lang="es"><documents><document><![CDATA[“Aparentemente, por la falta de ‘mermelada’, el Congreso quiere arrinconar al Gobierno”  Andi acusa al Congreso de… https://t.co/Gf80ozAwl6]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos quienes serán Presidenta y Alcalde en Madrid.  @voxnoticias_es]]></document><document><![CDATA[@TrueHurts__ @vox_es Lo ridículo es tener los chiringuitos que se tienen en este país pagados con el dinero de todos los curritos.]]></document><document><![CDATA[@Eveperez67 @aytogr @PlanesGranada @ideal_granada @radiogranada @IndeGranada @alhondiga_info @granadadigital Ya te digo]]></document><document><![CDATA[@habibireal @njimenez79 Frío, Frío... pero dónde vamos hará calor de multitud 🤔]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Yo creo justo lo contrario. A quien más le interesa Vox en el debate es al PSOE porque Abascal iría a… https://t.co/v2JlRyCakJ]]></document><document><![CDATA[@Pau_1975 @tferrerm Por experiencia familiar y de entorno, es lo que he visto siempre, por eso digo que no me extra… https://t.co/TwLMtWQ7C9]]></document><document><![CDATA[Cada uno tenemos una Vida,  unas Circunstancias,  unas Necesidades,  unas Prioridades,  un Pasado,  unos Miedos ...… https://t.co/iJ8SVQZ5sI]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/axE181An5R]]></document><document><![CDATA[Según un estudio de @IAB_Spain la #alimentación es el sector de mayor vitalidad en redes sociales @AlimensinBulos https://t.co/jw1nyJZFSY]]></document><document><![CDATA[Es como estar en un pueblo dentro de un parque en medio de la ciudad. #Barcelona https://t.co/lcAc8RgVH3]]></document><document><![CDATA[@asanchezca Yo estaba deseando saber donde tenía  que aportar mi dinero para dárselo a Carmena, para que me quite a… https://t.co/vmKjVHl83x]]></document><document><![CDATA[Por fin unos días de relax....desconexión.... Creo que merecidos....jejejeje]]></document><document><![CDATA[The Sun is here! #madrid #sunday #spainelections #april2019 en Puerta del Sol Madrid https://t.co/DmiLRdNMRk]]></document><document><![CDATA[Prisión para tres hombres por emitir en Facebook la matanza de un mono - España - Diario La Informacion https://t.co/WXPSixclHc]]></document><document><![CDATA[Tengo el Twitter que parezco El Papa Francisco... Cristos y Vírgenes por todas partes!!!!]]></document><document><![CDATA[Tengo que reconocer que fui el último en levantarme a celebrar el pepinaco de @kikemarquez_10 no me había dado cuen… https://t.co/LVfBuHiLho]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/qyRux6esr2]]></document><document><![CDATA[@RrreinitaMao Patria tiene muchas aristas. El propio Aramburu lo reconoce: "quise llenar de volumen el conflicto".… https://t.co/mso8qe5VU5]]></document><document><![CDATA[Se nos ha estropeado el calentador y dice Google que ha entrado algo en la salida de gases del patio de luces así q… https://t.co/OcEetBw0U9]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis cuando se van Guaidó y Leopoldo López a Waterloo?  #ElIntermedio]]></document><document><![CDATA[@deblas16 @mhbecerranfl @TheSpanishBowl @SBR24horas @RouteRunning @PabloFR_ @diego_luaces21 @sergibia @Nayonssen Ohhh Mamaaaaa!!!]]></document><document><![CDATA[@ismaelaz76 @jmpegna En gráfico semanal, tiene pendiente un segundo objetivo de Onda de Wolfe en aproximadamente 1.… https://t.co/kAKALT090K]]></document><document><![CDATA[@CDAMAZ @joaquinaraujo @alcanduerca @sevegodina @museonat @BosqueHabitado Jo! ¿En serio el 9 de Mayo? 😮😟😟 No estoy... 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[I'm at L'Antiga Esquerra de l'Eixample in Barcelona, Cataluña https://t.co/HLjJrdLb6r]]></document><document><![CDATA[Quien bien se levanta uno después de dormir 10 horas, que mal cara se le queda cuando trabaja en 2 y media]]></document><document><![CDATA[Medios digitales reventando audiencias con un iphone y nuestra cadena local @OndaJerezRTV en las últimas. Ojo que e… https://t.co/D4bFufrGsn]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Montederramo, Galicia, Spain https://t.co/RQnw0EogD9]]></document><document><![CDATA[@anadomingos @Mbento00 A Vodafone oferece 3 meses? Como assim? Não é só um? Tenho de ir ver disso então que não estou a usufruir de tudo]]></document><document><![CDATA[@alexelamo Hijos de puta... todo pensado ya la hostia. En tu next videoclip podremos poner el coche de lado con las luces JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@EduSnchez10 Me parece perfecto despues de la recision de inversiones en energias limpias con el ministro Soria,cua… https://t.co/gd6J7qFT0Q]]></document><document><![CDATA[@sergiole Las encuestas del CIS son telefónicas, por otra parte te recuerdo su clamoroso fallo en Andalucía...las e… https://t.co/nYGwowYmvS]]></document><document><![CDATA[Qué os parece si "" HACEMOS DE **EL HOMBRE QUEMAO **canción del verano "?? Vamos milenarios,, canción del verano, e… https://t.co/iBRVfT1iGs]]></document><document><![CDATA[Es mi libro favorito desde pequeño, de hecho, de los primeros que leí, lo habré leído unas doce veces, me parece un… https://t.co/mThYMYoelf]]></document><document><![CDATA[@Dani_Merono Flipo con vosotros...sabes lo q es el respeto entre jugadores?]]></document><document><![CDATA[@Natalia14rr @jvegavara Hijas de puta como han puesto de mierda la puerta de La Maestranza. Porque no las denuncian.?]]></document><document><![CDATA[La supresión del ‘impuesto al sol’, el abaratamiento de costos y la simplificación administrativa abren las puertas… https://t.co/q83pg6Zb9g]]></document><document><![CDATA[Si hubiera algún tipo de perfil que se dedicara profesionalmente a doblar películas y otros contenidos...]]></document><document><![CDATA[@pedrograna En cualquier caso, él verá cómo se lo explica a los votantes…]]></document><document><![CDATA[@AmsoAntonio y antes que los rotos que dieron lugar al FROB el sinvergüenza de ZP rescató a Moltó y todos los amigo… https://t.co/bxpakuyH7Q]]></document><document><![CDATA[@CanariaPepa Digo que es una vergüenza lo que ha hecho la junta de Andalucía]]></document><document><![CDATA[Pero como la gente no va a votar masivamente a Unidas Podemos?, No es ser partidista, es que viendo las propuestas… https://t.co/OiCgxNQIf4]]></document><document><![CDATA[Si te refieres a este, ahora lo tengo más claro, y me ratifico en lo dicho. Apesta https://t.co/zJkJyAKMAC]]></document><document><![CDATA[La señal para el alzamiento era la Grândola Vilamorena, que tenía que sonar en la radio. Y sonó. Y los capitanes to… https://t.co/5UDp2ARZbP]]></document><document><![CDATA[...if I wasn’t 2000 miles away and with an ocean in between, I would move in, like FOR.THE.WHOLE.WEEKEND… https://t.co/V5YxbpgCcY]]></document><document><![CDATA[Drinking a Loquat Nation by @doiscorvos/@rivingtonbrewco at @doiscorvos — https://t.co/Ow2bq009Nx]]></document><document><![CDATA[@DRZRZ @m_degracia @Albert_Rivera @CiudadanosCs @ignaciotrillo @ANARUBEN @Mariafessevilla @SSarelvis67… https://t.co/hyNKKSoVZj]]></document><document><![CDATA[#Rugby Galería 📸 Portugal Rugby Youth Festival 2019 🇵🇹 Jornada sábado 👉 https://t.co/DJmtLhXyDn 🏈 Jornada domingo 👉… https://t.co/wcvNOh2sSt]]></document><document><![CDATA[@Hipollyti @mhall55nine @samiii_78 Unconditional love only animals are able to spread beauty smooth picture ❤️❤️🤗🤗 https://t.co/GY1HNrerTr]]></document><document><![CDATA[Lunch hour is the best hour of the day. #foodporn #foodphotography #foodgasm #foodie #Madridfood… https://t.co/JlpYZ97clf]]></document><document><![CDATA[@KKKempes @santos_sp93 @JCGG_1965 @valenciacf Eso sería lo normal, yo voy a recoger la mía y la de mi sobrina que n… https://t.co/YdUj7VNkd4]]></document><document><![CDATA[@Subrayado @diegopirizg no me importa de que equipo son hinchas, solo si son culpables o no. Y si lo son, esta canc… https://t.co/AUyvu3iPCH]]></document><document><![CDATA[En pie!!! A las pocas horas d llegar a Madrid ya tenemos al gran @rogerfederer peloteando en la Santana del… https://t.co/C20e1gz6Zd]]></document><document><![CDATA[Natural ropes #sculpture en Mosteiro Dos Jerónimos, Lisboa https://t.co/kOmb5Bf9oF]]></document><document><![CDATA[#tbt de quase agora rs Vocês são feras! Sucesso na vida! em Villanueva de la Serena https://t.co/bFbZSpsnyR]]></document><document><![CDATA[Una familia normal es aquella que no sobrecarga sus neurosis inevitables con excesivas gesticulaciones.… https://t.co/ivlB5Z2TTN]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje El típico "PAYASISMO" esta claro que la raza superior tienen mas genes: estupided , idiotez ...]]></document><document><![CDATA[Que alguien me explique a qué se ha dedicado el Unicaja en toda la semana, por favor.]]></document><document><![CDATA[@anteq46 @nofarsa Contra estos equipos los arbitrajes no son escusa  lo que cobra Bale es lo que cobran todo el Leg… https://t.co/f9xFayITmG]]></document><document><![CDATA[Contento pero no mucho en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/sER0n60kmy]]></document><document><![CDATA[Bueno despues de ver el.debate anoche tengo claro que esta gente se cree que somos gilipollas cuando vas a un debat… https://t.co/vWPyHKeF4n]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora La envidia nos corroe, se lo ha ganado, y da mucho trabajo, paga muchos impuestos y muchas donaciones.]]></document><document><![CDATA[26.Yo que nací anarquía, que siempre camine sin rumbo… ahora escucho tus palabras en la distancia y voy corriendo a creer en algo.]]></document><document><![CDATA[@davidlopezrey @jesusTeniente @mairodrigz @carlos_benito @tiempobrasero @monicalopez_tve  Lluvia  en Helechosa con… https://t.co/pW8kNZMT80]]></document><document><![CDATA[¿Habrá oído Rivera el clamor de los socialistas cuando le decían a su líder que con él no?…]]></document><document><![CDATA[El modelo de 1978 pudo servir entonces, hoy no sirve y hay que superarlo. Ahora todo es incertidumbre, está en las… https://t.co/jqn5iBb1PH]]></document><document><![CDATA[Atardecer en Bueguillos del Cerro  #TiempoExtremadura #BurguillosdelCerro https://t.co/jIpJZ30tay]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Difícil, muy difícil, superar a @InesArrimadas en actitud, arrojo y aptitud.]]></document><document><![CDATA[MÁS allá de un #debate! la tertulia mas innovadora y líder de #audiencia de la #radiotv este jueves 25 11:00… https://t.co/fxtATE2cxI]]></document><document><![CDATA[@giradonuts @juevesantes @SuperbainK @the_raven77 @carlosherreracr @ArjonaAdolfo Si]]></document><document><![CDATA[@ingaflakkari @orientationlit We've just received your registration! Thank you! So looking forward to welcoming you… https://t.co/EJyQSlhSfU]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 Los versos quedan sin contenido una vez que las expresiones prueban como son los continentes, el cont… https://t.co/kHpErUe5L9]]></document><document><![CDATA[7h 30min !buenos días¡ Aquí ready. Hay que activarse...cuesta pero no queda otra. Haber escogido muerte. en Fuenlab… https://t.co/T36BiHf6q8]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades al @ElCadisimo y a toda la afición del @Cadiz_CF por la excelente Victoria conseguida 0-3 contra… https://t.co/tc1PrbwqwN]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz @OskarMatute Para los medios al servicio del poder, lamentablemente ellos son gente de segunda sin derechos #tatarlak]]></document><document><![CDATA[Último parte de guerra. Para unos, la victoria proporcionaba la paz, para otros empezaba el sufrimiento de la repre… https://t.co/rJABp37FEh]]></document><document><![CDATA[No he tenido una buena mañana pero esta noticia me alegra el día totalmente, gracias por darme esto 👑 https://t.co/sJGYQ3IWIo]]></document><document><![CDATA[Preparando con especial ilusión la próxima charla en @HablamosCine. Espero que no faltéis porque promete ser (lo ju… https://t.co/rbvEGqV9JD]]></document><document><![CDATA[@LOVGEXTREMADURA @LeireMo @laorejadevgogh @tilllatespain Una gran voz cantante y persona]]></document><document><![CDATA[Urgente🆘️  @Antoniomrtinez4  Tiene 2 hijas y la custodia de sus hijas. Su mujer las ha secuestrado y las ha sacado… https://t.co/SAOV1qlXZa]]></document><document><![CDATA[Noche larga trabajando en el desfile del próximo sábado Petit Style Walking. #petitstylewalking https://t.co/aEv7AZyHhs]]></document><document><![CDATA[@ElenaLeonLa @KeruSanchez Elena, si en estado en Sevilla,  no me llamas, date por muerta. Tú y tu marido 😂🙈]]></document><document><![CDATA[@TheRationalRea1 @UPYD Ser europeísta no es ser europeo sino apostar por una mayor integración de los países. Ir hacia un modelo federal.]]></document><document><![CDATA[Eu tive a oportunidade de falar da questão adeptos/equipa, muito do afastamento se devia ao facto da repressão poli… https://t.co/jS4L0rEc5x]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngelRoca @KISSFM_es @Isa_Arquer @XaviRodriguez @Maria_Lama @enrmarron @AnaCanoraFM @Sleonkisss Fortuna la m… https://t.co/X4O5CKU1T9]]></document><document><![CDATA[@pacosamuperez @pablocasado_ @Pablo_Iglesias_ El comentario de mi madre al verla: "duu un escote que pareix es braguer d'una cabra vella". 🤣]]></document><document><![CDATA[Quedan renovados los votos de la ilusión.  #DomingodeRamos #CofradíasMLG https://t.co/fRUENLSLZI]]></document><document><![CDATA[@ZgzForofo @vanvasten Sí no llegan a darle ese golpe en la nariz, yo creo que hubiera ido. Pero bueno, casi mejor para todos...]]></document><document><![CDATA[Haced este gesto entre vosotros, es decir, serviros unos a otros, sed hermanos en el servicio, no en la ambición… https://t.co/2wzTry48sL]]></document><document><![CDATA[Vamos con unas #lentejas viudas coronadas con #morcilladeburgos que son una maravilla 👌🏼 #food #healthyfood… https://t.co/W1cYFy5X5I]]></document><document><![CDATA[@megan_frox Noooooo Dinosaurio catalán Dios mio a donde van a llegar los de la raza superior. Dinosaurios los Torrá… https://t.co/Ziz30qePQM]]></document><document><![CDATA[@Antonio030194 @JuanjeFernandez @RadioMarcaMLG A mi me gusta como juega ¡Es un gran jugador! Ya me diras que tal le… https://t.co/YKbSGKCqQG]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos @teresadepeche @ahorapodemos La lucha contra la corrupción ila injusticia y discriminación. Como puede… https://t.co/ru0Ee0wCQy]]></document><document><![CDATA[#Chapter9 Listening to DOLLA, getting buckets like DAME! 🙌🏼🏀 #LillardTime @ Marbella, Spain https://t.co/uptsFWeFXm]]></document><document><![CDATA[Otra entrevista para seguir mintiendo y ahora de la mano de sus amigos. https://t.co/gtfUIJifmL]]></document><document><![CDATA[@TRECE_es   viendo la madrugada en directo desde el Canal Trece TV. Muchas gracías por transmitir en Directo desde… https://t.co/3v4qkW7iU8]]></document><document><![CDATA[@DefensaMAngel @EldrickISB Si pero esta vez el sistema de clasificación  es poco favorable y seguramente deberá dis… https://t.co/JhRBf2DftW]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 3º Más diría. Sus triunfos, Don Eduardo, no eran del todo suyos sino de los equipos a los que perten… https://t.co/5tco1RCGjW]]></document><document><![CDATA[The implosion of the Spanish right is a stark lesson for Tories facing their own populist rebellion over Brexit ' |… https://t.co/n22TjKhTUb]]></document><document><![CDATA[Querido Santiago @Santi_ABASCAL me ha llegado tu carta la de defiende a España 🇪🇸 de los que quieren destruirla..... https://t.co/hvMHJDYtY0]]></document></documents></author>