<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi primera iiluminación  en el Teatro fue con èl https://t.co/j2tDcnoi6N]]></document><document><![CDATA[@manuelj1234 @Jairo19883118 @As_TomasRoncero A mi también, cuantas cosas en común pariente 😂]]></document><document><![CDATA[@CarlaCamposBlog @Lord_Danix @gisbanos @LJSalart @tichatuch @AitziST @NuriaGarciaC @odeolivia @patillimona ¿Y a mí?]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel antes que nada, reconozco que con Bielsa soy muy poco objetivo. La justificacion que dio para espiar fue… https://t.co/aMMyXyzOmY]]></document><document><![CDATA[#hazquepase #imaginanavarra #votapsoe en Azagra https://t.co/krEDspMFtO]]></document><document><![CDATA[@jaimerena58 @lojuroxtatuaje @MufEnano Jajajajaja, gracias por tu confianza, pero sí, lo estoy. Me sobran 15 kilos,… https://t.co/SnWVguNlZk]]></document><document><![CDATA[7 derrotas em 9 jogos para o Manchester United. E o culpado é o Mourinho.  #ManchesterDerby #MUNMCI https://t.co/1AT7myshM7]]></document><document><![CDATA[@Rarfid Querido Rafa, muchas gracias y un fuerte abrazo. Creo q a Gregorio le habría gustado...]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES @sisagusa @capitan_ja @Hermi35939249 @Cordobesainfliz @Pecoseta56 @BarreirAurora @VelascoBegoa… https://t.co/9QYxUznpQy]]></document><document><![CDATA[El otro día me contestaron los de El Llamador que si que interactuaban con la gente de Twitter. No sé cuántas menci… https://t.co/om2dzibfHP]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Petrel, Valenciana, Spain https://t.co/QGuggWWEa8]]></document><document><![CDATA[Vamos @EXT_UD  Hoy no puedo estar presente pero el partido siguiente espero confirmar 100% la permanencia. #VAMOSCONTODO]]></document><document><![CDATA[Después de solucionar el tema de "las votaciones" para candidato va este problema, tranquil@s]]></document><document><![CDATA[El amor es una construcción inteligente de dos personas sabias, que deciden ser amigos, compañeros, cómplices y bue… https://t.co/Ztxs8ySAjo]]></document><document><![CDATA[Hiking in #aldeiashistoricasdeportugal @Portugal_A2Z #Randonnée #Hiking #wanderlust #trekking #trilhas #walking… https://t.co/KnKPRhes3h]]></document><document><![CDATA[Enfrente esperan agazapados los de Ciudadanos y los de Vox mirando con quien jugarán la próxima legislatura…]]></document><document><![CDATA[Ahora toca disfrutar y seguir mejorando. A competir como habéis hecho durante toda la temporada 👏👏]]></document><document><![CDATA[@JavierAlcalde18 @PabloFdezBass En febrero ya estaba renovado, con dos cojones 🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Um conterrâneo meu a elevar o nome de Portugal em outra área do desporto que não é tão apreciado em Portugal como o… https://t.co/iln3HwWJZc]]></document><document><![CDATA[Junta electoral : Petición de incluir a vox en el debate a cinco de la tres. - ¡Firma la petición! https://t.co/l9mQDbKT7Q via @change_es]]></document><document><![CDATA[Podría decirse que ponen esa imagen porque ese es el año que se grabó masturbándose, con la camiseta del Madrid o e… https://t.co/40v1SYwE8S]]></document><document><![CDATA[@Bad_Spencer @PartidoPACMA Nunca puedes tener en cuenta a quien no quiere votar . Yo pensaría en votar personas no… https://t.co/VFY026CCbd]]></document><document><![CDATA[@carlosnarea1 Ah, yo lo llamaba La Colina del Disco. Todo el proceso junto (e incluso con comedor de empresa).]]></document><document><![CDATA[@MartinMSx_ @FrequencyShifts @BOB08520322 @theneedledrop That one was made by a spanish guy😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Siete años han ido y venido, todo lo que queda son escrituras de canciones, viviendo con las piezas de mis recuerdo… https://t.co/5E5dmTGOJl]]></document><document><![CDATA[@PereniguezPerez @itu_edu @futbolycine Con su sobrino (Ángel Sornichero también), que tú eres muy joven ;)]]></document><document><![CDATA[@alvaro96rz @somardismoRZCD y nunca fué a por la eliminatoria. Un entrenador cagón que hasta en Coruña no lo han querido por eso mismo.]]></document><document><![CDATA[@manferfon Yo aún no he empezado la última temporada de Juego de Tronos, y no me he comido ningún spoiler. Ni de Vengadores. Buena TL.]]></document><document><![CDATA[@johnhoford @lehtimaeki Some mythic Google Photos gestures could be achieved with this. \o/]]></document><document><![CDATA[@AmeiShinne Los de la HBO me han llamado comentándome sobre el plagio que les has hecho... Creo que quieren parte d… https://t.co/ii0c56Kcoo]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon O eres tonto o eres un mentiroso patológico. En menos de 5 minutos te contradices.… https://t.co/nRCfRlSb72]]></document><document><![CDATA[😊 #Anastaticahierochuntica #rosadejerico #openclosed en Lugo https://t.co/UUdnIXFUeg]]></document><document><![CDATA[@xavigallegoPT Efectivamente, tema complejo. De ahí todas las vueltas que lleva dado. Lo de clasificar no es tan se… https://t.co/TYAz44QRfS]]></document><document><![CDATA[@ffauben Yo sí, lleno, pero durante la peli. Al acabarla vacío absoluto]]></document><document><![CDATA[La lluvia más bonita que puede haber...  #madrugapalmerina en Hermandad Nuestro Padre Jesus Nazareno de La Palma de… https://t.co/JMPpBItdjo]]></document><document><![CDATA[Els caps de llistes en les elecciones generals i municipals de @JuntsXCat, @jordialapreso, @jorditurull, @joseprull… https://t.co/XVBRlRUZFE]]></document><document><![CDATA[No son fotos de turismo, si de lugares emblemáticos de #catalunya. La plaza y  calles neuralgicas ( Av.Paseo de Gra… https://t.co/iVCNFsjzlI]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jpedrerol Espero que por el bien del fútbol gane el Liverpool que lo remate para que no haya part… https://t.co/DQ0L9rQ9Pz]]></document><document><![CDATA[@7Josean7 Se parecía a mi cuando iba de coca hasta las entrañas y quieres disimular tu piensas que lo haces pero en… https://t.co/XKWBmGcZ8x]]></document><document><![CDATA[mis abuelos fueron a Estados Unidos en LOS AÑOS OCHENTA, cuando grease, lo flipas, qué guay]]></document><document><![CDATA[Una delicia de posicionamiento, al mismo tiempo contrario a las concepciones liberales y populistas, al marxismo ec… https://t.co/3QQ1Du5CC6]]></document><document><![CDATA[Menuda alfombra para esta tarde darle una alegría a la afición. https://t.co/ddq0KcbyNM]]></document><document><![CDATA[ayer, nubes nubes nubes #lunallena nubes nubes nubes #cieloESA #PlanetarioFoto https://t.co/JmbuhEnZST]]></document><document><![CDATA[Alguien ha visto trabajar a Ricardo Patiño antes del Gobierno de Correa....?????]]></document><document><![CDATA[@Dianavarelagar8 Deja que descansen mis 👀 que me agobio y me voy hasta septiembre.]]></document><document><![CDATA[En Colombia una chica se rumbea dos gilescompraguaro en una fiesta y ya se siente la más violenta y liberada sexual… https://t.co/r15xdj8Hht]]></document><document><![CDATA[@Carlitos8mo @Camacho_6 @gf_ivan13 Estando de acuerdo con todos los comentarios,no es menos cierto que en muchos cl… https://t.co/2MvwrZJwp4]]></document><document><![CDATA[3ª Division Grupo X Jornada 39 #betisdeportivo Balompié Ciudad de Lucena https://t.co/1SEz8zqj8y]]></document><document><![CDATA[@EnderStaphPls A ver. Lo del invade es que invadimos siempre, seguro que Max os lo ha dicho. El resto de cosas... S… https://t.co/v8iwBHUa1h]]></document><document><![CDATA[retweet and like fast my pinned tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet before so I can notice you for merch )]]></document><document><![CDATA[@AntMonterrosoCh @AlfonsoAlba_ @cordopolis_es Rosa Aguilar Rivero fue la instancia política que perpetró un acto qu… https://t.co/f2jxQ6NKT1]]></document><document><![CDATA[Meu Amigos que episódio .. VAI TOMAR NO CU ..  Dêem o Trono para "Ninguém" .. #GoT]]></document><document><![CDATA[6 síntomas que alertan de la posibilidad de padecer un #cáncer de #colon @NoInvisibles @FMSFelizconpoco @cancer_hn https://t.co/IAntAv9IBV]]></document><document><![CDATA[@ALISBOA1000 @RUTELIAS @rosana @RodrigoMaia “Lula tá preso babaca!” Foi o que disse o Gomes.]]></document><document><![CDATA[Todos los caminos son difíciles y tenemos que luchar para salvar los obstáculos!!  ________________________________… https://t.co/fGLb3IG34s]]></document><document><![CDATA[Oye Paisanos, el prólogo que se acaba de marcar @cabg1989 en el #TDR2019 es alucinante! Quedándose a media merienda… https://t.co/ycAATjGf8j]]></document><document><![CDATA[Muy buen hilo técnico sobre el incendio de ND que tranquiliza... relativamente]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio @HectorMancebo @el_pais Yes please. My opinion is not politically correct.]]></document><document><![CDATA[#work #working #job #myjob #office #company #bored #grind #mygrind #dayjob #ilovemyjob #dailygrind #photooftheday… https://t.co/OZOOMvWGBN]]></document><document><![CDATA[Menuda trilogía quedaría:  1. Pedro Sánchez y el oportunismo político   2. Pedro Sánchez y la criatura con más suer… https://t.co/yYeMYJ1e9g]]></document><document><![CDATA[@mikelthekid2152 Ayudar lo que se dice ayudar poco. Ocupa huecos en las alineaciones como mucho]]></document><document><![CDATA[Hoy me he levantado con un bajón y una impotencia que no es ni medio normal]]></document><document><![CDATA[Buenos días por la mañana temprano desde Burguillos del Cerro, así amanece en el suroeste de Badajoz.… https://t.co/5QVfLxJXbz]]></document><document><![CDATA[Comprar libros en otras ciudades tiene su encanto. Este lo compré y leí ayer en Castroviejo Librero en Logroño. https://t.co/1L7FEOMkG9]]></document><document><![CDATA[Las 110 medidas de Pedro @sanchezcastejon #HazQuePase #VotaPSOE #28A por #LaEspañaQueQuieres #PedroPresidente https://t.co/aepGZwfYQY]]></document><document><![CDATA[@furyosan @BMasa13 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Y si no fuera por el bloqueo que les tiene EEUU con sus países se… https://t.co/0Kv0R1cAHB]]></document><document><![CDATA[@javimartc Berenguer era un ultranacionalista de derechas diferenciable en aquel partido (que en general era bastante plural) y ahora.]]></document><document><![CDATA[Tranquilos, que luego sale Pepe Castro alzando la voz y defendiendo la dignidad del club... Jajajajajajajaja… https://t.co/SV3mtRFTZc]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos estado en Electrovideo con Rafael Ruiz Yuste rafaelryuste_ pormipueblovm en Vélez-Málaga https://t.co/A6cWCAK4UU]]></document><document><![CDATA[Porra Sporting tá a dominar completamente o jogo. Se estivéssemos a ganhar uns 4-1 não era surpreendente!]]></document><document><![CDATA[Por Tomasa y por todas esas mujeres que resistieron al franquismo, ¡Viva la República!  Por @andreamomoitio en… https://t.co/3czToGpS03]]></document><document><![CDATA[Canagliflozin and Renal Outcomes in Type 2 Diabetes and Nephropathy | NEJM https://t.co/UvT8uaD577]]></document><document><![CDATA[Señores esto está muy cerca, muy muy cerca del cielo!  Existen los líquidos perfectos.  Armonia de un restaurante… https://t.co/Nci9TCy8U5]]></document><document><![CDATA[@Profuga_VLC @PSOE Y luego nos quejamos, que poca vergüenza. Ese no debería volver a pisar la calle]]></document><document><![CDATA[De verdad no había nadie en la oficina en la que se supone no habéis podido entregar un paquete siendo que he estad… https://t.co/kVMM5xLpHM]]></document><document><![CDATA[SER FELIZ TE LLEVA A ENCONTRARTE CON LA GENTE INDICADA EN EL MOMENTO JUSTO ! en Alicante, Spain https://t.co/NZAghWXCkq]]></document><document><![CDATA[Inventar la democracia directa, organizarse en contrapoderes https://t.co/KH2fzP8vul vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[Que futbolista @LoCelsoGiovani !!! Lastima que se nos vaya por culpa del inútil del entrenador de MOJONES que tenem… https://t.co/18yp7nfRZx]]></document><document><![CDATA[Odio cuando ves una serie con sus voces normales y llegas a la temporada 4 y magicamente los dobladores ya no son l… https://t.co/Vb7YuhhOD0]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort @rojasocialista #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/SFnSVqzRBU]]></document><document><![CDATA[Espero que esta temporada ir varias veces a un lugar donde se llenan de personas para soltar la alegría emoción y m… https://t.co/yqmIdgHgzx]]></document><document><![CDATA[Se pone en duda,constantemente, la honestidad y profesionalidad de jugadores y, sobre todo, de árbitros. Y me pregu… https://t.co/UqdxqQK3oY]]></document><document><![CDATA[@Mire_Martinez Sea lo que sea recomiendo amputar, solucionas el problema, para siempre...]]></document><document><![CDATA[@Palvarez @lariojacom ¿A las personas que no tienen vergüenza cómo se les llama? https://t.co/wEt7voEv2a]]></document><document><![CDATA[‼️Malena la #VOX Balear‼️  👉Del #PSOE y de #Podemos ni hablamos, porque el objetivo de unos es MANTENER el #Falcon,… https://t.co/kbfTTh1gH2]]></document><document><![CDATA[Si queréis unos azulejos como estos de tu cofradía o hdad, llamame al móvil 671462359 y te informaré de precios y f… https://t.co/rDbxIci6pT]]></document><document><![CDATA[@mariajosebayo , una auténtica CRACK en la materia 👌👏👏 #CongresoMarketero #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Llega San Isidro y con él, ‘Plaza Sonora’, el festival en torno al cual se reunieron el año pasado más de 50.000 pe… https://t.co/zsoZkFFlns]]></document><document><![CDATA[Servicios de Plaza Nueva cerrados mientras pasa la Hdad. de San Pablo... @EmergenciasSev @Ayto_Sevilla https://t.co/jysfSlEJsQ]]></document><document><![CDATA[Aromas da nossa terra : Restaurante "Adega Piteira"  Sugestão do dia: - Açorda de perdiz; - Os grelhados de porco p… https://t.co/LuKvbyP9V3]]></document><document><![CDATA[@DynastyMode @Racion_de_NBA_J El no votar es lo que perpetúa a los ladrones en el poder. Nos meten en la cabeza que… https://t.co/63j9ydlDdd]]></document><document><![CDATA[Veo a Muñiz un tanto raro, algo se cuece en el club y el asturiano lo percibe... Muñiz tendrá una forma de jugar qu… https://t.co/lBJul7xqv0]]></document><document><![CDATA[@PoncelaPerezoso Sí, según han explicado se puede volver por el cual en las 3 primeras vueltas.]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @QNTUtilic_LGTBI @xriusenoticies @JavierJuncadell @LaVanguardia ¿Un paripé? En la mía hay una hermana… https://t.co/GIwMDc6tmU]]></document><document><![CDATA[@calvimontegonza Ninguna, es un diseño de esa cuenta, una especie de conceptual de cómo podría ser FIFA 20]]></document><document><![CDATA[Aunque la mona se vista de seda, conmigo se queda!   Gracias amores!!!  #LaMona #SemanaSanta #MañanaACurrar… https://t.co/eNF6M6G3Yt]]></document><document><![CDATA[@LineaDirecta_es @Carlos_Cardo No hay que revisar nada, el 902es un timo]]></document><document><![CDATA[El #Atleti juega ante el Valencia con: Oblak, Juanfran, Savic, Godín, Filipe Luis, Saúl, Rodrigo, Koke, Lemar, Griezmann y Morata. 🔴⚪🔵⚽ 🏧🔝]]></document><document><![CDATA[Cosas que pasan una va al mercadona a comprar y termina ayudando a un hombre en.medio de un.ataque epilectico afort… https://t.co/ETOYvzBpKj]]></document><document><![CDATA[@coquelinismo Dalo por hecho amigo, la Champions vía liga la perdimos en Vallecas.]]></document></documents></author>