<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@txepar @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/akVNXf1rr8 te resumo con este tweet.]]></document><document><![CDATA[@politibot @tiposinfames @kikollan @cjimenezcruz @jfalbertos ¡A vosotros por organizarlo!]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Ligero es difícil jajaja  De lo que es teoría o estética...  hay un cómic, de Juanjo Sáez, se llama El a… https://t.co/UoXAoYjLUE]]></document><document><![CDATA[Un maravilloso fin de semana q nos ha permitido compartir la emoción de quienes este verano vivirán una experiencia… https://t.co/Je5UzkumLm]]></document><document><![CDATA[@raqueltejero_ @MONTESQUIEU1956 @SegundoSanz Trabajazo!!! (el vuestro, no el del Doctor)]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @agustin70199736 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/No8ICv6UFG]]></document><document><![CDATA[Gracias a @EfectoMariposaR gran entrevista sobre #Nadaquenosepas en Montevideo.]]></document><document><![CDATA[@javiaza @romeljuly @CastigadorY @jusapol @pablocasado_ @populares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/omXkKj5lJX]]></document><document><![CDATA[En un país en el que se tiene más miedo a Santiago Abascal que al ETARRA Otegui, o al GOLPISTA Puigdemont... Algo f… https://t.co/9CyVUo4mUz]]></document><document><![CDATA[Cuando trabajar en tu Región @regiondemurcia te deja hacer hasta turismo ! Hoy  #Lorca donde sus juzgados tienen en… https://t.co/yNa99ZSu6i]]></document><document><![CDATA[@SpainLuis Pues se ha vuelto a columpiar. Pero ya sabemos: él es @iescolar el que todo lo puede... tergiversar.  https://t.co/uKdoI6WbvW]]></document><document><![CDATA[@Pecosrugby Que me retuerzan la nariz si quieren, que no voy a soltar hasta que estamos las dos en el suelo 🤣]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ HASTA AHORA K HICISTE ??? MENTIROSO MANIPULADOR APARTE DE COMPRARTE EL CASOPLON ...POR LOS ESPAÑOL… https://t.co/i4Mfp8YxvR]]></document><document><![CDATA[@bvbrumbeck @EstEsquivias No he entrado en el fondo de la cuestión. Simplemente, le he explicado a la persona que p… https://t.co/ZcGMyRwYGi]]></document><document><![CDATA[E engates no Linkedin, hein? Nunca pensei que fosse possível. É como fazer #lance num velório 🤦🏻‍♀️ que tal no supe… https://t.co/yFMInyQBcE]]></document><document><![CDATA[#Yosoyjuancarlista porque me enamoré de su obra hace años y jamás nada me ha marcado tanto.]]></document><document><![CDATA[Renovarse o morir siempre ha sido mi lema. Hay que conjugar experiencia con caras e ideas nuevas.  Estoy ilusionada… https://t.co/el7FPGObO0]]></document><document><![CDATA[@bazadaquipqp acho que ficas ligeiramente desorientada quando acontece algo muito imprevisto e não sabes como te ajudar a ti própria]]></document><document><![CDATA[Calling all entrepreneurs! 👀@Techstars created the #Techstars Entrepreneur Toolkit, an online educational resource… https://t.co/j2CBtSlKZt]]></document><document><![CDATA[@xavi_69 @nn_dgg Muchos no la recibimos. Listo o lista, que ya nunca se sabe.]]></document><document><![CDATA[A veces crees que no puedes resistir el dolor, solo entonces, llegan estas hadas y desaparece. Las quiero a pleno p… https://t.co/XJppSKQHdg]]></document><document><![CDATA[LOS LEONES MARINOS , DRVORAN LO QUE LE ECHEN ¿ UN BATIDO DE POLITICOS CORRUPTOS QUIZAS NO , PORQUE COMISARÍA DE ASC… https://t.co/FoU1bmbICh]]></document><document><![CDATA[Ten cuidao' que no te escuche sonreír ni suspirar, ni te agarre de su mano que sino te atrapará... Y comprobarás ta… https://t.co/oqGfmrtQJI]]></document><document><![CDATA[@324Roures @nassgoul @Front_Republica Jo. Quina poca voluntat de consolidar l'esperit de l'1 d'octubre. Patètic. Es… https://t.co/3A6KuXtkk1]]></document><document><![CDATA[Está cosas no se dicen no hay que molestar al patrón no sea que no salga el protegido¡¡]]></document><document><![CDATA[@GuiriCT Cómo vas a hacer un pacto si eres Yisus? Jajajajajajaja cuando molabas más con el pelo cortito 😊]]></document><document><![CDATA[Y también para hombres, por supuesto, sobre todo si la mayoría de tus pacientes, clientes, familiares y amistades s… https://t.co/ytWNY2knkC]]></document><document><![CDATA[@acex_asociacion @JPabloSaez Seguro que mañana la Jornada es un éxito. Una pena estar lejos y no poder acompañaros.… https://t.co/5ozRrB87Ek]]></document><document><![CDATA[100% de acuerdo. En estas elecciones ya hemos ganado todos. Adiós a la imposición de la cultura política de la izqu… https://t.co/fxDCRpwx5N]]></document><document><![CDATA[Virgo perdóname si alguna vez me meto en lo que es tuyo, lo hago inconscientemente por mis vibras positivas pero tú… https://t.co/XQQjj30dEn]]></document><document><![CDATA[@GloriaDauden @cazadorderata Oooeee! 🎉 jeje, me alegro ;) eso + tu misma = el gancho perfecto para que se lancen a… https://t.co/cQRf9H6iNl]]></document><document><![CDATA[“It’s alright. You could never hurt me.   I just feel you.”   #masterpiece https://t.co/aH91IuYLDZ]]></document><document><![CDATA[Por siempre serás “mi héroe” #felizdiadelamadre #ejemplo #granmadre #lamejorabuela en Madrid, Spain https://t.co/smm5xuPjBY]]></document><document><![CDATA[Políticas sociales decía @sanchezcastejon... Agarráos fuerte las carteras que vienen curvas!!!]]></document><document><![CDATA[Hay oración más hermosa? Rezaré en tu lugar como sin duda harán muchos #EsperanzaSiempre]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Yo creo que con los años nos vamos rodeando de las personas que más nos aportan]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu até só comentei por causa disso do marketing, pq se é marketing está a correr bem, aviões parad… https://t.co/RI8O4w4TJz]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/GdMM9TrcpZ]]></document><document><![CDATA[@AbreCesar23 @Cloe_X_Antifa Guay!! Me pasas tu ubicación?? Jajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[EN LA INMENSIDAD DEL AZUL.DEL MEDITERRÁNEO COMO DIGO SIEMPRE #EL MAR CURA MALES Y CALMA MUCHAS TEMPESTADES #DIQUE D… https://t.co/tx2Q06PHsW]]></document><document><![CDATA[@marygonzalez_30 @ZesarM Jajajaja, bueeeno 🙄 venga va le queda todo bien 😄]]></document><document><![CDATA[@_Chusticiero_ Tiene una cara de nazi que no puede con ella. Hasta el nombre lo tiene de nazi. Tengo tantos a los q… https://t.co/9bdXIROBYz]]></document><document><![CDATA[@jsanchezcristo La tecnología es como todo para lo bueno y para lo malo.  Lo importante es tener un criterio claro para su uso.]]></document><document><![CDATA[I am indeed in Barcelona for the Barca - Man U match. I am not a Barca supporter so that you know @alasdairmulhern ! https://t.co/mnNhyxP4qD]]></document><document><![CDATA[@Thonycerda @Hernanzsofia @perejoanpons @PSOE @cosmebonet @tomeutugores @psoellucmajor @lucescal @jlhuescar… https://t.co/YdNzQCqRNg]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/qX527asimU]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Gracias ATI y a Pablo el esfuerzo que hemos hecho y aremos es poco para decir la HISTORIA LA ESCRIB… https://t.co/zJfm1bHdbN]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @Humbertolaechea Estos tienen plata y ni así se educan. Que bestias.]]></document><document><![CDATA[Asi es ... lástima que para algunos machistas eso no sea más que de histriónicas ..: #loquentengoqueoir]]></document><document><![CDATA[@Joandhs @carlosbardem @AngGomz Desdeluego,ese el primero ,un aspirante a corrupto ,sino tiene ya algún diploma ..]]></document><document><![CDATA[@latialina Pues la verdad me dan ganas de clavarme un puñal en el muslo que seguro que me duele menos que lo mío. P… https://t.co/c0y21MVa8F]]></document><document><![CDATA[Un sueño cumplido que se convirtió en un sueño, literal! Un día, seguro que Quasimodo volverá!]]></document><document><![CDATA[A ver si se enteraran en Compromis lo que los emigrantes españoles hacian en el extrangero , https://t.co/3oOofuQcd6]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/TeQvzMhqQj]]></document><document><![CDATA[El infaltable de @holasoyalbi   De Alba y Nat hoy en la premiere de #VengadoresEndGame al mejor estilo de Fran 😉]]></document><document><![CDATA[@EPeconomia @europapress Y @reaccionayactua ??? https://t.co/lXMJWD92pe]]></document><document><![CDATA[Persones molt importants a la meva vida #bellas @ Badalona https://t.co/fLo8ELIdb8]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Ahora busca, en el que d… https://t.co/l9nwoVDiDq]]></document><document><![CDATA[Como todos los lunes Santos vengo a verte, mi padre me traía agarrada de la mano por las calles de nuestro barrio y… https://t.co/GtPvktRPQO]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/Hx7270Kiis]]></document><document><![CDATA[Muy bueno el #imprescindibles de hoy dedicado al fotógrafo @ChemaMadoz No conocía su trabajo, y lo que estoy viendo… https://t.co/aXXS4yPvc3]]></document><document><![CDATA[Second round!! Volvemos a Japón!! Las aventuras de Aoki continúan! Que buena manera de empezar la semana Santa!]]></document><document><![CDATA[Alza la vista al horizonte de los pensamientos. Antes de que te encuentre él a ti. Desprevenida.    📸 @ire_canales… https://t.co/Mkl2bHg5Nx]]></document><document><![CDATA[Donde este un Villano ke se kite to lo demás va x ti abuelo.ahí lo vistes mejor te keremossss]]></document><document><![CDATA[Por qué todo dios está de fiesta y yo estudiando? Que nivel de desgraciada tengo? 😭]]></document><document><![CDATA[@scariosHR ✌️ Edito un vídeo, lo tiro por el retrete y ya son 102931038201 vídeos que el retrete se ha tragado. https://t.co/DniMuyAW6s]]></document><document><![CDATA[El ser humano  se encuentra en una realidad que no es un “mundo” para él. Por eso el ciudadano de las modernas demo… https://t.co/Hz8BkYSgBE]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/5521dQ1Nfj]]></document><document><![CDATA[@EdiRieraTomas @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/fG0Zfj5gBn]]></document><document><![CDATA[#Improvisemos #cover #eres #cafetacvba #ensayo #acustico #music #lovemusic #live  #livemusic #noemusichobby en Vale… https://t.co/cBZygvGOin]]></document><document><![CDATA[Grandísima Veguilla!!! 💃💃#veguilla #fiestas #oxofl #vivalavirgendelavega #vivaeltoroenmaromado #vivabenavente en Be… https://t.co/XmJCoMcvOY]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/2U0zE1nkPL]]></document><document><![CDATA[Hola!! 🙋 Paso por aquí para recordaros que hasta ell próximo domingo, la web está con un -15% Dto. (CÓDIGO: PASCUAS… https://t.co/rfuFygAZKm]]></document><document><![CDATA[“Malestar pel pla de Salut per reduir la llista d'espera per tractar les al·lèrgies” https://t.co/IWZkVa5JeH via… https://t.co/tij6CLS4Ec]]></document><document><![CDATA[Qué impotencia ver estas imágenes, por el amor de Dios, ¿a qué se debe tanta lentitud? Está ardiendo el corazón de… https://t.co/K6AP0wk6UP]]></document><document><![CDATA[@Tony290000 @jcamposasensi @Ortega_Smith @voxbaleares @vox_es Toma transición... ja, ja, y más ja. https://t.co/eRcI2TNTSi]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/6OgtYICfQU]]></document><document><![CDATA[¿ @DiasPasion sabes si Paloma sale al final? He escuchado en la radio que no... pero lo veo información sobre ello. Gracias!]]></document><document><![CDATA[30 August 2018, 8:29PM 📸🇪🇸 em Santiago de Compostela, Spain https://t.co/UNyjeEbmWe]]></document><document><![CDATA[@Nacho_JISF @Cristin83590981 @PSOE #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #VotarPSOE.]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda @eajpnv @Esquerra_ERC @coalicion @vox_es @Santi_ABASCAL… https://t.co/2Ze9DkDDoG]]></document><document><![CDATA[Fluidez ofensiva y presión brutal la de @CBArosLeon seña de identidad de @Coachmoses72  Que pena que la muñeca hoy… https://t.co/KDDcDrHVIZ]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:23, noon 14:13, sunset 21:04 CEST (UTC+2), April 25. Day length: 13h 41m.]]></document><document><![CDATA[Buenos días @amaiaromero . Suerte hoy en Murcia mi niña. Empiezas con los festivales. Estate tranquila porque estar… https://t.co/MFFwNGDvlw]]></document><document><![CDATA[@luisfaustorm @jesusmarana @Fervabi DONDE SIEMPRE ESTUVO,CON ANÁLISIS,VERACIDAD E INDEPENDENCIA]]></document><document><![CDATA[Llevo días bastante triste por esta misma razón 👇🏼. Llamadme superficial pero, en el fondo, se trata de las emocion… https://t.co/OZHcUGCyMF]]></document><document><![CDATA[@39eeb8f390c34b6 @gguida_ Olha olha menos, amigos para vcs não existe porra]]></document><document><![CDATA[Hay otras maneras de volar, no solo con escobas mágicas 🤓⚡ en Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería https://t.co/ha4hRYYuP1]]></document><document><![CDATA[@kafurz @ArtanisD @klopeckx Sí, diciendo que era un comentario arquitectónico. Menudo mamarracho. Mamarracho y cagón.]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @Benifallet @terresebretur @catexperience Pauuu, heu sortit a tv3 comarques]]></document><document><![CDATA[@jaimeruizrodri4 @BeltranPerezPP @Hdad_SanBenito @PPdeSevilla @eveliarincon @PiaHalcon @alicia_mm @titastolfi… https://t.co/XXzYKIHzDz]]></document><document><![CDATA[@maria_fragata @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @MuesliLeChat @CelineDurac @dizzychick01 @ShellTaylor3… https://t.co/8op7sacfQI]]></document><document><![CDATA[@elchopin_42 @luisrueda96 @VicentMarza @joanbaldovi @compromis @CompromisCS La intenció de vot directe a Castelló é… https://t.co/XznH0XwY6x]]></document><document><![CDATA[@lenacris68 @KikoRiveraCFO @ghoficial @riverakiko @AlejandroAlbala @AntonioTejad @YleniaGandiaSh 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[«Y el Paseo de los Tristes alegrar» 🎶  * * #Granada #Grana #paseoDeLosTristes #andalucia #albaicin #model… https://t.co/ELOzWQySSv]]></document><document><![CDATA[No opino (todavía) pero no hay nada que disfrute más que ver un debate de elecciones, aunque me enfade...]]></document><document><![CDATA[@DGTes @PremiosAMPE @McCann_Spain S/ aprobaciones mediáticas ante caso "ions" u una adjunta ante la distancia a ele… https://t.co/DbDVYwOZtm]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @OlgaLosad @Carmen_2Estevez @MBTotorika @BaaresCaro @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora… https://t.co/OerabmjkWP]]></document><document><![CDATA[Resulta que Belén Esteban y yo vamos a ir al mismo festival. Si antes tenía ganas de ir, ahora el triple. @BelenEstebanM]]></document></documents></author>