<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Toda la formación es para personas, si enseño contabilidad a una PERSONA también lo derivo ????? 😂😂]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a los 177.231 alicantinos que ayer confiasteis en @CiudadanosCs. No os vamos a fallar. Emocionan… https://t.co/D7osPw0IPA]]></document><document><![CDATA[Más imágenes de la prueba de hoy en el #Kartingolaberria  #PreventivosCruzRoja https://t.co/9CI6I22ekX]]></document><document><![CDATA[@MafaldaNoMundo Yo estoy igual. El final me dejó triste, veremos como lo arreglan..]]></document><document><![CDATA[@Podemos_CyL @_PabloFdez_ @PodemosSegovia @podemospalencia @PODEMOSAV @PodemosSa @PodemosBurgos @podemosenzamora… https://t.co/wBtwmYH6Pl]]></document><document><![CDATA[Combinación perfecta.... chocolate blanco y sorbete de mango 👌🏻 en Restaurante Picaflor https://t.co/bxKUXanZx4]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Óscar ,ya sabemos cómo.son los mentiroso patológico de las extremas derechas, y no tenemos más remed… https://t.co/0ftWds04ow]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado promete la creación de un Ministerio de Familia https://t.co/sfotDJFjPP]]></document><document><![CDATA[Ilusión por su competición.Entre todos debemos cuidar el #Baloncesto, y que sea respetado yJusto.… https://t.co/giSf9lifuK]]></document><document><![CDATA[📍📍Alerta!!!📍📍 En Telegram, nuestra querida @DUEdevocacion que la puedes encontrar poniendo en el buscador del mismo… https://t.co/C1HakSSFG5]]></document><document><![CDATA[@polscitoall Es importante de marcar la Diferencia entre Sanders y Petro El primero defiende Derechos Educación y S… https://t.co/aKbtHEuPLP]]></document><document><![CDATA[Q conste q me lo voy a beber pero los cubatas en vaso d plástico deberian de estar prohibidos....haciendo un esfuer… https://t.co/pv73icKoCI]]></document><document><![CDATA[Menina estás à janela #expiredfilm em Mosteiro Dos Jerónimos, Lisboa https://t.co/UVJuQQmeOz]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa a pensar que ia ser feliz e ainda está pior doque aquilo que era]]></document><document><![CDATA[Hoy, 2 de mayo, trigésimo aniversario de Disintegration de The Cure.  A "ser malos" and let's hit opening time down… https://t.co/zAxgbu54rr]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @Scripts_Angel @TheScript_Danny @thescript @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/tIGShN3rwQ]]></document><document><![CDATA[Félix Pérez, gerente de Grupo Albatrade (Fridul) felicita a @DulcesNoticias ¡Muchas gracias! https://t.co/od7t11I8kb]]></document><document><![CDATA[Día 22: Hoy ha sido un día difícil y no he podido salir a caminar pero mañana retomamos 💪🏽 #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA]]></document><document><![CDATA[La gran faena de @RocaRey a un toro de @alvaronunezcuv en @maestranzapages queda escrita en la historia de la Tauromaquia ❤]]></document><document><![CDATA[No viene mal releer de vez en cuando el Código Deontológico ...y respetarlo, claro.]]></document><document><![CDATA[No es pot entendre que jutges i fiscals puguin romandre sense moure ni una pestanya,escoltan aquets policies mrntid… https://t.co/en0hbzZpXh]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio Es muy lamentable que para ir a Barcelona tengamos que pagar peaje]]></document><document><![CDATA[@lorenadriana1 El mandar a la gente a su casa después d manifestar es justamente para q la protesta no surta efecto para sacar la dictadura]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta S'hi guanyes la dreta tot el projecte politic que s' ha fet en aquests mesos amb PSanchez no tindría c… https://t.co/3zTIVsr2X1]]></document><document><![CDATA[@Jorlmiga TE BLOQUEO NO HABLO MÁS CON GENTE COMO TÚ  .QUE TE VALLA BONITO.😂]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Noticia_Libre @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MJMLfDAFR2]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de los libros! Esta preciosidad está ilustrada por @MENGANITAdecual y se vende en la librería Cervantes… https://t.co/5epY5ubDVZ]]></document><document><![CDATA[Posso dizer que na altura de todo o meu processo intrínseco de transformação pessoal, "ela esteve" como base inspiracional.  🖤]]></document><document><![CDATA[Me quieres hacer el amor eso quisieras tú pero yo no te dejo, nada más que quieres mimitos paquete, mordisquitos, q… https://t.co/nfzBkhhD0s]]></document><document><![CDATA[@RealZaragoza Ponéis autobuses gratis.???. Gracias Real Zaragoza. Por nada.!!!!]]></document><document><![CDATA[Conocemos un poco más de @glojimnez 🌸 en este #DiadelLibroFcom   #creandoredes #30aniversarioFCom]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas En resumen es más o menos así, te caes, te levantas, te caes te levantas.... Así continuamente, hasta q… https://t.co/3GXoXNDc07]]></document><document><![CDATA[Los 5 minutos de cortesía que te dan vida después de la alarma? Pues ni eso]]></document><document><![CDATA[@ivanpuente @7vueltas cualquiera que estudie o sepa algo de Sociología sabe que es un lujo que esté en ese puesto,… https://t.co/NLNQP5fgKM]]></document><document><![CDATA[pq tengo tan poca fuerza de voluntaaad para ir a clase por la mañana dios mío]]></document><document><![CDATA[🌹Te mereces una España justa, en la que todos tengamos las mismas oportunidades, vivas donde vivas, sin dejar a nad… https://t.co/rM0MaBp6HE]]></document><document><![CDATA[Yo creo que el mal humor que tenía era también el cansancio que llevaba en lo alto...hay que tener momentos de bajó… https://t.co/EHxflYRz4t]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk El taxi está regulado y paga más de 8.000.000 euros, si ocho millones. Apoyan a una em… https://t.co/ufb6kkAIuL]]></document><document><![CDATA[Día de novios. Gracias a los cuidadores de Eric hoy salimos de novios kaikgg y yo... en Zaragoza, Spain https://t.co/7busPHo4yZ]]></document><document><![CDATA[@ferrallercatala @ElisaRo16596515 Realment no podemos formar part d'un mateix país... Quina vergonya!]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Y por eso le damos condiciones laborales donde la palabra “precariedad” se queda cortísima, ¿vamos a… https://t.co/Y0ttwkSkS7]]></document><document><![CDATA[A festa é logo à. Outra, tenho tudo pronto e organizado menos o que vou vestir :))))))]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera No nos hace falta un catalan que de ningun tipo de respuesta. Tambien queremos responder los Andaluc… https://t.co/G2Rz5dh4SH]]></document><document><![CDATA[@NextDoorPublish A vosotros! El mundo sería un lugar peor si faltaran vuestros libros! Este me llega especialmente… https://t.co/Sr19lVkt87]]></document><document><![CDATA[#PabloCasado #ValorSeguro #pp @PpLaSolana @Ana_Belen_RS @populares @PPCiudadReal1 Pablo Casado visita Ciudad Real https://t.co/YX4Xu2vl5w]]></document><document><![CDATA[🔴 La (re) reconquista de Abascal, por @Jorge_Vilches https://t.co/dwRA0fA53C interesante análisis que hay que leer]]></document><document><![CDATA[No estaría mal decir que no te apetece hablar directamente a la persona en vez de pasar de ellos y ponerlo por twit… https://t.co/VHchltmNKK]]></document><document><![CDATA[La ciudad de Oxford crea la primera asamblea ciudadana del Reino Unido para tomar medidas frente al cambio climátic… https://t.co/9bIxBcp73c]]></document><document><![CDATA[Esto podría joder de alguna manera la declaración de Barata (no dijo todo)?]]></document><document><![CDATA[@recu_la_cordura #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/gNke9cb02Z]]></document><document><![CDATA[@nuramyacosta @bel_ellie @javiernegre10 No ha sido por falta de consejo. En Venezuela había muchos cubanos q habían… https://t.co/1MXhjH1sUF]]></document><document><![CDATA[No sé si prefiero leer a los indignados por #ElDebateDecisivo o a los graciosos.]]></document><document><![CDATA[@jubroberg @pploaiza @PPSanFernando @mjosedealba @MalusfRo @QuijanoPascual @paolaromerob @Rosa_Bustillo Unión y fue… https://t.co/uH3P6AyACz]]></document><document><![CDATA[Aporté mi granito de arena. Un simple y, a la vez, importante voto. Por el futuro, por los mayores, por los jóvenes… https://t.co/GtPKAbzQBi]]></document><document><![CDATA[@Mariauts @CherylOfficial @_gpao @ProudSoldier2 @sarah_of El mejor chiste que he escuchado hoy]]></document><document><![CDATA[@umamiblue @megustaleer @NormaComics @Lallamastore @bolibloc Aproveche y venga a Barcelona en Sant Jordi, es una ci… https://t.co/m8i5LPJw8R]]></document><document><![CDATA[La mejor experiencia de mi vida y un sueño más que cumplido. No puedo estar más orgullosa de ser de Casas de Ves. ¡… https://t.co/Cbrj8GT4LI]]></document><document><![CDATA[“Buenos días, andad con dios” como saludo oficial almuñequero en Semana Santa]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @nachonavarrogil Muy bien,, yo hoy no pude dormir la siesta 🙃]]></document><document><![CDATA[Obra de teatre basada en la Guerra Civil Espanyola.  A cincomonós Espai d'Art. Roger de Llúria 128, Barcelona. Dium… https://t.co/Kqd8CFfjTn]]></document><document><![CDATA[Do you know who made your jewelry? Who made your clothes? Or who made your shoes? The Fashion Revolution Week is he… https://t.co/j6GHg9mGA0]]></document><document><![CDATA[¿Habéis notado que en las urnas hay libertad de expresión? 🤭🤭🤭 bienvenido #lunes #lunesdecambiemos #TaxiEnLucha… https://t.co/IUSPrwdmxP]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Qué, vamos a votar? Perfecto! Pero ya os voy informando de que en #Vigo, el 28, 29 y 30 de Junio tendr… https://t.co/pTaExp8Gig]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @RamonaDiazpav @AlberCerezuela @FPCaballero @JaviPerezCampos @pdelaoscuridad Que pena q viva tan lejos,,,lo q ne pierdo.... 😥]]></document><document><![CDATA[@elputochele @cid_mio @FrayJosepho @vox_es @vox_malaga A ver Chele, majo, que el intolerante rayando el esperpento… https://t.co/AjFZDzRTDX]]></document><document><![CDATA[@agarzon desde la serenidad y templanza que le caracterizan da lecciones de buena política y buena gestión a la der… https://t.co/LchewsPk8Q]]></document><document><![CDATA[Isto sou eu a divertir me durante a viagem até Lisboa https://t.co/LRX6XZqptn]]></document><document><![CDATA[Nota de prensa de @CruzRojaMadrid: 1 DE MAYO: DÍA INTERNACIONAL DEL TRABAJO  Balance del Plan de Empleo en 2018 Cru… https://t.co/zuegbVqePo]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla Si esto es de una comunidad regentada por la derecha, la TV no pararía de dar la noticia, pero es la… https://t.co/NuVZ2iyAP5]]></document><document><![CDATA[@zoidoJI Los tiros por la espalada, normal...hasta los matones en las pelis del oeste, llamaban por su nombre, a la… https://t.co/mv4OsjlikU]]></document><document><![CDATA[Magdalenas con amor y sin gluten, ahora les falta menos plástico  #magdalenas #singluten #glutenfree #lapausa… https://t.co/j9ZaOjl0Ea]]></document><document><![CDATA[@dimemalpensado me encantaria que me nombraras cada una de las empresas del IBEX y me dijeras donde pagan sus impuestos]]></document><document><![CDATA[Desayunos de Semana Santa#semanasanta #desayunosconencanto #quemassepuedepedir #miniparaisos en Orihuela del Tremed… https://t.co/FbJCsiTIA2]]></document><document><![CDATA[@ConchiCabadas @marialocci33 @Rptottytotty1 @yoli_49 @site_alexglez @SofiaSfcst21 @BeaSpain_ @Granadinanoeli… https://t.co/hZbKZ7KzIc]]></document><document><![CDATA[@luis78SFC Si pero con una vez q lo hubieran puesto nos habríamos e terado pero llevan todo el día y yo quitando  la tele]]></document><document><![CDATA[Working in progress .. Metallica🎼💕 en Community of Madrid https://t.co/Vy1QnenU79]]></document><document><![CDATA[@JMancha64 @Pablo_Iglesias_ A Ti te se ve muy bien de Salud mental sobre todo , olvidame https://t.co/4OUAeOp9ac]]></document><document><![CDATA[“Las virtudes no se aprenden en abstracto. Hay que buscar a las personas que las posean para poder aprenderlas. He… https://t.co/S0Ylbnr932]]></document><document><![CDATA[👉 "DROPS OF LIGHT": A MEDITATION WITH POETRY, PHOTOS, MUSIC... By Pilar Viviente and Gary Steven Corseri.   This is… https://t.co/nLrzOYbu9z]]></document><document><![CDATA[You are brave!! Loved your jumping to the water! Go go go don’t give up!]]></document><document><![CDATA[@JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/V4d4sL8kOj]]></document><document><![CDATA[-Tengo X problema. ¿Lo ha causado el gobierno local de mi ayuntamiento? ¿Ha sido culpa de la diputación provincial?… https://t.co/pXxQUplY4W]]></document><document><![CDATA[@bpt1111 @mery_scn @sanchezcastejon Y lo de promover la competencia en el sector, a qué te huele???]]></document><document><![CDATA[El millor orador i polític que tenim a Catalunya! Perdó també cal elogiar a m'en Jordi Graupera! @JordiGraupera… https://t.co/XSQFJVE39w]]></document><document><![CDATA[@voajoa @Caquillos65 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/JvkuqVoxIs]]></document><document><![CDATA[@SATSE_Madrid @duementalero @ComunidadMadrid @ppmadrid @psoe_m @PodemosCMadrid @Cs_Madrid @_nosocomi @reconocEIR Pr… https://t.co/i4HUd2nQAl]]></document><document><![CDATA[1 hora de espera... desesperante (@ Juzgados de Valdemoro in Valdemoro) https://t.co/Bp8k1YGG4i]]></document><document><![CDATA[#suicidarme es la única solución ante la impotencia de luchar contra lerdos en el país ,lerda comunidad de vecinos… https://t.co/mbWOd1lGq0]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @Trinipm55 @pablocasado_ Lo que está viendo la gente es que están despellejandose unos y otros y para… https://t.co/dlQLHcfgg8]]></document><document><![CDATA[Día 5: Molinaseca - Ponferrada (7kms aprox) Etapa corta por avanzar camino ayer. Despertarse, desayunar tranquilame… https://t.co/ehVCeznyug]]></document><document><![CDATA[@carlamicheller La gente no analiza.. y luego se andan quejando.. cabrea]]></document><document><![CDATA[¿Qué tal si estrógenos y testosterona dejan de determinar la valía? ¿Y #Olimpiadas sin segregación por sexo? Equipo… https://t.co/ekcXdmZ1M5]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE P.Casado tú te sentaste con todos los cprruptos del PP. Mâs fuiste el enviado de Aznar a negociar.c… https://t.co/AloJcAnFZU]]></document><document><![CDATA[Estaba mirando la Torre Pelli, pensando que vaya cosa fea de rascacielos compadre. https://t.co/jmbedS2K0b]]></document><document><![CDATA[#lustau #vermut #aperitivo rubenmiralles_restaurante #jhon #jonathan 💕💕💕💕💕 #thebest en Restaurant Rubén Miralles https://t.co/CUXznuTDqZ]]></document><document><![CDATA[Hoy he desayunado tostadas con aceite, tomate y aguacate. Creo que ya puedo considerarme una verdadera hipster. 🥑]]></document><document><![CDATA[@Navarro32Nati @meryesloquehay @AnaBeln88446146 @entero_mundo @lolaindigovotes @LolaIndigoAND @Claudia17719510… https://t.co/gf6INiWbXM]]></document><document><![CDATA[@ignacioleyda @lugojair @Maria01872845 @CESARAUGUSTO158 @Ymedics @Dinorah_Castro @ivdacruz @LibisPer @snape2000… https://t.co/eKJaZkguGo]]></document><document><![CDATA[@gabrielacladera ASÍ ES :LA POBREZA LA GENERA EL CAPITALISMO PARA QUE ELLOS PUEDAN GENERAR RIQUEZAS Y SI NO Q SE LO… https://t.co/agGI3FausW]]></document><document><![CDATA[@_IniestismoFCB_ @IniestismoFCB_ Ya esta amigo👍.feliz sabado y a disfrutar de nuestro barçaaa.a cantar el Aliron😘😘😘cules guapoo]]></document></documents></author>