<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@franespin2 @RealBetis Tranquilo que como no entremos en Europa ese se va a por anchoas a su tierra]]></document><document><![CDATA[@nogaret Al salir del pueblo, las imágenes que he visto han sido realmente asquerosas y terroríficas. Luego las subiré pero tela.]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias se compromete a aumentar el gasto destinado a Sanidad Pública hasta el 7,5% del PIB en 2023 para ace… https://t.co/7OpMRJdw5m]]></document><document><![CDATA[Maravilloso @realgolfiberostar la_barrosa chiclana_de_la_frontera cadizturismo dia de la comunidadmadrid en Iberost… https://t.co/uYFhIPB79G]]></document><document><![CDATA[Sesión de recuperación del Barça en la Ciudad Deportiva "Joan Gamper". I.Rakitić y Sergi Roberto ya entrenan con el… https://t.co/N4jf9M0YJI]]></document><document><![CDATA[@EFEnoticias When they lose even the smallest rules😖  @guardian @TheEconomist @ScotNational @nytimesworld @nytimes… https://t.co/hb4OaJktzy]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Tuve una empresa con mas de 50 empleados durante 11años y siempre fuí de izquierdas, actualmente soy opera… https://t.co/DXyOxna3zo]]></document><document><![CDATA[Del Pabellón de Canterac, en el barrio de Las Delicias, a la medalla de bronce en la Liga Europea. Enhorabuena al C… https://t.co/spMEjXVe7X]]></document><document><![CDATA[Aparato!!!! Deja la esquina libre que sube Don Manuel... Pocos parroquianos quedan por aquí abajo... #DEPManuelAlcantara]]></document><document><![CDATA[Último jogo da época. Campanha de estreitamento de laços com resultado garantido, duas FILIAIS um só CLUBE: https://t.co/g8mejprF9p]]></document><document><![CDATA[Yasunaga,xa mítico polo seu gol ao Coruña nun partido copeiro...e único xaponés ata agora en vestir a camisola verd… https://t.co/P0jaOY3Hyp]]></document><document><![CDATA[Zoológico de Lisboa  • • • 🐾 #animals #animal #wildlife #nature #tagsta #tagsta_nature #instalife #dayshots #wild… https://t.co/gHZMNiyN7f]]></document><document><![CDATA[Os espero mañana en la Feria de Vallecas (Calle Sierra de Gorbea) de 17:30 a 19:15. Me podréis encontrar en la case… https://t.co/CQuzEWC9Qp]]></document><document><![CDATA[Segunda Piel  Design raquellopezatelier  Photography @delpradoimages… https://t.co/SQ2QX4G4JQ]]></document><document><![CDATA[@morenomoya71 @paconunez_ Vamos a necesitar tu apoyo desde Toledo; y tu consejo en Hellín 😉]]></document><document><![CDATA[De repente nos encontramos con Spiderman. Un poco pasado de peso por las vacaciones. Aquí Interactuando con Ivan Me… https://t.co/dh7vKOfyfm]]></document><document><![CDATA[Podemos, que ha perdido 40 escaños, con sonrrisas de oreja a oreja en su comparecencia...]]></document><document><![CDATA[Para Japón los nuevos motores diésel se denominan ecológicos y nuevos estudios determinan que el coche eléctrico co… https://t.co/PyfPP1s3Ad]]></document><document><![CDATA[LA FOTO: La estremecedora portada del diario ABC que deja al descubierto a la dictadura de Maduro - https://t.co/h6K0xwDBxx]]></document><document><![CDATA[📷 GALERÍA | https://t.co/0IC01TVhM2 Imágenes (más de 340) del encuentro entre @RCDeportivo Fabril 3-3 @UnionistasCF… https://t.co/xUCFW8H01w]]></document><document><![CDATA[Paco. 31 años ininterrumpidamente socio, 100% de asistencia, 99 acciones ¿Qué más tengo que hacer? ¿Qué más?]]></document><document><![CDATA[@torosyaficion @Bravurayfiereza @JignacioCodina Si crees que me vas a encontrar por ahi lo llevas claro. Aprovechad… https://t.co/lyaOKOfdwN]]></document><document><![CDATA[@jeanluc2330 @joethebrew Acordaros de Portugal. Se separó en el siglo XVII y muy bien no les esta yendo.]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz jajajaj necesito un segundo café me ha costado lo del melocotón :-P]]></document><document><![CDATA[@agarzon @vejermonte @iunida @ahorapodemos La izquierda k no está unida no sirve para nada,el poder de la DERECHA,e… https://t.co/AyqEHvZGji]]></document><document><![CDATA[‼️👉 Vergonzoso #publirreportaje de Sánchez a cargo de los pelotas de #ElPaís   👉A un par de días de las elecciones,… https://t.co/Tu2tRZrnqo]]></document><document><![CDATA[@ialonsoluna @Bonasera_ @jdelauz Como tantas otras veces le pierde esa boquita #pista]]></document><document><![CDATA[@Koke6 @Atleti Para mi, el mejor del Atléti. Gran y sufrido trabajo en un campo que ganan muy pocos]]></document><document><![CDATA[Reflexiones en torno a Largo Caballero, la UGT y la CNT en el primer bienio republicano @largocaballerof… https://t.co/1fboqAHljZ]]></document><document><![CDATA[Vergonzosa la retransmisión de @canalsursevilla. Despliegue de cámaras en la Macarena y en Triana una cámara en San… https://t.co/GAKFdunJMQ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon D.  Pedro estamos en Semana Santa y si mentir es pecado en esta Semana es MUCHO MÁS]]></document><document><![CDATA[@GrupoVcf @Joaneti1980 Claro, y por eso sois más valencianistas que nadie. Os paso el número de la directora de mi… https://t.co/poQ74if60W]]></document><document><![CDATA[This last episode of @GameOfThrones  has literally had me screaming at the screen for a whole hour. My God, I wasn’t ready for this.]]></document><document><![CDATA[@Alternativa_VOX @Santi_ABASCAL @vox_es ¡¡REALMENTE IMPRESIONANTE!!!......lo de las encuestas(tezanos....etc...) es… https://t.co/0HdqSjXoDp]]></document><document><![CDATA[Gracias Cayetana. Caretas fuera, ya era hora. !!GRACIAS PP!! #AyudaACayetana]]></document><document><![CDATA[Sí , soy torpe , estúpido , cabezón , inútil , y tonto porque me lo has llamado cómo 6 veces , voy a pedir ayuda.]]></document><document><![CDATA[El mejor jugador que he visto y veré en toda mi vida. @XabiAlonso ♥️ https://t.co/LLQY7GX9ev]]></document><document><![CDATA[@Monica16_3 Prueba 212 de Carolina Herrera, en cualquiera de sus versiones]]></document><document><![CDATA[Desde luego, el cartel anunciador de las Fiestas de Primavera de #Murcia (que a mí me gusta, digan lo que digan)) n… https://t.co/O3z3WZu1Ou]]></document><document><![CDATA[Este proyecto no sería posible sin el equipo de la Subdireccion General de Humanizacion, los equipos de UCI de los… https://t.co/AH8hH2ZDsq]]></document><document><![CDATA[@photosforliving @navedelmisterio Analizándolo no está quiero, es por el estabilizador, él camina pero nos parece que sigue quieto]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria Que raro Soria que no has puesto nada en estos momentos.]]></document><document><![CDATA[mucha suerte hoy @marcmarquez93, esta carrera es tuya 😜 #MM93 🐜 #SpanishGP #MotoGP]]></document><document><![CDATA[Hoje as 19h00.Sábado.  IGREJA FONTE DA VIDA PORTUGAL. Coord @apcesaraugusto https://t.co/M4vyqcsFB8]]></document><document><![CDATA[¡¡"Un paso adelante de los comunistas gracias al miedo a VOX... ¿Tienen los cuernos menos carne que el rabo?¡¡Pues Esooo!!]]></document><document><![CDATA[RUEGO REVISEN LA FACTIRA DEL MES DE ABRIL QUE DE COBRA EN MAYO 607228947.]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/1342wIxGpW]]></document><document><![CDATA[Esta ganando, el psoe y ya es inapelable como siempre la ciudadanía sabe lo que hace y siempre tiene la razón]]></document><document><![CDATA[#Ciudadanos engañando a los votantes de varias provincias: "En la provincia de X, Ciudadanos está a 190 votos de qu… https://t.co/bkb9xsLr4F]]></document><document><![CDATA[Las demandas por confiscaciones en Cuba arrancan en EE UU | Internacional | EL PAÍS https://t.co/83lRdmYNK5]]></document><document><![CDATA[@blasdog @LAJonfire @AEscudier Pues tras 37 años de servicio, sigo manteniendo el entusiasmo y deseo de lucha https://t.co/HhqrzzAZGR]]></document><document><![CDATA[@joaquinarte ha terminao ya el Levante??????? Pídele un tanguita a la parienta y pégate un bailecito de esos tuyos… https://t.co/acu33mKUS6]]></document><document><![CDATA[En las primarias derrotamos ATODOS los dinosaurios y nació un nuevo PSOE y derrotamos ala derecha y ahora vine el s… https://t.co/m9QfNiIDhY]]></document><document><![CDATA[Otra tarde memorable para el Deporte sanlorentino y para @ArdillasEsco: @luciarguezm bronce en el Campeonato de Esp… https://t.co/CEl4AH1JZ9]]></document><document><![CDATA[@rly71 Si ens haguerem conegut hui, res d'açó hauria passat, redeu. El baló de Mina haguera entrat i no l'hagueren… https://t.co/HHMGtWeMZO]]></document><document><![CDATA[#TodayInHistory 18th April 1188, European parlamentarism begins in the city of León (Spain). First Parlament (Corte… https://t.co/LEFnBeW9tJ]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Coutiño 5 millones de euros y Dembele vale 8 millones de euros]]></document><document><![CDATA[@vdevaldivia Tal cual. Pero el tema es echar mierda a otros porque es un futurible. De lo escrito nada, ya pasó.]]></document><document><![CDATA[@BKyubey tampoco es pa tanto uwu  quería haber sacado foto al río pero la cámara es bastante meh y no se veía nada]]></document><document><![CDATA[A las 7:13, este es el aspecto que tenía el cielo en Vilanova i la Geltrú mientras la embarcación descargaba sus ca… https://t.co/KI1fRaL2bI]]></document><document><![CDATA[Reto conseguido. EDP R&amp;R Madrid 1/4 Maratón. en Europe/Madrid https://t.co/GAu5uJgN3v]]></document><document><![CDATA[@MarvelSpain estoy sin palabras, me habéis destrozado la vida. Qué final, esto es lo q esperaba y más. GRACIAS MARV… https://t.co/MEe62Kqokh]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza el partido: @USCFbase Alevín A 0-0 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@brainpoisonC10 @coachingfutbol Cuándo todo pierde el sentido o realmente lo tiene. #Congratulations]]></document><document><![CDATA[Presentació de "Altres mares", llibre guanyador de la 13a edició del premi #7lletres. Dimecres 24 d'abril, a Sant J… https://t.co/uB0cHXRaR5]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma El tema es que parecen excelentes ideas porque el lóbulo central está muy ocupado; cuando por fin tie… https://t.co/3GBKMYhEEl]]></document><document><![CDATA[@SilencingTrees Isso é pq te querem ver logo pelas costas, estão logo a despachar te]]></document><document><![CDATA[My vision is becoming clearer, my spirit is lighter, and my desires are being heard.  I can sense the shift.  I can… https://t.co/Q4qxHh2ZMJ]]></document><document><![CDATA[Imaginem que amanhã o porto passa hahahahah que puta de festa eu perdia-me para aí de qualquer maneira]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @akomama_tm @ThShaher @marinavibu609g @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl @WHIKLI @graceva80762971… https://t.co/F8XEhxo06f]]></document><document><![CDATA[Avui ha tornat l’orgull i coratge al Camp d’Esports!!! Gran @marc_trilles #marcterazzi #idol 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez… https://t.co/nfTbwPYTh8]]></document><document><![CDATA[@Jlazaro2903 @AdolFofiRomero En verdad los majara que nos quedamos hasta esta hora pa verlo los primeros tenemos de… https://t.co/ipTk6Pt43X]]></document><document><![CDATA[Y llega la semana santa! Hoy es #DomimgoDeRamos y el que no estrena se le cae las manos, así es que ya lo sabéis, a… https://t.co/jto4zaM61n]]></document><document><![CDATA[Back to Madrid, more rock&amp;roll 😎 (@ Gate H6 – T4 (MAD) in Madrid) https://t.co/MZnB4ot0Wn]]></document><document><![CDATA[#destinations #travel #Portugal #hiddengems ✈️🇪🇺🇵🇹😎 Odeceixe, in the #Algarve, is one of the "Best Hidden Gems and… https://t.co/zEu5a6slBz]]></document><document><![CDATA[@raqueltejero_ @Santi_ABASCAL @vox_es Un acto de fuerza de una minoría extraparlamentaria]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Gracias a dios mi compañero estaba despierto y me va abrir. JUAN TE QUIERO !! https://t.co/aHmklcBCAw]]></document><document><![CDATA[🥊🥊🥊Go hard!!!🥊🥊🥊  #thethunder #theshowmustgoon #boxinglifestyle #motivación #decisión #determinación… https://t.co/eILjunaLtA]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/SiERhU7TP2]]></document><document><![CDATA[@ValeryBruno86 ¿Agujetas? Se supone que al hacer ejercicio no se tiene agujetas. Y tú llevas haciendo ejercicio mucho tiempo. Es raro.]]></document><document><![CDATA[Y, sin pensar...  Tidal https://t.co/Bm5RXuybq9  Spotify https://t.co/ZX7pqPYqHK]]></document><document><![CDATA[@roldan__kr @AdrianRM__ Mi barbita es top bobo. Lo único que te compro es los ojos que parezco un búho. https://t.co/3kVLp1qsY1]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Solo dices mentiras. Crear odio y crispar. ¿Que has hecho tu por los catalanes y tus votantes? NADA… https://t.co/9Q6cIBcE4O]]></document><document><![CDATA[Sit by the Douro river in Porto, by sunset, is an indescribable experience. I hope I at least managed to capture a… https://t.co/SlBxGaeBjp]]></document><document><![CDATA[Por cierto, ayer rescataron al perro sano y salvo 👏👏👏👏👏👏👏 Gracias @_alexfuentes y todos los que han ayudado!!]]></document><document><![CDATA[Buena noche para pasear #Ceuta #MurallasReales #Noche en Murallas Reales https://t.co/Zi2iRg8Axx]]></document><document><![CDATA[@MuttyShall Me gustaría creérmelo, pero la realidad es bastante diferente de lo que dicen las encuestas.]]></document><document><![CDATA[La derecha española es como la NBA no sabes en qué equipo estará un jugador en el próximo partido.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Tssss...callad callad tssss ... ¿Lo oyen? ..... Es el ridiculo de @vox_es jajajajajajaja https://t.co/EvBhr1RI4P]]></document><document><![CDATA[Artes en vivo en torno a la obra de Channa Horwitz. Musac  El  martes 30 de abril a las 19:00 horas en el MUSAC, la… https://t.co/pysDOjmEir]]></document><document><![CDATA[@RodrigoDiazDVi1 @ksmtpay Creo k podemos no se ha comprendido aún,lo k no ha sido sin lugar a dudas un resultado ju… https://t.co/QP8MRHXNTQ]]></document><document><![CDATA[Los trabajadores de RTVE se revuelven contra la cúpula por plegarse a Pedro Sánchez https://t.co/F4czCGN64Y]]></document><document><![CDATA[Por último, hermanos, consideren bien todo lo verdadero, todo lo respetable, todo lo justo, todo lo puro, todo lo a… https://t.co/UuS8nekIlk]]></document><document><![CDATA[Cuando la indecencia se hizo carne habitó en los dirigentes de PP, Cs y Vx, por culpar a la ciudadanía y hacerles p… https://t.co/u8XxBer95J]]></document><document><![CDATA[Soy autentico fan ! Lo reconozco #StarWars #EpisodeIX , un #teaser que te gana al final oyendo a #Palpatine  ! Meno… https://t.co/UVk47vAqrK]]></document><document><![CDATA[Y siempre papi nunca inpapiii tu ta loco cabron? Llegaron los papiiiiss]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy nació Leonardo da Vinci y murió Abraham Lincoln. Se liberó el campo de concentración de Belsen y s… https://t.co/cGSVieHX6l]]></document><document><![CDATA[#Toledo ¡Hasta mañana! en Mirador Del Valle - Toledo https://t.co/TgIMOIc84E]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian POR FAVOR!! No caigáis en las PROVOCACIONES de este independentista pro desobediencia sin vergúenza.… https://t.co/asjVQkqRtc]]></document></documents></author>