<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny @dizzychick01 @adelegregory79 @Scripts_Angel @chantellespenc2 Enjoy it 😍]]></document><document><![CDATA[Debemos unir el voto en torno al Partido Popular https://t.co/3WGlfvY53S vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Taaaan tan tan tan tan tan #gameofthrones #got en Community of Madrid https://t.co/ZW58RumWPL]]></document><document><![CDATA[@angy20044 @Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Ángelica, me costó publicarlo. Y gracias a @ferenfer por el apoyo 💻📩]]></document><document><![CDATA[@JosemidCastillo @RHentrenador Ojalá nunca nunca os ocurra, pero si os lesionais os pido de versadn que tuiteeis to… https://t.co/EAmsZfJc0x]]></document><document><![CDATA[Si hubiese usado el debate para enseñarle a mi hija pequeña algo sobre honestidad, educación, buenas formas y prepa… https://t.co/DBSVjxB6qY]]></document><document><![CDATA[Y así todo. Lástima que este miserable manipulador ande otra vez al retortero, parecía que había vuelto al agujero,… https://t.co/MRHTBok5cY]]></document><document><![CDATA[La portada de mayo la he hecho en un trozo de papel color kraft y he dibujado un sobre lleno de plantas, inspirada… https://t.co/HI2T6T0lOo]]></document><document><![CDATA[Que un juez obligue a una niña a ir con su padre... un padre que ha maltratado tanto a su madre como a ella... que… https://t.co/HXvzQgBTPH]]></document><document><![CDATA[La pregonera @CharoPadilla1 recibe un regalo de una de las vecinas del @DoloresdelCerro #CruzdeguiaSER https://t.co/jy8tgGgkOb]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Pues mira! 600.000 votos menos en Catalunya respecto al 21D! Parece que en CAT hasta vuestros ex-vot… https://t.co/iqCb2FpcUQ]]></document><document><![CDATA[En periodismo a veces tienes que tener el coraje de decir no. Aún sabiendo que vas a perder, que otros van a ganar.… https://t.co/J8qNtls7fL]]></document><document><![CDATA[@Barbara_Schez @tgomeznutricion Por cierto; Perra de Bárbara 1 - Isa 0.   Imagináis la escena: plano de día lluvios… https://t.co/vDphk8y1O5]]></document><document><![CDATA[A les 11h al @vialliure: com votarem d’aquí 10 anys? Parlarem de les eleccions, la propaganda electoral i la democr… https://t.co/XivhsUilP5]]></document><document><![CDATA[@EPeconomia @europapress Y @reaccionayactua ??? https://t.co/lXMJWD92pe]]></document><document><![CDATA[@messisi19 Solo an ido para que las televisiones fachas sacarán imágenes ..]]></document><document><![CDATA[@jcs8116081 @DEYCatherine1 @LEXPRESS Les journalistes sont au dessus des lois ?? Que disaient ces mêmes journaliste… https://t.co/uagBBr3Vny]]></document><document><![CDATA[@jesussanzsanz44 Totalmente! Y la irresponsabilidad de los tres lideres de no construir un sólido proyecto común de… https://t.co/GO4DywF5Zb]]></document><document><![CDATA[@EFMisionera @MisionesBurgos @OMP_ES @lmc_es @ocashaccs @MediosConfer @SelvasDominicos @MisionesCReal… https://t.co/MSgMhDFAcR]]></document><document><![CDATA[Tot i així, i malgrat la pluja, ens concentrem davant la delegació de govern a les 19h! ✊🍿]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel @manu_delorenzo Pero pero perooo si @manu_delorenzo anda todo el día a decir que aún no ha salido!!!!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Yo haciendo una lista de la compra en sephora para gastarme el sueldo que aún no he cobrado]]></document><document><![CDATA[Podemos cambiar nuestra manera de ver a los demás a través de la literatura o la música? Sinceramente creo que sí y… https://t.co/9nganD5qFG]]></document><document><![CDATA[Passejar x terres gironines sempre ajuda si el q vols es carregar piles i agafar forces x seguir amb la lluïta. Aix… https://t.co/Y7piojlZS0]]></document><document><![CDATA[@NegreAngeles @CarideMza No hay ninguna duda Ángels. Que pases buena noche 🌺🌺]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @MillanAstray3 @change_es @CitizenGO Este hombre está siendo investigado por corrupcion. Yo a esto, que… https://t.co/29ZCR5X4pH]]></document><document><![CDATA[@Tot_Risk @VogelfreiCAT Però de moment no ens hem rendit 👊 Algunes Donec Perficiam]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz sabado y esta noche a cenar pulpo a la gallega.tenemos que apoyar a muerte… https://t.co/Qpr4qbPuEw]]></document><document><![CDATA[La versión de Shake it Out de Amaia es normalita..... O sea para OT super bien pero nadie ha vuelto a escuchar eso… https://t.co/vm70HcFaJN]]></document><document><![CDATA[@vistaliberal @tablero63 @guardiacivil Que vergüenza ajena,ver imágenes como estas,estamos en el siglo XXI.]]></document><document><![CDATA[@TannedBallsU Pues tiene razón. Es España (y en toda la UE) no se puede experimentar con animales. Pero si se puede… https://t.co/OXdVdg6nC0]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Happy May 1st hun. I hope you have a wonderful day ♥️😘]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @monasterioR @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/iKvixPbNSr]]></document><document><![CDATA[@JosManuelPuent5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uKaNWsLDT5]]></document><document><![CDATA[@omnium A casa som socis- Com diu en PEP es necesari el SUPORT de tots per TOTS els NOSTRES DRETS .🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Por si alguien no la escuchado #RayandoElSol De @manaoficial Feat @pabloalboran SUBLIME Llega y traspasa el alma y… https://t.co/YMwnJqIMOl]]></document><document><![CDATA[@manolomata El gran Landero siempre sorprende! Seguimos en sintonia Manolo 👏👏😘😘]]></document><document><![CDATA[Si tal vez no estuvo en la calle en Venezuela pero es q tampoco para muchos es tan fácil asilarse en embajadas como… https://t.co/cn6gy0qoTU]]></document><document><![CDATA[POLLOS Y C. Lozano los ex lo están cagando mucho antes de empezar el concurso #Supervivientes2019 @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[@desperatelyines Não foste trouxa de todo!! Foste genuína e tiveste atitude]]></document><document><![CDATA[retiro espiritual en Barcelona . #holyweekend #friendsmeeting #eurotrip #barcelona #catalunya #españa en Basílica d… https://t.co/oDbibPYr5Z]]></document><document><![CDATA[@con1pardeeggs @MaceirasRam @Myriegypt Están en las antípodas de Podemos. Cómo es que no lo pillas?]]></document><document><![CDATA[@VicentMarza @EmmaZafon @compromis @CompromisCS Nop. Mai faríem trampes. Ahir per la vesprada vam acabar els deures… https://t.co/DbbNokiFyt]]></document><document><![CDATA[La vida no para, tu buscando peros, se va delante de tu cara , ya ni mira al segundero✨🌪 en Almuñécar, Spain https://t.co/oJrqTIavGj]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares Vaya leyendo a donde pertenece Otegui y quién es.]]></document><document><![CDATA[Carles Puigdemont: Solidaritat amb Catalunya – pel dret a l’autodeterminació pacífica! - ¡Firma la petición!… https://t.co/lvL7oHmr1f]]></document><document><![CDATA[@tiobati @paco_ez @veroprial 😂😂😂Veronica alimenta te ríes y encima te hace de guardaespaldas!! Más arriba tenía que estar]]></document><document><![CDATA[É quarta mas eu queria muito tá assim no pub que eu gosto   Ô saudade https://t.co/e3QBk0rwe3]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @paviderice @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio… https://t.co/wwQfJ0ThdD]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @PartidoPACMA Animalistas urbanitas o mejor dicho "mascotistas" vividores de subvenciones]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MedraoCarlos @MeteoBetera @SantiCaballer @MeteoCaudete @PNCalderona72 @carmencasasusg @MribelReal2… https://t.co/4TLd3lQFiZ]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @besodevlinder @Oso676 @rmartinvega @labonitabicho @luzdegas123 @FeliPriya @gerardotitinse1… https://t.co/2liBjPYhWp]]></document><document><![CDATA[Tú tampoco me agradas, nuestras energías y nuestras vidas vibras encajan bien, besitos de noche de sábado gordos y… https://t.co/0rdvvODpGw]]></document><document><![CDATA[Gracias a los libros que me han dado tanto... #DíaDelLibro #DiaInternacionalDelLibro https://t.co/S34bQXwQtH]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @francxaviersanc @jgjordi1974 @RAnomalas @Alvaro_misterio @Eilalamia @vladymina @mmartinloeches… https://t.co/1jbW7mAz39]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @lavozdealmeria @agricultura2000 @turismoelejido @CulturaElEjido @Costa_Almeria @FriendsFluencer… https://t.co/IFHyPZMlzz]]></document><document><![CDATA[@ConDobleS4 @Intereconomia Al no dejar que participamos en el debate a cuatro, Santiago hoy visitará Galicia.]]></document><document><![CDATA[My english teacher has given me this sweet. Happy Easter!! 👏🏻👏🏻👏🏻 inglesconmike en Madrid, Spain https://t.co/coY90jbtPY]]></document><document><![CDATA[@Ines_Alves16 Eu tou me a cagar moça ; só respondo as perguntas que me fazem 😂]]></document><document><![CDATA[Mañana Miércoles se emite una semana más @ADFCanalSur con las bellísimas y encantadoras presentadoras @reyesprados… https://t.co/mCxEHHEPlB]]></document><document><![CDATA[@vendedoradprosa De moment, a dinar amb nosaltres! Tenim un bitxo que es belluga🦞]]></document><document><![CDATA[QUE GANAS DE LA NEREBOLA, DEL CONCIERTO DE ANA Y DEL CINE QUE GANAS DE LA SEMANAAA QUE VIENEEE]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Y en donde haga falta. Que conste que siempre decepcionáis, o que esperamos m… https://t.co/IE0tw0wf3T]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @AndaluciaJunta Preferiría la opinión de un experto pero me vale la de Marín. ¿Y la primera pregunta… https://t.co/jvGCsSMSBu]]></document><document><![CDATA[A una servidora el Blues li fa pessigolles a les orelles https://t.co/QeZBIhmcbY]]></document><document><![CDATA[@natalia_velilla @elisabeni Muy recomendable también el test de el mundo Today.]]></document><document><![CDATA[El mundo del toro y su gente... #somostaurinas  #vivalafiestanacional #cosodelamisericordia  #zaragoza  #aragon… https://t.co/7NGO4LyqDQ]]></document><document><![CDATA[How the Intercept Is Fueling the Democratic Civil War https://t.co/UYpTzTQsYV vía @politicomag]]></document><document><![CDATA[Quem vai defrontar Medvedev na final do ATP de Barcelona? Nadal? We hope so 😎 #Barcelona #barcelonaopen #Sabadell]]></document><document><![CDATA[Hoy lo dice la OCU, pero nosotros lo sabíamos. Lo vemos y nos lo decís los vitorianos: ❌Vitoria está sucia   El… https://t.co/XHH53Fkuyi]]></document><document><![CDATA[Creen q x mucho repetir que ha habido pactos con independentistas, sin aportar pruebas, vamos a creerlo, la mejor p… https://t.co/zwi5KMQIUD]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @ToniDewet @smilexgratitude @jill_magnussen @loveGoldenHeart @pkamla1 @gerrinnesmac @Dianne__LadyD… https://t.co/bgLABJFLWY]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 Yo lo metia en una carcel de hombres.aunque si.por mi fuera cadena perpetua]]></document><document><![CDATA[Rivera sabe que Cs no tiene fuerza en Euskal Herria y que este tipo de actos le da rédito en otras partes de España… https://t.co/dj4Rid94gL]]></document><document><![CDATA[@cnrr54 En aquest malparit no s'el pot penjar d'un arbre fins que reventi ???]]></document><document><![CDATA[mi oficina hoy @OpenHouseVlc @casasinhaus #lamarcadelascasas https://t.co/XTm1tZLfnM]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @BoadellaAlbert Machista Quien le ha pedido su opinion de como le gustan las mujeres!! Irene es una… https://t.co/m7shPWGN0M]]></document><document><![CDATA[@Grosas_ bueno es que realmente me he arrancado el útero mientras escuchaba a kidd keo pero en fin]]></document><document><![CDATA[@DegasneR @olydiver @CNEWS C’est l’évolution du sens du verbe voler : si le gars n’est pas parti en courant ce n’es… https://t.co/UTp6Ijlax5]]></document><document><![CDATA[@BurguesadMadrid @piruvo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9Tvo8eM1nC]]></document><document><![CDATA[La defensa del Arsenal es lo peor que he visto en mucho tiempo en un equipo europeo. Vaya fallos de marcaje. Y solo… https://t.co/Qi4jndppvu]]></document><document><![CDATA[Todo mundo comentando a capa em si e eu to apenas com os olhin arregalado ATENTA porque tem uma matéria exaltando o… https://t.co/hgV5phWfRM]]></document><document><![CDATA[@anarrib  que capa lindaaaaaa!!! ❤️❤️ #trioparadadura Ana + Lara = eu top]]></document><document><![CDATA[Felisidad es que tu tutor de TFG te diga que lo mandes a una revista para que te lo publiquen 💖👏🏼🥰]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver, todos los días se filtran cosas y de las que hay que informar /spoilear es por ejemplo de la corrupció… https://t.co/yoTaXofJXG]]></document><document><![CDATA[Recuerda que si el 26 de mayo no vas a estar en Tui, debes solicitar tu voto por correo. Ya está abierto el plazo!… https://t.co/ohLcu86lpI]]></document><document><![CDATA[Está gente ultra fanática y ultra católica está enferma y es una irresponsabilidad que esté dando clase a los alumn… https://t.co/NxG7Y58bQi]]></document><document><![CDATA[Os jode que se rían de los vuestros, eso si, descojonaros de aquellos a los que odiáis en fin jaja]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 Pues si claro esta muy bien y además viene así pa uno q es la cuenta cuando los demás no quieren]]></document><document><![CDATA[Desde luego que sin él hoy no hubiera estado yo contando todo esto. @juanmadiaz nos contagió su entusiasmo por las… https://t.co/ofvhRs4Ulu]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @vitoria201059 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676… https://t.co/Sr4qXRGQ4T]]></document><document><![CDATA[Tengo solo que decir algo, apoyare a quien en cada caso vea oportuno! Personas con talento! Personas de distintos p… https://t.co/fI1fgPbyPv]]></document><document><![CDATA[Aforo completo. Y @cayetanaAT saludando a los españoles de Cataluña. Es ella la primera en intervenir. #ValorSeguro… https://t.co/FTC6saLIYU]]></document><document><![CDATA[@EvaBorreguero1 @elpais_inter Gracias @EvaBorreguero,  excelente y didáctica explicación de realidades lejanas que… https://t.co/qANWtSFtVE]]></document><document><![CDATA[ESO CREO YO Y ME  PREGUNTADO POR MI BOLA DE CRISTAL COMO SI HICIERA FALTA SER ADIVINA HABIENDO PASADO OTRAS VECES...]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge Ojalá pudiera invitaros jajaja, voy antes con mis primos. Es a las 17h así que da tiempo a todo]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elindepcom Buenoooooo....que ni lo suelen.  Casado es nuestro presidente y elegido por las bases. De es… https://t.co/Vxb5VQ937l]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que cuando me llama un numero que no tengo en mis contactos , no lo coge y mira quien es por la foto de WhatsApp?]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏👏👏👏👏👏👏 A por las municipales @PSOEmalaga 🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹 https://t.co/gzurFpe83m]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document></documents></author>