<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Dos operaciones policiales desmantelan dos grupos organizados de venta de droga en "narcopisos" y una plantación " https://t.co/r9p9ylDv7I]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos… https://t.co/ZNDQgLk8tu]]></document><document><![CDATA[Nos alarmamos por las #fakenews y sin embargo predomina una crítica al que no piensa como nosotros basada en prejui… https://t.co/cSXy6NDYDY]]></document><document><![CDATA[La Levantá de la Esperanza de Triana #semanasantasevilla #semanasanta #sevilla en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/p4P0Ro2K3W]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Creo que aquí falla algo, como una persona tan mentirosa gane las elecciones,  yo creo que esta amañ… https://t.co/mtMqnhyIcR]]></document><document><![CDATA[@okdiario ¡¡¡¡HALA!!! @pablocasado_ sigue haciendo amigos. ¿Quien te aconseja? El que mientras se banagloriaba de q… https://t.co/CnWQVWUFWI]]></document><document><![CDATA[Comienza Distrito SEMINCI. Llevamos lo mejor de la cultura a los espacios de Participación Ciudadana de los barrios… https://t.co/O4k9XiOarL]]></document><document><![CDATA[@Antonio_Murcia @fjdominguez8 @orts_leiva @raqueltamargc @deboragarciacam @titonsancho @67almazan @JoseCs79… https://t.co/9Nse7QWk9l]]></document><document><![CDATA[El BCE alerta del envejecimiento del mercado laboral de la zona euro | Economía | EL PAÍS https://t.co/N4lbGypJ83]]></document><document><![CDATA[#HAZQUEPASE #laEspañaquequieres en Tabernas, Spain https://t.co/SuGwjxt2yV]]></document><document><![CDATA[Confirmada la presencia de Tony González como monitor para nuestro campus de tecnificación en el Vall d'arán "Futca… https://t.co/Iz4GW6cCRF]]></document><document><![CDATA[#28A Qué pena que la crispación política sólo provenga del nordeste de ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[@BryantCPA @b_and_s_designs @DaleMFagre @kerrywekelo @thephoneladyca @MKTG_FREE_TRNG @miraclegrids @AnitaBGreen… https://t.co/vk6z5CX66s]]></document><document><![CDATA[Hasta el 13 de mayo puedes visitar la exposición colectiva en homenaje a #GataCattana. En la Casa de los Lara Aylló… https://t.co/D4p6GzNdz0]]></document><document><![CDATA[@SergiLopezR @kike_mateu Como decía el mítico Luis Aragonés “por detrás, ni el bigote de una gamba”.]]></document><document><![CDATA[Pode trocar técnico e até msm o elenco. Vasco sempre será o vice. Abraço a todos e Feliz Páscoa.]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv @ristomejide @InesArrimadas Además con esto @todoesmentiratv logra hacer honor a su nombre, no con… https://t.co/TZkJ6ugt27]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 Hoy ha ganado el debate,los artículos importantes de la constitución que P.P. y Ciudadanos,siempre… https://t.co/L3PWylcRCh]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/DDH1Y6yURC]]></document><document><![CDATA[Ensayos con @concertomalaga y #gildegálvez para varios conciertos durante el fin de semana. Solista de lujo el Domi… https://t.co/wEOezvZc2V]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ @SextaNocheTV Iňakil cada semana está perdiendo muchas ausencia  por las 4 vazura que ahí en frente i… https://t.co/NqphTx8h82]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @nelarolan Los ricos subvencionados con direro de todos... Payasos!!]]></document><document><![CDATA[Rajoy no legalizó ningún Estatuto. Fue el Tribunal Constitucional. No mienta.]]></document><document><![CDATA[@sdemaya @josenoguerauab @adriaral @LilyPurple311 Cálculos éstos hechos a partir de encuestas con márgenes de error… https://t.co/7ub5X9iwse]]></document><document><![CDATA[Es escuchar la narración de un gol de Messi de @Alfremartinezz y ponérseme la carne de gallina, qué maravilla]]></document><document><![CDATA[@untipofeliz @calvin @alberto_suarez_ @nopodemosmas Mis dieces a todos.]]></document><document><![CDATA[Que se pague en proporción según ganancias, el que más tiene que pague más, que nosotr@s ya sufrimos demasiado, con… https://t.co/J8bBaxCLDz]]></document><document><![CDATA[só para finalizar...  Se eu quiser ver Futebol plástico vou aos Estados Unidos.   E mesmo assim o ambiente em algun… https://t.co/2cEiVCYKBb]]></document><document><![CDATA[Sobrinha de Carlos César na associação dos cemitérios de Lisboa. E os restantes ligados à máquina socialista. Isto… https://t.co/xIUzgEwXwN]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @_anapastor_ @VicenteVallesTV @xabierfortes Creo que es una gran idea, Carlos, una gran idea. Esperemos… https://t.co/BpUGLY9EH7]]></document><document><![CDATA[Un tipo que no sabe descomponer una palabra en sílabas te dice que él ha evolucionado y tú no.🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Nos gusta la playa! #BenjaminaEdition en Peñíscola https://t.co/UX0VSOzCNB]]></document><document><![CDATA[Buenos días mi gente bonita😘 Café y a por el sábado!!!! ☕☀️ https://t.co/jOffh2KIUF]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/fbQ4WhBA9O]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @misskilauea ¿Por qué Lo Diario menciona explícitamente a Vox? 😂]]></document><document><![CDATA[En la Jornada de Movilidad Internacional Inclusiva. Un honor y placer https://t.co/B6FUSfWHbA]]></document><document><![CDATA[Maratón de Madrid 2019 🏃‍♂️ Just one week ago... 💨 #marathon #maraton #42k #run4fun #adidasrunners… https://t.co/Da09CDd8f5]]></document><document><![CDATA[Pensaba que hoy sería libre. Ya que anoche vieron a algún jugador de madrugada por ahí. Entiendo que los jugadores… https://t.co/bg9phYjtDP]]></document><document><![CDATA[Es sabido: las leyes sirven para liarla como pasto de letrados y ocupación de politicos]]></document><document><![CDATA[@Rober_acosta86 @messi_jerezano @tachin_6 @Cases_89 @ccamargo923 No puedo ni podía 🐁]]></document><document><![CDATA[No conseguirán callarnos porque a insultos, decimos LIBERTAD; porque a la coacción, gritamos LIBERTAD; porque al ra… https://t.co/5RiggOuweK]]></document><document><![CDATA[@eparquiodelgado @txeyen Es absurdo pensar que un órgano no pueda tener enfermedades y si se trata del cerebro no repercutan en la mente]]></document><document><![CDATA[Por qué harías mucho más ameno los debates de SV #AURAHCOLABORADORASV , ojalá se consiga. https://t.co/63byx2tnSE]]></document><document><![CDATA[Este es el peso que llevo en mi espalda. La diversión de miles de personas ha pasado por mis manos. Y así seguiré,… https://t.co/72LNOnNa5X]]></document><document><![CDATA[Seguiremos luchando hasta que se pueda  porque eso es el Atleti  lucha pelea  a muerte https://t.co/HvWySBBJj2]]></document><document><![CDATA[@Tri_Luismcl @antoalix @MATEOAZCONA @jomagarmi @Ciclored @TrekSegafredo @Ciclismoafondo_ @Copedaleando… https://t.co/6Ny2j06SOz]]></document><document><![CDATA[@Aclnari Publicista es aquella persona que sube anuncios a wallapop u otras plataformas comerciales. 😉]]></document><document><![CDATA[España ensimismada pero no desorientada (una pincelada optimista frente a la ola crítica y pesimista) de… https://t.co/Obs40kcQ6x]]></document><document><![CDATA[#RumboUrnasARV. Atresmedia que ha puesto en valor el periodismo de la Opinión sobre el de Información, se ha invent… https://t.co/Fv80uWvBkQ]]></document><document><![CDATA[@CEJMJUSTICIA @EJAutopsy @clubautopspain @anmfreml la ponencia de @eneko70 sobre Pruebas complementarias en Autopsi… https://t.co/3DwDW233Sh]]></document><document><![CDATA[Me encanta Hugo Paz en SV podía ir a la isla unos dias.@HugoPaz45  #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Parece oficial que la PS5 será compatible con videojuegos FÍSICOS de PS4, soy FELIZ, GRACIAS SONY, OS AMO❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @KarenBarryDavi1 @AAvallones @stradagangelica @juwadikimiyaho2 @Jilliemary @marinavibu609g… https://t.co/q8kUKbmEAY]]></document><document><![CDATA[#PepeCastroDimision sigue callao Mao con to tus muertos sigue callao mientra @LuisRubiales y sus árbitros como Math… https://t.co/tffiMtG60e]]></document><document><![CDATA[joanllorens_ anem al lío!! bandadelatorre @alianzamutxamel en Busot https://t.co/TmKG0pAgUN]]></document><document><![CDATA[A ti, como yo. Todo un grammar nazi. No estás solo. De la anortografofilia se sale. Porque “la sintaxis es sexual y… https://t.co/5QZVbGPXJG]]></document><document><![CDATA[En Sevilla: Tarde complicada con mejoría a medida que pasan las horas. Imposible decir nada ahora. Madrugá con menos riesgo.]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista Jajajajajjajjajjajajaj; solo piensa en feminizar España, como ha hecho en  su partido]]></document><document><![CDATA[Lights • • • 📷 🏙 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/vED8nw27hH]]></document><document><![CDATA[Personas q no vemos juego de tronos: h Personas que ven juego de tronos: MADRE MIA Q PESADOS SOIS, NOS DA IGUAL QUE… https://t.co/HyzQqdCjNT]]></document><document><![CDATA[«Gabriel, eres un loco en pensar que el mundo se va a volver del revés para darte gusto. Dios lo ha hecho así, y cu… https://t.co/qPCyCFz7AP]]></document><document><![CDATA[@00flokinski11 Pues si, pero la gente anda ocupada con la liga y sus cosas... El día que ocurra, será tarde como si… https://t.co/5gcbj92EPz]]></document><document><![CDATA[@dancelaurita soy fan de River desde ESPAÑA. Me gustaría que me siguieras también. Saludos]]></document><document><![CDATA[🍊 El equipo naranja trabaja unido. Hoy junto a los compañeros de @CsTordera . . 💪 Ninguno de nosotros es tan bueno… https://t.co/NDcoY1ErVe]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @Rafael_delRosal @Tereta_1 @gisb_sus @maytepadron @JoanComorera1 @lolaoltra @AnnieGarnelo @Leia19ABY… https://t.co/mtJmgj7rPv]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/BkOGEKnQdr]]></document><document><![CDATA[Y adivinad quiénes secalegran del incendio de #NOTRE_DAME #notredameparis #NotreDamedeParis #notredamedeparis]]></document><document><![CDATA[No se si el tweet lo pone en serio o tiene el humor más enrevesado de Twitter]]></document><document><![CDATA[É devolver o saco térmico da Liliana se faz favor gente boa. E já agora deixem um bilhetinho a agradecer o repasto… https://t.co/Jn5YKcUGkp]]></document><document><![CDATA[#lpalmela #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/mkOH6hpCfe]]></document><document><![CDATA[Playa de la Victoria, lugar perfecto para refugiarse. https://t.co/PQEUFZBdh6]]></document><document><![CDATA[@MTudela @Melindronet @AntifaCat @VictorHR3 @lluisgibert @JuntsXCat @KRLS @LauraBorras @neusmatamala @josepcosta No… https://t.co/sjhvIQCzAY]]></document><document><![CDATA[Derecho a Vivir pide que “no confundan a los españoles sobre la eutanasia cuando son asesinatos”. https://t.co/COE5mJDA60]]></document><document><![CDATA[[Setúbal] • • • • • #setubal #portugal #rinconesconencanto #incones #calles #arte #lucesysombras #lightsandshadows… https://t.co/HsZFGzcTAl]]></document><document><![CDATA[@Sergetsus Si partiendo de la base que la mitad de la población si los saca del fútbol y los toros ya van perdidos,… https://t.co/7heuNVPXGf]]></document><document><![CDATA[Mi agradecimiento a todos aquellos que vinieron a verme a la feria del libro de Iniesta y apoyaron un año más la sa… https://t.co/hSpb0oUoJF]]></document><document><![CDATA[Cualquier opción de salvación del Zaragoza pasa por Álvaro Vázquez. Lo digo para que todos lo tengamos más o menos claro.]]></document><document><![CDATA[@primeraconvo @CgcafeAaff @adorado_m @FinquesFalcon @evendrells Lejos dev#realidadvitual]]></document><document><![CDATA[@RaZzm3n Prison Break es mi serie favorita. No soy objetivo si la traigo a debate.]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/AU6GeZUz2l]]></document><document><![CDATA[there are two parallel queues going into the same place. one of them didn't existwhen i joined it.  great start @OFFFest]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Rodrgz @VueltaCyL @MuriasTeam Venga anda, que ibas fácil tomando el ☀️, que te he visto 👀😂😂😂]]></document><document><![CDATA[🎶🎶 "A minha voz ovula qualquer ovário..." 🎶🎶 . Hoje há emissão especial do Faz Faísca às 21h. E Domingo é às 14h co… https://t.co/ZayZnCy98f]]></document><document><![CDATA[@VirginiaHGZ @iunida @en_diferido @AdrianTutaso @YolandaRodVal @Motano92 @Mapacheencelo Postureo]]></document><document><![CDATA[@chico_port0 @bapcattt @lilameal E enquanto um empresário ou clube acena c um cheque o jogador ainda vai pensar no… https://t.co/oOBu0nDE8E]]></document><document><![CDATA[Un buen plan para bajar la tarta de queso de la tarteandoenlagaleria en Alcazaba of Badajoz https://t.co/18wSTv6Zg2]]></document><document><![CDATA[Gracias @luisramiromusic por ese ratito (aunque se nos hizo corto) que nos regalaste el viernes en bastardohostel p… https://t.co/Rr9VnnyEzy]]></document><document><![CDATA[Loucura total no fim da liga revelação... E óptima transmissão da @tvi24pt a deixar acompanhar as decisões todas nos diferentes Campos! Top]]></document><document><![CDATA[La ANC apuesta por proclamar la independencia con el 50% de votos tras las elecciones catalanas… https://t.co/Rs75gnyVd1]]></document><document><![CDATA[@McDepre Cuando se quedan sin argumentos para criticar a Vettel hablan de la prensa italiana. Luego miras la prensa… https://t.co/dRhqoPTh9M]]></document><document><![CDATA[Me quedo con ganas de hacerme la fotos que más deseaba el domingo con mis números 1 😥😥😥pero súper orgulloso de ella… https://t.co/pvkTP2RRoo]]></document><document><![CDATA[Hoy tengo una prueba que necesito hacerla bien y en 3 h iba a hace 24 h sin cerrar los ojos es que me cago en mi vida]]></document><document><![CDATA[Si el Barça jugara al campeonato de los agarrones... gana de calle. Lo mejor de todo? Que el árbitro ni pita falta. De traca.]]></document><document><![CDATA[@purple_horny El sexo no aburre,al contrario es una ayuda al físico y a la mente y te digo que tengo 52,que lo disfrutas más]]></document><document><![CDATA[La represión del propietario de automóvil va en aumento, nos van a multar por todo. https://t.co/JH4By19BQN]]></document><document><![CDATA[Lo pienso de verdad. Si no hay resultado positivo mañana Munua Out, Monteagudo In. De corazon.]]></document><document><![CDATA[El miedo a lo desconocido siempre nos hará sentir pánico , miedo etc...]]></document><document><![CDATA[Vaya Silvia, o caja o faja, no hace falta ir y si se puede dar datos y  opiniones de los hechos O no?]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz EMHO los flujos pueden ser PSOE--&gt;C's &lt;--&gt; PP &lt;--&gt; VOX creo que va a estar muy liado.]]></document><document><![CDATA[Granada, cerveza, tapas y amigos 😍 en La Huerta del Fraile https://t.co/4byfwBAAEP]]></document></documents></author>