<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jordi_twit @anna_arque @ErmessendaXCAT Val. Ok. Em sembla precipitat aquest negativisme. Es clar que si haguéssim… https://t.co/M4up6nReKt]]></document><document><![CDATA[@silregra @jose_simao @MarchaHist Tem sim. Best Sellers! Um deles é intitulado: “O mínimo que você precisa saber pa… https://t.co/XA2Z5SNGgz]]></document><document><![CDATA[Ahora que todo ya ha pasado , creo que mi Semana Santa se puede resumir en estas 4 fotos.Mi banda , mi Hermandad y… https://t.co/ONjnUXQrHZ]]></document><document><![CDATA[@Carmen06755533 @QuerisaMLuisa Eso pienso yo, que al que vote a según que partidos y no pueda ver a sus hijos o suf… https://t.co/o51QxAxdO1]]></document><document><![CDATA[Como suele ocurrir, ahí no han acabado de encontrar su sitio como interiores ni Rodrigo, jugador de gran toque y vi… https://t.co/Jv43xnWBcO]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/eAlwgWveJK]]></document><document><![CDATA[@saralidiaester @rosariopalomi71 @tv3cat Per sort avui en dia tenim molta més informació]]></document><document><![CDATA[Y, que la política nunca jamás deberá separar a amigos, y menos a familias]]></document><document><![CDATA[Pues nada parece que España tiene algo que la une, el cringe que da Rivera.]]></document><document><![CDATA[@RamsesCabello Estaba esperando que el gobierno francés anunciara algo así. Cierto es que aun es muy pronto para sa… https://t.co/ckb2BvVIxc]]></document><document><![CDATA[https://t.co/HNQstPfi6k    #Portugal #Algarve #Faro #SantaBarbaradeNexe #menina #girl #cadela #dog… https://t.co/E3bcquj3a0]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @menformen_ @xxx_men_pt @new_gaywanking @dilf2050 @innocent_popcor @thegayvibe @StantonGreame… https://t.co/s8fnKWFdCS]]></document><document><![CDATA[@granadadigital @FranHervias @CsGranada_prov @LuisSalvador @MarSanchezCs Hacer defensa por reforzar el turismo hace… https://t.co/VM7Nt4jqWV]]></document><document><![CDATA[¡Ya están aquí L@S CARROÑER@! @cuatroaldia Así UTILIZABA la desgracia de Notre Dame un alto cargo de Ciudadanos en… https://t.co/7FYsAaV7cl]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @sarajones1988 @escofet_jaume @Donpinpon2011 @la__massa @Dan__Vader @Carmatpor @tulipeltercer… https://t.co/9RusEH7xGQ]]></document><document><![CDATA[Las cuatro tracks a tope de power... #GlobalAzure #Madrid https://t.co/y6ahaixiRb]]></document><document><![CDATA[Iglesias rechaza el "golpe de Estado" en Venezuela https://t.co/4I0OrkNZUl DE QUE TENDRA MIEDO EL COLETAS]]></document><document><![CDATA[@RevistaISTOE E qualquer coisa é motivo desta porcaria falar mal do 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 voces tem uma fixação no cara que da pra suspeitar]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a la junta electoral,todo esto son 2000 votos más para @vox_es]]></document><document><![CDATA[Casado telefoneó a Sánchez para felicitarle la noche del 28, pero Rivera, no. Cuestión de formas #28A (@estherpalomera)]]></document><document><![CDATA[Aparentemente houve um vazio na minha saída entre as 2h da manhã e a as 5:30h. A última foto que tirei com a Tats f… https://t.co/fNqCF0mTle]]></document><document><![CDATA[@CastroEstebanR @javitaurino Tranquilidad con los comentarios, aquí no hay ciegos ni fanáticos, cada uno ve las cos… https://t.co/bVeMrbAnZ3]]></document><document><![CDATA[TA- a gente era muito próximo antigamente, mas dai aconteceu uns negócios aí e pá, sempre gostei muito de ti, qualquer coisa só chamar]]></document><document><![CDATA[Aquí con mi amiguito Isaac, una de cuando éramos piratas e íbamos a la capital a hacer cosas de piratas. Feliz cump… https://t.co/QvZw2wB778]]></document><document><![CDATA[Última lectura: #ElBarónRojo, de #WayneVansant, publicado por @esferalibros. Buena historia gráfica sobre Manfred v… https://t.co/EehxnptkPg]]></document><document><![CDATA[Tribuna | 140 años de socialismo en España; por Pedro Sánchez https://t.co/uI6TjvFH0M]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes jajitos ❤️ os traigo una doble noticia para  estos días ... un jajoconcurso con 3 packs de regalos my… https://t.co/vsXIEBueV5]]></document><document><![CDATA[@Cassito_Z E o governador fala que é apenas uma “sensação de insegurança”...]]></document><document><![CDATA[.@CorreosExpress tener un 902 122 3333 como teléfono  para atender a tus clientes me hace suponer que no quieres atender, sino hacer caja]]></document><document><![CDATA[@AntoSantecchia @ernestoarriaga Es prioridad, pero los ciudadanos debemos colaborar, y no siempre es así!]]></document><document><![CDATA[Yo soy autónomo y currante sin horario, con piso hipotecado (ya queda poco), pago tela de impuestos (Sociedades + I… https://t.co/x5q5QJU3u3]]></document><document><![CDATA[@Tioblancohetero @Cpitikly81 @LKhyal Quisiste explicar que la radicalización del feminismo y las políticas de géner… https://t.co/RVMM87ExqV]]></document><document><![CDATA[Se le ve bien, está feliz. Tiene buen aspecto. Me alegro. https://t.co/RGCiCwvUha]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Conocemos una solución. La lista de espera va al sector Privado. Mientras la Capacidad Instalada Sani… https://t.co/Mu3wpADrix]]></document><document><![CDATA[Llevo tantos años sufriendo la mierda que me ha puesto la vida por delante, que ahora me está yendo todo demasiado… https://t.co/X9cIGmY20h]]></document><document><![CDATA[@irene_menas La cuestión es si llegas a ello por medio del pensamiento mágico o a través d un proceso de pensamient… https://t.co/KNrjX4NhhF]]></document><document><![CDATA[@desamparadosb @Juliana_Mce Y hasta los bebes que cobrarán paga de ayuso Saldrán en defensa de la tiranía del felón… https://t.co/mU76LHXOlw]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn… https://t.co/504bSZYGBH]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía rechaza que Turull, Rull y Sánchez den entrevistas en los recesos del juicio del procés por si promueve… https://t.co/bTzGZL6euY]]></document><document><![CDATA[@MarinaReina1907 @Luisruizl20 @Hdad_Macarena Fue una noche espectacular. Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[@EducaAndInnova @senecaeducacion @antsegura @manueljesusF @marseron @cunahalicarnaso @dchicapardo @manolitotic… https://t.co/S2HbHXqaqO]]></document><document><![CDATA[Listo para otro #sabado listo para otro #weekend #rumbo144 #valencia #disco #djlife #djstyle #instagram #dj #jdj en… https://t.co/vKmWSEIXqj]]></document><document><![CDATA[@Klaseobreratk @Pablo_Iglesias_ @pnique @VeraNoelia Ésta si que es buena]]></document><document><![CDATA[. Parece que no estamos sanos Estamos #PreEnfermos @FernandoFabiani  @martinfd78 #NoHacer para #SegPac  #Gandia20… https://t.co/YiXlSiByVh]]></document><document><![CDATA[Viajar despacio y volver ☀️👣 en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/9mhKFTS2to]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @pablocasado_ El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las t… https://t.co/Z28CvhOiL7]]></document><document><![CDATA[ESTA VEZ HA MENTIDO A TODO EL PUEBLO ESPAÑOL. EN TV El 'fake' de Sánchez: exhibe una carta de un particular como si… https://t.co/sJ9QR2Tbbn]]></document><document><![CDATA[@Gualay13 Esa es la verdad de la Feria de Sevilla. Sus dirigentes le han vaciado su contenido. Es una Postferia de abril.]]></document><document><![CDATA[@alexandregarcia Os que foram chingados a poucos anos de ladrao corruPTo aproveitador que você quer dizer é o FHC L… https://t.co/T1gjdgvmpl]]></document><document><![CDATA[@Formalito_el Ahora voy a comprar un colchón al continente, luego te cuento hermano]]></document><document><![CDATA[Los 22 Mejores Buscadores de Internet (+Alternativas a Google) https://t.co/LbKGulIgug vía @marketingandweb https://t.co/PYQrKouhik]]></document><document><![CDATA[@sostresarticulo Rajoy nos mintió, Rajoy fue un cobarde, Rajoy nos dijo que nos fuéramos de su partido, nos tomó po… https://t.co/t07Zf2VFIQ]]></document><document><![CDATA[Pk si esto os parece bestia meteros en un bar (bella dolores) un dia de barça que parecen orangutanes]]></document><document><![CDATA[Las clases alta y media alta, tradicionalmente monárquicas, permanecieron impasibles ante la caída de la monarquía,… https://t.co/FGO1TOOltY]]></document><document><![CDATA[@marc_bcn92 @CiudadanosCs Os han hecho el vacío y no nos han dado ni la hora, pero claro, "hay que seguir órdenes",… https://t.co/NG0grWyRJK]]></document><document><![CDATA[Me sorprende que vayáis a procesiones a gritar, aplaudáis y grabéis a legionarios que si os pillaran por la calle o… https://t.co/CzI1WtwHMG]]></document><document><![CDATA[@MarcSeSo @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC… https://t.co/2EfbhhPwjh]]></document><document><![CDATA[I'm goin' up the country, baby don't you want to go? I'm goin' I'm goin' where the water tastes like wine  #sonprim… https://t.co/yGcm6cxJ8C]]></document><document><![CDATA[👉🏻No importa el tiempo que dedicas a tu entrenamiento, sino la CALIDAD con la que lo realizas ‼️🏋🏻‍♂️ .  “Si pudiér… https://t.co/Gcg9A5hE3T]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Casado empieza hablando de la bajada de sueldo y la paga extra q le quitaron a los funcionarios, y… https://t.co/1ZwsafcqM6]]></document><document><![CDATA[@josepcosta CONCLUSION 👉ODIHR NAM interlocutors expressed a high level of confidence in the framework and managemen… https://t.co/dah0fxpM1R]]></document><document><![CDATA[y todo gira en torno a los colores de tu equipo, te comportas como un consumidor empedernido, además es inevitable… https://t.co/ZElzp4FEVx]]></document><document><![CDATA[Feria 2019, esto esta ya casi a punto !! #feriadesevilla2019 #yaestaaqui #unañomas #lamejorferiadelmundo #sevilla e… https://t.co/or2xFPQlyO]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los Apoderados del @PPColmenarViejo que hoy estarán en los diferentes colegios electorales de… https://t.co/RlhofhZ58N]]></document><document><![CDATA[@perlanegraviaje @Rider1000_ @ZeroMC Muchas gracias David!!!! Por el momento dejando a punto la carga rápida, que t… https://t.co/SC12WcAH5F]]></document><document><![CDATA[Para según qué cosas #LaManadaFeministaCalla si es que son unas #Femicínicas #UngaUngaArmy https://t.co/ddBlwX9i23]]></document><document><![CDATA[@futbolcarroza Ahí falta Racic (CD Castellón) lo mires por donde lo mires. Con Dassaev y N'Kono, mis mitos.]]></document><document><![CDATA[Sergio: mis padres Figueiras: Solo gente extraña Figo: universidad, primera etapa Win: universidad, segunda etapa W… https://t.co/BoyOEQdZ8E]]></document><document><![CDATA[@Ca_Mu_Ga Desde luego ante la vida y ante algunos individuos seguro, porque dan por culo que no veas]]></document><document><![CDATA[In dire need of the ocean  Thank you for the shot luiscovas  #scruffygayguys #selfieoftheday #beardedgay… https://t.co/ZppCHrCKfW]]></document><document><![CDATA[Las mujeres saben que tienen al PP de su parte, es normal que acudan a quien les escucha.  Con @Juancho_OrtizQ se v… https://t.co/ILhxdyJfMN]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 @KRLS Pues menos mal que gobierna el PSOEZ,mierda de país.😢💩😎]]></document><document><![CDATA[@AmeiShinne Mixto, doble y gratinado. Y si puede ser... que llegue a casa una horita después de salir del curro 👌]]></document><document><![CDATA[Este domingo 28 de abril TALLER DE MUSICALIDAD para bailadores en lleida_dance_congress a las 12:30 ahí nos vemos… https://t.co/6VmRrWyrbI]]></document><document><![CDATA[Quitale a un comunista su Rolex y su IPhone con la excusa de dárselo a los pobres y ya verás como el solito te explica la propiedad privada.]]></document><document><![CDATA[Cuando no quieres ver la realidad, escuchas a personas como Ruggeri y no te quedó otra que ver la verdad...]]></document><document><![CDATA[@el_pais Mientras ejemplarmente sigue formando parte del Consejo Jurídico Consultivo valenciano del q cobra gracias… https://t.co/Cqlo5Nz207]]></document><document><![CDATA[Mi madre: el malo como se llamaba, El Señor de la Noche? Yo: eso es una canción mamá, es el Rey de la Noche]]></document><document><![CDATA[@EgilGlez @davidmaeztu @R_Gamez @CarrascosaCris_ Bah, unos minutos y luego sol, somos pequeños y esquivamos las nubes jajaja]]></document><document><![CDATA[Empieza el evento #KeepLearningAtAXA con @BarrajonLopez y @mireyamunozalo #aprendizajecontinuo… https://t.co/P9ducHN4JA]]></document><document><![CDATA[la vida está hecha para los valientes👋🏻 en Zaguán Mojados https://t.co/Khn4tcydDC]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @aplausos A determinada edad,  se suele tomar demasiada medicación . El caso, es que hace años,  en las… https://t.co/XoR8U3OvV9]]></document><document><![CDATA[I si es demà ja, calfe una pizza al forn i comença @FamilyDuoAPunt?  PRE-GUN-TE.  #Familyduo #FamilyDuoAudicions4]]></document><document><![CDATA[M42 Great Orion Nebula by Morten Balling (Astrobin) https://t.co/ZdbMwTOvAy https://t.co/IG1ZFwol5p]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e En el caso de Cataluña como tu dices no hay educación y respeto. Los políticos de… https://t.co/HlKE4pDtPE]]></document><document><![CDATA[Alguien debería decirnos, justo al principio de nuestras vidas, que nos estamos muriendo. Entonces, podríamos vivir… https://t.co/BBHpdEmhSw]]></document><document><![CDATA[@BolsosExterior Igual, para q los del 13 estén tranquilos nos darán los puntos contra Fénix. Todo sea para q los de… https://t.co/v3A6M70Tk2]]></document><document><![CDATA[@C_WEC Anda , ahora ya no es que no se creo para retransmitir?  En fin.... mi opinion: (que podre darla no) mal orf… https://t.co/JZSqUwQPSw]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL Cuando te dicen la verdad a la cara, te ofendes como @Rafa_Hernando... COBARDES]]></document><document><![CDATA[Num mundo sem carro e sem petróleo somos Rei e Rainha 👑 #CavalgandoeDesfilando #BeHappy ❤ #sea 🤸‍♂️ #praia #beach… https://t.co/M330esWtU7]]></document><document><![CDATA[- Marxistas™️: El feminismo y el movimiento LGBT no son necesarios ya que el marxismo acabará todas las opresiones… https://t.co/CdzfdqeXAc]]></document><document><![CDATA[Ayer Benzema consumó una espectacular puesta en escena en el Bernabéu. Su hat trick ⚽⚽⚽ dibujó una sonrisa en la to… https://t.co/aEkVdPY3GM]]></document><document><![CDATA[@kfernandez89 @iJuanva @SrAlexMurphy @VinsVintage @LFAV_ @pgsoficial @JuanAdamuz97 @Narvian_ @PerdigueroSIPEp… https://t.co/je9nPtTtY4]]></document><document><![CDATA[Quedan pocas plazas para el primer campamento aeroespacial de Europa!! Infórmate en https://t.co/L1QT1sBZHY que no… https://t.co/asQbSUQHeq]]></document><document><![CDATA[@lolaquiroga @GuidoFinzi @saskiagranada @BarnatanMR @peredarosa Pues mil gracias a nuestro querido Pessoa.]]></document><document><![CDATA[I'm at Estación de Málaga-María Zambrano - @adif_es in Málaga https://t.co/d3d8enro9n]]></document><document><![CDATA[Hagan sus apuestas: ¿referéndum catalán en un año o año y medio? El PSOE rentabiliza el miedo a Vox, pero necesitar… https://t.co/PjHkgNDp2Y]]></document><document><![CDATA[Obrigado pai 🙏🏽 família todo de bom .. papai já está a espera ..!! É arte que nos toca no amor e no dom 💪🏽👶🏽😍 amor… https://t.co/yfymowUslD]]></document><document><![CDATA[@Irene_GJurado87 Gracias por lo que dices de mi artículo. Pero no quiero convencer a nadie, solo posibilitar un diá… https://t.co/yOujvRGyPk]]></document><document><![CDATA[Vosotros seguid pensando que la tarjeta Travel Club no vale para nada. 6.900 puntos tenía y me he sacado una batido… https://t.co/ysdafKhf8f]]></document></documents></author>