<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#IgnacioCamacho quítate la venda, @populares es el único partido que traiciona a sus votantes. Lo hizo con Montoro,… https://t.co/LjQtL8cxN5]]></document><document><![CDATA[#herViews 👁🐈🙈🌇 - #illustration🖌🎨 #cat #lightandshadow #shadow #balcony #drawing #thumbnail #gaze #gazing #eyes… https://t.co/XXpJRcVPEs]]></document><document><![CDATA[Los superhéroes de Marvel van camino de ser la película más taquillera de la historia...]]></document><document><![CDATA[@edifeicios Sin vergüenzas @pacodelatorrep @PPMalaga @Juancassa @malaga que ganas de que lleguen las urnas 🗳. Estái… https://t.co/08j1nzdzEx]]></document><document><![CDATA[@EnricManyer @MicheleArcange7 @sanchezcastejon @PSOE A partir del minuto 6:58 hasta el 25 aproximadamente.  https://t.co/OebGvWqIto]]></document><document><![CDATA[@franespin2 @RealBetis Llevo un 1 año y medio esperando a q nos gane el Sevilla. A ver qué pasa hoy]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @cdHergar. @UnionistasCF @USCFbase Benjamín C 0-1 @cdHergar.]]></document><document><![CDATA[@_margaridarr A culpa não é minha, tu é que te meteste no caralho mais velho]]></document><document><![CDATA[#F1 Vasseur temía por la fiabilidad de Raikkonen. https://t.co/rdnFonvbCt https://t.co/APZQOeUoln]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Statue of Christopher Columbus Barcelona https://t.co/QDS254U3k8]]></document><document><![CDATA[Os Brasileiros. albatroz680 @Guigonicole leandromelo414 Papito4k #€residente em Matosinhos https://t.co/M9GdYZYAcP]]></document><document><![CDATA[@PauCorroto @eljukebox Mejor un tiro en la nuca que una urna. Exactamente està diciendo eso.]]></document><document><![CDATA[Una barrita después de subir La Nueva y a seguir. #Bici https://t.co/0sIAJUwI0N]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Quiero decir que un travelling es un uso funcional de una cámara de rodaje, además de formular un ti… https://t.co/NU8Outuww6]]></document><document><![CDATA[@m2matthijs @pbergsen @Erik_Jones_SAIS @anandMenon1 @rdanielkelemen As usual I can only disagree with you Matthias.… https://t.co/jcolhEOQ69]]></document><document><![CDATA[El excelente narrador catalán Josep Pla no tuvo más cazurra idea que morirse un 23 de abril. @LibrosAsteroide… https://t.co/aKuej9phU8]]></document><document><![CDATA[@raul79 @Carlos_bosch @valenciacf La esperanza se va desvaneciendo... pero habrá que luchar hasta el final]]></document><document><![CDATA[🔴 HIPERTROFIA EN NIÑOS Y ADOLESCENTES❓👶🏻👧🏻👦🏻 . ⛔️ Posiblemente el mito más extendido es que los niños y adolescente… https://t.co/ymqFNWQDEE]]></document><document><![CDATA[@Kemasda23 Trabajo más o menos lo mismo que usted y a mi edad, sigo formándome. Los sábados y/o domingos, si me sal… https://t.co/9VGhCZQZOD]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @manelsaa99 Madre mía, si es verdad que se supera a sí mismo cada día.]]></document><document><![CDATA[Tres caídas de Triana con “La pasión” en la Plaza del Altozano 2019 https://t.co/7JvGjS1GR2 vía @YouTube… https://t.co/YtzLH6GPXI]]></document><document><![CDATA[El éxito es consecuencia directa del cariño que pongas en lo que haces. Un año más hay muchísimo cariño en SIT.… https://t.co/EBTaUGYh7B]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi #santjordi #rosa en San Vicente de Castellet https://t.co/vollRZlRcy]]></document><document><![CDATA[Internacional worker's day (May Day) and Labor Day  Not all countries celebrate the International worker's day in M… https://t.co/KETf5gi3AN]]></document><document><![CDATA[Tengo la sensación de que mañana me van a petar to el anote en el examen de psicología Y TENGO MIEDO]]></document><document><![CDATA[Estos son los miserables que nos descenderán. Que en lo deportivo lo pagueis. Sinvergüenzas https://t.co/sEjGrhpEvK]]></document><document><![CDATA[Día 2 post-elecciones: impuestos, impuestos y más impuestos. Haz que pase, hicieron que pasara y empieza a pasar...… https://t.co/o6SAbCvvBB]]></document><document><![CDATA[No todo van a ser pesas... volviendo loko al cuerpo. . . . . 🔊Entrenamientos a tope 💪 . 🔊 Asesor deportivo  . 📩MD➡… https://t.co/TXAZ3o4kVU]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Buenas noches Diego corazón,, gracias por otra gran noche de viernes milenario 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@maestroTolin @ElVisodelAlcor_ Eso es un contenedor quemado... Enterito...]]></document><document><![CDATA[@LaDivinaDiva ¿Tambien coincidiste con el cuando vino a pescar en la rebatiña de los millones de los Venezolanos?]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Aurantiacum @OnionSabadell @micosapiens @tulipeltercer @Carmatpor @56Lucas5 @xandistic @inma_ben… https://t.co/7E6L4wEetu]]></document><document><![CDATA[Hay más videos, no se si estaba ebria o no pero le pidieron disculpas a la chica y la mujer finalmente se callo. No… https://t.co/tWdOvcCytW]]></document><document><![CDATA[@eledhmel @vox_es Me preocupa el exceso de protagonismo de @vox_es . A alguno ya se le ha subido el triunfo y empieza a desvariar]]></document><document><![CDATA[⚠️⛈⚠️⛈ Mucha atención a las precipitaciones durante la jornada de mañana, #JuevesSanto, en #Pozuelo. Podrán ser fue… https://t.co/lXhOVVuwVW]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Para las derechas españolas, todo vale, incluso perjudicar a la població, antes que… https://t.co/qrbTMrDDv9]]></document><document><![CDATA[Lástima de Liverpool porque se han encontrado al tercero de Francia y el sexto de Inglaterra. Y la Vuelta en casa.… https://t.co/ZReC5q4PdJ]]></document><document><![CDATA[Nos vemos mañana en Oven! / See you tomorrow at Oven! #simplethings #loudeastrecords #dj #djlife #housemusic… https://t.co/XBPkC5Kid3]]></document><document><![CDATA[@olgarodriguezfr ¿la justicia social es darle mas autonomía a Cataluña y aumentar el cupo vasco?]]></document><document><![CDATA[@jd_blancas Tomar agua fria despues de haberse lavado los dientes. Bro. https://t.co/GD2Iir1y6M]]></document><document><![CDATA[@Tejiedelaleron Allí iba yo a ir si la fiesta fuese de eso... No hija no!]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂 es que esto es digno de que se vea, madre mía qué vergüenza ajena siento, normal que los compañeros de… https://t.co/6cWaw3VSX2]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo. En el fondo es no creer (de nuevo) en la libertad, madurez y responsabilidad de las personas]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @CabreraMaby @jesussantosalc @Pablo_Iglesias_ Jajajaja ni en esta,  ni en 20 vidas ustedes llegarán al… https://t.co/swRVnA09BX]]></document><document><![CDATA[@Javi_Pintos @csahuqui Javi que me dices a esto? https://t.co/hUbrB0VBNP]]></document><document><![CDATA[Trabajo. Honestidad. Esfuerzo. Disciplina. Dedicación. Educación. No puedo sentirme más orgulloso de vosotras y del… https://t.co/MHpoITSIQU]]></document><document><![CDATA[@AdolfoPAcevedo @AeroToolsUAV @agrestascoop @ETSIAMCordoba @Univcordoba @AceitesOlivaES @_minecogob @ucolivo… https://t.co/x5k1voALwe]]></document><document><![CDATA[Se os olvida que ya desde el siglo I dC el cristianismo llegó a Europa y poco a poco fue ganando terreno dentro de la sociedad romana.]]></document><document><![CDATA[@lawercito @Toraco71 @imanoleg_ Sí es al revés 4 partidos. Eso es lo que reclama Morata.]]></document><document><![CDATA[En el estadio Do Dragao para ver el @FCPorto @CDSantaClaraBR de la primera liga portuguesa @rgfootball_web ⚽️⚽️⚽️⚽️… https://t.co/x0xBwl3ozV]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana @el_pais No no tiene 20 diputados y ahora es cuando se le empezarán a unir gente.]]></document><document><![CDATA[Se não fosse tão sério, ria á gargalhada das graçolas dos eunucos do BUFAS. Mesmo assim, não me contenho😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂… https://t.co/sFZnzIl1Og]]></document><document><![CDATA[Oiga ¡¡qué razón tenía Alfonso Guerra allá por 1982!!!  ¡¡A ESPAÑA NO LA VA A CONOCER NI LA MADRE QUE LA PARIÓ! !… https://t.co/KCfdvJrCPC]]></document><document><![CDATA[@rmujica11 Iturra amigo..... Necesitamos alguien que recupere y hago futbol Lolo reyes.... Marcelo diaz.... Por ahí te creo]]></document><document><![CDATA[@ipeutrera @agarzon Esas prácticas ya fueron utilizadas por la Guardia de Asalto durante el Gobierno de Casares Quiroga]]></document><document><![CDATA[NO TÉ DEJES ENGAÑAR LOS de VOX, NO SON TRIGO LIMPIO. NO HAY QUÉ  FIARSE NADA de ELLOS. TAMPOCO PODEMOS FIARNOS del… https://t.co/NitQgM9TeJ]]></document><document><![CDATA[Bonito día San Jordi, que no puedes andar ni 10 metros sin que un par de niños pijos de Barcelona te ofrezcan vende… https://t.co/ZklN6bYDta]]></document><document><![CDATA[@aabedraba Y yo son ver todavía #CaptainMarvel ... #DontSpoilTheEndgame]]></document><document><![CDATA[@itxiper Tendrás el coraçao dividido como lo tuve yo en la pasada eliminatoria]]></document><document><![CDATA[@fundacioires a quina hora començeu a vendre les roses i on? Al Majestic?]]></document><document><![CDATA[@SilviaGismera @beatrizcalidad @EFE_estilo @pabloojedaj @Nutri_Daniel @MoraguesNatalia @gominolasdpetro… https://t.co/iNzojvwZX3]]></document><document><![CDATA[@F3LICIDAD3_ @Otavio692x @HAIRY_BigGuys @vintagegaybr @MusculoDuroBlog @Hotgaymen4 @IM_ImperiosMen @negoputaria… https://t.co/CHGtIQFqRf]]></document><document><![CDATA[#calendario #modelos #modelaje #picoftheday #hot #bomberos #firefighter #sexy #pareja #novios #hugoboss #guapos… https://t.co/GTzKVPzbut]]></document><document><![CDATA[@CherubNation @Dianne__LadyD @LindaLeeKing @wiergeezy @ReikiArthur @DebraVi91710578 @HyapatiaLee @aliensky0… https://t.co/Pp1LoW6Q6C]]></document><document><![CDATA[@iko_rueda Nooooo, que tú eres de campo como yo. Si tienes 3.000 hectáreas se va en un Renault 4 Lo del Touareg par… https://t.co/8kGrJXDq8g]]></document><document><![CDATA[@CarolinaMarin @Bad_Esp @Fed_And_Bad @AytoHuelva @TurismoDeporAND @AndaluciaJunta Y a mi, y más si juegas tu.]]></document><document><![CDATA[Echa un vistazo a mi actividad en Strava: https://t.co/d7EgVmn9xp https://t.co/cx6BJRtreC]]></document><document><![CDATA[Traigan a más de esas empresas ostia. Que se no vayan a Irlanda como hace Google, muy en parte por las políticas fi… https://t.co/ogBohMeSIl]]></document><document><![CDATA[Alavés, Osasuna y Espaynol con más semifinales europeas que el todopoderoso Betis. Eso como posible ser?]]></document><document><![CDATA[@orue_s Está bien que trabajen una vez al año...luego para reponer fuerzas...una mariscadita, un jamoncete y un vinito de cosecha.]]></document><document><![CDATA[A veces los niveles de maldad en Veep me sobrepasan.  Me pasa un poco esta temporada]]></document><document><![CDATA[La subida fiscal de 12.000 millones al año que no ha contado Pedro Sánchez  https://t.co/V7RSGQeBwo]]></document><document><![CDATA[Joder con los orientales. Están por todos lados, se movilizan en grupos y son super groseros. Y yo que pensaba que… https://t.co/A2VseLJ188]]></document><document><![CDATA[@salinassoyyo @Nelion9 Madre mía somos tres ya... llevo 3 y contando! 😅]]></document><document><![CDATA[@expansioncom Todos en orden, Y todos con mueca menos uno... Qué "cachualidad"]]></document><document><![CDATA[Hablando de cosas interesantes y que cultivan tu mente: preciosa exposición de Antón Lamazares en el Museo Provinci… https://t.co/csRVVSgYKw]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V Los ats no existen desde el 77, sigue intentandolo, animo]]></document><document><![CDATA[@_o_polvo @ligaportugal 1 Não há penaltie inventado. 2 De acordo com o protocolo o VAR não podia intervir. 3 Não há… https://t.co/GOevlRCAoG]]></document><document><![CDATA[You're gonna hurt him Arya/Gendry &amp; Melisandre HD Scene https://t.co/jaeVXhf9bV vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@77populacho @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/y7f1B09hzE]]></document><document><![CDATA[@kolderiu19 @albeeert_5 Jajajajaja qué bueno tio siempre igual Albert me parto uuuuuuuuuj #619]]></document><document><![CDATA[@Rafa_238 @JoseCarlosMC94 Bien bonitas que son Urología y Hematología 😍]]></document><document><![CDATA[@treceporciento @mooni1572836380 No me lo voy a currar tanto para un tweet la verdad]]></document><document><![CDATA[Comparar a los presos independentistas con las victimas del nazismo es insultante, propio de ignorantes o sin vergü… https://t.co/fAOhyMt6Sh]]></document><document><![CDATA[Lo que dice la media de las encuestas: PSOE 29.5% • PP 20.2% • Cs 15.0% • UP 12.4% • Vox 10.9 • ERC 3.3% • PDeCat 1… https://t.co/OUqwEgsKse]]></document><document><![CDATA[@protestona1 ¿Esta gente cobra por hacer este trabajo de investigación y exponerlo públicamente?  Normal que haya g… https://t.co/yM3EOH32kz]]></document><document><![CDATA[No sé si hago justicia con aquellos que no vi, y siempre con el debido permiso de Casillas e Iniesta: se retira Xav… https://t.co/uM7c8tQBby]]></document><document><![CDATA[Pues sí; camino de Granada para desconectar y disfrutar de @FicZone  así como de echar un rato de charla con… https://t.co/kfnOp6l1pc]]></document><document><![CDATA[De ruta apoyando a nuestras candidatas @CiudadanosCs @CsLardero @Irenedejuan35  @MaLuisaAlonso https://t.co/YbT0RtIocG]]></document><document><![CDATA[La ayuda a domicilio exige volver a ser un servicio municipal en Sevilla https://t.co/yV5S9kdigF vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Felicidades en el #DiaDelTrabajo que te pille #EMPRENDIENDO, seguiremos mejorando el cerebro singular y exclusivo d… https://t.co/IahJb60osC]]></document><document><![CDATA[Me surge una duda: ¿por qué los políticos que claman contra los indultos a los presos del procès como instrumento p… https://t.co/2FVdnWSiq6]]></document><document><![CDATA[Por favor... ¿puede dejar de girar la vida en torno a unos debates políticos? Al final se habla más de ruido que de… https://t.co/wz7pL7crFh]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 Mentirosa.  No digas tonterías sin datos. Faltan putas para que esas cifras sean ciertas.]]></document><document><![CDATA[A punto he estado de salir en mangas de camisa y hay gente con abrigo en el metro]]></document><document><![CDATA[@La_July8 @Orientaldelsur1 Algunos de derecha no querian. Otros si. O el ex-presidente Sanguinetti no es de derecha? 🤔]]></document><document><![CDATA[Último rapel de la vertical de 140m del barranco Gallines. Caudal perfecto para disfrutar.  #barranquismo… https://t.co/lwQkwosJeu]]></document><document><![CDATA[#Pasión (Farsa Trágica) @centrodramatico #AgustinGarciaCalvo "La Farsa del Poeta, su política, religión e historia". https://t.co/D9UyYQYOGO]]></document><document><![CDATA[Te esperamos.  Ven y participa de la vida política de tu oueblo. Para que nadie decida por tí. https://t.co/NfpdNPJK9x]]></document><document><![CDATA[@NurburgringMAN @Emilatab @MBenzMadrid @MB_Owners @MBenzEspana De esos, así en ese estado, 4 contados! A disfrutarlo!]]></document></documents></author>