<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En 40 años hemos aprendido que los políticos que han ocupado el @aytogr han mirado a #Sevilla y #Madrid y han dado… https://t.co/WOlmTtFyRs]]></document><document><![CDATA[Presidente titular y primer suplente are missing... A QUE ME QUEDO!!! #28A https://t.co/718IhzwFGo]]></document><document><![CDATA[Reflejos  #mirror #simetría #reflection en Torremolinos https://t.co/ZdQC1QMhfy]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Hotgaymen4 @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds @rippedguys @bilad0456 ,😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @AndyKaby @senior_nobody2 @Michaeljc1979 @hiker2121 @new_gaywanking @Brooklyn_zkx @Hotgaymen4… https://t.co/zQgbgzYhdh]]></document><document><![CDATA[Directo | Sánchez, Casado, Rivera e Iglesias se enfrentan en RTVE en un debate decisivo  https://t.co/ENC2LMkwzm vía @rtve]]></document><document><![CDATA[Espero y deseo: que Indra esté controlada y supervisada por representantes de todos los partidos políticos para evi… https://t.co/fxFtttuuzI]]></document><document><![CDATA[@sanddponz Lo hice de más joven y hay sitios que hasta puedes cambiar el color es como estar en ácidos xD]]></document><document><![CDATA[@arijua15 @Ivan_MB98 Por eso digo que dan miedo, porque juegan muy bien jajajaja]]></document><document><![CDATA[Llegó. Partidazo del Ajax. O aparece Cristiano o la Juve lo tiene muy negro.]]></document><document><![CDATA[Discurso de #JoaquínCarbonell, medalla al mérito cultural del Gobierno d... https://t.co/hCm69Q853x via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@MartaMonvi @RNRmadmaraton Noooo. Que ya me acuerdo yo de salir a correr contigo con la lengua fuera jodia...]]></document><document><![CDATA[Buenos Días. Anoche tuvo una complicación , se le disparó la fiebre a 40 😢]]></document><document><![CDATA[Sean o no fachas (por los descerebrados que lo dicen) molan y son cañeros.... Viva el metal!!! Olé!!..... Ah y Espa… https://t.co/c9a5hfIn0w]]></document><document><![CDATA[Traslado del Santísimo Cristo de la Fé “Cristo de los Alabarderos” en el Martes Santo de Madrid.   Honor absoluto. https://t.co/TgXvjTV2kN]]></document><document><![CDATA[Al final, la perspectiva es tan estrecha como lejos se te antoje mirar. Si te quieres encerrar en tu forma de ver l… https://t.co/d53I8l4Vbb]]></document><document><![CDATA[vim jantar aos tefes, uma noite marcante! obrigado sting!  📸 @pauletagfp em Ribafria https://t.co/KlkttuvtFN]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera La facturas médicas ya son la primera causa de bancarrota en EE.UU. Cada año, 530.000… https://t.co/AAzhVpgaKJ]]></document><document><![CDATA[Batacazo de VOX: el fracaso de “la derechita valiente” - La Tribuna de España https://t.co/gIRpk4dHdE]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Hablas mucha mierda que ya sabemos!!! No te pongas Poncio Pilato! En venezuela estan matando a muchos… https://t.co/wgK5XYAwuX]]></document><document><![CDATA[Jogo já já galera!! COLA NA STREAM 👇🏻  https://t.co/sOijSA7w3S  Conto com o apoio e torcida de todos!! #gosharks 🦈🦈🦈 https://t.co/Ju0L2181Bn]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora @soniasentsensi @eldiarioes Ya te han echado de la Sexta?.]]></document><document><![CDATA[El Barça es mucho Barça, pero ojalá gane la Champions el Ajax. Menudos bailes está dando.]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes creo que llego la hora de tomar carta en el asunto sobre el Córdoba CF voy a meter a todos en el saco… https://t.co/FMvCWZ0pbg]]></document><document><![CDATA[Toute la charpente en bois de la cathédrale de Notre Dame de Paris est partie en fumée ! 😓 https://t.co/AREMOvG2ox]]></document><document><![CDATA[CTO. De España de Duatlón #duatlon #soria #soriaestademoda #sorianitelaimaginas en Soria https://t.co/E6pyr02oMS]]></document><document><![CDATA[@lukitasandme @jjarcega_22 @100yardas_ Jajajajaja jajajajaja jaa.... Mi voz no estaba al nivel del los compis... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@fgv195353 @jordievole Pedro.pocas veces ha podido cerrar sus intervenciones sin interrupciones del duo Casado Rive… https://t.co/oDkazhvWMx]]></document><document><![CDATA[Nós trabalhamos ao som da melhor música @radiostationbar #santacruz365 #torresvedras em Praia de Santa Cruz, Torres… https://t.co/n4ZQnWAY3d]]></document><document><![CDATA[Y eso que no le ha dicho que es para trabajar pero de costalero en Córdoba, Spain https://t.co/qBNjCuBDaz]]></document><document><![CDATA[#LaGolondrina Dos espléndidas actuaciones. BRAVOS... https://t.co/YZlCBfMC1s]]></document><document><![CDATA[@MariaChPerez Eso, eso. Ya has escrito el microrrelato. ¿Ya te han comprado los derechos para hacer la serie? 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@angeldazanzas @InesArrimadas @CiudadanosCs Infórmate antes de hablar, que no tienes ni idea. Cuando un tío dice qu… https://t.co/r3jsrqVpBZ]]></document><document><![CDATA[@Tridano1 @futbolbaserecre Enhorabuena chavales y en especial a Dayron 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Pues ahora sí que parece que los políticos empiezan a ser correctos en sus discursos..]]></document><document><![CDATA[El programa #LaHoradelDeporte en @tvmarbella donde abordamos la actualidad del @marbella_fc con @Mrxsrp Y entrevist… https://t.co/XNzKhzN0L2]]></document><document><![CDATA[Si Puigdemont puede presentarse a elecciones europeas, el juicio actual al "prusés" debe cesar de inmediato. Puchi… https://t.co/wKcBGtfEDu]]></document><document><![CDATA[Esta tarde desde las 19 horas hasta las 20,30, estaremos en @neofm_es 90.4 presentando el programa de tertulia… https://t.co/Jv47oxcNrR]]></document><document><![CDATA[Se apagó la voz de Paloma Tortajada, los que hemos trabajado con ella sabemos lo buena profesioanal que era...  Des… https://t.co/lECogEF9Kv]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al siguiente estás comiéndote el arroz con cuchara.]]></document><document><![CDATA[@JoanQueralt Dígaselo también a Laura Borràs... https://t.co/RvWV3lY5k7]]></document><document><![CDATA[Camarasa: “Mi futuro se tiene que ver” https://t.co/7DgReuxd8b #RealBetis]]></document><document><![CDATA[@chemadp Lo tenemos (un gran paisanaje vs. País) xq lo somos a pesar de q unos pocos (realizan tratados a espaldas… https://t.co/SFmbjhrwwt]]></document><document><![CDATA[En unos minutos, Facebook Live analizando la derrota del Sevilla en Girona... @eldesmarque_sfc]]></document><document><![CDATA[Y nota dos, el toque frívolo (o no tanto): el chico y la chica jóvenes que estaban currando de Responsables de la A… https://t.co/O7tkhzXyFN]]></document><document><![CDATA[Vaya pedazo novillada de Juan Luis Fraile para Aire sur l'Adour. ¡Qué bien hecha está también!]]></document><document><![CDATA[@petrogustavo Señor @petrogustavo usted esel menos indicado para hablar de instituciones. Sinvergüenza]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/OtLUC8JdxB]]></document><document><![CDATA[Embora termine constatando que: "actualmente o português é uma língua quase desconhecida no Havaí", leiam que é mui… https://t.co/r42RVNbEdY]]></document><document><![CDATA[Here we go again... #erasmus+ #portugal #trekking #friends #nfe en Bragança, Portugal https://t.co/vrY4Of6OcA]]></document><document><![CDATA[Nos gustaría que nos acompañaras junto a Nuestro Candidato. Y los que con el estamos]]></document><document><![CDATA[@sarimacos @mariadelao48 @paseodireccion @jorgegcastano @josemanuel_co Me alegro que te alegres. No veo bien tuits… https://t.co/MDWEWViIwC]]></document><document><![CDATA[@PioIin @LI3PeO No sé qué clase de gazpacho tomas tú en casa pero quiero probarlo]]></document><document><![CDATA[@FlowstreetYT Ya te digo. La gente esta fatal. Por cierto una pregunta: ontas?😂😂]]></document><document><![CDATA[@Aibabur @7MenosCuarto @LasVentas Nunca te acostarás sin saber nada nuevo 😂😂😂😂😂😂, ojalá salga buena pero visto los… https://t.co/zioCEI4c2b]]></document><document><![CDATA[@Bruaka_ Não era cmg. Era com os teus seguidores. Não te dei confiança para isso.]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora No se puede ser más tonto que el Cintura. Sólo le falta echar su currículum de periodista de mierda c… https://t.co/6KLFnMzLgX]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @Sandradiazarcas Guardiola no tiene la culpa ahora la tienen el albitro y todo el mundo menos el jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Asumamos q nunca fue buena idea ... A los @populares les queda refundarse o desaparecer. Nada más.]]></document><document><![CDATA[Si de retro pueden presumir las VTCs (usurpación de labores, cobros indebidos, conducción peligrosa, desplazamiento… https://t.co/X1ToxcG19l]]></document><document><![CDATA[Los cuatro alimentos que te comes sin saber que contienen plástico | La Verdad https://t.co/nBHLSLt308]]></document><document><![CDATA[Do you have any news when the app is going to be available??   Because I’m so anxious to start using @Sync_Money 😍😍… https://t.co/1YMLy4RvZH]]></document><document><![CDATA[@ElenaLazoCejudo @mariacc0300 Yo diría que "arvellanas" es una error en la pronunciación del calibre "cocreta" o "abujero".]]></document><document><![CDATA[@GFJuanma @ElisaRo16596515 Y ridiculizar a un colectivo porque les gusta las procesiones. Una representación más o… https://t.co/fOuLjKnB1Z]]></document><document><![CDATA[@Noval33t Los buenos se hacen esperar: "Disculpen, he llegado darse por una superreunión mundial a favor del kawaii de emergencia"]]></document><document><![CDATA[@SantaMu63891784 @NastykDubs No e llegado esta temporada y todavía no a acabado no sé qué hablas]]></document><document><![CDATA[@ThisIsJMichael @kdcox_4 To be fair, Nate M. did a great job this year and last year also. I want him, like many fa… https://t.co/8J7hXyB1rj]]></document><document><![CDATA[#godínrenovaciónya @atleti en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/QeAsttwNyu]]></document><document><![CDATA[Y al payaso ese que se pone en la puerta y que seguramente no tenga ni media hostia, ¿no es más fácil abrirle la ca… https://t.co/Z4obQlDtN5]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG A mí es que no me gustó especialmente, por eso te preguntaba.]]></document><document><![CDATA[A todo esto, que con el #28A no lo he dicho: Zidane vino para ganar 11 de 11, no? 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@moaipoblete Pues ha leído mal. A lo qué yo me refería es lo descarado de alegar contra un sistema después que saca… https://t.co/Q930aKZuhB]]></document><document><![CDATA[@tinitinix @HdadMediadora Tu querido F15 iba sin abrocharse y sin remangar. La túnica es un hábito de penitencia, no un mono de trabajo 🤓🤓🤓🤓]]></document><document><![CDATA[@JoxuSS No has introducido el pie entre coche y andén? No has pitado en el control de seguridad? No te ha mordido u… https://t.co/DYzUewqlAD]]></document><document><![CDATA[Esa foto es cuando aún a los nacionalistas no habían perdido la cabeza.]]></document><document><![CDATA[@DomingoPascualF Mira @Guipu75 !! Esta mañana hemos incrementado un buen porcentaje nuestro cerebro!!!]]></document><document><![CDATA[👋🏻 #SPORT!! goodbyerita  #vamosacambiarlaformadeverlascosas SÚPER TEAM!! @EvaBarrallo  @EvaEscolano  @findingpink_… https://t.co/b24paHddjs]]></document><document><![CDATA[restaurante_gastroadictos en #tastarros2019  #ontheroad en Plaza del Ayuntamiento https://t.co/XhcGGpI39C]]></document><document><![CDATA[💜❤️Comenzamos de la mejor manera esta jornada electoral #Estahistorialaescribestú ❤️💜 #apoderado #apoderada… https://t.co/Afaxmyn5K4]]></document><document><![CDATA[Esto deja claro algo que siempre he tenido muy claro: el principal factor a la hora de determinar el voto de los ci… https://t.co/L7TOJ2eQXG]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el zulo que ha tenido un buen trabajo y de la noche del viernes por el primer cuarto de temp… https://t.co/zU7mVtw51V]]></document><document><![CDATA[Me llega por WhatsApp, y por lo que me cuentan parece cierto. La verdad es que a mí no me extraña nada de esta gent… https://t.co/nKQHdzDpuS]]></document><document><![CDATA[Cuando piensa @Renfe poner a la venta los billetes para Junio? O estáis esperando a ponerlos justo unos días antes… https://t.co/txjyWcoOAf]]></document><document><![CDATA[Aquí, a piques de darme á mala vida. en Pazo Los Escudos Hotel &amp; Spa Resort https://t.co/p6JwehUPNm]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Por mucho menos críticas a los cuerpos de seguridad españoles cuando ustedes insistan a la violencia en… https://t.co/Zo7TsVcD9G]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ @tve_tve @sanchezcastejon @atresmediacom Es la vieja guardia socialista a su servicio]]></document><document><![CDATA[Cuando llegas a casa de fiesta y tu amiga la borracha no para de darte charla https://t.co/pPYs3m7Xb0]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana Miguel. Yo no soy gay y estoy ya mayor para cambiar. Es la persona y su libetad para ser lo que de… https://t.co/RQoTTvowkS]]></document><document><![CDATA[La vivienda de la que habla @jiceniceros, eres un auténtico sinvergüenza.]]></document><document><![CDATA[Maravilla que cada vez que cierren el portal por donde entrar a mi piso esté en un apuro porque mi llave no abre la puerta]]></document><document><![CDATA[Mañana @ElTioLaCaretA vuelve a #Discomovida @playradiovlc 😉😉👏🏻👏🏻✌🏻✌🏻 https://t.co/ZK9IandYXs]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Ha tenido @UnionistasCF el empate!!! #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@nava_marquez @VmorVincitOmnia Me cabreo primero con el Sevilla y luego veo el betis y se me pasa😉]]></document><document><![CDATA[La virgen que bicharracos las @xbox del sorteo #GodzillaXboxSweepstakes ojalá las vendieran (a precio humano xD)]]></document><document><![CDATA[@bruno_poxo @miguelinsg @mrlopera @Josean35628782 JAJAJAJAJAJAAJAJJAJAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@smokewishbone Donald Trump salió y desde entonces la economía estadounidense no ha parado de crecer]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles si hubieran sido igual de eficaces siempre estaríamos más arriba pero somos imprevisibles, pasamos de… https://t.co/wxJ3Hs2OOd]]></document><document><![CDATA[PRESENTACION Centenario CD Acero. Gran Trabajo de Fernando y JuanCarlos. Emociones vividas esta tarde en  el teatro… https://t.co/eqjtD9P3Tz]]></document><document><![CDATA[@Angela_Ibanez @meteo_aragon @TeruelMeteo @AEMET_Aragon @ElTiempo_tve @eltiempo_atv @tiempobrasero @ecazatormentas… https://t.co/sWVn5eCotb]]></document><document><![CDATA[El ferreras esta quemando los ultimos cartuchos como quitaverguenzas del PSOE ... ESTA IGUALMENTE CAGAO ... Y EL AGUA LEJOS , VAYA PLAN !!]]></document></documents></author>