<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Aunque los que más asco dais sois los que os quejáis de spoilers, pero cuando os ponéis al día lo hacéis también. Cero respeto.]]></document><document><![CDATA[La calidad de las fotos y videos de este teléfono es horrible 😭. Me da vergüenza. Pero es lo que hay y aunque es mu… https://t.co/78I6nm6XrQ]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano es una persona muy generosa @salvameoficial esto yo lo se....]]></document><document><![CDATA[Bardam3rda para o BF. O que mais quero é que este pateta se dane. Meteram-lhe na cabeça que é o cérebro da equipa e… https://t.co/sCu03GBkn2]]></document><document><![CDATA[Ella sabe lo que significa ese momento juntas... Ella lo ha hecho posible... me han dicho “por lo que trabajas” y m… https://t.co/l3xuQhHI14]]></document><document><![CDATA[@X24NINE @traduccioautom @Front_Republica @cupnacional @KRLS De la CUP?]]></document><document><![CDATA[@MartitaBueno @josecdiez A ver que la fuente es El Español....que se caracteriza por su rigurosidad (nótese el sarcasmo)]]></document><document><![CDATA[@AnaBeln88446146 @lolaindigomusic Jajaja ya estoy tardando en hacerme el flequillo 😂 https://t.co/SFKCTqzKVk]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DJ4GrlrtAw]]></document><document><![CDATA[#deltadelebro #deltebre #ebro #delta #mediterraneo #maravilla en Deltebre https://t.co/uK0F529eaa]]></document><document><![CDATA[Regalo adelantado. Soy lo que soy por vosotros. Me encanta sobre todo porque me lo habéis regalado vosotros. Os qui… https://t.co/yocEJuWnYg]]></document><document><![CDATA[El Word Mobile Congress q se celebra cada año en BCN gracias a los 70M€ q aportamos todos los españoles, se dedica… https://t.co/GVKdEcs7pY]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/XZwIVk2ZFH]]></document><document><![CDATA[Odio este ejercicio, pero es la caña! Y detrás las nenas haciendo los deberes jejjeje en Gymnasio Manuel Manchado https://t.co/GcplTHwxIy]]></document><document><![CDATA[Vou ver se o meu pai me empresta o cartão dele pra eu fazer as 2 reservas...]]></document><document><![CDATA[@LugoVox @FrncscJ06 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BBxXbnb3h4]]></document><document><![CDATA[Quin ambient tant xulo el d’este matí al #CampeonatoEspaña de Patinaje de velocidad en pista.  A més amb campiona l… https://t.co/sN3L6mwWKu]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Aqui l'única q pot condemnar es la manipulada Junta electoral que prohibeix dir presos politics o ex… https://t.co/FREVglL7UA]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @vox_es Nunca creí a ese tal PACMA y su cuento animalista. Ya se sabe lo que hay detrás del animalism… https://t.co/Mkc0WzoLOC]]></document><document><![CDATA[@Cocinaarte2018 @ann2156 @samkay54524753 @tomandlorenzo @fuggirls @mollyfleck @Nicole_Cliffe El que lo quiera hacer… https://t.co/p2WKBdN8rC]]></document><document><![CDATA[El viernes pasado tuve la oportunidad de estar en el concurso de recortes de San Martín de la Vega. El reportaje co… https://t.co/dneYS2vhKh]]></document><document><![CDATA[Pinche coraje que traigo atorado desde que me vio, me sonrió y no me hablo😠]]></document><document><![CDATA[@eslamananadeFJL @esRadio @Mtere63Hernando @CiudadanosCs @Tonicanto1 Me alegro que usted Federico de ejemplo el dia del trabajador]]></document><document><![CDATA[Como no tenemos bastante con todas las tvñ diciendo todos los dias a todas horas peste de catalunya ,tiene que veni… https://t.co/kXVjnGXIN6]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/pBIT8vDXx9]]></document><document><![CDATA[Trabajador, trabajadora: si quieres que te escuchen...¡¡¡grita!!! 📣✊🏽💜  FECCOOPV @educacio_ccoopv te espera mañana… https://t.co/kE2Z53tviA]]></document><document><![CDATA[Desde @linarespp apoyamos y aplaudimos la gran labor que relizan los Clubs Deportivos de nuestra ciudad infundiendo… https://t.co/Yv1Gp9VHbv]]></document><document><![CDATA[POSTGRADUATE IN MARKETING MANAGEMENT FOR LUXURY TOURISM OF lesrochesspain - PREPARING MARKETING LEADERS.  This Post… https://t.co/g26B6Dc8T3]]></document><document><![CDATA[Y ahora la encuesta pertinente (tened en cuenta que luego seguiré haciendo lo que mejor y más se me antoje). Vosotr… https://t.co/2ADSmzyBGZ]]></document><document><![CDATA[Como pueden ser tan bonitos? POR QUÉ ESTA PERFECCIÓN? @BTS_twt #BBMAs https://t.co/I8FMZr3iuA]]></document><document><![CDATA['Vengadores: Endgame', ¿quién sobrevivirá? ¿Quién morirá? https://t.co/NH6T9PYOGg vía @nortecastilla]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Salias @JordidelaFuente No dudes que el incendio tenga más de un foco]]></document><document><![CDATA[Lo que está pasando en Venezuela es un golpe de Estado y esto no significa que se defienda a Maduro. Y la comunidad… https://t.co/nxF8Tt0XCi]]></document><document><![CDATA[@lluis_llach @elnacionalcat Aviam si els podem votar  y no lo manipulan]]></document><document><![CDATA[¡Sexto ejercicio de técnica de carrera! 👏🏃‍♀️ 🔷Subimos la rodilla y estiramos la pierna (trabajamos la amplitud de… https://t.co/MTm1gEIR9m]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll @Diego_FDM Gracias mi niña,  tú si que eres bonita. Por fuera y por dentro]]></document><document><![CDATA[Durantes 3 días he estado sólo y para lo que más me gusta y me hace feliz. Tengo un amor incondicional al arte del teatro 💜]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV Emocionadisima viendo a Nuestro Padre Jesus de Nazareno procesionar acompañado de esa maravillosa banda… https://t.co/q3L8M0WolT]]></document><document><![CDATA[@ALVAREZGusf @IdealismoNazi La igualdad es una utopía. Ningún igualitarismo es bueno. Ninguno]]></document><document><![CDATA[González Pons: “si los políticos británicos no son capaces de encontrar una solución sobre el Brexit, que le devuel… https://t.co/UHDZzfIl5q]]></document><document><![CDATA[@charomerlos @currusquita Creéis que cuando echen a todos esos enchufados a la teta publuca a la calle van a votar… https://t.co/9qJAKTneyi]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @molacocinar1 @rosariomama2000 @luzdegas123 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera… https://t.co/7fQHdkFqDP]]></document><document><![CDATA[TRUCOS: Cuando compras las peonías súper frescas y piensas que no te van a abrir...   #peonias… https://t.co/wKgqytc19u]]></document><document><![CDATA[@louve_garou Diana, no tengas miedo. Esa persona te está haciendo más mal que bien. Lo mejor es aclararselo, primer… https://t.co/jAKNf8cJ5K]]></document><document><![CDATA[@josesoliscangas @FarreLopez Gracias igualmente https://t.co/6HsiexvGQ2]]></document><document><![CDATA[@MiguelDlaCamara @evacolladoduran @evaanyon @eventosfera @Pedagogiaparael @conectantes @Naukas_com @CienciaGob… https://t.co/ItqVmQTTca]]></document><document><![CDATA[Esto es solo una pequeña parte, nos quedan mil historias que contar y otras muchas que sólo tu y yo sabremos y en l… https://t.co/y4dj5CLalI]]></document><document><![CDATA[Vull debats tots els dies per veure els memes espectaculars que se'n deriven :(]]></document><document><![CDATA[@amistadcab 🎈FELICIDADES🎈 Belén. Que pases un buen día, y que cumplas muchos más y que podamos seguir compartiendo… https://t.co/k5qDrGYhWi]]></document><document><![CDATA[Comprobando, en carne propia, la importancia de un título atractivo  para atraer clientes. #EmailMarketing]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Las más antiguas las tengo en Asturias esta es la más antigua q ten… https://t.co/l6umSXx0c8]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @cptorrego @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/XiuPF2zgTa]]></document><document><![CDATA[hoy es el día internacional del beso alguien quiere celebrarlo conmigo??]]></document><document><![CDATA[#QuieroSerComoTú, 👩‍👧 Con tu energía inagotable,  Con tu entendimiento, el que atraviesa! Con tu forma de querer y… https://t.co/S518EJEery]]></document><document><![CDATA[«El ascenso en Las Palmas nos habría cambiado la vida»  https://t.co/zB7u2lKdSv]]></document><document><![CDATA[Ohhh siiiii ! ¡ Se viene ! ¡ Se viene ! ¡SE VIENEEEE ! #VideoclipQuieroOlvidarte @DavidLafuente 🔥🔥🔥🔥🔥🔥 https://t.co/FU0uNxwckU]]></document><document><![CDATA[🔉"La virtud es la única nobleza,a veces cuesta mucho más eliminar un solo defecto que adquirir cien virtudes."💕💕💕💕💯… https://t.co/fZQHWpFTwm]]></document><document><![CDATA[Fico tão feliz de ver as minhas a trajar e outras quase a acabar o curso!! Sou uma babada]]></document><document><![CDATA[Vox ficha a un 'gurú' inmobiliario condenado por corrupción para su lista de la Comunidad de Madrid https://t.co/ft7oylWjUE vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Normalmente a malta mais falsa é a que mais fala de falsidade AHAHAHAHAHAHAH é só parlapié barato]]></document><document><![CDATA[@voxemita @ManuelGap #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TcK9FgoNnt]]></document><document><![CDATA[Como me gusta ver a Roi feliz porque se merece todo lo bueno del mundo🤧💚]]></document><document><![CDATA[@_nestic @Josesaludos2 @cabify_espana Mira lo que pasa con las cuentas duplicadas. Ojo!!! Anula tarjeta. https://t.co/5NBTHq6biw]]></document><document><![CDATA[Sabado sabadete, nada como todos los días el cuerpo se levanta a las siete. Yo creo que el dicho no era así, pero b… https://t.co/SZse892PaO]]></document><document><![CDATA[Estar despierta aún es consecuencia de acostarte durante toda la semana cerca de las 4, después de haberte estado pateandote Sevilla.]]></document><document><![CDATA[@Peplolvk Te parece bien todas las empresas q tributan en España y ponen como q prorratean las pagas cuando es fals… https://t.co/2QKAWKgIW6]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Puigdemont y la falta de fundamentación jurídica de la Junta Electoral Central, por Javier Pérez Royo… https://t.co/iBfCJh51h3]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista de princesas que buscan tipos que coleccionar a los pies de su cama ??]]></document><document><![CDATA[Teodoro García: “Proponemos incentivos fiscales a los jóvenes emprendedores que se instalen en zonas rurales".… https://t.co/n92FN521tQ]]></document><document><![CDATA[@makaralu @Hdad_Alhambra @Todossomosgr @GPPAytoGranada @DefensaGranada @alhambracultura @RegionGranada @ICOMOS_CNE… https://t.co/rHUutM53u6]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @Esperan02602911 Holaa buenos días solete,🖐😘😘 https://t.co/OjtUHWcD2b]]></document><document><![CDATA[@JoseantonioJun @sanchezcastejon @PSOE @SalazarRoPaco @Asuarezm @abalosmeco @mtgarcia82 @pepu_alcalde Que pena que no lo sabía !!!]]></document><document><![CDATA[Carreron de @gabrirodrigo19. Los podios irán cayendo seguro. Que grande lo que estás haciendo]]></document><document><![CDATA[‘cause if the water dries up and the moon stops shining, stars fall and the world goes blind  Boy, you know I’ll be saving my love for you]]></document><document><![CDATA[Hola @cayetanaAT, quina bona campanya has fet a Catalunya! Apa ves-te’n d’on has vingut ja que odies el nostre país… https://t.co/JCsSMFqNDo]]></document><document><![CDATA[✨✨ Pues ya es hora de perdonarte por no ser perfecto y de apreciar cada una de tus bellas imperfecciones; de expres… https://t.co/kucxBBgpOF]]></document><document><![CDATA[@jbsanchz @Cieminfo @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc… https://t.co/r53fTdwPet]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll Espero que si Tiny .Imagínate hoy he soñado contigo y con él. Veníais a comer a mi casa 😂😂]]></document><document><![CDATA[Feliç dia dels progenitors. Ni dia del pare , ni dia de la mare. La  importància d'aquest dia recau en l'educació,… https://t.co/eLE3hI1sLV]]></document><document><![CDATA[Con un oído escucho U2 y con otro la lluvia. ☔️ Y a 📖. Si al final estos momentos son la clave.]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Fuimos constructores de sueños ,que el tiempo se encargó de derribar. Buenos Días mi Querido Luis.… https://t.co/e4P6otNpvX]]></document><document><![CDATA[La sombra viviente de Gual y el espejo de Cristian  https://t.co/NTEkFSUKOr]]></document><document><![CDATA[@MercedesSabio Estoy totalmente de acuerdo. No todo es libertad de expresión.]]></document><document><![CDATA[#Improvisemos #cover #eres #cafetacvba #ensayo #acustico #music #lovemusic #live  #livemusic #noemusichobby en Vale… https://t.co/HBHcT1c7wq]]></document><document><![CDATA[A piada é quando eu digo que aquele tweet era a gozar calam-se todos, ficam envergonhados]]></document><document><![CDATA[🔴 "no me detengas ahora, me estoy divirtiéndo" "Voy a seguir , seguir ,seguir "   👑 QUEEN !! https://t.co/2LnVOgk5vW]]></document><document><![CDATA[No tengo ninguna duda que con el discurso sobre la violencia machista que tuvieron los candidatos en el… https://t.co/RZdPehyYld]]></document><document><![CDATA[Voluntarios @ITUpontevedra19 que colaborarán para la correcta separación de todos residuos👏👏👏 Así  podrán recibir e… https://t.co/0Ay9EkZqCq]]></document><document><![CDATA[#DebatTV3 Escoltant la Cayetana tinc unes ganes immenses de trencar el televisor. No m’ho puc permetre: hauré de serrar les dents]]></document><document><![CDATA[Me estoy leyendo el libro de @SoyLoganG y cuando habla Gayran se me viene la voz de Logan 😂 Por cierto Logan me esta encantando tu libro ❤]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet Després de veure el debat d'ahir, us puc assegurar que això que feu, sí que és fer campanya per Cat… https://t.co/0dUvKhwWkr]]></document><document><![CDATA[@UnPadreYsuHijo Pues quizás hasta q prescriban, la justicia es muy injusta]]></document><document><![CDATA[Feliz día del Bando de la Huerta!!!! Disfrutad y sed felices!! https://t.co/jcN9CBF91w]]></document><document><![CDATA[Fascistas antifascistas impidiendo ejercer el derecho al voto https://t.co/h4MpD6Ddu9]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 140 años que Pablo Iglesias Posse fundó en la clandestinidad de Casa Labra el @PSOE  Hoy, con el mismo esp… https://t.co/WKL44t7t9Z]]></document><document><![CDATA[Tejer en el ventano del diablo. @ El Ventano Del Diablo https://t.co/XWczCqFtJa]]></document><document><![CDATA[Ayúdame a ordenar mi caos mental..la vida me pilla con la actitud despeinada.. https://t.co/1uy5awoAsK]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Azdw5T4IbB  Me ayudais a compartir, parte de la 2 prueba de #EvaGirasole @Eminegre2 #embajadoresdelibros]]></document><document><![CDATA[A falar no diabo não é que a celebridade apareceu e se lembrou de mandar mensagem hoje... é o famoso]]></document><document><![CDATA[Se avecinan tiempos difíciles... Izquierda + extrema izquierda + nacionalistas = una catástrofe para España.]]></document></documents></author>