<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Es un orgullo para los que formamos parte de la @ftorodelidia sentirnos respaldados y representados por tipos como… https://t.co/HKB8ejID3H]]></document><document><![CDATA[Lunes de resaca, lunes de pasión,  el pueblo ha hablado y las urnas han oído. #Casado, vuelve a casa, no esperes a… https://t.co/kVHVRLlP2A]]></document><document><![CDATA[Vaya scalextric hay formado en San Juan de Dios, la Virgen de la Caridad yendo para un lado, cruzandose con la Sant… https://t.co/IfAamCajjz]]></document><document><![CDATA[Ayer me puse a discutir con un muchacho. Hablaba del incendio y se expresó de manera tal vez exagerada. Yo andaba c… https://t.co/ZgZjmkThEy]]></document><document><![CDATA[@Hospitalerooo @AntonioMiguelC @ManuMan67882374 No quieren comprobar No quieren escuchar No quieren saber Solo quie… https://t.co/A6A3CpU4aT]]></document><document><![CDATA[We are working increasingly for the #EuropeanSemester to provide a useful framework to Member States to identify th… https://t.co/kABfIRGdJw]]></document><document><![CDATA[Lo habéis vuelto a hacer nos habéis vuelto a emocionar esta vez desde @TBlanquirroja dos veces en tres días no se p… https://t.co/Ao7Y2SDFGC]]></document><document><![CDATA[@Pepe41658707 @JaumeICastigaor Si els feixistes volareu, taparieu el ☀.]]></document><document><![CDATA[Nada q el tio q mas goles ha metido esta temporada no juega teniendo a chuchu...]]></document><document><![CDATA[@La_SER Mi pregunta es la siguiente, si son españoles o tienen la nacionalidad, ¿porqué no pueden? España es un estado aconfesional]]></document><document><![CDATA[@ManuelCsAv @lauracano84 @CiudadanosCs @CsCastillayLeon @CsAvilaCiudad @Ciudadano_AV @juan_martitegui… https://t.co/IKK0fN6Zha]]></document><document><![CDATA[El Equipo Prebenjamín A de la ADC Fútbol Base de Pozoblanco pierde la Final de la Copa Diputación Mancomunidad con… https://t.co/Rabh6yybe7]]></document><document><![CDATA[@BandaMusicaLora   Gracias por esta gran experiencia. 🤗  #SemanaSanta2019  🎵#SuenaBMLora https://t.co/Wbyb0eX1sP]]></document><document><![CDATA[No soy politico. Soy un hombre del #deporte y no voy a cambiar después de 4 años en el @Ayto_Marbella  dice… https://t.co/BMt2WcIdlP]]></document><document><![CDATA[La diferencia entre donde estuviste ayer y donde estarás mañana es lo que pienses digas y hagas hoy.… https://t.co/HQt2YO2DUZ]]></document><document><![CDATA[En la adversidad, sale a la luz la virtud. Vamos a #LlenarElPacoGálvez este domingo en #Tomelloso. Todos  a anima… https://t.co/iwswzb79hR]]></document><document><![CDATA[@ivanjimenezm98 Justo despues del episodio flipe y para mi uno de los mejores pero analizandolo en frio tienes mucha razon]]></document><document><![CDATA[Ojala tener 21 fuese ser tan maduro mentalmente como 21 de Adele musicalmente]]></document><document><![CDATA[Con los resultados de hoy @FS_Talavera sigue a un punto del descenso tras jugar todos sus rivales. De conseguir la… https://t.co/8tO5tJqq04]]></document><document><![CDATA[@pgoytre @simps2007 @emicaza @PSOE La reflexión de quién se la duda todo. De estos hay a espuertas en el Sanchismo.]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Primero te dicen que solo pagas lo que consumes y luego te cobran hasta la instalacion de la fibra- Y… https://t.co/CDWDBT8Xlo]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC por estas cositas UP viene de perder 29 escaños! Ver enemigos por doquier no ayuda nada! Habra que analizar errores propios!!!]]></document><document><![CDATA[Los Candidatos del PP en la campaña electoral 2019,  Pablo Casado, José Luis Martínez-Almeida e Isabel Diaz-Ayuso s… https://t.co/PMplsTlM2C]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Fascistos y fascistas del antifascismo https://t.co/0PQMH8AHxA]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Y tu que estuviste cuando más podrido estaba el pesoe lameculos de cualquier partido]]></document><document><![CDATA[@torocharro Muchas gracias amigo, que razón tienes esto tiene su encanto por lo difícil que es y la paciencia que h… https://t.co/SIop3CYUjs]]></document><document><![CDATA[Alucinando con @VdeVegas! Qué sala, qué terraza, qué cócteles, servicio y que club con piscina se avecina 🤩  Gracia… https://t.co/7QWNXZvm0L]]></document><document><![CDATA[Domingo de Páscoa e comemoração 75 Aniversário da minha Sogra. Muitos  Parabéns Sr. D,Maria. 😙🎉🔆 #joselias… https://t.co/b4KWK0uwsG]]></document><document><![CDATA[@Alicia10Fuentes @AliciaFuentesPS @SevillaFC_Fem @SevillaFC @_amparito15 @Jensmorilla @RaquelPinelSaez… https://t.co/uzALlJ1Dku]]></document><document><![CDATA[A todos os Aveirenses e a todos quantos visitam a Cidade dos Canais nestes dias, uma Santa e Feliz Páscoa! Aproveit… https://t.co/16YUppkvCC]]></document><document><![CDATA[No entiendo a @pablocasado_ en vez de unirse todos los partidos de la derecha, con @Albert_Rivera y @Santi_ABASCAL… https://t.co/dt0jM9BMjK]]></document><document><![CDATA[@Calitazo Disculpa Francisco  a qué se refiere que no me sale la conversación]]></document><document><![CDATA[Un Martes Santo más...🖤 en Hermandad Cautivo Bollullos https://t.co/eUpkY4ZXyv]]></document><document><![CDATA[Exilio republicano español - Perpignan, la vía de escape de medio millón de españoles exiliados que se convirtió en… https://t.co/Dtoh8R2zuG]]></document><document><![CDATA[@Lietta1989 Vado a testare come fanno il caffè nei luoghi dove non è tradizione 😊]]></document><document><![CDATA[@SpainTemplario @giantcastillo @yaosvaleatodos Se produce en el pueblo donde vivo]]></document><document><![CDATA[@MayteCarrera Yo quiero siempre a Franco Vázquez en mi equipo hasta cuando no le sale nada. Aunque hoy ha sido tremendo.]]></document><document><![CDATA[@Raravisum Ni caso @Raravisum, la razón te avala, diga lo que digan los demás.]]></document><document><![CDATA[@josemaguilera Pues seria una putada la verdad!! Si en segunda estando en playoff solo van al rosal Quiñones y Hugo… https://t.co/rvquBHs58E]]></document><document><![CDATA[@messi_jerezano @Rober_acosta86 @tachin_6 @Cases_89 @D0min3kongP @ccamargo923 Le tenemos achicharrado xD]]></document><document><![CDATA[.@daviddelaencina @ElPuerto Una ciudad tan fascinante como #ElPuertodeSantaMaria puede liderar una… https://t.co/CcM4pHdYpT]]></document><document><![CDATA[@CAPITANTRAVIES0 para que me dedicas algo si no te conozco xddddddddddddddddddd]]></document><document><![CDATA[@antigua_roma @editorialespasa @Planetadelibros @nestormarques @mil_jorge @Antonio_G_N_]]></document><document><![CDATA[PON LA RADIO!!   Partidazo por 4 diales 105.2-93.2-94.1y 98.7  A GANAR #RCDMallorcaSporting https://t.co/AjMCGhv3gv]]></document><document><![CDATA[@Burlesconi @expresso Foi o Cássio que disse ou foi o Candeias que disse que o Cássio disse?]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂😂😂 pero de verdad pensáis que somos bobos?? Creo que es un semental de raza avileña, que es manso, para carn… https://t.co/vuy04kT1PH]]></document><document><![CDATA[Eu estava na sala lá oferta formativa e eram só brasileiros, senti-me no Brasil, é triste virem para cá estarem des… https://t.co/ol2Apoxruc]]></document><document><![CDATA[Súper bonito el momento de Albert Arenas después de la carrera también.]]></document><document><![CDATA[@ieeeh @angelcustodio @BeyondMeat Bueno, si tanto te interesa el agua… a esto súmale las emisiones de carbono y que… https://t.co/zygAG2IZyw]]></document><document><![CDATA[@_JoseMaria80 Me encuentro en la misma situación. Nunca he entendido su utilidad...]]></document><document><![CDATA[Agentes de la UDEF y periodistas del clan Villarejo coinciden en los casos Estepona, Pujol, Podemos y CNMV https://t.co/ryljl5NRCB]]></document><document><![CDATA[@gemma_pinyol @dbozam Querida Gemma: gracias a ti. Tratare de hacer lo mejor posible por los objetivos que comparti… https://t.co/yNaunqmYj3]]></document><document><![CDATA[Encima ayer tuve q dejar de seguir a una pava en IG y me la toda la lástima porque me caía genial pero lapava vota… https://t.co/6IbckxGWZj]]></document><document><![CDATA[⚽️💪🏻 Nos vamos a Mestalla ‼️‼️El #Arsenal a semifinales de la #EuropaLeague 🏆 #GoArsenal #Gunners 🔴⚪️🔴 https://t.co/oHYsJrh8vt]]></document><document><![CDATA[@Guillodietrich Muy bien. Eso es gobernar. Sin chorear mejor.  Fdo. Juan Contribuyente.]]></document><document><![CDATA[Ir para a escola e só dormir 3h e meia e tentar aturar os setores não é fácil]]></document><document><![CDATA[@joaquimribalta @elconfidencial Ya sabía yo...tenemos los mismos síntomas...viva el vino!!!]]></document><document><![CDATA[@cambei_bro @draconhonda Lo he dicho por los Loles tendria que pensarlo pero Tony no creo que lo fuera]]></document><document><![CDATA[@Joshi_wow Pero también tiene otro filo, si alguno se enamora del otro empieza a ser a veces complicado a no ser qu… https://t.co/QYnYhXffcO]]></document><document><![CDATA[#Barcelona concentra el 65% de les inversions en startups https://t.co/0qcyUMIOO1]]></document><document><![CDATA[@_Jotavi_ Nos tienen engañados  todos !!! PSOE es imposible que saque mas de 80 escañs !! 10 meses en el gobierno y… https://t.co/r56DBe9iVo]]></document><document><![CDATA[@vox_es Por pensar distinto que vosotros nadie es enemigo de España 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@privilex @meritxell_batet @cayetanaAT Más cierto, como que pactará con Cs, si los números dan.]]></document><document><![CDATA[18 convocados en el Barça para viajar mañana a Vitoria. Novedad: Vermaelen. Bajas: I.Rakitić, J.Murillo, Prince Boa… https://t.co/mzUCxGDuz8]]></document><document><![CDATA[Nueve siglos de trabajo, arte y oración reducidos a cenizas, escombros y desolación en sólo una hora. Quizá la huma… https://t.co/1xQoF7ceQj]]></document><document><![CDATA[Mártires procuram-se em Cuba! E para que fim? Para alimentar as mentiras do regime dos Castros e outros que têm as mãos cheias de sangue.]]></document><document><![CDATA[@Corvido_Fran Ojalá, pero bueno, también puede que explote alguien (Adeboyejo, Lasley o Scott) y nos solucione la p… https://t.co/s2BIJKn6Mq]]></document><document><![CDATA[@imalbertoalonso I think it's undescribable because there's not a bottom to calculate the deepness.]]></document><document><![CDATA[@MissPeggySuePig Yo soy de tomate “entreverao”, esos tomatitos son mariconadas. 😂]]></document><document><![CDATA[Sanahuja, joyas para tu paladar. Atenção a l’enganxina que té sota la matrícula ♥️ Imatge cortesia de @subirats345… https://t.co/EF4Rg2IdNK]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid Zizu esta poniendo a muchos d estos sacándoles valor de mercado]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea No hay que ser perezosos y alimentar minuto a minuto nuestros sueños, cual niños recién nacidos y… https://t.co/wKzPYKfKJ4]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Libertad de expresión.  Además no es presidente de naaaa.  Es un delincuente huido de la justicia.]]></document><document><![CDATA[Justo reconocer que hoy sí aciertas, #IgnacioCamacho . Muchos nos aficionamos a leer con fruición la prensa gracias… https://t.co/P3WBi86Rxg]]></document><document><![CDATA[Desculpem mas eu tenho de dizer uma coisa ARYAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA  AMO-TE CARALHO]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse Maravilloso…mi ciudad..Mahón… visualizo perfectamente el lugar de esa foto]]></document><document><![CDATA[@estebangerbasi @jguaido Y 4) usted  ontinua haciendo su trabajo destructivo de toda iniciativa.]]></document><document><![CDATA[Viernes, palomitas, ya hay hasta hotdogs en el cine. Avengers, en breve. #ailandme #ociomadrid #technology… https://t.co/PRVV5chkxZ]]></document><document><![CDATA[@manolomata @cullajoan @SocialistesVal @PSOEValencia Pienso como Culla 👍🏼]]></document><document><![CDATA[@chusrodriguez @OKtheJamOnes Yo también lo he visto y me reafirmo en lo dicho!!!]]></document><document><![CDATA[@virgy_garcia @ireneGS8 @emilyGK19 @priscilaborja @beitaparrasalas @merelvd @Noelia99Ramos @panchalarachi… https://t.co/QOkxkT1BYx]]></document><document><![CDATA[Ohhh..qué  pena!!! La aguja ya ha caído...Tanta historia.. https://t.co/PM4Tnil2cu]]></document><document><![CDATA[They were born And then they lived And then they died Seems so unfair I want to cry]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom Sigue Pedrojota con su campaña contra VOX. Debería hacerlo con buenas artes y no con cotilleos de vieja.]]></document><document><![CDATA[@FjaureguiC ¿Como el de quien lo ha sustituido en La Voz de Cadiz? No hemos ganado en periodismo,si en sectarismo.]]></document><document><![CDATA[@RoelHompes @aecirujanos @AECP_FAECP @ESSOnews @escp_tweets @SEIQuirurgica @operarelcancer @ACSethics @juliomayol… https://t.co/sfLgEg1JyR]]></document><document><![CDATA[@M_GELES_ @TiempoCom @chsriosegura Lo tengo. Estuve en Fescigu en Octubre. Donde se emitio. Antes de la presentacio… https://t.co/00qLQ5HgeR]]></document><document><![CDATA[@Kalanit1978 @Aiasantandreu1 @LuisaVergaraCa2 @AnaDuroam @anaiegea @majilo66 @cristinaAZANZA2 @NoColorLights… https://t.co/va3wjFynAG]]></document><document><![CDATA[Mi animal mitológico favorito es el radicalote ateo que ve con superioridad intelectual a los religiosos pero luego… https://t.co/GNeKjB7nOd]]></document><document><![CDATA[El feminismo socialista de Enrique de Francisco en 1929 https://t.co/ypVBpN930G vía @Tfeminista_]]></document><document><![CDATA[@josasc @ELTIEMPO @jose_quintana24 Si tienes razón , era por el fildeo que terminó en una atrapadota digna de guante de oro]]></document><document><![CDATA[@PSOE La España del Chikylicuatre te votará, no esperes más. En España la izquierda es Podemos.  Vosotros sois una farsa.]]></document><document><![CDATA[#RT. parece ser que Orange está llevando acabo una campaña contra RT en español, quitando esta cadena a sus filiare… https://t.co/omYJwC87j8]]></document><document><![CDATA[Barómetro laSexta: un 37,5% de los votantes prefiere un pacto del PSOE con Podemos, PNV y otros partidos  https://t.co/hrfZOwrss3 @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[É já amanhã! Pull up na Stereogun que o xtinto, Lil Ameal, Plb Vicy, Nedved, Mendez e Cripta + convidados especiais… https://t.co/UKT2Uo4Uds]]></document><document><![CDATA[@BoyzSpace @HAIRY_BigGuys @vintagegaybr @Agitando_tudo @Dotado_Paulista @MusculoDuroBlog @xxx_men_pt @WesleyOfox… https://t.co/O3TcRpvMOs]]></document><document><![CDATA[@DjMaRiiO_90 juega en mi cuenta de PS4, a ver si consigues hacer mi primer oro1 :v https://t.co/vQso9afyAO]]></document><document><![CDATA[2-0 ya el Sevilla,haciendo los deberes contra un equipo de mierda que nos gano el otro día....gracias Marcelino]]></document><document><![CDATA[@javiontiveros39 Vamos crack. Encantado de haberte saludado hoy en Alcorcon.]]></document><document><![CDATA[¿No pensáis que la gente se está flipando demasiado con la granizada de Sevilla?... .… https://t.co/jwgKscVx5P]]></document></documents></author>