<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#28A La candidata de Vox, Macarena Olona (alicantina) votó por correo. Hoy acompaña en el IES Hermenegildo Lanz al… https://t.co/3q03Abgrx1]]></document><document><![CDATA[La radio escolar también necesita pensar, reflexionar, meditar, estar sólo. Gracias por la foto, Paco!!! https://t.co/VxYZIfHpS0]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @CherubNation @loveGoldenHeart @TheMerryCrystal @BabyGo2014 @pratoshnivedita @GiGiBclub @pkamla1… https://t.co/EF20XUOf0b]]></document><document><![CDATA[@snake_forever @GrupoVaughan Technical problems. Should be ok now! Thanks for tuning in!]]></document><document><![CDATA[Buenos días 🌍 El dolor de hoy, mañana será tu fuerza!!  Vamos a por 50' de carrera  #running #run #runner… https://t.co/nq69KD266B]]></document><document><![CDATA[El primer "retrato" del PSOE lo dará la composición de las mesas del Congreso y el Senado y por supuesto de quién e… https://t.co/Iyel9mYdip]]></document><document><![CDATA[En cada casa. En cada rincón de la ciudad. En los asilos. En los hospitales. En cada corazón. Sevillanos que emigra… https://t.co/0bUuiHWf7G]]></document><document><![CDATA[ELEGANCIA  #momentosunicos #elgancia en Caja Mágica https://t.co/7j3ynjIGas]]></document><document><![CDATA[Es una pena como la dignidad pasa a un segundo plano cuando se trata de ganar unas perras.]]></document><document><![CDATA[Lo d VOX D EXTREMA NCESIDAD es d libro !! Estan llenando tdas las plazas a las q acuden , las plazas y los aledaños… https://t.co/RqHCe6OwTp]]></document><document><![CDATA[Domingo chego a cb as 10 da manhã e vou ter de ir ver o jogo da bbe á tarde, vou morrer]]></document><document><![CDATA[Orgulloso es poco. Mi suerte favorita! en Plasencia, Extremadura, Spain https://t.co/8X940lSejK]]></document><document><![CDATA[@pabloalonsov Aunque sean más que en ‘Madrit’ siguen siendo pocas. Dudo que los colauers hayan hecho mucho más que… https://t.co/3hP5oLKGdN]]></document><document><![CDATA[El futuro de Setién en el #Betis, en el alambre https://t.co/xO1PWKCz5B vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[En #hellin algunos años nos toca vivir un #viernessanto diferente: iglesia, recogimiento y mirar al cielo deseando… https://t.co/tm7j4z9zmI]]></document><document><![CDATA[LOGAN ¿El principio y el fin del cine de superhéroes? l VIDEO ENSAYO https://t.co/SwCCyb23OP #Xmen #Logan https://t.co/I7dnTayd2r]]></document><document><![CDATA[Hablando desde el más absoluto desconocimiento...   Pero no entiendo el esfuerzo titánico para que no hagas fotos c… https://t.co/3B4hvadSIu]]></document><document><![CDATA[Estoy muy contento por @Rafa_238, y por el hecho de que vamos a compartir especialidad 😍]]></document><document><![CDATA[La #ReflexiónDelDía : “La vida está en nosotros mismos y no en lo externo” (Fiódor Dostoevsky) #MiraMásAllá… https://t.co/aOxEtghdrL]]></document><document><![CDATA[GRAN INCOHERENCIA, del gobierno español.  Están fuera de juego.  No todo vale por la política.]]></document><document><![CDATA[Read #Barr’s News Conference Remarks Ahead of the #Mueller Report Release https://t.co/3tZB6dk2Ca]]></document><document><![CDATA[@JuguetesFamosa buenas noches,quería saber si habéis arreglado ya la app para IOS del nenuco happy doctor????]]></document><document><![CDATA[Los otros datos del #28A Cada formación política que consiga al menos un escaño (Senado o Congreso), recibirá 21.20… https://t.co/51SJBIxuZa]]></document><document><![CDATA[@GustavodeDios @FlanaganMcPhee La noticia, ha merecido todo tipo de respuestas. Irónicas, graciosas, ajustadas y so… https://t.co/K2eYHeXi96]]></document><document><![CDATA[#Invader3 TESLA #Reload RTA #AlienOrion timoncoil en En Mi Sofá https://t.co/lvPcGe03qj]]></document><document><![CDATA[Tan bello es este plato como todas nuestras madres. Feliz día de la madre guapas 😘 Jamón Legado Selección de Cebo 1… https://t.co/T00DOFztOR]]></document><document><![CDATA[@macherieaqiela Thanks for sharing @macherieaqiela! Some more information about how is the process for recycling fo… https://t.co/Ayc5sXLLV1]]></document><document><![CDATA[@roidpigXXX @FreakMuscleXXL @muscleaddict99 @VT_Chase @MuscleWorshiper @masterofmuscle @musclelovergr @Paul07391964 @samuelrain90 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[29/41: 🇦🇺 AUSTRALIA No entiendo tanto odio hacia esta canción. No es la octava maravilla, pero no es mala, la chica… https://t.co/AnqbOLCQxv]]></document><document><![CDATA[Nadie puede extrañarse de esto, los dictadores son así , es su naturaleza.]]></document><document><![CDATA[Selfie Santa - Talavera de la Reina (Primera foto Semana Santa 2016, segunda foto anoche) #SemanaSanta https://t.co/VWSdHThWzm]]></document><document><![CDATA[@SolOnline Vá ao Twitter é muito mais inteligente e também social we learn a lot!!]]></document><document><![CDATA[Buen análisis de la relación entre la cultura y el cristianismo en Colombia.  https://t.co/gg9WSVvgdO]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/MrjeqZZAGH]]></document><document><![CDATA[Por San Prudencio, el meón, llueve hasta el portalón #EleccionesGenerales28Abril]]></document><document><![CDATA[@Smokahontass Pero el desayuno de los campeones no era un colacao con la leche primero? 🤔]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @CiudadanoVille @Albert_Rivera @LuciaMendezEM Resulta que Villegas mediante una artilugio va de candid… https://t.co/02RpgKaDrd]]></document><document><![CDATA[@gizondela En los bancos del parque se ven señores con esta faz ,pero no estan tan bien forrados.]]></document><document><![CDATA[Espectacular está pasada noche en la sala emomblack junto al gran sergi0contreras 🙌🙌🙌... Gracias por todo #Almeria… https://t.co/8Gj9uCa21Q]]></document><document><![CDATA[@CsMadArganzuela @CiudadanoGamez @EManzanoCs @MaiteNavarroCs @MarianoFuentesS @ConchaChapa_ @MARedondoR… https://t.co/jyimP4Etbi]]></document><document><![CDATA[@Enneko @enekogtx @ho_gorkazpi @CatalinaDeFoix @pasealeku @nabarlur Se perfectamente que es un carbunclo, no me vaciles]]></document><document><![CDATA[No sé que inquina le tenéis a Pedro Sánchez. Si el Señor de luz le ha resucitado tantas veces será con algún propósito.]]></document><document><![CDATA[Cuando uno disfruta viéndolo jugar, disfruta más que el #Mutxamel #mutxamelcf #futbol #porteros… https://t.co/To4Jj97R5q]]></document><document><![CDATA['Quero - Frontera Natural de La Mancha' @MaximoFlorin @crea_uclm @ETSICaminosCR, martes 23 de abril 19h, en la IV S… https://t.co/zaI4lKOUnc]]></document><document><![CDATA[@Murgis_ O sea, que tú nunca olvidas a tus compañeros asesinados... pero otros sí tienen que olvidar a su familiare… https://t.co/tnYsYw87cv]]></document><document><![CDATA[yo solo pido que el concierto que haga raoul en barcelona sea un sabado]]></document><document><![CDATA[Atención Spoiler!! Rivera se ha traído el marquito!! #DebateDecisivo  #DebateAtresmedia https://t.co/c4UOallzk0]]></document><document><![CDATA[Quien me puede decir como se ven los seguidores que se van? https://t.co/Y4lByTywXY no sale yá ésta cuenta?]]></document><document><![CDATA[@pitrumo @pasandoeldia1 @vox_es ¿Y el castigo tiene q ser tan duro que dejemos gobernar a la izquierda y hayamos de… https://t.co/xOiKvkB2o4]]></document><document><![CDATA[Dire Straits - Tunnel of Love [Making Movies, 1980] https://t.co/sS7sMhij2y]]></document><document><![CDATA[Marca Premium, aparca donde quieras... hasta dentro. https://t.co/VCZTcosqHS]]></document><document><![CDATA[@adriiimartiii Estos son los mejores cascos, y el resto (auriculares) son una basura. https://t.co/4CsDY0W18a]]></document><document><![CDATA[La Vall d'Incles en Canillo (Andorra)  #andorraworld #andorra #vallincles #winter #landscapevideo #mountains… https://t.co/wqBthVxUUM]]></document><document><![CDATA[Nos impostos directos, quem ganha mais paga mais, nos indirectos a criada do Gusmão para o mesmo do Soares dos Sant… https://t.co/XFze0CMtSc]]></document><document><![CDATA[En Mi Casa. Verde que te quiero verde. en Campillo De Altobuey, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/AWtl22mEdI]]></document><document><![CDATA[No , porque si tus cenizas se las lleva el viento , puede caer en alguna barbacoa ja ja. Y si vuelvo y no hay nadie… https://t.co/eQXDrjWwPD]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido la última vuelta  al mundo de la temporada representando a Magallanes.  He aprendido muchísimo y he ent… https://t.co/OosTdRSZBp]]></document><document><![CDATA[@jaimedeolano @MarisaVargas_R @pablocasado_ @gmariscalanaya @ppdegalicia @populares @PPdeLugo @anadebande… https://t.co/49YzokWmQ3]]></document><document><![CDATA[Suena Amarguras en el órgano de la @RPMagdalena se inicia la Misa de Ramos de la #QuintaAngustia Es #DomingodeRamos en #Sevilla]]></document><document><![CDATA[¡Indignante! Hace tres semanas solicité una portabilidad de @movistar_es a @pepephone. Desde @movistar_es sólo pone… https://t.co/QZK2xA5KhM]]></document><document><![CDATA[@ManoloMontalt perdona Manolín, la @rfef es la que se ha puesto contra el @valenciacf te amenazan si no vas a una c… https://t.co/rLdd6gAoYQ]]></document><document><![CDATA[El FASCISMO puede tener muchas caras. La Sra. Nuria de Gispert provenía de la Democracia Cristiana Catalana, pero d… https://t.co/fEbPiNLIJE]]></document><document><![CDATA[@rsda_oficial @RayoVallecano ¡¡ Vamos equipo, un último esfuerzo para finiquitar la permanencia y pensar ya en la p… https://t.co/PZfmRv7AZA]]></document><document><![CDATA[Qué ilusión me hace que ya comiencen las obras de remodelación de Plaza de España.]]></document><document><![CDATA[Dia grande en Alcalá en la entrega del #PremioCervantes 2018. El Salón Paraninfo de la @UAHes se viste de gala https://t.co/7xERYjukfq]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al @FCBfutbolsala por el título de copa de su majestad el rey 2019. https://t.co/PEcThvEF0d]]></document><document><![CDATA[Mister @marcelvolei. Lá por ter despachado tudo lá no volei depressa e com enorme sucesso, isso não lhe dá o direit… https://t.co/7zRwEOMlNx]]></document><document><![CDATA[Magrugá del Jueves Santo. El Perdón de recogida.  #madruga #semanasanta #semanasantacadiz #semanasanta2019… https://t.co/LJSFLzqHqX]]></document><document><![CDATA[Terminó la primera jornada del VII Torneo de Fútbol Base Ciudad de Pozoblanco en la categoría Benjamín. Buen papel… https://t.co/sZGxOFqCzt]]></document><document><![CDATA[@agarzon @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @iunida @ahorapodemos estáis haciendo la misma campaña electoral que en A… https://t.co/3eCcgmJ8md]]></document><document><![CDATA[Otra hija de puta que bloqueo, como te gusta insultar, llevatelo de recuerdo.]]></document><document><![CDATA[🎫🎫 Tras haberse agotado en media hora las 400 entradas para la gala del pasado viernes, hoy repetimos de nuevo en e… https://t.co/TdpKdH2kEz]]></document><document><![CDATA[El próximo #28A nos jugamos #LAEspañaQueQuieres  /❤️Del conocimiento /❤️Del bienestar /❤️Feminista /❤️De los nuevos… https://t.co/NGFPJUUgYH]]></document><document><![CDATA[@pnique ¡Ja! ¡No se debe ir a la discoteca en minifalda porque los salidos no sabrán contenerse y las violarán! ¡La… https://t.co/zJc1iZE1tf]]></document><document><![CDATA[Este es el debate que quiere el cobarde de Falconeti. Jamás hubo presidente más indigno para #España https://t.co/2afeMm9sc6]]></document><document><![CDATA[Menudo comienzo de vacaciones. Yo con ganas de ir a la playa y todos los días nublado y lloviendo🤦‍♂️😓]]></document><document><![CDATA[@belenfl_16 No poder comunicarme contigo me mata cariño, tengo #BelénDependencia 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@javiermelendezt La cultura española es toros, semana santa, flamenquito, sí... pero tb  Flamenco, Picasso, Surreal… https://t.co/PkukIp4BxH]]></document><document><![CDATA[@Adrilastra @SimancasRafael Pero esta tía no se ha enterado que eso es falso y que su jefe el Okupa metió la pata a… https://t.co/SGWTErPe8t]]></document><document><![CDATA[@GustavoMontesFR @FactorRunning @HaspaMarathonHH @atletismoRFEA @TrainingRey @TrainingReyCen @juliorey72 Este domin… https://t.co/HvQngt17Zw]]></document><document><![CDATA[PLAN ISRAELI DE RESOLUCION DE CONFLICTOS, Y LOS DEMAS PERDIENDO EL TIEMPO CON DISLOGOS SORDOS!!!]]></document><document><![CDATA[Día de la Comunidad de ! #Madrid 🎉💯 #Fiesta #Malasaña 🇪🇸😎😋 https://t.co/PTfZBnIf7x]]></document><document><![CDATA[Cuando no sabe habla sin darse https://t.co/j5dMsnyhpN se deveria ir al medico]]></document><document><![CDATA[Creando espacios de Aprendizaje dónde el alumno se sienta parte activa e importante del proceso.]]></document><document><![CDATA[Nuevo tropiezo de mi Betis. La que parecía ser la temporada soñada, va a terminar siendo una pesadilla.]]></document><document><![CDATA[Un dels jutges del Suprem que ha de decidir sobre Puigdemont li va  dir ‘delinqüent’ després del 27-O https://t.co/T9lO7N91F9]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs Así lo veo yo también, pero a veces es inevitable pensar en que hubiera pasado si hubiera celebrado juicio.  Saludos]]></document><document><![CDATA[CAMPEÕES DA EUROPA! SPORTING! @SCPModalidades @Sporting_CP # https://t.co/Gi7TDiUAPU]]></document><document><![CDATA[@HGUVALENCIA @cuatroaldia Esta noticia es completamente errónea: la viruela está erradicada y la polio apenas hay c… https://t.co/2QyUTuZ4ZK]]></document><document><![CDATA[Mañana, es Cinco de Mayo. En USA es el día del orgullo latino, celebrado especialmente por mexicanos y sus descendi… https://t.co/QpHfTC7VeH]]></document><document><![CDATA[Eskerrikasko Euskadi! | PP, Ciudadanos y Vox se quedan sin escaños por el País Vasco https://t.co/liRvXlgaQi]]></document><document><![CDATA[Una gran noticia para Europa y para @Cs_Europa la vuelta del gran @jordi_canyas a la política activa. Otro gran aci… https://t.co/OFdNWIH6Yw]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/Tdynfir2xl]]></document><document><![CDATA[Podría decir que viene de mi nombre y apellidos pero en verdad es el que me puse para jugar al Maincra que no estab… https://t.co/E6sc6prl1B]]></document><document><![CDATA[Is doing The AEG is doing a giveaway for $100 and anyone can enter it. https://t.co/W5t5p8MXN8]]></document><document><![CDATA[Que se lo digan a Irene de POTEMOS. Ella es psicóloga y sus mensajes por aquí dejan mucho que desear jeje... Vaya p… https://t.co/PxezT9Jc47]]></document><document><![CDATA[Ministerio de Empleo y Seguridad Social: Jubilación anticipada sin penalizar para discapacitados con 33% y 37 años… https://t.co/1hufsEQpCi]]></document><document><![CDATA[¿cuanto le cuesta a un club (en euros) el alquiler+agua+electricidad  1instalación deportiva municipal como un camp… https://t.co/uqWittkHWP]]></document><document><![CDATA[@canete707 @adelantevox28A Lo que tiene que hacer el votante socialista es tomar conciencia de lo que vota. Lo demá… https://t.co/gLeIGZPhWi]]></document><document><![CDATA[@cintiacp7 @valenciacf No olvidemos que el año pasado nadie apoyó al @SevillaFC cuándo nos obligaron a ir a Tánger]]></document></documents></author>