<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@abuelacharo Feliz mes de Mayo,  con 4 conciertos de momento para hacernos felices, Buenos días y poneros en fila q… https://t.co/Jigl8FpTIU]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, si se dedican a sembrar la duda, luego que no se quejen si sus pacientes dejan el tratamiento, porqu… https://t.co/0pAA3jQCgv]]></document><document><![CDATA[@JoseMBretones @aytoalm @AlmeriaSostenib Es tristísimo el mantenimiento de nuestro patrimonio. Hay que apostar (y a… https://t.co/ZeOahRwjp1]]></document><document><![CDATA[Es muy importante q lo entiendas bien y lo solicites. Es fruto de tu esfuerzo]]></document><document><![CDATA[@cata_tur @rosamariabe1 @sionpuy @Toti04669871 @49georgina @maitegras @Juanal_47 @amolist @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/OgPlxohEbz]]></document><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/1O1R843UZQ]]></document><document><![CDATA[@adavimu @angelalvarez @ComunidadMadrid @eruizescudero @SaludMadrid Muchas gracias por la respuesta y por la sonris… https://t.co/eQ5WrduGxG]]></document><document><![CDATA[@librepensadorJG Cosas de la Transición. En 1978 empezó con la colcha de retales, y todo lo que se ha hecho ha sido… https://t.co/7syeFRQi71]]></document><document><![CDATA[@MonDiari SRA.ARRIMADAS: cada vegada que parle es : per dir MENTIDES - INSULTAR i MENYSPREAR a TV3 i els seus repre… https://t.co/ulUpa41JmD]]></document><document><![CDATA[🦁 𝓦𝓲𝓵𝓭 𝓱𝓪𝓲𝓻 𝓭𝓪𝔂 🦁 . . . . prilaga  #outfitoftheday #style #clothes #outfitpost #fashiondiaries #lookoftheday… https://t.co/irzF2ORtah]]></document><document><![CDATA[Convivir, respetar, conseguir una sociedad inclusiva A favor del futuro, a favor de Errenteria - https://t.co/JtwnM4ZLUO @naiz_info]]></document><document><![CDATA[Hoy era el último día de El Nene en la copistería #Fcom. Ha encontrado un trabajo mejor, en el que podrá tener más… https://t.co/yW1RDSwOai]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Estoy contigo Carmen..Que termine de una vez tantos nervios y tanta falta de respeto..]]></document><document><![CDATA[Paz absoluta  #MatildaForEver en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid y El Palacio de Cristal https://t.co/9SFFbv6t1W]]></document><document><![CDATA[@elrepublicanet @KRLS ¿Con la misma eficacia que preparó su viaje a Canadá? Perfecto si se trata de dirigir JxC, pe… https://t.co/Xdjj3Snr8m]]></document><document><![CDATA[Acabadinho de escrever, pronto para ser servido à mesa twitteriana, numa ceia de Sábado à noite. https://t.co/6aORJu4beI]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Preguntale a Belen Ro si lleva bragas 🤣🤣🤣 se Le ha visto todo hace un rato]]></document><document><![CDATA[@farandulario_ Estan en directo en socialite, ahi les dirán q hacer, si nominan el como, ponlo q solo lo verás alli… https://t.co/guxb1nCa6F]]></document><document><![CDATA[the perfect blend , love and chaos . em Tavarede, Coimbra, Portugal https://t.co/3CWPwXvgkf]]></document><document><![CDATA[@brault58 C’est un coq qui était au sommet de la flèche , pas un ange ! De plus cette flèche édifiée par Viollet-Le… https://t.co/bK14fuvbz4]]></document><document><![CDATA[como si los del 2000 votaran por primera vez con 13 años y no con 18 como toda españa 🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[MI CALLE FAVORITA DEL MUNDO...@AlejandroSanz  #AlcalaDeLosGazules #cadiz https://t.co/xOdun78FeB]]></document><document><![CDATA[@PalomoVeloz @MercadilloStyle @PSOE @sanchezcastejon @CiudadanosCs ¿Verdad? No sabes lo que es eso ¿indulto? Como s… https://t.co/lWGZRsdoST]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @laprivi_ @chelosusavila74 @vtc_crash @MADRID @ComunidadMadrid @DGTes @populares @PSOE @fomentogob… https://t.co/hAnOibHlJy]]></document><document><![CDATA[Es un orgullo que mi padre, a sus 84 años, siga luchando por sus vecinos, dando guerra en política y que apoye en e… https://t.co/XuUD4EFWnh]]></document><document><![CDATA[Por dios la batalla de sub vs trueno. ❤️ Que sub siga asi toda la temporada por favor‼️]]></document><document><![CDATA[Jajaja tiki tiki taka taka qué risa más risa me ha dado esta frase, gestos y alegrías, el día de la alegría jajaja… https://t.co/Wi4LoYgyZb]]></document><document><![CDATA[@ArredonMari @mjpartera @sanchezcastejon @RenePerle @rojasocialista @mikihoyos @mtgarcia82 @Saramurcia… https://t.co/GBGevd9Bwd]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @quitarrin2O @mabelsaroman @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Cuidado que se enfada y deja de res… https://t.co/6QaJqC6Jcd]]></document><document><![CDATA[Debate electoral: Pablo Casado asegura que Sánchez 'ha reculado' "no por el bien de España sino por el suyo propio" https://t.co/Jnp0QFnBy1]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que hacía el payaso en la audiencia? Alguien me puede explicar?]]></document><document><![CDATA[@interiorgob @JosepBorrellF @Correos @desdelamoncloa Gracias @JosepBorrellF. Aunque hubiera habido en el mantener "… https://t.co/VX0diuOoQC]]></document><document><![CDATA[TE PILLE...! IMAGE REAL de Aviso de Bloqueo 🔒 a una IP que ha intentado entrar en mi página web... .  😠 Lo ajeno, n… https://t.co/FiTUB1Dz6y]]></document><document><![CDATA[Fa un any estàvem al desert de Marroc. Els viatges amb tú m’inspiren helenhis 💯❤️🌹 en Vinaròs https://t.co/BHKk4imf1w]]></document><document><![CDATA[por un enfrentamiento civil donde los muertos los ponga el pueblo y no los traidores Guaidó/López. Estados Unidos e… https://t.co/mtdv5cWmvg]]></document><document><![CDATA[@aFlo_jar @FAM63 @PSOE @sanchezcastejon Dejen en paz con quien tiene que pactar el @PSOE, sabemos con quien hemos de hacerlo.]]></document><document><![CDATA[A esta hora, em Marina, eu e o meu pessoal já estávamos todos bêbados, animados como o caralho, e eu a Bia já estáv… https://t.co/HJiBGrl1Rd]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone Esque con 43 y 48 no sabían lo difícil que lo tenían? Esque lo que hay que entender esque si por las… https://t.co/eulfx0pnyp]]></document><document><![CDATA[@Amaryss_Yruh @IamChirp En serio Yo también voy al de Barcelona y Golden Circle]]></document><document><![CDATA[@Trotastur #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/idoIlOtVQP]]></document><document><![CDATA[La vida no valdría la pena sin esos ratitos en los que tienes al lado a las personas con las que el mundo te parece… https://t.co/A35DuKScux]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Yo creo que con los años nos vamos rodeando de las personas que más nos aportan]]></document><document><![CDATA[E não é que eu encontrei?!!! No meio dessa loucura toda que foi o dia de hoje!! Só não me senti ryca 🤣🤷🏽‍♀️🌪 mas fiquei very happyyy 🎈]]></document><document><![CDATA[Hamburguesa de ternera con salsa de queso ahumado, chutney de pimiento rojo y aros de cebolla... tan ricamente! en… https://t.co/GHeANrK1jE]]></document><document><![CDATA[Sino una luz de parecerme todo de poca estima lo que se acaba, uy de mucho precio los bienes que se pueden ganar co… https://t.co/X6QJ8DYi4o]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/q3NS3AxXan]]></document><document><![CDATA[@_Maga @sejehomi Uma dúvida, o câncer de útero SÓ se desenvolve a partir do contágio com HPV? Sempre me questionei… https://t.co/c0jtunNimC]]></document><document><![CDATA[@BCPComunica nuevamente el app del bcp no funciona. Cuando la van a arreglar?.]]></document><document><![CDATA[Que suerte la mía haber admirado tu belleza de cerca antes de que alguien con el alma negra haya hecho esto. Que im… https://t.co/6ZtTd0Odes]]></document><document><![CDATA[Que pena mas grande . Se muere gente tan buena y los malos bichos ahí están ¡¡Y luego existe Dios ?]]></document><document><![CDATA[Lately i can't sleep the whole night through, i just wake up missing my boy😕]]></document><document><![CDATA[@S_Musical_LaPaz @CulturaSantJoan @sant_joan @costablancaorg @CostaBlancaNow @RamblaSantJoan Me encanta! Cómo se llama la obra?]]></document><document><![CDATA[La ocurrencia del expresidente de la Generalitat, Francisco Camps, de celebrar cinco grandes premios de Fórmula 1 e… https://t.co/OzVeBeOgDG]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @Irene_Montero_ @mjmonteroc @gabrielrufian En serio, los chicos que os preocupa que un silencio pueda… https://t.co/T3m4a5H6Fv]]></document><document><![CDATA[@Caye_Gutierrez Plagiador de ideas, que es de @CrisRG_00 y mía (con amor 💜)]]></document><document><![CDATA[El tono de cuenta cuentos infantil de Sánchez me pone muy nerviosa. #cuéntameuncuentoyverásquécontento]]></document><document><![CDATA[@TraderForest @javiernegre10 @tratantista Que te den a ti ese gusto, Abascal, Rivera, Casado]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández: "En Madrid resisten bolsas de desigualdad que tenemos la obligación de eliminar" https://t.co/j1SSdpsfD0 vía @codigo_publico]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 Fuera pereza...hay mucho que ver y que sentir...vamossss😘 https://t.co/4tNlgQa7pq]]></document><document><![CDATA[Motivándonos pa los exámenes de mayo a la manera de @jcarlosmeni a ver si sirve de algo!!!  ✌🏻✌🏻✌🏻 https://t.co/rq095Ybej9]]></document><document><![CDATA[@16MCGlez @LauraMartRed Otra outsider. No sigo lo uno ni lo otro 😅 pero sé que el último episodio se veía oscuro y… https://t.co/kl1tzKUvwo]]></document><document><![CDATA[@SoniaCaracasMad @PSOE Eso es una utopía, porque si fuese una realidad no se hubiese difamado con pruebas falsas a… https://t.co/6wIU3sHTcX]]></document><document><![CDATA[El caso, es que mi jefa de equipo ha pedido que le digamos canciones, y que cuando suene en la oficina es el siguie… https://t.co/y4yxMDBgRy]]></document><document><![CDATA[Valiente, audaz, rebelde, lideresa #MayThe4thBeWithTheWomen #OrgulloFriki https://t.co/bYRiQVqqTJ]]></document><document><![CDATA[La cifra de muertes supera ya el millar en la epidemia de ébola en el Congo, la mayor y más letal en la historia de… https://t.co/ifabZrYudy]]></document><document><![CDATA[@lavozdegalicia @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Fb39uOa7VP]]></document><document><![CDATA[💚🌿🌺🐾💝 adoro el mundo que me enseñaron y que me gusta mostrar a los más peques  #naturaleza #ecologia #vida… https://t.co/MXQw54h36q]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho @BabeufFrancois @AranxaVicens A algún da o botaron das listas]]></document><document><![CDATA[vai ter um showzinho hj e eu animei de ir mas agora bateu um puta sono, não sei mais se durmo ou se saio]]></document><document><![CDATA[📍📍Alerta!!!📍📍 En Telegram, nuestra querida @DUEdevocacion que la puedes encontrar poniendo en el buscador del mismo… https://t.co/C1HakSSFG5]]></document><document><![CDATA[Pensando 🤔 en meriendas saludables... https://t.co/c93a6BcE0v toma tomate!!! 🍅]]></document><document><![CDATA[#comoencasa #cavaporcopas #cavaporbotellas  montesquius_ #bestitalianfood #Madrid kasanovarest #foodporm #instafood… https://t.co/aBmJhJoefM]]></document><document><![CDATA[Porque ese debate ya no representa el debate real que hay en España, porque prescinde de @vox_es prescindiendo de… https://t.co/EVZhjrrUk5]]></document><document><![CDATA[Todo dispuesto curso de éxito estudiantil #consiguetusmetas #rumboalaexcelencia #MaiteGarrigós #mindfulness https://t.co/655LvejHnG]]></document><document><![CDATA[@el_pais A las mujeres se les regala el libro y la rosa. Hace años que la tradición cambió.]]></document><document><![CDATA[@ClauidiaXD Pero manada de amor también lo hace bien solo que cada uno tenga la libertad de escoger donde quiere es… https://t.co/RjKi3ZEnxT]]></document><document><![CDATA[@asturcona5 @ksl0x1 @KevinTibu14 @JohnGalt2015 @Ulterior_sama @angabantxo @AdriNanclares Por favor, ruego me excluy… https://t.co/xNyc7iaFLT]]></document><document><![CDATA[Listas únicas y listas incompletas, un fenómeno este último más frecuente en municipios de Castilla y León, en Cast… https://t.co/MlRIDrIpmw]]></document><document><![CDATA[Toda la fuerza del mundo, volverás más fuerte capitán 💪🏼❤️ @IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[Lo consiguen cuando aportan contexto y conocimiento a temas que interesan #transmedia #segundapantalla #GLAM]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @SweetLu10 @elconfidencial Sólo puedo decir que yo he seguido en ocasiones algún consejo de estilo de Lid… https://t.co/72fhJT5bxd]]></document><document><![CDATA[@HugoBarros_23 Oh, obrigadaaaaaa Apoio moral às minhas amigas e martini com seven up para mim, AHAHA]]></document><document><![CDATA[@BlackDemonsFA @FEFA_Spain @gijonmariners @Ayto_Las_Rozas @LG_ES @Rozasdeporte Lo vais a retransmitir?]]></document><document><![CDATA[Donde fueres haz lo que vieres!! A pasar un día güeno de motos!!! https://t.co/vlZ1r00iZP]]></document><document><![CDATA[Esta semana era aquilo que estava a precisar há demasiado tempo e que não podia ter porque preferia ter o curso como prioridade]]></document><document><![CDATA[Los aficionados de Unicaja sabemos lo que está pasando, nos están tomando el pelo, del primero al último, del presi… https://t.co/baG2rRqBdS]]></document><document><![CDATA[Virgo odia que intentan meterse en su vida, si algún día me meto me pones a raya, porque a veces por mi forma de se… https://t.co/78CHG0GlcF]]></document><document><![CDATA[Le Pen n’a pas besoin de faire campagne : Mélenchon , Plénel , Hamon , les médias, Binoche et cie font le job à sa… https://t.co/7O7eIWHpp8]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @monicaoltra Podemos esta hundido , enfangado, le viene bien el supuesto robo del mobil , decir que se lo… https://t.co/9iNkG3fxAk]]></document><document><![CDATA[Propera destinacio Barcelona  a l acte d ERC . Bon dia  tothom en Vilafranca del Penedès https://t.co/olNcpmYQhn]]></document><document><![CDATA[@Carrete8888 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uy29MyL3cM]]></document><document><![CDATA[Hay escaladas que intimidan, asustan, sorprenden y emocionan a partes iguales.  Y paredes que te hacen sentir peque… https://t.co/kzxoPPLVsE]]></document><document><![CDATA[Porque no puedo seguir a gente??! @InstagramES no me contestan nunca en atención al cliente.....😒 https://t.co/M7U8YN4mqO]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @pscmpsoe @garciapage @PSOE @sanchezcastejon @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/bkqodYpAJu]]></document><document><![CDATA[El abuelo sentado al lado mio en el tren comiendo palomitas dulces, un tio de fiar]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/NeJt6DoIhy]]></document><document><![CDATA[https://t.co/3rnSDCfM69 Por una vez los IMPUESTOS recaen en los ciudadanos..  Felicitarnos por tan buena noticia y… https://t.co/0c5kadjeeM]]></document><document><![CDATA[@gontomar Pétillant de poulsard, sí. Una cosa un poco friki, con poquito alcohol... divertido.]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @GuillemCristo @JuanMarin_Cs Si tanto reniegan de Vox que rompan el #Trifachito y conque elecciones..]]></document><document><![CDATA[@Msol59 @pater112 @BSantiagoJ @AnaRufes @Growchito @jbsanchz @sonsoles_ph Jajajaja 👍]]></document></documents></author>