<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Arya es la MVP del tercer episodio de #JuegoDeTronos por ganar el partido en el descuento. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[@evidentele RESPUESTA | Habla por ti, y deja al resto de los andaluces que pensemos como queramos, estáis muy acost… https://t.co/BNCIAR1zpH]]></document><document><![CDATA[Y ya que @damp_earth a hablado del fútbol femenino en @TBlanquirroja decir que esta temporada he visto 3 partidos y… https://t.co/nWaDjzRsDG]]></document><document><![CDATA[Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas falsas que apoyan a Casado en Twitter… https://t.co/Lc0ug7YowS]]></document><document><![CDATA[Ya lo aventuré en @HdHoydeportes de que se iba a volver a llenar el 'Infierno de la Mancha'. Espectacular respuesta… https://t.co/oCovPx2I3k]]></document><document><![CDATA[@campsmanel @BalonyLapiz @Ahidalgo8 Partidazo de Gato, aunque ya le tocaba. Aplauso merecido hoy]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @MEsuarezdiaz @martinfd78 @ligero999 @DraSofiBauer @anaisnursing @lovenursingmery @MayteRTardio @HUFMC… https://t.co/PzwG1PmGUk]]></document><document><![CDATA[@AmnistiaOnline @amnistiaespana @AmericalatinaAI @UNWatch_es @JMVivancoHRW @ONU_derechos @mbachelet @AmbJohnBolton… https://t.co/wmbrflf3zs]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 @rajolo11 @mirrocafort @PSOE El peligro no es que lo diga nadie, sino echar por la borda todo el es… https://t.co/z1k5b6fL7H]]></document><document><![CDATA[Usted ha renunciado a ser presidente para el Gobierno para hacerse árbitro, pulla de Rivera a Iglesias. Que está… https://t.co/9d4Oez91pE]]></document><document><![CDATA[25.En los últimos 10 años, el número de personas contribuyentes que han compartido su solidaridad con quienes más l… https://t.co/ZOYWOTi7wZ]]></document><document><![CDATA[@gandisimafarsa fuerza e inteligencia nunca me he hecho en este pero termino de mirar la de rindou que le estoy haciendo y te digo]]></document><document><![CDATA[Solo me quedan 1...2...3...y serán 7 vidas... 🎶 en Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/1sQTzpKnhX]]></document><document><![CDATA[@jotace85 A mí la la land no me entusiasma, pero me gustan las canciones. Con The Greatest Showman sencillamente no… https://t.co/21Ow4PGkna]]></document><document><![CDATA[@Hostalremona @ValledeCamaleno @cant_infinita @Apez140 @cordobari @josefuentesdp @Rabago_Liebana @Cantabria_Rural… https://t.co/cBsd8iaA8b]]></document><document><![CDATA[@ronitebachu @ZeBento_ @ppaodemonio Ainda no sábado aconteceu isso. Final do jogo, a jogar contra o Guimarães, e pu… https://t.co/ZG22phXQvY]]></document><document><![CDATA[Semifinales de @ChampionsLeague. Un objetivo , una posibilidad entre mil.Determinación , concentración , posición p… https://t.co/uYJlco3ju5]]></document><document><![CDATA[VOLVER AL PASADO NO ES TAN BONITO COMO PARECE.  Mi proyecto personal para las elecciones del #28Abril… https://t.co/ZNH6xOjILA]]></document><document><![CDATA[@Joanamcra O meu mano Marroquino não desilude, se calhar ainda te arranja uns kebabs também]]></document><document><![CDATA[Me ha convencido. Para que hablar de cosas sin importancia como educación, sanidad, derechos sociales... Habiendo b… https://t.co/3PYHdZWij5]]></document><document><![CDATA[Hacia un sueño. Mañana es nuestro día. Hagamos que nuestros jugadores noten que estamos con ellos y nada más en est… https://t.co/TP2lcjRJ6O]]></document><document><![CDATA[Viernes de Dolores, en #Sevilla se da la primera «chicotá» la su Semana Grande, la #SSantaSevilla19 un año particul… https://t.co/YVGQnlb89N]]></document><document><![CDATA[ÉSTA ES LA LISTA DE "HONRADEZ Y LIMPIEZA" D SOCIALISTA. PENSEMOS SI LLEGAN A SER CORRUPTOS. LOS SOCIALISTA Y COMUNI… https://t.co/K5tJ2bsimW]]></document><document><![CDATA[Hoy más que nunca, es un buen día para escribir, cosa que hago casi a diario, pero cuando no tienes ganas… Leo. Es el mejor recreo.]]></document><document><![CDATA[@voxeador1492 @will63734694 @KaradeKona @voxemita @HISPANIAVIII @1661MAC @MarcoTrajano2 @SuperLadyBlue @beasexy81… https://t.co/YBY9OIVuJO]]></document><document><![CDATA[Cual es el legado de chavez? ???? Si aquí siempre hubo destrucción en su gobierno]]></document><document><![CDATA[Por fin he podido ver #LehmanTrilogy. Vaya trabajazo monumental. Vaya experiencia. Imprescindible. Zorionak,… https://t.co/1R520IT2tb]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado es muy, muy listo. Eso no se puede negar. Y Pedro Sánchez está totalmente acojonado.]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Pff, pues no tiene que ser incómodo correr con una llave en los huevos-culo https://t.co/3IXtsMJ0Hx]]></document><document><![CDATA[@Vergara_Rodri @MJGguzman @SevillaFC Un tipo con su experiencia, jugándose la entidad lo que se juega... ¡Inaceptable!]]></document><document><![CDATA[Escuchas declaraciones así de @alejandroTGN y ya no te extraña tanto que el @PPCatalunya saque menos votos que la… https://t.co/gfqdCmzQrp]]></document><document><![CDATA[Un informe oculto da un vuelco electoral y hunde a Pedro Sánchez y a las izquierdas https://t.co/q7FJRKqwps vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[@ppr2pepe @MgtMiguel @MurilloAlberto8 Muchas gracias @ppr2pepe, eres muy grande y se te quiere un montón.  Un abrazo enorme!!!]]></document><document><![CDATA[@MigueldeBustos1 Y lo otro es que es de cajón si estas elecciones son para echar a Sánchez, no vas a pactar con alg… https://t.co/mZ3bsuX7nG]]></document><document><![CDATA[@lmgomezpozo @Estudiantes_mlg @HdadMediadora Este es el camino a seguir entre hh y cc. No puedo decir lo mismo de l… https://t.co/xKHF8lYF6F]]></document><document><![CDATA[@lunamonelle Ella no bebe. La aparqué por casa hasta que, pasado un año más, la abrí la otra noche. Fue desenroscar… https://t.co/1HYjIg3ZSM]]></document><document><![CDATA[CAT, sensación mediática de la campaña (y de Casado) https://t.co/NPiqNJuzoI]]></document><document><![CDATA[Tarde píaste Pajarito @NicolasMaduro ya tu tiempo acabó, prepárate si eres católico reza a ver sí tus penas se redu… https://t.co/YefftN5xCA]]></document><document><![CDATA[Si no fuera porque tengo mil mierdas que hacer estaría de puta madre 😑 jajajaja]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias Pilar Ayuso @ayuso_pilar por todo cuanto nos has dado.  Personalmente ha sido un placer siempre cont… https://t.co/5KLAsuYUym]]></document><document><![CDATA[@jharris_m @EuropeElects Falso. El fraude es Pedro Sánchez que aún no ha demostrado cómo obtuvo su título...]]></document><document><![CDATA[El payo dice la palabrita y es la única crypto que está en verde ⬆️✅ de mi portfolio... #NoTeJode?]]></document><document><![CDATA[Y tú que coño sabes lo que hemos vivido en este país? Tú acaso has sentido miedo al montarte en tu coche por miedo… https://t.co/ajGOU2Y2uL]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino Corre mientras puedas hijo de puta, que lo unico que mereces es que una 9mm parabellum te atraviese los sesos.]]></document><document><![CDATA[¡Ya están aquí L@S CARROÑER@! @La_SER @AnabelAlonso_of Así UTILIZABA la desgracia de Notre Dame un alto cargo de Ci… https://t.co/oxEDwzr0va]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @stradagangelica @SUPERGOCHOo @AnatCastle @AAvallones @AisyahHasan9 @RasnawatiR @5dAKygJFJNLbhO0… https://t.co/tCspZY1XHg]]></document><document><![CDATA[@tucci207 @AlfonsinDomingo @joaquimcoll @ernestmaragall @junqueras Muéstrame dónde dice Arrimadas "puñeteros castel… https://t.co/Yj2FWcuSQ3]]></document><document><![CDATA[2019.04.16 Nuestra más querida reportera nos muestra otro bello amanecer en esa parte del paraíso. en Vera Playa Na… https://t.co/PtOK7ZHcKF]]></document><document><![CDATA[Parque del Principe en San Lorenzo de El Escorial, Madrid https://t.co/KeqjKlyFtb]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos Talavera propone un Plan Integral a 20 años para cambiar la ciudad https://t.co/JfTZfiZPmS vía @24clm]]></document><document><![CDATA[#jerez #lunessanto en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/1vEZk01Txr]]></document><document><![CDATA[@LBSabogados Yo tuve un cliente que se cagó en todos los muertos de S.S., no digo más....]]></document><document><![CDATA[@VeganoLeon @AidaGascon Pero vamos,  el problema eran las subvenciones. Madre mía.]]></document><document><![CDATA[Sí, es un peñazo ir a votar cada cuatro años a ver quién será el inquilino de la Moncloa. Pero si quieres seguir te… https://t.co/tDtZn4iBZU]]></document><document><![CDATA[Se va uno de los clásicos del cine #PeterMayhew  #Chewbacca DEP https://t.co/1o6DakSrcC]]></document><document><![CDATA[no me ha dado la "pedrada" propia de esta lesión pero lo que siento al estirar la rodilla es parecido aunque leve.… https://t.co/xSlRlpf4k8]]></document><document><![CDATA[Upgrade Studio🙅🏻‍♂️. - - - NEXT DATES: 01/05 | Blue Monday ( Vitoria-Gasteiz ) 03/05 | Stereo Club ( Granada ) 03/0… https://t.co/XafUUHUauF]]></document><document><![CDATA[#Repost cimb2019 (get_repost) ・・・ . ¡MAS LEÑA AL FUEGO¡ . Las inscripciones siguen abiertas. Recordad que una vez s… https://t.co/mCocef2a3G]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/imxH67HQQa]]></document><document><![CDATA[@Juancaaa3 Gilipolla digo depilándote las cejas con las pinzas JAJAJAJAJAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[El partido de #LePen se suma a la iniciativa de #Salvini para crear un nuevo grupo en la Eurocámara… https://t.co/6Cj5L7SekA]]></document><document><![CDATA[El aviso del líder de UGT sobre Vox que deja tiritando a Sánchez e Iglesias https://t.co/NqvAvCZI43 vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Sra @InesArrimadas  el único contagio nacionalista es el de su partido por toda España #DebateRTVE #tatarlak]]></document><document><![CDATA[Podría ser: el PSOE hará su paripe con UP, hasta la extenuación, culpara a Iglesias de intransigencia, pactará con… https://t.co/v9bg2Wx6yj]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos inaugurado la Feria de los Minerales y Fósiles de #LaUnión, organizada por @FAEPULAUNION , abiert… https://t.co/ZTmxFFsW2O]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Tienes todas la razón, este pais la constancia y el trabajo es para el prójimo, con el añadido que… https://t.co/OmNG3MfDM0]]></document><document><![CDATA[4️⃣temporadas, 3 campeonatos  y un subcampeonato, orgullo de pertenencia a algo más que un simple club de futbol ..… https://t.co/3tbX2OxIY7]]></document><document><![CDATA[El Norwich va ganando 2-1 al B.Rovers y sería equipo de #PremierLeague pues mola la segunda inglesa es muy igual a la segunda española]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @vox_es No estoy de acuerdo. Solo necesitamos a un presidente que mire por el bienestar de la nació… https://t.co/lcjD4EP9gG]]></document><document><![CDATA[@Converso72 @ahorapodemos Pero todo es una rueda, Julio. Si no paras de construir y no tienes quien te compre.. (qu… https://t.co/s3hfSY8usI]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/Z67xmLqdTr]]></document><document><![CDATA[Afortunadamente con la mayoría no es así, peto bueno, allá ellos porque los favores se pagan con otros favores]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan al @ será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @CintiadeSinnoh Mi a… https://t.co/KXwlyMuHmK]]></document><document><![CDATA[@RanLorenzo @Yosdany9 Si me invitais voy a Cuba sin dudarlo. Esas mujeres... 😍😍]]></document><document><![CDATA[Gracias a @FuenlaBlues por estar al quite. Nos vemos en la última jornada en el 'Fernando Martín'. https://t.co/WW64QL9c2k]]></document><document><![CDATA[Denuncia, yo no os voto. Pero intento no insultar a nadie, que no formen parte de grupos camuflados de seguridad ci… https://t.co/izRy5ClDel]]></document><document><![CDATA[@LittleRagerGirl ay... la de tryhards super bestias que hice pensado que eran solo q y eran flex... I feel you sis]]></document><document><![CDATA[@dcentene El PP es un partido grande, como el PSOE, con un espectro ideológico amplio, que nunca antes competía a s… https://t.co/689PXdpy9R]]></document><document><![CDATA[Este hombre nos sorprende un día sí y otro también. Causas de su incapacidad y algo más  https://t.co/pOR7FYURdD]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Estrella cruzando el puente de Triana con “Esperanza de Tri... https://t.co/56ldYbQpmm vía @YouTube @hdadlaestrella]]></document><document><![CDATA[@manuelortuno10 @mi_cangrejico16 @CT_River @IKO1992 @Santiagodelalam @populares @regiondemurcia Pero del batel no h… https://t.co/NYqLS0Ly51]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Hace tiempo que no veo debates y este tampoco, pero por los comentarios, no me perdido gran cosa.]]></document><document><![CDATA[Como hemos disfrutado en esta #FaseDeAscensoLigaDIA con @CBClarinos y en especial con nuestra @monti_5. Enhorabuena… https://t.co/t6iFo0Ul4u]]></document><document><![CDATA[@javiimadridista Milagros es fichar y largar de estos los que queden yo el año que viene los dejaba suplentes siemp… https://t.co/0p84FyJVve]]></document><document><![CDATA[@LinaresAldo @carloslargom @Luis_Uriarte_ @Grupo_IPA @navedelmisterio Guapos todos 🥰]]></document><document><![CDATA[@ADexterA O teu clube é um clichê. Lol tive a ver um resumo do jogo de ontem acho que 11 pinos espalhados pelo camp… https://t.co/oPVwzkA7c3]]></document><document><![CDATA[FLEXIONES + DIPS TRICEPS EN KETTLEBELL ‼️🏋🏽‍♂🏋🏼‍♀ - En este vídeo combinamos dos ejercicios en uno, de dos músculos… https://t.co/YcUEjWnpER]]></document><document><![CDATA[@RequenaAguilar Es que en esa posición le resulta más hiriente la verborrea que se suelta, si se sienta no se la entendería nada.]]></document><document><![CDATA[Hemos conseguido reunir a todos los candidatos a la alcaldía de Arnedo en un debate nunca antes visto en la tele lo… https://t.co/7LH0NY5vGq]]></document><document><![CDATA[La cara de la gente cuando me pregunta “¿y qué especialidad vas a hacer?” y les contesto que Digestivo. https://t.co/aRM9HyjhzQ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/wj6eK7zFv6 tercermundista y un circo de 4 pistas cada payaso en su escena]]></document><document><![CDATA[@bernardscorreia Alguém que o traga para o bloco operatório, eu salvo-o]]></document><document><![CDATA[Parón en la Primera División @LNFS89 pero toda la actualidad del @FSCiudadDelVino la tenemos en la 'Resaca Deportiv… https://t.co/CGFPnIoUJa]]></document><document><![CDATA[Felicidades a los chicos del @CMSanPablo (Campos, Huete, Carmona y Sáez) que acaban de vencer al CMU Jaime del Amo… https://t.co/JAgV9XqPVB]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @AlexMartinezzz No lo creo, aveces comparto su opinión otras no. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[Imputan a Camps y a otras 15 personas por la construcción del circuito de Fórmula 1 https://t.co/xYeamRnL92]]></document><document><![CDATA[@AmorRealBlanco    Buenas noches Lorena, un beso  https://t.co/AyIqF3Y3dz]]></document><document><![CDATA[@antonza77 No digo que la decisión no sea perfectamente legal, pero es poco moral, a tenor de lo visto... Muchas ve… https://t.co/bblYwJ4W6t]]></document><document><![CDATA[@ismablade @Robocariz Seguro que hoy no llevaban la camiseta del Madrid debajo? Puro estilo merengue.]]></document><document><![CDATA[La capa no hace al #superhéroe. Los calzoncillos por fuera sí. 🦇🦇🦇 #GoldenAge #superheroes #Batman #night #Gotham… https://t.co/2gaoD5qsDB]]></document></documents></author>