<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Kike47690999 Eso es que viene otra crisis de cojones. https://t.co/3Lpi5OkXgj]]></document><document><![CDATA[I ❤️ holidays. ¿Qué haces tú para disfrutarlas? #SemanaSanta2019 #SanctiPetri #solyplaya ☀️ https://t.co/oymKaqZQ2u]]></document><document><![CDATA[@PabloBlazquezE @CDBadajoz No seré yo quien os critique pero un mensaje de tranquilidad a la parroquia  tampoco vendría mal.]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Muy bien Cayetana, tranquila, serena,  sin perder la calma que te da el saber q… https://t.co/tiSXSQKFPk]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb No serà perquè no paren de cerca!!! Que més necesita aquet TRIBUNAL?🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Asistiendo a la presentación del proyecto ⬇️ por parte del @iesjoanalcover y #IESRamonLlull Niños y niñas participa… https://t.co/Eb7HgO4I6k]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: La ciudad del futuro que quiere la @onuhabitat : #limpia, #sostenible․.. y en medio del mar https://t.co/Dkmb7TyIvm]]></document><document><![CDATA[@domainechambord @EmmanuelMacron @franckriester @MinistereCC @notredameparis @UNESCO @UNESCO_fr @AAzoulay… https://t.co/T5nW0pAZaz]]></document><document><![CDATA[Señoras y señores!! Vamos a dejar de criticar ya a las hermandades de que hacen o no, que es lo único que sabemos h… https://t.co/baVVd7U9vY]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 @nh487 @maria5sentidos @danzando_mp @quistestarlov Yo te espero, pero ya sabes que me apunto cielo! Ahora… https://t.co/GPcVY9JqyC]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @monasterioR @Ortega_Smith jajaja....he pensado lo mismo, yo que sufro otro de los surrealistas ayunta… https://t.co/VdH7iqwY8c]]></document><document><![CDATA[#soymaestra Esa felicidad un viernes por la tarde pintando en el cole, es nuestra mayor recompensa. 👏🏻👏🏻👏🏻😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Vosotros os sentimos muy agusto entre gente que quiere romper España, entre gente que todaví… https://t.co/Yn522BFmTO]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol A mi em sembla "el dia de la marmota". Sempre repeteixen el mateix I no surten del seu discurs après.… https://t.co/UGnoXhVQQ5]]></document><document><![CDATA[Ala fiesta de la Primavera!!!!! en T1 - Aeroport de Barcelona https://t.co/LL35CxIPDY]]></document><document><![CDATA[Paseito mañanero por el parque de Maria Luisa con la ilusión de que hoy los españoles elijamos un gobierno constitu… https://t.co/dkKeuzrvC0]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon illo, es verdá joe. Este hombre desde que entró en el gobierno ha pegao un bajón del carah… https://t.co/3O77IZoDcV]]></document><document><![CDATA[“El antojazo de pizza ??” diría que un drama romántico que acaban yendo a Roma, lo compro.]]></document><document><![CDATA[CÓMO PRETENDEN QUE NO QUIERA IRME DE GRANADA SI ESTOY HACIENDO UN TRABAJO SOBRE MÚSICA ESPAÑOLA CON ESTAS VISTAS Y… https://t.co/69jP3bR9iT]]></document><document><![CDATA[El PSOE propone medidas para la mujer rural en su estrategia contra la despoblación https://t.co/Q6E1N7G1Et]]></document><document><![CDATA[@xbundo @elmundoes La vostra baixada de pantalons sí que és memorable. El que doneu a entendre és que el català és… https://t.co/UIRL6NsiZ9]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: Enxampen una candidata de Cs atacant indepes "porque cumplo órdenes" via @elnacionalcat https://t.co/MRijlKryei]]></document><document><![CDATA[@carladelaplaza_ @AlejandroSanz puf pues imaginate yo q tu tienes 2 años más cabrona😓😓😓😓]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Audiencia merecida, el trabajo bien hecho da resultados 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[NO ME REGALES FLORES ,QUIERO #igualdad  #RESPETO  #dignidadsalarialyprofesional https://t.co/hlZ769IQ1E]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @InesArrimadas @AbrahamOrriols No, Inés, ho has aconseguit tu soleta amb el teu discurs de l'odi, la t… https://t.co/dNMRx305U8]]></document><document><![CDATA[@Adictoaltexto Buenos días Elver, corazón de poeta  Felíz Domingo 😍🙋‍♀️❤]]></document><document><![CDATA[#seasons #chriscornelltributeband #soundslave #chriscornelltribute #rcaClub #lisboa soundslavecornelltribute @ RCA… https://t.co/YEVYv1aiFU]]></document><document><![CDATA[Hemos hecho un buen trabajo, 78M en 24h, orgullo✨  #NuestroMapaDelAlma #BoyWithLuvOutNow #BTSxHalsey #FindYourPersona #BTSNuestroMapaDelAlma]]></document><document><![CDATA[Maravilloso el concierto de esta mañana en la Fundación Juan March (por cierto,  mi primer concierto de guitarra).… https://t.co/ynebQijDem]]></document><document><![CDATA[A "toro pasado" es veu q només ho dèiem els tuitaires 🤦‍♀️😠🤮. Ens mereixem el q passi! 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[Cuanta razón, a mí también me hicieron bullying x ser muy delgada y bueno x desgracia los insultos eran peores aún… https://t.co/BwcdUplD4J]]></document><document><![CDATA[Como siempre calentando el ambiente Para todos esos béticos que cantan  Violación grada manada Esto es un partido d… https://t.co/4RM16Yugnm]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[Já fiquei farta de ver vestidos para o baile e ainda n gostei de nenhum mesmo mesmo]]></document><document><![CDATA[¡Nos vemos en un ratito!💆💆 #SemanaSanta #nataliabarciabelleza #FelizSábado #beauty #skincare https://t.co/CVDeXtR69P]]></document><document><![CDATA[@FEFA_Spain @cfavoltors @RoyOaksKnights @LaLigaSports @deportegob @Fridays_esp @tfasports @ThuasneSpain @bipi_car… https://t.co/5pRYQtAHz9]]></document><document><![CDATA[El palio del Baratillo bailando en Campana y Las 7 Palabras mojandose en Alfonso XII. A Los Panaderos por menos le cayeron palos de colores]]></document><document><![CDATA[#coffeetime ☕️ Si pides #café para llevar, no te olvides de #reciclar 😉😅by @maguadoarnaez! Me ha encantado verte en… https://t.co/LqHOPrL06t]]></document><document><![CDATA[Que pena... lo siento @albarecheot2018 ... el 99,9% de tu fandom no somos así... aunque se que esto puede afectar a… https://t.co/4iJCMruf8T]]></document><document><![CDATA[Esta haciendo mucho aire se va la señal y me va a joder el capítulo de Sühan. 😣 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Catalanes, Sánchez y sus socios os roban @cayetanaAT 👏👏👏 https://t.co/ddye4UwZHk]]></document><document><![CDATA[@vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Cpz7pN8leb]]></document><document><![CDATA[Oh Yeah!, there's only 2 weeks to #Valencia @StartupWeekend Social Innovation edition and we are so excited!!   🎉… https://t.co/3aMDhpPMhh]]></document><document><![CDATA[Me levanto a las 7:00 sin alarma cuando sé que hoy tengo la cita del tatuador!!!!! no puedo tener más ganas😱]]></document><document><![CDATA[Casi me desmayo y me han entrado ganas de vomitar???? Qué es esto y a qué viene????]]></document><document><![CDATA[@MigloAlter @leroymerlin_es Pedí un cesped a medida y no llegó en la medida que pagué q, como pongo, era bien caro.… https://t.co/CwpfndDd5o]]></document><document><![CDATA[@Juanele22 Eso está bien, cambian la decoración y eso.... Pero podían hacer el día que este de mañana, que salido a… https://t.co/ENR7VZfWDq]]></document><document><![CDATA[No consentimos ser juzgadas #NoConsentimos @AdavasLeon @LSanidadPublica https://t.co/1Z49T2BsdN]]></document><document><![CDATA[Las ofertas de las agencias de gestación subrogada en España: otro intento si el bebé muere y elegir el sexo por un… https://t.co/vC96DXp7HU]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada Otro traidor más. Esta claro que no es un hombre transparente. Hipócrita, indigno y mentiroso.]]></document><document><![CDATA[Um olhar mesmo com os óculos postos não e preciso mostrar o quanto eles se amam https://t.co/zspGYWvaGm]]></document><document><![CDATA[“ la gent, en general està contra la dreta perquè un 70% està en contra del 155”. Això ho acaba d dir la… https://t.co/CuGdPZkVBL]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal, my mom has 14 nails and 2 bars in her back. 1 of the nails is broken. Your flight attendant made m… https://t.co/fxukoZEjB6]]></document><document><![CDATA[Es d muy mal gusto,y d ser muy ignorante pensar qhoy día con todo lo conseguido xlas mujeres permitir q algún parti… https://t.co/Hwa84zXKbC]]></document><document><![CDATA[Xuntanza do @pontevedrapp con @FeijooGalicia  @ARueda68   E @anapastorjulian #valorseguro 💪🏻💪🏻💪🏻 https://t.co/o0pFKgBPGD]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @Royamond1 @TConbata @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/c67rUdzZAi]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @pacodelatorrep @ManoloCastillo @DiarioSUR En mal momento te has metido a político]]></document><document><![CDATA[Los peperos se han Meado en la Constitución  Y se siguen meando  en ella Sólo les sirve para JODER  A CATALUÑA]]></document><document><![CDATA[Desde mayo pasado viendo como actuaba Sánchez me di cuenta que había llegado para quedarse y por mucho tiempo. Lo q… https://t.co/V0vcntyyT4]]></document><document><![CDATA[Preparada para esta noche 🔥🌴🚁  @Supervivientes #Superviviventes2019 https://t.co/DxYW7zZtis]]></document><document><![CDATA[Albert tírate y cae en mis brazos, yo te abrazo mientras lloras  #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@javioru @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/A7V34adiua]]></document><document><![CDATA[No me lo puedo creer  🤦‍♀️ #28AVotaEnDefensaPropia #SiTeMuevesCambianLasCosas #28AbrilElecciones]]></document><document><![CDATA[Unos felicitan el Ramadán, mientras que otros persiguen y asesinan a cristianos. Pero no se preocupen, noticias com… https://t.co/mn0sLXGY1L]]></document><document><![CDATA[@sandrorosell Mucha gente hemos estado contigo defendiéndote, y animándote. Al final se hizo justicia El sábado te brindarán la liga]]></document><document><![CDATA[Por qué todo dios está de fiesta y yo estudiando? Que nivel de desgraciada tengo? 😭]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 Venga...otro café  y menos pensar... abrazo recibido👌y bss de vuelta a por el día...💪😉😘]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @ferenfer Qué buen resumen Leti. GRACIAS!!!!! #Gandia20 #SinMiedo https://t.co/oSEF7mWPNr]]></document><document><![CDATA[Una #Manada escondida tras una cuenta de twitter,  de 11.000 seguidores,  incitando al #Femicidio de una víctima de… https://t.co/27nwXlUeSQ]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Venus". . . . . #photography #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #designtextil… https://t.co/p5zKKUB44O]]></document><document><![CDATA[No ha sido Ciudagramos. Ha sido el viento y no son lazos amarillos 💛 https://t.co/TUIbPQVAvL]]></document><document><![CDATA[@caixabank no se puede ser mas usurera, Intereses desorbitados, cobros de 35 euros por comisión cuando ni se molest… https://t.co/TZTVb75id4]]></document><document><![CDATA[Nos encontrarán al frente y con la frente muy alta. ¡Orgullosamente he votado #28AUnidasPodemos !]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @alex_kaiser2… https://t.co/H7HqNgxSXg]]></document><document><![CDATA[NOTRE _DAME BIEN VALE LA SOLDARIDAD DE LOS PAISES MAS RICOS DEL MUNDO ..¿DONDE ESTÁ LA SOLIDARIDAD PARA PARAR EL HA… https://t.co/gEGCJPO4Zf]]></document><document><![CDATA[@xiikuworld Si yo luego siempre hago lo que se me pone en el santo moño. Era por si alguien me argumentaba lo de «U… https://t.co/uQO43oqk0n]]></document><document><![CDATA[Y estos y no os cuento los grabaciones de OT1,  y conciertos https://t.co/jFgLlp602k]]></document><document><![CDATA[@AbyAbyon7 @jan_xc @jmterricabras simbòlicament, ho trobo una bestiesa, si tenim en compte que, en aquest país, tot… https://t.co/yC0QznwBRr]]></document><document><![CDATA[With the Dangerous album in my hands I see once more that "Remember the time" is dedicated to @DianaRoss 😢. R. I. P #JohnSingleton]]></document><document><![CDATA[Y yo añadiría un fomento y apoyo incondicional a la Formación Profesional. Se crece y se genera más empleo con una… https://t.co/ozpp9pRia8]]></document><document><![CDATA[Nuestro hilo como buenas cristianas @Mariaaromeroo00 @martalebronn @anabel_glvn @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[#profesdeReligion Ironía y locura sindicatos obreros , pidiendo un ERE ideología por los  MC . #CCOO Pidan mejor un… https://t.co/3ashYs63cX]]></document><document><![CDATA[@pixony Perdona que insista pero es importante, puedo hablar contigo por privado?]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley 💓💓💓💓💓💓💓💓💓Te dije q va a ganar izquierda Pedro Sánchez yo soy bruja pero de verdad]]></document><document><![CDATA[Me uno a la cadena de oración. Sálvate Alan, mereces pasar tu juicio y pagar tu condena en vida. #AlanGarciaCobarde]]></document><document><![CDATA[Kandinsky @F_MapfreCL @fundacionmapfre Una auténtica belleza. https://t.co/dbl1ognWi5]]></document><document><![CDATA[@Robin_dlostuits Jajjajajaja. Si tiras de emeroteca 4 años atrás...puedes econtrarme hasta cantando una jota en “Pa… https://t.co/R3IloSzwWr]]></document><document><![CDATA[Un placer debatir con mujeres tan valiosas para sumar en acciones que den visibilidad a la necesidad de construir u… https://t.co/8gtrA3S6Xd]]></document><document><![CDATA[Génova se salta la decisión del comité regional del PP e impone la lista que quería Bascuñana en Orihuela https://t.co/aDKfU4yhaq]]></document><document><![CDATA[@fernandoplazap @loterias_es @museodelprado Otro de "mis" 🖼 #micuadrodelPrado es el tríptico #ElJardíndelasDelicias… https://t.co/jrR997be5S]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Muchas gracias, inma😘]]></document><document><![CDATA[@el_pais @eldiarioes @elCorreoWeb @diariosevilla @montilladigital @cordoba @onda_sevilla @abcdesevilla @Nervion_aldia]]></document><document><![CDATA[Una pasión: comer, comer bien. 🍷 #gastropasion #gastronomia #gastronomie #buenyantar #gastrozaragoza #gastro… https://t.co/5p46pRgPdF]]></document><document><![CDATA[....pequeñas emociones que nos hacen sentirnos vivos....😊 https://t.co/LZ4fXepKJi]]></document><document><![CDATA[♡➶✾♕ High heels off, I'm feeling alive... ©Lana Del Rey (Feeling alive): https://t.co/xftVaYLcXy]]></document><document><![CDATA[¡Qué entrevista tan divertida! Previsión de consumo y propiedades de la fruta de cara al domingo. 👇🏼]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS! CIUDADANOS CIUDADANOS TORRENT visita el mercao y habla con los Ciudadanos en Torrente, Valenciana, Spain https://t.co/L0JWMvotmt]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @DiosaMinervaSev Yo puedo decir, que jamás había recibido tantos insultos como los que me llegan de gen… https://t.co/5JzEtJhSc6]]></document><document><![CDATA[@abascal_pepe @NeptuniaVox @L0nelyW0lf70 Garicano y Ciudadanos son muy fans suyos]]></document></documents></author>