<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@okdiario Yo prefiero  que  no me defiendan,  virgencita, virgencita que  me quede como  estoy]]></document><document><![CDATA[Retiro de Semana Santa (II). Viernes Santo: «Hoy estarás conmigo en el paraíso» (Lc 23,43) https://t.co/PAxG5mxZdE vía @cijusticia]]></document><document><![CDATA[¡Buenas! 👉 ¿Habías visto alguna vez este edificio de Madrid?  #Madrid #ThePhotoHour #PintoFotografía # https://t.co/Jv3uNP1kJS]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes ELLA ES PURA MAMANDURRIA, VA A CAMBIAR EL PPODRIDO EN DOS DÍAS, ESO NO SE LO CREE NADIEN, EL FASCISMO Y… https://t.co/EHIFzjOq55]]></document><document><![CDATA[Creo que me estoy perdiendo algo: ¿no se comprometió @sanchezcastejon con @atresmediacom y con @_anapastor_ y… https://t.co/TysTL9yKf3]]></document><document><![CDATA[El sistema educativo es una estupidez, solo basado en la memoria Qué gran verdad]]></document><document><![CDATA[@uvigo Nunca vais a leer mi obra con atención por que sois unos presuntuosos, eruditos incompetentes. Queréis aupar… https://t.co/Wn2DIDXSer]]></document><document><![CDATA[#Quito #Uio #Guayaquil #Cuenca #Madrid #Lima #BsAs #Bogota #Mexico #Panama #Mendoza #Cali #Cartagena #Barcelona… https://t.co/nFtUEueZCZ]]></document><document><![CDATA[@Amorim85099648 @luccas___luccas @es20cm @capixabavixx1 @OgroCarioca @piro_kudo1 😚😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@Alejandrobcnspn Hace tiempo que este Ayt🏛 ha dejado de representar a todos los "Vecinos-@s" Ahh,una cosa: Para Cuando la 🇪🇸en el🏛?]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve estimada, mi apoyo a su trabajo y profesionalismo. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[@reto21k Ánimo amiga!! Ya verás como el año próximo sales a hombros como en La Malagueta!! Vamos campeona!!]]></document><document><![CDATA[Yo sé muy bien a quien voy a votar me la bufa todos estos a mí no me tienen que sacar las castañas de fuego  y ha c… https://t.co/n7UOb4TKmA]]></document><document><![CDATA[¿Porqué no actúa el fiscal general des estado?, esto es la famosa revolución de las sonrisas, hasta que no ocurra u… https://t.co/j41v7GUuAT]]></document><document><![CDATA[Els poders esclafen més que no protegeixen  @Espai_Pedrolo @7lletres https://t.co/X3tclhwiNK]]></document><document><![CDATA[La escuché ayer y sigo pensando que es para mí la mejor letra de J. Sabina. Una declaración de amor a Madrid, de Jo… https://t.co/FvN0HulQhr]]></document><document><![CDATA[@EOFutbol Cualquiera de #meyba o @adidas_ES del @realvalladolid ochentero. Y sí, con la publi de @Heliosesvida   💜⚪💜]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Hasta el viernes e igualmente no Iker, pero Carmen y a todo el equipo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @oscarpereiro Y adelantando el balón dos metros antes de tirarla]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Otro sinvergüenza, y por eso hay que quitar las puertas giratorias,y con ello a tanta ipocresia]]></document><document><![CDATA[@micasaestalejos Pues que reviente !!! O nos hará reventar a los españoles ...]]></document><document><![CDATA[@sailormerqury @eventbrite @Sinclert_95 @dosdedos @EventbriteES @EventbriteLife @T3chFest Hahaha. Now I understand… https://t.co/rfMw5kqcnA]]></document><document><![CDATA[El #flow nace o se hace?? 😎🤙🏻 #PuenteDeMayo #ThugLife https://t.co/BLVv63Yt5o]]></document><document><![CDATA[@jordonezlopera @manu_delorenzo Hum,no, a ver si lo veo y me meto en el contexto.]]></document><document><![CDATA[Semana Santa 2019 #procesiones #plazamayordeeuropa #plazamayor #Helmántica en Salamanca, Spain https://t.co/wzPfQxOMi9]]></document><document><![CDATA[@machupichujaja @salviseoane Cuando te quedas sin ideas con las que poder defenderte tienes que saltar con otras para sentirte realizado.]]></document><document><![CDATA[Viva la ley electoral, un partido con menos de 400 votos teniendo un escaño que puede ser decisivo para el gobierno… https://t.co/k2L7j0E0Gc]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @diarioas Jajajajaja no sabes a quien animar ya payaso]]></document><document><![CDATA[Si el día amanece lluvioso, haz que brille el sol con tu sonrisa. Buenos días!! https://t.co/TsJ0kq3gWZ]]></document><document><![CDATA[Na paz a conquistar o que é meu sem precisar de pisar quem quer que seja🙏🏾]]></document><document><![CDATA[@Balon_Tierra @premiummadrid @mvfincas @AtletiAcademia @interdemadrid @CFuenlabradaSAD @CDANavalcarnero… https://t.co/sCjVpjd9fW]]></document><document><![CDATA[Desde el Pantano de Foix de Castellet, tomo en una mañana ventosa esta panorámica de las aguas del embalse y al fon… https://t.co/qA1678IsLJ]]></document><document><![CDATA[@MoonxShine_ Viva! No somos tan fachas como decían! https://t.co/Grt0OlUyWL]]></document><document><![CDATA[Excelente hilo. Claro, ilustrativo, ejemplificado. Gracias por compartirlo]]></document><document><![CDATA[Congreso Sociedad Española de Diabetes SED-Sevilla. en Barceló Sevilla Renacimiento https://t.co/EGVO9dawGz]]></document><document><![CDATA[No puedo dormir 😴, pos nada me voy al lol xD no me reconozco HAHAHAHAHA https://t.co/n3qyTz4xcN]]></document><document><![CDATA[@NunoMusik @MediaPorto Qual zarolho! Bandido não olha, fita, fixa a vista e levanta as orelhas como os cães, no material a roubar!]]></document><document><![CDATA[Esta es la #Venezuela #Comunista de Chávez , Maduro , Iglesias , Monedero y Errejón.  Ahora ván y les Votan , ....p… https://t.co/sCj0EsTjb9]]></document><document><![CDATA[Ahí está, como si no hubiera pasado nada.  #GranVia #Madrid #EdificioMetropolis https://t.co/ZShVvgx8z1]]></document><document><![CDATA[Un Pajarito,  "Guacharo", me comenta q Hay Militares Rusos en el Fuerte Cocollar... Edo. Sucre, Vzla. @marcorubio… https://t.co/gYMX1goTT4]]></document><document><![CDATA[@LG_ES Presenta el portátil de 17" más ligero del mundo , con sólo 1,3 KG. La gama gram se complementa con el portá… https://t.co/Q6uVL9462g]]></document><document><![CDATA[El 22 de marzo viví así de cerca el segundo gol de Venezuela en el @Metropolitano...  #ArgentinaVenezuela 1/2 https://t.co/yQJqJaWpgx]]></document><document><![CDATA[De momento parece claro que el llamado "efecto Casado" es un batacazo histórico merecedor de dimisión de sus responsables.]]></document><document><![CDATA[@misskilauea @CatoMad @COGAM Lo que dices es de cajón. Pero nada. Mejor una LGTBfobia no contestada que meterse en… https://t.co/x1Nt3VypTn]]></document><document><![CDATA[@grancocolio Donde no hay, no se puede sacar más ... https://t.co/U5DPfgYw4x]]></document><document><![CDATA[@_HarshilShah I got two from the kickstarter campaign. Should be shipping next month. Not as many coils as AirPower… https://t.co/KUKrwP4qAY]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @NutriRebel @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 No tengo problema en eso, mi problema es con la gente qu… https://t.co/Nr16r213Q1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/v7UVcmfrF2 XXIX Vía Crucis del Aljarafe entrando Nuestro Padre Jesús Nazareno @juvent_nazarena @rosariosantipon]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @escofet_jaume @Donpinpon2011 @Dan__Vader @la__massa @GloriaFontLopez @PeioBasque @Avelimelis… https://t.co/DyLyUcPr4k]]></document><document><![CDATA[@DomoElectra Descubrimiento inesperado y asombroso en #Sueca en #chocolatescomes https://t.co/26GYaC5CCF]]></document><document><![CDATA[@rastacai Pues mira x dónde q está vez estoy a un tris de no votar; y sólo no voté en el 77 xq tenía 20 años y la m… https://t.co/5MjSZb7krb]]></document><document><![CDATA[Acompaña tu #viernes con mi tema #EresTú Puedes escucharlo en Spotify, Youtube o Apple Music. ¡Apóyame compartiéndo… https://t.co/Y5mfRk48fp]]></document><document><![CDATA[@jotace85 Quieres que hagan un Shyamalan y te enseñen un trailer que luego sea lo opuesto a lo que es la película?]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk Dime dime, me interesan todas las opiniones. La hora primera de la película la sostienen en equilibr… https://t.co/3z8Em77gBR]]></document><document><![CDATA[Mini yo !!! #Familia #Sobrino #Picoftheday #instagramer #Sunday #love #Torremolinos en Torremolinos https://t.co/wiEqmi8eWR]]></document><document><![CDATA[FELIZ #DiaDeAragón a todos!  #23deAbril ❤💛❤💛❤💛❤💛❤💛❤ https://t.co/betb1nHR6d]]></document><document><![CDATA[Me voy a comprar un euromillon y un rasca y gana, estoy cansado de no tener dinero🤣]]></document><document><![CDATA[No se rebla jamás.... Pero después de mantener la categoría convendría poner un poquito de atención a la hora de co… https://t.co/kEikQ4xjHV]]></document><document><![CDATA[Bienvenido al mejor club del mundo! #WelcomeJovic #BienvenidoJovic ❤️⚽️ #HalaMadrid @tjcope @realmadrid https://t.co/6pXFm0pHvn]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR Por lo menos confirmas que C's apoya el gobierno de PP que firmó acuerdos con la ultraderecha. Que… https://t.co/b8tOY45UAE]]></document><document><![CDATA[Momento Semana Santa  #AlcaladeHenares #SemanaSanta #SemanaSantaAlcalá19 #SemanaSanta2019 https://t.co/2lpLPWItoo]]></document><document><![CDATA[Quem não deve passar o dia no feriado de 25 de Abril, que atirem a primeira pedra. #25deAbril #MadLipz https://t.co/7zIY4eRx3l]]></document><document><![CDATA[@DiazCanelB Pura fantasia a da revolução cubana e os mártires que pretensamente criou. S´quem é obrigado aceita a v… https://t.co/HdlJSJN8BE]]></document><document><![CDATA[Momentos para compartir, contigo...mmmm quién fuera luna llena para que te miraras reflejada en ella! ;)… https://t.co/OM3mPbIqdU]]></document><document><![CDATA[@FishDerekDick  good morning,  Fish. Since a fiend of mine,  more than 35 years ago, forwarded me the emotions cont… https://t.co/VkRUF5T4Iv]]></document><document><![CDATA[@AnaGomesMEP Diga quem são os criminosos a que faz referência. Ou é tudo bluff irresponsável como de costume. Não d… https://t.co/HI9C6dG9nZ]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Cada día más convencido de que mi voto fue al partido adecuado @vox_es]]></document><document><![CDATA[Salir de fiesta y encontrarte con más alumnos que los que ayer, último día lectivo antes de vacaciones, fueron al propio instituto.]]></document><document><![CDATA[Cómo justificar la violencia que sufren otros.  Capítulo 4729 de Podemos en su exquisita hipocresía.]]></document><document><![CDATA[Mercado dos escravos, Lagos, Portugal en Lagos, Portugal https://t.co/H5ni3UspOs]]></document><document><![CDATA[Por favor, algunos no podemos ver el episodio (yo porque además tengo que comerme la temporada 7). Sepan discernir… https://t.co/WnkqOrzI0R]]></document><document><![CDATA[Memorable programa con @JulioTFP, @JesusBengoechea @lagalerna_ @benjalh1971, Pablo Sáenz de Miera, @teresabaca1,… https://t.co/3yFskCIYXN]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo @BoyzSpace @QGDosBoys @homensdobrasil… https://t.co/bfhFO0Vlfo]]></document><document><![CDATA[@Cintiainreverse Liate el rulo con esta fotillo https://t.co/cLaAWSqwy8]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @FPCaballero @JaviPerezCampos @nachonavarrogil Jajajajaja,,, fijo que un fastasma no porque saldría… https://t.co/geVLP3Uztb]]></document><document><![CDATA[no se si el programa de vox incluye ejecutar la orden 66 o ejecutar como en el 36 #reflexionando #Diadereflexion]]></document><document><![CDATA[La Guerra Civil terminó en 1952, no en 1939: “Hemos aceptado el discurso franquista” https://t.co/djKF8Twqe4]]></document><document><![CDATA[Près de Notre Dame Parfois couve un drame Oui mais à Paname Tout peut s´arranger  #NotreDame]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z  WITH PAULA ON VIOLIN AT AMARE BEACH HOTEL, SATURDAY BEACH SESSION FROM 2pm . . . . . djmarioz #paula#vi… https://t.co/bYza45Cab5]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/YCWHVrpXgy]]></document><document><![CDATA[@cesardeluis @davidgonic @PateJose @xaba_lerin @AlvaroVillar20 ¿Entonces las modificaciones que se hicieron a insta… https://t.co/ZG0gYh1WT3]]></document><document><![CDATA[@marionaral Es para potenciar el sabor, no?. Eso se hace cuando se prepararan los bizcochos.😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hoy está toda la familia 🦆 reunida en Parque Lago Loranca https://t.co/krLl5nqhkl]]></document><document><![CDATA[@JavierMillanCs @pacorob44267408 Fuerza. Los que se van, siempre siguen con nosotros.]]></document><document><![CDATA[Hoy, Jornada de Puertas abiertas en la Plaza de toros de Sevilla.  Cita obligada para todos los Aficionados.   Inic… https://t.co/VJxJVghBZf]]></document><document><![CDATA[@anapastorjulian Una cosa es que estemos en campaña electoral y otra que aparquemos el cerebro antes de escribir un… https://t.co/cARdZAZjoA]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Está claro.Todos iguales. Apuntar al otro y no analizar los errores propios. Si les hacemos una Audi… https://t.co/SZipHRJb7E]]></document><document><![CDATA[@eruizm @radiochips Eduuuuuu, a partir del día 2, ya sabes. Déjate ver y nos tomamos una Mirinda]]></document><document><![CDATA[(...) Piensen en el Erasmus. Un proyecto que con un presupuesto contenido ha probablemente hecho más para la integr… https://t.co/0sZgqYyMwW]]></document><document><![CDATA[En buena compañía por la Axarquía, hoy desde su capital #VélezMálaga. en Vélez-Málaga https://t.co/vyb68U1Chu]]></document><document><![CDATA[Con la Pascua llega el #mayoPastoreño19 y la @DivinaPastora nos cita en Capuchinos. Os esperamos desde esta semana… https://t.co/DxTE6Web77]]></document><document><![CDATA[@jprebelo_sejd toma para a azia seu meliante #Mirtileiro https://t.co/rCFCRtOVsR]]></document><document><![CDATA[Esta es la pura. Verdad ya no tiene marcha atrás el 29 decide tu siquiere un gobierno comunista o si quieres libert… https://t.co/3uHqR3aod7]]></document><document><![CDATA[@Ekkomoving Buenos días Javier!!! Buenos días Mojacar!!!! Un Placer!!!!]]></document><document><![CDATA[Hoy día del libro, no puedo dejar de recomendar este a los amantes del fútbol sala escrito por un buen amigo y un e… https://t.co/ijm3G7O14k]]></document><document><![CDATA[@killtheflame de momento con mi white mage voy de sobra, ahora a equiparlo y hacer cosas chulas]]></document><document><![CDATA[Lo que le falta por jugar al @FCCartagena_efs B: viaja a Los Garres, recibe a Ciudad de Murcia, se  desplaza a Maza… https://t.co/sa3gNy3W4n]]></document><document><![CDATA[@jdjongumzidenga @A_R_TforPEACE @muhlisergan Nice knap 🤗🤗🤗 https://t.co/jEpu0gH5XI]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Nena, si estás cogien higos, cambialos por una flauta, da buen tono y no tiene azúcar, se puede chupar como caramelo]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @AntonioBerbel3 @sanchezcastejon Pierdes el tiempo...sino eres terroristas ni separatistas no te escuchará.]]></document></documents></author>