<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Para mi este es el elegido para jugar de titular en la vuelta a Liverpool ante la baja de Dembélé. El doble lateral… https://t.co/myqGA1QGt8]]></document><document><![CDATA[Esperemos que no cometa otra vez el error de pactar con Ciudadanos. Siempre con Podemos. Si se puede.]]></document><document><![CDATA[@Monthy_A @el_pais Por ponerte un ejemplo, la sanidad española está entre las mejores del mundo a todos los niveles… https://t.co/mdybrJhVSQ]]></document><document><![CDATA[@hectorpalma17 Además, los rehenes eligieron a sus secuestradores y los llevaron a la posición desde donde se ejecu… https://t.co/Hq832SEQwu]]></document><document><![CDATA[Mapa colaborativo de los conflictos del agua en Andalucía. Accesible en la web de la Red Andaluza de la Nueva Cultu… https://t.co/EOxKGzSpQM]]></document><document><![CDATA[@uciero @Diez_Ana @ElenaFerrer_ @dafealbacete @uclm_es @Enfermeria_Ab @MoratallaPola @SanitarioDiario… https://t.co/mmTWk3FiFX]]></document><document><![CDATA[@Bakero83 Isto deixa-me desconfortavel. Mas não quero ser sempre o rapaz do " tudo mau "]]></document><document><![CDATA[@Puuig33 @softb0y Eso es totalmente irrelevante. Si tú crees que estás en déficit, pero por error de etiquetado no… https://t.co/Rt6A4VGBwI]]></document><document><![CDATA[La parte trasera de este bus es más o menos respetuosa. Solo algún ronquido que podría resucitar a Crieto aparenta… https://t.co/n90uXhnLZU]]></document><document><![CDATA[@EnricJuliana 60.000 personas de  encuesta da un resultado distinto https://t.co/Q3FEz6YU5X … …  @ciudadanoscs… https://t.co/YfL286Yo9x]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Mañana festivo! Así que hoy el día se ha cogido con más ganas!]]></document><document><![CDATA[@llillitto @feresman5 @jmma19 Pero en la próxima Fito que por lo menos saque la camiseta sudada !! Que parecía un t… https://t.co/FvPmqZTVK6]]></document><document><![CDATA[Muy contento y orgulloso de formar parte del profesorado de este seminario tan interesante que organiza la @UMEgob… https://t.co/yYqHg69bCT]]></document><document><![CDATA[A ver si nos enteramos quien les avaló para el chalet a los marqueses del pijo.]]></document><document><![CDATA[Es superior al Liverpool y más si esta a su verdadero nivel y Messi modo dios. Pero también tengo q decir q si hay… https://t.co/DsB5DZA4s8]]></document><document><![CDATA[Un cetro derecha q deberá tomar nota y unir esfuerzos pues Dhont manda. Un Sánchez q ha ganado pero sin liderazgo a… https://t.co/87TCJQrTMu]]></document><document><![CDATA[@AdopcionFelinas @48Chusco Qué bonitas 😍😍la loquita mía peque,, bueno peque, tiene 6años pero está loca es igual qu… https://t.co/MrNjmbOsy9]]></document><document><![CDATA[@emugor Es El Principito, conseguí ayer la edición francesa, aunque lo estaba ojeando, ahora estoy con otro libro]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @socialistes_cat Todos los que somos democratas y queremos que nuestro pais siga avanzando hay que botar a PSOE]]></document><document><![CDATA[@HCFanego No he visto muchas fotos de tu alimentación en #Galicia No quiero regalarte, espero que te estés portando bien]]></document><document><![CDATA[A Dios le pido.... A Dios rogando.... Y tranquila.... qué con el mazo te van dando.... Yo sólo te doy 😘😘😘😘🤗🤗🤗🤗😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@jormarllor @joethebrew Sigo preguntándote: ¿consideras tú presos políticos a los líderes separatistas que están en la cárcel?]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/kgVFfuFxD7]]></document><document><![CDATA[Cuando el frió te busca, tú refugio será mi canción.  📷 jay_kants en Universitat Politècnica de València UPV https://t.co/YE2xDHR9c5]]></document><document><![CDATA[@Juanlupozaldez @manu_centeno @realvalladolid Mientras no sea el Valladolid, lo mismo da.]]></document><document><![CDATA[FIRMINO. Vaya partidazo que hizo el brasileño del Liverpool que para mí, es el #JugadorSantander del mes. Y cuál es… https://t.co/dQYugRUyLm]]></document><document><![CDATA[Medio equipo titular apercibido 🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️lo bueno es que uno de ellos es martos]]></document><document><![CDATA[Rubén Amón no aprende y se despacha en El País otra ronda de insultos gruesos contra Vox | Periodista Digital https://t.co/NH1LmkzEea]]></document><document><![CDATA[@mavarosg Jajajajajajaja,... con #mollete. Un abrazo amigo y siempre agradecido 😃]]></document><document><![CDATA[Cuando un líder sincero reconoce que su partido no está para articular la participación de la ciudadanía en la polí… https://t.co/ewiiBwOVBR]]></document><document><![CDATA[Sigue la conmemoración del #DiaMundialDeLaLibertadDePrensa por parte de @RSF_ES con @radio5_rne desde @centrocentro]]></document><document><![CDATA[@PabloPinedaFerr @La1_tve @Langui_Oficial Enhorabuena y gracias a ti, eres fantástico y das una clase magistral de… https://t.co/4GdnzS1JGv]]></document><document><![CDATA[@GringoStrat Había un plugin por ahí para aceptar todo por defecto sin más...]]></document><document><![CDATA[El cerebro produce miles de neuronas nuevas hasta pasados los 80 años | Ciencia | EL PAÍS https://t.co/mMBH24KdWT]]></document><document><![CDATA[Pero Méjico que se cree? Que este chaval es pele? Que va a llegar y va ser el 10 del Betis? O de cualquier equipo e… https://t.co/DzFlprWx8g]]></document><document><![CDATA[@JCFelipo Aquí mi balance de La Liga, de ya hace casi un mes... https://t.co/ZQ45v7NVQW]]></document><document><![CDATA[Hoy estaré en @ESIEM19 para informarte sobre ATEXIS y todas las oportunidades profesionales que podemos ofrecerte.… https://t.co/X0gUJXh74P]]></document><document><![CDATA[25 de abril de 1945.  Los partisanos liberan Milán y Turín.  Faltan tres días para estas bellas imágenes https://t.co/ibvpPc1PyK]]></document><document><![CDATA[@amataz_ @MrpYA45 qué son las cositas de debajo de las cartas que tienes a nivel máximo no tengo ninguno todavía]]></document><document><![CDATA[Gracias Bala de Columbrianos 😘😘😘 tenemos que hacer un combate pero sin correr que nos ganas jajaja]]></document><document><![CDATA[Sr @Albert_Rivera y @CiudadanosCs  ¿van a pedir perdón a Rosa Maria Mateo por haber mentido sobre su proceso de ele… https://t.co/PMPuv4Ctcr]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Ojala fuera ese tipo de perro. Además tan mono moviendo la colita uwu https://t.co/SvsvEuQCUh]]></document><document><![CDATA[@RadioAtleti2014 Pedreroles hace unos días dijo que Simeone para “tapar su fracaso” se escudaba en que iba a quedar… https://t.co/WBV9VMIlHU]]></document><document><![CDATA[JUEVES 2 de mayo #Sevillate en Club SAN FRANCISCO   Ven con tu grupo de amig@s y te obsequiamos con un regalo para… https://t.co/ek6wFsxaC9]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk No considero una persona estúpida a alguien que escribió un guión como Lady Bird. Ella debe saber qu… https://t.co/ifWlz4qAtL]]></document><document><![CDATA[@taf Presume pois... Ainda que a bolha de desemprego tenha diminuído, um cidadão sem formação específica ou com for… https://t.co/ZWmjLUMmEQ]]></document><document><![CDATA[@Manel_Sanyudo Es que entrar en Sant Climent, o en el MNAC y perderte con esos ábsides policromado es entrar en otro mundo]]></document><document><![CDATA[El Gobierno esperaba que las medidas sociales redujeran el número de huelgas, pero la paz social no se produjo a ca… https://t.co/nurBKk3Vhb]]></document><document><![CDATA[Si.   Es verdad. Tiene muchos casos de corrupción. Vergonzoso.  Y no se les debería votar y si pedir que devuelvan… https://t.co/uwROsLGT1s]]></document><document><![CDATA[@ManlimaCosplay @luzbeldauvergne @soulcalibur @BandaiNamcoES @BandaiNamcoLA @BandaiNamcoUS @BandaiNamcoEU… https://t.co/hXfhXk3N6y]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho Sonrisa de chiste falso; reloj con GPS para no perderse,(este se pierde solo, y seguro que no se encuent… https://t.co/JtIGmXrKIA]]></document><document><![CDATA[@Valentiamoon Así es Amparo, aunque esté en otra parte ideológica a la tuya, tienes toda la razón, debía de haber d… https://t.co/O8KOq2pAzS]]></document><document><![CDATA[Mayo macareno de Coronación y Fiesta #EsperanzaNuestra #EstrelladelaMañana #ReinadeSevilla #Macarena #MadreDeDios… https://t.co/RkKXksevar]]></document><document><![CDATA[Me gustaPG, ESAM, Coney, Marss and Cosmos are giving away a Nintendo Switch and Smash Ultimate! Check it out ➡ https://t.co/jtbQOIuxHz]]></document><document><![CDATA[@Michi_Panero Pues Fresnadillo bordó la secuela usando la misma técnica pero más intensa.]]></document><document><![CDATA[Si yo le pongo a alguien "ontas?" que se supone q me tiene q responder, estoy rayado]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales2019 Ese votante que chuperretea todos y cada uno de los sobres de votación, GRACIAS!!! En el c… https://t.co/vplbaeeRpo]]></document><document><![CDATA[El heredero radiofónico del legado flamenco | Televisión | EL PAÍS https://t.co/uiGow3GlKh]]></document><document><![CDATA[Málaga Palacio . Lunes Santo . .  #ok_Andalucía #visitspain   #estaes_andalucia #loves_malaga #estaes_malaga… https://t.co/jP61pGdrG4]]></document><document><![CDATA[Final en el Cerro: Atlético de Madrid B, 5; Rápido de Bouzas, 1. Ciclón ofensivo del filial, con goles de Joaquín,… https://t.co/Cld37JdhA6]]></document><document><![CDATA[Mira ojalá fuese verdad y en el programa de Podemos viniera explícitamente prohibir el matrimonio hetero. Cansinos,… https://t.co/PhuD8OC2Am]]></document><document><![CDATA[@NacerXraDominar Pero los trofeos carranza son más importante en Europa.]]></document><document><![CDATA[@torrevigiamlg @fjpomares @pacodelatorrep @JoseCardador @alecarballoCs @Juancassa @pituskaya @ZorrillaEduardo… https://t.co/AGYXhws2RQ]]></document><document><![CDATA[@jpascuaibarrola Gracias a ti Jon, por amar cada tierra donde tienes posibilidad de vivir. Esto sí que es una enseñ… https://t.co/hm8tkDsGiv]]></document><document><![CDATA[@Raul_Mont75 @chelosusavila74 @BerchoCastillo @Pepe__Pach @Tecnico_ambu @fboschsendra @MADRID @policiademadrid @mytaxi_es Que penita dais]]></document><document><![CDATA[El lenguaje nos brinda figuras literarias retóricas como el OXÍMORON. Unas veces enriquecen, otras... otra cosa. Ej… https://t.co/GKWnQDqDx1]]></document><document><![CDATA[Adivina, @ferrenet, a quién he mencionado hoy cuando moderaba una mesa con consultores de "transformación digital" en @CEAJE]]></document><document><![CDATA[Le cinéma, disait André Bazin, substitue à notre regard un monde qui s'accorde à nos désirs.]]></document><document><![CDATA[[Blog] Nuestra atmósfera, el mejor escudo antimeteoritos: https://t.co/lMsHHKWcIG #fireball]]></document><document><![CDATA[Hoy #LosMejía volveremos a estar en la Fiesta de la Cruz en Añora. Tendremos tres actuaciones a lo largo de la Noch… https://t.co/2imPHlAIkK]]></document><document><![CDATA[@SergioReguilon Y que la Seguridad Social fue una obra del Ministro de Trabajo del Gobierno de Franco que a la sazó… https://t.co/BpjOPqMoNI]]></document><document><![CDATA[Fernando Madureira: "Filhos da P*** vão para a P*** da vossa mãe" https://t.co/E0Z652Ygh5 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV Semana casi pletórica, en la que primó casi todos los días la puntualidad de las hermandades. Ahora su… https://t.co/nrq0OedK2T]]></document><document><![CDATA[El futuro de la movilidad se da cita en Madrid de la mano de @TrenLab la aceleradora de startups de @Renfe https://t.co/f8Oa2rmLu2]]></document><document><![CDATA[El amor desde la infancia, protagonista del videoclip del 'Bigger Than Us' de Michael Rice.   https://t.co/soVD8ZxSxc  #Eurovision]]></document><document><![CDATA[Ídolo. Existem os que fazem a diferença e que todos os dias merecem vestir a verde e branca. Este senhor é um exemp… https://t.co/ygC5SjvTh4]]></document><document><![CDATA[Y, por supuesto, muchísimas gracias a @PROANSU1 por su labor. Grandes!!! 😍]]></document><document><![CDATA[Nacen 4 nuevas crías de lince en los Montes de Toledo https://t.co/HxsAr89Zrn]]></document><document><![CDATA[@fardi1975 @mvirginiacastro No respondió más. Espero sea porque está redactando una carta declaratoria.]]></document><document><![CDATA[No tengo ni idea sobre la legislación actual en cuanto al tema de las vacunas, pero si no son obligatorias creo que… https://t.co/m0hO9ayYzU]]></document><document><![CDATA[@DiaverumES @EndocrinoSPau continuamos exponiendo el en diabetes y el efecto e importancia del manejo de la glicemi… https://t.co/gCShRrocT5]]></document><document><![CDATA[...hoy toca empezar la jornada reunido con un equipo de auténticos cracks! (@ Kuombo in Torrent, Comunitat Valencia… https://t.co/MfyhI5ID7R]]></document><document><![CDATA[@juanrallo @rubenmansolivar @UnaRevLiberal Ok, pero cual es el coste de los servicios que hay que privatizar según… https://t.co/gaL9ODNjhX]]></document><document><![CDATA[@TripleGrana Sin vosotros esto no sería posible 👏💪, nos quedan 3 finales y tenemos q apretar ahora mas que nunca!🏀😉… https://t.co/lMTdjNXym6]]></document><document><![CDATA[@PasionJerezana El principio del fin, o se mete mano a este asunto o...]]></document><document><![CDATA[Todos con un mismo propósito🎊💪🏼 💜 en Valladolid https://t.co/KSytbYAr80]]></document><document><![CDATA[La exigencia del Presidente de #Mexico, AMLO, de que el #Rey de #España pida perdón por la Conquista, en realidad r… https://t.co/LVgX6xdcXp]]></document><document><![CDATA[@Roberto47132673 @delvallerubi Tengo un encuentro previsto con Iván en Mérida y en caso de que lo acompañes vas a p… https://t.co/quMORCPxFa]]></document><document><![CDATA[It was a big pleasure to speak at #exfest19 with my friend @raulraja, it was a blast! Thanks to the organization an… https://t.co/mp8ny3joeu]]></document><document><![CDATA[Nice meeting. Thanks Alexander von Humboldt Foundation for allowing us to meet from time to time to forge new colla… https://t.co/dQJ9mPItWX]]></document><document><![CDATA[@cdciudadderivas ¿Es una competición de clubes o se puede apuntar cualquiera?]]></document><document><![CDATA[Último viaje de la semana... Madrid allá voy. Vamos a acabar el libro y a disfrutar del tren #AVE #worktravel… https://t.co/l17AIywGEG]]></document><document><![CDATA[Como siempre apoyando 💪 cualquier actividad que se organice en Los Martínez del Puerto. Hoy hacemos deporte en la I… https://t.co/Kja7dzWoiR]]></document><document><![CDATA[@HugoGil07 De facto aquele nem ao nível do Bísaro Ribeiro e do Otávio Nojento consegue chegar. Pena o Zé Calado não… https://t.co/nhPXTWowZf]]></document><document><![CDATA[Y allí estábamos,  como en la vida misma.  Uno que advierte sobre el camino y otro que cuida sus espaldas.  Protegi… https://t.co/POtemU15sv]]></document><document><![CDATA[@heraldoes Eso se llama cobardía . Es como escuchar a un dirigente decir que la "culpa es de los votantes".… https://t.co/EFLvwj1WUD]]></document><document><![CDATA[Sin pasión no se vive; solo se sobrevive @angeperdi 😘😍❤️ https://t.co/Rqo0lbrFWr]]></document><document><![CDATA[@Reikrauss Aí já é sacanagê! Precisa mentir!?! Kkkkk https://t.co/95ILyEpZFT]]></document><document><![CDATA[Aniversario de leandromelo414 Papito4k #€residente em Custoias, Porto, Portugal https://t.co/xXTcmGquWx]]></document><document><![CDATA[@boticariors ⚠️ Av.Montesierra cruce con Tamarguillo 🚧 Tráfico parcialmente cortado por inundaciones. ⛔ Alto riesgo… https://t.co/5BDbiwXQCq]]></document></documents></author>