<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_anapastor_ No se puede ser todo tan cutre. La sexta es decir los del dinero quieren el negocio y van a pelear por… https://t.co/CXsxdQpqkE]]></document><document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS @alexoficial NO PIERDAS NUNCA ESA MIRADA Y HOY como SIEMPRE seas feliz miles de bendiciones para t… https://t.co/aNSi1uqWq3]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @estoyakiok PEDIR A LOS AMIGOS Y FAMILIARES K VOTEN A VOX  VOX  ESTE QUIERE OTRO CASOPLON]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Tenlo claro!!! Tengo muchísimas ganas de conocerte!! https://t.co/p9Hlg7oMbj]]></document><document><![CDATA[porque é que as pessoas fazem questão de todas as semanas por uma foto de que estão a ver got? credo vejam e pronto]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/N11FFRD71k]]></document><document><![CDATA[Súper felicidades a todas las mamás!!!! Y especialmente a la mía!!!!! @ El Perro Y La Galleta https://t.co/z3Z5wP5Ha5]]></document><document><![CDATA[Leer a Galdós consiste solo en empezar, luego es imposible dejar su lectura; porque la voz que nos habla tiene un e… https://t.co/Evgn4K3Zy4]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el capítulo de juego de tronos, y lo he gozado a demás de haber llorado como una idiota. Ósea buff. A… https://t.co/eVwFgzXmK1]]></document><document><![CDATA[Se vocês arranjam tempo p falar mal da malta q tá lá sempre p vocês e vos defende em qql circunstância, nem são podres, são oq vem dps]]></document><document><![CDATA[Honestamente, isto é das cenas que eu tenho mais medo que me aconteça numa relação]]></document><document><![CDATA[@delsasolorzano @uniceflac @unicefvenezuela Totalmente de Acuerdo Así actúan Éstos Mercenarios con ésta Barbarie DI… https://t.co/X9usBhE9fS]]></document><document><![CDATA[Com es pot ser tant rabiosa!!! Està amargada i l'únic discurs q té és el del odi  cap altre sols traspua odi tot el… https://t.co/xgb5nkxiAu]]></document><document><![CDATA[@ilostmyglasses @elenarari @SantiagoAlbaR Lo confirmo. Tuve que acortar la entrevista por cuestiones técnicas, pero lo dijiste ;)]]></document><document><![CDATA[@EricDillies M.Dillies , je vois que vous êtes un élu de Lille , et je le regrette pour cette ville , comment pouve… https://t.co/pp9tAEDyI0]]></document><document><![CDATA[Cu-cú#caboroig #lacasadeloslios #whatreallymatters #holydays #happiness #dogs #adopted #adoptabichon #adopteddog… https://t.co/CI8upmSxpJ]]></document><document><![CDATA[La brecha salarial?  Esa que dijo Rajoy que no era asunto del gobierno,  que no había que meterse????   Que jeta po… https://t.co/TeLG44ru3C]]></document><document><![CDATA[@NoTemasAlAmor @momentosEspuna Muchísimas gracias!! Qué alegría para empezar el día 👏👏👏👏👏👏👏👏👏 https://t.co/52MCK4hJaB]]></document><document><![CDATA[“Madrugar es de guapas” según @lavecinarubia así que hoy a las 5 ⏰ para llegar a Barcelona y estar rodeada de buena… https://t.co/9KiubREaZS]]></document><document><![CDATA[@akalovattic se juntarían las dos cosas que más me gustan barracas y ot]]></document><document><![CDATA[Al final el anuncio de lluvia nos dejó dentro,mi corazón se entristeció pero al salir de tu basílica ya sonreía pen… https://t.co/DCSz95ibAb]]></document><document><![CDATA[@LeonDalitina5 @iberdrola @sandrasankarate Que gracias al recibo de luz y gas le hemos dado ese impulso de visibilidad que necesitaba]]></document><document><![CDATA[Anima't a venir al taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista! Cal visibilitzar les dones, la nostra presència i… https://t.co/OWKthT6pcH]]></document><document><![CDATA[No tengo otra palabra para @cayetanaAT y para @populares que "asco". Como mujer me da asco vuestro discurso machist… https://t.co/zaW22bRxIF]]></document><document><![CDATA[@GuajiroCamborio Qué asquerosidad de gobernantes.Mediocres para pueblos mediocres.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/AesH3dy6Vz]]></document><document><![CDATA[@Amlp83431112 @amaiaromero Increíble Amaia,vales un tesoro,con la edad que tienes eres una música magnífica,y de una sencillez maravillosa.]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Nrfat7gYkn]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja que guapos,👍☺😘]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi En q artículo d la constitución española, dice q este Prohibida? Y donde pone, q este pro… https://t.co/VSqrLFHCOQ]]></document><document><![CDATA[@AlbertoTPaneque @PartidoPACMA Animalistas urbanitas o mejor dicho "mascotistas" vividores de subvenciones]]></document><document><![CDATA[@JoseFPacheco23 @pakisucilla1912 @Vm3Eden @AcfPachekito @FranAlgeciras Menudo meneo les dimos, jeje. Le podían haber caído 8.]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo   Feliz miércoles para mis tres amigas. Besotes 😘😘😘 https://t.co/PjAk0NyvS8]]></document><document><![CDATA[En #Extremadura el #mediomabiente no cuenta 😡. Somos una región donde crece la desertización pero a nadie le import… https://t.co/wYFaI66KdB]]></document><document><![CDATA[@ExcelsiorEliso acho q não foi um pedido de desculpas e/ou algo relativo a passada de pano q ele deu pro Danilo o q… https://t.co/HyIh0mKWeg]]></document><document><![CDATA[@lageloni Io credo che lui abbia delle responsabilità enormi. Aveva in mano un capitale e@lo a sperperato .. voglio leggerlo !]]></document><document><![CDATA[Me gustan mucho las frases que tienen significado con sentido común, he leído la frase de Pablo Alborán y con razón… https://t.co/Pdty8EfTSg]]></document><document><![CDATA[Como puedo estar tan enamorada de esta personita? 🤭🥺💜😍 @BTS_twt https://t.co/4Tfsx8BRTY]]></document><document><![CDATA[@Angel14202984 @RobertoSCaudet @sonsolesonega Bueno,si me lo dice alguien que escribe "ay" "a currado" y "echo" me… https://t.co/GsODsafTDp]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @RosaMar6254 Gente muy way muy intrépida ella hay que viajar probar de todo ,hay que vivir sin miedos… https://t.co/xxLRI04pGZ]]></document><document><![CDATA[Como no tenemos bastante con todas las tvñ diciendo todos los dias a todas horas peste de catalunya ,tiene que veni… https://t.co/kXVjnGXIN6]]></document><document><![CDATA[@La_SER Ahora también a por los vascos. Dentro de poco a por los madrileños, jajajaja]]></document><document><![CDATA[@OHerencia @ditrendia @asociacionMKT @Fernando_Rivero @pachimorente @joaquindanvila @juliancorrales_ @Inese_seguros… https://t.co/XluGawBlBr]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Es que os pueden los prejuicios!!!]]></document><document><![CDATA[Mierda se ha encontrado con un cocodrilo que es más grande que el y seguro que me pregunta que coño tiene que hacer.]]></document><document><![CDATA[Sueño cumplido tras de ti.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Puente Triana, Sevilla https://t.co/yKDi4Y7APy]]></document><document><![CDATA[Buenos días 😘 hoy siento vergüenza que un periodista llame gintoni alis votantes de VOX 🇪🇸 🥚 para todos yo paso de… https://t.co/KDAboS7HsN]]></document><document><![CDATA[One day you realize that life did not deny you anything, it save you from what was not for you ☀️ https://t.co/DIKdWG7FmF]]></document><document><![CDATA[Derrama flores por donde kieras k vayas pk no sabes si volverás a pasar por el mismo sitio #amamesinmodales #vida… https://t.co/S3HqOlClms]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Espero y deseo para los valencianos que no sea así. Actualmente tienen los mejores.]]></document><document><![CDATA[Divide y venceras, y lo consiguieron...entre todos le hemos entregado , nuestra nacion a la izquierda sin escrupulo… https://t.co/4dE6hY2BbR]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR Sigues manipulando, bueno la historia se sigue escribiendo. Las horas pasan y tu también pasarás a l… https://t.co/8tvcJwiXDC]]></document><document><![CDATA[El Plan de Empleo de Cruz Roja inicia actividad en Guarromán (Jaén). CURSO DE OPERARIA/O DE CARROCERIA.  Con la Col… https://t.co/htUG6vrN7P]]></document><document><![CDATA[Quien debería retirarse es PP y Ciudadanos. Total ya hemos visto a que van a lus debates.  Ninguna propuesta y much… https://t.co/Fra0NBbDUv]]></document><document><![CDATA[@JAVIERCASTRO96 @chistauforever @AriesAbril11 @DCamCast Tu también eres de los "raritos" jajajaja]]></document><document><![CDATA[Pensando 🤔 en meriendas saludables... https://t.co/c93a6BcE0v toma tomate!!! 🍅]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai Sara no t pegue el magnum en la frente pq hacia calor, donde a visto tuuuuuu q d tapen el tatuaje pa q… https://t.co/A6SKgTyLts]]></document><document><![CDATA[acabo de leer que no hay que votar al psoe porque han reconocido que pactaron eta. Es el momento de volarrrrrrrr ✈️]]></document><document><![CDATA[Permite consultar y avisar sobre cosas que nos parezcan falsas, además de darnos un resumen sobre los bulos más rec… https://t.co/cop85b8rA7]]></document><document><![CDATA[@conejo_floppy Las torrrs son más antiguas...en teoria casi todo es piedra...como mucho el interior]]></document><document><![CDATA[@leotaxil Ciberamic qui espera desespera. Mentrestant vaig passant rosaris 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 @sanchezcastejon illo, es verdá joe. Este hombre desde que entró en el gobierno ha pegao un bajón del carah… https://t.co/3O77IZoDcV]]></document><document><![CDATA[30 minutos!  Coge tu DNI que aún puedes hacer historia!! Te importan??  🐶🐭🐺🐐🐏🐼🐴🐔🐒🐘🐤🐮🐷💓💓💓💓 Mueve el c..!!! Al colegi… https://t.co/0Ooew97Pgn]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂son concursos https://t.co/EA2wKcJmpZ vuelven tont@ a nadie😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Mas iremos achar o tom Um acorde com um lindo som E fazer com que fique bom Outra vez, o nosso cantar E a gente vai… https://t.co/go2REtrM9m]]></document><document><![CDATA[yo que me he metido pa’ piponear, y no sé cómo he acabado consiguiendo la entrada doble, asi que me va a tocar irrr… https://t.co/dtdN808ouM]]></document><document><![CDATA[Quien compra mujeres para violarlas no es un cliente, es un putero violador. Quien las prostituye, no es empresario… https://t.co/lGScCmsQDY]]></document><document><![CDATA[@gontomar Juego de Tronos como en mi cuna. El cine lo seguimos viendo en cine. Así nos gusta.]]></document><document><![CDATA[yo cuando me preguntan que qué tal un examen y contesto que sacaré entre un 0 y un 10]]></document><document><![CDATA[@Silvia_PG1 @NEnfermera Ánimo Sílvia. Espero que esto cambie pronto y se deje de abusar de las ilusiones y se dote… https://t.co/Hoa5VVrb4P]]></document><document><![CDATA[@GEPETO44609956 @Mike_Bresson Et en même temps qu’ils se réfugiaient ils volaient et vandalisaient du matériel informatique !!!]]></document><document><![CDATA[Pero es que este tiene mucho petroleo , ahora van a ir a por ellos , pobres venezolanos]]></document><document><![CDATA[@Joanasinarco Lo malo es que se viene para Madrid y aqui tampoco la aguantamos]]></document><document><![CDATA[E não é que o patrão dá folga aos aniversariantes?!  Vim trabalhar quando poderia ⭐️ de folga.]]></document><document><![CDATA[Jo fa temps q ho he acceptat. Però almenys em relaciono amb gent de la meva corda 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[🖤🧡🖤 #jaumeplensa  #20abril19 en MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona https://t.co/y4KsO6e1gG]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Vale🥰🥰. Dale un besico de la mía]]></document><document><![CDATA[Defensa de 4, defensa de 5... Víctor deja abiertas las dos posibilidades - https://t.co/7vtlsDui3b]]></document><document><![CDATA[@Enriquedsj Me lo leí hace un par de años y desde entonces trato de aplicar GTD como método de gestión de mi día a… https://t.co/hJDw4hl7PX]]></document><document><![CDATA[Se nos acaba el tiempo, si te interesa hacer algo hoy por el futuro del planeta mira este vídeo @Imnovation @ACCIONA]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @Geri_J7 @AlbanoDante76 @Front_Republica @FrontRoger Gràcies. Dilluns he tingut més mal dia.... Pensan… https://t.co/j3TcRRDy0y]]></document><document><![CDATA[@carmenmrin @ADelgadoM_ Exacto, solo tiene dos: la de UK 2015 y la de hoy 😉 Carmen lo había especificado bien pero le regalaba una jajaja]]></document><document><![CDATA[que fácil es querer a esta gente es que están siempre asi 😁😁😁 y me dejan tan contenta]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa Hace nada acaban de decir que es mentira, no hay ninguna publicación al respecto.  Supongo que no e… https://t.co/EbwghfWyzO]]></document><document><![CDATA[Não quero ir p casa dos meus avós meu. Pf , que pesadelo. Não vou aguentar.]]></document><document><![CDATA[@hmespana Fui a probarme y me pareció que la calidad había bajado mucho]]></document><document><![CDATA[@kitekat10 ¿Cuantas veces has colgado la foto? La he visto creo que cuatro veces. Estás como dios con los peces y los panes 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@theteamalfred @xgranelcode @alfredslights me meo gracias por hacerme sentir menos inculta]]></document><document><![CDATA[Ara a @SERmallorca, contest les preguntes de @maitane_moreno a #HoyporHoyMallorca  🌹Balanç de la feina feta a… https://t.co/ppuxX1YDLn]]></document><document><![CDATA[A mi esto de estar despierta a esta hora por culpa de los nervios, no me lo paga nadie.]]></document><document><![CDATA[Mucha ilusión visitar ayer el Colegio Público “Prácticas”, donde estudié en Cáceres, y ver la exposición “Mujeres e… https://t.co/JEtJXIuJop]]></document><document><![CDATA[#souvenir #morella #raconets ☀️🐝🌻🦋 #orquideashouse #colors 🌈🏳️‍🌈 en TURISMO RURAL LA CASA DE LAS ORQUIDEAS https://t.co/GWB4hpwpeZ]]></document><document><![CDATA[Stmo Cristo de la Misericordia Domingo Beltrán 1581 #ViernesSanto #SemanaSanta #SSantaMurcia… https://t.co/VdGPycWE82]]></document><document><![CDATA[mis amigos jugando al parchis y yo no puedo porque el torbe pone las partida con muchas moneditas y pierdo siempre me cago en to]]></document><document><![CDATA[Me estoy leyendo el libro de @SoyLoganG y cuando habla Gayran se me viene la voz de Logan 😂 Por cierto Logan me esta encantando tu libro ❤]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @P_Villarrubia Si q lo somo y que orgullo se siente verdad? 👏👏🤩]]></document><document><![CDATA[el debate  no hbía nada bueno pra lo q soms los trabajdores solo piensn en ellos  y cmo me aburría tnto q fui a drm… https://t.co/WyVgkQ47dH]]></document><document><![CDATA[@Sigridmdrd @Cristin35742148 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/y4PSl41u4d]]></document><document><![CDATA[@RobertoYsla @MafitaLavado @hugonopo Ese da hambre jejejejee. Todos bajan jejee.]]></document><document><![CDATA[Hoy 2 de Mayo día contra el caso escolar, yo pudo decir que hace 5 años sufrí bulling  en el instituto incluso me t… https://t.co/FXx1eYgLJ5]]></document></documents></author>