<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@suarezillana que sabras tu de les escoles de Catalunya ,si no ets capaç de saber el que s'ensenya a casa teva.]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ @Suhise Hay que salir con piedras en los bolsillos 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[@GabrielCuarter1 @fecorchez @LeaksUberCabify @cabify_espana Sin foto no sabrá de lo que hablas https://t.co/z6f8mMSxPi]]></document><document><![CDATA[@IamLagalga Me hubiera encantado ir a esta charla -no estaba en España- estaré al tanto por si se hace algo parecid… https://t.co/aVJfVZARP2]]></document><document><![CDATA[Sabem aquelas pessoas parvas que param na passadeira quando percebem que há pessoas que querem atravessar? Sou eu!… https://t.co/2BQkL6OIbl]]></document><document><![CDATA[@ramonarcusa Madre mia gatito,no sabes bien..en las manos que has caido,quien fuera gatito))) jajajaja un abrazo🌹]]></document><document><![CDATA[Hay estilos de hacer política q también son un ejercicio de violencia cuando generan un clima irrespirable con una… https://t.co/VQI9kqnaxK]]></document><document><![CDATA[Conoce @tu_historia en antequeraturismo, Recinto Monumental Alcazaba Real Colegiata abierto de 10.00 a 18.00 hs. en… https://t.co/OFHchIakf9]]></document><document><![CDATA[@neverwannadie @espartano533 Todo lo contrario. Cuando nos conozcan se van a dar cuenta de que los medios han manip… https://t.co/tEiIyjX4NQ]]></document><document><![CDATA[Ya un año de estos la veré repetida cuando @toros , magnífico canal de @MovistarPlus por el que te clavan 20€ al me… https://t.co/4ZfAdveziR]]></document><document><![CDATA[@diogosilvaa11 Eu sei disso, mas não lhe digas que ele vai negar sempre 🤗]]></document><document><![CDATA[@marcristersa1 @dinovennet @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/IcpiILvpcM]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_it Prego per te e la mia preguiera e per te....caro Papa....🙏🙏🙏🙏❤❤❤]]></document><document><![CDATA[@pperezlopez A ella le estoy encomendando el desarrollo y el éxito del TFM... Tengo de cabecera su oración con algu… https://t.co/6XojxIMgqL]]></document><document><![CDATA[¿Por qué me saltan anuncios en catalán en el #Spotify? A ver, está bien, así aprendo otras lenguas pero es curioso... Sin más 😁]]></document><document><![CDATA[@paco_mancebo @sergiosnbl @roberto_seler @esciclismo ¡Qué lujo! La tierra que mejor defendió a Alfonso VII, Emperad… https://t.co/S2BPM4LQkM]]></document><document><![CDATA[@ristomejide @todoesmentiratv Además de gilopollas , sois indecentes y tú inaguantable.]]></document><document><![CDATA[Comida #sana preparada en 7minutos. Para beber siempre la mejor opción, #agua 💦 https://t.co/ebxiApHm99]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 No pides mucho. Aunque la paciencia es a veces una victoria.]]></document><document><![CDATA[89 días.27 de Julio, vuelvo a ver a @PabloLopezMusic en concierto, mil ganas. Pero esta vez, Pablo, mi cuenta atrás… https://t.co/yevDzZ7wGn]]></document><document><![CDATA[sem edição porque somos os dois gordos e fofinhos em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/2UUj1cBPJm]]></document><document><![CDATA[@EstherBenbassa Et dans la panique il arrive très souvent qu’on vole et vandalise le matériel autour de soi !! Vous… https://t.co/jMgb3V2Qmd]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too! @BTS_twt https://t.co/fVOF4njRMR]]></document><document><![CDATA[PSC,PSOE= C's i PP, però són llops amb pell de xai.#Votallistesindependentistes]]></document><document><![CDATA[Lamentamos comunicar que se ha suspendido el acto. ⚠ URGENT!   ❌ Es suspèn l’acte central d’Alacant per motius de s… https://t.co/DrhPElLCMi]]></document><document><![CDATA[@Pacodiezgarcia @BeatrizTalegon No sortireu amb la vostra : Visca la REPÚBLICA CATALANA i el nostre PRESIDENT PUIGD… https://t.co/lQzWTGYUaf]]></document><document><![CDATA[@anavmor Abajo el cuello camiseta. Dolor y tortura estética. https://t.co/m2L9V3noN7]]></document><document><![CDATA[You’re probably just using me and it seems like you don’t even give a fuck for my feelings]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte Sabemos encajar una derrota, aunque la música va por dentro, porque nos espera una buena, este es peor que Zp]]></document><document><![CDATA[Esperando a la visita guiada por el #palaciodabolsaporto #palaciodabolsa último día en #oporto #holidays #sunnyday… https://t.co/qe3eGcUTQD]]></document><document><![CDATA[@CorazonTVE @bts_bighit @La1_tve @tve_tve @BTS_Spain Dios mío enserio mil gracias por esto!!! Es un reportaje pero… https://t.co/ExdTsYK36F]]></document><document><![CDATA[Verdades como puños como se suele decir.... 🙂 Iker, ante el contenido viral: “En Internet solo sobrevive lo que cau… https://t.co/DqnnGFVgwO]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un video en Santiago Barnabeu Stadium, Madrid, Spain https://t.co/7Dog24aZzM]]></document><document><![CDATA[El Gobierno impugna los presupuestos del Botánico por exceso de gasto https://t.co/3mjeQBe56s]]></document><document><![CDATA[Atacar cristianos que celebraban el domingo de Resurrección, la fiesta litúrgica más importante, no es cosa menor.]]></document><document><![CDATA[Gran entrevista en #LenguaLarga por https://t.co/nZ9TLEMOKZ sobre mi novela #Nadaquenosepas. La Rambla al fondo.]]></document><document><![CDATA[🔴Cal canviar el focus i perseguir de manera ferma el tràfic per a l’explotació sexual i deixar de castigar a les do… https://t.co/r9RHmIxIOm]]></document><document><![CDATA[En breve entro! Reciclaje en las comunidades de propietarios https://t.co/rhbiNZ4gI1]]></document><document><![CDATA[Juicio: “Nos lanzaron piedras y adoquines” Madre mia!!! Como están las calles de Barcelona 😱😱]]></document><document><![CDATA[HOW CAN ONE MAN BE SO PERFECT AND TALENTED? OOHA BRUNO, ONLY YOU ANGEL, AAAH https://t.co/DONav0NA6M]]></document><document><![CDATA[@DraGonzalez Tal vez en el siglo 18 Pero hoy lamentablemente si un niño acólito tuviera esa educación no tendríamos… https://t.co/iQ2Di5NdnC]]></document><document><![CDATA[@AvilAgro_org #pasoapaso poniendo en valor el #ecosistema #agroalimentario abulense  https://t.co/IA8lfo3Gpk]]></document><document><![CDATA[🐒🐒🐒 Ja Tinc la meva mona 🐒🐒🐒 . Gràcies padrinete!!! en Vilallonga, Cataluna, Spain https://t.co/DDsSU6aDFE]]></document><document><![CDATA[¿Me recomendáis películas que no sean infantiles ni estrictamente “familiares” para ver con niña de 10 y niño de 5?… https://t.co/uwdg0fjuFY]]></document><document><![CDATA[992 mujeres asesinadas desde 2003 y resulta que el feminismo es el problema, porque enfrenta a hombres contra mujeres.   #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@sendadelhayedo @turisleonesp @diputacionleon @Infantasdeleon @ileoncom @LeonesVar Precioso ❤️]]></document><document><![CDATA[Tranquilos, no quiero censura. Sólo que me parece que usáis la polémica para tapar el mal gusto que tenéis, que es… https://t.co/cep4OYiZm3]]></document><document><![CDATA[@Chris_zgz @Nuckelavee23 @PSOE @sanchezcastejon @policia @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/0rdJ5MqhQi]]></document><document><![CDATA[Está habiendo muchos problemas con el voto de los españoles en el extranjero ,en este momento un señor que vive en… https://t.co/LUQtsoG4wC]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @monasterioR @Ortega_Smith jajaja....he pensado lo mismo, yo que sufro otro de los surrealistas ayunta… https://t.co/VdH7iqwY8c]]></document><document><![CDATA[eh fevereiro e áries é o signo mais impaciente... https://t.co/vcUhCAsTLg]]></document><document><![CDATA[Además es un roncador de estos que se despierta cada dos por tres para pedirme perdón 😂]]></document><document><![CDATA[Febre ainda não tenho mas cheira-me a que vou ter Isto foi de certeza da chuva que apanhei]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer el ridículo más grande creo de mi vida. Me he bajado del autobús y me he dado un golpe considerable… https://t.co/azRbuz6NuL]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo a @Pablo_Iglesias_ en el telediario dando “el mítin”... le quito la voz a la tele y enteramente parece… https://t.co/y9UQqiT7tP]]></document><document><![CDATA[La rebaja fiscal del PP: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728 https://t.co/uWxlels2Gk]]></document><document><![CDATA[Ayer me dijeron “mi niña yo creí que no era posible verte más bella y mírate aquí estás” 🥺🖤]]></document><document><![CDATA[@gkmph @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @Cat_Meteo @meteocat @marcredondo… https://t.co/4KCjX608up]]></document><document><![CDATA[EL GOL DELS CAMPIONS!!! #johiera  CAMPIONS!!!! @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/34YkXj8hOJ]]></document><document><![CDATA[Começar de novo. / Start over. em Faro, Portugal https://t.co/FaWU3fnevP]]></document><document><![CDATA[@Well086 @Morganacatalana Supongo que va para allá para estar en primera fila con Leopoldo paseando por las calles… https://t.co/sn5Lt5xWLJ]]></document><document><![CDATA[Feliz fin de semana✨ para todas, y esta semana la finalizamos con nuestro anillo Sensu que es tan lindo que tus man… https://t.co/l9NxqFY2ZX]]></document><document><![CDATA[@danteperezberen @PP_LLEIDA el vecino voceras además de maleducado, todo un visionario!!!!]]></document><document><![CDATA[@alb_pascual Descarto la primera opció   Les altres tres són  correctes]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões "difíceis" por dm  1. Acham mesmo? Nunca!😂 2. Não 3. Sim 4. Não 5. Não 6. Sim!!! 7. Sim, de… https://t.co/N4sE2jiy9Z]]></document><document><![CDATA[Ahí estaré, hablando del @EsperanzahWMF, claro, y de @en_canta_dos. Coincide con el evento de @XarimAreste en… https://t.co/CnnnKsSFVq]]></document><document><![CDATA[@3Bernard5Yann7 @DEYCatherine1 @jwaintraub Nous étions nombreux à le dire dès le début !!!]]></document><document><![CDATA[@arantxa_oh @RafaelTimermans El sol es cancerígeno. Así intento hacer entenderlo]]></document><document><![CDATA[Para ello intentan BORRAR el pasado, que los pone a caer de un burro, 1°por haber falsificado las actas de la elecc… https://t.co/1XMRRZ3T7s]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Dicen que el gobierno portugues esta gobernando muy bien..]]></document><document><![CDATA[@936581152Rocha @Daniela33658133 @larapiresf3513 Então quim, o que é? Kkkkk]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Adoro #Barcelona gracias de todo corazón!! Ayer 5ª función de #sombrassarabaras #sarabaras #compañiasb #flamenco… https://t.co/CijykdpTYf]]></document><document><![CDATA[Yo me imagino a @KendallJenner perreando UF UF UF🤦🏼‍♀️🔥🤤🤦🏼‍♀️ #Balvinchella]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[Fridman, a la desesperada: elimina el nivel de aceptación mínimo en su OPA sobre DIA https://t.co/Sf9MmnvWGo]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @rosavergar23 #VotaPSOE #HazQuePase  #28A@ @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@AbyAbyon7 @jan_xc @jmterricabras simbòlicament, ho trobo una bestiesa, si tenim en compte que, en aquest país, tot… https://t.co/yC0QznwBRr]]></document><document><![CDATA[Me molesta la gente que me silba en la oreja la marcha que le tocan al paso, que ya sabemos que te la sabes pinfloi]]></document><document><![CDATA[Qué nos pilla la tormenta!!! ⛈️🌩️ #sinfiltros #trekking #enfamilia #disfrutones #enjoyers en Navaluenga, Spain https://t.co/tuI7dBaVmO]]></document><document><![CDATA[Essa volta dos Jonas Brothers só confirma mesmo que às vezes chega a famigerada hora de parar, porque quando eles r… https://t.co/fv9Fzy8miG]]></document><document><![CDATA[Un poco de bíceps 💪💪 ———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos person… https://t.co/GG3r1jF7O4]]></document><document><![CDATA[Rabia, tristeza y frustración  ante los terribles alentados en iglesias y hoteles a Sri Lanka.Nuestra solidaridad y… https://t.co/h5ybohmT7P]]></document><document><![CDATA[Voluntarios @ITUpontevedra19 que colaborarán para la correcta separación de todos residuos👏👏👏 Así  podrán recibir e… https://t.co/0Ay9EkZqCq]]></document><document><![CDATA[Emocionante encontrarme esta joya de Sor Juana Inés de la Cruz, sus poesías gran denuncia a la doble moral y al tra… https://t.co/X9xiKnOekP]]></document><document><![CDATA[#DíaIntermacionalDeLaDANZA Mi otra gran Vocación / Pasión / Trabajo "La Danza es el lenguaje escondido del alma..."… https://t.co/9mHmUIktVN]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 @Noelleal @ale_arellano @leonline2000 @CorvoMecanique @ccjccj @AlejandroJPC @GiuseppeNoc @JPAFS… https://t.co/teD8gBKghq]]></document><document><![CDATA[De paseo por la Peña Cortada y el Acueducto Romano, el interior de la Provincia de Valencia es espectacular. Histor… https://t.co/drkCwQQN2t]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @Tonicanto1 @danquilor @Kaliquenyo @rakelises @pepfigatell @daltonicozurdo @DimoniCent @carapantalla… https://t.co/laoJC5TBhN]]></document><document><![CDATA[Empiezan las vacaciones!!!!! @MonoVestido @SilviaMateosf @JotaJetaSantos https://t.co/vvq4fuj20m]]></document><document><![CDATA[@Pepa63306772 @Again_Here2017 Aveces , no entiendo estos enfrentamientos ,entre las izquierdas ,todos tenemos nuest… https://t.co/GZCJ860Nnh]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @TSanchisG @pino_sanch Muy bien Esperanza, desmontando a la mentirosa patológica 👍👍👍👍👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@boye_g No, no lo van a investigar, y esta gentuza sacará 30 diputados!! 🙄 Penoso nivel de políticos y de sociedad manipulable y dormida!]]></document><document><![CDATA[Mas isso já foi á mto tempo já não se lembram. Tbém com presidente senil o que mais esperar]]></document><document><![CDATA[CARTA ABIERTA DE ARCO IRIS: GRACIAS A VOX DE UN GAY https://t.co/clNf6UI7ZJ vía @Motril Digital #LaCafeteraIndecisiON]]></document><document><![CDATA[Provavelmente vou me arrepender da roupa que levo hoje mas a vida é cheia de erros]]></document><document><![CDATA[Chicas sois muy grandes! Sandra y yo estamos muy agradecidas.  Si tenéis un minuto mirar este vídeo por fa. Así pod… https://t.co/3nny19yceF]]></document><document><![CDATA[Si me pagaran por seguir esperando cosas de gente que me ha fallado estaría dando la vuelta al mundo durmiendo en h… https://t.co/7r9ZZYvyiP]]></document><document><![CDATA[@ClauidiaXD Pero manada de amor también lo hace bien solo que cada uno tenga la libertad de escoger donde quiere es… https://t.co/RjKi3ZEnxT]]></document><document><![CDATA[Por lo visto no solamente no queréis superar la historia y reconciliarse sino que queréis volver al 1936. Me encant… https://t.co/62b5pb9wnb]]></document></documents></author>