<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@andriguez Vergüenza, hasta el momento Cayetana, las, los, demás están diciendo cosas sensatas]]></document><document><![CDATA[@MundetPilar @meteosojuela @bercutero @ManuelRevilla57 @toro_an @lorenfabi @video2paco @AlexMuozGarc @madinajl… https://t.co/xtX4eCXUnm]]></document><document><![CDATA[Hoy toca arañar la oscuridad para abrir paso a la luz y a la vida.  He publicado una reflexión sobre este día elect… https://t.co/Sp62RpMxoj]]></document><document><![CDATA[@DanielRoncero @LorenaLimon @maestranzapages @jalfonsorey Que yo venga a Córdoba no tiene mérito... Es como que… https://t.co/q02PsozqbM]]></document><document><![CDATA[#planetearth #first Lo primero es el planeta tierra. Acuérdate a que lado está tu corazón. Vota con cabeza y tambié… https://t.co/tUreR6bzCX]]></document><document><![CDATA[@GuillermoDrija La UltraDerecha todavía está digiriendo los resultados dlas #EleccionesGenerales2019. Además, la al… https://t.co/RrsYxdwOV9]]></document><document><![CDATA[@gaceladeretiro @David_Villarino @otrolocokcorre Si que la Media si se aproxima a esa zona]]></document><document><![CDATA[@alfredbridges Un gran día el de ayer para lo de "la derecha es que vota en masa y la izquierda en cambio..."]]></document><document><![CDATA[@NoticiasVenezue Falsooooooooo, eso fue en el 2015, en el cierre de campaña para las elecciones a diputados efectua… https://t.co/AHBI5pAkYi]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @vox_es el señor que nunca ha trabajado, que siempre ha vivido de chiringuitos ,el patriota que se e… https://t.co/Y1I4Zd4QP1]]></document><document><![CDATA[#sevilha #seville #sevilla #spain #espanha #church #catedral #giralda #tower #gothic #vacation #vacationmode… https://t.co/WONn5hW7qe]]></document><document><![CDATA[No hemos visto ni el 0,01% de escrutinio y ya leo lloros. La fiesta de la democracia. Un gran día.]]></document><document><![CDATA[@fran_navarr0 Así llevamos dos meses ya sonaron 30 normal luego dirán ya lo dijimos]]></document><document><![CDATA[@kanagol @raulamian En las vistrinas. Y no en forma de botas de un ex-jugador]]></document><document><![CDATA[@rubcordoba veo la conjunta. yo me pillo las de la nfl en el outlet de san Vicente]]></document><document><![CDATA[@MenezRM Creo que es la primera vez que no se que votar en una encuesta, es un 50-50]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @PeioBasque @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/664j0AR09V]]></document><document><![CDATA[@IuneGranado Jo pues a mí me ha gustado mucho. Al final mucha acción no podía haber, pq hacía falta que los persona… https://t.co/hXLwwwKYx4]]></document><document><![CDATA[@AgustinBotines @Hlr2906Hilary @IsabelFraca @Anabell74Ana @Tonisanchezsanc @EstrellaFlores9 Agustín en vela desde l… https://t.co/UvrPW13t4P]]></document><document><![CDATA[@Totelini19 @xorretdecati Que buena resaca llevaremos para ver al Baleares✌]]></document><document><![CDATA[@Omisozal @libertaddigital Vox me la pela. La cosa es que si votas a otros también eres dudoso. La izquierda siempr… https://t.co/nubq0LzBV6]]></document><document><![CDATA[@abc_es Esta cagado. La unica esperanza que le queda al genocida @NicolasMaduro son los 2000 generales corruptos por el narcotrafico]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Pasaras a la historia como el más inútil de los presidentes.]]></document><document><![CDATA[@yolysiete @Nachom3 @elpais_cultura @el_pais @almasylaszlo No era católico,era socialista.]]></document><document><![CDATA[Pedro León es una persona como otra cualquiera, ya está bueno de tanto ventajismo y de tanta tontería. A cualquiera… https://t.co/hu013HPR0A]]></document><document><![CDATA[Hoy Día Internacional del Trabajo dedicamos nuestro post a todos aquellos trabajadores que realizan su labor durant… https://t.co/CHtqHJCuB3]]></document><document><![CDATA[Visita obligada y temprana por el 🛒@mcentralvlc 🔍 #valencia #spain #compremalmercat #mercatcentral #travel #españa… https://t.co/O0YfCWnzp1]]></document><document><![CDATA[Intestinal Microbiota in Cardiovascular Health and Disease https://t.co/zgUcdgDH2O https://t.co/qaguiTfwzw]]></document><document><![CDATA[Western stars’, el nuevo disco de Bruce Springsteen llegará el 14 de junio  #Musica https://t.co/sAcMJje26x]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ VIERNES A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/9xFTOa9qrf]]></document><document><![CDATA[Visita a piscobarsolperu  🙌 #latepost #Pisco #Peru #cocktail #cantinero en Bodega San Isidro https://t.co/8jjx53B40j]]></document><document><![CDATA[Per a no tornar al blanc i negre, vota amb orgull #LGTBI #VotaAmbOrgull #PSOE #PSPV #JoAmbXimo]]></document><document><![CDATA[@jperezalarcon Los hay que hasta se han ido a ver una ganadería... Pero a mí me faltan horas, por no decir que me f… https://t.co/2C9IsIF69e]]></document><document><![CDATA[Encuesta de @abc_es a 11 días de las elecciones: - @PSOE 136 - 139 - @populares 82 - 86 - @CiudadanosCs 39 - 41 -… https://t.co/BDYQgvj7Bx]]></document><document><![CDATA[Abre tus brazos y cierra tus miedos  #ImpossibleIsNothing #Sororidad #Esencia #Autenticidad #Ilusión #Respeto… https://t.co/ssBnP93rZT]]></document><document><![CDATA[Cómo conducir en moto con lluvia https://t.co/jQ65tutzMZ vía @opiniondemalaga]]></document><document><![CDATA[La peste porcina en China dispara la cotización de la carne de cerdo https://t.co/zQ63o4JYBq vía @elEconomistaes]]></document><document><![CDATA[É só ridículo tbl estar a levar 2-0 do 8 da conferência, para não dizer que a ganhar 3-0 no 1 jogo perderam 3-4]]></document><document><![CDATA[@Luis10437360 @5observador90 @PattyRumo La peña es así de sensible en que hagan el mal como hacen. Mientras no abra… https://t.co/NK9P3cWemY]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos una nueva edición. Muy interesante con los CTO de los cuatro mayores operadores españoles.]]></document><document><![CDATA[@bobzyeruncle Teniendo justificante y enviando al mail del Parador de Cádiz cadiz@parador.es podemos arreglar.  Que vaya bien la operación.]]></document><document><![CDATA[@Angela_Ceuta Tenías que haberte acercado, me gusta conocer a los tuiteros.]]></document><document><![CDATA[Funny Pregnancy Announcements Set of 12 - I finally stopped drinking...i'm pregnant https://t.co/C78bRWCv69]]></document><document><![CDATA[@JuanluromaMar @Martin7Manu @LoloPerezRguez Tú tienes espejos en tu casa? 🙄]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @carmianas Os pongais como os ponais ha estado genial y os ha puesto en evidencia a los trifachitos crispados]]></document><document><![CDATA[Viaje a la Antártida, donde se libra una batalla contra reloj para la supervivencia de la Tierra @materia_ciencia… https://t.co/dDgnA33dDb]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Recuerda @sanchezcastejon , No es No. Y que se jodan estos periodicuchos sensacionalistas de cloaca.]]></document><document><![CDATA[Solo con el mejor equipo de vídeo e @elpais_info se pueden hacer cosas como está. Gracias a @Albert_Rivera y… https://t.co/ylYlmpSN2t]]></document><document><![CDATA[@Zangolotina77 Jijijijiji tiempo tendrás no corras Jijijijiji y bájame un racimo y te fregó los platos o el piso a… https://t.co/FhyJRVmk0I]]></document><document><![CDATA[Recuerda, comenzamos mañana 25/4/2019 una nueva edición, por favor, no dejéis los trámites de matrícula para el fin… https://t.co/ll2QsMlxCS]]></document><document><![CDATA[@Monkeez2 @el_floriano @rafaguillermova Te dijes que me avisaras maricon]]></document><document><![CDATA[@pnique EL PSOE NUNCA HA DICHO LA VERDAD,SIEMPRE MIENTE, EN SU MOMENTO ENGAÑABA  AL PARTIDO ANDALUCISTA TAMBIÉN A I… https://t.co/6SFOFwnVyZ]]></document><document><![CDATA[📌 Ayer, en Bolaños junto a @M_A_Valverde  y otros compañeros del equipo de gobierno, y acompañados por… https://t.co/mUiXklydJy]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que puede desaparecer en El Manzanares si las derechas ganan en Madrid. Que no suceda ¡por Dios!… https://t.co/i2ynZ1Fb3j]]></document><document><![CDATA[#tarifa #andalucia #spain #morroco #africa #next #destinations ⛵️ @ Tarifa, Spain https://t.co/wVLmZRzc94]]></document><document><![CDATA[No querían fotos? Pues ahí tienen ración y media. Se vienen más de este estilo.   @marioexposure  @processingraw… https://t.co/38hRhm6bOG]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo @MariaCorinaYA Jajajajajaja MCM, es de la secta NEONAZI, así que par favar]]></document><document><![CDATA[@polavinyo Perdoneu, però algú ho havia de dir! https://t.co/BkE5n9GcDD]]></document><document><![CDATA[@AlexBJanjic @fiore_corrado @wikimagen @KemalogluOz agree always New discoveries. 60 to 80% of annulus contraction… https://t.co/LGYBHKTS2B]]></document><document><![CDATA[Buenos días, 6:55, domingo 5 de mayo, y para todos los hijos, recordaros que hoy se celebra el día de la madre. La… https://t.co/R5yaiFy0LH]]></document><document><![CDATA[Las pérdidas de #Banega son mortales siempre para #sevillafc #vamosmisevilla]]></document><document><![CDATA[En un taxi llego @Pablo_Iglesias_ a #ElDebateDecisivo hdp perroflauta te detesto. Pero detesto más a los comunistas… https://t.co/ZzlMcJ76GE]]></document><document><![CDATA[Magía tallada en la madera... por el tallista Esteban Jimenez. Qué mejor foto para iniciar esta cuenta de… https://t.co/30uh5ZLgye]]></document><document><![CDATA[Ahora enserio, me parece una VERGÜENZA que Pedro Sánchez no esté dando la cara después del debate, una falta de respeto #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul @diegobenito29 Cuál trilero escondiendo el balón ,¿dónde está la bolita? "Ahora la ves,ahora no la v… https://t.co/FPl1sjyVds]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver la evolución y sobre todo las fuertes oscilaciones que va a tener la #cotadenieve, de 2000 a 1200 m, ba… https://t.co/YekJOI6aBl]]></document><document><![CDATA[El @PSOEAytMarbella promete 2.000 plazas de #parking si gana las elecciones municipales: https://t.co/5WBhmy0Pvx… https://t.co/u08srlv7BJ]]></document><document><![CDATA[@missantropez Y por eso hay k votar A inútiles sicópatas,¿ese es tu argumento?]]></document><document><![CDATA[@yoandymanuel Yo lo he hecho con Facebook. Igual es que el otro no tira guay. Pero vamos que es lo mismo. Me encant… https://t.co/lQLWxzCakt]]></document><document><![CDATA[#outside_project #earth_deluxe #paradiseisland #bestplacesmagazine #roamnation #ig_color #meditatedaily… https://t.co/krhyNAs5wQ]]></document><document><![CDATA[@elterribleivn @salvador97_g Y vosotros aquí, más de uno de Cartagena también está esperando ese partido.]]></document><document><![CDATA[Como dos gotas de agua... Julio Gil siglo XXI / mapa anónimo siglo XVI en Toledo, España https://t.co/7Znfe3Pzm3]]></document><document><![CDATA[@Jesussbermejo @GonBernardos Gracias Jesús. Pues de momento veo mucho mejor a USA que a España, ya se parará USA pe… https://t.co/yhepbVYiJ2]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @regaliza2003 Ustedes, con vuestra manera de gobernar España han dao lugar a estas variantes social-f… https://t.co/uBwNx4TKGL]]></document><document><![CDATA[@Cajasol @HdadSanEsteban @DoloresdelCerro @hrdadcandelaria @Hdad_SanBenito @HdaDulceNombre @HdadJavieres… https://t.co/cuWhNwnaUX]]></document><document><![CDATA[@literalmexico @virbg2012 @lopezobrador_ Sr. López es usted un imbecil e ignorante! Eso es dividir al país, muy lej… https://t.co/fjzWhKfTpl]]></document><document><![CDATA[@albawatery Algo que contarnos respecto al capitulazo de juego de tronos??]]></document><document><![CDATA[@Isa34002881 Me pasó lo mismo, hasta que decidí encontrar algo de teleoperador. Suerte con ello]]></document><document><![CDATA[IX Carrera a favor de AFANION 🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️ en Biblioteca Del Deposito del Sol https://t.co/CZKCrCbCuq]]></document><document><![CDATA[@sblanco @diegoebarros @Topofarmer El debate ‘el soterramiento es de ricos’empezó con la alameda, que es donde el c… https://t.co/I02vmBbZBV]]></document><document><![CDATA[Bueno nada voy hacer unos ejercicios de respiración trans,, jaja y a la cama q el último viernes me dieron las 9,,… https://t.co/C1b5aHUoUD]]></document><document><![CDATA[¿Cómo llegamos a casa anoche? |  "Cuando los hombres se ponen ciegos, hacen cosas; cuando las mujeres se ponen cieg… https://t.co/lHERQGyajw]]></document><document><![CDATA[@HectorLoona Lo es, y probablemente el problema sea de la otra persona. Por haberte contestado varias veces “mas se… https://t.co/mX1FDQpjMI]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ Norte: Alemania o Corea, no sé qué queda más lejos. Sur: Tunez Este: Japón Oeste: Dublin]]></document><document><![CDATA[@SergiMaranya #Coripetierradecovardes el mal es que sigan desahuciando los putos bancos, que no se respente los der… https://t.co/zKJIfWkHee]]></document><document><![CDATA[@vitoriapordios 😍😍😍😍😍.... yo aún no la he hecho; la tengo este año muy liada 😤😤😤😤]]></document><document><![CDATA[Aquí hay mucho hierro levantado. 🏋🏻‍♂️ Partidazo, @Rodsanmi00. 🔝 Abrazo y a seguir. 💪🏼 https://t.co/wZQVtmsWET]]></document><document><![CDATA[Todo un honor y enhorabuena a @unav por esta iniciativa única del  @merc_unav primer máster oficial en Reputacion e… https://t.co/UbNtywvdn8]]></document><document><![CDATA[Ningún equipo en la historia de la NBA ha conseguido remontar un 3-0 en contra en ninguna serie de Playoffs.   Quie… https://t.co/BkwlZ3Nw5t]]></document><document><![CDATA[@Missingduke @sebastianreuma 🤣 🤣 🤣 Seguro lo intentaron, pero Bran lo ve 👁 todo! #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@senorita_pepis @cayetanaAT @populares @libertaddigital No blaquees lo que es negro como el tizón. No todo vale.]]></document><document><![CDATA[@fernandosolerto @restgordoyflaco Doy Fe. Las de @restgordoyflaco son brutales 😋]]></document><document><![CDATA[Por otro lado el @BmHuesca se convierte en el equipo al que anuncio un partido desde más lejos, pues juega contra e… https://t.co/0fEexS0xQ3]]></document><document><![CDATA[Ultraderecha: ni voto oculto, ni voto obrero. Genial análisis.  #EleccionesGenerales28A  https://t.co/47n14fQ9wx]]></document><document><![CDATA[Si el domingo no sale el partido al que votes, te devuelvo el dinero que te haya costado el voto.]]></document><document><![CDATA[De verdad, ver gente preñando culos en mi TL no es el contenido que me merezco. https://t.co/9SwEn31jod]]></document><document><![CDATA[Todos tenemos luz y oscuridad dentro de nosotros. Lo que importa es la parte que elegimos para actuar. Eso es lo qu… https://t.co/M8WcniPVr6]]></document><document><![CDATA[falo pra caralho mesmo,não gostou?  pode parar de seguir,não me contento]]></document><document><![CDATA[Pablo Doncel, adscrito a la Sección de Humedales del @crea_uclm de la @uclm_es, y que está haciendo su tesis doctor… https://t.co/lHokjZqO8Q]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of ¿ y...tiene tres orejas y cinco brazos?...¡ joder...hija mía, con lo que me reído con tus interpre… https://t.co/qkcPa5Xicr]]></document></documents></author>