<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esto debería hacer reflxionar a los candidatos al #28A sobre el bochornazo que nos hicieron pasar ayer en el… https://t.co/PqvalAUS7c]]></document><document><![CDATA[@20m Me parece una falta de todo que me dan ganas hasta de llorar no digo su familia 😡😡😡]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye Totalment d'acord. Qui té interès s'esforça i té traductor Google, ben fàcil]]></document><document><![CDATA[Que vc tenha boas notícias. Dessas q podem mudar toda a sua vida. Bom dia! https://t.co/wvNeLl2tQc]]></document><document><![CDATA[La Penitente Hermandad de Jesús Yacente, en previsión de las condiciones meteorológicas adversas anunciadas para es… https://t.co/fBtIWiDK6H]]></document><document><![CDATA[@Miss_Patrisha_7 JAJAJAJSJ hostia recuérdame enmarcar ese Tweet y enmarcarlo en la futura entrada de nuestra casa, coño]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglz @Veraccolacci Qué ricos tienen que estar. Ñam Ñam Ñam.]]></document><document><![CDATA[@puringerMe @LaPijortera Pues bien! Por cierto, mi suegro se llama igual, tres Guillermos en total y todos de izquierdas 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Y pasó la Madrugá entre silencio y compás y no tuvimos miedo. Así le dice Sevilla a quienes quieren acabar con nues… https://t.co/kyVSbUfZUn]]></document><document><![CDATA[Seguimos como ella con la emoción en el estomago y aun nos queda por verla en subtitulos y castellano.... padre nue… https://t.co/rIfEkXZ5dz]]></document><document><![CDATA[@ONGCandelita @Wapsi_org Me escapo 🙋🏻‍♀️ y por supuesto que la reserva de hotel está hecha a través de @Wapsi_org p… https://t.co/41RedV4Cnf]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @rafjuan @GuillerCil @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/UNVFESDjAp]]></document><document><![CDATA[Vámonos que nos vamos, la pringá, “typical of here”. Welcome to Seville. #traduvida https://t.co/iL3SXonMjQ]]></document><document><![CDATA[@CarladelaPlaza2 Tía pues ahora q lo dices creo q no se puede cambiar el nombre de usuario, me da algo te juro q pensaba q siii]]></document><document><![CDATA[@yarisa65 @el_pais Eso se llama "marcar el territorio". Éstas no "reniegan de sus orígenes" #TaslimaNasreen #AyaanHirsiAli #WarisDirie]]></document><document><![CDATA[A mi hija ha llegado el caso de que entre 4 niños la acorralaron y fue a pedir ayuda ella y en vez de que la ayudar… https://t.co/ArP28JkiY5]]></document><document><![CDATA[Pla de Penedes. Masia de Taradell (anterior al 1325). Caminada per l'esclerosi múltiple. #Taradell #instaosona en T… https://t.co/Vq40GAkAr4]]></document><document><![CDATA[Feliz día también a las madres que están en el cielo!!💖😍💖 https://t.co/nfpSt4Nzao]]></document><document><![CDATA[Mais outra mentirada dos dragartos. É disto que vivem. Claro q SC não precisa de fazer poupanças. Os árbitros estão… https://t.co/kFah3PFNPs]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Nos vemos en un rato, haciendo un presente genial🔝 . #martes #instante #presente #vida #nosvemos… https://t.co/IatO3wgGCt]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Pablo_Iglesias_ @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/8OohZ224MP]]></document><document><![CDATA[Nada más doloroso para un docente que ver a los alumnos que, hasta el día anterior te querían y respetaban y a la i… https://t.co/AKzMvOa4ZF]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/AoEbFXtdfq]]></document><document><![CDATA[Quien fuera igual de feliz que este perrete en el agua https://t.co/HwUpXTjur2]]></document><document><![CDATA[Buenas noches... Me ha dado un tirón en los cervicales de reírme a última hora de la noche con los memes de Chelo!!… https://t.co/b2XR50eKFB]]></document><document><![CDATA[@daniel_dan8 @Its_Delia_tho Cabrón estaba buscando una suya para hacer lo mismo]]></document><document><![CDATA[@BelmaOli @EdithMarquezL @Cadena_Dial @RafaCanoOficial @UMusicMexico @BOBOProduccion @UniversalSpain @BOBO_Esp Y An… https://t.co/uN0akYa0q1]]></document><document><![CDATA[Para alegrar los días grises, una actitud positiva, estampados bonitos y peces de colores… https://t.co/gVkoycf8Id]]></document><document><![CDATA[🔴 WhatsApp cierra la cuenta de Podemos para enviar mensajes masivos a simpatizantes https://t.co/cP924XQa8Y]]></document><document><![CDATA[@andmanjon @viaforagirona @roed73 @BeatrizTalegon Es igual lo que intenten decir. Por favor PONGASE AL DIA .De toda… https://t.co/bSEBIVmkZp]]></document><document><![CDATA[Te quiero aunque me mandes los audios más largos del 🌍 en Valverde Del Camino, Andalucia, Spain https://t.co/sqxVeXpFaS]]></document><document><![CDATA[Desayuno de sábado! 😜 #tradicionesbuenas en León, Spain https://t.co/8fIIBoQaeC]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @elcorteingles 1ºPremio 🏆 en la categoría Perpetuando #estereotiposdegenero 🤮 Es mejorable eh! Con una… https://t.co/OI8Dq3ilb2]]></document><document><![CDATA[La película es muy buena, otra vez como la KGB (policía política rusa) interfiere en la libertad del individuo para… https://t.co/jMIrPeIfaB]]></document><document><![CDATA[@JovenesQActuan @reaccionayactua @greenpeace_esp Excelente , a trabajar por la Agenda 2030!! https://t.co/7CwsudpSNK]]></document><document><![CDATA[SI OÍS A ALGUIEN LLORAR SOY YO VIENDO A DAVE CANTAR ALFONSINA Y EL MAR A GUITARRA #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/5gwB0CZjIk]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Una vergüenza ganáis dinero vajo manguito por defender a los grandes hermanos y Supervivientes con… https://t.co/kPsck8bV5o]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 11°C 93% humidity, wind 2kmh, pressure 1013mb]]></document><document><![CDATA[@Fenicio_112 Jajajjajajajaja Justo jajajajajaaj al final smartTV para ocio, ordenador para trabajar y fijo para est… https://t.co/lCglUFa3ym]]></document><document><![CDATA[Tirei 89% Meredith e 11% Cristina!   Nunca neguei.   https://t.co/K5uWUHKYlI]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Bonita estampa del Cristo de Crucifixión por Calle Granada!!!]]></document><document><![CDATA[SR del supremo, no les den la razón, porque eso sería de vergüenza y falta de respeto a España, sería una tradición España y Españoles]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[@Marialuiseta Veci...hablan para analfabetos jurídicos...y así...en general]]></document><document><![CDATA[¿ pero al catalanofobo de RIVERA  le han Echo un Escraches.? Pero a los NAZIS  de VOX . Les han Echo un Escraches.?… https://t.co/al4bSJyCYM]]></document><document><![CDATA[Una de las frases más inspiradoras de Platón..al menos para mí.  "El sabio querrá estar siempre con quien sea mejor que él"]]></document><document><![CDATA[Buenas noches @DavidLafuente  Te quiero y lo sabes ! 💕 https://t.co/dE7wnM44UH]]></document><document><![CDATA[Los 14 de abril son siempre fechas mágicas, @Javier__Sierra... #VivaLaRepublica #Republica #14Abril]]></document><document><![CDATA[Los personajes que van a morir en Endgame #ElDebateDecisivo https://t.co/VryktS29yn]]></document><document><![CDATA[são raríssimas as pessoas com quem aguento ficar por mais de cinco minutos sem me chatear. Charles Bukowski]]></document><document><![CDATA[@BenitoFdezRuiz Si no son capaces de aprender la lección que les acaban de dar mal vamos , siempre se a dicho que r… https://t.co/eNT3NvK1U3]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja @JosepBorrellF Que no lo deje ver el Sr Marchena, no quiere decir que los catalanes no sepamos que… https://t.co/XQfhGAgUO7]]></document><document><![CDATA[Lo hicieron una vez y así les ha ido. Si @ahorapodemos repite la experiencia anterior se hunde ...Qué obsesión con… https://t.co/SYmp7Gc9dg]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea OTRA NOCHE SIN DORMIR HOY VIERNES 19 VOY A INTENTAR  CERRAR LOS OJOS .😳]]></document><document><![CDATA[@Armada_esp @Quino78600795 @NATO #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8zPIFkY0tT]]></document><document><![CDATA[@NervioneoSFC Me contáis a que juega el Sevilla, quieren perder todos los partidos? . Y encima le van a regalar dos… https://t.co/taMllQG3hk]]></document><document><![CDATA[@tuitermann @boticario_81 Totalmwnte de acuerdo!!! A la mierda los dos!!!]]></document><document><![CDATA[Cuanto dinero se podría destinar a sanidad, educación y para los más desfavorecidos]]></document><document><![CDATA[@InformacioCat Que cabrooooooooonnnnnsssssss quina enveja que em fan😶😶😶😶😶😶]]></document><document><![CDATA[@historiasdepor2 @AlfredoVaronaA A mi me decian que estaba loca, correr sola de noche ! Me llegaron a increpar pers… https://t.co/4k0IeX3Rts]]></document><document><![CDATA[Omg pizza! #food #pizza #yum #madrid en Km De pizza https://t.co/OdBmPzQXa2]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[@rubensafe @cotilleo_es Si si q lo es,, las argentinas li son, lle an sangre española 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos @titusoide 😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Ofrezco Clases particulares de Francés. Hablad con @Simonxxello 🤗😜 https://t.co/aitayYl8OB]]></document><document><![CDATA[@_okdario No tengo ninguna duda que el fuego es la causa del incendio. Grandioso proclamo.]]></document><document><![CDATA[¡Nada! ¡Fuera! Si es por  #ElDebateenRTVE no me vale ninguno. Que pasen los cuatro siguientes #desolacion]]></document><document><![CDATA[@historiasdepor2 @AlfredoVaronaA A mi me decian que estaba loca, correr sola de noche ! Me llegaron a increpar pers… https://t.co/4k0IeX3Rts]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Y el marcharse a otros países para tener ínfimos costes laborales y ausencia total de regulación laboral?]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom El PP no prometió que daria 60000 millones a los bancos, El PP cumple con los bancos!!!]]></document><document><![CDATA[He salido a por el pan, se me ha cerrado la puerta. Me he quedado en la calle, sin llaves, ni móvil, ni ☔... El pan… https://t.co/BjOLWQTYXW]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil M'estàs dient que jo vaig contra els drets dels catalans? Com si jo fós de Kuala… https://t.co/8w1HsKeyeB]]></document><document><![CDATA[Gracias por opinar. Gana censura, pero quizá solo sea desconocimiento del papel de los cuentos. Amnistiemos a todos… https://t.co/2749ZbrB6f]]></document><document><![CDATA[El honor como compañera y ciudadana ha sido tenerte de Delegado del Gobierno. /♥️]]></document><document><![CDATA[¿Por qué los jóvenes son importantes? 🤔Somos el presente y el futuro, podemos cambiar la sociedad. Somos el motor d… https://t.co/ehNg1QAPX5]]></document><document><![CDATA[Te admiro 👩‍👧👩‍🎓 en Centro de Enseñanza Superior Cardenal Cisneros https://t.co/U7r5RnAF3A]]></document><document><![CDATA[Gracias por otra noche inolvidable @pabloalboran !!! Que pedazo de inicio de gira en España del #TourPrometo2019 😍😍😍 https://t.co/cLLF1dU72o]]></document><document><![CDATA[Drinking a Carlsberg by @carlsberggroup @ Burgau — https://t.co/iyNe0bd2WJ]]></document><document><![CDATA[É nois no Bernabéu! #realmadrid #football #sundayfunday #sunday #roomies #bff #iloveit #madrid en Estadio Santiago… https://t.co/cNQvHvf0Ln]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/eU4ftrBi17]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV @MVTARDE Te aguantas. No eres quien, ni decides, ni cuentas para nada¿que nos importa lo que tu quieras?]]></document><document><![CDATA[@MRLEVI66 @albertdmcat @DavidGR1714 Això ve de molt abans del franquisme...]]></document><document><![CDATA[Por lo visto no solamente no queréis superar la historia y reconciliarse sino que queréis volver al 1936. Me encant… https://t.co/62b5pb9wnb]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Lroldansu Son c's tan patéticos cómo parecen, o simplemente son más!que partido de pijis progres veletas!]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01 @mehl_vg… https://t.co/T7MV7zQcbJ]]></document><document><![CDATA[Qué formas tiene el pasado de darte hostias sin que te des cuenta, oye.]]></document><document><![CDATA[Os hago lista de las que me he enterado:  -Salomé de chayanne  -See you again de Khalifa -Flying Free (no sé)  -Vol… https://t.co/uUcRncaAWP]]></document><document><![CDATA[Estoy que no se que hacer con mi vida,tengo sueños pero creo que es imposible... Pero sabes que?No me rindo,sigo in… https://t.co/KLMqREqywh]]></document><document><![CDATA[#Repost malasmadres  Yo voto este domingo y voto por todas las mujeres que en su día lucharon para que hoy nosotras… https://t.co/fTSyDUnffd]]></document><document><![CDATA[@el_secretos @lavozdealmeria @agricultura2000 @turismoelejido @CulturaElEjido @Costa_Almeria @FriendsFluencer… https://t.co/tUokUagOmR]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @pater112 @auxirueda @Isabelmartinj @isaresina @gredosdaniel @Susana_Bello @elcolmadodesora @AnaRufes… https://t.co/qmpM8ZE2lT]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @Pablo_Iglesias_ Ademas no seria Pablo Iglesias sino Irene Montero la que hizo mas campaña..😚😙]]></document><document><![CDATA[Aniversario de la II República. Hoy más que nunca es necesario pelear por una salida de fondo, para romper con el r… https://t.co/y3McuzWsp3]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m No creo que todos los taxistas lo sigan..]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[Casado,Rivera,se creen q con 1.200 EUROS al año se puede tener un hijo x ahí.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel ..pasarlo bien  esta noche 😘😘😘💙💙💙 para todas]]></document><document><![CDATA[Queréis saber la realidad sobre los productos lácteos? Pues aquí tenéis  una buena explicación en vídeo de cómo man… https://t.co/cvcD3wno4F]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @OpositorGC @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/B6cYTa82UR]]></document></documents></author>