<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@magalhaes81 Está impecável. É para o carteiro Paulo.. https://t.co/h9Rmf6BLLx]]></document><document><![CDATA[Aún impresionado por el descomunal final de Van der Poel ayer en la Amstel, retomamos hoy con el @Tourof_TheAlps en… https://t.co/htLoCnmDU3]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @MaoPsv @klausshadow667 @QGDosBoys… https://t.co/lLJRdVkbO2]]></document><document><![CDATA[@Taoeris Ella es feliz, y se maneja mejor que cualquier gato. Lo pasamos mal al principio, pero ahora está todo bien :)]]></document><document><![CDATA[Parece ser que la derecha tiene muchas posibilidades si no hace el cafre y se une de recuperar Valencia capital]]></document><document><![CDATA[Cuando lo excepcional sobre las mujeres deje de ser noticia, lo excepcional será algo normal. https://t.co/nLzqbcpPQR]]></document><document><![CDATA[@raulrodenas17 Yo diría que no está renovado ya, pero bueno. Cada uno tiene su información y yo no soy nadie para d… https://t.co/FKUQg45LNo]]></document><document><![CDATA[En la noche del 12 llegaban noticias sobre el triunfo republicano. El 13 la derrota de la monarquía era evidente. E… https://t.co/y68Hem0BIN]]></document><document><![CDATA[Galería de los benjamines de @USCFbase B y San Agustín en @eldigitalds https://t.co/bEvdC2ZqE2]]></document><document><![CDATA[@canete707 Gastar dinero publico en negocios porquería, es igual que tirarlo a la basura: Maquillaje engañoso que t… https://t.co/hi7FKYxtQu]]></document><document><![CDATA[Los tres ‘goyas’ del exilio francés salen de su caja https://t.co/J2kaExR8Vr vía @elpais_cultura]]></document><document><![CDATA[Un puntito agridulce, pero que nos permite seguir con las OPCIONES muy vivas de lograr el SUEÑO ⚽️💪🏻 Siempre es un… https://t.co/7ZurLEkbip]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @dlacalle Si pero eso lo debierais de haber dicho antes del 28-A]]></document><document><![CDATA[🗣 @sethgodin | El 9️⃣9️⃣ % de las veces lo difícil de la CREATIVIDAD no es dar con algo en lo que nadie haya pensad… https://t.co/XPbOQf3BM9]]></document><document><![CDATA[En octubre bloquear cualquier anuncio en Twitter de casas de apuestas. Pues nada, aún hoy siguen apareciendo como chinches.]]></document><document><![CDATA[@JotDounSpain @ArtanisD @AnaAngiolina Greta que se ponga a jugar y a estudiar, que va a perder a este paso el curso.]]></document><document><![CDATA[@oticg @Cristobalmc1959 @AllTrucksRR @deprofsion Ese corte está previsto desde el 02-01-19, por lo tanto no debería… https://t.co/GKkMsUrunv]]></document><document><![CDATA[El español es el idioma habitual de lectura de libros para el 70% de los catalanes Léelo en: @cronicaglobal https://t.co/3zA6HhKRW9]]></document><document><![CDATA[@abrahamcb26 Valiente flipao de mierda, si solo has contado votos puto chalao 💚]]></document><document><![CDATA[Si tú dices la palabra pederasta en un chiste para reírte de los pederastas, una gran parte de la audiencia solo se… https://t.co/mE6dx7CBjc]]></document><document><![CDATA[8:05, martes 23, Diada de Sant Jordi; la MJ a esta hora ya tenia tres rosas en el jarrón y sin ningún tipo de edici… https://t.co/1BhKjJsAF9]]></document><document><![CDATA[#temazo, o no Sr. @tafuri1?  https://t.co/fYfaVsk70h https://t.co/GFbYHaIelO]]></document><document><![CDATA[NOTICIÓN!❤️🎶 El sábado que viene, 27 de abril tendré el placer y el lujazo de cantar en el auditorio Rocío Jurado d… https://t.co/93ZzBYEgUs]]></document><document><![CDATA[@Supporters_Gaya @jose_gaya Ex alumne meu. Crec que me digué que el twitter de Supporters Gayà era del seu germà major.]]></document><document><![CDATA[El @AFCAjax ha dado una lección de cómo los aficionados podemos amar a un equipo sin tirar de dinero para construir… https://t.co/1r2z2IUYo6]]></document><document><![CDATA[@FilmBayona @Savrola13 Qué no hay subvenciones para bodrios de películas!!! Ya está bien de comprar voluntades.]]></document><document><![CDATA[45 anos depois será que precisamos de outra?!  #liberdade #25deabril #liberty #cravosdeabril #democracy… https://t.co/FqL0sqaNji]]></document><document><![CDATA[Que cosa eh,hace un año la Champions era menos que una Copa Konami y ahora vuelve a ser lo que era antes de 2014 (s… https://t.co/JM0VTFDX9D]]></document><document><![CDATA[@orive_marta muchas felicidades wapa k pases un buen día https://t.co/x9zeUzZnJT]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Pablo Iglesias no es santo d mi devoción, xo tengo la sensación d que ha sido el único q no ha terg… https://t.co/disOLBIlIL]]></document><document><![CDATA[Ei, que tamén hai outra votación na xornada de reflexión! 😜 https://t.co/9dTOqt2ivw]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5… https://t.co/TOeqEY2fmL]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @hepatitisihelpc @1shawnster @ms_tarrie @MamCivi @DansoyGomez @pratoshnivedita @gerrinnesmac… https://t.co/HuXl3OS8q8]]></document><document><![CDATA[Si el @Spurs_ES no empata pronto y comienza a abrir espacios, en la segunda parte le pueden sentenciar con un par de goles más.]]></document><document><![CDATA[No se ha medido cuanto pierde el @SevillaFC con la ausencia de @andrevsilva19, no solo por su aporte, sino por cuan… https://t.co/9TKYmLlqnC]]></document><document><![CDATA[En relación a la calidad del servicio y la experiencia de usuario, @NetflixES sería un 10, @MovistarPlus y… https://t.co/nCU7BokaOh]]></document><document><![CDATA[@VcfEncuestas @anime_vida_50 @JoseVCF_ Ostiassssss q me da algo, la campanario, joer q ezo ehh la giralda mi arma]]></document><document><![CDATA[Robando el 50 por ciento de los partidos lladras.capellan de montserrat .]]></document><document><![CDATA[@CervezaCerex @SpiritoVetton @RonGranadilla @CerexSinGluten @AlimentosdeExtr Jejejejejejeje......poco a poco llegando a la cima ¡BIENNN!]]></document><document><![CDATA[@pablolleonart Muchas gracias!! Sobre lo de programar una PWA desde cero seguramente haya un Raw Live Coding muy pr… https://t.co/FKLboJ2uSl]]></document><document><![CDATA[@ManoloMoles @maestranzapages @La_SER @RadioSevilla @pacofradias @DavilaMiura este año no hay tertulia en el hotel Colón?]]></document><document><![CDATA[Con un par de cosas por aprender pero con muchas ganas de que las aprendas!  #MISS  #vidaperruna en Casa de Campo (… https://t.co/dNmNb7CC55]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista Ya lo veremos. Esperemos al menos a que empiece la próxima campaña y veamos las entradas y sobre tod… https://t.co/xIswMK982v]]></document><document><![CDATA[@pekedorri @Vdot_Spain @angel100m @atletismoRFEA @DKteamFM @MigVillasenor @ISIDROARRANZ Hay 2 problemas en el siste… https://t.co/kdqYkOUxEH]]></document><document><![CDATA[Voy de constitucionalista, pero si los indepes estan yo no juego #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@ganeshalingham @ongsoomay @sganzics @WFPICCS That’s very interesting. Have these data been published? I’d love to read more!]]></document><document><![CDATA[@Miiiriiiaaam16 Jajajajaa menos mal, pero llevamos unos días muy locos que se cae todo]]></document><document><![CDATA[Después Rajoy era el cobarde por comparecer detrás desde un plasma. Sánchez, después de la que le han dado, ni se a… https://t.co/1Yng4BKOL5]]></document><document><![CDATA[Entre otras cosas pretendo recuperar estos favores en lugar de cobrarlos, el salto de tramo IRPF ronda cerca y ni u… https://t.co/ifpkOVEOYL]]></document><document><![CDATA[Find new roads. • • • #Stylelife #Enjoy #JustLive #Sergio #Travel #SinFiltros #NoFilters #Trip #Tripstagram… https://t.co/iAB2xSrrq8]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver si España tiene dignidad y empieza a saber quien la ha estado vendiendo a trozos]]></document><document><![CDATA[Todos los sábados Wake up, woman, a las 22.15 h, en Nueve Norte teatro, Metro Noviciado #Malasaña. L@s esperamos a… https://t.co/zmr7s26U3l]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República: Son acto de agresión a la República: la comisión de actos de violencia con… https://t.co/MVuirZCTre]]></document><document><![CDATA[Aquí estoy otra vez, ayer me supo a poco!! #Sentencia  #MadreDeDios  #MadreNuestra  #SiempreEsperanza… https://t.co/RU0BpZVQSc]]></document><document><![CDATA[@Forbes_Mexico @lopezobrador_ El perfil de @lopezobrador_ en la revista lo escribo @jorgeramosnews, los intereses d… https://t.co/iksaoFdE68]]></document><document><![CDATA[#Repost fpereira20 with get_repost ・・・ Spring time🍃🍃🍃 Varanda Snack #ritzfourseasons #varandateam #fourseasons… https://t.co/0VUdsKX1DJ]]></document><document><![CDATA[I'm at Museo Arqueológico Nacional (MAN) in Madrid https://t.co/2BNYhtbwBr]]></document><document><![CDATA[➡️ Aquest proper dilluns 22 d'abril teniu una cita al @CRACRubi de #Rubicity amb el @Front_Republica!  📢 Amb els pa… https://t.co/Hezq62B0P4]]></document><document><![CDATA[+45 Seasons. 🎂💪😄   Gracias a tod@s por vuestras felicitaciones . 😍😘🙌 https://t.co/DNFu8pPRMt]]></document><document><![CDATA[@laurasanguino @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/EuhFF9emiS]]></document><document><![CDATA[Luka Doncic en el palacio, cortesía de mi hermana. https://t.co/rolzKbDIMl]]></document><document><![CDATA[@diego_gon @JPSalmeronL @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @DerechoEspana @JotaInKoelle… https://t.co/Yn3PfYm3rO]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/MGDn5LmJ1q]]></document><document><![CDATA[@PericoContigo @EnriqueBoto @CiudadanosCs @carmoraga @LmMigu @Lamalvea @santibenlli @JuanJoseJurad11 La "Conjura de… https://t.co/1kZB8W6u8c]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Que vuelvan a dejar España en banca rota. Y favorecer a los ricos. Rescatar a los bancos hagan limpia… https://t.co/RcaZx4TCJZ]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox a la alcaldía de Badajoz se presentó en 2007 y 2011 con el partido neonazi Democracia Nacional… https://t.co/rfQ58DtPrs]]></document><document><![CDATA[Brasil, meu Brasil brasileiro, Brasil de um sonho intenso e muito ESCÁRNIO........... https://t.co/ij1cznu2HH]]></document><document><![CDATA[Por muchas veces que subas a Sant Joan a disfrutar de Penyagolosa Trails, nunca te deja de emocionar la épica de mi… https://t.co/CveAtYDSW7]]></document><document><![CDATA[📖Las calles de #Palma son ríos de tinta de los que merece la pena beber. Porque una sociedad culta es una sociedad… https://t.co/ZAsDveh68c]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor Marxista-leninista- maoista. Era o fim da linha do radicalismo de esquerda à época.]]></document><document><![CDATA[Exactamente, uno de los factores más determinantes de esta campana electoral es que millones de españoles se siente… https://t.co/RSbX8WwdKf]]></document><document><![CDATA[Chapeua a todas las hermandades que estan decidiendo salir,que para eso estan.. lo del patrimonio humano es una gran Ojana]]></document><document><![CDATA[¿Quién se fía de un veleta?, otro veleta, ya sea por bisoñez o por carácter.]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @HoyPorHoy @La_SER Te paso por hacer caso un un inepto fascista. Tonto te está bien empleado.]]></document><document><![CDATA[Tod@s con @CDeportivoLugo partido vital hoy contra el Granada. #ForzaLugo #VamosLugo]]></document><document><![CDATA[Te lo vas a perder? @santiagoraul @flipped_primary @javiesping @rosaliarte @justkeynote @Garcialcubo… https://t.co/dgNgSqM6c1]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @laralvarezg @cuatro Cada domingo q pasa menos me gusta @jordiGlez presentando #ConexiónHonduras2!… https://t.co/6QgZbYFnR6]]></document><document><![CDATA[Domingo de amor,de pellizco en el alma, de luz en el cielo, de misa de palmas, de prisas, de nervios en la joven mi… https://t.co/nTn4Wh3BDh]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de La Esperanza y El Trabajo y Nuestra Señora de La Misericordia. https://t.co/wfFT8YZJO1]]></document><document><![CDATA[É isto o grande episódio que andavam a falar? O Battle of the Bastards é 10 vezes melhor que este.]]></document><document><![CDATA[El Señor de la Humildad por la calle Gordillo en Osuna, Andalucia, Spain https://t.co/ip4ivcWjuY]]></document><document><![CDATA[@yarissatabora_9 @leonardotabora1 That is why we don’t welcome Latinos in Spain... wait I’m Latino, wait what?]]></document><document><![CDATA[Massa ou francesinha?  Tudo o mundo: francesinha  Eu: massa sem duvida!!! Give me some!!!!]]></document><document><![CDATA[(Continuación) con la tarifa adecuada, salen los 100 kms en menos de 2€. 4€ diarios, 100€ mensuales, 1000€ anuales,… https://t.co/0mrz0AUsiv]]></document><document><![CDATA[Lo que me jode de la mayoría de empresas de Internet es que el router no te lo quedas y estás obligado a usar el su… https://t.co/mNZwMwyXzV]]></document><document><![CDATA[Que bueno este programa, no podian haber dos personajes mejores para hacerlo, mas humanidad y sencillez es imposibl… https://t.co/FCVroL934q]]></document><document><![CDATA[El vino en un falcon, en el mismo falcon que lo trajo aquí @HUMORJMNIETO https://t.co/f2Di3GchtR]]></document><document><![CDATA[Gran noticia desde el Hospital Sant Joan De Deu de Esplugues. Enhorabuena a todos sus profesionales sanitarios que… https://t.co/b5bTCQapQV]]></document><document><![CDATA[“Les processons infantils són el planter i donen joc a la participació” https://t.co/w3ej3uTSz8 vía @elpuntavui… https://t.co/HRTr4gusXv]]></document><document><![CDATA[Gran científico @tomasdelara en #NESIForum llevándonos al futuro! https://t.co/QfiNsvzB8T]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @Talibanillo También en El Ejido, (Almería). Coincidencia de clases...]]></document><document><![CDATA[Haveria muitos adjetivos simples para caracterizar este tipo de “ditadura” de “regras” onde as autoridades mostrara… https://t.co/kN48lpB0Jk]]></document><document><![CDATA[@larby_ @marca @Santi_ABASCAL @vox_es No es decir rojigualda en sí, Larbi. Es en el contexto en el que lo utiliza.… https://t.co/zSwunocZcb]]></document><document><![CDATA[@DixMaxOficial Ahh y eso se puede solucionar? No entiendo bien ese motivo antes daba gusto y molaba era tamaño más… https://t.co/KnqZ6iKoyX]]></document><document><![CDATA[No sé por qué la gente s ceba con Klopp, si fue d largo el mejor dl partido...después d Messi claro.]]></document><document><![CDATA[@aitordguez @Pelayo9696 Más allá de los derechos sociales, cuestiones propias de cualquier democracia liberal como… https://t.co/mu4uN12TH5]]></document><document><![CDATA[En resumen, uno que va en avión oficial a la boda de su cuñado y otro que se muda a un chalé con piscina os piden q… https://t.co/yW3627ANeR]]></document><document><![CDATA[Chegou o momento? 🇻🇪 #freevenezuela  #Operácionlibertad #ComTodoPaLaCalle https://t.co/JYws1gfwH7]]></document><document><![CDATA[Además se procederá, como ya se hizo para las #EleccionesGenerales, a la insaculación de los miembros, presidentes… https://t.co/tSO9ZiRRLc]]></document><document><![CDATA[@Vieja_Bodega tampoco falla nunca, excelente experiencia la de hoy una vez más. Muchas gracias]]></document></documents></author>