<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cerro_ramos @terresebretur @catexperience @ARAmeteo @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB @eloicordomi @javioru… https://t.co/FmCifdFcVc]]></document><document><![CDATA[VOY A DARME EL GUSTAZO DE NO SEGUIR DEBATES.CONZCO A TODOS LOS PARTICIPANTES POR SUS ACTOS,TENGO EL VOTO MUY CLARO.… https://t.co/eDUhQslDUY]]></document><document><![CDATA[@ContraEscritura @Lib80mundos El Kriller es mío. Cuando lo tenga leído nos llamamos en vídeo o eso tan moderno que sabes hacer.🐱]]></document><document><![CDATA[Qdo os argumentos começam a faltar vai-se buscar tudo para justificar. Joguem mas é á bola CRÁPULAS]]></document><document><![CDATA[Primer acto público de Garrido y Aguado. En Pozuelo, 80.000 habitantes. Media hora de retraso, apenas 50 personas (… https://t.co/NcI7PSFvUH]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @carzo4 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Dg7VVYMhbS]]></document><document><![CDATA[@javbonilla @FundacionCBG @Caceres_Basket Una semana tarde pero gracias!! Felicidades a vosotros por la permanencia… https://t.co/osEvU5TzcL]]></document><document><![CDATA[En el Baluarte de la Candelaria, un sitio precioso, lleno de actividades para todas las edades. Allí nos vemos!!]]></document><document><![CDATA[Hallow gengs, aku memutuskan untuk gak usah mandi pagi ini karena malas. Btw, kemaren akhirnya saya keramas lho...o… https://t.co/nU7TIcRTVM]]></document><document><![CDATA[@WadouxCharlotte @orientationlit So looking forward to welcoming you at our Neo-Vic Orientations Conference @orientationlit]]></document><document><![CDATA[@EvaGarciaMiR @jordisaes Eva, el PP heu travessat tots els límits democràtics. Ets prou intel.ligent per saber que… https://t.co/Tdwxx4b2VR]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @SextaNocheTV Venga que tú puedes!con las de derechas pijas y rancias!]]></document><document><![CDATA[@lasvocesdelpue @ainoa_del @vox_es Si y los candidatos dedicando al pueblo cortes de manga tienen una educación jajajajajaja muy bonito]]></document><document><![CDATA[Les gúbies del parrissal, #elsports #massisdelsports @terresebretur @somosMatarranya #matarraña @BeceiteVisit… https://t.co/nxmRQjIWKW]]></document><document><![CDATA[El holding francés de lujo #Kering arranca el año de manera impecable y consigue avanzar sus ventas cerca de un 22%… https://t.co/aFeP8BwvET]]></document><document><![CDATA[@elbig0tes Gracias!! Voy a intentarlo al menos q todo no va a ser tomar x saco...]]></document><document><![CDATA[@cristinaagu2674 @StefanaPac Bien Gracias, a ratos llueve a ratos sale el sol, pero x ahora todo muy bien 🤗]]></document><document><![CDATA[El expresidente peruano Alan García se pega un tiro en la cabeza al ser detenido | Las Provincias https://t.co/TXd7jx9fW9]]></document><document><![CDATA[@drmiguelmarcos @ElenaDF75 @fateuser @fjrascon @DUEdevocacion @blog_semi @martinfd78 @FernandoFabiani @conectantes… https://t.co/i5N3mbE4K7]]></document><document><![CDATA[👅  (candimontero no soltó la copa en toda la noche) en Sala Pirandello, Madrid https://t.co/rZBMM2NPWw]]></document><document><![CDATA[@apuente @EstherMarti8 En cuando han recibido un par de llamadas desde Luxemburgo llamandoles al.orden , ha hablado… https://t.co/p4Qb7bE0ZN]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Intentar comprendre tot allò que som i que ens passa ho trobo natural. Una de les coses que caracter… https://t.co/Crn6M5HwvX]]></document><document><![CDATA[Cerramos campaña en Guillena, llenos de ilusión. #LaEspañaQueQuieres está más cerca que nunca.  Gracias,… https://t.co/7WhKRp26Su]]></document><document><![CDATA[!Puff! A votar izquierdas por favor. Si la ultraderecha llega al poder, estas agresiones y la violencia machista se… https://t.co/GNuQXPK1gt]]></document><document><![CDATA[Mano.. hj sonhei que tinha voltado a jogar e que ia jogar este fim de semana contra o Évora.. foda se]]></document><document><![CDATA[Qué les den  La Junta Electoral impide a Mauela Carmena e Íñigo Errejón acudir a los debates por montar un nuevo pa… https://t.co/Zc4IyddZjx]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Que chasco se van a llevar el 28 de Abril si Dios quiere .]]></document><document><![CDATA[@EarthriseL @Jay_Naidoo EL ARTE CASI EN GENERAL,LA MÚSICA Y LA PINTURA EN PARTICULAR]]></document><document><![CDATA[✍🏼 Para seguir las elecciones democráticas del 8 de mayo en📍Sudáfrica  👇🏼👇🏼👇🏼]]></document><document><![CDATA[@GuidoFawkes1537 @TheObjective_es El de la izquierda se cuenta que era un iraquí que vivió de subvenciones en Holanda unos diez años]]></document><document><![CDATA[@Aprada6 @Santi_ABASCAL Por mafiosos que lo devuelva a todos los españoles 🇪🇸 más motivos para votar a VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@yordonezr @pacienteqcuenta @AFIBROMafibrom @tuvidasindolor @1asufridoramas @Tio_Sudeck @Pandora_Mr @anajosebb… https://t.co/CE6TbCVcLe]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya Com diuen a Balears, la ma bufan, com diuen a València a fer la mà, i aquí bon vent i barca nova.]]></document><document><![CDATA[@kyorsky @pure_dark_girl #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9ZVH7i1t2S]]></document><document><![CDATA[En esto se pasan los de la @PoliciaEcuador Pidiendo cédulas y “aprehendiendo” (sin idea del COIP) a ciudadanos comu… https://t.co/q5hvYXEvKb]]></document><document><![CDATA[Muero cuando entrego algo y la gente me ve como si fuese un extraterrestre 🙄 denme propina no me vean jajajajaja.]]></document><document><![CDATA[Tarta de manzana con helado, formidable #VlueAttibar en La Marina. . . . . . #foodies #gastro #cuisine #postre… https://t.co/qYvnqsZDpd]]></document><document><![CDATA[#33ElMusical es uno de los musicales más bonitos que he visto en mi vida. Cuánto talento y emoción... Se me ha qued… https://t.co/lo7KYkMIkB]]></document><document><![CDATA[@RePUbiR @trapella1714 El q tothom gent de bé progressista i especialment antifeixista pensem.... 🤔Però no cabrien… https://t.co/ZaxxnQLAb1]]></document><document><![CDATA[El perill de ser propers @JoanLpezRoa #EleccionesGenerales   https://t.co/JXiKnKtmZ3]]></document><document><![CDATA[Gue kl liat orang bule ngupas nanas jadi kotak gtu ngebayang banyak banget yg kebuang...tsk, dasar barbar.]]></document><document><![CDATA[@CarlesSpa @Jaumeasens @EnComu_Podem @gabrielrufian i que cap n’és del partit per a qui suggereixes el vot? Qui vot… https://t.co/Asvp78Tbs1]]></document><document><![CDATA[@LaBandaDeMolina Enhorabuena por vuestro trabajo que hace que nos emocionéis al escucharos y ver las imágenes.]]></document><document><![CDATA[Nos queda nada para la jornada de reflexión por favor votar que nadie se quede en casa.]]></document><document><![CDATA[Porque sobran las palabras cuando se habla desde el corazón; necesitamos el granito de arena de todos y todas para… https://t.co/eTkt34VLxz]]></document><document><![CDATA[Mierda de pais! Y luego hablan de fascismo. Qué hay más fascista que querer impedir el voto libre a una persona?]]></document><document><![CDATA[@polhenda @entojo tem uma galerinha ~de direita q adora enfiar um monte de palavra difícil, deixando tudo meio sem… https://t.co/ZYga4Q9Gph]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Pero si yo no soy maquilladora hija mia jajaja te estoy diciendo que por mucho que te joda, que lo entiendo… https://t.co/LTruPxcGIk]]></document><document><![CDATA[Los jimenez campeones 🏆 #escaperoomlinares #losmejoresratosconellos @PEDROANGELVELA domi_1987 @JesusGarcy2… https://t.co/4SCbT2NRGY]]></document><document><![CDATA[@claudiamarchv mira lo que acabo de encontrar... 😂 https://t.co/VOuPdIMJ41]]></document><document><![CDATA[A Antonio le enseñan un díptico y se queda asombrado, como si no llevara media vida currando en una imprenta  #Cuentamemiedo]]></document><document><![CDATA[@mjestevez Esto que han hecho en Venezuela lo tienen que pagar. Y caro. Ellos y sus adoradores.]]></document><document><![CDATA[@earthles77 @jill_magnussen @pratoshnivedita @Sky13861654 @pkamla1 @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @SCSver… https://t.co/imefNIWVfz]]></document><document><![CDATA[@ppatrimgc @LeaksUberCabify @cabify_espana Todo moderno y muy cool. Yo voy en #taxi pago al final de mi trayecto en… https://t.co/Ydl3ZI57a1]]></document><document><![CDATA[@noticiAmerica Obvio,  por que dentro de poco te vas  la cana . Te conviene]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jWAuUaZSFQ]]></document><document><![CDATA[Hola MAYO ‼️‼️‼️‼️‼️🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  @DavidLafuente  SOLO 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  #QuieroOlvidarte… https://t.co/jysZlgkNk5]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @SofiaSfcst21 @Granadinanoeli @yoli_49 @ConchiCabadas @consumg72 @site_alexglez… https://t.co/KdV9hsLCiU]]></document><document><![CDATA[La Asociación Profesional de Antiguos Alumnos de ICADE @IcadeAsociacion recomienda NEGOCIADOR 365 en su Boletín de… https://t.co/Mzn8ZvdicM]]></document><document><![CDATA[En clase de digestión😅 Érase una vez...la vida💕! https://t.co/2kM6zz7vIf]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades a los Jordis y a los Jorges en especial a mi bigday76  y @JordiCruzMas en Paracuellos de Jarama https://t.co/zBBbDYZXhe]]></document><document><![CDATA[Un día en Atocha #tbm🔙 Madrid '17 Ya volvemos eh! 💃🏻 en Only You Hotels https://t.co/N2YPiKOHUy]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no le jodas: ¡no me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍ… https://t.co/ZAnaYNmIes]]></document><document><![CDATA[Veréis qué gracia les va a hacer a los mileuristas ignorantes que no se molestan en leer un programa electoral cuan… https://t.co/kastHlevZl]]></document><document><![CDATA[@QuickSilvia Y les paga, con el Dinero De todos. Los ESPAÑOLES  GILIPOLLAS.  Con el tuyo también  Retrasado]]></document><document><![CDATA[@el_pais Cada uno ficha a quien le da la gana o es que la izquierda no lo hace?]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[La ciencia de los deseos que nos mantienen vivos y pueden matarnos https://t.co/MBGjUgmyqa]]></document><document><![CDATA[Nosotras somos la única fuerza política libre, porque somos la única fuerza que solo tiene deudas con la gente https://t.co/FEMu7LgGnX]]></document><document><![CDATA[Q dientes más naturales tiene la madre de la potorra 🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂. Como se nota q son suyos 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES A TODOS LOS BUENOS Y QUE SE JOAN LOS MALOS😀😀😀😀😀😀HASTA MAÑANA PERSONAS DIMINUTAS Y GIGANTES DE LA NOCH… https://t.co/03E4or1qje]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Sinon Jean-Luc , ça doit être pareil au Vénézuéla, les manifestants tués par les milices de Maduro doivent mentir aussi !!]]></document><document><![CDATA[Entrar en el twitter de @Pires_WTF y ver mi foto con la diadema es vida 😂, me va a echar de menos y yo a él 😭❤️]]></document><document><![CDATA[@starlord717 Pasarlo genial,, felicidades a los 2🥰🥰 https://t.co/dh2AraT4PO]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… Fado Da Sina Dulce Pontes https://t.co/T8NHo93QqI]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @anandatorres  @AyaNakamuraa  @Djantoine… https://t.co/MgXaigAVAD]]></document><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga Pero a los béticos nos gustaría ganar en nuestro estadio sin sufrimiento y esta tempor… https://t.co/8kRcMNiO26]]></document><document><![CDATA[Y escucha también Rivera que ayer tras "sentirte a gusto y haberte divertido" hoy  la ciudadanía te está diciendo q… https://t.co/wj2dTj96ip]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Es una empresa privada, es un buen hacer  Vox, significa 40 años atrás en las formas de entender la vida… https://t.co/6kXJzPzKf7]]></document><document><![CDATA[Excelente @tasionite !! Felicitaciones por la excelente organización!! @barreramanolo @reaccionayactua… https://t.co/6hLhRhj8Z9]]></document><document><![CDATA[post pesaje estoy gorda ahora mismo voy a petar de tanto aquarius y tantos macarrones]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino en espera de tu respuesta 🕛🕧🕜🕑🕝🕒🕞🕓🕟🕔🕠🕕🕡🕖🕢🕗🕣🕘🕤🕙🕥🕚🕦🌑🌒🌓🌔🌕🌖🌗🌘🌙🌚🌛🌜]]></document><document><![CDATA[@leon_marga Ahí tan cerca la alta politica de Estado con el estado del suelo pegajoso, y sin embargo una distancia politica sideral.]]></document><document><![CDATA[Quedan dos días para cambiar nuestro destino, y está en tu mano. Da una oportunidad al cambio #Vota28A a… https://t.co/vyWbnEz1TJ]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JG_Cantero @JuanjoVillena… https://t.co/J7zOPLX0uz]]></document><document><![CDATA[Un inmenso vertedero como espejo del esplendor del #Cádiz romano | #Cultura #patrimonio @elpais_espana https://t.co/sbdTr7TjJn]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos se consolida como segunda fuerza en ZARAGOZA!  #VAMOSCIUDADANOS https://t.co/BQQDPZ9lYO]]></document><document><![CDATA[@DefendAssange #FreeASSANGE Mr. Asange needs medical care URGENT 🐱🌎  twitter accounts   Prison: @hmpbelmarsh Governor: @RobDavi19104767]]></document><document><![CDATA[@miwebdesalud Me da rabia q jueguen así con las personas, q las engañen Yo sigo y seguiré #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@ojedathies @SupervisoraEnfu @Fenicio_112 @gtolchinsky @EnfrmraSaturada @jesterhanny @APerezAlonso Menos risas segu… https://t.co/vHGSD5dhNI]]></document><document><![CDATA[@mercepopstar @pilareyre De chorrada nada, disculpa. Hacer una campaña en redes para boicotear un negocio y señalar… https://t.co/ys5XVmik0Q]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Háztelo  mirar por Un buen PSIQUIATRA  Lo necesitas  con urgencia  CATALOMOFOBO]]></document><document><![CDATA[@JosieLaRelou @micatt @LaurentSegnis @drouet_eric @CCastaner @tcabarrus @lainbec30 @marielandaise @Mimib13100… https://t.co/YhHh9Cq5wq]]></document><document><![CDATA[@n0t_daisy Vou mesmo prima, doi-me os pés deve ser da posição que tive com os pés naquele tempo todo que tivemos a flr no anel verde]]></document><document><![CDATA[Quem diria que passar do amarelo para o azul seria tão rápido. Obrigada lusíada 🖤 em Universidade Lusíada do Porto https://t.co/nOsYI3WMAd]]></document><document><![CDATA[he hecho la cama un poco ya por vergüenza porque llevaba días sin hacerla y estoy viendo la tele en una silla súper… https://t.co/5zdy4fcIGW]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[El mejor momento fue la salida de mi Virgen de la Merced desde dentro De la Iglesia del Salvador mientras le cantab… https://t.co/yHkPfzhQan]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/PrEHkWGUkG]]></document><document><![CDATA[@altamiranoMLG @RakelPalacios No lo hará y si lo hace lo arxivaran , menos bla bla bla y mas votar como diós manda,… https://t.co/Yc4XQInEb9]]></document></documents></author>