<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No se está hablando mucho, pero para mí esta ha sido la noticia de la campaña y se agradece la sinceridad a Casado.… https://t.co/sSp6NtT2e9]]></document><document><![CDATA[¡¡¡SEGUNDO VIDEO!!! #FlowChallenge  👇👇(Pincha en el enlace)👇👇 https://t.co/jucr6lrPoE @LMDQUIQUEBLOG @escuelaFlow https://t.co/fk0XDz1suH]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu @EU_Commission Buena elección, después de un borracho, un imbécil, Europa camina hacia el abismo.]]></document><document><![CDATA[@pacodimunoz @iko_rueda Ese es el juego, Paco ¿Tú has escuchado que le vaya bien a alguien del campo? Nunca se va e… https://t.co/JBGQHC7zrq]]></document><document><![CDATA[LEY DE PROTECCIÓN DE DATOS.  POR FAVOR, BASTA YA, DE PISAR LA LIBERTAD DE EXPRESIÓN.  PP, mucha culpa es tuya.]]></document><document><![CDATA[@PoDeSTa_84 @jmlopez86 No me caí del balcón de mi casa cantando el gol e insultado a los béticos que habían cantado… https://t.co/6q8ei7fD9B]]></document><document><![CDATA[Interesante vídeo realizado por niñas de secundaria para formentar la formación tecnológica entre los más jóvenes .… https://t.co/5MdnAoKYja]]></document><document><![CDATA[De los brazaletes del hambre a los drones portavacunas: así se salvan vidas | Planeta Futuro | EL PAÍS https://t.co/asutT4Wl76]]></document><document><![CDATA[@RosaNegra_08 Me encanta, escribes muy bien, se nota que sale del corazón]]></document><document><![CDATA[@PasionBasketfem @BaloncestoRadio Yo diría que Ariel Edwards, que no está en la lista jejeje jugadora de equipo, qu… https://t.co/RkmsfLWMo6]]></document><document><![CDATA[😱 Conoce los errores más comunes que cometen las empresas en las #RedesSociales en este artículo de @CarolinaL_S pa… https://t.co/wp3UjVGuLa]]></document><document><![CDATA[@Crisdbd @NetflixES @noahcent Sí, lo hace bien. Pero es la historia que se cuenta la que me ha llegado 👌🏼]]></document><document><![CDATA[La realidad económica! en Entrevías, Madrid, Spain https://t.co/1V9beYX5oj]]></document><document><![CDATA[Quien coño invento los saques de esquina en.corto ome aver si con suerte le da una alitosis cronica ome]]></document><document><![CDATA[La principal obligación de los padres es quererse. Quererse es siempre más importante que comprenderse. "Se aman… https://t.co/IVScSxmISl]]></document><document><![CDATA[I'm at FRUTERÍA DIEGO in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/5Z9lESwyVH]]></document><document><![CDATA[@ChahalPrabhleen @IBD_FloMD @MRegueiroMD @GKochharMD @AmyLightnerMD We have good results with dilation + submucosal… https://t.co/GCGm0LlN7F]]></document><document><![CDATA[Nihil Obstat 2020 Collection Photo 📸 @delpradoimages… https://t.co/WJZEVMNz39]]></document><document><![CDATA[La Princesa Silvia buscando una carroza que le guste #SemanaSanta2019 #DiarioDeUnLisboeta en Museu Nacional dos Coc… https://t.co/FazFi8xDm6]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @marinavibu609g @graceva25067672 @AAvallones @ThShaher @HseyinEmir11 @KarenBarryDavi1… https://t.co/FIIK50rwIf]]></document><document><![CDATA[@realmurciacfsad - @UCAMMurciaCF #derbi #onlyfootballteam https://t.co/t3EwRGHuX5]]></document><document><![CDATA[Mi reflexión en una jornada con anacrónicas limitaciones.  @mundodesofia54 @AchonOriol @LlorachAlba @GironGorka… https://t.co/p13NawwGUH]]></document><document><![CDATA[@EduLorenGarcia @cabify_espana Ya se lo digo yo: has picado,ya tengo tu número de tarjeta te vas a cargar"]]></document><document><![CDATA[@mrrotondo @CdMCdP @CiudadanosCs @Albert_Rivera @herreradamas No! Ese no lo conocía!!]]></document><document><![CDATA[Pienso ir a verla otra vez segurisimo al cine, desde el puto min 1 full epicidad, que maravilloso largometraje joder #EndGame]]></document><document><![CDATA[‼️👉 DEDICAD@ A TODOS LOS PATRIOT@S 💚‼️  👉PARA QUE LA VIDA NOS TRATE MEJOR A PARTIR DE MAÑANA ✅  👉 MI JUANITO VALDER… https://t.co/7nnswPL2DE]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV A este señor se le está yendo la cabeza... qué barbaridad...]]></document><document><![CDATA[@_Rosewelz La ceja en persona. Esa que a diferencia del resto de los españoles, podrá seguir trabajando después de su jubilación.]]></document><document><![CDATA[@mtrasto @CiudadanosCs @CiutadansCs @InesArrimadas Porque ganan los indepes, pero ya se cansarán; espero🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[Forja 208: Invoca al Señor, suplicándole el espíritu de penitencia propio del que todos los días se sabe vencer, of… https://t.co/LBhRVnsGIX]]></document><document><![CDATA[Atentado en Sri Lanka: al menos 187 muertos en una serie de ataques contra iglesias y hoteles de Sri Lanka… https://t.co/rIcqUz0ADn]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc Una síntesis perfecta. Imposible mejor. No sé qué comerá en Aravaca pero desde luego que de Independientism… https://t.co/pKcpvE5JVx]]></document><document><![CDATA[El Getafe ganando a las 12 al Girona puede dejar la Champions muy cerquita]]></document><document><![CDATA[Dramatic Sea. #landscape_obsessions #landscapelovers #landscapehunter #pier #harbor #sea #bw #pretoebranco… https://t.co/pE33OmTC09]]></document><document><![CDATA[“Las luces nos deslumbran por delante” 🤘🏼 #Friday #PuesEso en Fuenlabrada, Madrid, Spain https://t.co/8AjQtB0Fys]]></document><document><![CDATA[@parbolo @marionaral @Sapoconchus @Eleder_ Por otro lado lo de presión social y tal se vivió en España toda la vida… https://t.co/JP9nVWIJq9]]></document><document><![CDATA[Te metes en coche por el centro de Madrid el día de la maratón pero lo tengo que pagar yo soportando tus pitidos de… https://t.co/xDVWQxEooN]]></document><document><![CDATA[Final de temporada coronándola con una gran remontada en los últimos minutos... ahora querría agradecer a toda aque… https://t.co/vRA7ZB2Lvo]]></document><document><![CDATA[#rigurosodirecto #almeriaquebonitaeres #casa #descanso #relax #nomedeslabrasa en Almería, Spain https://t.co/hekTmPoQZy]]></document><document><![CDATA[https://t.co/4PemXOmXlb The Samsung Galaxy Fold fiasco is the best example yet of why Apple always waits to get int… https://t.co/Qsb0mrBLDJ]]></document><document><![CDATA[Siempre bello e inolvidable.  📷 @jhauva  #instabw #fotografia #fotografiaurbana #fotografiadecalle #life_street… https://t.co/dj7KuhyOcz]]></document><document><![CDATA[He leído unos cuantos de estos por aquí hoy, de distintos partidos, el decirle a la gente justo cuando va a votar q… https://t.co/mIlu9vWXAF]]></document><document><![CDATA[En hiperinflación hay que tomar decisiones rápidas, y constantemente. Para muchas empresas y negocios es un verdade… https://t.co/PzioUdt9LH]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel nada que ver, salvo que tambien es de Argentina, pero, viste el hilo de @Pepepilla ? Brutal!]]></document><document><![CDATA[El pais ha hablado, ahora a ver si @sanchezcastejon está a la altura de lo que tiene entre manos.]]></document><document><![CDATA[Cuáles son las diferencias entre la extrema derecha y la extrema izquierda? ¿ Quién puede fiarse de mentirosos comp… https://t.co/worY3M9xka]]></document><document><![CDATA[#diego34v #pocophonef1 #Barcelona #paseigsantgervasi #matandoeltiempo en Sarrià-Sant Gervasi https://t.co/blodoZQgGM]]></document><document><![CDATA[BRUTAL, por jugadas como esa, y otras, ha sido mi ídolo. Unos eran de Jordan, otros de Magic, pero yo soy de Bird,… https://t.co/d4QLG6Gqm5]]></document><document><![CDATA[@javitto21 Y queremos crecer y jugar Champions? De ahí me quedo con Soria, Fornals y djene si acaso]]></document><document><![CDATA[@ppaodemonio "Vamos meter aqui 80 minutos de chouriço, com pouca luz, para não se ver um boi, e no fim a Arya mata… https://t.co/uUnbKlmopu]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @gabrielrufian @barriades això no ho pots defendre mai, aquest tipus de personatge no mereix repres… https://t.co/SoMLFmHRHk]]></document><document><![CDATA[@LuciaVidaldePu1 @InesArrimadas @pabloharour @Albert_Rivera https://t.co/oo7fOENbIL]]></document><document><![CDATA[Viejoven que es uno. 😉 Video Killed The Radio Star de The Buggles https://t.co/2sE6POIY8K]]></document><document><![CDATA[Lambán y Ximo Puig defienden un "segundo proceso de descentralización" https://t.co/AX4p7Yu2ZL]]></document><document><![CDATA[Querida @Irene_Montero_  esto es un caso perfecto de las tonterías que dices, el censo electoral es de algo menos d… https://t.co/6XwZCDfS70]]></document><document><![CDATA[#EllesSomTots 🦇⚽🦇 @ValenciaFeminas @UDLevanteFemenino #SomosEquipo ✌️✌️✌️🍊🍊🍊 #NosApasionaValencia 🧡🧡🍊🍊 https://t.co/XHRozcgVWZ]]></document><document><![CDATA[A caballo de la línea fronteriza 🇫🇷🇪🇸Conforme avanza el día... Se aproxima el frente ☔⛈️⚡  #esquidemontaña… https://t.co/tXFNp3SL7R]]></document><document><![CDATA[A mí, de Juego de tronos, me gusta Sandor, porque sus pastillas efervescentes están muy buenas y sus relojes van de maravilla.]]></document><document><![CDATA[Que sea lo mejor para el pais en el que vivo. #EleccionesGenerales28Abril 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Sánchez cede y proporciona doble ración de egos  https://t.co/tthSPKnQO0]]></document><document><![CDATA[@excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320 @MFerreCortes… https://t.co/NU80gbF4u4]]></document><document><![CDATA[@antonlosada En este caso amigo Losada no te doy la razón, la propuesta de A3 fue la primera, hay que ser consecuentes]]></document><document><![CDATA[El señor Pedro J representa ese sector de comunicación español (x cierto con mayor poder de tirada en España) a los… https://t.co/ZGsyVSRCNN]]></document><document><![CDATA[Lo han borrado pero es tremendo esto  #periodismo https://t.co/sXkJyuYGHz]]></document><document><![CDATA[@telukito @CervezaLaVirgen @TomavistasFest #ContestoPeticion EstePeroTambienQuieroASuPera #LaVirgenServezaBeerServezaBeer]]></document><document><![CDATA[Y bueno, no es que sufra mortalmente por ellos, pero cuando veo que les va bien, pues me alegro. Y tampoco se neces… https://t.co/uYnIOWpTTe]]></document><document><![CDATA[7:48, jueves 18, lonja de pescadores de Vilanova i la Geltrú; continuando con la misión del canguro.  #vision_bikes… https://t.co/aa81CPVK9F]]></document><document><![CDATA[Los candidatos estan a la altura de sus corbatas: “En la puta mierda”. Quién coño es el encargado de eso?]]></document><document><![CDATA[@Diogo_CostaFox Mas eles pensam é que eu quero ainda brigar mais, se calhar meto demasiado respeito 😎]]></document><document><![CDATA[Yo soy un jacarandá. Porque soy Andalucía y soy América. Buenos días. Hoy también hay que respirar y no olvidarse d… https://t.co/3xz52Wx7lj]]></document><document><![CDATA[@olgapm82 @miquelstrubell Yo lo e mirado por que no me cuela ese acento,aya vamos,esta señora tiene tres nacionalid… https://t.co/F6MifPgXPH]]></document><document><![CDATA[@canelles_eva No las conocía, gracias, gracias, gracias. ¡Estoy fascinado por la primera!]]></document><document><![CDATA[Cristo de los Vigías. La imagen original del siglo XVI estaba en el retablo de Santa María. en Vélez-Málaga https://t.co/xcamsgUM2x]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias @laSextaColumna Pero, de momento, ha sido insuficiente par que los partidos de UltraDerecha, y la pr… https://t.co/Ap4JFT3BYa]]></document><document><![CDATA[Como siempre @vox no está. Que vergüenza y tongo. Aún así, más votos para ellos.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Cabrera @pablocasado_ Creo que ha sido lo peor que le ha pasado al PP. Es mi opinión y respeto la tuya pero no la comparto.]]></document><document><![CDATA[@apufffffffff Pues son de los tiempos de tu padre y mios🤗. Pero son de siempre!]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv el pibe por sus razonamientos culés muchas veces deja mucho que desear.  Jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[Los neofascistas de Vox se jactan de excluir a los medios poco afines (La Sexta, Eldiario .es, El Español, Onda Cer… https://t.co/V66XeyCPS2]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/8VQX0g33F0]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña en Mérida con antoniosunamerida y gfvara. #HazQuePase/❤️ #VotaPSOE/❤️ en UNED Mérida https://t.co/XOFL22eA6H]]></document><document><![CDATA[@Eduf99 @skapa_te No me has leido antes, he hecho mención, excluyendo a las que hacen wlgin deporte]]></document><document><![CDATA[Cuando te juntas con @loretosord mrebate Albefro González, te das cuenta que ser del PP es algo más que ir 24 años… https://t.co/V9ywH8YAfZ]]></document><document><![CDATA[@_hefesto_13 @okdiario @elprogramadear 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣pues en lo único que va a tener razón 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[¿Son cosas mías o @jguaido está pasando de presidente (e) a candidato electoral? ¿Tal vez será que EEUU tendrá que… https://t.co/bwxt00fXCF]]></document><document><![CDATA[El silencio persigue a unos y a mi lo que me persigue es la lluvia. #WTF]]></document><document><![CDATA[El martes os comenté que me pareció grave el discurso de @eucopresident en el @Europarl_ES. No tuve tiempo de compa… https://t.co/PfaMFHAvBA]]></document><document><![CDATA[Artísticamente el último capítulo de #GameOfTrones es una maravilla. El guion... para mi deja que desear. No se, me… https://t.co/98SEoZJfaM]]></document><document><![CDATA[Los rusos que se vallan a lavar ese culo ese no es peo de ellos están bien lejos ni pertenecen america así que pien… https://t.co/M9SSJbm2Mf]]></document><document><![CDATA[Los servicios sociales necesitan un “atlas” parecido, y no “monoprofesional”. En los servicios sociales hay más sol… https://t.co/kJdNaMJCBS]]></document><document><![CDATA[Doce organismos públicos amañaron contratos tras la reunión de Aguirre con Púnica @elpais_espana… https://t.co/w88MgcVZMp]]></document><document><![CDATA[@ehbildu @MaddalenIriarte Es el tiempo de la República del Estado nabarro,del Estado de #Nabarra #Nafarroa #Navarra https://t.co/I5Q2eDWPBz]]></document><document><![CDATA[@pablofluiters Quizás si leyeras lo escrito detrás de la palabra España... igualdad, derechos, sanidad y educación… https://t.co/PfEjOQCubU]]></document><document><![CDATA[@Dabizdiverxo Un par de prensas de esas en Diverxo tendrían su punto (dando ideas)]]></document><document><![CDATA[@valkiria642 @pepetorremar Ahora toca engañar a la gente https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@deolhonasuamala @IM_ImperiosMen @Boy_Curious_Boy @Galerito8 @Novinho_negro @dynhomagrinho @putobhz @BisexyBr… https://t.co/lIq9U2AHno]]></document><document><![CDATA[flashshowparty warmupfestival . . . #flashshow #session #clubbing #dj #warmup #festival #music #musicphotography… https://t.co/3RETzKPyBK]]></document><document><![CDATA[@rosira_rosi No. Dice:"La clase media-trabajadora". Tiene un Código nuevo.]]></document><document><![CDATA[Una foto de la sesión ayer con tepha.quintero y ese bonito maquillaje de lizmuahartist en Madrid, Spain https://t.co/5N3sedbt9d]]></document><document><![CDATA[Esto es Andalucía, esto es primavera. Donde cualquier calle es decorada con unos farolillos, donde cualquier escusa… https://t.co/wJUL7mxY2M]]></document></documents></author>