<author lang="es"><documents><document><![CDATA[me estoy riendo solo porque me acabo de acordar de joel flipandolo con el chocolate ese tio @Joowss_00]]></document><document><![CDATA[...todos los españoles voten de manera masiva, como si estos parásitos del estado fueran a arreglarnos la vida.]]></document><document><![CDATA[@LaSoflama @publico_es @ahorapodemos Jajajajajaj... ¿Y eso es todo lo que se os ocurre? Queridos @Pablo_Iglesias_ e… https://t.co/dZ1l4sZNub]]></document><document><![CDATA[School Sandokanthai Almeria Spain. en Almería, Spain https://t.co/3G4e5uTPAH]]></document><document><![CDATA[@maruhuevar @Virginiaperez11 Diga usted que sí, doña Maru. Se agradece que se tomen las cosas con sentido del humor… https://t.co/B1ws3yM4Og]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19  La palatabilidad de los aliementos la dan los azucares y las grasas ALIMENTOS ULTRAPROCESADOS CUANTOS ME… https://t.co/wSo8FUKvr3]]></document><document><![CDATA[Acabamos de empezar a montar MI PELÍCULA ITALIANA, de Rocío Bello! Estrenamos el 25/4! en Teatro Español https://t.co/YCI245WeNL]]></document><document><![CDATA[Y de paso 1+1+1 no son tres,  FALSO, es un bulo manipulador. Ante todo  claridad y respeto. Es lo fundamental en un proceso electoral.]]></document><document><![CDATA[Esto tiene serios impactos para la gestión de operaciones con divisas de muchas empresas y grupos empresariales de… https://t.co/07BY5St5KD]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @maitepagaza Como tratariais el tema si BILDU iria a madrid a dar un mitin buscando el escrache y… https://t.co/FevE6kbHHL]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/WqOTZZY5Nj]]></document><document><![CDATA[@CBSP_Sergi Jajaj que vaaaa, nunca he seguido juego de tronos.. XD Son más motivos personales que otra cosa la verdad.]]></document><document><![CDATA[A ver cómo cuadra esta estrategia con la prohibición de meter el carrito del niño. Ojo, y dicha norma no la ha crea… https://t.co/47jTsfBO2f]]></document><document><![CDATA[@pr_senado @davialcolumbre É de de interesse do povo sim. Mas e a lavaToga ??? Engavetou???]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo Y las arcas francesas vacías. Pues pedirán exenciones fiscales , seguroooo]]></document><document><![CDATA[Supongo que solo Obradovic supera unos números así en el banquillo en los últimos 40 años.]]></document><document><![CDATA[¡Hola amigos! A principios de este año publiqué un nuevo disco #CuandoTúApareces (2019, Miguel Dantart) y el próxim… https://t.co/vZOcQTBgsC]]></document><document><![CDATA[Uno que lleva el @realzaragoza en el corazón... Que le vamos a hacer ... Estuvimos en #recopa95 #paris y hoy nos to… https://t.co/MVxL4IrtU6]]></document><document><![CDATA[Fizeram história pela primeira vez desde 1980. Estão nas meias-finais da Liga Europa.   Simplesmente Eintracht Fran… https://t.co/7dXg1lz5yt]]></document><document><![CDATA[@Kyuni @verz_edu @hyodelatorre Muchas gracias Diego. Aquí seguimos al pie del cañón todos.]]></document><document><![CDATA[CHAQUÉ AZUL MONOCOLOR TRES PIEZAS   OJO DE PERDIZ                 299 EUROS Honda 15.Jerez WhatsApp 681110228 https://t.co/Cio6WQlPEM]]></document><document><![CDATA[@elrond90 Que ni se le ocurra a la Espe que pa' bruja yo. https://t.co/SWucDvj2p5]]></document><document><![CDATA[Grandola, vila Morena.  https://t.co/Yjcd5pFtTg  Es el momento. #votaporfavor #28A https://t.co/Rwq12ABC9u]]></document><document><![CDATA[F 🔺 R 🔹 I 🔸 E 🔻 N 🔹 D 🔸 S  📸 by antoniogalealba /@antonio_galeote  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza… https://t.co/4DTpp6hABd]]></document><document><![CDATA[@eldiariomurcia @vetustamorla @joselaram @AmbienteSonido en Murcia, Murcia https://t.co/c4Eu5K4BBM]]></document><document><![CDATA[Hoje estive na reunião de avaliação referente ao 2.º Período do 1.ºCiclo. O Rafael atingiu as metas definidas no âm… https://t.co/j5l0VZN0SQ]]></document><document><![CDATA[@SPAINSIKMOLAHP @publico_es Un “grupito de chicos “ que son ya tan sabios que saben perfectamente que  no van a edu… https://t.co/8GtVJ4k0fC]]></document><document><![CDATA[España lidera en Europa la presencia de la oferta privada concertada en la educación https://t.co/cIxHRVRbRL vía @mundiario]]></document><document><![CDATA[@edgaranton94 no necesariamente llevan agua eh, y tampoco un incendio se extingue solo con agua]]></document><document><![CDATA[@fonseca_1088 @romao3232 @FCPorto @Videoarbitro https://t.co/lS3ydj1ghb]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Tu si que eres un peligro lameculos de cualquier partido por tener un asiento]]></document><document><![CDATA[A ver mañana qué Chorpresas caen... Suerte en el sorteo! https://t.co/KZAuIAP6Cq]]></document><document><![CDATA[La primera fase del Puerto Seco de Antequera contará con 102 hectáreas | Diario Sur https://t.co/LZYq0ptBPF]]></document><document><![CDATA[Una granadina denuncia ante la Junta Electoral que su voto por correo estaba manipulado a favor de Vox… https://t.co/FZuhXxJPHO]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis cuando en Los Sims 4 empiezas a tener barras en rojo y tú personaje está irritado mientras se escucha la mu… https://t.co/U1UGFqa3JM]]></document><document><![CDATA[@BigMess__ @Alemew1999 Jajajajaj a que me recuerda eso? Nah para nada lo hemos intentado jajajaj]]></document><document><![CDATA[@Carygooper No, no son pocos. Pero si eso es ser patriota, el patriotismo aún me da mas asco que antes. No es amar… https://t.co/FB9eB2EvIk]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Sí tenéis palabra y dignidad debéis ir el 23 a Antena 3.]]></document><document><![CDATA[@lozanoirene @foroprofesores @EspanaGlobal La libertad, una causa perdida; one more time again.]]></document><document><![CDATA[@mcmanu @danielgilperez @Ahorramas_com @Cruzcampo Que tenéis, ley seca en Madrid, Manuel??]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/a94WGYKmHN]]></document><document><![CDATA[@cesardeluis @PateJose @davidgonic @xaba_lerin @AlvaroVillar20 Ya entramos en temas legales. Según ese criterio nin… https://t.co/1o3rKhdiaW]]></document><document><![CDATA[Infórmate sobre tu cobertura médica en @jmartinvaca_AXA con #AXASalud tendrás la mejor protección]]></document><document><![CDATA[Esta carta abierta a nuestros  representantes políticos resume cuatro años de trabajo en @Cotec_Innova. Te invito a… https://t.co/JiHcpgyKRI]]></document><document><![CDATA[@MadDogMLG1976 @lacienciadletra @Santi_ABASCAL @JosepBorrellF @de_rumania @LopezMirasF @FSerranoCastro… https://t.co/hVJUAfDkOm]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @juanma_rguez no hay problema la burguesía catalana tiene el control económico de toda España. Atresmdeia mediapro roures..]]></document><document><![CDATA[Para algunos neandertales, la evolución consiste en que ahora pueden grabar sus atrocidades, a diferencia de hace 2… https://t.co/svWtj3B5Bc]]></document><document><![CDATA[¿Quieres mudarte y necesitas una empresa que te ayude y asesore? Ponte en contacto con nosotros, haremos que tu mud… https://t.co/CdEpuJWN4g]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/Wff4KvnNDc]]></document><document><![CDATA[@jcporterog Son distintas, no se parecen a las convencionales. Si eres goloso te gustarán]]></document><document><![CDATA[@el_pais 360.000 personas de  encuesta da un resultado distinto https://t.co/Q3FEz6YU5X … 156000  personas de  encu… https://t.co/t99Hmlr5sv]]></document><document><![CDATA[Metallica: One (Louisville, KY - March, 2019) E Tuning https://t.co/g5mlduafEG]]></document><document><![CDATA[@jjrubia Los comentarios de todos los ignorantes indocumentados son lo mejor. Ni saben lo que es el derecho ni el e… https://t.co/IjPMwBfDiJ]]></document><document><![CDATA[@avecesensayo Y en el socialismo.  No te fijes en la que tenemos liada, ¡hemos subido los impuestos a los ricos!]]></document><document><![CDATA[Es increíble que en una democracia como la nuestra, pueda ser presidente alguien tan vanidoso y mentiroso como Sánc… https://t.co/umibDlu3Ze]]></document><document><![CDATA[@toni_comin 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👁️👀👁️👀👁️👍👍✌️👍✌️🤗😘😘👌]]></document><document><![CDATA[#L6Nrevilla Revilla, una cosa y su contraria, la demagogia y la impostura llevada a 'nivel premium'. El cortoplacismo como principio y fin.]]></document><document><![CDATA[@Francis36934186 @fvg1954 @luchotebar 👍👏👏😃😃. Buenos días Francisco 👍🇪🇸 BRAVO POR VOX. Un Saludo Cordial.]]></document><document><![CDATA[@europapress Es curioso que los políticos españoles sepan no ya lo que quieren los españoles después de haber perdi… https://t.co/M06w5d2ytz]]></document><document><![CDATA[Mapping the neighborhood (40).  The normal thing in the Mediterranean coast that when the wind blows from the west… https://t.co/ksAiTMSo0c]]></document><document><![CDATA[@beyer_char @kmqkatie Guys, guys, guys.  Nothing new under the sun here. Yes, of course, the Labour Party conferenc… https://t.co/S0Pp0yxOOg]]></document><document><![CDATA[Yo a las 11pm: bueno hoy voy a dormir temprano jojo  Mi cerebro a las 4:30am: https://t.co/NdOJcZNFNa]]></document><document><![CDATA[@Ewipandora Recuerda lo que le ha ordenado el tipo del traje gris, ve adonde te digan, recoge el paquete y sal corr… https://t.co/V0c8TVFHSS]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @Pdemocratacat @LauraBorras Els caps de llistes en les elecciones generals i municipals de @JuntsXCat,… https://t.co/LgCMoOXrZG]]></document><document><![CDATA[@cav_carmen @reallyignatius1 Yo lo decía hace 2 meses, voy a votar a VOX en defensa propia (aunque no lo tenga decidido al 100%)]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial @2Mirbil Pueden esperar sentados...¡Ah, y "lleven merienda"! Ya sabemos de qué cuerda son estos gobiernos]]></document><document><![CDATA[Pensaba yo que me habían robado el mes de abril, y mira, no. Sara me he hecho recuperar el tiempo perdido. Anoche a… https://t.co/zAbxS13Z7Q]]></document><document><![CDATA[agora ninguém mais cerra  as portas que Abril abriu! Ary dos Santos #25Abril #Liberdade . .  #Portugal🇵🇹 #Lisboa… https://t.co/HepgDa1tSK]]></document><document><![CDATA[Si no lo habéis hecho ya, dadle un tiento a este disco. De mis favoritos de siempre.]]></document><document><![CDATA[No hay mayor desprecio que no hacer aprecio - ¿Estas leyendo la BIBLIA? ¿Cuanto tiempo dedicamos al día a las redes… https://t.co/mABxkrggyw]]></document><document><![CDATA[La vergüenza de calles de la ciudad de #Ávila. Gracias al peor alcalde que ha tenido #Ávila. Ahora para cobrar el i… https://t.co/Qjhtt5QAex]]></document><document><![CDATA[Cambio... Tan solo hay que pedirlo y saben que hacer en @menpeluqueros.. Jesus eres un Makina!! Es un gusto ir, se… https://t.co/SyJYS1aU36]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL FELIZ CUMPLEAÑOS  "POR ESPAÑA" VIVA ESPAÑA  ESPAÑA VIVA  PRESIDENTE DEL GOBIERNO :  D. SANTI… https://t.co/KzdEkYnIC6]]></document><document><![CDATA[“Crilla spunta al ajo cabañil, yema ,trompeta y portobello” @taullamurcia   📷 @PedroJLopez_ https://t.co/wAmLYUL9Mr]]></document><document><![CDATA[@MujeresSanidad @marieclaire_es @adavimu @GomezAngulo @BFRunnerMadrid @BolanosNat @IriaMiguens @carmen_insausti… https://t.co/nbh17YxxBY]]></document><document><![CDATA[¿Saben a qué sabe una comida en una cadena de restaurantes de comida rápida en #Espana? A #Libertad. No tener miedo… https://t.co/U8kWtgPkQR]]></document><document><![CDATA[@bolsavalor @mariadelamiel A ver a quién afecta la subida del diésel? Entiendo los fines sociales, no las subvencio… https://t.co/rZ01XfmvXm]]></document><document><![CDATA[@hoommerr73 @ManelNavarro Te la Aplican directamente. Escogen ellos las 50 h q más gastas. Lo hice por la web, en el chat. Rápido]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Yo creo que los que les votan es porque les gusta que les roben . Más de 1000 acusados y siguen votand… https://t.co/ogpU3bZge4]]></document><document><![CDATA[Pelotazo en la boca a De Gea pa evitar el tercero jajaajjajaja que malo es hostia]]></document><document><![CDATA[Pasando por Zorrilla recuerdo que lagrimones eché aquella calurosa tarde de junio de 2012]]></document><document><![CDATA[Assange, detenido en la embajada de Ecuador en Londres a petición de Estados Unidos https://t.co/ezRFQdygC4]]></document><document><![CDATA[Sinceramente el mood se hoy #EuroEnsayos5M #eurovision https://t.co/tjvv1zId49]]></document><document><![CDATA[Sondeo GAD3: El PSOE gana pero sólo tendría mayoría absoluta si suma a ERC https://t.co/UJ10y3pu0s vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel Recién, escuchando el discurso de VOX: "La resistencia ha comenzado..."  Mi hija: "Pero ese se cree que… https://t.co/k9XMrk4TrC]]></document><document><![CDATA[Hay revisionados que uno se lamenta de haber hecho. Eso me ha pasado con Harry Potter y Las Reliquias de la Muerte:… https://t.co/eeni9WXeQ5]]></document><document><![CDATA[Ser árbitro es odiar, robar... Váyanse señores árbitros !!! https://t.co/PrhLwJ9suj]]></document><document><![CDATA[Dar la enhorabuena a todo este equipazo por el torneo que ha realizado en Llanes proclamándose campeón ganando al… https://t.co/IohqXH2Rvo]]></document><document><![CDATA[Wind 18,4 km/h SW. Barometer 1017,1 hPa, Steady. Temperature 18,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 36%]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #28A  A las 18 horas un 57% de participación en Aracena. Faltan 7… https://t.co/2TjEdCS2nJ]]></document><document><![CDATA[@JoseMnlTejedor @Cs_Calafell @CiutadansCs @InesArrimadas @sdelcampocs @AnaSampedroCs @carrizosacarlos… https://t.co/DMEok2riSj]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @XHNI74bU3L7eEsG @ThShaher @graceva61504736 @graceva25067672 @PattiBrookd @marinavibu609g @Battaglia83_… https://t.co/AbTN1qrXt0]]></document><document><![CDATA[Mano, o VAR no Brasil é uma verdadeira palhaçada! Demoram muito pra validar ou anular um gol]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE "Debates electorales, uno mejor que dos" https://t.co/EHUoUXjsWc]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Estamos entre la espada y la pared !! Leete el manifiesto de UNABOMBER , vas a flipar ... UNABOMBER es… https://t.co/VJAxZuCLSS]]></document><document><![CDATA[Os comparto mi artículo de hoy en la @tribunadetoledo sobre el #GenocidioArmenio #MetzYeghern https://t.co/YcHXfpLosc]]></document><document><![CDATA[@rvh86_ Esta noche os dan pal pelo y tú mientras por Salamanca living la vida loca..]]></document><document><![CDATA[Borriquita, abriendo primaveras #SSCordoba19 en Parroquia San Lorenzo Mártir de Córdoba https://t.co/ibGJ4Qmx39]]></document><document><![CDATA[@_Modo__ Yo a Courtois no lo venderia si a Keylor que tiene treinta y tantos y no es Casillas ni Bufon.]]></document><document><![CDATA[Cuando los imbéciles se empiezan a apoyar unos a otros en su cabeza son imparables...]]></document></documents></author>