<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Aquí estoy, la persona que no he visto ni un capítulo de Game of Thrones, ni de Harry Potter. Yo existo. Hi there!… https://t.co/YisCTzqpJW]]></document><document><![CDATA[Carrega FCPorto! (@ Alma do Cachorro in Porto) https://t.co/Wi4t6ihvSk https://t.co/qM5cpyE2LQ]]></document><document><![CDATA[@benitezrafa Para ser los primeros, no han estado mal, me podían las ganas.... Pero, sí, como casi todo, necesitan… https://t.co/w7xKW2dsDK]]></document><document><![CDATA[Os he vuelto a confundir...sorry😂 #LaNocheMeConfunde https://t.co/6f6PmSxgQd]]></document><document><![CDATA[Ara resulta que la independència l'hem de fer amb erc i psc... #28A https://t.co/rtzSI2BGRm]]></document><document><![CDATA[@juankaiz No he entrado a juzgar si es algo bueno o malo. Pero si llega a ser una hermandad cordobesa las críticas… https://t.co/cVYxTGS0Je]]></document><document><![CDATA[@Ieiva_m VOX es prosionista, pero en el sentido correcto del término. Si no, no les votaría.]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @Ninesmafia @Carmenchu_19 Pero que hos pasa con los TEs.....meonas..... ? 🤣🤣🤣Yo los compro en Amazon, bu… https://t.co/d3wzwiJijj]]></document><document><![CDATA[Si un hombre de a pie llega a robar lo que robó esa mujer otro gallo cantaría. Menudos estáis hechos, como se nota… https://t.co/BUxsivclcr]]></document><document><![CDATA[@CayetanoGi Sí, sí, 1r pas fet, el dijous s'ha d'intentar el 2n  Uni, Uni, Som-hi, Som-hi...  UNIMFORCES!!!]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Pues si es así .el PESOE  Se equivoca, Por que si VOX  a fragmentado  El voto de las derechas. PODEMOS  la… https://t.co/QrIb0PQgAK]]></document><document><![CDATA[Viajar es una de las maneras más enriquecedora de crecer.. Escuchar a todos, ver cosas distintas, entender nuevas f… https://t.co/qrJpQuafkp]]></document><document><![CDATA[@ALSA_Autobuses esta vez la reclamación pasará tambien por la OCU, la tomadura de pelo se os está yendo de las mano… https://t.co/mPsl9fMBaZ]]></document><document><![CDATA[eu já to fazendo lista de quem merece ganhar alguma coisa da europa e o que vou levar pra cada pessoa e já consigo… https://t.co/h0zDECelnI]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Não tinha visto este grande tweet :P estou a ver a repetição do jogo no café e miquei aquele grande lool 😎]]></document><document><![CDATA[En la celebración de Aniversario de la Escuela Universitaria de Educación y Turismo de Ávila (175 años Educación y… https://t.co/hF8npFHtxQ]]></document><document><![CDATA[@SitaCsGo @MiniLobo98 escaparseles a el no se le escapan, me dice: Mariló!!! Y yo: queeee? Oyes eso??! El queee Prrrraaaaa Jajajaja]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Yo nunca en mi vida he llegado al cuarto gin tonic. El día que llegue, ¿a quién voto? ¿A Marine Le Pen?]]></document><document><![CDATA[Botín: "Seguiremos aumentando el dividendo y el pago en efectivo" https://t.co/oq0b7SWr9l vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[@MundetPilar Igualmente perla 🙋 Lo único que aportan es la mediocridad de algunas personas]]></document><document><![CDATA[VENDO 2 ENTRADAS PARA CABO DE PLATA ZONA TERRA !! 40 Cada una ❗️❗️❗️#cabodeplata]]></document><document><![CDATA[Sé que os lo digo todas las veces, pero es que es importante: estoy sola en la libre y me hago pis.]]></document><document><![CDATA[dito isso, TÔ FELIZ PRA CARALHO e só queria sair gritando  aqui grito pra uma multidão rs e ao msm tempo ngm pode/q… https://t.co/3SNFOgmUxo]]></document><document><![CDATA[@ApoyoAVox2 Pues no se debería dejar así,los partidos a quienes le perjudicó deberían denunciarlo.😉]]></document><document><![CDATA[@plbandido Buenos dias corazon ☕😘,,, aaah! Vale entonces no es amor de abuela. Gracias]]></document><document><![CDATA[Limpieza diaria en los barrios y control y eficacia de los servicios municipales, ese es nuestro compromiso ante un… https://t.co/Wk2qyE0bZN]]></document><document><![CDATA[@rickymerino @Ruben_hermar Ricky, me paso igual. “Vinieron” a mi casa a dejar el voto y sin preguntar me dejaron el… https://t.co/SbODWGDkdn]]></document><document><![CDATA[Objetivo #SantJordi2019 cumplido 😍 #tunomataras de #julianavarro en Barcelona, Spain https://t.co/PBOgFF1DLz]]></document><document><![CDATA[Apartamento T4 com Varanda ao El Corte Inglês  https://t.co/m9pwT3wTvY  #T4 #Varanda #EdifícioVilaNobre #Arrumos… https://t.co/wXv8ayJnZY]]></document><document><![CDATA[Eurovisión 2019 - Miki: Videoclip de 'La venda' https://t.co/XDhhRDt0fM via @rtve]]></document><document><![CDATA[A trabajar lo están pasando muy mal 👎 y están buscando que les puede ofrecer trabajo de interna una de ellas tiene… https://t.co/a1S3tWR2PF]]></document><document><![CDATA[De Triana para el Mundo. #EsperanzadeTriana19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade #MadrugaSevilla #SSantaSevABC… https://t.co/PWVQXyGJFX]]></document><document><![CDATA[update: corazón explotado con Loving Someone  "this song is about love, regardless..." 🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈]]></document><document><![CDATA[@mariabaach BITCH, APRECIO EL COMMENT PERO M ESTIC PLANTEJSNT TORNAR A SER AIXÍ DE NARANJA DE PELO. LOVE UUUU 💖💖]]></document><document><![CDATA[Sigue el temporal @ecazatormentas @apuntoratge @el_tiempohoy @oratgenet @ElTiempo_tve @javioru @Merchedemelilla https://t.co/OLzLGXHwGx]]></document><document><![CDATA[Dia de la palma PANK AND PROUD! #ProudAuntNoKids #sobrinos #amor #tieta en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/SXBr3n9dYg]]></document><document><![CDATA[Vou ver se o meu pai me empresta o cartão dele pra eu fazer as 2 reservas...]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano  debería estar en todos los realytis igual Victor Sandoval #SálvameOkupa3]]></document><document><![CDATA[He de confesar, que también me he comprado esto hoy. Porque los perdí 🤷🏼‍♀️ te los llevaré pa que me los firmes otr… https://t.co/0wzZWEg1pV]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Ha merecido la pena esperar unos dias para que nos envíes esta preciosidad ., Carles. Que tu dia brille… https://t.co/z9HUq5VqNg]]></document><document><![CDATA[Rusia niega que persuadiera a Maduro de quedarse en Venezuela | Internacional | EL PAÍS https://t.co/qSZcqLqGnH]]></document><document><![CDATA[@VaneOna @Ot2018Sara @natalialot2018 @mikiot2018 Estaban los dos solos tomando algo😊😊]]></document><document><![CDATA[@OWarkenobi @juanjoph_73 @PanoliPremium @08181 @juanrallo Ahora la culpa será de los bomberos 🚒👩‍🚒😂😂]]></document><document><![CDATA[📚⚓GRACIAS #RoquetasdeMar por el recibimiento de ayer. #Lectores entusiastas que me recibieron con una sonrisa. Grac… https://t.co/g5kZsUNInk]]></document><document><![CDATA[avui ♥️💙el @FCBfemeni ha entrat en la història del futbol femení classificant-se per primer cop per la final d la… https://t.co/dfAYYsNrKi]]></document><document><![CDATA[Un día perfecto puede ser soleado y también lluvioso, depende de la actitud...T.D #Atenerencuenta Buenos días a todos...☕😉]]></document><document><![CDATA[#Vengadores #Avengers #Endgame #AvengersEndgame https://t.co/AGz8BvkwvP]]></document><document><![CDATA[Gracias mamá por enseñarme que todo tiene su lado bueno y positivo, gracias mamá por dejarme ser yo misma en todo m… https://t.co/oF8SgZWwlj]]></document><document><![CDATA[Verdes campos, pájaros infinitos, páramos labrados, historias de antaño y el rumor del viento. Eso es Setiles, eso… https://t.co/cVGRzVaQR7]]></document><document><![CDATA[Agbar contra la participació ciutadana (roda de premsa) https://t.co/SJOcmB69Ag]]></document><document><![CDATA[Encontrar alguien que merezca la pena poner la cara sin que te la partan es más difícil que encontrar una aguja en… https://t.co/Hi6uctuzwm]]></document><document><![CDATA[Si les respondéis pueden utilizar sus potentes plataformas, digitales o analógicas, para diseminar veneno y vengars… https://t.co/s2TBZIXJhP]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio lo que explica de los chinos reclutando niños me ha recordado totalmente a "El juego de Ender" 😱… https://t.co/RW6pKCAtuT]]></document><document><![CDATA[@tena95866190 @SocialistesVal @PSOE ...de los secesionistas, comunistas y pro-etarras. Esos que mataron a socialist… https://t.co/Bw8EcsCcfw]]></document><document><![CDATA[Cicles formatius collegi_episcopal #formacio #inserciolaboral en Lleida https://t.co/twbBCc865L]]></document><document><![CDATA[@wetacaES hola! Tenía un pedido para entregar ayer y nadie me ha dicho nada al respecto.]]></document><document><![CDATA[Dais asco y deberíais  estar Presos los impresentables. Y los que les ríen las gracias"]]></document><document><![CDATA[@isetapm @saoro_alameda @AryaStark7 @Josepberto @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca… https://t.co/ONZxyUWpKo]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible de @aragonpsoe y @jszaragoza con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a pe… https://t.co/6sTUor3HtJ]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Jane Smiley (EEUU, 1949), considerada como una de las autoras más prestigiosas de su generación y ganadora… https://t.co/5mLuzIVdxh]]></document><document><![CDATA[primeiro a cara da cersei vendo os dragões, depois a cara dela com medo de um dos carinhas do exército morto kakakakaka]]></document><document><![CDATA[. Gracias @agomezpalacio @Telefonica siempre presente en el liderazgo del emprendimiento y la innovación en… https://t.co/jfMqxE1SkN]]></document><document><![CDATA[BUEN Y BENDECIDO MARTES @alexoficial  para ustedes aun noches q el smanecer les traiga serenidad y realizacion de t… https://t.co/EwrpcUNlRS]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/F2T6pAzGXG]]></document><document><![CDATA[@starlord717 Pasarlo genial,, felicidades a los 2🥰🥰 https://t.co/dh2AraT4PO]]></document><document><![CDATA[Éstos días tenemos la #buenacompañía de nuestro #querido #amigo #Zeus que pasará toda la semana en casa con nosotro… https://t.co/QW3XqL5piI]]></document><document><![CDATA[@VictorGonz54 Pues que te le imputen a ti: la polla digo, si es que la tienes  👻 MALPARIDO: ENGENDRO DEL AVERNO: qu… https://t.co/hrKzcHICgN]]></document><document><![CDATA[@AlfreOPEIR @ruymanbrito A menos que la de primera hora se retrase como ha pasado en Madrid con Tcae. Llamamiento a… https://t.co/1p2v2Ify3F]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo, buena cara  #ViernesSanto en San Pedro del Pinatar, Murcia https://t.co/QCnyKGChNh]]></document><document><![CDATA[@theblondeabroad I’m a #Colorado girl through and through (Denver is just the best)! But I do love #Arizona and #Florida too!]]></document><document><![CDATA[Bona Diada de Sant Jordi,Catalunya !! Cultura Amor i País , aquesta és la realitat del nostre poble. #SantJordi2019 https://t.co/6G7touzhXJ]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Sé que es una expresión hecha, pero, ¿puede dejar usted de insultar constantemente? No hay video que vea… https://t.co/FWYEkdHAV4]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar de que se cayó RRSS y whatsapp ayer... Bendita Semana Santa que nl me enteré de ná😂]]></document><document><![CDATA[@manolomata No entiendo de leyes pero una prisión provisional o preventiva de este calibre me parece un sinsentido… https://t.co/2TXcLfxFd1]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA @manueljarias @laSextaTV @DebatAlRojoVivo @PSOE @CiudadanosCs Fantoches los de la sexta al  Rojo vivo… https://t.co/Mf7uHN1x28]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ A la España de 1939 ni vinieron, ni hacía falta, chachas para limpiar, ni tatas cuida niños, ni immigra… https://t.co/bI853Qpjoa]]></document><document><![CDATA[Hoy 24 de Abril, se celebra el #DiaMundialMeningitis La Meningitis, una infección grave con un alto índice de morta… https://t.co/19WacZ0X0Q]]></document><document><![CDATA[Bolsonaro PROIBIU aquele comercial do banco? Deve ser p não chocar os "cidadãos de bem"...]]></document><document><![CDATA[@Sandravalsan @SoledadAlbaida @AMRedencion Hola Sandra! En breve deciden qué hacer, estaban a la espera de tomar una decisión 😉]]></document><document><![CDATA[@CarmenWhibley13 JAJAJAJAJAJAJA efectivamente, los que le mando a jk para que utilice podrían ser usados por mi, y NO.]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @FPCaballero @JaviPerezCampos @nachonavarrogil Jajajajaja,,, fijo que un fastasma no porque saldría… https://t.co/geVLP3Uztb]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍 Y siempre con su barrio detrás, ese que nunca deja sola a su Lola ❤ https://t.co/3eOXx08n2E]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ A tu casa van a ir a darse un beso]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu @gonzalesposadal No tenéis miedo? Pues la evidencia dice lo contrario eh? Se cerró el telón y no p… https://t.co/NfcPQ1qhAF]]></document><document><![CDATA[Álvarez de Toledo sobre la violació:"¿Vostès diuen si, si si fins al final?" banalització masclista i patriarcal de… https://t.co/DXQtcURVQf]]></document><document><![CDATA[@miteleonline @DeluxeSabado Vapuleado Alejandro “que barbaridad” Patiño eres odiosa hija  Que vuelva Jorge Javier p… https://t.co/NjRSvNwj5e]]></document><document><![CDATA[La gent de @CompromisPaipor som #Imparables.  I no deixarem mai de lluitar per un poble millor.  🧡🧡🧡🧡🧡🧡🧡 en Paiporta https://t.co/WhElvGs45L]]></document><document><![CDATA[Excelente @isa_iglesias_al ! Mejor no se puede explicar.  #valentía #talento #liderazgo #empresa]]></document><document><![CDATA[Regalo adelantado. Soy lo que soy por vosotros. Me encanta sobre todo porque me lo habéis regalado vosotros. Os qui… https://t.co/yocEJuWnYg]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @Yolanda80850782 @policia @guardiacivil @jusapol @CVerguenzas @wallstwolverine @envergadura9… https://t.co/XdSQnbkUsI]]></document><document><![CDATA[no nos engañemos la rosa la regalaban comprando cada libro en la casa del libro 🙄 anyway ☁️ https://t.co/87Ydq4DIKR]]></document><document><![CDATA[Se confio em vcs não me mintam juro que é a pior cena que me podem fazer]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @mjmonteroc Edurne no sale de Cataluña Cataluña Cataluña madre mía, no tienen proyecto, cuando el ton… https://t.co/2rU2Pt4FxQ]]></document><document><![CDATA[@NeptuniaVox @elenay29 @vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @ivanedlm No me extraña NADA.]]></document><document><![CDATA[Virgo quiere apoyo, lo veo muy bien por tu parte pídemelo y lo tendrás, está lucecita también quiere apoyo, odio la… https://t.co/DRnieaSmpG]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @liromantica1 @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/hcSyHLNZx0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/AesH3dy6Vz]]></document><document><![CDATA[Pasada de video,, pero bueno aun nos quedan años,, jeje, nosotros como no nos teencarnemos millonésima a veces no l… https://t.co/yZmQN1w0q7]]></document></documents></author>