<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si no eres #californio o #marrajo quizás no lo entiendas. #cartagena en Cartagena, España https://t.co/FwNACn0hJD]]></document><document><![CDATA[Sollar Flame by Mehmet Ergun @aapodx2 https://t.co/vmDr0kxesy https://t.co/ZvXwCrOMNc]]></document><document><![CDATA[@pvallin Este truco siempre les funciona a liberales y progresistas: agitan el fantasma de la UltraDerecha, como un… https://t.co/Erq0iPXrDh]]></document><document><![CDATA[@adromaniac No saca las uñas a no ser que la asustes. Es muy bueniña :3]]></document><document><![CDATA[Viva #VenezuelaLibre   Y estos son los “progresistas “. Progresistas de la ruina]]></document><document><![CDATA[@ElleTedesko Ya seguirte y leo este el primero ,me has alegrado la noche]]></document><document><![CDATA[El programa político que Largo Caballero puso en marcha, tuvo como principal medida, la creación de un nuevo ejérci… https://t.co/y4Lc5923jJ]]></document><document><![CDATA[@Jesus_Enrique5 @CDBadajoz Gracias mi bichaco. Tu tampoco te quedas atrás en el @MORALO_CP  en playoff y rumbo 2b. Abrazo cabeza❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@hoyosmoni eso espero!disfruta el concurso!pasa de provocaciones que las tendrás a pares,irán a por tí...al menos a… https://t.co/Ug40nm88ij]]></document><document><![CDATA[Ultimando detalles para empezar #BISafer en #Sanxenxo todo a punto @rafavidalperez @AriasMayan @edobu6 https://t.co/TvUorf7mnJ]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla @gemmadomenech @catmemoria @raulromeva https://t.co/4EvodlrVim]]></document><document><![CDATA[Muy bien que uno tenga que apoyar, dejarse el alma pero ya esta bien que llevamos 2 añitos que es para hacerselo mi… https://t.co/wRrPF39mNg]]></document><document><![CDATA[Este hombre NO representa nada del ideario de VOX Por qué sigue vivo el abuelo del fascismo?]]></document><document><![CDATA[Con ello, casi todas las aspiraciones actuales partidistas y personales quedarían satisfechas y a salvo durante cua… https://t.co/zNgsYuszxq]]></document><document><![CDATA[Glorioso inicio de la entrevista. No funciona el micro de @sanchezcastejon en @Juliaenlaonda  ¡¡ JUSTICIA POÉTICA !!]]></document><document><![CDATA[@tocarparajugar ¿,Todos y cada uno de los muchos millones? Podría dar usted cursos de fútbol.]]></document><document><![CDATA[Martes pay day (@ Tianguis in Barcelona w/ @yuyine) https://t.co/qvUCigC4cP]]></document><document><![CDATA[Los Navarros afilaron los colmillos y voltearon el guarismo Elche 1-2 Osasuna]]></document><document><![CDATA[Mapa de la distribución del voto en Euskal Herria https://t.co/Rk24MDXp2E]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/AYuMf36SXC]]></document><document><![CDATA[Que susto ostias!!! El santo cada día es más grande!!! Recupérate pronto @IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[El Manchester United se encuentra ya en Barcelona. Ha viajado con 22 jugadores. Está en la lista Luke Shaw, sancion… https://t.co/KtqBRMQ8jq]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar de leer el programa electoral de @vox_es y 0 libertad a las mujeres, no tocan el tema de la utana… https://t.co/1A4IiVJuGU]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP Ojalá tío xD  Quiero dar dos putos toques seguidos al balón mientras vuelo, de momento me cuesta hacerlo sin volar so xD]]></document><document><![CDATA[WOW!!! 😮😯😲🤭 Tremendous time-lapse video 👍👏👏👏 of this absolutely spectacular ⚡️🌩⛈⚡️ over the magnificent Chicago’s s… https://t.co/ozlgNfBstg]]></document><document><![CDATA[Nada como um lugar confortável para um belo cochilo! em Maia, Porto, Portugal https://t.co/vhOwY3jrmd]]></document><document><![CDATA[It’s this fear what prevents people to actually understand what’s the system doing and what they do to it. Leads +… https://t.co/MSIdwnY5xp]]></document><document><![CDATA[@fjaranguren @javieranua @Marialovessea @Speedmaster72 En un mundo, como el del  deporte, tan olvidadizo con sus gr… https://t.co/AW3RpHZVCY]]></document><document><![CDATA[@cristinagmc_gmc Yo estoy intentado no quedar obsoleto, me cuesta ojo. Lo de que pintas tienes, nada, ahora es outfit 😁]]></document><document><![CDATA[La Cúpula #Taweriana se equivocó durante décadas al enseñar que la Última Cena fue el 14 de Nisán. Tal día acaba ha… https://t.co/ffdob4jsoh]]></document><document><![CDATA[No te equivocaste. Siempre te has mostrado tal y cómo eres. Auténtico,  inteligente y buena persona. Abrazos 👍👍]]></document><document><![CDATA[@PeedroVidaal @NEnfurecida Jajajajjaa por eso voy tan descuidado en la clasificación. La porra de Pedro es un must en twitter murcia]]></document><document><![CDATA[@javijaens @iualgeciras @jilandaluce Y habrá hasta quien se lo crea. Patetico]]></document><document><![CDATA[Helado de Cítricos del @alamedarioja        #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla… https://t.co/2M0GB25KU6]]></document><document><![CDATA[@JoxuSS @itsallaboutdann @jatupe96 @potter_pan @MarcosAlbal @JaviCebolla92 Por si acaso lánzate antes de que hayamo… https://t.co/uJGGYVNWbG]]></document><document><![CDATA[Zorionak Edurne. Otra vez una mujer ganadora y otra vez nabarrica de Alta Nabarra, de Burlada. #YaFaltaMenos Gora… https://t.co/C2sqBWBKNv]]></document><document><![CDATA[⛹🏻‍♂️ + 🍌 es mala combinación (3 parte). Puede ser peligroso. #baloncestosigloXXI #pegatinas #trampasdelbasket https://t.co/pNJc7bPDmZ]]></document><document><![CDATA[@srdelaney_ ¿No era aquello de  que los feministas como el lider follan mejor?]]></document><document><![CDATA[Tengo un  lío qué pá qué . Si votas a la derechas soy un facha, si voto a la izquierda soy un comunista pero ojo  "… https://t.co/3umrqDMEee]]></document><document><![CDATA[Y pasará como presidente sin pena ni gloria,. Realmente quiero hacer una política de izquierdas, lo tienes fácil fí… https://t.co/4FcB5iCXwE]]></document><document><![CDATA[Entre estas 2 fotos hay  2 años, 26 kg menos y muchos sacrificios pero ha merecido la pena y aún queda un empujonci… https://t.co/Ms6cuDaASU]]></document><document><![CDATA[@proscout_pt Grande Grande hora de conversa com o Tiago Nunes. Parabéns]]></document><document><![CDATA[PABLLO VITTAR HACE SENTADILLAS ESCUCHANDO A BAD GYAL ,ME PUEDO MORIR YA??!??? https://t.co/gsPTFnpPXA]]></document><document><![CDATA[#AccesibilidadFONCE PRESENTACION "PRECIO CENTRO ACCESIBLE 2019" @Fundacion_ONCE  Mesa redonda "Como presupuestar la… https://t.co/3wZX2nHF6e]]></document><document><![CDATA[Una gran renovación por fin una ficha acordé a lo qué es  y una cláusula acorde a lo que es  el mejor portero del m… https://t.co/nZAUuGL05r]]></document><document><![CDATA[@enfermosdecine @fuertecito Mientras sigan teniendo a Yates al mando la cosa no va a mejorar.]]></document><document><![CDATA[Cuando sales de trabajar y don Javier Yugsi (javiyugsi) te recoge en la puerta de tu oficina, sabes que puede pasar… https://t.co/lEbKLFrtbq]]></document><document><![CDATA[Terrible noticia para la humanidad!!! 😖😖😖 856 años de historia, incinerados en pocas horas!!!! 😔😔😔😔 #NotreDame]]></document><document><![CDATA[Muchachos si un día sienten que han arruinado una gran oportunidad recuerden que Víctor Drija fue novio de Carolina… https://t.co/hF3fvWxkHK]]></document><document><![CDATA[A3 Noticias: “¿Se imaginan 8 temporadas de Juego de Tronos con Clicks de Playmobil?”  Pues en capacidad expresiva p… https://t.co/MXRkPa8loi]]></document><document><![CDATA[@deuskonig El roleo esta muy guapo, yo streamers que veo me meo de la risa 🤣]]></document><document><![CDATA[ID A VOTAR , ID A VOTAR POR FAVOR . El 28 DE ABRIL NOS JUGAMOS MUCHO Y ESTO PREOCUPA. #28A]]></document><document><![CDATA[@DonostiaMeteo @MeteoAndoain @lekunmet @urnietameteo @TiempoDonosti @meteosojuela @ojaizmeteo @AEMET_PaisVasco… https://t.co/5q9TdzW3tK]]></document><document><![CDATA[@DanielBlasLoren ... Con el peso que las cotizaciones tienen en los ingresos públicos y el déficit actualmente exis… https://t.co/VUIId3tRTA]]></document><document><![CDATA[LOS JUECES JUEGAN TAN SUCIO CON LOS ESPAÑOLES, QUE RETIENEN LAS SENTENCIAS RECURRIDAS DEL PP DONDE HAN SIDO CONDENA… https://t.co/59tFRwHolh]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de que me caigo de sueño pero aquí estoy pa ver el puto capítulo]]></document><document><![CDATA[El sueño de Dios de @miguelarangurn Cuando la biografía es divina via @web_hispanidad https://t.co/ZYOkcrYMSh]]></document><document><![CDATA[Cuando tú eras consejera del gobierno Vasco?o cuando ibas de moderada a Europa  y dabas entrevistas muy jugositas?]]></document><document><![CDATA[En el marc de les reunions institucionals del @ConsellEsplaiLH amb els candidats i candidates a l’Alcaldia de… https://t.co/LrzmDWKxGw]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @77populacho @martinalliue80 @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011… https://t.co/ALaBJe1Tql]]></document><document><![CDATA[Así están las #encuestas este miércoles   https://t.co/LOwA05yHRK @El_Plural]]></document><document><![CDATA[La primera pieza de la campaña del #COFGranada “Farmacéuticos que cambian la vida” con la que vamos a hacer énfasis… https://t.co/DHZmiUGImv]]></document><document><![CDATA[@Xabiertxonfire @topota_mami @BloodyUke @Markus_Blue https://t.co/sJtUwVn9qG]]></document><document><![CDATA[@eledhmel Cuando el humor pierde su gracia y se hace ofensivo. Humor es cuando todos no reímos sin ofender a nadie]]></document><document><![CDATA[Sou tão inteligente quando bebo que até fico impressionado comigo mesmo]]></document><document><![CDATA[Sólo la aprobación de la #LeyIgualdadLGTBI nos dará a las personas #LGTB y a nuestras familias los mismos derechos… https://t.co/PID6f8WfLf]]></document><document><![CDATA[@wonderqueens @sotosinmas Entre q os levantais cerca de la una, os vais a tomar la servesita de la tarde, la siesta… https://t.co/VAXKKJemmY]]></document><document><![CDATA[Con @teogarciaegea y lopezmirasfernando hacia la victoria 💪 el próximo Domingo. Porque con ellos y el 🅿️🅿️ la Regió… https://t.co/gWIvmQZF4D]]></document><document><![CDATA[@90minuts @valenciacf La UEFA sí que admite recurso, y es muy probable que lo acepte ya que es un error técnico del árbitro.]]></document><document><![CDATA[@81TakTsukada18 @fiestahombres @Marlon_72431 @Drake16gf @MeBU1978 @pm_scotty @Gostosinh001 @luiscastro1478… https://t.co/kLz34M53ct]]></document><document><![CDATA[El 30 de abril de 1984, Curro Romero se enhebró a la nobleza de 'Flautino', un gran ejemplar de Gabriel Rojas. Una… https://t.co/i2pxbXEJjV]]></document><document><![CDATA[@deolhonasuamala @BoyzSpace @IM_ImperiosMen @Boy_Curious_Boy @Galerito8 @Novinho_negro @dynhomagrinho @putobhz… https://t.co/Ed2eR1yXQK]]></document><document><![CDATA[Hago un llamamiento por qué quiero beber vino o cerveza con alguien. Yasta]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @IdiazAyuso Me cantan la persona como Isabel Ayuso luchadora y ferviente política y echa de un calibre di… https://t.co/AtYGKpoEw1]]></document><document><![CDATA[#Abrazada5M #MovilizaEuropa5M #NosAbrazamos5M  @AdelanteSevilla El próximo 5M nos sumamos a la acción europea "El a… https://t.co/4VBg51hDcU]]></document><document><![CDATA[@pnique @ahorapodemos es el único partido que va a ser marginal no solo en Euskadi, sino también en toda ESPAÑA. So… https://t.co/D8lltxDYYc]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/c1eH8P8Ow8]]></document><document><![CDATA[Otra injusticia, no somos iguales ante la ley? No es creación el diseño de un edificio por un arquitecto, Un puente… https://t.co/ylboq8ris9]]></document><document><![CDATA[@Alex_CATR @ZacatecasTravel @MagicoJerez @SombreretTravel @MagicoPinos @MagicNochistlan Imagino que te refieres a J… https://t.co/9fPJTzBf82]]></document><document><![CDATA[Después de escuchar esto, yo también diría:  "Amo a Colombia, por eso quiero su reconciliación"]]></document><document><![CDATA[Hoje contamos com uma terça especial, em véspera de feriado! MASTERS DON'T WORK com o dj EDUARDO PATRÃO! Até logo,… https://t.co/QPlIPPqj3h]]></document><document><![CDATA[@TintaAmarilla Como diría #SuperGarcia... es amigo de sus amigos... no roba... no mata.... vete por ahí @aythamiartiles]]></document><document><![CDATA[hay compensar lo que se viene  así que hoy wok de calabacín, cebolla y jamón, y mientras cocino, un buen vino… https://t.co/78twFA7UgT]]></document><document><![CDATA[La #RealSociedad más lamentable que he visto en años acaba de ganar en Mendizorroza. Ver para creer]]></document><document><![CDATA[@Carlosr109 @sofi_xs @extremo_centro_ @aparachiqui @erraticorunhes @VDeDomingo Un pantalón blanco]]></document><document><![CDATA[@cnoroestetv Nuestra hija Daniela @IronAngels220 no para de darnos satisfacciones. Enhorabuenas a las dos ganadoras.]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos Izquierda Unida Madrid en pie Toro Sentado Gerónimo Caballo Loco y Pocahontas.]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Era de esperar, son del PP...se los pido a todos...ya lo sé...pero si un político… https://t.co/0EKJTINlUX]]></document><document><![CDATA[#EuroLeague Real Madrid 78 Panathinaikos 63. El Madrid se pone con un 2-0, las otras 3 eliminatorias están 1-1, la… https://t.co/9GfPtHhZxv]]></document><document><![CDATA[@Iriagal @ramonsernaros Lo tengo muy en cuenta. Y lo mandaré a revisar, hasta ahora puse en duda solo su argumento,… https://t.co/NRE0E9u9Md]]></document><document><![CDATA[@Alexa17101614 @DansoyGomez @Elizabe44860323 @MamCivi @Mick2304mick @IngeLiseVejlgaa @marinavibu609g @VeraLciaEu2… https://t.co/YSPhfPtfYW]]></document><document><![CDATA[@carvicab @synovialjoints @RonanTKavanagh @PhilipGardiner @psufka @samwhittle @philipcrobinson @JoseCamposMD… https://t.co/KQ49ULdiT5]]></document><document><![CDATA[El Sanguinetti alemán diría que los judíos empezaron la guerra y que el país tiene que dar vuelta la página]]></document><document><![CDATA[Y voy a entonar aquí el «mea culpa» respecto a los micromachismos. Aparte de que el hilo es excelente, yo, que acab… https://t.co/wDJY01spR1]]></document><document><![CDATA[..más que todas las palabras que se escribirán algún día.  @pacorob44267408 https://t.co/qk0TdH3rfZ]]></document><document><![CDATA[Una de las mayores virtudes de los gatos es su paciencia y sabiduria a la hora de elegir sus presas... No está toma… https://t.co/Rnd2RiLEf1]]></document><document><![CDATA[Francisco García Pavón #DiadelLibro en Tomelloso, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/7ntqBCxwcC]]></document><document><![CDATA[@madrid_rioja @JosPastr Afírmalo con algún dato... Lo de creer porque sí se me acabó cuando dejé de creer en Papá Noel...]]></document><document><![CDATA[Voy a casarme con el fin de semana a partir de las suyas y de la gente de la gente de la gente [...]]]></document><document><![CDATA[¿Y esto? 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️ #ElDebateDecisivo #CasadoPresidente🇪🇸  https://t.co/FRFJMMI5As]]></document></documents></author>