<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#TodoEsMentira72 terrible Risto aprovechar tu medio de comunicación para denigrar al exteniente Segura que se le ha… https://t.co/ZzxYksxK3f]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Cómo más de 2000 uy que malos son los #taxistas]]></document><document><![CDATA[Com es pot ser tant rabiosa!!! Està amargada i l'únic discurs q té és el del odi  cap altre sols traspua odi tot el… https://t.co/xgb5nkxiAu]]></document><document><![CDATA[@Pretorian_MGTOW @monasterioR Seguro que no todos. Quien tenga un pelin de cultura e inteligencia no estará feliz]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 🌸🌸🌸🌸##RiñonerasBandolera##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##Complementos##Estylo##Tendencias##Cas… https://t.co/ySiEE9UyIp]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Acabo de darme cuenta de que es festivo y ya estoy paseada y todo 😔. Cuánto cuesta volver a la vida co… https://t.co/NZJJjWtGR5]]></document><document><![CDATA[@emo9ParisRP @hanyefu @shinylucille @BorisLeMeec Je vous jure que c’est vrai !!!]]></document><document><![CDATA[Happy🐥🐥 birthday to me!! 🥳🌸🎂 en Conjunto Monumental de la Alcazaba de Almería https://t.co/fHOrJm5WXf]]></document><document><![CDATA[Belleza de jardín 🌳🌸🌷🌹🌺💐🌳. . . . #holiday #paisaje #belleza #bellezanatural #vacaciones #jardin #conociendorincones… https://t.co/Dj4Wqy5K2b]]></document><document><![CDATA[@PierreMorel44 C’est exactement ça , il était même prêt à voter une Motion de censure contre son propre camp !!!]]></document><document><![CDATA[de todos los vídeos de campaña que han salido hasta ahora, este es el mejor sin duda. Original, mensaje claro, y fi… https://t.co/tPDAGNXvaa]]></document><document><![CDATA[Hace una semana, cuando yo te vi pasar por esa placita, algo contigo se me fue detrás 💜 @Hdad_Pasion https://t.co/5pJJxJ1J35]]></document><document><![CDATA[Encuestas: el PP rozaría la catastrófica cifra de los 80 escaños via @El_Plural https://t.co/Wpv0L5hvuy]]></document><document><![CDATA[Travis: No. Does he think you’re his father?  Walt: Well... Anne told him you are coming.  Travis: Who does he thin… https://t.co/rhhw89wYuY]]></document><document><![CDATA[@elpakolo @ORGUETA1 @Trafico_Sevilla @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @JuanEspadasSVQ Y el doble de trabajo... ¿más  pasta?]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra A ver que me falta la mitad de la temporada 7 pero Pdr Snchz se ha hecho un Sansa Stark eh]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @Pablo_Iglesias_ Eso pasa por votar de forma “erronea”...por decirlo de alguna manera...🤨 ( como el culo, vamos 🍑)]]></document><document><![CDATA[Opah queria tanto estar com a Dona Alice fodasse Que amor de mulher, gosto tanto dela]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail Si nos da un respiro tampoco pasa nada !! 😜]]></document><document><![CDATA[@AFAPOL_ @sanchezcastejon @gobiernoespa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/OZwlIu6OAI]]></document><document><![CDATA[@_kikemartinez_ @levante_emv Así es, en cuanto nos tocan el bolsillo.....]]></document><document><![CDATA[He vivido en CATALUÑA  Algunos años de mi vida y La mitad de la Mitad de la Mitad De lo que dicen en los medios De… https://t.co/GTWHXaxLjr]]></document><document><![CDATA[@Europe1 @AQuatennens @MA2TBE2L Et les victimes de Maduro tu t’en tapes ? Tous des crevures à FI !!!]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Gracias!!!! 😊😊  Es que mi cirujano es el puto amo de los pellejos 😂😂.  Pues ya me cuentas a ver con cuál te… https://t.co/L9nNoM1Jme]]></document><document><![CDATA[@asperchica @eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/HusQezyk0L]]></document><document><![CDATA[THANKS 🤗 to @frankhuzur @socialistfactor!  Right now at the @HotelAlmirante HAPPY EASTER Everyone! 💕]]></document><document><![CDATA[ya estoy viendo el momento en el que subís el cartel y decís LO ESTABAIS ESPERANDO CONCIERTO EN ELCHE @OT_Oficial p… https://t.co/a7wboZ3qx5]]></document><document><![CDATA[Madre mía me he echado una siesta de 2 horas y pico y me he levantado como una 💩]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/8Nd5F9Qdnc]]></document><document><![CDATA[Abrir la puerta de la cochera, decirle a Sindi que salga a darse una vuelta y que te haga caso y se dé su vueltecit… https://t.co/TqnOjN7Bo0]]></document><document><![CDATA[@_IniestismoFCB_ @IniestismoFCB_ Ya esta amigo👍.feliz sabado y a disfrutar de nuestro barçaaa.a cantar el Aliron😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@iarsuaga @populares @pablocasado_ Espero que HacteOir, no me manden, ni un correo más para firmar, ni para otras c… https://t.co/iVldKh1UFh]]></document><document><![CDATA[Llegint i escrivint, posem en joc constantment el qui som i des d’on: podem “ser d’una manera que no es plega ni es… https://t.co/H8ER2oCrtI]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . Comparación de la Sirenita Ariel con la Venus de Botticelli, pues las dos emergen d… https://t.co/2mZjHViEkO]]></document><document><![CDATA[¿Por qué me saltan anuncios en catalán en el #Spotify? A ver, está bien, así aprendo otras lenguas pero es curioso... Sin más 😁]]></document><document><![CDATA[@Floturano_07 De que me perdí? (No leí el grupo 😂)  Igual bue, yo te extraño eh, pa que me vas a mandar un mensajito]]></document><document><![CDATA[Primer y segundo premio certamen ce pintura rápida Grisel 2019 @Grisel_Zaragoza  @TarazonaTurismo  @TarazonaMoncayo https://t.co/6yTxt5rRvH]]></document><document><![CDATA[@alferma1 @populares Pablo Casado ha sido el claro ganador del debate. Es el único serio y formal y el único cambio… https://t.co/WB3EOU5fpl]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Twitter tiene que ser un foro de respeto Trata a los demás como te gustaría que te tratarán 😊]]></document><document><![CDATA[“Los problemas significativos que afrontamos no pueden solucionarse en el mismo nivel de pensamiento en el que esta… https://t.co/bAGKpcRgOf]]></document><document><![CDATA[@Cyborganna @Fitzyprincess @MJJCommunity @LisaPresley There is no limitis, or yes? 😳🤣]]></document><document><![CDATA[@rubenkatu Ayer me enteré yo que en países que conducen con el volante a la derecha, el carril de adelantar es el derecho. Igual es por eso]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Pablo_Iglesias_ @bitxito26 @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/8M8XvCNYgb]]></document><document><![CDATA[#FP1 #MotoGP #AmericasGP 🏁  1º @marcmarquez93 2:05.311 2º @mvkoficial12 2:05.389 (+0.078) 3º Jack Miller 2:05.936 (+0.625)]]></document><document><![CDATA[@populares Cuando P.Casado debe aprender a informarse antes de hablar. No por la izquierda; sino porque trata de to… https://t.co/IHHdb9CE7P]]></document><document><![CDATA[@ANAGABRIELRL @david2224r1 Enhorabuena preciosa alma no he dormido para seguir lo que subian mi sueño se cumplirá y… https://t.co/fe34qN7bMg]]></document><document><![CDATA[@nat_cat33 Me ha pasado, pero eso queda mu lejos y ya no es imporyante 😉😘]]></document><document><![CDATA[Entrar un rato en una iglesia y escuchar su música. Un regalo para los sentidos https://t.co/jJgOxHKLhj]]></document><document><![CDATA[Covadonga sobrepasando la ridiculez, pero se ve que hay muchos en este país a quienes les gusta lo ridículo, grotes… https://t.co/JVq0EXtquZ]]></document><document><![CDATA[@VentoNacho Si hubiese quedado una jornada más estaríamos temblando.Este ya no es vergonzoso,esto es de juzgado de… https://t.co/dDLKfm37yU]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/wBMRYT8dYb]]></document><document><![CDATA[Fui mandada parar pela polícia for the first time in six years of my license and correu tudo pelo melhor (não sei c… https://t.co/f4HZ1heSPK]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias vOX es un peligro y sera culpa de quien los vote.. No busquemos mas culpables..😘😙]]></document><document><![CDATA[@ObispoMunilla Demagogia pura y https://t.co/gF3c2NO0XU mujer ha violado las normas de Derecho internacional y se h… https://t.co/iMiQ3Yoqri]]></document><document><![CDATA[Olha, não gosta de spoiler, na boa, sai da internet e volta só quando tiver assistido a parada. Não faz sentir ser… https://t.co/wmiCKetcLd]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Valencia sigue legitimando a la corrupción, al mantener como segunda fuerza política a @ppcv y además… https://t.co/GalC3YTfZg]]></document><document><![CDATA[Decir que Rivera ganó el debate de ayer ,ese no es el debate que yo vi ALUCINO!!]]></document><document><![CDATA[El ébola se descontrola en el Congo: la OMS prevé un escenario de trasmisión continuo e intenso… https://t.co/f40Bs8Mzqr]]></document><document><![CDATA[Joan #Miró i Ferrà  (Barcelona, #20deabril de 1893-Palma de Mallorca, 25 de diciembre de 1983)   #pintor #escultor… https://t.co/TIhiLApdub]]></document><document><![CDATA[Abra que abrir puertas y quitarse miedos... Pero ya.... en Villanueva de la Serena https://t.co/jyTb9FSO6p]]></document><document><![CDATA[En las buenas y en las malas 💪🏼 Gracias @SDHuesca por hacernos vivir una temporada histórica. Con el equipo y con n… https://t.co/tnYmwJ3Ho1]]></document><document><![CDATA[Ahora vendrán todos aquellos oportunistas a llamar de todo a Joaquín, cuestionando el por qué se le fichó cuando ha… https://t.co/5tM5TkepHt]]></document><document><![CDATA[@fermontyvila Esta me cogió muy niña, pero TEMAZO también !! (la ponía mi vecino, un poco más mayor q yo, del cual… https://t.co/bQtJWe9EWf]]></document><document><![CDATA[Se fue para ser BO y se ha convertido en un pandillero  ¡Neymar agrede a un hincha! https://t.co/GlPcta97jp]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar una monografía sobre oratoria política en televisión y no puedo parar de seguir analizando a los… https://t.co/XEkh7o1U8C]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @Nikolaievichh @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon Igual lo que tienes que hacer además de oir es escuchar.]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ Ten cuidado cuando a @oscar_puente_ se le dicen  verdades te bloquea]]></document><document><![CDATA[Apetece me um molho ir dormir mas ainda tenho de esperar para que a minha mãe chegue para a levar a casa]]></document><document><![CDATA[@PBBombaNavarro @CVBarcelona @camimaldo7 @patriolsen @anaescamilla10 Muchas gracias 😊]]></document><document><![CDATA[@jpauriol @RozasBadminton @Ayto_Las_Rozas @Rozasdeporte @MeetAndBeers @javiaceytuno Y yo abajo😔]]></document><document><![CDATA[LA LEGION, GUARDIA AL CRISTO DE LA BUENA MUERTE 2019 https://t.co/9Fu0PeQhnm vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@fernandopgp @Ayto_Plasencia Ya tocaba ... le dará  otro aire a esa importante entrada  a la Ciudad Residencial,  c… https://t.co/nzOMORRHoN]]></document><document><![CDATA[Qué pena que el mismo se crea sus propia mentira traidor el 28 está hsy]]></document><document><![CDATA[@SufridoresMetro @distritodeusera @metro_madrid @ppmadrid @MADRID Pues nada eso esta hecho otro al bote de los renegados ala🤨🤨🤨🤨]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Tenerife @AFAPOL_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @PSOE @JupolNacional @jucilnacional @jusapol… https://t.co/2mWgt6adJC]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/GQhPLfwwbt]]></document><document><![CDATA[@XoanXoann @Cristin83590981 Lo que nos faltaba..Echaran culpas a los @Socialistas  #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon #28A]]></document><document><![CDATA[Militares de la academia de montaña de Jaca escoltando al Cristo #semanasantajaca en Jaca https://t.co/EAv2vOofDk]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ya está bien de meterse.con Vascos y Catalanes!!!! Pero tienes otra cosa a decir? Que nos dejéis en paz COÑO]]></document><document><![CDATA[Genialllllll , y en España?????Alemania estudia multar a los padres que no vacunen a sus hijos del sarampión https://t.co/VcCjbsgpS1]]></document><document><![CDATA[Esta mujer es una bestia, como puede pensar que mejor era detenerlo en clase, que parte no entendió que Alan Garcia… https://t.co/QXljBOe2Ue]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/TxvQ78SIgN]]></document><document><![CDATA[@EstherBenito9 Muchas gracias Esther,que wapo que eres,muchas gracias corazón,igual para ti!!💖😘😘💖 https://t.co/xeY3rd6pLH]]></document><document><![CDATA[📚 (@ Biblioteca Municipal Ciudad Lineal in Madrid) https://t.co/mgL7DpJ4U3]]></document><document><![CDATA[despertarte con alegría y felicidad nivel: que tú vecino esté de obras, verás tú dónde acaba el taladro hoy 🤗]]></document><document><![CDATA[A ver que os parezco cantando «Chandelier - Piano» en #Smule No, no os voy a taladrar el tímpano izquierdo jajaja: https://t.co/tsN1GC6A1v]]></document><document><![CDATA[🌹Te mereces una España justa, en la que todos tengamos las mismas oportunidades, vivas donde vivas, sin dejar a nad… https://t.co/rM0MaBp6HE]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo buenos días Bea feliz lunes abraza lo bueno besitos buenos días familia rodeada]]></document><document><![CDATA[Cuatro puntos de renta tras ganar el Extremadura  https://t.co/xgDdpoFmdZ]]></document><document><![CDATA[@marinchu8 @MedusaFestival #Medusa2019 POR FAVOR POR FAVOR POR FAVOR https://t.co/dVxWBkbpGm]]></document><document><![CDATA[estive com a minha afilhada hoje e dei lhe o leite e adormeci a no meu colo  ela só me dá vontade de ter babies 😩🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Una semana santa diferente y en buena compañía @Cristal09595012 en Cap de la Nao, Jávea https://t.co/en9p19n23D]]></document><document><![CDATA[@Leitrac @JuegoDeTronosTM Yo chuleo un poco que sé contar hacia atrás para que no imaginen que soy una chonqui. Por… https://t.co/zCK7lXbe87]]></document><document><![CDATA[Guaido: si el hubiera ganado el pulso q han echado, ¿Quien serían los golpista?]]></document><document><![CDATA[Un honor tocar el Domingo de #Pascua compartiendo escenario con tan grandes músicos y amigos geniales 😊 Va a ser un… https://t.co/WyyCXM45th]]></document><document><![CDATA[I'm at Pisca in Fez do Douro w/ @c4tarinapaiva @marianaa_melo8 https://t.co/jio5HhQ7B5 https://t.co/Hxn7w91rBe]]></document><document><![CDATA[Repito: “una prensa libre hace a los pueblos libres”. Frank Capra en la película “Juan Nadie” minuto 1.]]></document><document><![CDATA[Así que muchas gracias a todas las personas que no me tratan con paternalismo, y me animan a mostrar mis capacidade… https://t.co/Lb6FoOYHcc]]></document><document><![CDATA[Maneiras productivas de pasar unja semana santa https://t.co/n4RkBrVPra]]></document><document><![CDATA[#28A Todos a votar PSOE. No nos confiemos. #HazQuePase #LaEspañaQueQueremos https://t.co/oJgsC1HVze]]></document></documents></author>