<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hay muchos tributos, pero solo uni marca la autentica diferencia, solo existe un DrQueen. No te dejes engañar.  DrQ… https://t.co/5c6FwFQWm8]]></document><document><![CDATA[Enorme trabajo de @malonsosexta desde Oporto. Al pie de la noticia contando la última hora de Iker. Periodista 365… https://t.co/NqbpcJdfkh]]></document><document><![CDATA[GOOOOOOOLOOO DO EINTRACHT! O Chelsea começou mal neste jogo. #SGECHE #EuropaLeague #TogetherToBaku #UEL #UELxSIC]]></document><document><![CDATA[Curiosos los dos libros que me he echado en la mochila esta tarde para el trayecto en tren. Doy una pista del que m… https://t.co/u2xT7OnnrV]]></document><document><![CDATA[Volvemos al Palau después de casi un mes! Una final más de balonmanoasobal para seguir pensando en Europa!!   👥 atl… https://t.co/7SVpCn0MM7]]></document><document><![CDATA[Luto, o fato preto e a gravata preta representam o desgosto pelo dia de hoje. em Lisbon, Portugal https://t.co/UACctHELDZ]]></document><document><![CDATA[@killthecool A ver el objetivo es el trono de hierro, el rey de la noche era una misión secundaria 😂😂]]></document><document><![CDATA['Tú decides': Intelectuales de izquierda llaman a votar el 28-A “contra los odios de las mentiras reaccionarias" |… https://t.co/8s2BCoiYdF]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya El que la bandera de España que es su país y la goto de Felipe VI que es su rey VIVA ESPAÑA!!]]></document><document><![CDATA[Que tengáis el mejor de los días posibles.,Dios es fiel. en Barcelona, Spain https://t.co/4Qf5fPz1Nd]]></document><document><![CDATA[@michogar @jgcasta Y aquí los nombramos caballeros de la orden del toisón de oro https://t.co/SBMcvyMlAu]]></document><document><![CDATA[Fiesta de amigos #friends #fiesta #viernes #friday #aportodas en Restaurante Casa de Fieras https://t.co/Z3tArYwPAJ]]></document><document><![CDATA[@sikokosmik @Rosandote @pardodevera ¿De macarrismo o de postmccarthysmo?]]></document><document><![CDATA[¿Equiparación salarial? Habrá que hacerla con todos los funcionarios @CSIFnacional no sólo @policia y @guardiacivil #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Revilla con representación. Si ya era pesado si representación imaginaos ahora. Va a salir hasta cuando te caliente… https://t.co/WoOHHfXHne]]></document><document><![CDATA[@albertoertoo Y Casado acaba de sembrarse. Que diga que el único partido corrupto es el PSOE, es vergonzoso!]]></document><document><![CDATA[Un sueño hecho realidad en Casariche. Ascenso y campeones de liga. La primera andaluza nos espera, CAMPEONES.  ¡VIV… https://t.co/GuI5GreNjX]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/ebjoKez8zb]]></document><document><![CDATA[No sé qué pensar después de este episodio de Juego de Tronos... me esperaba más, mucho más.. creo que después de 7… https://t.co/KCr6oCY8jU]]></document><document><![CDATA[@PepitaGall @Nitromarisa @llenguacatalana @JoaquimTorrent @Nostrum_123 La chica llegaba a España, no sé de qué part… https://t.co/MM1LZsxey6]]></document><document><![CDATA[@VirginiaDrusila @alexrstones @GSoriano23 @DalniaFutbol No creo, por desgracia allí no llegaron. Mi duda es si pone… https://t.co/7qu7gJ571W]]></document><document><![CDATA[Oyendo desde Lugo, entre árboles, a @joaquinaraujo en @radio5_rne "que los árboles, que cada árbol, siga sosteniend… https://t.co/dvKU33FxS6]]></document><document><![CDATA[#Pacers For me, Nate McMillan is a good coach but his style of play doesn't fit in what the NBA is right now.]]></document><document><![CDATA[Cada detalle cuenta https://t.co/F4UL2tBaXV #food #love #followers #catering #event #luxury #marbella #puertobanus… https://t.co/OffB1l4AMd]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 Si somos originales por qué ser copias? PP es un partido de centro derecha. La prensa de izquierda hiz… https://t.co/W9hHzuqO14]]></document><document><![CDATA[Todos participan en la fiesta de la #democracia... https://t.co/TkHrh1oRbA]]></document><document><![CDATA[La retirada de Clyde Hart, un mito. Entrenó a Michael Johnson, Jeremy Wariner,... Para los que no hayan leído sus m… https://t.co/6BKyMvPnu7]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil implica por primera vez a Esperanza Aguirre en la trama corrupta de Púnica.  https://t.co/uraBj00d4u]]></document><document><![CDATA[Se acordará @canalsur de sacar en #ADMartesSanto a Málaga? Le han dado ya dos vueltas a Andalucía y todavía no la h… https://t.co/xleappXlO9]]></document><document><![CDATA[Fantástico posture clinic ayer con @changuchangezi pronto habrá más porque quedaron posturas pendientes #yoga… https://t.co/WBctBBYv2R]]></document><document><![CDATA[@luisescuder1 Luis, te deseo todo lo mejor. Sabes que personalmente cuentas con todo mi aprecio y reconocimiento. H… https://t.co/PzNGHrNgfE]]></document><document><![CDATA[@dasegease Ánimo y a mejorarse pronto!! #NoEstasSolo https://t.co/ZUUFwEHu2U]]></document><document><![CDATA[@alexand128 @desdelamoncloa La pesadilla que tienen el PP y Cs por la apertura a VOX]]></document><document><![CDATA[El derecho a votar es tan sagrado como el derecho a no hacerlo. Poder decidir votar (o no) en libertad es fundament… https://t.co/VVrKYAKjCL]]></document><document><![CDATA[Maria da Nazaré de cabeça nova. Foto 108. #onedayonephoto #nazare #mydaughter em Praia Da Nazaré https://t.co/2pmCc6WX4L]]></document><document><![CDATA[#narciso😂😂 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/t946cPJE0E]]></document><document><![CDATA[@jesus_olimart @pacoluis23ddd El solo no coño, y su padre el imán . El fue quien le metió el terrorismo en las vena… https://t.co/XjFP3AVCYu]]></document><document><![CDATA[Lo de @HdadRescate es de otro mundo. Vaya trabajazo que hay detrás de cada Martes Santo. Enhorabuena de verdad.]]></document><document><![CDATA[Quando uma mulher tem um filho, ela assume uma enorme responsabilidade, que afecta diretamente a maneira como ela vive sua vida.]]></document><document><![CDATA[La unidad política y del mando militar del ejército, resultó muy favorable a Franco, nombrado a finales de septiemb… https://t.co/cfNwE5PZ6C]]></document><document><![CDATA[#CGPA  Línea divisoria Europa, Marruecos,  Mediterráneo,  Atlántico  #RoscosDeAra  #CharlesBukowski… https://t.co/1WcyzkmCXO]]></document><document><![CDATA[Como el niño que no sabe dormirse  sin cogerse a la mano de su madre,  así mi corazón viene a ponerse  sobre tus ma… https://t.co/S1agMlLk4C]]></document><document><![CDATA[Estes não são como os nossos que mal arbitro apita abandonam o estádio.]]></document><document><![CDATA[One more time I'm my life... #beer #tarimahill #wine #saturdaynight #lavidapuedesermaravillosa en Elche https://t.co/Bi2MfZZuRl]]></document><document><![CDATA[@butacaybutacon @ernesto_alterio @UniversalDVD_BD @Guileak @Demoniako79 @ThisIsFeliz @EL_GRINCH2 @SFONSY… https://t.co/tuGfmKGazJ]]></document><document><![CDATA[Conspiración, pólvora y traición. No veo la hora y siempre es la hora de evocarla sin dilación. 😝  Con victor._ar… https://t.co/2DUAeiuBjY]]></document><document><![CDATA[Por vuestra culpa me he convertido en el típico OTP Genji random de nivel 1 que solo spamea “I need healing” y le m… https://t.co/cnY3F0TTtp]]></document><document><![CDATA[@eipaticha Isso mesmo miúda sê livre e não ligues ao que os outros dizem 👌🏽]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT Pues es uno de los más aceptados del mundo. 😅😅🇪🇺🇪🇸🎶🇪🇸🎶🇪🇸🎶🇪🇸🇪🇺🇪🇸🇪🇸🎶🇪🇺🇪🇸🇪🇸🇪🇺🇪🇸🇪🇸más que el EEUU.]]></document><document><![CDATA[@OctavioRegalado ¿Como debe ser la Educación de los próximos años? #FelizDomingo amigo]]></document><document><![CDATA[En la #CaravanaCs, comentando lo que queda de campaña electoral con @InesArrimadas https://t.co/TL28JmdFnV]]></document><document><![CDATA[@Javier_Bardaji Es lo maravilloso que tiene vivir en democracia. Y que conste que a mi me parece que se equivoca en sus manifestaciones.]]></document><document><![CDATA[Creo que é a primeira vez que voto máis por responsabilidade e polas consecuencias de non facelo que pola ilusión que me fai 😥😥😥]]></document><document><![CDATA[Aquí sigo, sin dar tregua al desánimo  en mi odisea hasta el mar  de los recuerdos. #JLRquotes .@CanonEspana… https://t.co/Njpqkd5j4b]]></document><document><![CDATA[Esperando en Sales y Ferrer a la @Hdad_LosGitanos https://t.co/BkhGRPiLQy]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Sanchez .Eres una puta mierda de periodista. A tomar por culo!!!Jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[#1deMayoCCOO  #DiaDelTrabajo  #1erMai2019  #1Mayo2019  @CCOOMadrid @CCOO https://t.co/TgSbwn0Bbs]]></document><document><![CDATA[@arturote8 @Jacobo7elbobo Es que Pablo Iglesias ignora que en España no tenemos petróleo. Vergüenza debería darle,… https://t.co/nUD2O3vbUD]]></document><document><![CDATA[Aun así, error mío por no haberme informado antes y poder haberla liado muy hard :)  En ese momento, Minecraft Java… https://t.co/12SS6qcbcj]]></document><document><![CDATA[@LauraFonsua @elcomerciodigit En Galicia tampoco estamos mal 😁😉 https://t.co/Ut2hITISFd]]></document><document><![CDATA[@okdiario Este individuo se ve trabajando, fuera de la política, y no sabe qué hacer.]]></document><document><![CDATA[Atentos amiguit@s, por qué Pablo Casado, que no distingue Harward de Aravaca, os va a hablar los priximos dias de:… https://t.co/L2r9crXR2x]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial @vox_es Solo nos queda Andalucia para demostrar, que este país es un buen sitio para vivir.]]></document><document><![CDATA[El #Gobierno apuesta por regular por ley la celebración de debates electorales después de que #Sánchez rechazase el… https://t.co/Am4Hgifhdw]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE Pues te juro k yo no te he bloqueado,no pretendo ni insultarte ni callarte,… https://t.co/KlmuQfgZBL]]></document><document><![CDATA[@20m La exclusión del debate servirá para que los indecisos y los que se abstenian voten Vox😁]]></document><document><![CDATA[Victorin en Madrid Ni Casta, ni fuerza, ni presencia.....haber q dicen los defensores??? , que siga asi que se está… https://t.co/7OkbVckdWH]]></document><document><![CDATA[@72Iru @FuerzasDelOrden Estos ya no fuman, estos ya van directos a la nieve]]></document><document><![CDATA[@_ClaudiaCamacho @ucatolicagye @ottosonnenh @MVEspinosaS El internado debe DESAPARECER. Lo q se debe asegurar son p… https://t.co/grqHezWw8b]]></document><document><![CDATA[Balance y conclusiones de la II Jornada Experiencia Orgánica 360º de #Vitalis en el #PITA de #Almería… https://t.co/CxhBoylL8O]]></document><document><![CDATA[@yoigo ¿Hay alguien que me pueda atender de @yoigo? @facua @consumidores]]></document><document><![CDATA[@sito555 @retonhete @paco190250 @bearmenteros @benijr84 @DrinkingRunners @srtaofood @maribelraura @frikirunner… https://t.co/5ZkEaWhTe6]]></document><document><![CDATA[Es que no me creo ya ni la edad que Pablo Casado diga que tenga este señor solo sabe mentir]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @JCIsrael4 por su trabajo en la dirección de la @bandasolcom . Impresionante cómo ha soñado Rosa del Ar… https://t.co/rZmyPJOLPt]]></document><document><![CDATA[Grande la última media hora de partido del Betis, que merece algo más del 3-2]]></document><document><![CDATA[@LateMotivCero envío tanque de oxígeno y Valium para Litus? Grrrandiosos!!]]></document><document><![CDATA[@VittoReal @LosSublimes @nmj_rafa No sólo “The New Football” sino que hasta hace poco era para muchos “The Only Football”]]></document><document><![CDATA[Campello es un municipio costero de la Comunidad Valenciana perteneciente a la provincia de Alicante, situado 10 ki… https://t.co/A0Y6BzwYNI]]></document><document><![CDATA[@Untipocabreado @DeesoSaeed Pero vamos, que partimos de una base, si se piensa que los impuestos son un robo, en lu… https://t.co/GbcQzJwY5I]]></document><document><![CDATA[@adantouzani Vamos a ver el Pool Chelsea y me consuelas si perdemos hoy la liga.]]></document><document><![CDATA[#Tauro Te sientes atrapado en ese empleo, no sabes cómo vas a poder seguir adelante con toda esa frustración. Está… https://t.co/AlowwDXAQO]]></document><document><![CDATA[Falta lo más importante: 1. Las pensiones catalanas las sigue pagando España. 2. Obligación de España a comprar cat… https://t.co/qLDOsQvz7v]]></document><document><![CDATA[¿Sois más de atardecer o amanecer? 🤔 en La Pulgosa, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/5bZj51BDsv]]></document><document><![CDATA[Buenos dias ESPAÑA desde el sur.Feliz viernes soleado y último dia de Campaña. El 28A nos jugamos mucho, no lo pien… https://t.co/JNPaSabT4D]]></document><document><![CDATA[@jDz_RCFHist @lavozdegalicia Daquela eu tiña 13 anos,pero recordo moi nítidamente as suas falcatruadas...]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina @LateMotivCero Vicepresidenta Calvo: "Yo también trabajo en el ámbito privado, soy funcionaria públic… https://t.co/Zfult32k4e]]></document><document><![CDATA[#repost 🐶 Un país justo es aquel que también lo es con los animales.    Aquí van nuestras medidas para defender los… https://t.co/vCOmmIrNF9]]></document><document><![CDATA[@El_Predicador Hay que tener planes de contingencia para todo! https://t.co/7tvYo0o00g]]></document><document><![CDATA[@edcg19 @NetflixLAT Cierto, entonces tienen que revisar su modelo de negocio, la opción de aumentar las tarifas no… https://t.co/JMIYOdGoyM]]></document><document><![CDATA[Yo no sé la gente la tarea que se trae con el nuevo recorrido de las procesiones de la #SemanaSantaMLG, pues yo lo… https://t.co/zZPp8r5rWX]]></document><document><![CDATA[@DanielBzG El gol del Mudo si que tiene metido dentro ese tío que comenta algo ajeno a su equipo]]></document><document><![CDATA[@amandaaosuna @apfcyl A las mujeres, todavía hoy, se les juzga más por su aspecto, por su traje, por su percha ante… https://t.co/ySHVjOmbAs]]></document><document><![CDATA[Escuchando al crack @efrenalvarezf de @wetacaES entrevistado por el bueno de @pedropmerino en el podcast de… https://t.co/FrHFENPK1Q]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana @el_pais Se avecina una debacle en @populares y una mayoría de @vox_es #28A]]></document><document><![CDATA[@Qoqoconqu Wow! Está súper guay! Hahaha. Le vas a añadir animación? Estaría divertido!]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja hablar de los 100 pisos de @BEVillacis, vaya a ser que alguien piense que no tiene interé… https://t.co/nuSqeGbtO6]]></document><document><![CDATA[@podem_sbd Una verdadera pena el incendio de esta maravilla arquitectónica mundial,  esperemos que la pérdida no se… https://t.co/sji6B3gZPk]]></document><document><![CDATA[@Anna96Casad @maragalindo92 @AlejandroZ_ @utena30 @elena_g_e @AMonterofanclub @IreneNowicka @Fercanro95 hayáis teni… https://t.co/IF7Cs7eQUv]]></document><document><![CDATA[@RicharMurdock Sentimiento de culpa ninguno y mira que fui crítico con él. Ahora bien siento pena por lo ocurrido y… https://t.co/UlQLExBGUn]]></document><document><![CDATA[#Haro muestra sus 'padrinos' (Pepe Viyuela, Óscar Terol, la terremoto de Alcorcón y Luis de la Fuente) para convert… https://t.co/QapQPZT80b]]></document></documents></author>