<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@arretsurimages @Elysee @GaspardGlanz Vous savez ce qu’on lui dit à Glanz : 🖕!]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies @alcaldeseu per donar-me l’oportunitat de gaudir amb l’entrevista que em vau realitzar  ahir a… https://t.co/9vWTkI2qgM]]></document><document><![CDATA[Acércate al campo de fútbol San Lorenzo y súmate al cambio. 💪💚 #PorTiEnTarrasa #PorEspaña #EspañaViva… https://t.co/LWoeWvsjz7]]></document><document><![CDATA[Mi "vermouth" de hoy...con sabor a 3 puntos conseguidos,jugando con 10 desde el minuto 9 y frente al Pinto con el q… https://t.co/ee6dCSwVx9]]></document><document><![CDATA[Con ganas de llegar esta tarde a casa y ver el 1er capítulo de la última temporada 🤪🤪]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Acabo de darme cuenta de que es festivo y ya estoy paseada y todo 😔. Cuánto cuesta volver a la vida co… https://t.co/NZJJjWtGR5]]></document><document><![CDATA[@alliresan Hola alliresan. Entiendo cómo te sientes y el hartazgo q te lleva a claudicar, no obstante, eso nunca ha… https://t.co/tcTfVYlTMO]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Non mais on aura sans doute la grande connerie jaune , black , CGT , FI]]></document><document><![CDATA[Casi me desmayo y me han entrado ganas de vomitar???? Qué es esto y a qué viene????]]></document><document><![CDATA[En este ambiete de crispación,  nadie me representa, me niego a odiar al de enfrente, aunque no me gusten, fundamen… https://t.co/UXThF9qwKb]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Y ahora fuera mira la k tiene liaa con JIL SILGADO..y la exclusiva k ha hecho?es pon… https://t.co/3CXzkI8E87]]></document><document><![CDATA[Hoy la lluvia nos ha impedido ver la Procesión del Duelo recorriendo nuestras calles. Mucho ánimo a @3mariascuenca… https://t.co/hVFuhUiTob]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2msDZjYz8H]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares Desde luego. Y pretender convencer a esa misma gente, que se ha ido con otro porque el PP a… https://t.co/YrBAivMEgf]]></document><document><![CDATA[@TubaSpain @divinity_es @tecomoaseries @Sergiplay @ayyapim @YaseminOzbudunM ¿Ya están otra vez cambiando el horario? 😪]]></document><document><![CDATA[Si lo planificas todo, te pierdes lo mejor del viaje. 🌻💐  #enfurgomolamas #vanlife #thisisvanlifeing… https://t.co/PsYhhHngZb]]></document><document><![CDATA[Si puedes soñarlo, puedes hacerlo muy orgullosa de ti. mariofuscaldo hermoso como siempre ❤❤❤❤❤ en Madrid, Spain https://t.co/IElJkD4Jlr]]></document><document><![CDATA[@lodares @kamromero @acvallejo @fmparejo El 3/7 de #7libros que volvería a leer  "Cumbres borrascosas" de Emily Bro… https://t.co/a5qqsVgCAx]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin @Rosa1950Ana “ÚNICA FORMA OFICIAL (non so en textos oficiais) A GALEGA” queres ter razón? ti mesma:)… https://t.co/MLDEfZprhc]]></document><document><![CDATA[Buenos días familia 😃....Cuando somos positivos en nuestra perspectiva y orientación, atraemos a personas positivas… https://t.co/rwlv0pPZia]]></document><document><![CDATA[No son vestidos de flamenca al uso, pero con estos 13 diseños de Zara triunfarás en la Feria de Abril https://t.co/tIPm8jYCPq]]></document><document><![CDATA[“No vi que se usaran las defensas”, claro, es que no eran defensas eran ataques 😤]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @PoliciaLowCost @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/CQgXwUcu8F]]></document><document><![CDATA[Madre del amor hermoso que sean ya las eñecciones de la UCA y dejen de mandar putos correOOooSsssssss]]></document><document><![CDATA[@illoilloilloooo @iko_rueda @MariMacarmen @inmajimsev Pos yastá, pídete un montadito!]]></document><document><![CDATA[Termino por no aburriros.😎 Pero no quiero terminar el Tweet sin decir #DeleteUber #DeleteCabify y da una vuelta por… https://t.co/upCx8x8LcD]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @abc_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/519IMf2Tr3]]></document><document><![CDATA[Qué miedo... si esto no lo paramos, dentro de nada vuelven con pistolas. Si no va la Ertzaintza,les agraden fijo.]]></document><document><![CDATA[@mozodelpueblu @Sebi_Berenger Lee los demás comentarios anda https://t.co/pcRz871FME]]></document><document><![CDATA[Custa me mt ser fria contigo mas tem de ser Não posso ser sempre benevolente com as pessoas desculpa]]></document><document><![CDATA[This evening premiere of "Tierra, polvo, tumba" by amazing players of   Aleph Guitar Quartet! great program with pi… https://t.co/OJwpXjfapo]]></document><document><![CDATA[Organisasió:   Mayo: mojitos 🍹 Junio: Les Arts 🎉 Julio: Hípica 🏊‍♀️ + organizar mochila 🎒 + más mojitos 🍹 Agosto:… https://t.co/TyAapx72gP]]></document><document><![CDATA[Cada sábado y hoy deseando verla... siempre soleana de corazón... tantos recuerdos ante Ella de la mano de mi padre… https://t.co/zq6XMYA6DW]]></document><document><![CDATA[Vaya personajes está fichando el PP, porque si nos ponemos a hablar del que han fichado por Huelva, ese tal Juan Jo… https://t.co/59zbfjGR0H]]></document><document><![CDATA[@FilibertoCarmo7 SÍ CLARO!ESE RAZONAMIENTO LO HACEMOS AQUÍ MI FAMILIA Y YO ,EL CAPITALISMO TIENE TODAS LAS DE GANAR… https://t.co/Qj3pGctaV3]]></document><document><![CDATA[A mí me das mucho asco como persona.. vomitivo 🤮🤮🤮 y espérate el Karma no perdona..☹️☹️]]></document><document><![CDATA[Construyamos herramientas de análisis para alfabetizar desde las escuelas en el lenguaje audiovisual.]]></document><document><![CDATA[@luchotebar @illarregui73 Les doy 1ero./2do. lugar en las generales. https://t.co/w5s6WFWLnH]]></document><document><![CDATA[-Lo más al norte: Oslo -Lo más al este: Roma -Lo más al sur: Marrakech  -Lo más al oeste: Vancouver/Los ángeles]]></document><document><![CDATA[Ver este espectáculo es OBLIGATORIO. Ilusa de mí pensaba que no habría racismo en mis carnes, pero gracias a las cr… https://t.co/a5Qi0EhjsY]]></document><document><![CDATA[@oteropam Ya llegó. Yo acabo de salir sin suéter y hace 13 grados. Actiiiiivo]]></document><document><![CDATA[Viernes volvimos a estar en aflamas_restaurant , está vez con amigos y con el menú Insider Week de @eltenedor . Com… https://t.co/gdEbh65u6P]]></document><document><![CDATA[@JucilSevilla @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/5HNJckgl0Q]]></document><document><![CDATA[Siempre es un orgullo poder defender esta camiseta 🇳🇬👏🏽 en Don Benito, Extremadura, Spain https://t.co/VY8qbj9sTN]]></document><document><![CDATA[@MeteoBDN @Totbadalona Gràcies 😊 Aquesta sí que no me l'he perdut. L'altra que va passar més a prop l'any passat me… https://t.co/du219unEJ4]]></document><document><![CDATA[Afinal trouxe ehehehe estava perdido no meio da mala!! Lol, sou tão atrasada 😂]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Ojalá tu hijo se emancipe pronto para poder ser el mismo.]]></document><document><![CDATA[Un año más, en la oficina de @TwitterEspana celebramos #SantJordi - Gracias @aleixcasals por conservar las tradicio… https://t.co/3cSSv0zZJE]]></document><document><![CDATA[Si no lees, no pasa nada. Si lees, pasa mucho. #DíaDelLibro #SantJordi https://t.co/9rrRpCQEpe]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 No hace falta tener mucha imaginación... Tal como escribe...]]></document><document><![CDATA[@FranceInsoumise Et après ils sont allés se réfugier dans une école et ils ont tout saccagé dans la panique sûrement !!!]]></document><document><![CDATA[Lo que une a Twitter con estos memes, que no lo separe nadie ♥️. #svgala1 #CheloGANADORA]]></document><document><![CDATA[@Arbeyinaa Jajaja holaa simpatica, la verdad es q si,que disfrutes,👍😘😘🎶🎵 https://t.co/gPgNGMCgyT]]></document><document><![CDATA[@20m Si N Maduro quiere cambiar de rumbo a su país habrá que darle la oportunidad Sin dilación y con medidas extrao… https://t.co/6CjK7jV324]]></document><document><![CDATA[Calma pai no dia em que eu fizer vai ser a tatuagem com mais significado na minha vida toda]]></document><document><![CDATA[El tono no deja de subir entre el PP y su expresidente madrileño, ahora de Cs.  Ángel Garrido dice que el SG del PP… https://t.co/n4wUtM9jW5]]></document><document><![CDATA[es que va a decir la fecha algun dia,,,,,,,niño avisa antes que me da un jamal]]></document><document><![CDATA[Magia#Contrastes#barriodelasletras#siempreazules #reflejos#ahoraadormir😴 en Calle Huertas https://t.co/CXTJrG4At2]]></document><document><![CDATA[Con las estrategias que estáis pensando para que la derecha no salga, parecéis que estáis en Gran Hermano, en vez d… https://t.co/FIIL74Z46S]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch No lo llamo yo así, es un aparta… https://t.co/07xJr4Xdyk]]></document><document><![CDATA[Inspiración Pinterest para interiores en terracota  #terracota #design #designthinking #interiordesign… https://t.co/wEpi432lsW]]></document><document><![CDATA[Parece claro que el unico partido que hace propuestas de verdad es Unidas Podemos. #L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP P.Sánchez ganó 1ero. en las internas, renovando al PSOE sólo y ayer venció a la derecha del PP… https://t.co/chfa0ic31D]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @galaxiadraco @pnaltpirineu Que diferent és dels altres, té un plomatge molt xulo. Gràcies per la info]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares ¡Exacto!.A ver si así me entiende mejor. Según usted el gobier… https://t.co/DuWluT87TL]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs El 34 fue el golpe, el desmadre venía desde el 31. Pablo Iglesias es un… https://t.co/YnNWbzCQXu]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @sanchezcastejon @vox_es Esta señora seudoperiodista delira?a vox le hicieron visible PP y c's en la… https://t.co/VJfvMtrgmd]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DTww97BWec]]></document><document><![CDATA[Pedrito lee lo que han hecho en educación de la ficha que le han hecho....porque no debe sabérselo]]></document><document><![CDATA[#BoyWithLuv78M  @YouTube te vamos a quemar el rancho! No  mames como nos vas a quitar 10 Millones de visualizacione… https://t.co/MuKJmKHe8T]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Cuídate, preciosa, y no pierdas el ánimo 😘😘 Y del envío, en breve😉]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[Gran mitin en el último día de campaña esta mañana en #Valencia con @isabelbonig @pablocasado_ @mjosecatala… https://t.co/OOyIC5HQ1d]]></document><document><![CDATA[@Alonso304 @Gol @QSetien @RealBetis Entonces es culpa de Setien ¿no? A ver que coño está haciendo con la dirección.… https://t.co/sRAT0VhMZj]]></document><document><![CDATA[Aunque sea en ingles y con una calidad de mierda pero necesito ver ya el primer capitulo de la T6 #The100]]></document><document><![CDATA[Maravilhoso. Precisamos de mais portugueses a fazer comida portuguesa de verdade pelo mundo!]]></document><document><![CDATA[pablocasadoblanco Presidente de Gobierno de ESPAÑA en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/JRETbwffXF]]></document><document><![CDATA[Avui #DiaInternacionaldelaMadreTierra. Protegim la pol·linització, una part de la cadena importantíssima.… https://t.co/amMVEbNr9S]]></document><document><![CDATA[Hoy feria en #Yepes #Lifefit no os lo perdáis!!! #ContrerasFotografiaCreativa  ven ha hacerte tu foto #feriadeabril… https://t.co/JtGoI2cho4]]></document><document><![CDATA[Por fin comienzan las vacaciones!! Recordad que nos vemos a la vuelta, el 25 para ser exactos. Ese día os espero en… https://t.co/6yPOJyfp3C]]></document><document><![CDATA[@Olivees eu a primeira vez q usei uma powerbank não fazia ideia de como se carregava então liguei as duas entradas… https://t.co/woWXhM5aeJ]]></document><document><![CDATA[Que un gesto tan corriente como quitarte una chaqueta para un apoderado de @vox_es sea una provocación dice mucho d… https://t.co/cQnraRBDgu]]></document><document><![CDATA[#Begues #SantJordi2019 Amb la carpa @PSCBegues #HazQuePase #FesQuePassi #28A @PSOE @igualdadpsoem @socialistes_cat… https://t.co/bAdxntkaA6]]></document><document><![CDATA[@DBerguio @ArmGonGal #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TQARo5DmH6]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/XUwYghX0ec]]></document><document><![CDATA[I'm at Aquàrium de Barcelona - @aquariumbcn in Barcelona https://t.co/Hq6TiXOfw8]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @Rptottytotty1 @marialocci33 @belinha151969 @consumg72 @ConchiCabadas @silsilvitasil @Imassanar… https://t.co/MoY8rSKEwO]]></document><document><![CDATA[Three weeks away from our third Candelaria Design Tour Spain starting right here in Barcelona! This will be our 16t… https://t.co/ujBKFAMLZp]]></document><document><![CDATA[Bueno y ahora le he dado mi cigarro a un hombre, el karma cuando me lo va a pagar eh]]></document><document><![CDATA[Viernes 26: nervios, ilusion, alegría.  Domingo 28: fugacidad.  Acabas siendo consciente que cuando más rapido pare… https://t.co/ykeMetJmaC]]></document><document><![CDATA[@javiaza @romeljuly @CastigadorY @jusapol @pablocasado_ @populares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/omXkKj5lJX]]></document><document><![CDATA[@unicatambien @sanchezcastejon Tú lo has dicho, los votantes. ¿Lo tendrá tan claro Pedro?]]></document><document><![CDATA[Está prohibido hacer mas de 24 horas. Encima de que hace un favor,  le pueden empapelar. El problema lo tiene que r… https://t.co/PgEzCETzBU]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/sw92tfr3aX]]></document><document><![CDATA[@PUCELAMAY @jbas1969 @elmundoes Na, el PSOE, como si na y #Abascal que explique lo del yunque mexicano. Mucho tomate!]]></document><document><![CDATA[Yo no sé cómo hay personas que hagan lo que hagan siempre aciertan.  Yo hago lo que me sale del mismísimo moño y ja… https://t.co/YfRushPS5q]]></document><document><![CDATA[@macaga63 !Por Dios! cuanta tontería. Estas cosas haces que estés más segura a quien votar.]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve @guiadezaragoza… https://t.co/aKysTPEgze]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria @ChalecosAmarill como denunciamos está estafa dnd víctimas fueron desahuciadas de sus casas ??? https://t.co/c9pIl1YvFL]]></document></documents></author>