<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Rociodb82 Si son muy chulos los mandriles , pero desde allí cuando vienen aquí se les quita rápido]]></document><document><![CDATA[La vaguada que aparece por el Atlántico es la que nos afrcta mañana, pero la DANA viene después y es mucho más inci… https://t.co/1lT4mzuqTO]]></document><document><![CDATA[Más Militão y Rodrygo. Puede que Odegaard. No sé que revolución esperabais con Zizou]]></document><document><![CDATA[Y este chico no se acuerda de como Ramos se carga a Salah en la final de la Champions del año pasado.Disfruta del f… https://t.co/jGgOe9xUj4]]></document><document><![CDATA[Esta es una de esas noches que te hacen sentir el sano orgullo de ser Murciano.  @Parrandboleros… https://t.co/WagkVxF7Aq]]></document><document><![CDATA[Rodaje suave en el pantano...seguimos en el período postMedia  #postmedia  #nimbus19 #pantano en Legazpia, Pais Vas… https://t.co/n0Eo2tf3aM]]></document><document><![CDATA[Open de Sofía (Bulgaria) @_laurdguez suma un nuevo Oro en su primer año Junior ¡Gran campeonato! https://t.co/SL3lxxzKNI]]></document><document><![CDATA[@CarlosCarroBrav @jemahuja @ladycrocs @LElJusticiero @CafeApata @papadecaro @CeltiusAbogados @Jenniisst… https://t.co/sfHNkJwEYy]]></document><document><![CDATA[Ya se lo digo yo: @IkerCasillas NO JUEGUES MÁS AL FÚTBOL. LA SALUD ES LO PRIMERO ok?😊]]></document><document><![CDATA[Que las monjas piensen y elijan por tí es algo que he vivido (de pequeño) en primera persona. Que sigan haciéndolo… https://t.co/n5b0wmtTpK]]></document><document><![CDATA[@Patrysa10 @CarmenLo35 @PuedoFol @LidiMarGon @AzaharaTIC @leonidasarjona @AlbertoPTFP @cepmarbellacoin @CristinaSez2 @cepantequera 😜]]></document><document><![CDATA[@rorrete_ Además a ti no te llevo a la piscina, a ti te llevo a la cama 🤤]]></document><document><![CDATA[tito Floren, como socio, te pido que cuando esté terminado el nuevo estadio, impidas la entrada a cualquier persona… https://t.co/Xh3uZYzxV2]]></document><document><![CDATA[En el PP, ya están llamando a Zidane Feijoo para que ocupe el banquillo de Solari Casado @Marianocalleja @abc_es… https://t.co/3hOWwzgnxU]]></document><document><![CDATA[Final Torneo Mijas RCD Español -2-@RBetisCantera  Alevin A -0  Subcampeon ante una gran cantera requetrabajada]]></document><document><![CDATA[¿Bailamos? 1985 @somosmucho https://t.co/ruCl7o74QU #brutal Esta encaja tocarla en directo con el bueno de… https://t.co/CLhq7lUS3w]]></document><document><![CDATA[Ser mãe… É uma missão de grande responsabilidade. É amar de forma completa. É dar o melhor de si e não esperar nada… https://t.co/7nWNWK2VQH]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Muy difícil elección esta vez: susto o muerte. Susto es la derecha😊......]]></document><document><![CDATA[#flowers #visitbarcelona #withlocals #LoveBarcelona #primavera #flores #spring #nature #Barcelona en El Carmel https://t.co/zDZQBwOSiL]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 @vox_es El odio y la violencia de @vox_es es, de momento, ideológica y verbal contra colectivos co… https://t.co/hTkXBF1cRT]]></document><document><![CDATA[Siempre da alegría encontrarte con Amigos... Que bien lo pasamos por Madrid está semana santa ADRIAN AMAYA!!!! adri… https://t.co/ZDoQaRnwow]]></document><document><![CDATA[Ruido ¿No lo oyes Buena señal.  Mañana es el Día Internacional de Concienciación sobre el Ruido, también conocido c… https://t.co/7fYJxjKz62]]></document><document><![CDATA[Lo de hacer campaña en Semana Santa anima a candidatos y candidatas a ser los mas “pupas” de entre todos los “pupas… https://t.co/yufJGhYObS]]></document><document><![CDATA[@SantVox Hola ya me dirán donde poder veros. Hablé con los de Martorell y ellos me mandaron con ustedes. Saludos.]]></document><document><![CDATA[Y aquí acabamos otro año más nuestra gira. El año que viene más...o no... en Gran Teatre d'Elx https://t.co/L9AP9FF4X0]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #JackNicholson #Aniversario "Por HOY cerramos; Felices Sueños de CINE a Tod@s". https://t.co/k7RMyz1Ggr]]></document><document><![CDATA[@sandroidrs2 @SebasFC @Nilomagu @jorpow Sí, pero no había juntado el @ con el nombre 😅]]></document><document><![CDATA[@chusquito_ @alvaroybarra @abc_es @JorgeBenezra No seas manipuladores ,no es Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@alvarezrodrich También la he descargado.. Es genial poder ver los programas en el móvil.. Si fuese posible abrirlo… https://t.co/N9494x9JVe]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues que comience el show del #DebateAtresmedia. El futuro de nuestro país, en un plató.]]></document><document><![CDATA[El 01-05, hasta los oyentes pillaremos algo del cumpleaños del líder  @robert_calvo  @gboixereu  @NavarroMarc 😊😉 @OndaCero_cat]]></document><document><![CDATA[@lduffy1988 @SuzanneLepage1 Indeed beauty fox ❤️❤️ https://t.co/o1P2U2JUV0]]></document><document><![CDATA[#lologico 😉#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/FQzJGd6DTy]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium que es una carcel para unos politicos y otra para otros es muy bonito los juzgados pierden de sus de… https://t.co/fmSkRaFxpt]]></document><document><![CDATA[ueles que repudiamos a praia porque non nos gusta torrarnos ou ficar sen pel e procurar un ocio algo máis gratifica… https://t.co/I6r1DqWB5m]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas las madres. Las clásicas, y las demás 🙂.  La mía es química, profesora, la primera conductora de… https://t.co/Fq3gPJK4qC]]></document><document><![CDATA[@BradSchoenfeld @mikemo93 Congrats to him. It must be a nice feeling when your first article is published!]]></document><document><![CDATA[@nuria_marn @YouTube @Mamen53148918 @valentingarcia2 Querida Nuria. Siempre agradecidos por tus cariñosas palabras… https://t.co/ZqBlAYai7u]]></document><document><![CDATA[Bebe viernes (@ Beergarden at The Gates in Barcelona, Catalonia w/ @yuyine) https://t.co/P9y4oBNQE7]]></document><document><![CDATA[A quemar madrid #ardemadrid #nochedeconcierto #triocalavera #derodriguez #quenosdenvermús en La Latina https://t.co/9rkMTt26zQ]]></document><document><![CDATA[Aún no as Probado El Cebiche 7 Potencias  o el Arroz con Cangrejo y Concha así quedas Cuando pruebas puertosaboor 🚇… https://t.co/Cn9CjelG1M]]></document><document><![CDATA[@TIB_Mallorca Estaria bien que los conductores esperasen unos segundos a que la gente se sentase para evitar caidas… https://t.co/8BaVHrFzEF]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂 ayer me quedé dormido viendo un stream y me doy cuenta de que se mandaron mensajes aleatorios jajajaja sorry 😅😅😅😅]]></document><document><![CDATA[@ersaliva @monge_prieto @mirianperaltag @OndaCadizTV @ipecantos @Alvesrinconada @migui_cai @davidpareja261 Y a los… https://t.co/0A2cjn1AZq]]></document><document><![CDATA[@AGarciaBasket @LuisAlNoriega @BasketZaragoza Las cuentas son claras.  unos calzoncillos mas grandes a Porfi q no l… https://t.co/RH68Lm9u5x]]></document><document><![CDATA[Un antidisturbio que intervino el 1-O dice que "el ambiente no era lúdico y festivo, sino que era odio": "Yo solo h… https://t.co/1maepGeUmG]]></document><document><![CDATA[@TheQueenCR7 Si hubiera sido el himno del farsa lo entiendo pero el del madrid... jajaja]]></document><document><![CDATA[#violenciadegénero El Juzgado de Violencia sobre la Mujer de #LaOrotava levanta el secreto de sumario y cita a decl… https://t.co/oTwyg4b6WI]]></document><document><![CDATA[¿Aquí a qué venía, Hulio? #ChampionsLeague #JuveAjax https://t.co/MsdAWI2sJG]]></document><document><![CDATA[@GaguaLaura Suele pasar eso... creo que nos pasa a todos. Por ello, este tipo de posts suelen ser de ayuda y si est… https://t.co/udweAD5NO2]]></document><document><![CDATA[@raquelstrr Hombre visto así. Vea la botella medio llena. Interés público, dinero que se ahorra. En fin, que lo siento]]></document><document><![CDATA[@andrea_ruiz7 @DamiBonet @14lvaroOrtega no me convence mucho eso de compartir, que elija el...]]></document><document><![CDATA[@PepeStalin estaría yo loco de ir a ese programa con cincuentonas con las tías que yo hablo de 20-25 años que quier… https://t.co/HreSERtKj9]]></document><document><![CDATA[@VicenteMartin_ Acabo de ver hoy un cartel electoral del Partido Comunista de los Pueblos de España. Mi Salamanquita]]></document><document><![CDATA[Preséntovos a última aventura hortoestética de Yago:  A "maceto-bota"! . Loxicamente non digo que a inventase el, p… https://t.co/3E9u8UWnAY]]></document><document><![CDATA[Drinking a Barry From Finance by @cloudwaterbrew/@TheVeilBrewing at @barcentrobcn — https://t.co/8dYtmGGxmy]]></document><document><![CDATA[Hago una pausa en los análisis electorales para compartir esta foto que me mandan del nuevo restaurante en Nueva Yo… https://t.co/Fqk0yPkoYT]]></document><document><![CDATA[#pic #nikon #barcelona #joke #pelosdeloco en Barcelona, Spain https://t.co/6EU2x0TQWJ]]></document><document><![CDATA[En #Lahoradelasalud en @RTVMarbella 107´6FM esta semana estuvimos analizando como siempre la actualidad #salud… https://t.co/TQSu5cfjui]]></document><document><![CDATA[@OTeuJota @Ruben_Almeida16 A sério... Meu Deus... Ahahaha estamos no mesmo barco pah... Eu estou a brincar calma]]></document><document><![CDATA[👉👉 @Santi_ABASCAL..LA VOZ QUE UNE‼️   #PorEspaña ✅🇪🇸  #LaEspañaViva ✅💚   #28A✅ POR ESPAÑA 🇪🇸    https://t.co/cxC1MzziQX]]></document><document><![CDATA[@jotace85 @jemagomoen Pero eso es porque estos no le hacen casito. A mí me parece una persona tóxica, que lo mira t… https://t.co/VQjMJFa0II]]></document><document><![CDATA[@mbatista00 Não tens quem te chupe? 😅😂 É que não é bem a minha cena tá 😂🤣]]></document><document><![CDATA[@feagorone @pepephone Llevo 11 días sin internet. Lo lógico sería que me devolvieran no solo la parte de recibo de… https://t.co/I98rV4O2BN]]></document><document><![CDATA[@JordanSudafrica El problema es hacerlo así de tacos. No  te preocupes que no eres el único que sale, de pie, así. https://t.co/pIECO0eYXl]]></document><document><![CDATA[Buena melé. Resulta que el retoño nacido fue inscrito con el nombre de Apolinar Expósito Medina, en un orfelinato d… https://t.co/YnX5pps1Ql]]></document><document><![CDATA[#Granada atentos al dato!!! Cc @Jesus_Lens @Letirroja @artistaderonda @josel_carmona @belenpezzicoach @juanfrajl… https://t.co/vXQbRc3bkn]]></document><document><![CDATA[En el restaurante_terete  con placerdelavida21 , disfrutando de los placeres de la vida!!!    #wine #vino… https://t.co/iPyMs8xSHh]]></document><document><![CDATA[7:10, domingo 5, Vilanovagranmarina, Vilanova i la Geltrú.  #discover_catalonia #catalunya_color #asi_es_blueworld… https://t.co/JWNqSmayUP]]></document><document><![CDATA[Luego de la presentación de Daniel Huen, excelente artista con calidad vocal pero sobre todo humana, a la señora Pa… https://t.co/RHkQnwOqDi]]></document><document><![CDATA[De Pablo Iglesias Posse a Pedro Sánchez: el PSOE cumple 140 años con victoria electoral y decidiendo cómo gobernar… https://t.co/JDwkGp764D]]></document><document><![CDATA[Yo soy la Resurrección y la Vida... #Cordoba  #Resucitado #SantaMarina #Piconeros #Tierrasanta @ResucitadoCordo https://t.co/M8dMM6NYZW]]></document><document><![CDATA[Es maravilloso la manera tan sutil de cantar en el regreso de @monicanaranjo. Preciosa canción #tuyyoyelamorloco]]></document><document><![CDATA[El titular no debería ser “El 82% se integra correctamente”?? (Lo cual me parece heroico con todas las trabas legal… https://t.co/3dttuU8KeP]]></document><document><![CDATA[@SunofLordran La primera vez! Aún tengo mucho por descubrir, voy haciendo todas las misiones pero siento que me dejo cosas aún así xD]]></document><document><![CDATA[Reforma fachada “Hospital El Ángel” Málaga en Málaga, Spain https://t.co/f0cvCVpElG]]></document><document><![CDATA[Un abrazo a los socialistas k han gritado si se puede,podemos somos los socialistas k el PSOE abandonó,la gente soc… https://t.co/WILKqWYQLJ]]></document><document><![CDATA[“Si alguna vez tenés un cuento para contar, ponés esa imagen del gol de Quintero”, Marcelo Gallardo y una frase que… https://t.co/fwHIWxlHEl]]></document><document><![CDATA[¿Es habitual o normal negociar cargos antes d saber los resultados d las #Elecciones ?¿O es q ya saben q „van a gan… https://t.co/7PUe2UBcbb]]></document><document><![CDATA[Sigue la maldición del equipo visitante en el quinto partido de playoffs EuroLeague.  11 quintos partidos, 11 victo… https://t.co/WeV5HjGLcl]]></document><document><![CDATA[ABR 2019 !!! 6/6 CONSEGUIDA !!!! FINISHER!!! POR TI !!!!!! #pedaleandoporti #por #ti #hermano #emocion #sensacion… https://t.co/DIkMvPkyy7]]></document><document><![CDATA[@DavidCapin @m_jordan9 Pues imagínate el temporadón del que falta, el COB...entre los cuatro más bajos de la categoría...]]></document><document><![CDATA[@CristhianBlue99 @Manuelbueno28 @cristinasanrod A qué Manu de los dos? JAJAJ https://t.co/9kPuLuX7hf]]></document><document><![CDATA[Demà vull celebrar la nit amb el meu amic, company i mestre @xavihervas ✊🧡]]></document><document><![CDATA[@JosManuel40 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/cvAUGSW0aT]]></document><document><![CDATA[Hay otras Españas de la época moderna en la memoria https://t.co/PKk750ma4Z]]></document><document><![CDATA[La moraleja: canto máis falso, mellor se van a portar contigo https://t.co/OQOpGrSEkw]]></document><document><![CDATA[“𝘝𝘰𝘴 𝘷𝘦𝘴𝘵𝘳𝘰𝘴 𝘴𝘦𝘳𝘷𝘢𝘵𝘦, 𝘮𝘦𝘰𝘴 𝘮𝘪𝘩𝘪 𝘭𝘪𝘯𝘲𝘶𝘪𝘵𝘦 𝘮𝘰𝘳𝘦𝘴”   @zahiramerino marca estas también😊: #Mérida ✅ #Trujillo ✅ en Teat… https://t.co/2W3Qd0zgIU]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @DerekPa56710094 @loveGoldenHeart @pkamla1 @pratoshnivedita @DonnaFins @gerrinnesmac… https://t.co/N20CieFbxF]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @misskilauea Yo he visto a esta hacer exactamente eso hace media hora con @lannaviv]]></document><document><![CDATA[Para aquellos que no entiendan las diferencias entre “fiduciario” y “criptónico”. Meto también Oro para entender po… https://t.co/r6zTSWHCKF]]></document><document><![CDATA[Que bonito pero que feo que haya que hacer esto para poder curar a un animal]]></document><document><![CDATA[@michelanna @gerrinnesmac @1shawnster @jill_magnussen @MamCivi @DerekPa56710094 @DansoyGomez @ChristiWalling… https://t.co/pUXBtX7T19]]></document><document><![CDATA[1er premio videojuegos UAL Sois los mejores 💪 💪💪 @ Universidad de Almería https://t.co/75moIDENVg]]></document><document><![CDATA[@Adannae @nefer_neferu @raquelstrr @egokitzeko @pelirroja003 @LaVecinita_V @Termermator @phi_flynn @EugeniodOrs_… https://t.co/XPbaNoib5t]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Respetuoso minuto de silencio el que se guardó antes de comenzar el encuentro entre @UnionistasCF Cadete B… https://t.co/6qQHdptYrk]]></document><document><![CDATA[@Corvido_Fran Ando leyendo y mirando lo de Ferguson y lo de Boykin (y el trade) y cada vez me gusta menos 😢 Tengo miedo😭]]></document><document><![CDATA[DEMOSLES UNA PATADA EN EL CULO, CON VOTOS, A ÉSTE MENTIROSO ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS Y ECHEMOSLE DE LAS INSTIT… https://t.co/dzVjqk4EHE]]></document><document><![CDATA[Salvia officinalis.. en Alicante-Playa de San Juan https://t.co/CeAjKmxzDN]]></document></documents></author>