<author lang="es"><documents><document><![CDATA[...conseguir q los cerebros vivos e intactos de algunas personas, q se mueven sin problemas y hasta te dan los buen… https://t.co/EhnvkowWb5]]></document><document><![CDATA[@Saixir Sí, resulta q ara q no ens puguin violar impunement es una dictadura feixista feminazi...]]></document><document><![CDATA[Estou a ver a minha vida a andar para trás e duma maneira extremamente agressiva]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst Y quien es decente? @ahorapodemos ? El que comulga con una idea y después hace Justo lo contrar… https://t.co/VHT6tgU9Gc]]></document><document><![CDATA[@m_umabano04 Vou ver como está a minha agenda 😂😂 Eu também preta estupida  😭❤️]]></document><document><![CDATA[Cuando crees que no se puede ser más cara dura y va Fouto y me sorprende #MadreMia #TheTinglao]]></document><document><![CDATA[Vaya!!! mira por donde @iberdrola me acaba de llega la carta de pago y la tarifa no estoy conforme. 🙄Deben de tener… https://t.co/oIjYWaji3p]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom Se llama como mi abuela y se la ve estupenda cuánto me alegro 😄 @Joserra]]></document><document><![CDATA[Já com saudades de Barcelona (@ Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona) https://t.co/4Y4dbyhUZl]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Aquí el tal Kaplan, como el Kaplan de "Con la muerte en los talones" :)) https://t.co/EteJ07XuiW]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/BlyACnc2fV]]></document><document><![CDATA[@blayams Pero el año que viene, seguro que podrás.. Besos mil. https://t.co/vFQaml9yMu]]></document><document><![CDATA[@PepeSolla A subir impuestos y a morirse de hambre! Eso si... algunos vivieran mejor que otros.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/XRnd8xIMGJ]]></document><document><![CDATA[Esse é o tipo de som que me faz dizer ao Monsta para perguntar aos sósias dele se TÃO A BRINKAR COM KEM]]></document><document><![CDATA[@MonicaSilvanaG @RobertoEM12 @psoebuenosaires @sanchezcastejon @PSOE @populares @CiudadanosCs @gpscongreso https://t.co/eKWbcRBk3M]]></document><document><![CDATA[Quem me conhece sabe perfeitamente que eu amo abraços é só a melhor coisa de sempre !]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @rafaelmm_01 Pronto já sabemos que não é o amigo careca é o Rafa 😂]]></document><document><![CDATA[@ballesterada Muy bien, cansada, pero muy bien. Un abrazo, Angélica 😊😊😊]]></document><document><![CDATA[Eu quando for ao Brasil pra alguma festa de família e reencontrar meu padrinho que me esculhambou nas eleições]]></document><document><![CDATA[👎👎👎#HazQuePase  #laespanaquequieres 👎👎👎  😡 #Sánchez prevé una subida adicional de #impuestos de más de 26.000 millo… https://t.co/JGntAcnZrt]]></document><document><![CDATA[Esta tarta de queso sin gluten y sin lactosa es la reina de nuestros postres en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/GQv2oJeALL]]></document><document><![CDATA[En Vélez cayendo la del pulpo y yo sin paraguas. https://t.co/kWSbEdWpje]]></document><document><![CDATA[@NoNacionalistaX @sanchezcastejon ¡Que no, hombre, que no! Si los miras bien es el menos malo de todos. Tú observa… https://t.co/kUK92KOyUm]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Perdona jajajaja que lo lean bien... https://t.co/NEz9vu00QK]]></document><document><![CDATA[Como siempre, he ido al Mercadona a comprar el condumio el día antes del Bando y por primera vez no había ni dios!… https://t.co/JzGzKpswbM]]></document><document><![CDATA[Vergüenza debería tener Capriles xq cada vez q trata d salvar el pellejo d Maduro ofende a madres q perdieron a sus… https://t.co/Jy5eyT1gdP]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @privilex @Manolo19568 @PSOE Nooo !! Pero con "sorna" que tú tienes de sobra !!]]></document><document><![CDATA[@vamos @abrimartin Soy del lega hasta la médula, rivalidad total y absoluta contra el Getafe, pero esto es de vergü… https://t.co/Je4M0jtU50]]></document><document><![CDATA[@JaviBailon @Arranzfisio @FPSM_UAH @paulagala90 @Nicooo03 @Oscar_Fisio @Iriaroblesfisio @Bea_NBrazalez Enhorabuena… https://t.co/KdHMqeSw3h]]></document><document><![CDATA[Cuesta abajo y sin frenos. Pero me temo que aún nos queda por ver el derrape final justo antes de la hostia épica… https://t.co/D0S7cSvhwm]]></document><document><![CDATA[Mas o Jonas entrou. Não é idiota como tu e está feliz pelos minutos q lhe são dados. Respeito? Se há clube que resp… https://t.co/CE3wXi9md4]]></document><document><![CDATA[@olisab1949115 @lobs Benalla n’était pas le garde du corps de Martine Aubry ??]]></document><document><![CDATA[Si us plau que algú faci alguna cosa per salvar aquesta noia. La Narcisa està en perill. S'ha de rescatar abans q s… https://t.co/pe9N9ApJwG]]></document><document><![CDATA[Este tipo de tweets y pensamientos lo único que genera es intensificar más aún los mensajes de odio. Me es igual qu… https://t.co/qitQytoeeZ]]></document><document><![CDATA[Eso era un spoiler xro xra 16 seguidores q tengo q más da, Marta espero q te haya gustado]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @tiobati @veroprial @MaSanchezdemora @FabianPerezCs @MylaiLima Ahí********]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qRosvGI8WV]]></document><document><![CDATA[#lacadadelasorquideas #xivademorella CASA DE REPOSO BUDISTA #slowlife      🦋🦋🐢🐢🧘🏻‍♂️🧘🏻‍♂️.… https://t.co/mRIbNgd5Jl]]></document><document><![CDATA[Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socialista arrancaba lo… https://t.co/GFnWJ7e7JV]]></document><document><![CDATA[@canete707 La que se avecina,luego,los lamentos.Disfruten de lo votado,señores de izquierdas.]]></document><document><![CDATA[Mmmmm qué buena noche de feria para ir a estar en la cama todo el día xd]]></document><document><![CDATA[@MiguelGTormo @tradicionfp Todo lo que ellos quieran menos lo que son ellos #VoxExtremaNecesidad]]></document><document><![CDATA[@CorsoMaltais @camillerialain Tout à fait !! Mais tellement prévisible de la part de cette ordure de Mélenchon !!]]></document><document><![CDATA[A esta porquería de programa madridista solo le queda echar mierda sobre el Barça... asco es poco😞]]></document><document><![CDATA[Hale  vota a la derecha Y te JODERAN  la pensión ¡¡¡Que pena tan mayor y Tan crédulo!!!]]></document><document><![CDATA[La #EspañaViva siempre estuvo ahí. Ahora HA DESPERTADO.🇪🇦🇪🇦🇪🇦  Con Santiago. Con @vox. Con los españoles.  ¡POR ESP… https://t.co/1hUQ0sHV5d]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon Mírate el mitin de la plaza del Reina Sofía cuando vo… https://t.co/oOmUGgHb0J]]></document><document><![CDATA[El equipo de @lavozdepinto llebamos mas de un mes esperando la respuesta del @popularespinto y @miriamrabaneda a la… https://t.co/x99YJZrCCU]]></document><document><![CDATA[📸||Instastory de Alba con África y Damion rumbo a Pamplona 😽😻😺 https://t.co/fqSZTGY528]]></document><document><![CDATA[Este es mi retrato favorito desde que tengo uso de razón, mi madre. Lo he admirado toda la vida en la mesilla de no… https://t.co/bdSZvYII4l]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6lRCWf6yg7]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @telecincoes Vaya mierda de saltos, acabáis de empezar y adiós]]></document><document><![CDATA[@maltorres @FacuDiazT  Geniales!!!Hemos venido desde Murcia How a beatiful you are😎 para veros en estado puro 👏👏👏 https://t.co/Pd2d41Vcta]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic @dmtzdmr @canyaman1989 Qué raro se me hace ver la casa de Kemal.  Jajaja]]></document><document><![CDATA[Mis amigas about my ex: olvídate de él, pasa de él, fuera, cancelled  Yo: que ya mismo es su cumpleaños y somos ami… https://t.co/gPnn4StyBn]]></document><document><![CDATA[@AEMET_Baleares  Calma en la Bahia de Palma esta tarde. #Mallorca https://t.co/u6HOjRPYi9]]></document><document><![CDATA[@carmenrobledo3 Jahsgsga como las lentejas ! Pero es q la carrera no vale nada sin Ferrari xd !! 💃🏽💃🏽 radio lucha y ordenes !! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[FELIZ TARDE /NOCHE @alexoficial buen finde saludos y abrazos desde Mallorca https://t.co/ORJjpRf8o4]]></document><document><![CDATA[Quan el mal ve d'#Almansa #25dabril #PaísValencià @DrassanaLlibres @vicentbaydal #breuhistòriadelsvalencians https://t.co/cqBiobhGDO]]></document><document><![CDATA[Las propuestas de @mgarzonactua son lo que precisa Europa para más integración! @reaccionayactua @JovenesQActuan… https://t.co/I2FjRFnSqX]]></document><document><![CDATA[/♥️ Mañana sábado 13 a las 12 h acto de campaña en Torrelaguna Madrid con Isaura Leal @isauralealf  Eduardo Burgos… https://t.co/yNbNrxUdxs]]></document><document><![CDATA[Miramos al pasado, A veces con rencor, Recordando a todo aquel Que quiso hacernos daño.  Pero no sabemos que, Ese p… https://t.co/7tpT0kJpoB]]></document><document><![CDATA[Celebrem que s’apliquen mesures impulsades per @compromis al Congrés. Ara bé, sembla que al PSOE només l'interessa… https://t.co/DIP0ZDqoh5]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @rafjuan @GuillerCil @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/UNVFESDjAp]]></document><document><![CDATA[Bardam3rda para o BF. O que mais quero é que este pateta se dane. Meteram-lhe na cabeça que é o cérebro da equipa e… https://t.co/sCu03GBkn2]]></document><document><![CDATA[@DulceYeste @NPJesusMurcia Precioso, Dulce... y ese párrafo final... que el Ángel le guíe ahora a él... nudo en la garganta 😭]]></document><document><![CDATA[@alemanchon1 @gonzalezpaz @el_pais Bueno... pero en Canadá el islam hace y deshace. No veo el adelanto. https://t.co/H8wifwY5Vl]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @MBTotorika @BelenFGonzalez @vanecorlao @PodemosAhora @vizacaino24 @OlgaLosad @BaaresCaro @belen_ah… https://t.co/AwEGY5RTXW]]></document><document><![CDATA[@lillyandthepics @HostinPierre @drouet_eric C’est Drouet qui a écrit cela ? Il a un pb avec les conjugaisons et ave… https://t.co/MraeyJfRrj]]></document><document><![CDATA[Magnífica recopilación de -a +. De lo que da MIEDO a lo que much@s hemos soñado toda la vida sin esperanzas de pode… https://t.co/uhlixZ73c1]]></document><document><![CDATA[“En psicoanálisis, la historia tiene que ver con cada sujeto, en singular, con lo que cada cual lee en su inconscie… https://t.co/jittpU3k5A]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Ojalá  a abandonara  estoy de pantojos asta las narices, es q no hay más concursantes?]]></document><document><![CDATA[Y ya podemos presentar por todo lo alto a uno de los personajes de #InfinityDefiance: Uma.  https://t.co/3HRJPxDs6v… https://t.co/4yE9NpA1nC]]></document><document><![CDATA[Bem-vinda minha bebé mais linda!!! 😍❤️ em Azeitão https://t.co/W38Q09VLor]]></document><document><![CDATA[@WalterBerry11 Gastaminza, Ble... Lo han convertido ya en modus operandi.  También lo han intentado con otras mucha… https://t.co/qEYYDWqWMe]]></document><document><![CDATA[La mente en paz y el corazón en armonía  #DeseosDeMediaTarde https://t.co/k5CGzpgQic]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares En fin, cuando la ley se presente habrá sido sin el  apoyo de… https://t.co/rUmUoaBt4P]]></document><document><![CDATA[On a les médias les + bêtes du monde , avec la disparition de toute déontologie , avec une partialité totale envers… https://t.co/yylg5ZDVQK]]></document><document><![CDATA[@Toti04669871 @rosamariabe1 @Juanal_47 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/9ur8YiFlxd]]></document><document><![CDATA[Pues no me molesta, eh. Y en la oficina ha gustado :P https://t.co/rr05dLWi2W]]></document><document><![CDATA[Siempre lo intentamos absolutamente todo cuando ya es demasiado tarde. Y así con todo.]]></document><document><![CDATA[Gol ⚽️ Cantero da la vuelta al marcador. Barça B 1- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @francis_uu Son unas soberbia Marylin...no admiten las críticas. Esta desde q la han dado un programa  está endiosada]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Mucho ánimo campeón! Mil besos de una madridista #FuerzaIker]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Ya lo había visto. Pues creo que de la conversación que tuviste no apr… https://t.co/NaMARYiouB]]></document><document><![CDATA[per les defenses del proces que els costa molt preguntar perque les tallen constanment👏👏👏💝💝per la acusacio que sels… https://t.co/uuVJGviwd0]]></document><document><![CDATA[Ceremonia de apertura del Campeonato del Mundo Multideporte Pontevedra 2019 🏃‍♀️🚴‍♂️🏊‍♂️ @ITUpontevedra19… https://t.co/gkOVUHL3zn]]></document><document><![CDATA[@temple_hispania @vox_es Joder, ni periodistas ni cómicos, vaya cuadro. Yo voto a "la ultraderecha" Hay que cerrar… https://t.co/po84ORGbIt]]></document><document><![CDATA[No se que me das                                       Que me hace volar.… https://t.co/h9iZfYOZm5]]></document><document><![CDATA[Vota Por Favor Es responsabilidad de todos  Gracias a vota_por_favor por la campaña en Madrid, Spain https://t.co/ahTHagPbyH]]></document><document><![CDATA[Bolsos de Abanico https://t.co/4wyZbGqEOz #lolabanicarte #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/04f9V8Ytmz]]></document><document><![CDATA[@marialves53 A Arte Sacra é maravilhosa! Eu sou fã também, não tanto sobre a Páscoa já te expliquei porquê... Não t… https://t.co/bWWGcCnmmx]]></document><document><![CDATA[ღིྀ♥ღ On May 1st, 1989- Police in California were called to a jewelry store after employees reported a suspicious p… https://t.co/rtFvBHbbFK]]></document><document><![CDATA[@KellyCr00883360 Son maravillosos....estoy pasando bueno restos viendo videos atrasados]]></document><document><![CDATA[Ese fugaz momento de la vida donde te sientes agradecida de tener una amiga que se preocupa más que un novio]]></document><document><![CDATA[@angelinanvikova Exactamente, yo no espero mucho la verdad se veía venir]]></document><document><![CDATA[@desobediencia_c o Sr. #Assange é um exemplo de dignidade e carácter , um senhor com letras maiusculas como há pouc… https://t.co/6V6S87mEna]]></document><document><![CDATA[¡¡y la primera en la frente!!!#sanidad #SanidadPública https://t.co/E6M4eLcdnY]]></document></documents></author>