<author lang="es"><documents><document><![CDATA[https://t.co/rVFPmyYjUD Nace el 6 de mayo de  1781: Karl Christian Friedrich Krause, filósofo alemán.]]></document><document><![CDATA[@fernandobalda @CorteNacional @CJudicaturaEc @FiscaliaEcuador Es una más de cerca de 250.000 causas judiciales inju… https://t.co/gCOgxe5WVh]]></document><document><![CDATA[Qué buena es 'La estanquera de Vallecas' pero qué curioso que se haya rodado en Malasaña.  (Ahora entiendo de dónde… https://t.co/duiQyWgMwo]]></document><document><![CDATA[@jeskomedina Es que le mola mucho eso de ser vinagre con followers. Poca gente con más ínfulas que este tío tan estomagante]]></document><document><![CDATA[Es un meme, pero completamente de acuerdo. Yo pido mis cómics a una librería local. Tarda algo más, pero me da un s… https://t.co/vAkhw2HcT2]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Feliz Sábado de Pasión. Un abrazo apretao.]]></document><document><![CDATA[Julián Besteiro, por Unión Radio la noche 5 de marzo de 1939, dejó su opinión de cómo se había gestionado la Repúbl… https://t.co/1856OuOvX9]]></document><document><![CDATA[@Jacoboconfer @Dijochoeu @abelcaballero Non entendi, un partido que quere ilegalizar partidos democraticos por ser… https://t.co/80ipXmD7nL]]></document><document><![CDATA[Roneria Tiki Domingo. Cocteles tiki en Valladolid. Calle Empecinado n. 23. https://t.co/OrZGBKbQfK]]></document><document><![CDATA[@pinguirina @LeonAyto @karmelafranga @IULeon_Local @IUCiencia @leonencomun https://t.co/GT35KusatK]]></document><document><![CDATA[Hoy se hace la entrega del Premio de Literatura en Lengua Castellana Miguel de Cervantes en #AlcaladeHenares  Cuna… https://t.co/Zf8rUjpYQG]]></document><document><![CDATA[I'm the case of urban #cadaster, the main goal of local authorities was to have an updated database for defining taxes. #gischat #geomobBCN]]></document><document><![CDATA[@sanchezgalera @PostigoElena @FGomaL @JavierGomaL Gracias JM por sacarme del error y darme el  tweet correcto de @JavierGomaL]]></document><document><![CDATA[Llueve ,con calor con nieve hay estaré unos colores un sentimiento que no se puede esplicar]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mirador Cañada del Lobo https://t.co/oiwB3tvvhN]]></document><document><![CDATA[@Ladamadelfutbol Para los ingleses, lo más importante es ganar la Premier! la champions es opcional.]]></document><document><![CDATA[@DiosaMinervaSev @MaridelaMorena Es como cuando se hundió el titanic y todos los pasajeros aplaudiendo . De pena]]></document><document><![CDATA[Buenos dias seguidores y tuiteros desde el sur de España. Feliz jueves de lluvias y nublado. Temperatura 11*/21*. M… https://t.co/7KJyA9TlJO]]></document><document><![CDATA[@riqueffc A sorte dele é que ainda tem essa cara de sub, e os militantes acharam que ele é criança.]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja ver un reportaje de Madrid en el que sale @ManuelaCarmena. En su lugar me deja ver la bod… https://t.co/zL4eykSuhd]]></document><document><![CDATA[Gran labor de la Liga Española Pro Derechos Humanos y la Federación Internacional Pro Derechos Humanos-España para… https://t.co/DXxz2HaMWC]]></document><document><![CDATA[@cofradechivato Los que se encargaron de todo ya no están en la cofradia, que casualidad.Gracias por lo de la banda… https://t.co/OoV8zQSM0I]]></document><document><![CDATA[@PenchoEfese1 @famartinez2001 Solo una apreciación , por las Bombas nazis alemanas enviadas por #Franco en el prime… https://t.co/4pC78DIGNA]]></document><document><![CDATA[Trucando la vida por @MeriVg: En estado puro (III) https://t.co/EzH3I917Af vía @GalianaRgm]]></document><document><![CDATA[Un tigre anda suelto,... impresionante volver a ver cómo se enfunda la chaqueta verde de #TheMasters 14 años despué… https://t.co/OotoTSlriI]]></document><document><![CDATA[@cedeclau @lope9 Yo pienso lo mismo, pero no quiero al hombre que va a tener el poder ni en pintura]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Ahora comprendo por qué no puede ir a misa hace una semana, en Francia.]]></document><document><![CDATA[Cuando la suerte no está de cara es difícil . Hoy, con cambio de sistema, si se han creado ocasiones claras . Reacc… https://t.co/ykBysKftG2]]></document><document><![CDATA[Quien apoya a quien? Esta Quintero mintiendo a su propio hijo?? Que está tramando??? Algo turbio se avecina a parti… https://t.co/zDEVJHUBPf]]></document><document><![CDATA[1. Trail Cidade de Moura em Moura, Beja, Portugal https://t.co/Ko1ctcBUBA]]></document><document><![CDATA[Viendo las caras de afiliados o votantes en los mítines de uno y otros ya veo resultados de la elecciones.]]></document><document><![CDATA[tio los del juego de zombies siguen sin dar la señar de las keys, la profesionalidad de puta pena xd]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte @tabomraphael @anadomingos Já estamos esperando por ele (e pela paçoca)]]></document><document><![CDATA[Estos son mis festivales de @SpotifySpain Primera foto: Los años que llevo con Spotify, creo que 6-7.  Segunda foto… https://t.co/Tf9fc5Wf6O]]></document><document><![CDATA[❌Molts anuncis d'inversió, centenars de fotos, moltes pàgines en premsa i ni una sola Vivenda de Protecció Oficial.… https://t.co/X4iU29tFSD]]></document><document><![CDATA[@SantiagoPM50 @juliomayol @manyez Coincido Santiago. Mejor acreditarse. Nosotros nos certificamos anualmente por AE… https://t.co/OWp3H4QiSS]]></document><document><![CDATA[Buenos dias Presidente, buenos días españoles de bien. https://t.co/Sy3Takz2Zg]]></document><document><![CDATA[@espuma_blanca @PepeKollins @realmadrid @RMBaloncesto Ya podían ser la mitad de madridistas y llevar el escudo del… https://t.co/sGZPiItyDe]]></document><document><![CDATA[¿Primera gran movilización de la izquierda desde las primeras elecciones que ganó Felipe González?]]></document><document><![CDATA[Ha llegado, lo más reciente del maestro @Vasallo_Diego  A mi criterio, uno de sus mejores trabajos hechos hasta aho… https://t.co/hGa0lheUwB]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ @CasoAislado_Es Ya saben que @carmencalvo_ les seguira regando de dinero para que propaguen el feminazi… https://t.co/hqggz5WERU]]></document><document><![CDATA[@antonia63000183 @enfermera_soy Trabajo en zona rural. Estamos trabajando tela en colegios e institutos pero hace f… https://t.co/BB7EJfQU2z]]></document><document><![CDATA[EXCLUSIVA | La Policía usó los datos robados de Iglesias 72 horas después del robo y se los dio a Inda… https://t.co/2I3GidPKeL]]></document><document><![CDATA[De iglesias a ‘spas’: la obligada reconversión de los templos canadienses ante la falta de fieles | Sociedad | EL P… https://t.co/lIRaHB0rh9]]></document><document><![CDATA[@sanchezjignacio Pienso que adulterar la liga es lo que hizo el Madrid, perderla en febrero regalando puntos a equi… https://t.co/MCWosWTHSh]]></document><document><![CDATA[@striker_esp @CarlesSpa @arqueoleg @EnComu_Podem No se si Asens "está a anys llum dels altres" pero no veo alternat… https://t.co/97fo69EG7I]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ @CuadradoG2 Yo lo note mucho cuando me mude de Carabanchel a Arganzuela. De una  o dos semanas de espera a… https://t.co/h5Jui4fvVE]]></document><document><![CDATA[Esto de ser tan ambicioso y querer hacer tantas cosas o me va a hacer morir joven o me hará rico y famoso]]></document><document><![CDATA[Estoy en el parque con mi peque y estoy viendo pasar más ambulancias que en el día del #BandodelaHuerta.]]></document><document><![CDATA[@Josesegoviapa Y encima dejamos entrar a lo peor de su ciudadanía para que campen a sus anchas,  sin oficio ni beneficio...]]></document><document><![CDATA[@catof_poker #parecidosrazonables #eptendirecto La Dealer y Lady Mormont, de GoT :)]]></document><document><![CDATA[@butiwokeup @jgamtra @WandererWillow_ @osvoyadecir @roquepmi1962 @katiametalhead populismo también es destinar 600… https://t.co/SJoMuTOVIO]]></document><document><![CDATA[@NUET @SobiranistesCat @perearagones @Crisbb96 @Elisendalamany @comunistes @sergisabria @ERC_vallesocc… https://t.co/vBzintKX7X]]></document><document><![CDATA[@jvllacer @_infoLibre Muchas gracias! Tratare de poner lo mejor de mi en esa tarea]]></document><document><![CDATA[@2014Klander @jordi_a @lindacq Ojalá pudiéramos colaborar muchos profesores ¡sería la clave! Somos responsables de… https://t.co/T5lF82T57e]]></document><document><![CDATA[Amantes del cine: Las atractivas ofertas de vídeo a la carta, la multitud de películas y series... #estavezvoto… https://t.co/OQzfz6jM4v]]></document><document><![CDATA[Ayer, comida familiar en el Restaurante Mena.   Celebración familiar del cumpleaños de mi hermosa mujer Carolina Go… https://t.co/zrCzCpLnJg]]></document><document><![CDATA[Solo nueve palabras: Julia Otero destroza a Álvarez de Toledo por su comentario sobre las mujeres https://t.co/0d1KI7I4kc]]></document><document><![CDATA[@SanCaReforma @PumasMX No me parece que ese sea un balance de toda la afición Puma. El equipo cada vez juega peor,… https://t.co/vteqebwaPT]]></document><document><![CDATA[Desde aquí dar la enhorabuena a @cd_ubedaviva en categoría segunda benjamin justos campeones 👏👏]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 @waleska0328 @Pablo_Iglesias_ Lo de la medicina democrática, parece que va con los demás...]]></document><document><![CDATA[Acompáñame a ver esta triste historia. Ella y 10 millones de colombianos se engañaron solitos #DuqueNoAlFracking https://t.co/IVzxvXUL81]]></document><document><![CDATA[Acabo de darme cuenta que no tengo los mismos emojis en WhatsApp que en Twitter. Drama.]]></document><document><![CDATA[Díaz propone blindar la ley de memoria histórica en la reforma del Estatuto andaluz https://t.co/LiHZ49f9i8]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Esta mujer, ha insinuado que no hay libertad de expresión. Lo mismo este señor debería de haber llevado… https://t.co/FuShzRKKLv]]></document><document><![CDATA[Eles já falharam jogos anteriores oh génios do futebol O goiano já se lesionou há muito tempo e tem andado instável… https://t.co/dU9uK2J8nS]]></document><document><![CDATA[#Portugal #plasticfree #recycling #environment 🇵🇹♻️🌞🌿 Portugal plans to ban plastic on fruits, vegetables and bread… https://t.co/YKMZtHGBsS]]></document><document><![CDATA[@malakahin @LaMalagaModerna @KnoMorales No es sensación. Es que si están a esa distancia es una segregación.]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana Poder es poder y por eso me uno al ejército de los #Lannister en la #BatallaQLED para ganarme un tv… https://t.co/IefrPvl6By]]></document><document><![CDATA[La participación sube más de nueve puntos en toda España tras el avance de las 18h #EleccionesGenerales28A https://t.co/HN3UhdhPNg]]></document><document><![CDATA[@julia_otero @albertoertoo @julia_otero te dejo mi reflexión donde dedico gran parte a la defensa de la mujeres y e… https://t.co/koSgS8R8jo]]></document><document><![CDATA[@NunoMusik @BMRibeiro E sobre as insinuações que alimentou e pôs a circular no seu Pasquim qd o LFV estava doente!? @BMRibeiro]]></document><document><![CDATA[La Hora de Andalucía tertulia con Carmen Torres,Antonia Sanchez y Enrique García. Tom Martín Benítez dirigiendo (@… https://t.co/XGBgZJJlrn]]></document><document><![CDATA[@CaptainMiller @AlbertoPriego @Be_Herrero Es que veo muchos comportamientos análogos en los partidos de derecha com… https://t.co/LQaUjLeMDo]]></document><document><![CDATA[@___ferras___ Claro mano, mas estar também com a Leonor é que ficava perfeito😬💪]]></document><document><![CDATA[#dirtygirl, #cover, #busking, #buttonkid, #vigo, #galicia, #livemusic, #músicaenditecto , #spring, #primavera,… https://t.co/Pluso5OblV]]></document><document><![CDATA[Por cierto, que hay también, y el montaje lo enfatiza, muchas escenas parecidas, lo que añade otro tipo de ruido: n… https://t.co/5XuJ1iiucq]]></document><document><![CDATA[El único voto que puede hacer que PSOE mire a la izquierda es el voto a Unidas Podemos]]></document><document><![CDATA[@NchMazp He visto y oído muchas cosas de Pablo Iglesias, mucho compadreo y palabras que no comparto, Pablo Iglesias… https://t.co/qh5ghEshFQ]]></document><document><![CDATA[@LordSanchino @godoitos @kurioso No serán estos, el pueblo no votan https://t.co/cj2cewNx4s]]></document><document><![CDATA[@bruselfichingo1 Por eso llevas casco, digo cubo en el cabezo monin https://t.co/qO80hVonUZ]]></document><document><![CDATA[La vida no es sólo lo que sale en @instagram @SoleGimenez  #ConduceComoPiensas @obra_social @Toyota_Esp… https://t.co/p75weuumpF]]></document><document><![CDATA[Podium en las tres grandes, clásicas, etapas gv, wc, podium wc, 5 o 6 veces, y 100 carreras más en las que ha ganad… https://t.co/xgmVmZivrB]]></document><document><![CDATA[Los bisexuales tambien tenemos  nuestra mascota, os presentamos a #bisper el primo de #gaysper 👻🌈 #MasDiversidad… https://t.co/ELlPgW2iZV]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Lamentablemente sois los medios que sin conocernos nos llamáis extrema dere… https://t.co/nDMZd3dVx4]]></document><document><![CDATA[Entonces eso que algunos técnicos amantes del juego de posesión decian para GANAR hay que jugar bien! Donde queda e… https://t.co/SzkNnwknqn]]></document><document><![CDATA[@JosPastr @sanchezcastejon Una derecha con freno,lo mejor para el futuro de España.]]></document><document><![CDATA[@MonsieurBlaya @__CarmenLopez Me conozco el talante de Cayetana. Envuelta en una soberbia de que se lo sabe todo(si… https://t.co/59zYQ67Cus]]></document><document><![CDATA[Patri, esto es lo mejor que se podía hacer por España aquel día, el salvar a Agoney, la voz de España muy contento… https://t.co/qVIUQuujZf]]></document><document><![CDATA[Are you ready for the #SpanishGP🇪🇸 ? You better be, cause I am🔥🦁 • ¿Estas preparado para el GP de España🇪🇸? Mejor q… https://t.co/4VAcPZx4j2]]></document><document><![CDATA[Llegadas seguras y acogida humanitaria: qué piden las ONG de cara al 28A y qué responden los... https://t.co/t9silrBRSi vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Señores de @CiudadanosCs: Ustedes, como todos los partidos políticos, deberían ahorrarse la propaganda electoral co… https://t.co/i8l0RZFMCP]]></document><document><![CDATA[@chiky666 @Macarena_Olona @ivanedlm @vox_es Veo que a estas alturas, haga de lo que haga, ya no te conviene. Y simp… https://t.co/ansLFhSg7F]]></document><document><![CDATA[@alvaromferro @DuarteMarques @JSnotario Não me contaram... Estive lá!  https://t.co/p7Sl3KBsWo]]></document><document><![CDATA[#Barcelona   #travelingram #mytravelgram #traveling #travelgram #instatraveling #igtravel #fun #holiday #travelling… https://t.co/hf9sE0G7Tp]]></document><document><![CDATA[@Joaneti1980 Díselo a quien me aprobó una oposición para ser funcionario, Joaneti. Me lo dice quien necesita descal… https://t.co/hu9MbK3R16]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @agortiz54 Rafael, no te equivoques, de regalar nada, se los hemos otorgados la gente de "mala fe", según tú. Te enteras!!!]]></document><document><![CDATA[📍Es cierto que el proceso de regar la semilla y esperar el fruto es doloroso, pero la recompensa y alegría es etern… https://t.co/Kp2RFCAQkc]]></document><document><![CDATA[Ets la prova de què el respecte no s'hereta. La categoria intel.lectual que tens no s'ajusta ni als teus (inexisten… https://t.co/tAEGJmACzg]]></document><document><![CDATA[If i had a bigger flat  . . .  #home #homedesign #decoracion #homedecor #homedesign #kik #omg #tag #cute #fun… https://t.co/siA19huO7O]]></document></documents></author>