<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Holaa cielo,ya de vacaciones,😊😘😘]]></document><document><![CDATA[Happiness can be found in the darkest of times if one only remembers to turn on the light #potterhead #dumbledore… https://t.co/MyUlLFVQCU]]></document><document><![CDATA[Cuándo estas tres atracciones coinciden, no hay vuelta atrás. https://t.co/D4KiLpl7Oh]]></document><document><![CDATA[OK, hoje lembrei-me de trazer o telemóvel😃 (@ IsaBella Cabeleireiro in Maia, Porto) https://t.co/93tknPVUwQ]]></document><document><![CDATA[@Samy57124219 Buenas noches https://t.co/3e3CyvTXvYñana un voto responsable.Vox.]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez alienta el voto al PSOE ante el “triple riesgo” de la derecha | España | EL PAÍS https://t.co/JBctNFyKGx]]></document><document><![CDATA[@jorgearboleya @movistar_es @consumidores @BAconsumidor @sanidadgob @pepephone Recomendación: Cuando te des de alta… https://t.co/Ecm0VJLg1u]]></document><document><![CDATA[Cumple Chary!!! Cumple de princesas y principes!! 👸👸👗👠👑 #cumplechary #principesyprincesas #elegancias… https://t.co/01r4mT6zLq]]></document><document><![CDATA[Pa una vez en mi vida que me dejo el coche abierto sin darme cuenta van y me roban xd]]></document><document><![CDATA[“¿Hace frío? ¿Hace amor, lluvia, viento? ¿Qué me traes? ¿Hemos tenido hijos esta noche?”.  María Beneyto]]></document><document><![CDATA[Aquí Los Libreros™️ comiéndose medio kilo de lacasitos para ver Avengers.]]></document><document><![CDATA[@actua_cam @actuacamas @reaccionayactua @JovenesQActuan @ActuaArmilla @actua_leon @el_pais @elCorreoWeb @elmundoes… https://t.co/FPSJ6HEzp3]]></document><document><![CDATA[Felicidades socialistas!!! El PSOE hoy cumple 140 años al servicio de España.🇪🇸🇪🇸🇪🇸 https://t.co/39IAaHKgPD]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Mis hijos no tienen ninguna secuela de mi n… https://t.co/RYw8oomWNl]]></document><document><![CDATA[Con lo fácil que sería decir: "Mañana, a las 10 de la mañana, se remitirá a todos el informe"...Qué esto no va de m… https://t.co/BRV1lEImvJ]]></document><document><![CDATA[@VaryIngweion Sale solo el Domingo de Ramos así que supongo que el resto o lo pondrán en otra página o lo irán actualizando ahí.]]></document><document><![CDATA[@raquelfc121 , foste a melhor amizade que a catequese me trouxe, obrigada por tudo, és uma amiga p vida. gosto imen… https://t.co/4Ce9aAoJ0W]]></document><document><![CDATA[@LoCharpentier Pues bien, me encanta ir, la verdad. Pero claro, no se acercó a saludarme ni la checa ni el chico de… https://t.co/iicx63MJhL]]></document><document><![CDATA[Hola chicas,  Ya queda menos para el día del "curso automaquillaje" del 📆 25 de mayo a las 18 p.m.💄 AUN QUEDA ALGUN… https://t.co/vxwIydoJBE]]></document><document><![CDATA[Amigas mulheres,   Caso vocês estejam precisando de alguma inspiração hoje, aqui está]]></document><document><![CDATA[Mi abuelita siempre me decía... Hoy es Domingo de Ramos, si no estrenas algo, te cortan las manos!  #DomingodeRamos #Caniles]]></document><document><![CDATA[Deliciosa serie de documentales de moda!! Imprescindible verlos!! Descubrir los armarios de las celebrities, actric… https://t.co/hmq5sutKkE]]></document><document><![CDATA[Fue un placer presentar ayer en la FLC19. Gracias a todos los que vinisteis, fue una noche increíble!!]]></document><document><![CDATA[A todos los presidentes y políticos de España   https://t.co/nptlP9jeco]]></document><document><![CDATA[@exitosape Dale con Alan, cuenta sobre tu líderesa la Villaran, sobre Gorriti,sobre Toledo. Vende mucho Alan no?]]></document><document><![CDATA[@camindelpecao @luisete @FiveGuys_ES Y que no se parezca al de Madrid 😣]]></document><document><![CDATA[@soler_toni @elnacionalcat_e Completament d'acord amb John CARLIN .Que fort que un Periodista Britànic dingui la VE… https://t.co/35y5zYHxGE]]></document><document><![CDATA[Si son mas de 24, le dirán que no se las pueden pagar porque es ilegal hacerlas, encima]]></document><document><![CDATA[@mariniita_ar He ido a medio día para que hubiese menos gente y estaba el colegio llenito. Así sí.]]></document><document><![CDATA[@framboisas isa muitissimo obrigada senti meu coração quentinho daqui te admiro demais ami vc ja sabe que o mundo é… https://t.co/mbk08ZB8qW]]></document><document><![CDATA[@EspejoPúblico Claro que ésta campaña se está desquiciando!! Pero si alguien puede estar tranquilo es el PSOE porqu… https://t.co/xPhFBWHkIb]]></document><document><![CDATA[ready para que me explote el corazón mientras veo el directo de The 1975 en Coachella mientras me tomo mi desayuno]]></document><document><![CDATA[Nada que añadir... #LoMejorDeIrEsVolver #AlbertEspinosa #FeriaDelLibro 📖 https://t.co/NQTy9iZ8Ti]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos el fin de semana encima!!! en Granada, Spain https://t.co/TeOAjUkGAo]]></document><document><![CDATA[Os quiero un montón enorme mis bbs en Barcelona, Spain https://t.co/Dc6jC3GFe9]]></document><document><![CDATA[@dasegease Hombre claro,aquí llevo yo ya media hora por lo menos ,después de desayunar en la cama Buenos dias]]></document><document><![CDATA[@SpocktorWho Jajaja y los perros se largan, mucho roche con su dueña jajajaja.]]></document><document><![CDATA[Domando Al Lobo: #178 (II) #DiaSinRuido: #sanidadSINruido desde #FFpaciente: https://t.co/URh0O5coE9]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Si!! Se llama “baja por maternidad” el estado te paga durante 16 semanas por… https://t.co/qmhWeqVPWw]]></document><document><![CDATA[@Perezpayaeloisa @ppandaluz @JuanMa_Moreno @populares Pues usted misma.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Vertele Si Rivera se droga no se lo a decir a ningun periodista çVaya falta grave de Susana Griso..☺️☺️]]></document><document><![CDATA[Maria Moreno, la nueva luz de la danza flamenca.  Ha sido la última sensación de la Bienal de Sevilla  🚨El Pais Sem… https://t.co/LUMpZzDMBw]]></document><document><![CDATA[@lolaoltra @gisb_sus @Icleron @mujeresjuezas @EnLuchaMujeres @fmprogresistas @MujeresEjea @MujeresIgualdad… https://t.co/FPfvfDyeyw]]></document><document><![CDATA[Mis nenos wapisimo después d la pelu...#perretes #familiaperruna 😍❤ en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/RtRHqCppRk]]></document><document><![CDATA[@Darthecuenta @Desert_Coke @MuyEmpanao @ariiguay @Raspatuit @TodoJingles @LaPijortera @AnoukHinault @NorthernNQueen… https://t.co/X2CIOpimT2]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! #LaCafeteraThisIsAmerica -.Trump incrementa la presión sobre Venezuela y Cuba.También,p… https://t.co/8aA8pUXaFT]]></document><document><![CDATA[Tachan!!! Ya estoy aquí otra vez! La vida se divide en cuatro partes: amar, sufrir, luchar y vencer. El que ama, su… https://t.co/DaOEw2Cdgw]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol @PSOE @sanchezcastejon… https://t.co/mwMr1JcmRC]]></document><document><![CDATA[Voto #Algo tan bonito Como es este tema de @CarlosTorresMsc para el #N1CanalFiesta15 @N1CanalFiesta en @canalfiesta… https://t.co/lG4aYxesL7]]></document><document><![CDATA[Ayer fue un día especial y así lo disfrutamos!!!!! en Huerto de Santa Maria https://t.co/20gKtCEcPt]]></document><document><![CDATA[Solo a Podemos le parece mal que se haga un artículo destapando a uno de sus rivales políticos. Mis dieces… https://t.co/4HPGFYQ8N6]]></document><document><![CDATA[Comprei um macacão lindo ótimo para tipo uma gala, casamento, baile sei lá mas que é lindo é]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @PSOE @populares @CiudadanosCs @sanchezcastejon #OrgulloSocialista]]></document><document><![CDATA[@nacho676 @diazvillanueva Nooo, q lo q ves es tu cara en el espejo. https://t.co/hqhOt8w8dW]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/4eimpxs3cO]]></document><document><![CDATA[La química nos rodea, ¿ De qué estamos huyendo? Quimiofobia: La Engañosa Campaña contra la Química @elblogdepills https://t.co/mUQrfUqttK]]></document><document><![CDATA[Cómo siga hablando Abasc voy a empezar a vomitar. Que miedo, que asco. Del facherío ya no me río.]]></document><document><![CDATA[¿Queremos ya de dejar de nombra a #ETA  y hacer otro tipo de campaña? #Ciudadanos #PP #VOX CANSÁIS SIEMPRE LO MISMO… https://t.co/C8Mre8FHjl]]></document><document><![CDATA[YA TENGO VUESTRO CODIGO DESCUENTO  💄👉 SOYLENI10 💝🤗❤️ https://t.co/gfAhFphXtV en Terrasa, Barcelona https://t.co/WVMRCQDtaj]]></document><document><![CDATA[Estar en forma en 10 minutos y 2m cuadrados, ya no hay excusa para una #ImagenSaludable. La mejor compañía para tu… https://t.co/QgQcohpqxV]]></document><document><![CDATA[@clcp89 @el_pais Allí se aburren... siempre estan dando el coñazo https://t.co/eN2Joa0yJ7]]></document><document><![CDATA[Y que contentos estamos en ir conociendo ese pasado musical que tanto nos enorgullece porque te estabas haciendo tu… https://t.co/tNsJRl3ifg]]></document><document><![CDATA[Compartint passions! 🐴   #horse #cavall #germanes en Pallars Sobirá https://t.co/18wq8GRZuJ]]></document><document><![CDATA[Ultrasonidos y luces #inteligentes: los inventos para acabar con los accidentes con animales #SeguridadVial… https://t.co/A8QtQ8Ztmy]]></document><document><![CDATA[I de sobte...........En un instant, en un lloc inesperat tot pot canviar...... en Santa Coloma de Farnés https://t.co/hKhb44oFwW]]></document><document><![CDATA[MAÑANA FINAL!!!!! Que alegría!!!😁 A por todas mañana!!!!! Vamos huracán @martamarreromar &amp; Team!!!!!🌪💪🏽‼️… https://t.co/5ZvV0Qs11W]]></document><document><![CDATA[@publico_es Pues como sigan votándoles.. Habrá que apretarse los machos...]]></document><document><![CDATA[@irinnecesaria Pero es una conferencia con varias personas de distintas opiniones, no?]]></document><document><![CDATA[Que sepas que aunque no vaya a ni vino de estos conciertos de #TourPrometo2019 se tire cada vídeo cada imagen y me… https://t.co/YdoXqZb9jH]]></document><document><![CDATA[@fernavarro17 @el_pais @_RufusTFirefly_ Qué tiempos cuando yo hacía esto en @elperiodico 💥https://t.co/zfSixVLGN3  https://t.co/J0HPsJcTo9]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @logomensor @merypeople_ @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ierrejon @agarzon @MonederoJC… https://t.co/kSUgF7vFAx]]></document><document><![CDATA[Realizado mi  derecho a voto en #28A en el #centromascosta de #SantaPerpètua #Barcelona]]></document><document><![CDATA[@HomoPolitikon @abcdesevilla Eso sería el principio de una democracia, por eso la nuestra es tan imperfecta]]></document><document><![CDATA[@jford_007 @Cristi_latin @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/zypGvi0LDH]]></document><document><![CDATA[#nature #naturephotography #naturelovers #nature_good #natureza #nature_lovers #clouds #ciudad #blue… https://t.co/1YkdiflNxI]]></document><document><![CDATA[@Tony290000 @jcamposasensi @Ortega_Smith @voxbaleares @vox_es Toma transición... ja, ja, y más ja. https://t.co/eRcI2TNTSi]]></document><document><![CDATA[Son curiosísimas las reacciones de los votantes de @vox_es Entre la incredulidad x los resultados, la aceptación de… https://t.co/Gqxu1dtWq5]]></document><document><![CDATA[#porcopas #vinoporcopas montesquius_ en #restauranterafa en Narvaez 68 #disfrutar #disfrutardelvino… https://t.co/TFl63PAOXz]]></document><document><![CDATA[I can’t wait for these shows to be back   @PoseOnFX  @HandmaidsOnHulu  #BigLittleLies #TravelersNetflix]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo el documental de Netflix de Madeleine Mccann y el doblador del policía jefe es el mismo que el de Mike… https://t.co/xBfCeZJZMs]]></document><document><![CDATA[@lemur_rebelde @GobernoAlem Eres rico? Porque si no eres rico te los van a subir.]]></document><document><![CDATA[Los vasitos de nata y chocolate eran lo q me encantabam https://t.co/rhvvWbZtHC]]></document><document><![CDATA[Más de 800 comensales que favorecieron a inflar la suma total para entregar a la @aecc_es Una noche cargada de sorp… https://t.co/b43b3Bvont]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en Puerto Banús https://t.co/wY73uVKVBG]]></document><document><![CDATA[Qué bonita eres, te mire por dónde te mire...🥰❤️ . . #Cádiz https://t.co/AM4CXCVAJc]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @Deloitte_ES @PwC_Spain @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/WqqBvCqVSC]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora no entiendo nada con Venezuela, allí sé escapa un preso y todos tan contentos, sí es un Catalán sé arma la mundial 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@jmontaners Primo, no hay miércoles santo.... es laborable.... y obviamente se trabaja, siendo autónomo y sin serlo!]]></document><document><![CDATA[✔️Kéfir ✔️Pasas ✔️Nueces ✔️Plátano ✔️Chocolate 85% ✔️Canela ✔️Zumo de naranja natural  #desayunosaludable #cuidate https://t.co/8lRX87VzSM]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en Nájera del 8-10 Mayo en el curso “Memoria y Patrimonio”, coordinado por Ángel Fuentes Domínguez de la… https://t.co/YXCxQ8tEhd]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael @PSOERetiro @psoe_m Y la vecina agrupación de @PSOEM_Salamanca tiñendo de rojo las plazas… https://t.co/Xed1xfvO5b]]></document><document><![CDATA[Laura se está comiendo un bocadillo de mortadela delante del Congreso de los Diputados @laurarguezdiaz https://t.co/zyf9PvCfV1]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @carmenporter_ #MilenioLive a mi me gustaría preguntarle al Coronel Don Pedro Baños que piensa de… https://t.co/jYiP0OiVPH]]></document><document><![CDATA[#NuevoPost : Pasar unos días esta Semana Santa en #Zaragoza ha sido todo un acierto. Qué bonita es la ciudad. Y eso… https://t.co/ceb1I6Hoc0]]></document><document><![CDATA[a queda que eu dei esta noite foi tão incrível que ainda me rio de mim própria.........]]></document><document><![CDATA[IMPRESCINDIBLE RESERVAR!!!🙂🙏 wassap 637506103 Mail assuimagen2010@gmail.com en Zaragoza, Spain https://t.co/b0yeRjTQEt]]></document><document><![CDATA[@gpscongreso @AmparoRubiales @SimancasRafael @PSOE @SextaNocheTV @laSextaTV De acuerdo. Pero no culpéis solo a la e… https://t.co/wfpXGopvTa]]></document><document><![CDATA[Hoy solo pienso en que curro esta noche... Que alguien me mate por favor https://t.co/UmMZpkbFqf]]></document><document><![CDATA[La señora es https://t.co/aUPt0s9Igc tienes una abuela asi de seca ¿qué necesidad hay de llevarla a televisión? #yaesmediodia214]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelstagram… https://t.co/NL5iPfz26t]]></document></documents></author>