<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡Un beso es un acto de paz, porque vencemos la violencia con amor!❤️ Miles de besos con mi @AntonioSola_ por el… https://t.co/m9GQSsGVx8]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 12°C 81% humidity, wind 2kmh, pressure 1023mb]]></document><document><![CDATA[@thehardmenpath Jo*er! Pensaba que había perdido a la pu*a Ana Torroja! https://t.co/DWcKxUQZNV]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @charuly @salvameoficial Quien le aplicará el tinte porque no tienen espejo para hacerlo sola y ta… https://t.co/h0cZ1RIhjg]]></document><document><![CDATA[Vox pregunta sobre “protección jurídica y social de los menores extranjeros” ubicados en la Residencia Tiempo Libre… https://t.co/yNSzmF9LXW]]></document><document><![CDATA[En San Vicente de la Sonsierra, en 1980, consiguieron algo que a día de hoy para muchos en este país es impensable,… https://t.co/N5ubTpUrYj]]></document><document><![CDATA[Pídete un #menganita, te encantará!! #gastronomia #fooddies #lovecouisien #mercadodelval en Mercado Del Val https://t.co/GkxkhTgC6J]]></document><document><![CDATA[Hola, tweeps, ni hari ketiga tepar dan gada tanda2 membaik. Kudu ke KBRI buat nyoblos, males banget dah ah. Saat2 s… https://t.co/YmjVxGZ8iw]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández: "En Madrid resisten bolsas de desigualdad que tenemos la obligación de eliminar" https://t.co/j1SSdpsfD0 vía @codigo_publico]]></document><document><![CDATA[Cs apuesta por una cultura para todos y anuncia la actualización de las leyes valencianas de Patrimonio y de La Mús… https://t.co/vU2lrU1puq]]></document><document><![CDATA[@cblanch22 @edurequesanz @blancansina @MariaKrauel 💜💜💜💜💜💜 Qué ganitas de brindar contigo ya]]></document><document><![CDATA[@lbassets CUANDO ÉL COMENZÓ A HABLAR DE FEDERALISMO Y REPÚBLICA POCOS LE SEGUÍAN Y MENOS LE ATENDÍAN.TIEMPOS DUROS AQUELLOS]]></document><document><![CDATA[El muro de los amantes...💞 Lover's wall #arte #abstracto #abstractart #tweetartist #oilpainting #amantes #cuadro… https://t.co/DJMHltWt1g]]></document><document><![CDATA[@tuitegem @JoaquimTorrent @anna_sjd Menudo derecho queda degradado por pedir  garbanzos con bacalao en castellano🙄… https://t.co/52McmlumIi]]></document><document><![CDATA[El Plan de Empleo de Cruz Roja inicia actividad en Guarromán (Jaén). CURSO DE OPERARIA/O DE CARROCERIA.  Con la Col… https://t.co/htUG6vrN7P]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort @hjaceituno No y lo sabéis. Demosle a toda la misma credibilidad. Si somos serios y no secundamos las… https://t.co/WwiA2uJRWB]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail Si nos da un respiro tampoco pasa nada !! 😜]]></document><document><![CDATA[#peluquería #belleza #beauty #cabello  #Artego #color en Barraco, Castilla y León, Spain https://t.co/FV0mKn7FUU]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 I tant... La nostra història lluitadora no servil a penetrat a la memòria biològica d'altres generacions.… https://t.co/SanErlzRn5]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial @sanchezcastejon Me encantaría ir a ver esta procesión es preciosa y emocionante😍😍]]></document><document><![CDATA[Y por que la basura de INDA  No está ya en la cárcel  Y FERRERAS  dando explicaciones Junto con los responsables de… https://t.co/nukYLPqK2Z]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18 #precisamenteahora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Que se pudran los que apoyan a las s poderosos que tienen con qué solventar sus necesidades y tienen a a familias f… https://t.co/S8WINDeWNX]]></document><document><![CDATA[@PCornag @MAPFRE @jsanllorente @Sonrisasdbombay Completamente de acuerdo contigo @PCornag . Para conseguir tus obje… https://t.co/xaXIOqldDH]]></document><document><![CDATA[👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋Iker Casillas y Sara Carbonero rompen su silencio tras el infarto https://t.co/h78Z74RC3Y]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @Diego86277285 @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/JU6qNTc2zO]]></document><document><![CDATA[Sem mentira : 1-3 2-yah 3-não 4-não  5-não sei  6- yah , R 7- não 8-peixe 9-mt gente  10-Nao  11- 5 Fav e mando]]></document><document><![CDATA[Los jefes del Ibex ganan 79 veces más que sus empleados https://t.co/DR6eVpU1aT vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[@Miuamiau1 @ghhaterr @javichu_r ¡Menudo Cacao que Tienen Algun@s en La Cabeza¡ JAJAJAJAJA   En fin, que de Donde No… https://t.co/NkJ7lrtURh]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco veré este debate que sebe que está manipulado , por las cosas que se están difundiendo por parte de las… https://t.co/XGwG4acPrS]]></document><document><![CDATA[Precisamente es C's el partido encargado de dirigir la política de violencia de género en la Junta de Andalucía y e… https://t.co/uQhjZcXvHe]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique IDEAL, PRECIOSO, Y MUY PONIBLE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/0nEHTzwZrs]]></document><document><![CDATA[Los hombres que no hacen sexo oral, no deberían existir. Fin del comunicado.]]></document><document><![CDATA[@TITORODRIGUEZZ @perpetuok @antonioriverog @TemplarioResisT @DrWilfredoBello @soldadoDfranela @catherine_fulop… https://t.co/w7VHdSS6tc]]></document><document><![CDATA[madre mía la de visitas al hospital que hice por torcerme los tobillos echando carreras en el recreo]]></document><document><![CDATA[@maricarmenvkas @Web_Raphaelista Mari Carmen  que maravilla verte de nuevo  por aquí  besitos y Palante   Raphaelista]]></document><document><![CDATA[Por supuesto que te vendrán mejores, y hablaras con mucha gente muy guay,VoS, me elegiría siempre,Gracias por tu pa… https://t.co/hZc9sT99Yu]]></document><document><![CDATA[Curtia ter conhecido os amigos de Lisboa da teiga e da Catarina, pareciam ser bem porreiros]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Que chulo Moni, gracias 😘 Felíz Domingo 😘😘🌷🌷🌷❤❤ https://t.co/U93RCT5XON]]></document><document><![CDATA[Porque Ana Pastor #A3 interrumpe siempre a @pablocasado_ y no lo deja terminar de hablar ☹ #ElDebateDecisivo  #CasadoPresidente 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@either_mark @obffelius Jo només em.pregunto que els hauran promès/pagat per que tant dolents no poden ser, canta m… https://t.co/EFLPgTZDyh]]></document><document><![CDATA[Si te quiero cuando las cosas van bien, imagínate lo que te quiero cuando las cosas se complican. Con jugadores así… https://t.co/Q2FiXWjWNf]]></document><document><![CDATA[@psiquiatraca @malayerba @la_nuts No cabe medir subjetivamente un acto que viola la integridad de las personas. No… https://t.co/2zT0ugORqb]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 @UnTioNormal_XD @Ortega_Smith @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HKy0c4KdJA]]></document><document><![CDATA[@Fernandopozo_87 @LeaksUberCabify @Uber_ES Es totalmente privado, no hay una regulación. En principio los taxistas… https://t.co/FLopVeUPfr]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[@EfectoKote @Lidia_Jordan10 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kJ5RqmmMOF]]></document><document><![CDATA[y da gracias que dudaba para hoy si inglés, francés o Alemán hoy te libras, ya me está dando la risa , aggg... LA P… https://t.co/DSzIrBv1pt]]></document><document><![CDATA[Look what’s coming back with me to San Francisco? Carmen Valle’s translation into Castilian Spanish of Gloria Anzal… https://t.co/68rC71z7dp]]></document><document><![CDATA[Veggie World 🌱 (@ Pabellón de Cristal in Madrid) https://t.co/d6dZSQd9mj]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 PUEDE COMETER EL ERROR DE PRESENTARSE A PRESIDENTE SOLO CON SUS VOTOS , SI HACE ESO VOLVEREMOS A VERNOS… https://t.co/IssRtFtvBM]]></document><document><![CDATA[@KikeGorri @Ayto_Sevilla Sólo daba información y propuesta. Todo lo que sea mejorar creo que es positivo para Sevil… https://t.co/sP6L7XAKtV]]></document><document><![CDATA[En shock y rezando. #FuerzaIker https://t.co/Va1Dlpw8a0 https://t.co/t6XI45bGsv]]></document><document><![CDATA[Por qué narices tenemos que ver un #DebateRTVE con PNV y ERC??? Se ríen de nosotros? Modificación de la ley electoral ya!! 😡😠😡]]></document><document><![CDATA[@joethebrew @salvadorcardus Es que per a ser català s'ha de tenir la benedicció de l'Iceta!!]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[Tengo que esperar unas 12 horas para ver got. Pls pls pls cállense la jeta.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fIsNYfAX3U]]></document><document><![CDATA[@Pablito_Pablera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/T1qbXq7Boe]]></document><document><![CDATA[Survive 12h in Barceloca ✅🥂 en Barcelona, Spain https://t.co/JnsnLvK497]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @sisopuerto @fandecansalada @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @MeteoBetera 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Cuando entras en el bar de la esquina y resulta q son de un pueblo cercano al de mí abuelo materno, maravillosas co… https://t.co/rgo5OzqUWd]]></document><document><![CDATA[Hola, @JodyWilliams97. Ya que se preocupa tanto por los derechos de los catalanes, le  informo de la pluralidad de… https://t.co/zS7AZY8cpn]]></document><document><![CDATA[Please bring back the sun 🌞🙏🏻 . . . #tb #sunnydays #sun #ootd #sol em Praia Sao Pedro Do Estoril https://t.co/4Gn4MiK3z5]]></document><document><![CDATA[Valladolid toma la palabra considera que los presupuestos participativos han llegado para quedarse, aunque a Vox le… https://t.co/25oLxPWUpS]]></document><document><![CDATA[Ni Caribe ni Maldivas: los españoles preferimos las playas de Benidorm https://t.co/wsJNkcpYUz]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ Yo también  me lo Pregunto. Pero la culpa la tiene las TVS  BASURA]]></document><document><![CDATA[Ánimo, profesor Oya. La historia la escriben los valientes. De hecho, tenga por seguro que ya estamos empezando a r… https://t.co/aOFGJk65oS]]></document><document><![CDATA[¿Este -39 se puede comparar al tiempo muerto de Aito?  Yo creo que es casi la misma tomadura de pelo, otra forma de… https://t.co/7QQhA4nzYP]]></document><document><![CDATA[Me: Vamos a aprovechar que hemos llegado pronto a casa para dormir un montón.  Also me a las 01:41 terminando de pa… https://t.co/POX9C49TVH]]></document><document><![CDATA[Hoy se inaugura en el caac_sevilla la #exposición 'Nosotras, de nuevo' donde se reúnen obras de mujeres artistas na… https://t.co/OTtkhaUzLX]]></document><document><![CDATA[@VicentMarza @EmmaZafon @compromis @CompromisCS Nop. Mai faríem trampes. Ahir per la vesprada vam acabar els deures… https://t.co/DbbNokiFyt]]></document><document><![CDATA[Niñato del BMV: Sale del polideportivo gritando! "pero que hace està loco!!!corriendo hacia el coche desesperado.]]></document><document><![CDATA[@CarlotaConBotas Jajajja totalmente pu! XD yo soy una Carmela en esta ciudad . Ahora voy camino a Parque Warner . Ojalá llegue jajaja]]></document><document><![CDATA[👀 🎾 @WorldPadelTour Alicante 💪 esta tarde a las 17h empezamos @AnitaFdezdeosso ❗️ 📸 @arkosports  @Royalpadel1… https://t.co/LPS2vr4Q3L]]></document><document><![CDATA[@TeresaSemedo2 @J_laiis Levas a tshirt da academia por cima do maillot, como estás parada ninguém nota]]></document><document><![CDATA[Me encanta porque no he podido ver el debate pero nada mejor que enterarme de lo más importante a través de los memes. VIVA TWITTER.]]></document><document><![CDATA[@acvallejo Después de insistirle a Pedro Sánchez sobre futuros pactos, ha sido un momento de profundidad mirando a… https://t.co/YgHcZEac6D]]></document><document><![CDATA[@ConfiAutonomico Por fin una asociación que habla claro a los partidos políticos. @HablamosE son unos valientes que… https://t.co/vxPJTRCTWw]]></document><document><![CDATA[@AlvaroJuer #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/j2QwNGN3nl]]></document><document><![CDATA[@FloresDelMar4 @MariaMcasuarez @DeluxeSabado @amc_sara @aurahruiz Lo que cobro Ana lo donó, pero yo no hablo de din… https://t.co/ETzupncx73]]></document><document><![CDATA[@big_bastardo No todos los venezolanos somos así de marginales y boludos. Lo siento :'(]]></document><document><![CDATA[@teamcanem Es una obra de arte.. Triste, pero mágico, lleno de amor profundo, de NO encuentros, de palabra no dichas....]]></document><document><![CDATA[Os extraño mis niños 💜💜 en Moratalaz, Madrid, Spain https://t.co/TTxltcqPGz]]></document><document><![CDATA[Verdad es que duraba tan poco esto de unión, que no de si era Avemaría, mas quedaba con unos efectos tan grandes, q… https://t.co/VikquFBmJP]]></document><document><![CDATA[Mesa redonda de mujeres cineastas sobre “El despertar de la creatividad” #thecreativefest con #isonapassola… https://t.co/7uanetBlN0]]></document><document><![CDATA[Mira @nicolay38 no solo se arreglan las motos ,también hay que coser la ropita😁😉 https://t.co/2oYb6P9do8]]></document><document><![CDATA[#NotreDame #2013 #NoFilter Tu seras toujours la plus jolie de toutes. https://t.co/cml6Iu6xO9]]></document><document><![CDATA[Vídeo | Concha de Frutos, pensionista, deja las cosas claras sobre las pensiones antes de 28 de abril - Contrainfor… https://t.co/oW3ntEArod]]></document><document><![CDATA[@carlosluis_5 @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 @carrascal_01 @Andrea_Cueva4 @GloriaIzqSa10 Muchas gracias Carlos esto es vuestro también!!]]></document><document><![CDATA[Yeahhh! We are going right now to #Terni (#Italy) to @karipandeitalia  #Bkiz #BEATRIZSOTOYOUTUBER #reporter… https://t.co/duDaWKMj4b]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Ya estaba esperando 😉😘😘 Aunque sin Manolo nunca es igual...]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia Pero si pasa eso la culpa la tiene la gente..A dos dias de las elecciones que empleo les van a dear..]]></document><document><![CDATA[Querido @Alberto_Casado: por mucho que coincidais con #ElHormiguero, yo os veo, ¿vale?Aún con todo lo que está pasa… https://t.co/PgAroWaI98]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @titaneno @luzdegas123 @JSancibri @abeparatodas @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/3nGb0XKtAJ]]></document><document><![CDATA[|Han nacido flores y, de ellas, personas.|                      María Sotelo. https://t.co/z1SAoQCqT4]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Espero no salir volando! El aire es flipante, además nublado... 💐😘]]></document><document><![CDATA[Será que sou um pouco hipocondriaca  por causa do meu ascendente em virgem?? rs...]]></document><document><![CDATA[@Tanitry Bueno, suele ser a final de mayo, no estoy muy segura. Al menos que no llueva 🙏🙏]]></document><document><![CDATA[Arabia Saudí exhibe un cuerpo crucificado después de ejecutar a 37 personas. https://t.co/gOOshFTtAT]]></document></documents></author>