<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@meteopallars @galaxiadraco @pnaltpirineu Que diferent és dels altres, té un plomatge molt xulo. Gràcies per la info]]></document><document><![CDATA[Manda huevos cómo empezamos el finde! 🤪 en Puerto de Sagunto, Valencia https://t.co/vUIjgS0q4E]]></document><document><![CDATA[@Frances_Coppola Showing support for the legitimate government of Venezuela is now also an interference? And if so,… https://t.co/Zov6SQHa8q]]></document><document><![CDATA[@jochele24 ...flipo!!! Lo había leído pero no había visto las imágenes!!! Esto no es delito de odio? Pregunto!!!...]]></document><document><![CDATA[Acabamos de presentar la candidatura del PSOE a la alcaldía de #FernánNúñez.Un proyecto encabezado por el compañero… https://t.co/YTfeXqmpPU]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito Pois, isso é que se calhar foi precipitado. 🤔ou não 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @AliasManagement Ahí si estaremos, cerquita de mi ciudad,  buen finde,  abrazo]]></document><document><![CDATA[Avui la #NeusCatalà  ens ha deixat, una lluitadora antifeixista! Per ella, per molts altres i per tantes coses, seg… https://t.co/osGHazcpCW]]></document><document><![CDATA[Con mi pasotismo nadie me va a querer en la vida https://t.co/hrDarC0VPf]]></document><document><![CDATA[Y hoy domingo, sumando algun km mas de bike junto con ceciliaev75 (que sólo puedo verle el culete)! A ver si el pró… https://t.co/fevk3HUaTb]]></document><document><![CDATA[Entre eso y que a mi tía se le va la lengua, no sé qué cosas sabe y qué no. La comunicación no es lo suyo igualmente.]]></document><document><![CDATA[Ruego a Dios que lo consigamos. 💪💪 Y que necesiten nuestros escaños para gobernar. Que podamos prohibir la tauromaq… https://t.co/Nd9ph0FpXM]]></document><document><![CDATA[@AbogadaCabreada @boye_g En realidad todas -hasta las que les votan- nos enfrentamos a un peligro. Qué no lo vean n… https://t.co/OjJ1ZJ9cZM]]></document><document><![CDATA[Creo que muchas personas todavía no han evolucionado... Hoy cuando iba al trabajo unos señores de unos 50 se han sa… https://t.co/tMWIqwuvDA]]></document><document><![CDATA[@jusapoltoledo @SegurXabi @policia @guardiacivil @mossos @ertzaintzaEJGV @jusapol @EFEnoticias @europapress… https://t.co/om3Bfzd5C6]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraEstuPPfactos Igualdad y violencia de género: ¿qué propone cada partido en su programa electoral? https://t.co/lasHqcOLN5]]></document><document><![CDATA[Qué rico es que vuele perfume de niñitos,Jaja aprender es de sabios no somos una linda pareja, somos un equipo enfo… https://t.co/Jfh4pGEwt4]]></document><document><![CDATA[@nolajazz Es fácil hacer bromas con el español cuando no sabes. It's easy to make jokes when you don't know the spa… https://t.co/tELMFJxidD]]></document><document><![CDATA[@alasdiecisiete @luismerlo_actor Todos tenemos ese a veces .Felíz tarde 😍😘😘🙋‍♀️🌷🌷🌷🌷]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Intentar comprendre tot allò que som i que ens passa ho trobo natural. Una de les coses que caracter… https://t.co/Crn6M5HwvX]]></document><document><![CDATA[@lavieestmeg Si j’ai bien compris c’est une homophobe qui critique des racistes !! Les deux sont à gerber !!!]]></document><document><![CDATA[/♥️ #LaEspañaQueQuieresEsFeminista  En su programa, el más completo,  🗨️ Lucha contra todas las formas de violencia… https://t.co/BCICNaOFK9]]></document><document><![CDATA[Podremos estar de acuerdo o no, pero... ole por el! Coherencia al maximo en un momento en el que brilla por si ause… https://t.co/uiGPT6f8Sr]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/YlZleyjpF5]]></document><document><![CDATA[Todo en Casado es mentira... Chorprecha!! Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas fal… https://t.co/fJXtwymETn]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/W6JyCLzxJQ]]></document><document><![CDATA[@avidpersona @marianagloriia Maybe no futuro quando for actually rica eu te dê a mala]]></document><document><![CDATA[@BassTreb "La muerte mórbida está detrás de ti"  No sé si voy a poder dormir esta noche pensando en el de la guadaña acechándome.]]></document><document><![CDATA[Viajar con gente a toda madre que se ría contigo y de ti de todas las pendejadas que pasan en el viaje.  El sentido… https://t.co/1d8YFS7Ym7]]></document><document><![CDATA[Asier Zuazo... La enfermera optimiza la comunicación con el paciente. Tenemos Q conocer el comportamiento del pacie… https://t.co/4hfWWp1Ctk]]></document><document><![CDATA[@tiobati @AgustinG16 Mimimimmimimim Es Ginebra con limon ,no me gusta la tónica?]]></document><document><![CDATA[Valiente, audaz, rebelde, lideresa #MayThe4thBeWithTheWomen #OrgulloFriki https://t.co/bYRiQVqqTJ]]></document><document><![CDATA[I'm at 365 Café in Barcelona https://t.co/DpKPOKBBW2 https://t.co/yY07rDFUZd]]></document><document><![CDATA[Atónita porque algunas bagaudas vean la maternidad como algo retrógrado. Sois absurdas. Y absurdos.]]></document><document><![CDATA[@gomaria82 Ya es el colmo que la única religión pacífica, el budismo, entre en violencia también]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/pBIT8vDXx9]]></document><document><![CDATA[@el_pais @ignaciogarmario EL GESTO  LA HONRA Y MUCHO.OJALÁ CUNDA EL EJEMPLO.GRACIAS,SEÑORA]]></document><document><![CDATA[cómo me tocan los huevos los perros, las nueve de la mañana y ya hay uno por ahí ladrando.]]></document><document><![CDATA[El sarampión se dispara en todo el mundo: más de 20 M de niños no están vacunados. #vacunas  https://t.co/b7X2PZaGLb]]></document><document><![CDATA[¿Buenas tapas en Cádiz a muy buen precio mirando el mar? Restaurante Arte Serrano 👌😋☀️ #tapas #food #foodporn… https://t.co/oUJPvHp5a2]]></document><document><![CDATA[PUES EN MI FAMILIA SE APUNTA MI NIETO PARA VOTAR A UNIDAS PODEMOS Y HA SIDO VIENDO EL DEBATE.😛😛😛😛💜💜💜💜]]></document><document><![CDATA[@Javierpm67 Exacto!!!!!fabrica de ludipataa,futuros y presentes.Verguenza.]]></document><document><![CDATA[Hoy empezamos por el postre 😉 No, es una forma de hablar, empezamos con el aperitivo 😅 pero quería enseñaros este r… https://t.co/Mwka5IGO89]]></document><document><![CDATA[Ama lo que haces, y eso qué haces te amará mil veces, mi bebé en el fondo que te duele a mí háblame con claridad y… https://t.co/rytuAG0xjd]]></document><document><![CDATA[L'laccalde de CORIPE ademes es un ignorant,fa unes comparacons que no s'agafen per cap lloc]]></document><document><![CDATA[Trapitos aparecen las personas, tengo la suficiente edad para haber escuchado desde los primeros años de la transic… https://t.co/xh4hZujgsc]]></document><document><![CDATA[Deberíamos considerar perdidos los días en que no hemos bailado al menos una vez. (Friedrich Nietzsche) 🧚… https://t.co/HKvhpixY1Z]]></document><document><![CDATA[Xerrada prèvia amb el director José Rafael Pascual-Vilaplana. Com serà la temporada 19/20 de la @BandaBarcelona a… https://t.co/NmNScys5oh]]></document><document><![CDATA[Porque fueron somos, porque somos serán. Salud y república. #14deAbril #APorLaTercera https://t.co/4nR6v1L3q3]]></document><document><![CDATA[¿Se acerca el 'Armagedón'? La NASA analiza cómo actuar ante el posible impacto de asteroides o cometas contra la Ti… https://t.co/1V1mnCiAWK]]></document><document><![CDATA[Apaga el gris de tu vida y enciende los colores que llevas adentro #picasso #mobilephotography #sunset… https://t.co/9Vd97VtsHv]]></document><document><![CDATA[Malpariasea este dolor de vientre. 😭 marico a los hombres les debería venir la menstruación, ya nosotras con parir tenemos suficiente.]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz Ya decía Abascal que Podemos y Vox tenía muchos puntos en común. Por eso Abascal va a La Tuerca se sient… https://t.co/jF63hdy6lv]]></document><document><![CDATA[Estoy muy ansiosa de que sean las 10 de la noche, solo por ver los resultados de un día tan importante como hoy]]></document><document><![CDATA[Mis amigas y mi novio de fiesta y yo en mi cama amargada y sin poder dormir. Que feliz es mi vida 🙃]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort Hola Maria..Yo particularmente prefiero que el Psoe (@sanchezcastejon ) gobierne en minoria y con pactos puntuales..]]></document><document><![CDATA[@sebitashh @PerdigueroSIPEp Aun no se q puse mal... Jajaja no he dormido en toda la noche y estoy muy espesa]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Muy bien, mientras Ferreras y sus grandes seudo periodistas como inda claver y demás amigos perten… https://t.co/xCO94ckGq1]]></document><document><![CDATA[Descubre nuestra ALGAE PEEl OFF GREEN MASK = ALGAS MARINAS + MENTA+EFECTO FRÍO . Encuéntrala en nuestros tratamient… https://t.co/F5vogcU0Z8]]></document><document><![CDATA[@el_pais @abc_es @elempresariocom @Nervion_aldia @elconfidencial @montilladigital @barreramanolo @diariosevilla @cordoba]]></document><document><![CDATA[porque la geografía no es mi fuerte ...pero lo logré y vino la ambulancia. Todo quedó en un susto, la chavala se re… https://t.co/ADN07d2SaI]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Sería interesante que leyera a Pierre Moscovici: España va bien. Hay que subir salarios, cuidado con… https://t.co/NtPbN9PJst]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Va63mzelkf]]></document><document><![CDATA[los que habéis votado que la gente está ocupada os podéis ir un poco a la mierda y empezar a tener un poco de respe… https://t.co/wtZ1b8sKmd]]></document><document><![CDATA[🍀#primavera2019 🌷#fantàstica .... #gaudint de la #natura #bonsamics #magrada #contenta en Senmanat, Cataluna, Spain https://t.co/hK8pf5nqYc]]></document><document><![CDATA[@ierrejon esto es un paseo por la https://t.co/90fcvSf7ef San Diego en Vallecas. ¿Qué soluciones podemos tener? Es desesperante...]]></document><document><![CDATA[@Cs_Barbastro @CiudadanosCs @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/YXUugv5HQn]]></document><document><![CDATA[BRAVO! Garrido acusa a Casado de ser "el único tránsfuga" por destruir el partido y convertirlo en "el Vox azul"  https://t.co/s3aAYZl6dk]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto ¿Esto por qué no lo habéis dicho antes de las elecciones? Pero que morro tenéis...]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Ramos_A @HernandezBento @asierantona @carlos_ester @AustraliaPP @popularesgc @gmariscalanaya @pablocasado_… https://t.co/5aMFQhVHJI]]></document><document><![CDATA[El mejor de los marxistas era Groucho.  Columna | Principios; por Jorge M. Reverte https://t.co/QekfyYGw90 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[MÁS CLARO AGUA.EL SANTANDER LE PIDE A SANCHEZ QUE PACTE CON Cs PO QUÉ?  PORQUE EL IBEX 35 TIENE MIEDO DE PODEMOS ,… https://t.co/zaa43ZBKln]]></document><document><![CDATA[Pues, como supe de esto comencé a mostrarle mas amor. Mi intención buena era, la obra mala, pues por hacer el bien,… https://t.co/ohglZxQ33Z]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/RMmXmFeLDN]]></document><document><![CDATA[@mpivila @MONTSEPEREZ13 Pues por los koalas. Vota #PACMA28A pero vete antes de las 8. 😙😙 https://t.co/o4jj5Dhc65]]></document><document><![CDATA[Il 70% delle scelte di acquisto sono fatte donne ma poche donne sono nei board e spesso in minoranza #digitalhive… https://t.co/ZXAffVSIFc]]></document><document><![CDATA[@DhomeNadine Je regarde le film de la 3 avec Marielle , je l’ai déjà vu mais j’aimais tant ce grand acteur !!]]></document><document><![CDATA[@Belategui ¿Algún problema con que, precisamente, sean "sevillanas" lo que baila? ¿Es que sería más "digno" bailar… https://t.co/rPI2K52B8l]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @Front_Republica En VOX, abogamos por el respeto a las personas y a la Ley. Y defendemos sin fisura la libertad.]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Pero lo que la hace inatacable y casi indestructible es basar los ataques en las criticas… https://t.co/U0kgr9CSo8]]></document><document><![CDATA[Primera etapa Burgos a Hornillos del Camino ¡Superada! 🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️ #ElCaminodeSantiago https://t.co/WZojow539v]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Oh you did ?! that’s a funny coincidence 😍 I will give it a listen 😉]]></document><document><![CDATA[@RobertoSCaudet @Angel14202984 @sonsolesonega Yo no dudo de sus estudios.Yo digo que qué casualidad que ningún fami… https://t.co/jGVTcxynwS]]></document><document><![CDATA[@ThebanGadirita ay joe es que en el momento no me he acordado y le he dicho que dibujara lo que quisiera uwunt 😔]]></document><document><![CDATA[Hoy está siendo un día de mierda, pero juega el @valenciacf , y se pasa.]]></document><document><![CDATA[de verdad la gente que no para de criticar a los que sentimos pena por lo sucedido en Notre Dame y lo menosprecia,… https://t.co/0nVKPojv3S]]></document><document><![CDATA[Gracias a la @la2_tve qué buenas preguntas sobre mi novela #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[Si..!!! Que lo importante es vivir el ahora...Pero hay momentos a los que no me importaría poder volver 😉 en Faro D… https://t.co/LdyT4pTsHA]]></document><document><![CDATA[@latialina Me he comprado todos los de Antonio Manzini. Y el último de Marcaris. Me terminaré el error cuanto antes]]></document><document><![CDATA[@magalyzapata @Ivancolomer Desde la cumbre es desde donde mata los toros con su ridiculo salto]]></document><document><![CDATA[A estrelinha mais brilhante faz hoje anos... parabéns avô, onde quer que esteja its ur day☄]]></document><document><![CDATA[#ressuscitou #aleluia em Santuario N Sra Da Peneda https://t.co/2vp5v5Aurp]]></document><document><![CDATA[La #GranVia de #Madrid ya tiene todo listo para el #DiadelLibro https://t.co/GP4a6E7bb2]]></document><document><![CDATA[@BegotxuBoo Sí solo fuera en Twitter... Tienen algo legal? Es la pregunta 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@RealBetis aprended de las féminas pandilla de huevones ,que no corréis carajo]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES dicen que los SUEÑOS son la liberación de la mente SOÑEMOS PUES #FELICES Y REPARADORES… https://t.co/XAza89S23Z]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/sXHPN7xUqz]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Que España quieres https://t.co/cZNYny3JGx del PP y la corrupcion..La de Cs que cada dia se casa con… https://t.co/io3fsSfFav]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto #UltimaCena #LastSupper https://t.co/Q85JGTSKHi via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@ciclosfera En Francia muchos arcenes de carreteras interurbanas tienen pequeñas bicis pintadas y les llaman carril… https://t.co/Xtxgyb5jhh]]></document></documents></author>