<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Albert_Rivera Esta gentuza se la da de democratas, menos mal que ahora las nucas estan a salvo]]></document><document><![CDATA[@andsquarepants Luego vienen las municipales y europeas y luego unas posibles segundas elecciones generales]]></document><document><![CDATA[Pago um almoço a quem nunca pôs uma música do Quim Barreiros nos stories  (na verdade só quero companhia)]]></document><document><![CDATA[@pacoworks @Jorge__Galindo @juanjovazquez @joserra_diaz Es que generalmente un arquitecto es un ingeniero senior, s… https://t.co/m5b1WMjbQH]]></document><document><![CDATA[@roldanfj1 @vaviol @el_pais Si los Republicanos tuvieran mentalidad aritmética pedirían un referéndum para saber qu… https://t.co/AH5U6r5abL]]></document><document><![CDATA[I'm at Roche - Edificio Green in Sant Cugat, Barcelona https://t.co/BkB6lKQlkA]]></document><document><![CDATA[Un Mourinho regulero quedó segundo con esta banda. Quedar quintos-sextos ya es casi rendir por encima de nuestro nivel, imagínate segundos]]></document><document><![CDATA[Caminhando 😎 #BeHappy 🌹  #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom #liberdade #myriadsanahotel #myriadhotellisboa… https://t.co/6oStO5a0B1]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ saliendo a a dar explicaciones del fracaso, a la vez que @sanchezcastejon sale al balcón de Ferraz. H… https://t.co/GIzS2MNCKJ]]></document><document><![CDATA[Hasta que los leones tengan sus propios historiadores, las historias de cacería seguirán glorificando al cazador.… https://t.co/irDTU95uJa]]></document><document><![CDATA[Magnífica foto para ilustrarlo. Quizás podríais agregar un tren convertido en un acordeón al estamparse con su jeta.]]></document><document><![CDATA[@Rascayu95 @DanielHWeb Qué nivel de precisión con la letra. Yo que siempre era de “dirín din din din din din dirín” xD.]]></document><document><![CDATA[@carlos1984am Un chaval hermano de la hermandad empezó a amenazar a otros dos chavales que habia delante nuestra po… https://t.co/CEzcXYkwNF]]></document><document><![CDATA[@movistar_es Siempre que vienen dicen que es lo que hay ... que no da para más ... e incluso nos invitan a apagar e… https://t.co/7K4DIUcpgy]]></document><document><![CDATA[Puig mira al centro con su programa mientras Compromís refuerza su perfil de izquierda https://t.co/iifEYa4OJd]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Monumento a la Constitución de 1812 https://t.co/JfROAVM2FJ]]></document><document><![CDATA[🐨🐼 bonitos #friends #madrid #coffee #freeday en Madrid, Spain https://t.co/Dw1eKYDZkQ]]></document><document><![CDATA[@oscargoian Creo que hay algún jugador que darle salida. Evitar situaciones como la de Radoja que perjudica. Tener… https://t.co/sg6uZYjlPX]]></document><document><![CDATA[@NastykDubs Aunque no hubieses solucionado nada deberías haberle metido]]></document><document><![CDATA[Con lo graciosos que estaban en octubre/noviembre...diluidos como un azucarillo en una taza de cafe; otra vez, sí, otra vez.]]></document><document><![CDATA[La historia del guión de Gladiator 2 que cuenta @randymeeks en su libro es TREMENDA.   Poco a poco pero disfrutándolo :)]]></document><document><![CDATA[#BISafer #Sanxenxo #entornoseguro Buenos días!!!! https://t.co/RMr1kBjZBn]]></document><document><![CDATA[#lisboa #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/EE4GHt16xU]]></document><document><![CDATA[@rrazo @orique_net Y el calendario nos favoreció este partido, podía jugarse el Barça la liga. Pero en estas última… https://t.co/8pzi83lHul]]></document><document><![CDATA[Felicidades Nana! 🎉🎂🍾 Ya van 28 primaveras (qué poco te queda para entrar en mi club... 🤪😃) Espero que hayas disfru… https://t.co/gMXjAjLAzN]]></document><document><![CDATA[Blanqueando a la ultraderecha https://t.co/jVGq7ryDVx vía @carnecrudaradio y a ver quién le contradice...]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la naturaleza #gredos #estohayquesalvarlo #ODS #fridaysforfuture en Sierra de Gredos https://t.co/VCiODcU95V]]></document><document><![CDATA[@thymocyte @paleofreak ¿Y qué hacemos con los profesionales de ciencias que ejercen (y ganan su sueldo) trabajos ba… https://t.co/e4IiCwV62E]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo Call Me By Tour Name y hay cada momento cringe que MADRE MIA]]></document><document><![CDATA[Da miedo ver cómo algunos políticos usan los datos macro sin ningún rigor y de forma totalmente partidista , tendrí… https://t.co/eJE3XZCJFn]]></document><document><![CDATA[Al horizonte le robaron el sol que acaricia las persianas del alba. Sin ti no abro los ojos.]]></document><document><![CDATA[@numer344 @escipion2003 Ahora toca engañar a la gente https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[Habiendo visto Los Vengadores Endgame si fuera posible volver a vivir experiencias y momentos a saber cómo cambiarí… https://t.co/Vlkxg90xyX]]></document><document><![CDATA[¡La mejor visita a casa que he podido tener! 😄 Hace dos días estuve en la final del concurso albaceteño… https://t.co/mvvwc5QNud]]></document><document><![CDATA[Esta noche vamos a comer boquerones con el cadiz_cf en Cádiz https://t.co/pcgIwxlE6u]]></document><document><![CDATA[Gracias a @TorreviejaR por esta entrevista y poder hablar de las elecciones #compol #liderazgo   https://t.co/X5fUtYxlZI]]></document><document><![CDATA[Dolores Aleixandre reflexión #JuevesSanto En la noche en que iba a ser entregado, Jesús realizó un gesto insólito:… https://t.co/RrhdJbvQec]]></document><document><![CDATA[@Ngra_LS A vale, que por qué tú te quedes hasta las 6 am un domingo madrugada no significa que los demás podamos.… https://t.co/Gz13VJH0tM]]></document><document><![CDATA[Alucinante lo de @Miguel_An_Roman y @AxelTorres. Todo el año dando la tabarra con Pep y su City y hoy totalmente pa… https://t.co/PxElBL3cBZ]]></document><document><![CDATA[@mrm_arrasate @pepephone Me ha pillado puente. Voy mirando a parte del lunes]]></document><document><![CDATA[Empezando Mayo con fuerza!! 😊🛫 #ErnestoOnTour2019 (@ Aeropuerto de Palma de Mallorca - @aena in Palma, Balearische… https://t.co/mnHQYH7tDT]]></document><document><![CDATA[El club. Ese lugar donde puedes desarrollar tu arte. . . . #artistoninstagram #artecallejero #jazzclub #tbt… https://t.co/dMzk5WZLTN]]></document><document><![CDATA[@Lunarteddy @RasnawatiR @XHNI74bU3L7eEsG @Guyatt671 @HumbleIndian @marinavibu609g @PatGrant7777 @akomama_tm… https://t.co/tyJQgBfMxD]]></document><document><![CDATA[Cola para votar en los Salesianos de #Sarrià #Barcelona #EleccionesGenerales28A https://t.co/RgcINocKLG]]></document><document><![CDATA[Sin duda, la única noticia negativa de la victoria de @valenciabasket de anoche. Llegará a playoff si no pasa nada,… https://t.co/wzHUyDwMU5]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Tu te crees que el Real Madrid esta para esperimentos necesita bienos y caros.]]></document><document><![CDATA[Cuándo la ciudadanía protesta las cosas cambia. Hoy se cambian las vallas muro de la vergüenza. Eso si, sin ninguna… https://t.co/SXYViH3EJg]]></document><document><![CDATA[ESTAMPAS DE #SSantaUbeda: Vistas y detalles de la procesión de la @Sentencia_Ubeda en la noche del Jueves Santo en… https://t.co/XiWG3XVTfw]]></document><document><![CDATA[No recuerdo algo igual, de verdad!! Que puto espectáculo es este tio, que falta le hacia al ciclismo un corrdedor a… https://t.co/e8pdtxFdiD]]></document><document><![CDATA[Fantasía de luz... en Residencia Universitaria de la Fundación Caja de Badajoz https://t.co/jsIvGxsW3Z]]></document><document><![CDATA[@Ostrestu @CUPBarcelona @bcnencomu Home no, al menys tingues devendia i digues que mantindras i lluitaras pel 30%.… https://t.co/XGJrAzMZFU]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Gaia, Porto, Portugal https://t.co/xaaJ19i2m3]]></document><document><![CDATA[Qué gran programa dedicado al centenario de Pete Seeger. Escuchándolo con un Camel y bebiendo zarzaparrilla (Jajaja… https://t.co/kN3HRQtTdj]]></document><document><![CDATA[Ens van dir que volien valencianitzar les eleccions quan ens les estaven espanyolitzant. No ens fem els sorpresos.… https://t.co/VDPD0Qezn9]]></document><document><![CDATA[Bone thugs N harmony #music #musica #musicarap #rapmusic #bonethugsnharmony #cdcollector #cdcollection #1997… https://t.co/S6Jv7h3Z7E]]></document><document><![CDATA[@salva_achiii Sinceramente ya sabéis los que me leéis que Dani no es santo de mi devoción, pero es verdad que es un… https://t.co/IOyhDZNqSm]]></document><document><![CDATA[@DaniSPrK @Xabibenputa A mí me fascinan las navajas suizas. La sierra corta bastante (para ser algo tan pequeño cla… https://t.co/yp3RUJujnk]]></document><document><![CDATA[Mi cara cuando me reclaman una #tapa a las 00:30. #LaTapaNiSeEligeNiSeExige https://t.co/4Gn9lJQbAb]]></document><document><![CDATA[En silencio cómo que no pasa nada volvemos a lo mismo de siempre transparencia y transparencia brillan por su ausencia buenos días]]></document><document><![CDATA[@danicaro1980 Clave en el grupo y en ese ascenso a pesar de que en cabron del mister te diese pocos minutos. 🔝🔝🔝]]></document><document><![CDATA[@CorsarioScout @I_D_Ivan @xisco_pol @vox_es Sencillamente porque ya se habia ofrecido lo mismo con Rajoy y lo ignor… https://t.co/R6C9e8NcmN]]></document><document><![CDATA[Q no tengo dinero hermano, antes salia a la calle sin un euro sin un gr y ahora veo más verdes q un neurocirujano aaaaaah jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 @FonsiLoaiza Usted tiene idea lo que Ortega Lara sufrió durante 500 dias metido practicamente en un a… https://t.co/HygHLJX5AV]]></document><document><![CDATA[@Paco_Almanzor Pues es la jefa de la sección del tiempo en @ElTiempo_tve así que supongo que hará lo que la plazca… https://t.co/60Oza70lmT]]></document><document><![CDATA[Ahora el problema es como proteger lo que ha quedado, sin tejado, de las lluvias y nevadas que vendran con el invie… https://t.co/ofcofttGvY]]></document><document><![CDATA[Pico picapinos @SEO_BirdLife @TurismoNerpio @gobjccm @SierraAlbacete @sierradelsegura https://t.co/65FX0VsiWS]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @jill_magnussen @bionicanadian @reeves5150 @UnifiedCaring @EnjoyNature @MamCivi @pratoshnivedita… https://t.co/961BwJf3Qp]]></document><document><![CDATA[@pasionYemocion @DvergArmor @lara_santaella @Jenniisst @Daniesports_ Sin embargo, hay partidas presupuestarias que… https://t.co/livpakhTCe]]></document><document><![CDATA[@MartosClubDptv esta ha sido una temporada para estar "derrotados" pero hay que terminar la temporada con #dignidad… https://t.co/eKPuOetIrh]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Abascal o la derechona chupona: 20 años viviendo de cargos retribuidos por cuenta del PP mientras es… https://t.co/aONRMZJJVd]]></document><document><![CDATA[⚠️ La maldad me ayuda a despertarme cada día ⚠️ en Linares, Andalucia, Spain https://t.co/i0R0D0SJOD]]></document><document><![CDATA[Aquí son todos muy republicanos pero luego se van a Amsterdam a la fiesta...]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h SW. Barometer 1020,3 hPa, Rising slowly. Temperature 5,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 95%]]></document><document><![CDATA[Venga! ahora que me digan los socialistas que quieren una TVE independiente. Decíais del PP, pero estáis actuando i… https://t.co/beqjUevZp2]]></document><document><![CDATA[@Energumenoreano @barcida68 Doc.  Pues..... si, que la respuesta no te la dará.  (No se a enterado de la contradicción de tu respuesta)]]></document><document><![CDATA[@erasimbolico @pablocasado_ En este partido de vuelta de juega la clasificación.]]></document><document><![CDATA[En 24 partidos. 14 Ganados 6 Empatados 4 Derrotas 30 goles a favor y  17 recibidos.  Con 48 puntos.  Enhorabuena a… https://t.co/Zs9eH5X5n2]]></document><document><![CDATA[@nandoman1905 @tdt_podcast @CardsComic @IvnGarvel @pgarcian79 @guinuncre Esta más saturado q el librero un jueve de novedades en @CardsComic]]></document><document><![CDATA[Hoy en el programa de @todoesmentiratv han mostrado quien mintió más en el debate de ayer y como no mienten los de… https://t.co/w0C5wVsDH1]]></document><document><![CDATA[@JAGarciaPastor @SEMERGENap @ana_apiecar @Medtorek @medicosergio @VanessitaDeniz @JMMJ64 @mendez_bailon… https://t.co/DeKF4f3Hgz]]></document><document><![CDATA[@angelgarex Y yo les dire que llego tarde porque aun sigo siendo joven.]]></document><document><![CDATA[@Julio37545670 @NOEL_OV Si que parece un buen robo que lo hayamos cogido undrafted. Te dejo por aquí el análisis qu… https://t.co/qyGaHQcldN]]></document><document><![CDATA[Allen Iverson VS Tim Duncan. All Star NBA 2002 Philadelphia para gigantesdelbasket @alleniverson #alleniverson… https://t.co/qHaIupfpFW]]></document><document><![CDATA[Zasca antológico jajajajajaja el tal @SrJaviito tendrá 12 años ... si no, no me lo explico]]></document><document><![CDATA[@SabeTopo @BeatrizTalegon Poniendo siempre a los ancianos y a los niños en primera fila como en el 1-O.🤮]]></document><document><![CDATA[@_alarq @Manuj_Hidalgo No tienen nada que ver, ni en textura ni en sabor. El puto pepino...]]></document><document><![CDATA[Un país donde de blanquea impunemente al fascismo en programas televisivos de máxima audiencia es un país enfermo.]]></document><document><![CDATA[@guillem23vcf_ Jajajajajaja...me voy a la Porsche a negociar un rato. Igual fijo objetivos]]></document><document><![CDATA[#comporta #setubal #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip… https://t.co/qlJzxG3bYY]]></document><document><![CDATA[Modelo: @LuciaTortosa  #actriz #actress #spanishactress #retrato #portrait #interior #luznatural #naturallight… https://t.co/zJM50OSwfr]]></document><document><![CDATA[Primer domingo de mayo, día de la madre El amor de una madre, ni la nieve lo hace enfriar. Ellas y Ella nos recuerd… https://t.co/qd3BfHfZoP]]></document><document><![CDATA[🎙En un rato estaremos en el programa de @ondacerotgn #LaCiutatTarragona con  @PabloAlcarazG 📻  ⏰Síguenos a partir d… https://t.co/VEKCewOlpZ]]></document><document><![CDATA[La situación del #campofutbol #Marbella la #piscina e #instalaciones en palabras de @meridajavier @Del_DepMarbella… https://t.co/QG8DrFbcQm]]></document><document><![CDATA[Siguen trincando a manos llenas @JLSanchez78. Ya es que ni comento nada del crimen organizado, compañero.]]></document><document><![CDATA[Yo también me siento orgulloso de ser Español y de la Región de Murcia, la mas bonica del mundo!!! Y también orgull… https://t.co/WWmcJEMcjU]]></document><document><![CDATA[La crítica a @angelgarridog es también aplicable a quienes desde otros partidos han emprendido el mismo viaje oport… https://t.co/hp7CfKGldL]]></document><document><![CDATA[Yo solo digo que hace un Miércoles nubladito y fresquito perfecto para #ExpoPerversidad en @thyssenmalaga  😏♀️🔻😏🍎🐍😏 https://t.co/8gEQvDumvr]]></document><document><![CDATA[#MujeresSinVox No engañáis a nadie ,las verdaderas mujeres hacen lo q quieren y hay mujeres con ovarios bien puesto… https://t.co/QlADzoMpC4]]></document><document><![CDATA[Let's go   Hasta la próxima temporada amiga  Thanks porte_puymorens   See you in november i hope en Porté-Puymorens https://t.co/oUezOYNyL5]]></document><document><![CDATA[@yerayneizan @ierrejon @calamarooficial Coño, tenemos un vidente.... Los que no me van a engañar seguro son los com… https://t.co/4ZrIXEJO2I]]></document></documents></author>