<author lang="es"><documents><document><![CDATA[With the Borriquita, Holy Week begins every year, and today in Madrid we have also had a procession of the Borriqui… https://t.co/ao72D3io4Z]]></document><document><![CDATA[@rvrlander @pablo_carba No abono da próxima tempada ou algo similar. Non pode ser que ti deixes a túa butaca libre e o prezo sexa o mesmo.]]></document><document><![CDATA[@GuilhermeSF84 @MarcosT_PT E o CASHBALL? tens de descontar essa vigarice!]]></document><document><![CDATA[Doce pasajeros que no te gustaría encontrar en el avión | Blog Viajero Astuto | EL PAÍS https://t.co/cIF9XLwk6L]]></document><document><![CDATA[Si consultas un mapa de ruido (https://t.co/WSNIrwFpfD) . Si tu vivienda está al lado de una calle en color rojo (7… https://t.co/7vkdFs47RB]]></document><document><![CDATA[Art: @kamilescruela  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/jWOAjkUiUZ]]></document><document><![CDATA[Golazo de Messi. Como decía uno jugando....no le hagas eso que se van a ir.]]></document><document><![CDATA[Que no se recupera con más o menos carreras. Se recupera con mucho menos gasto en combustible y mantenimiento. Iber… https://t.co/4DB1ajSAtC]]></document><document><![CDATA[Y un día, el #1demayo, de reivindicación. No sólo más empleo sino con mayor dignidad. En Castilla-La Mancha superam… https://t.co/xYNWBiFAre]]></document><document><![CDATA[El mio será una verbena, voy de apoderado😂😂 Me disfrazare de mosca verde cojonera.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @LaVanguardia Cayetana espero q cambies el tono de tus discursos. Cada vez q hablas el PP pierde miles de votos.]]></document><document><![CDATA[Arranca la fiesta de la democracia. Por favor, acuérdense. Para votar lleven el DNI y un capazo de sentido común.]]></document><document><![CDATA[@mariolph Es que más que película es un homenaje a todo el UCM, y el final es lo mejor que he podido ver en mi vida en serio]]></document><document><![CDATA[Checking out @realmadrid’s media ops today. Thanks to the comms team for the access! https://t.co/cTyJ3s4FPS]]></document><document><![CDATA[@DJM_eltito En ebook sólo la encuentro en formato para Kindle a través de Amazon...]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Romeo … Por si supieses qué persona está moviendo el asunto... Hablé con Ernest Riveras en Navidad y me dij… https://t.co/6zmiHlnKy5]]></document><document><![CDATA[@peinado90 @FJRealMadridCF Y por eso, como Dios el séptimo día tras crear el mundo, decidió que ya había hecho sufi… https://t.co/48ctnX4apm]]></document><document><![CDATA[#FelizDomingo #28DeAbril De la Divina Misericordia II de Pascua Ss. Pedro Chanel, pb. y mr. Luis M.ª Grignion de Mo… https://t.co/PAWnteSsC0]]></document><document><![CDATA[Happy Star Wars Day! #MayThe4thBeWithYou @ Rad Rock Lounge https://t.co/8iC4730CEh]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon @Josemcr17 La deuda venía heredada desde el Mundial 82 y en la época de Mauduit se amplió. Los número… https://t.co/0S5iMyXM5B]]></document><document><![CDATA[@luisadelrosal @GameOfThrones creo que salía de figurante en la primera temporada JAJAJ]]></document><document><![CDATA['La historia contada en 'stories', el artículo de @helenaresano https://t.co/KXPmd4iGPW https://t.co/8Ns5WIMRlj]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo pasado por agua. #Sevilla #SemanaSanta #MiercolesSanto #SanBernardo en Quiosco plaza del salvador https://t.co/iRygsYL3zi]]></document><document><![CDATA[@omara06573717 @OyarceEmilia @JDanielCHG @big_bastardo Tengo varios pares! https://t.co/gMzmtETrmN]]></document><document><![CDATA[Acabo de votar. Y es la primera vez desde que voto que en mi colegio electoral hay cola para votar... Cola!!! Es un… https://t.co/iLLyl7zPh1]]></document><document><![CDATA[Todavía no se ha realizado el informe. No adelantemos acontecimientos. Calma.]]></document><document><![CDATA[@cfp_santos Não foi por isso Carlos. Ao contrário, há diversidade de opiniões no nosso BENFICA porque a sua grandio… https://t.co/3Btp1Mzjm4]]></document><document><![CDATA[.@begonavillacis cada día se parece más a Meghan Markle... 🤔 https://t.co/FmTMiVjrz9]]></document><document><![CDATA[@QuidVacuo_ Y sabes que hay "expertos" en las redes hablando muy mal de la peli con solo ver el tester 🤦🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[#ELBEBATEenRTVE ámbito social. Hablamos de #CustodiaCompartida ? Se comprometen a una ley nacional de #CustodiaCompartida ?]]></document><document><![CDATA[.@jguaido y @leopoldolopez promueven un nuevo golpe de Estado en Venezuela. https://t.co/H95vaTDcLr]]></document><document><![CDATA[Desde Tavizna, Mingojil ésta mañana, Hellín al fondo con la Tormenta. @josemmol @MeteoHellin @JuanDavidMeteo… https://t.co/DsbxdKqQZu]]></document><document><![CDATA[@JubilaoCabreao @Trismegista @Pablo_Iglesias_ Creo que esta claro. A unidas-podemos]]></document><document><![CDATA[@EliasMichalas The funny thing is that with the karma-esque emergence of the Brexit Party, those nasty Tories will… https://t.co/zuHxWPJfuH]]></document><document><![CDATA[Fachada principal de la Basílica de Santa María Del Mar de Barcelona. En el tímpano sobre la puerta de la fachada p… https://t.co/rxZzqeSfDP]]></document><document><![CDATA[Relax in the paradise ! 👌🔝🏆⛳😍  #losnaranjosgolfclub #losnaranjos #relaxafterwork #chilltime #amazingplace #nature… https://t.co/Qt2lcYLdAA]]></document><document><![CDATA[Ya estamos de ruta ...  Esta noche @vinarockoficial quien se apunta ???  #carlospulido #viñarock #lamancha… https://t.co/WtE9j1qHUj]]></document><document><![CDATA[@trynytyreload ¿Parte de la base que María se escribe en mayúscula y con tilde verdad?]]></document><document><![CDATA[Curso gratuito "Lean Start-Up y design thinking. ¿Cómo crear un modelo de negocio diferente y rentable?" en… https://t.co/10TNPnuPGK]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Un fortísimo abrazo. Siempre Verde💚💚. #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@elequidistante @MiguelAAMontes @nachoalvarez_ Evidentemente, un aumento de los impuestos tiene un efecto sobre el… https://t.co/t4iwQnXe6E]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  Hicimos hace un año una visita extensa y completa por tercera o cuarta vez, ya perdí… https://t.co/vf90mVKtjo]]></document><document><![CDATA[@EduardoPradanos @elcorteingles @ACBCOM 3x3 old goats y vamos que ardemos.]]></document><document><![CDATA[Por un lado, correcto y coherente. Estamos a 6 ptos + golaverage del séptimo puesto cuando quedan 12. Muy difícil y… https://t.co/1pvslfzR7b]]></document><document><![CDATA[ENTREVISTA | Miren Etxezarreta (Catedrática emérita de la UAB): "Para sostener las pensiones hace falta una reforma… https://t.co/xfZG7OgmT5]]></document><document><![CDATA[@cultrun ¡¡"Es que no se le pueden subir a las barbas porque no la tiene"!!]]></document><document><![CDATA[@joestruch @Andres_1956 @AlfredoVaronaA @MigVillasenor Soy amante de la hª, fue uno de mis estudios, y a mis hijos… https://t.co/uGEyZckYOA]]></document><document><![CDATA[Taxistas de Madrid ponen publicidad gratis a Podemos: “El PP es lo último que llevaría en mi coche"… https://t.co/mthXiLXA2F]]></document><document><![CDATA[@ajcf_ @buscandoalfiz @v7JB @ArquiExt_COADE @hoyextremadura Al verter una cantidad incontrolada de agua por encima,… https://t.co/bnXG7VRKxu]]></document><document><![CDATA[@ClaudineLefeble @MarcelPagnolet @GinevraBcal4 @PAZLLORIA @fernandulac @macalbou @TellecheaW @Latanace… https://t.co/4aZgLq0lgR]]></document><document><![CDATA[Watching the bests and practicing. Maybe future stars?  #Snooker #WeLoveThisGame #WorldSnookerChampionship… https://t.co/3OPWLRjgJK]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @Ortega_Smith Si empezamos a meter a todos en el saco de "progres" al final todo el que esté en contra de… https://t.co/3DoRobYmCh]]></document><document><![CDATA[#pontevedra #galicia #spain🇪🇸 #riasbaixas #galiciaenfotos #galiciamola #galiciamáxica #descubregalicia… https://t.co/w751cBKB5f]]></document><document><![CDATA[@3L1A0 @unchinodechina ¡Y por qué no dejáis que sean las urnas las que hablen? 🤮]]></document><document><![CDATA[@Retiquio @Onofre_Onofre_ @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @NicolasMaduro Ya estuvo asesorando a Maduro, y asi les ha ido]]></document><document><![CDATA[@RosaCamargo17 @vox_es @CarmenRevista Como los vas a sacar de un sitio si los socialistas están agarrados por todas… https://t.co/CKEIyiokj2]]></document><document><![CDATA[Por si quereis tener a los chicos entretenidos y en buenas manos!!! RT https://t.co/G1VeWQKNl0]]></document><document><![CDATA[@CofHuelva Si hubiera habido más presidentes de Colegios Farmacéuticos como Paco Peinado, la profesión no estaría c… https://t.co/Px7HinxWtv]]></document><document><![CDATA[Aí tá. Metam a música da tourada. Gajas nuas e pinanço, bem vindo de volta Game of Thrones.]]></document><document><![CDATA[@leeharris71 😜 Visiting Mallorca the birding starts in your plane seat.  I should get a promotion from the tourist board @Gesnatur]]></document><document><![CDATA[El potencial económico de la cultura a medio y largo plazo, frente a los pelotazos inmobiliarios.]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Has dicho que si sacan un tratamiento hormonal es en base a la transfobia.]]></document><document><![CDATA[El mejor equipo con el mejor proyecto para España. ¡Porque juntos somos imparables! #EstáPasando #VamosCiudadanos]]></document><document><![CDATA[Lo digo sobre todo porque leo mucho lo de "si viene Pogba, adiós Llorente". Se parecen lo que un huevo a una castañ… https://t.co/S4cQ35A36m]]></document><document><![CDATA[Momento TeleTienda @Albert_Rivera ¿Qué oye? ¿El silencio? De ser así, por favor, cállese y deje de decir sandeces y… https://t.co/8pQDfyRIy2]]></document><document><![CDATA[A los pies de Nuestro Padre Jesús de la Misericordia. @cfdmisericordia #cofradiasmlg en Málaga, Spain https://t.co/b17jFKfC2C]]></document><document><![CDATA[Yo ya me he fabricado un escondrijo detrás del váter por si a VOX le da por hacer una Noche de los Cristales Rotos… https://t.co/tiBZ4Df0ga]]></document><document><![CDATA[@JAVidania Me acuerdo que fue la primer ciudad que fui a recorrer en cuanto me vine a vivir a España. Cuento con ello, gracias Vidania 😉]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @MLuisaDiaz_ Porqué #ElCaganer como decía Ussia,no está ya en España para ser juzgado? Porqué Bélgic… https://t.co/548IJZQ72u]]></document><document><![CDATA[Éste es el regreso de MTPM's DAYs... Estás preparado para ello? #militar #ejercitoespañol #ejercito #military… https://t.co/UwNpMY6TVM]]></document><document><![CDATA[El panorama musical esta en decadencia, la gente que no suena tiene que tirar a la gente que suena o sino nombrarla… https://t.co/JV2MGD2FCD]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 gran trabajo Antonio.  Mañana volvemos. Abrazo, y descanse.]]></document><document><![CDATA[@fotosilesalmeria Desde chiquito hasta hombre...   Retratos en blanco y negro, todo un clásico... . . . . .… https://t.co/GdT5SYNFAV]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado a Albert Rivera: Usaten no es mi adversario ... @CiudadanosCs = @populares ha quedado más que claro #ELDEBATEnRTVE 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[El PP minimiza la marcha de Garrido a Cs: no cree que le haga 'daño' electoralmente https://t.co/qC4kZ8lx09]]></document><document><![CDATA[@raisafuenmayor @burbuja2913 @maritibenito @charitoaguila @Ivoncita53 @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/doVOqvPcv8]]></document><document><![CDATA[.@JosepBorrell se reúne este lunes con los cónsules extranjeros destinados en Barcelona, donde hay actualmente 96 c… https://t.co/pX8VNGCcYt]]></document><document><![CDATA[@SDHuesca Eternamente agradecido por el finde que pasamos en vuestra ciudad y por una afición de primera]]></document><document><![CDATA[@angelencinas @ana23dm @AvivirCyL @ConsumoQue @inmitacs @ElSalmonContra @ConsumoClaro @ConsumeHastaMor… https://t.co/XaeZ5m4JgU]]></document><document><![CDATA[Describieron su relación de mil y una formas, ninguna bonita, hasta que un día ella le devolvió aquella mirada y to… https://t.co/43qBGlq5fZ]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 @paterjm @KustraD @profedeprimari @Retwiteadero @horadeverdad @enrilink @orardecorazon @CienciaFe… https://t.co/TxsSaR2CGL]]></document><document><![CDATA[Atresmedia deja a Vox fuera del debate del 23-A tras la decisión de la Junta Electoral Central https://t.co/eQ1ZUAkliK]]></document><document><![CDATA[Mi puta suerte d ponerme malo para feria de castellar😫 https://t.co/C5mkVbjuJE]]></document><document><![CDATA[“Apuesto por lo nuestro, aunque dure media hora, un sólo momento; lo que duran nuestros besos mientras decimos "te… https://t.co/gIclYtmnme]]></document><document><![CDATA[Previa de los" Auténticos Decadentes" en Barna ( Barcelona) *papa. Amigos de River y Boca. Todos hermanados!!! en S… https://t.co/gqPCfAI5vQ]]></document><document><![CDATA[Se decía que la monarquía estaba garantizada, porque la clase media es rabiosamente monárquica y gran parte del pue… https://t.co/nA0I7wxbI3]]></document><document><![CDATA[Barcelona. Esa ciudad salvaje que una vez fue de las mejores del mundo.  Que lastima...]]></document><document><![CDATA[@Massafina4 @pimientoman @Juanma_Saez @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/k3CpYUsJRU]]></document><document><![CDATA[⛹ #LEBOro: La calculadora de la permanencia  ▶ Si @araberri pierde hoy con @CBPHuesca será equipo de #LEBPlata al t… https://t.co/KHh4RWkNdb]]></document><document><![CDATA[Van a Suiza porque en un apartado caserío o un zulo no queda bien la firma. Y allí tendrán cajeros para sacar fondo… https://t.co/ySRhZ96I1c]]></document><document><![CDATA[@Firsou @Moftan @trishankkarthik @AhsanDeliri @nntaleb That sounds excessive. It would seem those guys are used to… https://t.co/KobrQg0TXn]]></document><document><![CDATA[@nenigreat Tome. Le ayudo para que entienda mejor: https://t.co/c404nRafRV]]></document><document><![CDATA[Llevo un rato viendo reportajes de entrevistas a votantes de Vox y literalmente estoy acojonado]]></document><document><![CDATA[@LuciaMendezEM Uno de los rasgos de nuestros políticos que, cuando dicen "hemos estado trabajando", lo seguro es qu… https://t.co/rZmy2gHnWA]]></document><document><![CDATA[@heragu2002 @tklasii @renault_uk @equipe44 @nelsonpancia @Renault_Cal @JoseLogioio @Aliman357 @ToddGa3 @Snugbucket… https://t.co/dpHM0CtVpS]]></document><document><![CDATA[@ButaconSchrod @1980SFC @granpresentador Que vas a esperar de la loca de las gafas y sus secuaces]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Control de alcohol en Cartagena. Ningún problema, pero cuando la chulería entra por la puerta, la aut… https://t.co/95p9KHHzES]]></document><document><![CDATA[«Puedes decir que soy un soñador,  pero no soy el único.  Espero que algún día te unas a nosotros,  y el mundo será… https://t.co/hZElihusoe]]></document><document><![CDATA[Bill Burr: "Lo ideal es crear frases largas y fáciles de recordar en lugar de una combinación loca de caracteres.",… https://t.co/fSz2RQcK1a]]></document><document><![CDATA[¿Abril que es el mes internacional de ir a Japón? No me explico, estáis todos los maricones allí.]]></document></documents></author>