<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mariancon4 @pabloalboran Pues disfrutad muchísimo. Yo por una fractura tengo que vender la entrada de pista de Pam… https://t.co/lQhdjgduqo]]></document><document><![CDATA[Por fin... en Phenomena  |  the ultimate cinematic experience https://t.co/NWVb0kMBr5]]></document><document><![CDATA[@BetisStats Las demás categorías luchando,las féminas +3,Betis deportivo +3,futsal +3,Betis energía plus +3,Real Be… https://t.co/z41f6Kz4Zn]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Natiti74 @PSOE Espero que entiendas que la izquierda es la protagonista, adelante sin matices, co… https://t.co/yy4A3kTcXa]]></document><document><![CDATA[scattered clouds -&gt; few clouds temperature up 13°C -&gt; 14°C humidity down 93% -&gt; 58% wind 1kmh -&gt; 7kmh]]></document><document><![CDATA[Todavía no te has apuntado. Necesitamos tú ayuda para vigilar que no se pierda ningún voto porque en estas eleccion… https://t.co/n6U5XzWeaN]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/RuB7OMj6P3]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles cariño  Felíz Lunes 😘😘🙋‍♀️💕💕💕 https://t.co/IGHVPcMvPd]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Así es Paola, puedes perdonar y además es sano para uno mismo, pero lo complicado es olvidar!!!! 💖🌹]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 19.30h en el Auditorio Palmira Pla, en Getafe, estrenamos nuestra representación de la obra "Muerte Accid… https://t.co/4HSYww7TLK]]></document><document><![CDATA[@_MATTdingo @realUNOgame @nacoxta ja pensou se tivesse essa carta no mau-mau?]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @CanariCule1899… https://t.co/5ZVCi5E4gd]]></document><document><![CDATA[@Myriam73002346 Alicante, Spain. An other for me. Y ahora como espero hasta el sábado????]]></document><document><![CDATA[Y no puede haber elecciones en dictadura, eso debe hacer quedado claro en estos años, cese d la usurpación es la pr… https://t.co/3fCCrFYXJE]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon @pablocasado_ Quien es Pablo Casado y de que partido es..jujujuju]]></document><document><![CDATA[A nossa resiliência, discernimento e coragem estão na força dos nossos sonhos. E nós somos do tamanho disso. Gigantes. 🌻]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion ¿Dice que como juez?🤔 Pues su señoría debería leerse las 8/… https://t.co/0JR3dfP29R]]></document><document><![CDATA[@pacocalavera @NTMEP @FacuDiazT @maltorres Ohhhh, vas con @Alvarito_Comico pallá, mucha mierda! Nos vemos pronto. Espero 😘]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal es  #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[Casado,Rivera,se creen q con 1.200 EUROS al año se puede tener un hijo x ahí.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Politica_ECpe @reyconbarba Payasos, no pasará nada, l Publican esto para calmar al pueblo, van a ver no pasará nada no hay justicia, no hay]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @Siempre_palante @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/pueSbAi0aj]]></document><document><![CDATA[Demasiado silencio, desprendo mucha paz y mucha energy, por eso me llamo lucecita, doy luz a todos mis amores,]]></document><document><![CDATA[Jaja el vino que tiene Asunción no es blanco ni negro ni tiene color Asunción Asunción échale vino al porrón el con… https://t.co/DURLa9p9Dz]]></document><document><![CDATA[«Y el Paseo de los Tristes alegrar» 🎶  * * #Granada #Grana #paseoDeLosTristes #andalucia #albaicin #model… https://t.co/ELOzWQySSv]]></document><document><![CDATA[Las andaluzas hoy tenemos que pedirle las llaves de nuestras cadenas a nuestros maridos para ir a votar. Después de… https://t.co/yKzMbDY7xa]]></document><document><![CDATA[Es maravilloso compartir momentos a tu lado ❤️💚🍀#misuerte🥰 en Estadio Benito Villamarín https://t.co/MJfW9OtW7h]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia @DarkSha71327073 Claro también para Aura 😄 https://t.co/mKcuCh71al]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP gratificante, se han roto las expectativas de la extrema derecha y han desparecido los insultos… https://t.co/S33OOkMfDl]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/Orj1VjyZzU]]></document><document><![CDATA[@ThankYouFromCat @KRLS DIGUEM PROU !!!! I DIGUEM-HO BEN FORT!!!! QUE RESSONI ALS QUATRE VENTS!!!!]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @gabrielrufian Estuvistes muy bien con propuestas de izd.!! Porqué no apoyastes los presupuestos!!!]]></document><document><![CDATA[Sabéis cuál era mi receta? A todos mis guisos les echaba gotitas de amor.]]></document><document><![CDATA[JAAAAJAJAAAJAAAJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAAAAJAAJAJAAJAJAAAJAAAAJAAAJAJAAA https://t.co/TIIKtAKVtx]]></document><document><![CDATA[@manelmourning @alvarosays @omixam Lo ha hecho Landor con el equipo interno. 🙈]]></document><document><![CDATA[@octamg @gerardotc Dando lecciones de democracia? Ah! Te importa? Pues estupendo!]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral Central ha excluido este lunes al sociólogo Sami Naïr de la candidatura del @PSOE a las eleccion… https://t.co/KvqCuUizRe]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame de Paris, avant et après l’incendie en images https://t.co/irz1MzMkv7 vía @lemondefr]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto contado por el alumnado de #Infantil 4  años. En la #asignaturadereligion se trabaja la… https://t.co/0WNhZ2gEG8]]></document><document><![CDATA[@Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum A llorar a Maternidad. Racismo, una de las palabrejas de moda.]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Sí, durísima para los padres, pero poder compartir tanto con tantos... Sigo pensando que es estupendo.]]></document><document><![CDATA[Carita de muñeca + Llena de luz y de sal + Tus ojitos negros ➡️ |MASHUP Sergio Contreras| ❤️ sergi0contreras  ▶️ Os… https://t.co/HuNNBK8CAf]]></document><document><![CDATA[Fresh air... . . . . #salamanca #countryside #familytime #photograph #photography #landscape #landscapephotography… https://t.co/spGEk8nLhg]]></document><document><![CDATA[A Astana acabou com a festa da Bora Hansgrohe na última etapa da Volta ao País Vasco, que rolou ontem em Eibar! Por… https://t.co/X9ZMvfGQ7v]]></document><document><![CDATA[Una il.lusió que s'encomana.   Gràcies companys @SocialistesdMca de #Lloseta per aquest magnífic dinar.  La primave… https://t.co/7thASUnR1o]]></document><document><![CDATA[@kamipnasqo @Jose___Vega @abcdesevilla @BeaMCarrillo Gracias por llegar hasta nosotros por intermedio de twitter y… https://t.co/6JZ6wR3TWz]]></document><document><![CDATA[@Oasiss55 @herreravb1 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Ese tuit no es que defiendas la desigualdad, es que vas más al… https://t.co/EygsxdvrF7]]></document><document><![CDATA[En el Canal Historia hay un documental muy molón de los túneles Nazis. Yo lo veo para la #jornadadereflexion]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ @Twitter @TwitterEspana Qué tipejo más canalla y sinvergüenza. Me he puesto hasta mala. 😡🤢🤮]]></document><document><![CDATA[@calleabril7 @locodelcolor @makacombo @sultantrianero @Amargura79 @EstrellaCarre @Feriade_Abril @Pilarmfm… https://t.co/pZLmAUMdV0]]></document><document><![CDATA[No he leído en ningún, programa electoral, en ninguno de todos los programas de los principales partidos que se pre… https://t.co/4XGROfdZsP]]></document><document><![CDATA[El precio de no vacunar: tratar a un niño con tétanos cuesta 900.000 euros https://t.co/mFnwN5J9yC]]></document><document><![CDATA[¿Por qué en los pueblos os arregláis como si fueseis a una boda? (Lo digo en plan a bien, que me fascina que todo e… https://t.co/INcHMBun0I]]></document><document><![CDATA[@AFEM2012 @ppmadrid Yo trabajo 10 h más al mes por, esas horas,en un hospital de Madrid y cómo yo cientos de médicos y enfermer@s etc]]></document><document><![CDATA[Cnd no perdéis encajar más a la perfección y PAM 💣🔥😍 https://t.co/NrLv8uhknj]]></document><document><![CDATA[🅿️🅿️ Montserrat: “Sánchez da la mano a Torra y la espalda a Canarias”. 🇪🇸💪https://t.co/GS53j6ddLa]]></document><document><![CDATA[@peru21noticias Otro que tiene que ir al psiquiatra. Es una bestia pero también tiene una patología mental.]]></document><document><![CDATA[Siempre que vengo a trabajar en @LaCasaEncendida me encuentro con la #cultura que me gusta celebrar, hoy especialme… https://t.co/9ODxLc5vDp]]></document><document><![CDATA[La #pascua es un regalo y estamos a punto de abrirlo... ¡¡os esperamos en Corte! @FundSpinola @ADCSpinola https://t.co/JHjV4T9xLK]]></document><document><![CDATA[@Marmonta28 @Tsevanrabtan Y la escuela de Salamanca. El liberalismo clásico español es antiestatista, que no es lo… https://t.co/oJND5GTkKy]]></document><document><![CDATA[Faz hoje exatamente 1 ano... Ainda bem que já viste realmente que tudo o que te contaram era mentira;]]></document><document><![CDATA[No puedo articular palabra.....Una pesadilla de 8h duele menos #YanımdaOI]]></document><document><![CDATA[📣 Ep, carpa del @PSCBegues Avui 🕛 11:00h @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix @PSCpolmunicip #HazQuePase… https://t.co/pc5IU9uBlC]]></document><document><![CDATA[Periódicamente #mujeres embarazadas visitan #HospitalMotril @saludand acompañadas de su #matrona de… https://t.co/CaX7sIUTP3]]></document><document><![CDATA[“I què farà @Esquerra_ERC amb els diputats? @AlbanoDante76 “doncs mira nosaltres no parlem d fer referèndum sinó q… https://t.co/kZKO8KSTHL]]></document><document><![CDATA[Flipando en el Ave.... Van 15 de los imputados mañana en la audiencia Nacional por el 11/10.]]></document><document><![CDATA[@BurgainJoseline @DEYCatherine1 @libe Moi aussi je l’ai vu , lui aussi doit mentir , en fait peut être même que la… https://t.co/lhuIz3u8BI]]></document><document><![CDATA[if anyone asks you what perfection is, just show this video!!  U KILL THAT SHIT BABE 😩😍 https://t.co/KwErWjk993]]></document><document><![CDATA[I així tota la campanya de @JuntsX. No recorden tots els vots repressius de Convergència: llei de partits, reformes… https://t.co/6oLJLtRy64]]></document><document><![CDATA[Não posso ver bebés nem pensar em crianças. Fico com o meu relógio biológico ao rubro.]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @LeaksUberCabify @cabify_espana A mi me pasa lo mismo. No podré montar en cabify no me vayan a engañar y… https://t.co/5Es7WIunr4]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con mis Titulares y como Protocolo. Recorrido nuevo. Nuevas experiencias. @HdadEstrella… https://t.co/cZKzdmAd2n]]></document><document><![CDATA[@LoliRicoG @orange_es @a_sancheztoledo @Aepsal @suromig @juanjoagun @Ramonpmerlos @ShirleyGSA @prevencionar… https://t.co/YwTOznMKCJ]]></document><document><![CDATA[Gajas que vocês comem na noite e não vos vão dar nem metade daquilo que uma gaja decente dá  Gajos: 🤤🤤😍😍😍😍🍆🍆🍆🍆🍆🤪🤪🤪🤪… https://t.co/VwINS4mXOQ]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado Pablo Iglesias hablando sobre el aborto.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[me ha llegado ya la carta del pp, a ver si me llega la de ciudadanos y vox también para hacerle compañía en el cubo de basura.]]></document><document><![CDATA[@unicatambien @sanchezcastejon Tú lo has dicho, los votantes. ¿Lo tendrá tan claro Pedro?]]></document><document><![CDATA[🥰🙋🏻‍♀️Aún quedan muchas imágenes que mostraros de la Nueva Editorial Fotográfica que he realizado a cargo de goeven… https://t.co/DXzxs8kQZ9]]></document><document><![CDATA[#Leer es muy sano porque tiene vitamina #SÉ  Genial afiche de @evadiez_]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a ver #LaPequeñaSuiza y estoy feliz 🥰 @maggiecivantos @Giajons https://t.co/XFJ26UZOf2]]></document><document><![CDATA[Hola @ajuntpeniscola @_peniscola @todopeniscola Podrían nivelar el suelo del parque infantil de #Peñismar. Mi hija… https://t.co/lkcjIcoJrf]]></document><document><![CDATA[¿Como coños va a ir la Cifuentes a celebrar el 2 d mayo.Fue tan fuera d lugar su " queréis q me valla pues no]]></document><document><![CDATA[@eeipril Se follar pero bueno no me he dado el visto mas que te digo que no me lo pasas nada ni te cuento que no me he despertado]]></document><document><![CDATA[Debo ser la única criatura sobre la tierra a la que no se le ha caído ninguna red social 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/GdMM9TrcpZ]]></document><document><![CDATA[I’m loving the colours of Lisbon even more on this trip - especially on this cool set of mailboxes! 🧡✨ Hope you had… https://t.co/gyqShbPlOY]]></document><document><![CDATA[¿Sabes diferenciar #ciberbullying, #bullying y #acoso? #2M #Alacimamejoracompañada https://t.co/TPcuzvqOfI]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jlBOQPlfsT]]></document><document><![CDATA[Viernes ....!!!!   #restauranterama #marbesa  #marbella https://t.co/76TQIFcSvn]]></document><document><![CDATA[@Atiyulia @ydevesa @gonzalezpons @populares Tenemos que darselos al #ValorSeguro que es el PP. Porque cada partido… https://t.co/BXbM96VCxM]]></document><document><![CDATA[@amarenedue Algunas somos muy “lagartas” y nos encanta https://t.co/cvTpgpkm1y]]></document><document><![CDATA[Um casaco, agora uma sweat... só n vai um par de calças pq n gosto de skinny jeans 🤪]]></document><document><![CDATA[Noam Chomsky consigue el Premio Fronteras del Conocimiento | Cultura | EL PAÍS https://t.co/Cf1mD1Vb1x]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Ponlo en grupo para que lo vea papá.  Que a mí se me olvida🤦🏼‍♀]]></document><document><![CDATA[Muy interesante la cocina de producto de las islas!! @turismo_gastro_ @ibizasabors #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[Encuentran los cadáveres de la madre y el hijo desaparecidos en Tenerife https://t.co/qixim5dH7c vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[@TubioEva Eva eres una mal nacida , y una indeseable ; que la vida te de , lo que tu deseas a los demás.]]></document><document><![CDATA[Los balcones del n°17 de calle San Agustín los podrían ir tapiando. Vaya manera de cargarse el paso de @HdadLasPenas #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[Se acerca el cumple de mini-sobri ☺️ (@ ToysRus Islazul in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/7rKFrvHMKQ]]></document><document><![CDATA[@JJe_CS @fer2365 @DTrolera No. El enfermo no decide sobre que un médico tenga que acabar con su vida.  Haber llegad… https://t.co/IHKw7vkGep]]></document></documents></author>