<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Por favor, como maestra te pido, casi que te exijo que no llames a es engendro maestro. Esa palabra es sagrada para… https://t.co/KOQPRDEQcg]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @DoctoraGlas Y sería legítimo si así lo decide ella. Aca… https://t.co/QLt19SdKPM]]></document><document><![CDATA[@Astrid_Libre Jajajajaja k arte ha ver si espabila k ya es muy viejooo 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Lo peor que puede pasarnos es morirnos y eso está garantizado #YoSoyLaMuerte]]></document><document><![CDATA[Pinche coraje que traigo atorado desde que me vio, me sonrió y no me hablo😠]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️  Maltinha o meu irmao encontrou esta gatinha super meiga nos Casais de São Lourenço se alguém souber d… https://t.co/jA7LWZXngP]]></document><document><![CDATA[@realitiesaddict A mi me pasa igual... no me habia pasando nunca...a este extremo...es una maravillosa puta locura de serie !]]></document><document><![CDATA[Por un lado, el curso “Auxiliar de Almacén y Reposición” que está impartiendo Carmen Luque Morales y que tendrá una… https://t.co/m6xNoRsnl2]]></document><document><![CDATA[Eres quien me da fuerza, y sé que desde ahí arriba me estás guiando. 😢♥️👵]]></document><document><![CDATA[Todo es cuestion de deshacerse del nudo.....o cortarse la cuerda...Buenos dias L U N E S #coffebreak https://t.co/635tutIgHF]]></document><document><![CDATA[@pampanilla @maberalv Jajaja me encanta que me pases el guante con Frans de Waal 😂]]></document><document><![CDATA[Te sigo como le siguen los puntos finales A todas las frases suicidas que buscan su fin. en Caspe https://t.co/KAKpdkt2YQ]]></document><document><![CDATA[Cada día tengo más claro a quién voy a votar para  que gobierne nuestra ciudad  puede mandar  a la haz tus propios… https://t.co/9sfGRAkaFm]]></document><document><![CDATA[Como si fuese veranito.. #spring #costadelsol #workhard en Torremolinos https://t.co/s0nhCm7U79]]></document><document><![CDATA[@juangc1424 Así es 💪💪💪 Está que se sale sin tener que mentir, siempre con la verdad por delante 👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[I left a flower at the Catelyn Stark grave at the Game of Thrones Graveyard. Mourn a dead character: https://t.co/y2d0r9tc88 via @Slate]]></document><document><![CDATA[Lo del @cdnumancia en el #CadizNumancia es de ser unos pedazos de sinvergüenzas.]]></document><document><![CDATA[Madrugar para irnos de after a veces pienso que es que menudos cojones más gordos tenemos pq xd]]></document><document><![CDATA[@MDiazFuentes @Alf_Magallanes ¡Oh! Pues yo pensaba que era algo referente a la respiración (en concreto a la inspir… https://t.co/3mx568rmgR]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP gratificante, se han roto las expectativas de la extrema derecha y han desparecido los insultos… https://t.co/S33OOkMfDl]]></document><document><![CDATA[Cuántas veces quieres ir en una dirección y crees que no puedes, que no debes o que no es para ti. Quizás sean much… https://t.co/sz6WgOUeS5]]></document><document><![CDATA[Sin palabras 😂😂😂😂 #SemanaSanta #Salamanca #vacaciones #SemanaSanta2019 https://t.co/aqLDFDBz8u]]></document><document><![CDATA[@campal_juan @lsuarezdelezo @EVernacci @Higinio_Gomez @ziza_MAD Un genio! Esperando a los postres.... @ziza_MAD https://t.co/P0ojZyOO2y]]></document><document><![CDATA[Algunas hemos optado por otro tipo de maternidad! 😜 en Facultad De Veterinaria, Universidad De León https://t.co/8PjH4NnwVd]]></document><document><![CDATA[@nuriamarinlh @MargaPallas @semgencat Lo siento mucho. Es desgarrador. Mis condolencias para todos vosotros.]]></document><document><![CDATA[@elpartoesnuestr @el_pais Respetar la autonomía de las Mujeres e instaurar un modelo deliberativo abandonando el pa… https://t.co/WiqnOKttAe]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @montsegolSiSi @Karolll70 @rosamariabe1 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/VInD6xFEH3]]></document><document><![CDATA[@Lunallena1979 @lauraterceroabo @xana_2011 Exactamente Luna... ahí es cuando me queda #erkencikuş]]></document><document><![CDATA[Esto va en la línea de los extremos se tocan y no puedo con tanta falacia, por favor.]]></document><document><![CDATA[@26_DaniPedrosa @KTM_Racing @redbullESP Te lo mereces y te echamos de menos 🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[@MadafacaVerde @JusapolSalvater @MqGuardiaCivil @jusapol @AFAPOL_ @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa… https://t.co/3Yhjowko8b]]></document><document><![CDATA[#EldebateenRTVE Para ir calentando motores, un comparador de los programas electorales.  En igualdad, los únicos pu… https://t.co/2mAghDaO3l]]></document><document><![CDATA[@javierespinosa2 LA IDEA QUE TENÍA HIROHITO DE SU PUEBLO Y SU PERSONA QUEDÓ MUY EN EVIDENCIA CUANDO RESCATÓ LO QUE… https://t.co/y2N4eksq0g]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 18 de abril en la Comunitat  https://t.co/5Rdh6HfJgX]]></document><document><![CDATA[DICCIONARIO DE LAS COSAS QUE NO SUPE EXPLICARTE Esto no es un diccionario…. aquí detrás no hay estudiosos, ni acadé… https://t.co/wWvmLO1Wfo]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ Mira va a ser la risa 😂 🤣 😂 de salvame... Me da que cuando sale le entra hasta la depre su novia yo creo q cambia 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Abrir la puerta de la cochera, decirle a Sindi que salga a darse una vuelta y que te haga caso y se dé su vueltecit… https://t.co/TqnOjN7Bo0]]></document><document><![CDATA[#N1CanalFiesta18 QUIERO, DESEO, NECESITO! QUE EL NUEVO SINGLE DE @DavidLafuente #QuieroOlvidarte ESTE EN LA LISTA D… https://t.co/E9xpPz0bdk]]></document><document><![CDATA[SHAKER CARDS #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/h7JFTGwb8z]]></document><document><![CDATA[@policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QnEGuTFk6r]]></document><document><![CDATA[#Titanic #Titanic107years #Titanic107 #107years #Titanic107años https://t.co/vIWQzkUzOV]]></document><document><![CDATA[Não é por nada, mas tipo que hoje foi o meu primeiro dia de férias basicamente. Ando exausta 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[En @Gato_directo tenemos el Debate de la 1 pero dando voz a VOX y comentando lo que se vaya diciendo.]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @JosAndr90869973 @MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol… https://t.co/VrCGgXS2pO]]></document><document><![CDATA[Fds tive de sair de casa só para comprar uma puta de uma caneta, tipo wtf]]></document><document><![CDATA[Y, ?Qué será para él gente sana y decente? Para mí él no es una cosa ni otra. Lo malo es que mañana seguramente muc… https://t.co/P7Y4fzUN1k]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @ollanmar Los datos son lo q son es el uso q hace de ellos, deka abierta las conclusiones y a la vez… https://t.co/o6qqGQlwGN]]></document><document><![CDATA[Piedad ⁦@HdadBaratillo⁩ #tdsCofrade #Sevillahoy #SSantaSevilla19 https://t.co/TAhQRTMJBX]]></document><document><![CDATA[@malasmadres #soyfeminista porque no se puede ser otra cosa, merezco lo mismo por el mismo esfuerzo, merezco mismas… https://t.co/Bf4MeAU3NI]]></document><document><![CDATA[Entre mas pasa el tiempo mi lista de cosas que hacer para la boda sigue creciendo 🥺😩😫]]></document><document><![CDATA[El partido de Rivera publicó 7 anuncios personalizados en 7 provincias andaluzas con un mensaje calcado: "Estamos a… https://t.co/Zo7YRfgLpt]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM @okdiario Habrá política más indecente? Cuando le ríe la gracia, al policía que monta un puticlub, para espiar a políticos?]]></document><document><![CDATA[¿Pero qué mierda de titular es este? ¿De dónde sacan a esta gentuza? https://t.co/tpSYYdLruz]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 @RafaelTimermans @Lentejitas El último año que trabajé en la universidad entró una directora nueva. Su… https://t.co/1vX3pEbfEY]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker La clásica persona que da por culo en público para dar a entender que es el Capitán Planeta y desp… https://t.co/rW800SZoNC]]></document><document><![CDATA[@arachibuty Cuatro años mareando a la fiscalía, cuatro años descartando las denuncias https://t.co/KaNNF7nxID]]></document><document><![CDATA[@mary_carvalho22 Tu não estás pronta, ninguém está, eu já o vi E AINDA NÃO ESTOU PRONTA]]></document><document><![CDATA[I s’ha fet justicia i hem guanyat!!!! seguim!!!! 💙💙💙@CESabadell https://t.co/UImlUrjbqC]]></document><document><![CDATA[Il 70% delle scelte di acquisto sono fatte donne ma poche donne sono nei board e spesso in minoranza #digitalhive… https://t.co/ZXAffVSIFc]]></document><document><![CDATA[@honestOtter8 Verdad, impresionante. Estoy con los ojos como platos pegada al sofá]]></document><document><![CDATA[Mi hermano pequeño está to asustado porque operan a mi madre y no sabe expresar ese sentimiento]]></document><document><![CDATA[Que han echo mucho capítulo sí, a este paso llegamos a navidad. #LaVenganzaDeRiza]]></document><document><![CDATA[🤨No, no todos los #yogures que compras en el #supermercado son realmente #yogur  https://t.co/SRmoEQaVR6]]></document><document><![CDATA[@abc_es Dos años en esta etapa de la adolescencia es muy importante Es prematuro los 16 años 😊]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas @liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Cómo escribe, xd. Yo lo descubrí con El mágico aprendiz. Ahora no p… https://t.co/eDImPdLXGb]]></document><document><![CDATA[Depois de declarações passadas na CS do papa em relação aos e-mails dificilmente isso passará despercebido não só á… https://t.co/8K30qd2Ftp]]></document><document><![CDATA[Me da que al final will smith manda a su hijo con su tio y con su tia a bel air https://t.co/ooNr1v0FyW]]></document><document><![CDATA[@Isa_Fernandez01 @mariiagetafe pd: cuñi una noche te pasas por las fiestas si o si]]></document><document><![CDATA[@Pacojones19 @JuanMa_Moreno @populares @PSOE Mejor mañana; que a lo mejor encuentra las alfombras.]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner D'això es tracta..💀💀💀👹👹👹👹👹👹👹👹👹👻👻👻👽👽👽👻👻👻👾👾👾👾👾👾👾👾👾😈👿😈👿😈👿😈👿😈 ...que si no voleu saber massa...]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! A por el martes! (Y qué bien que mañana es fiesta porque estoy agotada...) #madrid… https://t.co/rZgPqhu9BI]]></document><document><![CDATA[@lucianolopez27 @AlanGarciaPeru Y también Pilar nores al ser su esposa aún supongo que si se confirma coima las pro… https://t.co/WQB41k01eR]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la semana con novedades 👏🏻 Llegaron blusas con detalles y tejidos suaves. Buenos días ☀️  . #blouses… https://t.co/J52TgOyLUb]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/t3glJCltUy]]></document><document><![CDATA[preciso de um manual de instruções de como esquecer quem se esqueceu d mim]]></document><document><![CDATA[@JucilMurcia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/MZo5F68l6B]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de este debate es lo bien que lo estoy pasando con tuit de mis compatriotas. Yo el voto lo tengo claro des… https://t.co/KMSp2Cucao]]></document><document><![CDATA[yo quiero que aitana anuncie concierto en barcelona pero en plan barcelona sabes no sitges :( me gustaría ir]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @GuillemCristo @JuanMarin_Cs Si tanto reniegan de Vox que rompan el #Trifachito y conque elecciones..]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h d’avui teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’art… https://t.co/XznGrnEFKX]]></document><document><![CDATA[Yo voy a buscar canciones que hablen de rosas. Mi hijo se cree que no hay 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Mucho, hay q decirlo, mucho más, sentadit@s, cogid@s de las manos, q humanidad @LuisRojasMarcos con humildad de ❤ d… https://t.co/1GTF9QX51I]]></document><document><![CDATA[@mstrubell @DiarideGirona Vol dir? perque sembla que s' ascendeix quant mes anticatalà es sigui...]]></document><document><![CDATA[Ojala el resto de políticos tuvieran la mitad de clase que tiene usted. A veces una mantiene la esperanza en que,se… https://t.co/biDQILAck4]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias @EntreLibrosyTin @Librosdetinta @ConAromaaLibros @AproLaVidaCaDia @bookpiic @sentirtusletras… https://t.co/D7e6xtTeap]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:21, noon 14:13, sunset 21:05 CEST (UTC+2), April 26. Day length: 13h 44m.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja,, yo voy a ir ahora,,, pera que ponga el móvil el mileniolive y ya voy,… https://t.co/Zav1fa6cbT]]></document><document><![CDATA[@SantaSuki @frikicongafas Jack!!! Qué risa, de verdad. Me da miedo revisionarla y que haya perdido.]]></document><document><![CDATA[Los cobardes mueren muchas veces, muchacho. Los valientes sólo una. @juangomezjurado, "La leyenda del ladrón". en… https://t.co/IY2K62Z9Ao]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Que no te manipulen fuera el antiguo partido y sacar gemte nueva que quiera luchar novdestruir]]></document><document><![CDATA[@lacosmopolilla @FAADAorg @Sinmapa_net @objetivo_viajar @VivirParaViajar @TragaViajes @viajarlocura @funtravelven… https://t.co/RPaJxU5XTr]]></document><document><![CDATA[En ningunas elecciones había visto tan claro, tan cristalino, que, si o si, hay que votar. Da miedito todo #28a]]></document><document><![CDATA[He usado Shazam para descubrir I Walk On Water, de Kaleo. https://t.co/1LkA2QojgF]]></document><document><![CDATA[@ReturnsZooro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eln5U0MprI]]></document><document><![CDATA[@RPalmaCano @JoseCarlosCB27 Están flipandolo con la primera temporada.... Jajajajajajajajajajajjajajaj]]></document><document><![CDATA[@sgaywalker Y ojala todas las personas de este universo pudieran llegar a conocerte y ser tus amigas, vales millone… https://t.co/Xw06W8KvUd]]></document><document><![CDATA[@AngelsGregori @GiocondaBelliP Me encanta¡¡ "porque el que no tiene ojos para soñar, no ve los sueños ni de noche ni de día..."]]></document><document><![CDATA[@juansrod1 @Morganacatalana Totalmente cierto, lo grave es que estamos normalizando la impunidad para delinquir al responder con silencio.]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Ya por último, no son rodeos, son los procedimientos legales q… https://t.co/3eLY6TCJYA]]></document><document><![CDATA[Para los que me preguntaron, el debate de ayer lo han colgado en el enlace ⬇️⬇️⬇️]]></document></documents></author>