<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mas o Jonas entrou. Não é idiota como tu e está feliz pelos minutos q lhe são dados. Respeito? Se há clube que resp… https://t.co/CE3wXi9md4]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/oJ9kqioVTl]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a ser to pasota con la gente d vd pq estoy hasta el caraajo de mostrar interés pa naa]]></document><document><![CDATA[¿Que están tramando? Irene Montero, Otegui y Tardá, reunidos en un hotel en Ginebra-Suiza. https://t.co/1QwB5BSszS]]></document><document><![CDATA[El surfista de patio. #bollito en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/4DXlx3P98q]]></document><document><![CDATA[@AytAlcantarilla ¡Buenos días!! La reunión a la que debemos asistir los presidentes de mesa y vocales de Alcantaril… https://t.co/wdiG9s7fYM]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Si quieres votar con fundamento y en conciencia, todavía te quedan horas para echarle un v… https://t.co/66KZ55HyF5]]></document><document><![CDATA[así es mi querido Rober, se lo pude expresar, el privilegio que fue para mi vivir ese momento de su vida y escuchar… https://t.co/F7AXuLxfbX]]></document><document><![CDATA[Un poco de bíceps 💪💪 ———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos person… https://t.co/GG3r1jF7O4]]></document><document><![CDATA[@jorgee_alvess , já nos conhecemos á muitos anos , e o bom é que a nossa amizade nunca “morreu” , apesar de estarmo… https://t.co/X9s8YRn4hg]]></document><document><![CDATA[Otra vergüenza para @sanchezcastejon  dejando a un golpista alojarse en la  Embajada de España ¿Nos queda alguna du… https://t.co/6xb3jMK3dp]]></document><document><![CDATA[Quem me conhece sb q n faço nada c intenção de magoar ngm ,eu tenho a consciência bem tranquila por isso ..]]></document><document><![CDATA[Pedro me deve um pastel, esse tweet é minha garantia e vcs são tesmunhas, é isto]]></document><document><![CDATA[@CarlesCasamayor @mirrocafort Que ya no hay aguja !! Ahora toca la torre !!]]></document><document><![CDATA[@Laura_Casado96 @cssabadell @moyano83 Enhorabuena Laura, ¡harás un gran trabajo! 👏😊]]></document><document><![CDATA[Esta mañana en vez de apagar la alarma la he pospuesto y mientras me duchaba en vez de música he escuchado 10 minut… https://t.co/FPMQJIYJyL]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @guitardpascale @dizzychick01 @maria_fragata… https://t.co/nDyrlYBpmj]]></document><document><![CDATA[@okdiario @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/eYNS4njID0]]></document><document><![CDATA[Necesitamos unos dias para dejarlo todo listo para los eventos de mayo en Granada, Spain https://t.co/XbtrIfr8GE]]></document><document><![CDATA[@rovigar59 Jamás saldrán de la pobreza si no saben salir de la incultura. Por lo visto,  con tantos años de reinado… https://t.co/FQcz8mLm7R]]></document><document><![CDATA[A mí me van los hombres. Lo demás  no lo entiendo, quizá  me repugna. No puedo evitRlo.]]></document><document><![CDATA[@indhira_guerra @antonio_ceballo @jguaido @hramosallup Necesitó 8 días para apoyar a Guaidó y lo hizo por presión d… https://t.co/b20p5FBsgU]]></document><document><![CDATA[Yo si siguen quitandome Seguidores, haré  lo mismo, Y si todos lo hacemos TWITTER  se lo pensará  Mejor]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU A ver si el PSOE desmiente a los pesimistas y demuestra que es de izquierdas votando con sus aliados n… https://t.co/fPfkBTidts]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @YadiraEstrada92 @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @izayannesousa85… https://t.co/Z9uOSabxwO]]></document><document><![CDATA[@1000AMMX @ClauAyalaGuzman Buen día ya con ustedes como SIEMPRE saludos desde Mallorca]]></document><document><![CDATA[@_irenemurillo Hay más elementos que puedes analizar en un videoclip, no sólo quedarte en una letra. Te doy dos día… https://t.co/FmvntBbPLl]]></document><document><![CDATA[Estou mesmo a cagar-me para tudo o que vcs dizem, todos opinam mas ninguém entende]]></document><document><![CDATA[@ramirocabrera30 @priscillaam29 Yo lo sigo siendo ❤️ porque lo veré al final del rainbow bridge 🙏🏻⭐️]]></document><document><![CDATA[@Raconteunconte @lasprovincias @apunt_media @emparmarco No tiene nada interesante para nadie menos para ellos mismo… https://t.co/90ZLcTwhEz]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre GRACIAS!!! por vuestro Cuidado, Dedicación y Amor Incondicional ❤️👩‍👦❤️ https://t.co/wtSDWdvucH]]></document><document><![CDATA[@LC_encadenadas #LCCincoCerditos con el tiempo que tiene esta novela, ya me atrevo a decir que el asesino es el mayordomo 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Y estos ignorantes que Se creen justicieros.? Pues que se quemen a si mismos]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Alfonso Guerra se ha quedado sordo. No ha oido a los votantes. Tambien los votantes perdemos audicion cu… https://t.co/bdw0ukys1f]]></document><document><![CDATA[@jorditurull Todos los catalanes Indis estamos en deuda con Usted por su valentía y honor, aceptando la Presidencia… https://t.co/9w3ESzNgho]]></document><document><![CDATA[Me costó entender, que un día despertó y ya no sentía la motivación de estar conmigo, y aunque siempre intenté busc… https://t.co/G02CRMqL97]]></document><document><![CDATA[El pequeño del alma y la PANTO la niña no entra en esta foto manda huevos!!! Hipócritas!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@elmytmagana No es mio amiga, yo solo me identifico con el autor pero estoy de acuerdo en que es muy bonito.👏👏👏👏👍]]></document><document><![CDATA[@minisashas 😂😂😂😂, frasaza:"el despierte de las amigas interesadas en la pintura en tela" me copio, con tu permiso 😉💜]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Antes muerta que maleducada. Sus prácticas de camorristas frustrados sólo para aq… https://t.co/SFZt9gcYlM]]></document><document><![CDATA[I cannot even do a baggage claim with @tapairportugal online for my mom's luggage, the one TAP have lost because of… https://t.co/MZqSNU7XVP]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @MiriamSaavdra @telecincoes No creo q desaparezca de todo puesto q cada q ella está sube la audiencia]]></document><document><![CDATA[@danicaballero90 @cayetanaAT Son las pintas, la suciedad, las actitudes.. puñetera escoria.]]></document><document><![CDATA[@GobernoAlem Los andaluces no están para estas cuestiones  Toca bailar sevillanas . Comer y beber hasta caer rendid… https://t.co/G7nOUjYwhB]]></document><document><![CDATA[Preparada para una mirada de infarto? Con #lipocilsexpert lo conseguirás! Un tratamiento para el crecimiento de las… https://t.co/VoPITonenL]]></document><document><![CDATA[@NavalesiKent I'm so sorry. Stupid intolerant people believe they can say or "think" anything, sadly. I for now lau… https://t.co/pTqkqJE3Qd]]></document><document><![CDATA[Esta tonta, este ano já não sabe para que lado há de deitar mais flores. / Where else will you shoot your flowers,… https://t.co/m9JYhNxnJM]]></document><document><![CDATA[El ébola se descontrola en el Congo: la OMS prevé un escenario de trasmisión continuo e intenso… https://t.co/f40Bs8Mzqr]]></document><document><![CDATA[@BscRh2d @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/YRZpytm3lM]]></document><document><![CDATA[“Todos y todas son abanderados del feminismo, pero en España sólo tenemos hombres candidatos a ser presidentes.”  I… https://t.co/2vHG6SkoVs]]></document><document><![CDATA[@tonialba Toni: no cal surti a la foto per ser ELS MILLORS!! EL PERIÓDICO-Es un diari ò UNA REVISTA DE SUCESOS PARA… https://t.co/Iz6cEAcfAR]]></document><document><![CDATA[@TuraClara @VogelfreiCAT "ara digueu: ens mantindrem fidels per sempre més al servei d'aquest poble". Salvador Espriu]]></document><document><![CDATA[@RavenclawRead @MagicalReadthn I mean... he caught the snitch but  Ireland still won]]></document><document><![CDATA[Hola bebé cómo va todo espero que bien, me enseñe no extrañar cuando extrañas mucho las cosas nunca llega es real,… https://t.co/GnVA4klI50]]></document><document><![CDATA[Participa en el concurso de cortos “Aventura con Dinosaurios” y podrás ganar un premio de 1000€ y conseguir que tu… https://t.co/uy12QvMPAD]]></document><document><![CDATA[Anda, haznos un favor a las mujeres, déjanos en paz, que cada una haremos lo que nos plazca con nuestra vida, mamar… https://t.co/iZ8LY9vDQ5]]></document><document><![CDATA[Ni las buenas noches, ni los buenos días. Se estan perdiendo las buenas costumbres.]]></document><document><![CDATA[¡Sorteo Día de la Madre gracias a @JeanneProvence! https://t.co/0CmW9tlQer https://t.co/anTBUqyhVL]]></document><document><![CDATA[@Marikilla_GR89 Yo creo q soy inmune porque la pasaron todos mis hermanos y recuerdo q mi madre nos acostaba juntos… https://t.co/srKY6deZkA]]></document><document><![CDATA[@Mnica32959412 @JuanCar70087262 @CiudadanosCs @sanchezcastejon Yo preferiría que con ninguno de ellos. Que pacte co… https://t.co/ooh2OCBZYG]]></document><document><![CDATA[Muero de amor con mi madre preparándome todo para la procesión. Dios me la guarde muchos años ❤️#madrenohaymasqueuna]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @JuanMarin_Cs Pues peor el PP que dice que Vox en Andalucia no tiene voz ni voto..… https://t.co/b1tyuvIgYb]]></document><document><![CDATA[Y al tercer día resucitó. Y queda por delante un nuevo año. Dicen que el año del cofrade comienza ahora, feliz año… https://t.co/uAp6EThjfV]]></document><document><![CDATA[@preciosas10 @JesusCintora Como los del PSOE de la junta se irán de cositas..]]></document><document><![CDATA[15 millones de españoles respiran un aire que la UE considera insalubre https://t.co/TjtyYVTw29 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Hoy en #hospitalMotril, @saludand escolares de diferentes centros educativos han llevado lecturas a los #pacientes… https://t.co/WmgbQJKlzH]]></document><document><![CDATA[El primer debat amb els 7 alcaldables de Barcelona, amb @JosepCuni a SERCatalunya.   #AquíDebatBCN Per seguir-lo en… https://t.co/Ne0IpOf5EY]]></document><document><![CDATA[Azulejo   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel… https://t.co/AB2HPGl0vp]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[Granada es el puto mejor viaje que he hecho hasta el momento 🌹😍 https://t.co/c2Xur97nF1]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ ¿escuchan eso? Es el silencio del que hablaba Rivera, porque quien calla, otorga. Has estado magní… https://t.co/OnoWicfs6r]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Que desgràcia que llevas encima,   no te dà buenos consejos tu mami ?...]]></document><document><![CDATA[Que digo que salvo Iglesias el resto de candidatos #28A en el #DebateAtresmedia parece que posan para modelos ... h… https://t.co/S8ajgQ3o4r]]></document><document><![CDATA[Para conseguir acercarnos al cumplimiento de los #ODS necesitamos de vosotros más que nunca. Gracias @fortunata_2030]]></document><document><![CDATA[Luego, en 2016 también, me enamoré de Douwe Bob 🇳🇱 y de Donny Montell🇱🇹, porque joder, ojos tenemos todos es lo que… https://t.co/o7QeaElvhc]]></document><document><![CDATA[Tu sabes que naciste pa' mi, tu eres mi gusto, mi flow, lo mismo te pasa a ti cuando estas cerquita de mi. El deseo… https://t.co/J1QS8HWSDW]]></document><document><![CDATA[Não percebo como é que há pessoas a criticar as viagens de finalistas quando nunca foram. Dinheiro gasto à toa? Se… https://t.co/ZQUVQovLCo]]></document><document><![CDATA[@nnno68 @jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @MariaMonteroTFE @ERIKEO5555… https://t.co/BlnDea0TVd]]></document><document><![CDATA[Os prometo que al ver estos dos twits juntos en mi TL he pensado que @ClaraGrima hacía un comentario irónico sobre… https://t.co/ODPdAyi0q9]]></document><document><![CDATA[En #DebateRTVE, @gabrielrufian dice que lo que rompe un país es la desigualdad, los desahucios, los problemas de la… https://t.co/AJPRXnjIxq]]></document><document><![CDATA[Ya que no lideramos en #IA al menos ayudemos a regularla promoviendo ... Una ética urgente @anafuentesf https://t.co/hCQA6os7Q0 cc @relathia]]></document><document><![CDATA[@isanseba @PSOE Cada vez que veo tu Foto vómito.  Defensora de la purria  del Partido más CORRUPTO  De EUROPA]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL Estamos ya preparadísimos para empezar #TourResinphónico, no obstante seguro qu… https://t.co/1mRQIkkPg9]]></document><document><![CDATA['Maio maduro Maio, quem te pintou Quem te quebrou o encanto nunca te amou" #ZecaAfonso Buenos dias  Esperemos que lo sean 🌷]]></document><document><![CDATA[@privilex La zona de las rotas me encanta es una pasada !! Si puedes acercarte 👍 Ya me contarás 😜]]></document><document><![CDATA[#FakeNews #guerrasucia  El #TriFachito utilizando una cuenta falsa para manipular e intentar engañar al electorado… https://t.co/bPDII1oSNE]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: Son ciegos y sordos a la vez. ¡No podemos dejarlos aislados! - ¡Firma la petición! https://t.co/ecrchAYAP4 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[I've got sunshine on a cloudy day...🌞👯 #mygirl en Majadahonda, Madrid, Spain https://t.co/fzq1MX94Je]]></document><document><![CDATA[Y la de niños que van saliendo todos los años del centro es una pasada y por algo es. Ojalá pero que ojalá  ningún… https://t.co/LN7PX9hNIk]]></document><document><![CDATA[@ana_azugas @basenjor @snsalud_na @pablo_bazal Poblaciones activas. Entornos activos. Empresas de Salud saludables.… https://t.co/PxmvPhXslE]]></document><document><![CDATA[@justluluboo @MariuetesFerrer @Alber_Titor Q sí, q sí... https://t.co/2RAsR57MPg]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ @RafaelJordan63 @Pamen1948 @laSextaTV Es bastante más grave ilegalizar un partido político (y se ha… https://t.co/SXpswTQHpD]]></document><document><![CDATA[Estoy comiendo en #Ponteareas con Salvador G Solla, con @BelenVillarGlez y un grupo de empresarios del concello. Lo… https://t.co/TgArtkiuMz]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Paso como de la mierda. Allá ellos... #VOXSaleAGanar #PorEspaña ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/563MBnSkUF]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe donde puedo encontrar el cap. 9 de Erkenci Kuş? No lo encuentro por ningún lado, y donde lo encuentro nose ve. 😪😓]]></document><document><![CDATA[#FreeASSANGE   WHY I SUPPORT JULIAN ASSANGE BY MIKE LYONS🐱🌎#Assange   https://t.co/GkzB8f1DDW]]></document><document><![CDATA[@ogarciafutsal @peparocaros7 Me sumo a mi compañera @peparocaros7 , y 20 años después, agradecidas a todas las pers… https://t.co/8jg6amO6DX]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra.MaríaJamargo, decir que el Sr.A.Esteban (no agrede-ni insulta y respeta) es reaccionario, entonc… https://t.co/oiUhU7E6D3]]></document><document><![CDATA[It warms my heart to see CIS teams being  so competitive and successful at this tournament #pel #pubg @PEL_esports]]></document><document><![CDATA[@heikefreire @MorenoG_Agustin @ludus_org_es @tiching @MiriamLeiros @cccesssarrr @SEO_BirdLife @pepecampostruji… https://t.co/7kH3fPB4iQ]]></document></documents></author>