<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Muere Pitita Ridruejo a los 88 años, fue una de las musas De Francisco Umbral y dio grandes momentos televisivos ha… https://t.co/zHfbsmrdMt]]></document><document><![CDATA[@EmilSorel @adrianayujuju @JesusBengoechea En eso estamos de acuerdo. Se puede y se debe discrepar pero de forma sa… https://t.co/ugWC0hLp98]]></document><document><![CDATA[@PepRubio3 @toninoguera @GoverndelaGent ¿Y que tal abrir las puñeteras duchas, señor? Cómo se nota que usted tampoc… https://t.co/6kUDeYcEfL]]></document><document><![CDATA[Lo cierto, es que la presencia de dolor NO es una contraindicación de ejercicio terapéutico, y esto es rotundo. Exi… https://t.co/U5YRj3viOH]]></document><document><![CDATA[@SPAINWONDERLAND @CCacin @GuajiroCamborio @sanchezcastejon Si no hay papeletas de algún partido tan pronto de detec… https://t.co/BKeV9bDOVh]]></document><document><![CDATA[Casado está convencido de que en las próximas elecciones sí que podrá engañar a los españoles.  VALOR SEGURO]]></document><document><![CDATA[@mero_gong Tia mirate el documental de wild wild country que es un flipe si no lo has visto]]></document><document><![CDATA[@Well086 Eres un impresentable. Posiblemente no conozcas ni Andalucía, payaso.]]></document><document><![CDATA[Almería 2019 en Conjunto Monumental de la Alcazaba de Almería https://t.co/3LYUsqMth7]]></document><document><![CDATA[@SilencingTrees @tabomraphael @anadomingos @vademetroananas https://t.co/Sgbg6B8uzb]]></document><document><![CDATA[@VW_es Pues tanto en móvil como ordenador, en Chrome y en nativo de Twitter. Probad a darle a los vehículos o a "Pide presupuesto"]]></document><document><![CDATA[Sr. @Pablo_Iglesias_  Sr. @agarzon ¿hasta cuando seguimos con el temita del golpe de estrado?, ya aburre https://t.co/uNCpR8WgKA]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/dwqlfGVp8O]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a la actriz cubana y española Ana de Armas por hacerse hueco en esta gran producción después de lo bien… https://t.co/m048tEjrAG]]></document><document><![CDATA[Compromís 2019 con 172.151 votos (0,66%) con 1 diputado, NA+ con 107.124 votos (0,41%) con 2 diputado, CCa-PNC con… https://t.co/sRKyLI4IjI]]></document><document><![CDATA[¿Quien se apunta a jugar a los barquillos? #hundirlaflota en Montjuich, Cataluna, Spain https://t.co/d4K7wC7Wrr]]></document><document><![CDATA[Alavés 2 Valladolid 2. El Alavés hace mucho que hizo los deberes y se le hace larga la Liga, se le escapó un 2-0 el… https://t.co/cl2Cg1FSgI]]></document><document><![CDATA[ciesta (@ Federal Café 2 in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/gRdMfnEhwF https://t.co/0xneA4oDgp]]></document><document><![CDATA[En Texas han ejecutado a este tipo. Un tipo infame.Sin embargo soy favorable a la eutanasia y estoy en contra de la… https://t.co/SUljMCB6cv]]></document><document><![CDATA[Barragem do Beliche. . . . . . #iamspecialized #tarmacdisc #specializedtarmac #tarmacsl6disc… https://t.co/EDyPCwqkJp]]></document><document><![CDATA[¿¿"Cuanto nos puede costar la política de uno de estos en los próximos cuatro años... ¡¡Estoy escuchando milagros i… https://t.co/0Q8QQs1qdC]]></document><document><![CDATA[@PyotrLN @lagamez ¿Que hay de los aviones veganos...? No se utiliza nada de procedencia animal en su fabricación (s… https://t.co/Tv9Ty8SIfO]]></document><document><![CDATA[1ª semifinal basket cadete femenino. A 20 segundos del final, Infante 59, Jairis 62.Hay partidos de liga que no tie… https://t.co/zicHVFPhx7]]></document><document><![CDATA[Foto típica en sitio típico. 👁 #Madrid #malasaña #ojos #mural #muralesmadrid #itsbritneybitch en Malasaña, Madrid https://t.co/ZGt5vIT9YJ]]></document><document><![CDATA[Una tarde con mucho #color con @fran_aronsson en la tienda de @agathardlp . . Ph: @Akirasamne Mod: @fran_aronsson O… https://t.co/zsmvTnax2H]]></document><document><![CDATA[Vaya día para los de PP voladores, su mierda que durante años habéis defecado en la pista de aterrizaje os impide poder volar.]]></document><document><![CDATA[Día nublado #descubrerota #descubrecadiz #beachphotography en Playa De La Costilla https://t.co/KFMolGFL11]]></document><document><![CDATA[@padresolalinde A ver, creo que no has visto las entrevistas que ha tenido con ellos y que tuvo con los que eran ca… https://t.co/gcLVUFkavM]]></document><document><![CDATA[Muy grande, Caye!!! Excelente profesional y mejor persona. Te mereces lo más 😘]]></document><document><![CDATA[Es verdad que la toma de decisiones en los finales siempre nos han lastrado. Pero OKC había hecho un partidazo. Rem… https://t.co/aQociw477n]]></document><document><![CDATA[@layetano10 Estos son los que le han puesto el palacete en Galapagar, ¿no?]]></document><document><![CDATA[https://t.co/K5ePUKhXeI. ES DIGNO DE OIR A ESTE SR. ARGENTINO, DESMONTAR LAS FALACIAS DEL FEMINISMO.]]></document><document><![CDATA[@homensdobrasil @garotossafados0 @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @BoyzSpace @MundogayHd_ @QGDosBoys @BoysSexy11… https://t.co/au4wzVVhL5]]></document><document><![CDATA[@rosarioraro @firallibrevlc @rgisbermisdriel @gisb_sus @edit_planeta @PPlazah @LauraVerdura @planetarights… https://t.co/Op9l5OaXQ3]]></document><document><![CDATA[Buff literalmente las 3 veces que la he visto me he emocionao en esa parte]]></document><document><![CDATA[@GrupoVcf Y esta noche en Mestalla también, no se hasta q punto creérmelo cuando en cada partido delante de las taq… https://t.co/F1eHeh7ovr]]></document><document><![CDATA[@humilde_pessoa "Coexistir" é haver público e haver privado. O que temos é privado e público cada vez mais gerido p… https://t.co/H1hVB7Fu7s]]></document><document><![CDATA[Un café antes de volver... (@ Hotel Duques de Medinaceli) https://t.co/b3oVBbpYvP https://t.co/f95zp79fZP]]></document><document><![CDATA[La alegría del día.  Un Ajax estelar echa a Cristiano Ronaldo https://t.co/ztTduUMSS1 vía @ABC_Deportes]]></document><document><![CDATA[El petro la criptomoneda que nacio muerta @NicolasMaduro según tú el valor era un barril de petróleo 50$ el salario… https://t.co/RnwMklmUMM]]></document><document><![CDATA[@sevigliaABP @extudfemenino @EXT_UD @juanjopulido Muchas gracias, Míster. Un fuerte abrazo!]]></document><document><![CDATA[@vossaboss Hmm mais ou menos ela Rocha bué aposto que vocês as duas iam se dar muito bem👌🏾]]></document><document><![CDATA[Hoy decidimos el futuro de #España, así que llenemos las urnas con nuestros votos #28Abril #HazQuePase en Lugo https://t.co/myPrkAf3Oh]]></document><document><![CDATA[Hoy se celebra #diadeladanza en el Templo de Diana #Merida https://t.co/lEXizwhGtm]]></document><document><![CDATA[@tonhisabis @monicacorton @ManuFournier @Wrigthbreo Donde di exactamente que non estaba no corrillo??? O problema é… https://t.co/zMW66Nxm8A]]></document><document><![CDATA[Sooooooooooooooonnnnnnnn 1-2 for @SpursOfficial. And while I was writing this...2-2. Unbelievable. The… https://t.co/Vkt5ueV3lW]]></document><document><![CDATA[@Viherco ¡Enhorabuena! Con la nueva actualización es más fácil subir, pero aún así son muchas coronas 💪🏻👍🏻]]></document><document><![CDATA[Ni una ❌ a la iglesia católica en la declaración de la renta   https://t.co/zoubJpUV2D vía @caval100]]></document><document><![CDATA[No es el palio de la Virgen de los Dolores acompañada por la banda del Maestro Tejera, no... es EL PALIO acompañada… https://t.co/QNA6SlaOtO]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @PReinon @vox_es @Ortega_Smith @monasterioR Así lo haré. Suerte. La crítica en mi opinión razonable.]]></document><document><![CDATA[Lo malo es la gente que se cree esto... Hace dos meses había rumores de que "podían tener algo" y en dos meses junt… https://t.co/TrRGB5QKmC]]></document><document><![CDATA[#Repost @manaoficial with make_repost ・・・ Ya pueden ver el nuevo video de #RayandoElSol @manaoficial feat.… https://t.co/cogrxTtMpp]]></document><document><![CDATA[Esto si me genera temor y no el diagnóstico de mi nutricionista. Que está gente "esta to'a loka" y hacen corto con… https://t.co/HrUiWw7mse]]></document><document><![CDATA[Acá.. llegué bieeen.. turisteando la ciudad.. amando Madridzzz.. Todo más que bien 👍  . . #madrid #tranca… https://t.co/MviL6CqHeV]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @zabaladelaserna @RocaRey @maestranzapages Yo lo dejo,  en importante de verdad.  La de las 2 orejas,  lo siento pero no.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @EviCampanilla @candeblorio @EspinSya Buenas noches guapa 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[No he visto un solo capitulo entero en mi vida, Hulio. De hecho solo he visto los Spoilers.]]></document><document><![CDATA[@FiguerasVives @hesuslopezrojas @pilarcarracelas @JotaMSilvaA La JEC puede hacer lo que considere oportuno y existe… https://t.co/yMsJPHdACp]]></document><document><![CDATA[#wendy , la niña más buena. #amorperruno #depaseo en Playa de Valdelagrana https://t.co/BbvDigVekO]]></document><document><![CDATA[Los socialistas en una hora de España en el verano de 1931 @fpabloiglesias #PSOE #140AñosPSOE #140AniversarioPSOE… https://t.co/ODhAGHWjJT]]></document><document><![CDATA[@Noticias24horas @eldeseo En los cines de mi pueblo, todas las sesiones a 5€ y  los  jueves 4€. Minicines Central d… https://t.co/zHua9tlhH1]]></document><document><![CDATA[Que por cierto esto se une a las quejas de un trabajador de Microsoft que apuntaban en la misma dirección. Te dan g… https://t.co/qcDTopKA5K]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera busca desmarcarse de @vox_es y de los @populares en un acto de apoyo a gays y lesbianas  https://t.co/ESnOPQ9soq]]></document><document><![CDATA[@lucia__morenaa @estefaniamgm1 @IsmaelPoozo gestiones administrativas 😂😂]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/chinYb2yD5]]></document><document><![CDATA[@EstebanDL @CancerIntegral @MrMagufoHdP @Eldharan Me refiero a que su utilidad como mensaje al público es irrelevan… https://t.co/YajvPbKtJM]]></document><document><![CDATA[La Conversión por Parque Azahara @pasionencordoba https://t.co/H7ad4DAkfZ]]></document><document><![CDATA[Ariana no viene a España seguramente porque cuando vino en 2017 en junio iba con un chaquetón moñequísimo y le daría un patatús? Sí]]></document><document><![CDATA[El maldito "Mago de Wishaw" (gran definición de @sergiomguti). ¡Increíble! 👏👏]]></document><document><![CDATA[Restauration de Notre-Dame : une « grande consultation » des Français annoncée par le ministre de la culture… https://t.co/pQzLLIUrXN]]></document><document><![CDATA[Llego el día ¡¡¡ Te esperamos esta noche, no te lo puedes perder. Entrada gratuita, guardería disponible. No sigas… https://t.co/loViWZ6F8p]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone @TaxiNissanLeaf @felix_alon @javiercostas @opuerto1974 @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/GIjAqi2hEY]]></document><document><![CDATA[Los @populares pierden sus feudos históricos https://t.co/YaLX73klbW https://t.co/RGeeljJoGv]]></document><document><![CDATA[A partir de las 12 del mediodía, presentacion de la semana 1423 de LOS 30 EN PUNTA junto a Yolanda Raigal. Escucha… https://t.co/Veq6kOXhZw]]></document><document><![CDATA[@LGGrises @TamGraphics @Thaniia92 @Riku3D_ yo no hice mi tuit para generar drama ni odio, era un tuit citando a rik… https://t.co/DPonZ21xET]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando estamos hablando por video llamada y se ríe de cualquiera tontería que digo 🥺🥺🥺]]></document><document><![CDATA[@ierrejon ¿ qué tiene que ver las pistolas con las pensiones?...España quiere avanzar pero sin terroristas ni vivid… https://t.co/Ot7sxLlITM]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/BnhYSyt6YH]]></document><document><![CDATA[a las 9 abre la tienda les voy a llamar y les caera una buena, estos no saben la mala uva que me gasto https://t.co/WOLziW0Fj3]]></document><document><![CDATA[Si @JavierBeret es el p... amo, se dice y punto. Otra canción más donde se supera👏🏼. BERET - Me llama (Vídeo Oficia… https://t.co/OKSr6Wut6s]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @menformen_ @xxx_men_pt @new_gaywanking @dilf2050 @innocent_popcor @thegayvibe @StantonGreame… https://t.co/hDL8oukzp5]]></document><document><![CDATA[Los putos amos! @vetustamorla warmupfestival @estrellalevante en La Fica, murcia https://t.co/BU7OYR0qVr]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares @TeoGarciaEgea @JavierMaroto FraCasado, el PP se a cargado España,  con la burbuja inmobil… https://t.co/m5fL1j6Atd]]></document><document><![CDATA[SE VENDE 130€ PERFECTO ESTADO @pixarcars #bicicletasinpedales #valencia https://t.co/alsN6SaSd2]]></document><document><![CDATA[EMPRENDIMINTO | 3️⃣ habilidades imprescindibles para #emprender según @ThisIsSethsBlog via @emprendenewsok https://t.co/dqyjgkPg7O]]></document><document><![CDATA[@pilarcalvo13 @cayetanaAT La xenòfoba és ella que ens tracta d'extranys, de indígenas col.lonitzats. es una dona do… https://t.co/ffBuThTcMh]]></document><document><![CDATA[Siempre es un gusto trabajar con un equipo como el de @hoscafrost que te lo pone tan fácil, y siempre es un placer… https://t.co/0lHpUTAwpD]]></document><document><![CDATA[@okdiario Se os ha caído el contador de la demanda de Sánchez. Yo lo usaba como calendario y está feo porque tenía… https://t.co/p9ITVZjnn2]]></document><document><![CDATA[@cronicaglobal Lo que veo claro es que Arrimadas jamás solucionará el conflicto, como tampoco Torra o Puidemont. To… https://t.co/sm3ZYdaffY]]></document><document><![CDATA[El precio de la luz sube más de un 10% en la primera quincena de abril  https://t.co/hRJfHu1U0N]]></document><document><![CDATA[Sopa 🍲 Pancit con espinacas, cebollino, cilantro, tortilla, cebolla, jengibre, carne 🥩 😜😜😋😋 me quedo muy bueno!!… https://t.co/58W3AklN4x]]></document><document><![CDATA[Como no podíamos soportar la vida de esta forma, pusimos el capítulo en la app HBO del iPhone, donde sí nos permití… https://t.co/axbbTx0P0i]]></document><document><![CDATA[La verdad nos hace libres , y la mentira Creyentes Dejen de Creerse las mentiras por favor]]></document><document><![CDATA[@abonillaz Hablado, sí. Llamado, no. En concreto, le ha escrito un mensaje el día siguiente. Casado e Iglesias, com… https://t.co/OY2IY4G14S]]></document><document><![CDATA[Lo más grave es que el público no se quiso quitar y dar paso a Vera Cruz por tal de ver a la legión, ellos no tiene… https://t.co/n1YOo5GbLv]]></document><document><![CDATA[@aiellette Pues depende de con quién los juegue... Hay juegos q nunca hubiera pensado jugar por mí solo y ahora me… https://t.co/JyA0SKgnO1]]></document><document><![CDATA[@puchovic @vicdesa @mirifeidetriana Es un provocador Pucho. El José Andrés este es un provocador]]></document><document><![CDATA[@publico_es No retuiteo  esto x q me he prohibido a mí mismo no divulgar las atrocidades y barbaries q dicen los de… https://t.co/hFCvzBcqv1]]></document><document><![CDATA[Más de uno se replanteó la existencia con este mensaje... https://t.co/fB6WqiCe5M]]></document><document><![CDATA[@laumylife @_ju1_ Imaginaba, porque el beef que me ha caído así de gratis no sabía de donde venía 😂]]></document></documents></author>