<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@adnarribas @PasabaPorAqui__ @JOSE_UNEDIANO Según nuestra ley a partir de la 15 https://t.co/YmcmBKEzAq]]></document><document><![CDATA[@CESARB0RJA @elisabeni ... para la boca de este híbrido de Angela Merkel y María Salmerón 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Es la hora del #vintage !!! Se mueven hasta los mecanismos!! No te los pierdas en tu tienda Luz Garden https://t.co/GrQfIDz5Xv]]></document><document><![CDATA[O Benfica tem o caminho aberto. Só tem que jogar com garra dinâmica e fazer o que sabe que é marcar golos. Hoje bem… https://t.co/312VeqMmOt]]></document><document><![CDATA[Hoy decidimos la #España que queremos, de todas y todos depende quien gobernará nuestro presente y futuro. Os animo… https://t.co/wttJCAJUvT]]></document><document><![CDATA[@marinafrancis @Correos @CorreosAtiende Yo el 12/3 y tampoco lo he recibido 🤨 @Correos #votoporcorreo]]></document><document><![CDATA[@AliciaGarcia_Av @PPopularAvila @fatimaempleo @populares @Sonsoles_Avila @CarlosGarcia_PP @PopularesCyL… https://t.co/mKaL8lgI71]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Considero muy importante esta intención y petición tuya, y cuenta con todo mi apoyo y mis oraciones, p… https://t.co/4Mad0Bm5zH]]></document><document><![CDATA[@324cat #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/XgBpTLSopv]]></document><document><![CDATA[Feliç diada de St Jordi a tothom!! Celebrem el dia més maco de tots😍🌹🐉📚]]></document><document><![CDATA[@Mariancatinga @Doxer_bdn A ver si @chutyvk @SkoneBigFish @WalyHander @ManelAkaForce me dan algun tip 😅 ayuda?]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @DoctoraGlas @PatriciaReyesCs @JustinTrudeau Yo también soy española!!  #GestaciónSubrogada… https://t.co/kblrgSp1Ia]]></document><document><![CDATA[No hay Llao Llao en el centro de Barcelona, y a Guate ya llegó!! La crema de pistacho lo es todo 😍🙈]]></document><document><![CDATA[@Tvecinofavorito Ese gazpacho!!!! Mujeres  al borde de un ataque  de nervios]]></document><document><![CDATA[“Para desactivar el #DiscursPoliticDiscriminatori se ha de arrastrar a los movimientos políticos como VOX al debate… https://t.co/FMOHVPmXtG]]></document><document><![CDATA[@Nuuriiaa777 nooo pero no es para no morderlas es uno normal pero que sabe fatal nsbdjddj]]></document><document><![CDATA[Habrá que irse ocupando del fin de semana 🤩🤩🤩🤩  https://t.co/OZkOdMIjsm]]></document><document><![CDATA[Es digno de admirar, os lo digo enserio, es la polla, lo mejor es que es así todos los días JAJAJA]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/gFTeVZX3VW]]></document><document><![CDATA[Desconectando en 3,2,1... 🙋🏻‍♀️ #nature #holidays #byebye 🐦🏞️✨🚣🏻‍♀️ https://t.co/pQZfzSwEIV]]></document><document><![CDATA[Oaxaca #mezcal #recuerdos https://t.co/i0hTQxkHdN en Mestizo https://t.co/i4PkYdHRdh]]></document><document><![CDATA[@MonicaCarrillo @_anapastor_ Cuando la vaselina se da con exceso resulta demasiado suave!pero supongo que es lo normal entre él gremio!]]></document><document><![CDATA[Virgo nadie tiene la razón 100% ni tú ni yo, si he fallado no pasa nada pido disculpas todo el mundo se equivoca tú… https://t.co/tmTU7tUtG5]]></document><document><![CDATA[¡Esta es la cara que se me ha quedado con la reseña y propuesta de juego que ha hecho mami_cuentame tan bonita de E… https://t.co/khNSWRG84R]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @vistaliberal @Huckleberry1968 @CaMa1610 Por favor... qué le hagan una entrevista, ya...]]></document><document><![CDATA[Avui fa 47 anys érem a la seva aula esperant..., i no va venir. Vaig marxar empipada perquè ningú no ens havia avis… https://t.co/xS0Vzsf7m8]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @eslamananadeFJL Así lo  vemos una inmensa mayoría Nos ha dado un respiro de poder presumir libremente de ser Españoles]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Le recomiendo que visite Andalucía, le puedo asegurar que la mayoría de los andaluces dicen estar muy… https://t.co/bfcFh47P9U]]></document><document><![CDATA[Un apoderado de Vox en Ibiza, denunciado por manipular sobres en favor de su partido https://t.co/ZqKGbNBPHB vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Que trabaj… https://t.co/ss7xBXxOKs]]></document><document><![CDATA[@Kti_Diaz Perdona que me hice un lio de enlaces...el otro fue de los premios....ya te lo mande  ahora estan en publicidad]]></document><document><![CDATA[@rosariopalomi71 @boye_g Molts ens haguéssim sentit abandonats. Probablement la gran majoria n’hagués fugit. Us pen… https://t.co/KTb5mO9rxg]]></document><document><![CDATA[SI YO TUVIERA PODER PARA HACER UNA PURGA ENTRE ESTA GENTUZA , NO HABRÍA SITIO EN LA PENISULA PARA ESCONDERSE ESTOS… https://t.co/ilBNi0dLYN]]></document><document><![CDATA[@MilindaSu @Josecastelld @pachalou23 Q fuerte Milinda, pq no dan trabajo a la gente preparada? Tienen más derechos los sinvergüenzas ?]]></document><document><![CDATA[@stephpaterik @Adweek @lgranatstein Congratulations Stephanie! - well deserved! 🔝]]></document><document><![CDATA[@jeanlucmeluchon @MARCLANDES40 Pour le moment Jean-Luc c’est toi + toi !! Et je pense que ça ne va pas évoluer !!!]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll No se que me da más pena si lo que dice, o que su remedio a no ligar sea irse de "Putas". Tendrá pase VIP… https://t.co/5Tw0ohYfWH]]></document><document><![CDATA[@CONCHA_ZARAGOZA No son más tontos, porqué no entrenan. Van en picao y lo saben!!!!]]></document><document><![CDATA[Tenia entendido de mi que no me determinara  a hacer cosa contra Dios que fuese grave por ninguna cosa, y el tambie… https://t.co/DRollJWFTi]]></document><document><![CDATA[He pasado, por primera vez, cuatro días en la costa de Almería como plan improvisado y... donde esté Mallorca que s… https://t.co/KcOT4J7dTt]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield Mi Mia ha visto tu twitt y esa es su respuesta: Alguien más de llama como yoooo!! ::me vuelvo a dorm… https://t.co/tY7DeanVf4]]></document><document><![CDATA[Me dice mi madre que yo no conoci a los payasos de la tele,con abascal,casado,rivera y sanchez ni falta que me hace]]></document><document><![CDATA[🗳️🗳️O vamos a votar en masa y a la opción socialista y  de progreso, O NOS COMEN y nos hacen RETROCEDER 50 años 😱😱… https://t.co/zxYHy1cruz]]></document><document><![CDATA[@chus_md_20 @CocoonersArmy @JimmyBarnatan Ya...que desidia e impotencia jejeje. Yo que desde el minuto 1 veía boda… https://t.co/bG1Und37YK]]></document><document><![CDATA[@diogosilvaa11 Eu sei disso, mas não lhe digas que ele vai negar sempre 🤗]]></document><document><![CDATA[@federico_videos @AntonioMaestre Jaaaa este es de ginebra están fatal todos 28 VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Hi... Love your software but have a problem. When I try to generate supports they don't appear...  I go to "overhan… https://t.co/b75s1580mH]]></document><document><![CDATA[La "España Viva", que no la "Española Viva" #PorFavorPensadEnLasMujeres #28A https://t.co/NUPTEZ0LD4]]></document><document><![CDATA[Queria voltar para onde estava ontem...estava bem melhor longe de gente falsa]]></document><document><![CDATA[Prueba conseguida!!!!! A por el siguiente!!!!! en Chueca https://t.co/gsZj4JsDlC]]></document><document><![CDATA[@Juanlugamez @1JulioRodriguez Si quienes sabemos quienes defienden los derechos y quienes explotan a las mujeres...… https://t.co/Z50ip7X4dT]]></document><document><![CDATA[Sálvame de mi,bendita condena. @JMarquesSoprano https://t.co/nxtxInwel6]]></document><document><![CDATA[Empieza la cuenta atrás para volver a la mesa💪🏓 La operación ha ido muy bien👏Ahora toca hacer caso al médico y cump… https://t.co/BwMoN7kLRC]]></document><document><![CDATA[Siiiiiiiiiu campions de lliga ❤️💙❤️💙 vamooooos joder!!!! @FCBarcelona_cat]]></document><document><![CDATA[Si las historias son superficiales, el enriquecimiento q espera de la lectura un niño, lo experimenta como una promesa vacía]]></document><document><![CDATA[@julia_otero Que te está dando mieditis?? Y crees que no podrás seguir ??? Pues Mira que me alegro !!!]]></document><document><![CDATA[@NovaEucaria @AnnaCarbonellf Molt ben fet! Com podem institucionalitzar la mort?!]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas tan corriendo del instituto que te dejas los exámenes que prometiste corregir para mañana. Pero que n… https://t.co/noE2Kjgt1V]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @ppandaluz @populares Las "Proposiciones de ley" se hacen el el Congreso por medio de las ",Propos… https://t.co/S5sn8v92Sj]]></document><document><![CDATA[@emilcyc @bebeagua60 @ChalecosAmarill @Albert_Rivera @pablocasado_ @sanchezcastejon Tu crees q sabe q es un diccionario]]></document><document><![CDATA[@samfgranate Godless. A mí los vaqueros no me gustan nada pero esa me encantó 🌾🌾🌾]]></document><document><![CDATA[Agbar contra la participació ciutadana (roda de premsa) https://t.co/SJOcmB69Ag]]></document><document><![CDATA[@gabkarwai ¿Pero qué...? La duda es entre Netflix, HBO o ambas, ¡está claro! Disney no es de pago, esta encuesta es de pega 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de @AlexRico_6!! ⚽️Descomunal final de derbi. FCB Juvenil B 3- Espanyol 2 #FCBLive #Masia #PlanterFCB #PlanterRCDE]]></document><document><![CDATA[@ubikg @RicRuizGarzon @paginasdeespuma @paginasdeespuma distribuye en México así que llega seguro, y la edición dig… https://t.co/QQUX31cO4K]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Ets una cara girada,  una oportunista i vividora de la gent que enganyes.]]></document><document><![CDATA[Bro tá tudo a dormir, eu não tenho sono, tou na sala á espera q o sono decida vir, e tou farta de ouvir barulhos e sentir cenas]]></document><document><![CDATA[POR FAVOR QUE FOTO MÁS MITICA! Quiero volverá este finde y  beber ginebra en una jeringuilla https://t.co/DHcYpHOZL8]]></document><document><![CDATA[La tecnología digital, basada en la economía de la atención, atenta contra la autonomía humana https://t.co/7VAOOJwawF]]></document><document><![CDATA['Tú decides': Almodóvar, Sabina, Ana Belén y hasta 40 artistas llaman a votar a la izquierda el 28-A https://t.co/kinsBlQm8W]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Alagón, Aragon, Spain https://t.co/ozi86Pbo13]]></document><document><![CDATA[@bisharron @allymcbeer_ Tú igual aprendes, la especie, en general, involuciona 🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Quiero dar la bienvenida, a las 59 personas que hoy inician sus contratos de un año en el Ayuntamiento de… https://t.co/k1OJEUgedw]]></document><document><![CDATA[🔝 Cómo disfrutamos ayer en el #WizinkCenter con el ilusionante equipazo de @pablocasado_ y en compañía de tantos bu… https://t.co/fKGqT6reQM]]></document><document><![CDATA[I left a flower at the Catelyn Stark grave at the Game of Thrones Graveyard. Mourn a dead character: https://t.co/y2d0r9tc88 via @Slate]]></document><document><![CDATA[Me he puesto a escuchar la canción de Amaia x lo K se comenta x tuiter y es una mierda]]></document><document><![CDATA[PERO QUE EL RIVERA SE HA TRAÍDO UN TOCHO PARECEN MIS APUNTES DE DERECHO #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[La ligera caída de Sánchez (29,8% y 129 escaños) se compensaría con la subida de Iglesias. Con Compromís y los naci… https://t.co/GiI3ab9blG]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/sQpppnU2Oz]]></document><document><![CDATA[Carlos no quiere ni más fotos, ni más chocolate, ni más fachas. Sé como Carlos y #VotaPSOE el domingo. Porque… https://t.co/1cIbDRIvF1]]></document><document><![CDATA[@taxi_sevilla @Ayto_Sevilla un año más servicio vergonzoso en la #FeriadeSevilla19. ¿Esto tb es culpa de la competencia? #nosomostontos]]></document><document><![CDATA[Dioses todopoderosos. No entiendo el cine sin ellos.  #pedroalmodóvar #johnwaters https://t.co/USShMTIjGz]]></document><document><![CDATA[@4estado Pero no hay problema @sextaNoticias ya lo ha maquillado bien para que no se vieran todos los que estaban,… https://t.co/HTlrRbrG9V]]></document><document><![CDATA[@MerceMercebla @vmolero17 @ramoncotarelo @KRLS @Esquerra_ERC No es un retret,s una informacio objectiva i contrasta… https://t.co/K6KuLufY63]]></document><document><![CDATA[@anajartita Es q no puedo más con tanta gilipollez, cuando hay tanta gente pasandolo muy mal. Feluz dia ana 😘😘]]></document><document><![CDATA[La mejor manera de comenzar la semana gracias a @HeroesdePapelES 😁 #FMA #FullMetalAlchemist https://t.co/JeASPBPlL7]]></document><document><![CDATA[@HdadCachorro Eso acabo de hacer yo planchar mi túnica para mi estación de penitencia de mañana]]></document><document><![CDATA[Efectivamente.  Cuando tienes claro lo que quieres ser y hacer , surge de ti una fuerza que te hace victorioso]]></document><document><![CDATA[Una señora haciendo Skype con su perro. El perro llorando y ella diciendo : No llores chiquitín no llores. No sé qu… https://t.co/y6041Ui0nK]]></document><document><![CDATA[@laxarxaxanante1 @BIncivica @catala_net @Angeldurbcn Bon dia colla  !!! Tres companys més.]]></document><document><![CDATA[se vc tiver um namorado e ele falar q a ex dele era louca e coisas do tipo, desconfie... A próxima a ser pintada de… https://t.co/mbU8K28vX3]]></document><document><![CDATA[Ésta es tu noche, ésta es tu madrugá, la de la vuelta a los orígenes, a la niñez, la noche de mirar a La Plazuela.… https://t.co/x4WzQdMlMs]]></document><document><![CDATA[@D_Rossello @ElenaDF75 Esto es divulgación científica sin ánimo de ofender]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo... Como diría @elmalosa, poooo una cervecita!! https://t.co/MRyJQ02dKx]]></document><document><![CDATA[@eclementen Ay qué fina tienes la piel, querido. Lo de guapito no es nada comparado a las traiciones de PSOE al pue… https://t.co/CUCyhMryHM]]></document><document><![CDATA[mis amigos jugando al parchis y yo no puedo porque el torbe pone las partida con muchas moneditas y pierdo siempre me cago en to]]></document><document><![CDATA[@marmotillazz1 @NuriaDiazPerea Jo, no me digas eso https://t.co/foQnH9h4f2]]></document><document><![CDATA[Rida Cidada, candidatura veciñal de O Barco en El Barco De Valdeorras, Galicia, Spain https://t.co/3wqkJR6XLf]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:25, noon 14:13, sunset 21:02 CEST (UTC+2), April 23. Day length: 13h 36m.]]></document><document><![CDATA[Anda que no te echo en falta ni ná en jornadas como hoy ,Padre Leonardo https://t.co/jIktunbrzq]]></document></documents></author>