<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Equipado de lujo hoy cubriendo la #JornadaElectoral para @24h_tve @La1_tve https://t.co/DWrHFKEbzT]]></document><document><![CDATA[eToro - the world's leading social trading platform https://t.co/L3M3k59KcW #etoro  @vox_es @TNQueNguyen  use this link]]></document><document><![CDATA[@ristomejide @SOYMIGUELLAGO Algún día en #TodoEsMentira80 haréis el debate a 1.... Que suelten el rollo y cuando ac… https://t.co/xZ6ijodlHr]]></document><document><![CDATA[#Repost saiko.zumba • • • • • • Do you also have the same feelings when you hear this song ?💥💥 I just wanna dance i… https://t.co/9QxmqXyRH8]]></document><document><![CDATA[Vaya... Recogiendo cable. Ahora los protagonistas deben ser los jugadores y el fútbol. Tener un micrófono a tú disp… https://t.co/2DM6j2IYqi]]></document><document><![CDATA[Nuevo candidato a las elecciones 😂😂😂 en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/qu3nwUOnH5]]></document><document><![CDATA[Recordando viejos tiempos... #Valencia #España en Plaza de Toros de Valencia https://t.co/gpHoY3DEbS]]></document><document><![CDATA[Vendo Quemador Paellero Gas con bombona en #Wallapop https://t.co/z3Hdf6iWj0]]></document><document><![CDATA[Comienza el fin de semana en que hay que escuchar la Misa del Campo Andaluz en bucle. El cielo se parece mucho a la… https://t.co/VneBx3tzjn]]></document><document><![CDATA[Mariposa de 10 cm. de envergadura en mi jardín. 😍 Pavón Nocturno o Gran Pavón (Saturnia pyri) Mariposa gigante noct… https://t.co/hZWNqkVOJZ]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert Ese señor si le dejan te cambia el reloj del Big Ben por un Casio digital]]></document><document><![CDATA[Pues esto es lo que han votado los españoles. Sánchez revela su 'sablazo fiscal': subirá los impuestos en 26.000 mi… https://t.co/b0uNGRzCPK]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @_raulpina_ Raul pina , no te da verguenza ni nada parecido no ??? Te obligan a publicar mierdas o lo ha… https://t.co/HgtbNzNFYE]]></document><document><![CDATA[@RaulAlf_Ralf @ClubTeslaES @foroelectricos @DomoElectra @raqueldura @jorgemilburn @Arturopdelucia @CarlosDG100D… https://t.co/vyxVzT7uGz]]></document><document><![CDATA[@BurgosChuso @metalcisk @jennermostoles @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos Votas lo mismo que las grandes élites. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena la @DeportivaMinera por resolver sobre los charcos y ante el @CD_Cieza un partido que vale (sus puntos)… https://t.co/0P0WoEeev5]]></document><document><![CDATA[@MariaVe80135496 @sosvox Ojalá lo pillen a esta mala persona que haya hecho eso como pueden ver personas tan malas]]></document><document><![CDATA[Aveiro ,Elvas,Coimbra,Évora e até o Yellow concordam ! Mandamos aquela merda a baixo]]></document><document><![CDATA[El almeriense @jairoruizTri consigue un nuevo título mundial: Campeón del Mundo de Duatlón. ¡Felicidades! Has vuelt… https://t.co/t4bpJBJuHI]]></document><document><![CDATA[Domingo Santo #selfie #sundayfunday #instaboy #nofilter #domingoderesurreccion 😁 en Plaza Mayor De Salamanca https://t.co/elezJchXia]]></document><document><![CDATA[@yoigo Los Requetemartes de Yoigo a qué esperas solo en Yoigo https://t.co/XZVeq6nxr3]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.01 km in 38m:31s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@martinezcallejo "Las sorprendentes y únicas 7 palabras que dijo Jesús el la Cruz" ¿Así es como los medios tradicio… https://t.co/gIf54ePROU]]></document><document><![CDATA[Un análisis rápido de este meme. Es verdad que la foto de campaña se parece. Pero el retrato de Obama, a cargo de P… https://t.co/lTJWNGusNG]]></document><document><![CDATA[#uekisart #meresetfilles #837market en Barcelona, Spain https://t.co/WJRrWZD6xO]]></document><document><![CDATA[@EduAguirre7 Contra vosotros también lo fueron, Pero el ASESINO de él deporte sé lo cargo,  Que clavó más CLAVADO t… https://t.co/wUYRveDWGC]]></document><document><![CDATA[El Parlamento Europeo aprueba reforzar la protección de los 'whistleblowers'  https://t.co/KJgdwCNGgl  Lo cuenta… https://t.co/CfzVauvoBb]]></document><document><![CDATA[Estimat @Jaumeasens sempre t’he admirat xo et veig incòmode amb aquest discurs ambigu, típic del catalanisme políti… https://t.co/Hy8xSS4v8P]]></document><document><![CDATA[@PaquitoBonilla Cocretas. En eso no cabe #JornadaDeReflexion  Eso está clarísimo.]]></document><document><![CDATA[Sharing the stages with musical monsters and beautiful people. #yonathanavishai, @maureenchoi and shayan___fathi… https://t.co/4B96FkTvit]]></document><document><![CDATA[@AEstrelaLeonina @fredtalks_ Muito bem. São tão ricos, que têm 2 gajos a jogar tênis só para vocês. Que chique.]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @Benzema @realmadrid Pues déjale que siga que le va a servir de mucho]]></document><document><![CDATA[#buenosdias😎 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/ibflVKa5Fl]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @juanje1996 @NutriRebel @Puuig33 @AntiguoAthlon @Somatotropina2 No tiene absolutamente nada que ver c… https://t.co/Rm4BMoCc5K]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/AfRdp1zOvH]]></document><document><![CDATA[#PiojoSoloHayUno vamos capitán! Eres uno de los nuestros y en cada partido lo demuestras. Grande Pio!!! @piojojht https://t.co/OictM5kTVT]]></document><document><![CDATA[@Natlo29 Que malas son las feminazis, madre mia de mi vida! Por cierto FELICIDADES! FELIZ 28 CUMPLEAÑOS, NATALIA! Q… https://t.co/zmYBAq0iUQ]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/atyI2Hp9tz]]></document><document><![CDATA[@JaimePG Lo escribí deprisa y es verdad que no se entendía bien. En todo caso, gracias por el aviso!]]></document><document><![CDATA[Si ganan los malos, todo irá a peor, pero de manera rápida e irreversible https://t.co/zVtu6cqaZq]]></document><document><![CDATA[Sonhei q eu e o Eurico tínhamos ido a um kebab fantasma no Oeiras parque]]></document><document><![CDATA[Sánchez votando en Pozuelo de Alarcón , vaya , cerquita de Galapagar .. dios los cría y ellos se juntan]]></document><document><![CDATA[@FranAlcon27 La próxima vez que el Ilde te diga de quedar y no vengas la vamos a tener]]></document><document><![CDATA[Brisa Fenoy presentadora? Talent de fotografía? Dulceida? Demasiado para digerirlo todo junto]]></document><document><![CDATA[@euroeuropa @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @anaraljaan… https://t.co/m3tCO71mnm]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Bueno, pero eso es peligrosisimo,Joe, mira que escoger esa imagen xDd. Con una mano, c… https://t.co/Wt6EebyuAp]]></document><document><![CDATA[@giuseppemarano @Lechuguinos_com @PartidoPSUV @ConElMazoDando @NicolasMaduro Anda a mamarte una carreta de G....]]></document><document><![CDATA[@toninonavarro @sucolega81 A mi!  Yo ya he ido a las oficinas y mi documentación está toda entregada a falta de que… https://t.co/ORHVwYYOb0]]></document><document><![CDATA[@HectorHmalaga He leído algo por ahí que me ha parecido un buen razonamiento. Antes todo ese movimiento de gente se… https://t.co/rAstw40oGQ]]></document><document><![CDATA[@tiagoiorc você quer matar a gente com a essa #reconstrução ??! MANO MUITO FO@# 🙏🙏😭❤️🌹]]></document><document><![CDATA[Pide este recuadro de @AbeInfanzon recorte de periódico para guardarlo con su antología cofradiera en una vieja caj… https://t.co/NEqqJf6Xqc]]></document><document><![CDATA[#elecciones2019 🗳Más importante que decidir nuestro voto es importante saber cómo incorporar la #politica en nuestr… https://t.co/Xz4A3OWz3I]]></document><document><![CDATA[@FundacionCanada @EmbCanEspana @MLevinCdaSpain @DiplomdridMark @LauraBalleval Muchísimas gracias a la @FundacionCanada, a la que tanto debo]]></document><document><![CDATA[@torrentepep @eugenionarbaiza @pablocasado_ @ppmadrid Hay diversas de suicidio. Este es uno politico. Rivera lo ha "asistido".]]></document><document><![CDATA[@el_magom @fresilla6 @julia_otero ¿Es mejor tragarse el programa de Podemos en el debate?...pero..¿ él tomará ejemplo?]]></document><document><![CDATA[Una vez terminado esto ¿qué hace la grada Aitor Zabaleta? No lo entiendo.]]></document><document><![CDATA[@eldestapeweb @pepitovarela Me gustaría leer aunque sea un solo discurso de Cristina que diga que va a reforzar el… https://t.co/DhSr2Ym7wD]]></document><document><![CDATA[Recuerdas @Pablo_Iglesias_ como está #Venezuela después de dar una "oportunidad" al chavismo socialista que tanto h… https://t.co/7bZqZCGsbf]]></document><document><![CDATA[@internauta2009 @Ryanair @fazelunar @toro_an @MargotAB @fdeaguilaramat @controladores @ferdepablos @rulo7Valladolid… https://t.co/goLf1RDcP2]]></document><document><![CDATA[@lbalcarce Solo la voz de mi amo que es el que paga, queda claro señorías?]]></document><document><![CDATA[In @uclg_org the Global Home of Local, Metropolitan and Regional Governments we are consolidating our strategy and… https://t.co/elZ2YcKv12]]></document><document><![CDATA[No me lo he podido pasar mejor, ni ser más feliz. Gracias por estos días, te quiero ❤️👫 en Portugal https://t.co/jknpUDcISR]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Lo que seguro se quemó hace decenios (si es que alguna vez llegó  a existir) es tu cerebro]]></document><document><![CDATA[💯🇷🇺 Teaching in Russia! MADISON DANCE MOSCOW  Lirico En La Casa - EL MOTORCITO Choreography by @Heart_Dancerr… https://t.co/FE1MXBPs3M]]></document><document><![CDATA[Muchisis gracias @Giraldill0. Hecho de menos mucho Sevilla! . Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@carmen_conde08 @NeptuniaVox nacidos en oviedo no conozco a nadie que sepa ni 10 palabras de Bable y es una lengua,… https://t.co/Lo92T9YDo5]]></document><document><![CDATA[Voy a tener que salirme de twitter en todo el día, no más spoiler de #GOT]]></document><document><![CDATA[@JUSAPOL2018GC @francal64 @CiudadanosCs @vox_es @ahorapodemos @populares @PSOE Sigo sin entenderlo y menos aún con… https://t.co/y6DaKx9ccM]]></document><document><![CDATA[#eleccions_generals #ja_he_votat 💪🏻💪🏻 !! #bcn #catalunya #endavant #eleccions2019 https://t.co/osxr2LPoGP]]></document><document><![CDATA[Yo hubiera preferido que me tocara la primitiva. Con todo mi respeto para la princesa...]]></document><document><![CDATA[PP y PSOe han hundido este país en cuanto a derechos laborales y servicios públicos pero se atreven a dar lecciones… https://t.co/hDtBYXA6dl]]></document><document><![CDATA[En el bar La moderna de #jerezdelafrontera tienen claro quienes son los protagonistas de estos días. #epenitenciacs… https://t.co/GmeSsayldg]]></document><document><![CDATA[El futbolín: la historia centenaria de un juego global que surgió en Zamora https://t.co/OrKpxQskkF]]></document><document><![CDATA[@alexandretiag18 Nada como ignorar e sentir nos bem como somos pois ninguém sabe o que se esconde por de trás de se… https://t.co/LuOaIAzX5F]]></document><document><![CDATA[Hoy domingo 5 de mayo último día de la XXV edición de la feria de los pueblos de Fuengirola https://t.co/p3jrbp9z5t]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Más me sorprende que el anuncio se haya hecho apenas tres días después de haber ganado las elecciones… https://t.co/0jYlB7nG8D]]></document><document><![CDATA[No confundan el adversario, no confundan a Rivera como socio, sería un giro a la derecha imperdonable, no olviden l… https://t.co/9Cio3mBPIg]]></document><document><![CDATA[Un ole por los clientes buenos @Tony_Spina espero que lo pases genial esta noche en the_big_bang_club porque tiene… https://t.co/1m3Kh7S7dj]]></document><document><![CDATA[@Societatcc @CiudadanosCs ¡Jo! Qué sociedad más enferma. Parecen una puta banda de simios involucionados 🤮 ¡Qué asc… https://t.co/v8VAOvc3aS]]></document><document><![CDATA[@Joaneti1980 @EnCuentaGotas @Purina @Affinitypetcare @DogChowCo @PartidoPACMA Exacto]]></document><document><![CDATA[Vraiment triste par la situation de Notre-Dame. Je veux exprimer nôtre supporte aux citoyens françaises et aussi au… https://t.co/BoBj826gwW]]></document><document><![CDATA[Lo peor no es que haya llegado al Congreso una iletrada como ésta, lo peor es que España siga con un nivel de analf… https://t.co/WdYiuJuUiK]]></document><document><![CDATA[Tengo una duda y fijo que @RAEinforma me puede ayudar: Últimamente estamos escuchando mucho hablar de "reales decre… https://t.co/btrHnO62v9]]></document><document><![CDATA[@espanolasquotes ...... Que aunque otras bocas bese, "my darling", y otros cuerpos abrace en mi vida, sé que nunca… https://t.co/c5SSBkGOz9]]></document><document><![CDATA[Hoxe volvemos a reunirnos os Centros Galegos de Castilla y León, esta vez en Valladolid. E o nos levamos unha repre… https://t.co/CgqSABUNFV]]></document><document><![CDATA[@monicacorton @tonhisabis @ManuFournier @Wrigthbreo Aclaradesme onde aplaude ao Pazo? Por favor. O resto de compañeiros sí o fan.]]></document><document><![CDATA[@lirondos @angel_munarriz @EnsaladaPalabra Una vez escuché en la radio a un académico defender la postura actual de… https://t.co/SGGoDopnPB]]></document><document><![CDATA[Valoremos lo que tenemos en España, por muy precario que esté el sistema en ocasiones, como en Andalucía... y no no… https://t.co/bJkMQ04EB1]]></document><document><![CDATA[@nikanorioparras @salvadorsanvil1 Yo diría, más fácil confundirlo con el Banco de los acusados.]]></document><document><![CDATA[@Egotada Te puedo pasar un gif de un jugador de rugby con cara de guiri llamado Jordi bailando la Macarena.]]></document><document><![CDATA[@mfornells @PatrickVedel @Esquerra_ERC @ERC_dones @ERCfedLleida @ErcNoguera @JoventRepublica @xavieritja… https://t.co/FCntuyCdlt]]></document><document><![CDATA[@laufeyson_49 No das la vara de hecho no se si seré peor yo o tu jjjaaj]]></document><document><![CDATA[@MrandMrs31 @1FOTOS_CASERAS @fotoscachondas9 @exhibiendome @nalgon_ass @esposasputas1 @SeducemeMx @mypublicnudity N… https://t.co/nKPVNqrVcZ]]></document><document><![CDATA[@Hipolitosan59 @VOXEspartinas @PPEspartinas @CiudadanosCs También, también. Lo que no recuerdo es si fue en el 2° o en el 1°]]></document><document><![CDATA[@angabantxo @Hjorvik @VaryIngweion @alex_riveiro A mí es que no me parece nada constructivo el modo de comportarse… https://t.co/WjCdZrIj6e]]></document><document><![CDATA[Gente en procesión #malaga #ok_andalucia #semanasanta #juevessanto #calle #street #gente #people #larios #centro en… https://t.co/sWaXRyEOBu]]></document><document><![CDATA[@NeithanidePlus Es de la nueva "temporada" o más bien la segunda parte, que nos la partieron por la mitad... 😅 https://t.co/oMpJuv1xmm]]></document><document><![CDATA[#BuñuelEnElLaberintoDeLasTortugas, una cinta de animación distinta a cualquier otra, acá mi opinión ¡VE A VERLA! ↗… https://t.co/ncEQyZX10Z]]></document><document><![CDATA[Si después del gimnasio te das cuenta de que se te han olvidado meter calcetines limpios, ¿qué es mejor? A) Usar lo… https://t.co/V0ODPhQDhy]]></document><document><![CDATA[Uno de los concejos más grandes que le podría dar a mi hermana es que nunca deje que un hombre le quite la felicidad !!]]></document></documents></author>