<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La cosa es protestar, me están pareciendo lamentables muchas cosas que estoy oyendo esta semana, y qué pena]]></document><document><![CDATA[@Franiglesiasweb @Irene_G_Ribeiro @RubenhFisio @cgcfe De verdad @cgcfe y @VillafainaM Nos pedís confianza y prudenc… https://t.co/8QgSjM50It]]></document><document><![CDATA[Dos consideraciones: 1. Españoles no andaluces: "Andaluces,  apesebrados, garrulos,  tenéis lo que os merecéis vota… https://t.co/ZLoC2QTC9S]]></document><document><![CDATA[Qué bien le ha venido la publi a @Pablo_Iglesias_ Le han quitado la caspilla esa que tenía en el jersey... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[/ ❤️ Porque de eso se trata, de avanzar y no retroceder, de unir y no dividir. Por eso este #28A que nadie se quede… https://t.co/lzahATLmAo]]></document><document><![CDATA[No se os puede querer masss!!!!!! en Ayuntamiento de Los Alcázares https://t.co/M0zme0vtHy]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para ir al @TeatroCervantes a disfrutar de #Otello con @jorgele66 y #CarlosÁlvarez! Si estáis en… https://t.co/u7IltYKlMc]]></document><document><![CDATA[Cofradía de Jesús Nazareno Vulgo y Congregación #semanasanteando #semanasantazamorana #semanasantazamora2019… https://t.co/DRJjBXr9iY]]></document><document><![CDATA[Mas foi uma ótima profissional a que me abordou. Pelo menos enquanto ser humano. Não se tem visto muito disso na au… https://t.co/JU4vFNzelt]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buen día, feliz semana...]]></document><document><![CDATA[@PokaroFace @charlyposho @Beto_loera55 @Univ_espect SABIA. Yo no tengo confusiones de ese tipo. En lo más parecido… https://t.co/qYkUE3vTsB]]></document><document><![CDATA[Marino Pérez: "La insistencia en buscar la felicidad pone de relieve que no vivimos tiempos tan felices" - Zenda https://t.co/UGmfS9CWxa]]></document><document><![CDATA[No sé si quiero ser Joana para que me coma la boca Cris o Cris para que me coma la boca Joana #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[ESPAÑOLES :FRANCO ,VIVEEEERR4🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸UYYYY Q ME CONFUNDO ,SI ES RSTA🇪🇸👈]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/GuSEhFQEsO]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/awA2Y22vcx]]></document><document><![CDATA[@Gaceru No me atrevería decir la mejor, pero desde luego, uno de mis grandes momentos de la semana, es sin duda!!]]></document><document><![CDATA[Hoy conocemos todos los detalles de la Feria de Abril en Noticias 7 Sevilla con el Delegado de Fiestas Mayores, Jua… https://t.co/XZnxdQVdzY]]></document><document><![CDATA[Viviendo el basket desde la grada... y también mola! 💪 #VamosAragón #elsurnuncafalla en Bahía Sur https://t.co/rydY3Fy9ri]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Yo te puedo prestar el de Spider-Man, Superman, o increible hulk. Ves pensando cual quieres. Así te habré convencido no?]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz viernes Santo y recordar que mañana juega nuestro Barçaaaa💪💪.a cojer muncha… https://t.co/AUGafWLNfL]]></document><document><![CDATA[Increíble baile sorpresa de Madre, Padre e hijo. https://t.co/dkRj0dTy1z vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[me muero con El Relámpago... que maravilla, que voz, videoclip, sonido...  @amaiaromero lo has vuelto a hacer...  g… https://t.co/NkKGyRoAi8]]></document><document><![CDATA[@lucia_moreira27 Acredita que vais voltar a ser! Tu consegues! Bora!!!! ❤️😂❣️]]></document><document><![CDATA[@calamarooficial Penoso, querido. El daño que hacen las drogas en algunos cerebros. Quizá añoras los muertos de la… https://t.co/rmTG12Yq3j]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Dejen de apoyar a estas empresas que dan trabajo precario. Dan pérdidas. Evaden impues… https://t.co/d01artRFmi]]></document><document><![CDATA[@ramirp Aquestes dues "señoras" no coneixen EDUCACIÓ i de IMPERTINENTS tenen PREMI D'HONOR 🐁🐁🐀🐀]]></document><document><![CDATA[Eres música acústica, un acorde menor @alfredgarcia ⚡️♥️  #SantJordi2019 📖🐉🌹 https://t.co/UyY4xEvBnA]]></document><document><![CDATA[@tonysan777 @TinyRockandRoll Pulsera,  sortija , pendientes y colgante...manda foto 💍📿💎 https://t.co/2KSeaEwoPC]]></document><document><![CDATA[TOTALMENTE DE ACUERDO ODON:POR ESO USTEDES LOS DE SANCHEZ DEBEN PENSARSELO BIEN Y UNIR FUERZAS CON PODEMOS PARA EVI… https://t.co/tqHfvUDH2U]]></document><document><![CDATA[Mazo defraudada sinceramente. Hoy he descubierto quién vale y quien no. Por quién tengo que seguir dando lo que doy… https://t.co/HqY8IWowCs]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @ertrivi69 @AlejandroSanz @antoniorozco @xavimartinez @TonyAguilarOfi @canalfiesta @Los40 @JuanMagan… https://t.co/LQlW02OZhS]]></document><document><![CDATA[#SalvemosNuestroPlaneta #ReciclaReduceReusa así #ReviertesElCambioClimático]]></document><document><![CDATA[@garreandreu @cazamariposastv @divinity_es Es k la hijaa es de los doss?para no poder ni verlaa??no es justo?Porque… https://t.co/se4AjiBn2z]]></document><document><![CDATA[@KazamaGZ @lavozdegalicia @muller_vermella @calqueraun @maruxinha3 @Meidingaliciac1 @Iriagal @re_chouchio @nabia69… https://t.co/kzQlJBsD78]]></document><document><![CDATA[After bathing 💖#adoptaunperro #adopta #lacasadeloslios #adopted #mestizo #yorkie #dogslover #afterbathtime… https://t.co/K50Q85kSKt]]></document><document><![CDATA[Cuando @rosamarivillena se aburre 😂😂😂 @XusoJones te acuerdas de esta letra? 😂 https://t.co/Sbn0oq0xVs]]></document><document><![CDATA[tenía un plan buenisimo para estudiar de diez a doce a ver qué hago al final]]></document><document><![CDATA[@unigirona Me'n alegro molt de la renovació de l'Helena, per poder gaudir un any més de la seva aportació a l'equip… https://t.co/hOhAE5TKhH]]></document><document><![CDATA[@FiscalDesatado @yenivilcatopa1 Y se llama periodista, qué mierda hace por la profesión?.]]></document><document><![CDATA[puede ed sheeran saber tmb de la existencia de mi niño (aka damion) POR FAVOR]]></document><document><![CDATA[¡Aquí están! ¿Os acordáis de mi vídeo? Las peonías han abierto genial 👏👏👏  #refrescarfunciona #trucos #peoniadictos… https://t.co/GmpDSwiK3Y]]></document><document><![CDATA[La intensitat. 📸: @MarioYeah  . . . . #barcelona #catalunya #bunkers #cityscape #bunkersdelcarmel #photography… https://t.co/kdGFIBoBY5]]></document><document><![CDATA[Avui hem passat molt bon matí a @cellerscarol inaugurant l'exposició fotogràfica de xavierbatallerferrer i de quadr… https://t.co/K9DbiaUJRc]]></document><document><![CDATA[Taaaan tan tan tan tan tan #gameofthrones #got en Community of Madrid https://t.co/ZW58RumWPL]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg Les réactions ils les ont déjà écrites avant même que le Pr ait parlé !]]></document><document><![CDATA[Buenosdias @JuanmaRomero_ @TuMePones !#VotoMePones una canción movida para todos los q celebran algo, como el puebl… https://t.co/k78JEKcAEF]]></document><document><![CDATA[Por que la SEXTA  invita  A esta rata a sus Programas Les está  haciendo  algún Tipo de chantaje o que.? Por que si… https://t.co/QJd9J7wDVf]]></document><document><![CDATA[@Miquel2XTI @portia2day @marianjubany @KRLS @elnacionalcat @ramoncotarelo @jm_clavero @pilarcalvo13 @jordigalves Totalment d’acord]]></document><document><![CDATA[#house #troia #soltroia #comporta #project #architecture #architec #teresaledo #arqtledo #grandola #moradiaportugal… https://t.co/kRnPL1f3Nq]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Madrid @AlvaroS_P @parquesreunidos @policia @guardiacivil @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa… https://t.co/dWCbmKicel]]></document><document><![CDATA[@Siempre_palante @molacocinar1 @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/RwygewYwN3]]></document><document><![CDATA[La mejor quedada de k-pop que he tenido en toda mi vida y más con amigos✨🎶🤞🏻💜 #friends✌🏻❤️ #armys🙆 . .♥️Friends and… https://t.co/kxsKoxkYY6]]></document><document><![CDATA[@nuriafabelo @RecortesCero @LosVerdesGV @agarzon Claro que no es el único instrumento, el otro es no llegar la redi… https://t.co/CDFhPybStM]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 ¿No...? ¿En serio? Jo, me dejas "descalzoncillada". Yo que la tenía por la mejor afición de Es… https://t.co/xg1twmvQ58]]></document><document><![CDATA[Lo que los políticos ESPAÑOLES  llaman el Problema CATALÁN.  Ya se ha llevado por Delante al PP.  Y eso nos demuest… https://t.co/mGf5SOitHQ]]></document><document><![CDATA[Primeiro set muito sofrido, mas Nadal provou o que vale neste tie break #montecarlo #RolexMCMasters]]></document><document><![CDATA[Dejad de hacer putos spoilers de GOT, por favor y gracias #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[#FFCADETEMASC2019 #FFCADETEFEM2019 @CNauticoSevilla @Nauticosevbskt  #somosnautico https://t.co/pGLq7HSthE]]></document><document><![CDATA[Me está asustando más el bombazo que puede dar Vox que el que en 2015 dio Podemos. No me lo explico, pero es así.]]></document><document><![CDATA[@davhierro @pepifaraona @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6nqtITyrwP]]></document><document><![CDATA[@_neajl te recomiendo 100000000000 veces más los libros (si te animas a leerlos yo te los dejo!) 😋]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible en Instagram Stories el sticker de Cuestionario que te contaba hace unas semanas en Hoymarketing… https://t.co/gfq4LhJY78]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @logomensor @indisioux Da que pensar A mi me apestó desde el minuto uno, y no será la primera vez: Frent… https://t.co/FwfgtHTy1e]]></document><document><![CDATA[@vox_villalbilla #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GzqTmyxph6]]></document><document><![CDATA[@Olgarsuari @ElChicoComenta @DeluxeSabado @Olgarsuari llevas toda la razón.  Vergonzoso fue como la puso de ladrona… https://t.co/wKgm0peEVY]]></document><document><![CDATA[Los asesores de Sanchez y él mismo harían bien leyendo y siguiendo el consejo de este articulista. https://t.co/HbHa2kZbt7]]></document><document><![CDATA[@contetasyaloloc Ni guitarra ni nada sé tocar JAJAJAJAJA no entro dentro del prototipo 😂]]></document><document><![CDATA[Día de viento intenso. En mi pasado, un día como hoy lleno de abrupto ambiente hubiera elegido no salir de casa. Re… https://t.co/3s13Vyywb8]]></document><document><![CDATA[@salguergarcia JAJAJAJA esa soy yo joder, soy una diva virtual baby lo sabes 😏😏😏😏 te adoro coñe]]></document><document><![CDATA[Feliz de poder anunciar que estaré  impartiendo otro Taller de Flamenco los días 25 y 26 de Mayo en Asturias en la… https://t.co/buBVZkHAzN]]></document><document><![CDATA[pero vamos a ver, que hace este ILUMINADO a estas horas con la música a estos volúmenes que PARECES IDIOTA HIJO]]></document><document><![CDATA[#mejordirectivocyl19 Comienza la ceremonia de entrega de premio al mejor directivo de CyL en distintas categorías .… https://t.co/bXE3YCSZQI]]></document><document><![CDATA[@eduardoalbalad3 Ni el puto debate voy a ver. Saldré a la calle para no caer en tentación.  https://t.co/CRcveTy07g]]></document><document><![CDATA[🍶Sake night. 🍶 🇯🇵 . .  #sake #japan #jumai #tasting #sakelover #culture en Zaragoza, Spain https://t.co/Uoy54BmVE0]]></document><document><![CDATA[@destinityone @amoru60 @AAVVBarrioMosca Estoy totalmente de acuerdo,  que ya han metido bastante mierda con lo del ZAV]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @urgenciasemerge @PauMatalap @duemileurista @lovenursingmery @anaisnursing @perdidueblog… https://t.co/Gu3W8cL9U8]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Que tu finde sea también genial y descansa a tope para toda esa Maravillosa Ma… https://t.co/5vQwOMttjL]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues yo he de decirte que en mi casa solo te vemos a ti y que cuando alguno no está a esa hora al… https://t.co/AhvBWiaZYE]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @vistaliberal @Huckleberry1968 @CaMa1610 Por favor... qué le hagan una entrevista, ya...]]></document><document><![CDATA[@soyelrks @cabify_espana Al bajarte la app un apartado os lo dice. Pero no tengo la app bajada ni la captura de la… https://t.co/uPItwhty8T]]></document><document><![CDATA[Espero que Cahide, Hulya, Bulent y Riza acaben mal pero muy mal y la niña se la quede Korhan. 😤 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Estamos tan pendientes de nuestro ombligo que olvidamos o simplemente ignoramos todo lo que nos rodea... Y que pena… https://t.co/ZIRZwNGSzM]]></document><document><![CDATA[La manera y rabia que tira al mar el fusible del motor de arranque es degarradora  es como un grito..... No escapes más....LUCHA #ErkenciKuş]]></document><document><![CDATA[A veces nos paramos tanto tiempo a contemplar una puerta que se cierra que vemos demasiado tarde otra que se abre.]]></document><document><![CDATA[Me voy de campamento y he intentado que me quepa todo en una sola maleta, pero nada, que no hay manera. Soy un desastre]]></document><document><![CDATA[Ahora me parece que proveyó el Señor que yo no halla de quien me enseñase, porque fuera imposible me parece perseve… https://t.co/lpDJnmjawd]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GqMELAoEox]]></document><document><![CDATA[Take me back to Barcelona. Where did you go? God only knows. Photo by manuelgvicente en Vigo, Spain https://t.co/kwUlongx2q]]></document><document><![CDATA[#VigiliaPascual #PascuaDeResurreccion #resucito #aleluya @IglesiaPalencia @descubrealar https://t.co/xUS3srtPF3]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo nerviosa todo el mundo ha visto #VengadoresEndgame y yo hasta el domingo no la veo ahhhhhhhhh]]></document><document><![CDATA[@FernandoArambur nos ha contado que no puede escapar de la poesía. Es un placer leerle siempre y  escucharle en dir… https://t.co/X5YrB7UYK8]]></document><document><![CDATA[La ruina de este país, básicamente porque retrocedera en todos los derechos sociales y laborales  se producirá con… https://t.co/SLFtETovHj]]></document><document><![CDATA[A xana agarrada a minha mão “ se morrermos ao menos morremos juntas” 😂❣️]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar para trabajar y ya estoy pensando en él sieston que voy a pegar 😅]]></document><document><![CDATA[@jucilcanarias @jusapol @jucilnacional @laprovincia_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/1XSndir6Q1]]></document><document><![CDATA[Me da pena Víctor Sandoval... Pobre hombre esta llorando sin parar... Solo por su lágrimas y por q apoyo a Míriam q… https://t.co/Lk4fL8UQoy]]></document><document><![CDATA[#FFPaciente para @mcmotos7 por la valentía y entereza q ha demostrado en su cita médica Porq  es ejemplo de pacient… https://t.co/AOXeWhhk7q]]></document><document><![CDATA[Oye @recreoficial te quiero demasiado aunque me hayas robado la voz 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Es verdad para parar los pies a los ladrones  de guante blanco  ,no sirve ¡ Pero para debatir con  Casado Rivera  ¡… https://t.co/FaeVWc5tIu]]></document></documents></author>