<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En la Unión Europea del siglo XXI poner urnas no es delito sra @InesArrimadas #DebateRTVE #tatarlak]]></document><document><![CDATA[@MercedesSabio @maxpradera @Wikipedia Toda una Señora respondiendo a un potencial "quema Almudenas" que ahora se ha… https://t.co/KGzvXAWoYc]]></document><document><![CDATA[@GuerreroGH_ Pero es q yo solo escucho una canción suya no se porq esta tan destacado XD]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @cuatro @telecincoes Y por favor, sean justos: estamos hartos de ver a Carlos y a la Pollos con su… https://t.co/Aknx6w2uko]]></document><document><![CDATA[Majestad, perdone que interrumpa su escondido silencio y turbe el saludo con mano automático de su señora Letizia.… https://t.co/AExYhp3yT0]]></document><document><![CDATA[@AngelRentero_ @AnaRentero22 Jaajajajajajaajaa es una lobá si va por la 5ta]]></document><document><![CDATA[@camilalg @renatotomaz @eletrosheep @filipefreirerj @moniqueppaes Eu não sei se ter stand no Maracanã é um bom negó… https://t.co/0A807vwwwl]]></document><document><![CDATA[Ya se dice que madre solo hay 1 y yo desde luego no puedo quejarme ni lo más mínimo. Además de tener la suerte de q… https://t.co/BN751rfpW6]]></document><document><![CDATA[#Viajes: La #gastronomía vuelve a llenar de sabor cada rincón de #Ibiza : https://t.co/BC13f6AAE2 @ibizatraveller]]></document><document><![CDATA[@eparquiodelgado @txeyen Pero, Eparquio, hombre, la esquizofrenia y muchísimos trastornos sí tienen una base biológ… https://t.co/QKFBehbu5h]]></document><document><![CDATA[@AS_Manolete Un consejo , siéntate en la puerta de tú casa y espera pasar el cadáver de tú enemigo .REAL MADRID SIEMPRE]]></document><document><![CDATA[Bueno pues a volver a la recesión en estos 4 años a gastar lo que no tenemos y decir que todo va bien mientras el p… https://t.co/Mj71q2gQXY]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @PSOE @ahorapodemos @Esquerra_ERC Eres una poeta. Perfecta.]]></document><document><![CDATA[@CDTOficial @CDTFundacion Bienvenidos a Galicia. Que tengáis buena acogida en nuestra tierra. Mucha suerte en el torneo.]]></document><document><![CDATA[Salida a las 18:41:30 #LaRiojaUltraTrail #VICircuitoDeCarreras #Logroño #BeerRunners  #Correr https://t.co/EM9jYCnMI5]]></document><document><![CDATA[Tropicana llega con todos sus sabores y colores a Quinto Quinta Lounge.   Cada Jueves en la cúpula del cebtro comer… https://t.co/2rCC5RD9tK]]></document><document><![CDATA[@Alexnaranjo @CsSJDespi @CiudadanosCs @_martinbarra @sergiobarcelona @MRodriguez_Cs @CiudadanoVille @LauraVilchezS… https://t.co/vREGyOr2aw]]></document><document><![CDATA[Actuar siguiendo la ética materialista para conseguir un fin a través de un medio está bien pero actuar siguiendo e… https://t.co/lzncfyg16K]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/1GbvAPYDbI]]></document><document><![CDATA[hahaha esse didi é uma piada mm,século 20 o brasil dominava o mundo,seleção brasileira campeã do mundo era Botafogo… https://t.co/RBdEg8MLur]]></document><document><![CDATA[Comisión Europea: Prohíban el uso de animales salvajes en los circos - ¡Firma la petición! https://t.co/kUlsXVruW6 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 Yo pude disfrutar a la época de Jordan, Bird, Malone, Pipen etc etc.... https://t.co/WtdjVS7AZU]]></document><document><![CDATA[Si gobiernan de nuevo los socialistas, les digo que Sánchez y los independentistas nos joderán, nos volverán a joder https://t.co/cO42Yacft4]]></document><document><![CDATA[Póster con obligaciones para exámenes en universidad de Escocia https://t.co/nQxz4b77Jx]]></document><document><![CDATA[Si el @PSOE no es capaz de ver que más de 1,5 millones de votos son prestados de @ahorapodemos es que no desea verl… https://t.co/gAPSXJUeqJ]]></document><document><![CDATA[Cuando intentas hacerte fotos de #Postureo y te #Boicotean en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/2QRbgxP445]]></document><document><![CDATA[@laurasanguino @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/QsXMCGVNPx]]></document><document><![CDATA[@Onofre_Onofre_ @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @NicolasMaduro Payaso de libro]]></document><document><![CDATA[Modelo: @iamarabarrios Con el Maquillaje de: lizmuahartist Y la ropa y accesorios de aramayovintage en Plaza Major,… https://t.co/RyEYs13NyQ]]></document><document><![CDATA[A las 12 contamos en @horasurdigital desde el Nuevo Mirador, el @AlgecirasCF @conilcfoficial . Si los nuestros gana… https://t.co/hqsy7JBG9I]]></document><document><![CDATA[@Marisa_G_S @CarrascoMarimar @oya106 No lo hacen porque pasarían más hambre que en Venezuela.]]></document><document><![CDATA[Por mucho que me duela, orgulloso de la decisión y el buen hacer de mi hermandad @CristoDeBurgos. Coherencia ante t… https://t.co/D9leyVRxfV]]></document><document><![CDATA[@isventura @TwitterEspana @jazztel_es Y a mi también. Gracias por avisar!]]></document><document><![CDATA[@PJoliCo Menuda basura de individuo, block dominical para mantener un estado de tranquilidad mental :-P]]></document><document><![CDATA[“La interacción dels ocells marins i l’activitat pesquera” @ruralcat @gutarb #bycatch #seabirds #ornithology ➡️… https://t.co/eWONwKZZd5]]></document><document><![CDATA[La verdad os hará libres  JHS #España #TheWonderlostKing en Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/8Qc0Q9pg5S]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @ingenius6 @vox_es Bueno, yo tiro a la basura, con destino contenedor verde, todas las papeletas de… https://t.co/ABgL3lsTS7]]></document><document><![CDATA[Un hombre con bajos niveles de testosterona lo mejor que puede hacer es ver las olimpiadas por TV mientras se toma… https://t.co/zPUJFhiqkX]]></document><document><![CDATA[@lenrichfebrer @CEAndratx @3DivisionBalear @adrov_miquel Lo teu amic Llorenç amb totes ses dificultats que sabem ta… https://t.co/jNwrbHZD2t]]></document><document><![CDATA[Los poderes económicos (que son los que ganan siempre) no se han preocupado ni una milésima. Su status no peligra.… https://t.co/ouFJBrAwcj]]></document><document><![CDATA[@marinescasgar @infantecapi @InfantecapiLuz @olsuafra28 @CarmenElisaSua1 @camisosa31 @carcila2002]]></document><document><![CDATA[Estamos a finales de abril y ya estoy cansado de que salga un nombre cada dia sabiendo que no van a venir porque la… https://t.co/5zmWB7L2Ze]]></document><document><![CDATA[Y luego la buena cola para entrar, que no la había visto yo así dentro del cine antes 😱😱😱 https://t.co/OOMrcQc6Cd]]></document><document><![CDATA[@wayuuprincess una pregunta,,,conociste a alan silvestri?sú música es tan grande como la primera de goldsmith]]></document><document><![CDATA[@frafernu Te vale alguno de estos? Los más antiguos, ni los encuentro. He vivido mucho malo y algo bueno y te digo… https://t.co/VBCp1tys2l]]></document><document><![CDATA[@EstadaoPolitica Antes que por você Lula que e ladrao e formador de quadrilha. Toma vergonha tenha um pouco de humi… https://t.co/LjGUf9yX6s]]></document><document><![CDATA[Con la familia tras el concierto, los Yélamo de la Cala del Moral #familia #yélamo #lacala #soyyélamo #primos… https://t.co/9W0tZDxZFs]]></document><document><![CDATA[@kevincd90 Sencillo Kevin, unos se han movilizado y los otros siguen durmiendo la mona después de una una noche muy dura.]]></document><document><![CDATA[@QSetien debe estar en el banquillo hasta la penúltima jornada para que mame los 2 partidos en el BV. Y antes de la… https://t.co/mZyqITGUe2]]></document><document><![CDATA[La Hermandad de Mena reflexionó: cuando las cosas se hacen bien, hay que reconocerlo y es lo que hoy toca. Enhorabuena Mena.]]></document><document><![CDATA[@Mrsambo92 @Rho90 Esta fue mi opinión tras ver Los últimos jedi.  https://t.co/d6RtJM8dGh]]></document><document><![CDATA[Que verifiquen la brecha, ¡eso!, a ver si es real. #brechasalarial #UnidasPodemos #PabloIglesias #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Pero siguen las malas influencias del señor feudal de Galicia]]></document><document><![CDATA[Dear @jfkirkegaard, agreeing with the diagnosis, the mechanisms described here are very close to the #investEU fund… https://t.co/vRJE1MtFHv]]></document><document><![CDATA[@erasimbolico @ELCHILLIQUI @ilorio1 Son mu tontos, de verdad. Siempre izquierda derecha, empresario empleado, hombr… https://t.co/8g685cH0F6]]></document><document><![CDATA[@Mario08318191 @maria110311 @p_rafiki Que te han pillado, que tienes muchas faltas de ortografía..... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En Cataluña puedes hablar en Castellano tranquilamente, no hay ningún "problema". @gabrielrufian https://t.co/L8uFExdYRz]]></document><document><![CDATA[@Francis36934186 Hola Francisco,España es el país que más delitos hay con este tipo de delitos,y salen por Todos lo… https://t.co/fAFECoWOEX]]></document><document><![CDATA[SMS, triple X That's the only time I ever shoot below the neck Why you keep on shootin' if you know that nigga dead… https://t.co/13mDb7pOaH]]></document><document><![CDATA[Baskonia pierde un partido en el que llegó a ir ganando, pero ante un CSKA superior. Ahora a ganar el cuarto y un p… https://t.co/nIDTT24350]]></document><document><![CDATA[No suelo seguir modas por aquello de que son efímeras, pero me ha parecido interesante la de los puntos cardinales… https://t.co/oe4a3V7e2Y]]></document><document><![CDATA[Arte 📷 Ricoh Auto Half SE2 🎞️ Fomapan 100 (#35mm #Halfframe) en Artium Museum https://t.co/4QaSVyNT5W]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes amigos/as, ayer se perdió en la Feria de Sevilla una cartera de mano posiblemente en la caseta del Ps… https://t.co/5ETZDVlXaw]]></document><document><![CDATA[2/2 3. Pablo Iglesias tenía que sembrar dudas sobre el pacto PSOE-Cs y presentarse como voto útil de la izquierda.… https://t.co/4C19eRsMsG]]></document><document><![CDATA[@jimenezjosel Ya, es para cinco minutos y en zona de paso de gente, nada más.]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/tTVSgzvwFc]]></document><document><![CDATA[La España real ha sido asfixiada con unos impuestos injustos y abusivos que funcionan para sostener el estado de bi… https://t.co/co21Bo6Hgp]]></document><document><![CDATA[@Maximustw @yosoynaranjito_ No hay cojones de plantar el stand en mi plaza mayor]]></document><document><![CDATA[Sois un partido que debería estar prohibido porque vais en contra de los derechos humanos, sois anticonstitucionale… https://t.co/x7T7fopPes]]></document><document><![CDATA[@soniachocron Tenía tiempo fuera de cartelera, pero sin la amenaza cierta de una fuerza que contraponer a esa saña,… https://t.co/Hp7pmIrOIS]]></document><document><![CDATA[Pic by Esther Cidoncha. Jorge Vistel trumpet. Sam Harris piano. Reinier Elizarde Bass. Justin Brown Drums. #spain… https://t.co/2B0TMwmSng]]></document><document><![CDATA[@JavierOres @elmundoes Es “profesor de políticas”, está por encima de todo.]]></document><document><![CDATA[@albertoowono Por eso creo que más  que racismo hay estupidez y educación limitada,,,]]></document><document><![CDATA[Por cierto, para explicar bien que significa este descenso el fútbol profesional inglés son las cuatro primeras cat… https://t.co/V2vTq5WDP9]]></document><document><![CDATA[Así si podéis comentar las cosas, los que hacéis spoiler tenéis una tara importante.]]></document><document><![CDATA[#Orgullodecandidatura #SiSePuede  #LaHistoriaLaEscribesTú  #PodemLloretdeMar]]></document><document><![CDATA[🍷Aquest cap de setmana no us podeu perdre la fira del vi de Falset!! 🍷 📍ens trobareu davant la cooperativa!… https://t.co/XyXJBjzCw1]]></document><document><![CDATA[@joaquinarte apraga la luz y a mamarla. Sigue coleccionando derrotas con el @SevillaFC chistoso ⚪️🔴⚪️🔴⚪️🔴]]></document><document><![CDATA[¡Te recomiendo que escuches este audio de iVoox! el secreto del pentagrama 1x01 John Powell https://t.co/Sb51BLw81T… https://t.co/wYqC3rRcRs]]></document><document><![CDATA[Vender UPyD por el puesto número 11 en las listas europeas de C's es ponerse el mismo un precio muy bajo. Más tirad… https://t.co/0qgXUrajrw]]></document><document><![CDATA[Ready to go #ConcertoMálaga 1st of three concerts this weekend! #ChamberOrchestra #Málaga #Strings #harpsichord… https://t.co/7StA4adalT]]></document><document><![CDATA[Amaia es la REINA 👑 Pero #ElRelámpago es excesivamente simple. Se espera mucho más. @eltelevisero https://t.co/FAKzXa4RR4]]></document><document><![CDATA[PP y Cs dan medio millón a las cofradías andaluzas mientras racanean los fondos de la Memoria Histórica https://t.co/eCTCsuiAhS]]></document><document><![CDATA[El padre de Rafa, el joven de 16 años que murió del que habló Charo Padilla en el pregón, le ha regalado a la prego… https://t.co/sQmtwMeFjP]]></document><document><![CDATA[@Ahorramas_com Gracias por responder. El plástico puede ser muy útil, pero en la mayoría de los supermercados su us… https://t.co/Vzyopbng3W]]></document><document><![CDATA[Con la reforma laboral en la República, se amplió el Seguro obligatorio de Retiro Obrero, se estableció el Seguro d… https://t.co/kWkLqKiSKR]]></document><document><![CDATA[@omeiocampo É factual que é o melhor marcador da liga, também é factual que precisa de 4 oportunidades de golo para meter 1.]]></document><document><![CDATA[Vendo Bicicleta sin pedales de @pixarcars 50€ @wallapop #wallapop #bicicleta #cars #juguete #primerospasos… https://t.co/w98Qgt4w6h]]></document><document><![CDATA[Empieza la temporada alta de eventos y fiestas en los pueblos, pero muchas veces el cura hace equilibrios. La treme… https://t.co/IuN7iFTfB2]]></document><document><![CDATA[Recordações de uma bela escapadela para já ali ao lado. em Cafetería Santander https://t.co/6pbZFB8W9P]]></document><document><![CDATA[Pues para alegría de @Dr_Redons, no sé cómo ni por qué, otra vez preparado para ver el debate.]]></document><document><![CDATA[😏 𝖂𝖍𝖊𝖓 𝕾𝖕𝖗𝖎𝖓𝖌 𝖈𝖔𝖒𝖊𝖘, 𝖞𝖔𝖚'𝖑𝖑 𝖇𝖊 𝖆𝖇𝖑𝖊 𝖙𝖔 𝖘𝖊𝖊 𝖎𝖙 🕶   ➡️ #spring #primavera #sun #sunglasses #gafasdesol… https://t.co/2Jmjkp9HG2]]></document><document><![CDATA[Me flipa que simplemente se ponga en duda si Kroos deberia seguir. El tipo con más futbol de todo el equipo.]]></document><document><![CDATA[@PACOMOVILLA1 Estas infartantes victorias del @Caceres_Basket siempre son muy vistosas! ;)]]></document><document><![CDATA[@La_Nigromante Yo a la mía le he dado mucha caña y no tiene. Con eso de que se pliega diría que no hace falta]]></document><document><![CDATA[Dios es el concebido no nacido q se manifestó x su no concebido pero sí nacido llamado Jesús. Según las enseñanzas… https://t.co/XJR2X3S0fY]]></document><document><![CDATA[@Lizzy_Bdn Me preocupa gente que piense así en Cataluña https://t.co/qKn27rCTsn]]></document><document><![CDATA[El camino del #penitente hacia el descanso del viaje.... #molino de la #Alcarria, #Alustante forever...!! Si no lo… https://t.co/0YVqCv83Kl]]></document><document><![CDATA[2:40 Am yo aquí borrachín pero del sueño, después de ver toda la noche series en Netflix, Este Juicio me va matar !!]]></document><document><![CDATA[Detenido un yihadista que iba a inmolarse en la Semana Santa de Sevilla  https://t.co/uPjqX3RA89  Enviado desde @updayESP]]></document></documents></author>