<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 No defiendo a nadie...veo que eres un burrito, no.lo has entendido. Él que te tien… https://t.co/hSk5vIYWpp]]></document><document><![CDATA[Del 1 al 15 de septiembre, @visitcullera te eapera https://t.co/wClEukctg9 https://t.co/W8RoHG6qUc]]></document><document><![CDATA[que siga la juerga 🍺🍻🎶🎶🎶🎷🐻🐼" en Marbella, Spain https://t.co/1NEznp1ZJX]]></document><document><![CDATA[Vamos a dejarnos de insultarnos unos y otros, remar en la misma dirección m, si no sucede esto la izquierda se come… https://t.co/Y6OUMlmEQB]]></document><document><![CDATA[@JCLAROS_ @realmadrid Gente, Puskas, Amancio, Zamora, Koloa, Velázquez,Zoco... anda que ni falta gente ahí 🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@JesusVallejo en nombre del @Juventud_CF te traslado que es para nosotros un gran honor que hayas elegido al C.F. S… https://t.co/gq2ui2sqdm]]></document><document><![CDATA[¡¡Los sapos de Aguirre, que se reprodujeron muy rápido!! ¿Seguirá con el "Pío, Pío"?  https://t.co/NEmi4cJf0k]]></document><document><![CDATA[@IvanGarridoCs ¡Muchísimas gracias! Y muchísima suerte en tu carrera a la alcaldía. Eres un valiente 💪🏼🍊]]></document><document><![CDATA[@el_trinkel @bostonmarathon Que la disfrutes enorme, mucho ánimo para esos 42K195 y que la fuerza te acompañe!! 💪]]></document><document><![CDATA[@beapbarbosa Por mim morrem todos menos ela e o bran. São os únicos que me podem deixar triste se morrerem]]></document><document><![CDATA[@AnaMula1 el candidato socialista en estas elecciones ha falseado tanto que se merece ser votado, claro que el Sr.… https://t.co/ryXgTi0ldu]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF De acuerdo contigo.Estoy leyéndolo ahora. Tiene un intelecto privilegiado Auster para la narrativa.… https://t.co/STvHZ60nbr]]></document><document><![CDATA[La horrible relación de Eva González y Paulina Rubio en 'La Voz' de la que nadie habla - Chic https://t.co/iz9RpGdHla]]></document><document><![CDATA[O “IMPOSSÍVEL Ao Vivo” filmado pelo genial alexandremontenegro ! Obrigado ao Alexandre e a toda a equipa que o acom… https://t.co/i3QAGLDLNn]]></document><document><![CDATA[@Elenully Auténtico. 🤣🤣🤣🤣 y lo mejor de todo es que casi siempre averiguamos lo que es #farmacia]]></document><document><![CDATA[@nacmag Pero a Zidane le gusta algo de fuera? Pregunto totalmente en serio. Es que es capaz de quedarse asi 20 años mas.]]></document><document><![CDATA[@quieroserpilier Felicidades. Hay gente que pasa una vida esperando escuchar eso y no lo logra Mario]]></document><document><![CDATA[¿Si el Athletic acaba séptimo jugaría competiciones europeas? https://t.co/owHiHNWYfo]]></document><document><![CDATA[Zapatero y PSUU esperame que ya me voy para España para que mereciba https://t.co/1WgWmuP5Us]]></document><document><![CDATA[Si, para mi tambien ha sido un acierto teneis 18.000 votos menos.. A seguir así,.. @navarra_suma https://t.co/bI3Au2ZAe2]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Tu estas entre los chorizos pertenecíste a un partido podrido pesoe y el tuyo lo mismo de podrido]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @silvia_yucca @seingaltistenes @inma_ben @catmyrfree @56Lucas5 @Maruxia11 @plazadelxuquer @Morafanova… https://t.co/3mN2qrRyPX]]></document><document><![CDATA[Qué bueno es Dani Parejo. Definición de líder total: roba, pausa el juego, descarga y dirige a los suyos con decisi… https://t.co/vrnTh5uK7J]]></document><document><![CDATA[@hdelosrios2 @vilsalvadir @locuspolitikus Claro que puede, sobre todo si puede  (Obsérvese la falta de tilde en ese… https://t.co/5rm0muJNf6]]></document><document><![CDATA[Tocar máximos y los cojones tb que le voy a tener q echar saliva al coche]]></document><document><![CDATA[¡¡"Tu no eres un chaval, eres un mal educado niñato mantenido por" LOS...ES...PA...ÑO...LES" ¿"Seremos tontos"? Per… https://t.co/PGjmuiwfwu]]></document><document><![CDATA[@Dialalluna @coralifera Lo de DJ me ha sorprendido, lo he de reconocer. Pa verte.]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Felizviernes #AlcaláDeGuadaíra #Viveparaserfeliz #Esdeguapos https://t.co/LY4kXaFURy]]></document><document><![CDATA[@paquitocegri Siempre, siempre va a estar ahí. Un abrazo gordo. Te quiero hermano]]></document><document><![CDATA[Ready to live one of my Ferrari Racing dreams experience ! 😍🔞🚗🔝🏆  @FerrariFXXProgram 👌🔞🚗 laferrarifxxk croz 🙌🏆💪 adr… https://t.co/900odg9eL2]]></document><document><![CDATA[Final da Taça Distrital do Inatel 2018/2019  C.D. Cavaleiro 1  vs G.D. Povoense 1  20 minutos   #póvoadesãomiguel… https://t.co/jOxOfZzXzk]]></document><document><![CDATA[@_javivazquez_ @Lajuu21 @HalembeckGZ @TradutorGalego Existe algunha enquisa de GAD3 que dá representación ao BNG, i… https://t.co/RRBfFJLNVk]]></document><document><![CDATA[Algunos ayer se pasaron del vermú a al gintonic directamente. Buenas resacas tengan ustedes.]]></document><document><![CDATA[@HdadSalutacion De nada!!  La foto es maravillosa aunque la realicé con mi móvil desde mi balcón.  Y más  mujeres “… https://t.co/nCvyZ08QHz]]></document><document><![CDATA[@Mer999 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/BPxDRuRKOV]]></document><document><![CDATA[@BerugoH Pero Alem fue un político de valores, yo creo que un ejemplo cívico.]]></document><document><![CDATA[@cura_mamao @sagastiker @100yardas_ Pero si que estoy con mis compis no...? 🤙]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Bueno ... Empezamos a entendernos.]]></document><document><![CDATA[Pues a la hora de ir a votar había un gran caos y colas de 20 minutos, sea cual sea el resultado va a ser una noche largaaaa#LiarlaPardo28A]]></document><document><![CDATA[@ampasmo @soy_tabarnes @enricvd Quemar si, que al policía reparta munición a la población civil ya es más discutible creo]]></document><document><![CDATA[Buenas y #FueraFordFocusActive. Hoy es el día, recordad ir a votar por el bien de España 🇪🇸. Yo ya lo hice por corr… https://t.co/dwLIw9fGjZ]]></document><document><![CDATA[El 'oro rojo' de Huelva, en el punto de mira https://t.co/2jBHgftOPb vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@elperiodico ¿Quillo, en que idioma está hablando la moza? En castellano feten. - Con razón, yo soy catalán de pura… https://t.co/ur6dygJqje]]></document><document><![CDATA[#felizfinde #HappyWeekend  direcciones. #obra ganadora del IV premio de poesía experimental de Badajoz puede que la… https://t.co/jV7pX37Z66]]></document><document><![CDATA[Yo por mi a la mierda los políticos y anarquía total, seria el caos pero sería brutal 🤑👌]]></document><document><![CDATA[Cuando encuentras un buen helado artesanal hecho a mano en Fátima. Ganas no faltaron para pedir un sabor de maracuy… https://t.co/063VadKsCL]]></document><document><![CDATA[#AlcalaDeHenares   #MRevilla #blackandwhitephotography https://t.co/4CtPElSa3v]]></document><document><![CDATA[Gostava que existisse um mobilização para as eleições portuguesas como existe para as espanholas]]></document><document><![CDATA[Mi respeto, admiración y reconomiento a la figura de la Madre hoy y cada día del año. Un pilar fundamental no solo… https://t.co/OXZTMWKXl5]]></document><document><![CDATA[@analistatv No sé,dado el cáliz político de Ok Diario acerca de esta información. Lo que sí me parece, es que RTVE… https://t.co/JhwWzZ1LDL]]></document><document><![CDATA[Buenos días.#catedralmalaga #Málaga #malagabella https://t.co/j3r5mHyMUi]]></document><document><![CDATA[@JCGG_1965 Si pudiera se lo diría, ya sé que no lo decides tú 🤣 pero para mi es una mala decisión.]]></document><document><![CDATA[Muy interesante este vídeo, una pena que no lo pueda subir en entero, pero no os perdáis estos dos minutos, las pen… https://t.co/mn7wAaqPs1]]></document><document><![CDATA[Nubes medias y altas esta tarde en esta zona del Embalse de Alange (Ba), que esta semana está al 36,62%.… https://t.co/wx6wKDjcy8]]></document><document><![CDATA[“Tomar antibióticos o someterse a una cesárea tiene costes ocultos” | Ciencia | EL PAÍS https://t.co/VsTyfXeOFk]]></document><document><![CDATA[@KRLS @Esquerra_ERC La Generalitat también es represora, y sectarista. Pero eso no lo decís]]></document><document><![CDATA[@oORaquelOo_ @NereaHD @juegotronosplus Eso digo! Yo mañana me despierto a las 6 y algo/7 y palante]]></document><document><![CDATA[Pues a mí la Pantoja de momento sin más. Hasta ahora que me quedo con Albert. A ver Violeta. #svgala1]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza @MarJBarco17 @PhilAMellows Cigarras y hormigas, vendrán los lloros]]></document><document><![CDATA[@raquelf_m @MasimmoMasimmo Nossa é uma forma de expressão! Muito tempo a lidar com brasileiros!  Desculpa]]></document><document><![CDATA[A vosotros jamás, sois unos ladrones mafiosos  Casado: "La gente tiene que pensar 'a quién le dejaría yo  mi tarjeta para sacar dinero'"]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/iDoo6eQbzu]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/kw9rftLyht]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Se parece un montón a una tía mía que siempre se dedicó a amargarnos algunos momentos muy buenos de… https://t.co/IXXE4K3tXL]]></document><document><![CDATA[Los ayuntamientos en los que cambió el Gobierno, los mejor valorados https://t.co/CATAf9JcMZ]]></document><document><![CDATA[@jav_andreu Una lectura deliciosa para una mañana de festivo. Poco a poco se va a adentrando en el género noir.]]></document><document><![CDATA[Se retira @jose1987morales de la sesión. Apenas 20 min de trabajo. Con mucha cautela y algún gesto de dolor en el t… https://t.co/IBD1ExQ48k]]></document><document><![CDATA[🎥 | @AlejandroSanz en los ensayos de #LaGira de su último material #ElDisco 💿.  #ElTrato https://t.co/kKdc4Bki1L]]></document><document><![CDATA[@rul0u_ @fdefernando20 Bueno lo has insinuado antes diciendo que si Vox quiere quitar derechos a los homosexuales]]></document><document><![CDATA[Acabamos de terminar de ver #press y es sensacional, espero que renueven por una segunda temporada. #PostVsHerald]]></document><document><![CDATA[No me gusta tu posición. Oestas en Pinto, oestas en , Val demoro.  No puedes estar en los dos lados.]]></document><document><![CDATA[El segundo avance de participación de estas elecciones arroja un dato asombroso: aumento de 9,2 puntos. Un dato exc… https://t.co/h9c8FMwFEg]]></document><document><![CDATA[@MAYANYEINA Toda espera, tiene una recompensa bebé. Qué no se pierda la fe!! https://t.co/Pc1kR1lKUj]]></document><document><![CDATA[bueno acabo de hacer esto , pero no consigo quitarle bien los bordes del croma D: https://t.co/X0SrOLO7x2]]></document><document><![CDATA[@Darkest_Friend @indy_catalana @missantropez Soy catalán. De Barcelona.]]></document><document><![CDATA[@pilar_vilar @betyzapi @JosesanchezJuan @anamoro80 @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR… https://t.co/Z6wXJtcmOi]]></document><document><![CDATA[¿En serio Pedro Sánchez toma a Mariano Rajoy como ejemplo? Llegan a la Moncloa y hacen lo que criticaron. Debata en… https://t.co/BtGFVLJ6SJ]]></document><document><![CDATA[@MartaG_novo @mjesusespinosa @FisherPrice @PodiumPodcast Playa y muñecos de nieve no nos llevamos bien 😂]]></document><document><![CDATA[España es el único país del mundo en el que llevar una bandera de españa te hace fascista franquista y hitleriano.… https://t.co/V2h3sg4amG]]></document><document><![CDATA[@PatriDuarte @PeypeySiva3 @EuroCup @valenciabasket jajajajajaja  Grande Patri y Grande Siva]]></document><document><![CDATA[Hoy @metro_madrid ha decido en L5 dir. Alameda de Osuna que estemos 5 minutos esperando en cada parada…]]></document><document><![CDATA[Top 10 interacciones en #CADD19 💪👌 vamos a por la tarde!!! https://t.co/6zgaUgFqCe]]></document><document><![CDATA[Decadencia y desesperación, pinturas al óleo sobre retablo de nogal en Belmonte De Mezquín, Aragon, Spain https://t.co/noTnLR7xIF]]></document><document><![CDATA[Empieza a chispear en Alcalá. Y siguen aún pensando si salir o no. No entiendo nada. Me parece surrealista.]]></document><document><![CDATA[ir pra madrid foi a experiência mais maravilhosa do meu tempo na espanha, pelas pessoas que eu conheci, pelo que eu… https://t.co/UvAVQGRXek]]></document><document><![CDATA[@DisfrutarBCN es una gozada. Lo recomendaría especialmente a aquellos que hablan de vanguardia en la cocina con des… https://t.co/rUOf60XG9T]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Me Encanta que te mojes @BrunaHusky no esperaba menos de tí]]></document><document><![CDATA[El mundo se va a la mierda. ¿Romper murallas es ser modelo con burkini? 🤦🏻]]></document><document><![CDATA[@karmegd La Beatriz Galindo tienes dos opciones en función de los años postdoc. La pega, que son pocas plazas y dep… https://t.co/7TAr7l11Db]]></document><document><![CDATA[@ohenriqueandre @jornalhojeemdia Se centro de treinamento ganhasse títulos teríamos 5 mundiais.]]></document><document><![CDATA[@izaskuwu inflarse a racután durante un año y tener buena luz y una camara regulera.]]></document><document><![CDATA[Hoy por la memoria de los españoles y los ciudadanos del mundo que  sufrieron en #Mauthausen. La liberación del cam… https://t.co/35PrjWRGyf]]></document><document><![CDATA[Siempre poniéndo los pelos de punta. Siempre sorprendiendo. Qué bonito homenaje...  Únicos @3Caidas_Triana 💜]]></document><document><![CDATA[@juanauribep Además las sevillanas son un palo del flamenco que es patrimonio inmaterial de la humanidad]]></document><document><![CDATA[➡️ O @roaleigor enviou-me este " desabafo " do @DecadentesAMG .  Eu que já " passei " por isto , sei bem o quanto c… https://t.co/XIX1fSkVCj]]></document><document><![CDATA[@uksergio Mañana me vuelvo al horrible neoliberalismo depredador en el que los servicios cuestan menos, funcionan,… https://t.co/E2xYX4Ypy0]]></document><document><![CDATA[Los franceses van a reconstruir Notre Dame en un par de décadas y los catalanes no son capaces de acabar una basíli… https://t.co/0q4NohGUny]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Y en Francia se queman Iglesias sin cirios ni antorchas... Todo un poco dudoso. Esperemos a ver las in… https://t.co/0iKx0hTeV9]]></document><document><![CDATA[@gordocontrapo @GonKilgore @que_rule @barbuho Ni que hubiéramos ingerido 4 biagras!]]></document><document><![CDATA[@airinxhrry_ Si, pero no es por nada, pero se escribe abenllers, yo pensé que tenías un nivel alto de inglés, vaya desepsion]]></document></documents></author>