<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@luisete @camindelpecao @FiveGuys_ES Yo fui una vez al principio de llegar y no me gustó nada, pero igual fue casualidad... o yo 🙄]]></document><document><![CDATA[@tizona_colada @seamos_una_voz @populares @cayetanaAT @PSOE @UPYD @vox_es @CiudadanosCs #EquiparacionYa… https://t.co/fo9vavTf7m]]></document><document><![CDATA[Aparcando con conciencia y consideración en una playa pública.... 🙈 @ajuntpalma @PortsdeBalears #Mallorca… https://t.co/x6W4mpOmFm]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/EFJrOzhGqF]]></document><document><![CDATA[@senen98 @FondoSegunda @ViveSegunda @CaminoAlCieloFS @EXT_UD @andresrayo123 @willyledesma11 @FANS_EXTUD @ExtUD2007… https://t.co/4EdZHgQZ1j]]></document><document><![CDATA[churros con chocolate, ideal para el frío (@ Chocolatería San Ginés - @chocosangines in Madrid) https://t.co/vTP1bDsztM]]></document><document><![CDATA[Paseando por Granada!!! en Paseo De Los Tristes, Granada https://t.co/SsLerUgCjo]]></document><document><![CDATA[Gracias mamá por enseñarme que todo tiene su lado bueno y positivo, gracias mamá por dejarme ser yo misma en todo m… https://t.co/oF8SgZWwlj]]></document><document><![CDATA[El populismo es la peligrosa alianza entre idealismo y resentimiento que ha surcado Occidente desde la Revolución F… https://t.co/izh6fnDLop]]></document><document><![CDATA[Sois los primeros que pedís libertad y luego criticáis lo que los demás opinan. Sudad más de las cosas.]]></document><document><![CDATA[@AmytsLaPaz @eruizescudero @amytsmedicos @ignacioaguado @josemfreire @Monica_Garcia_G @ppmadrid @SanidadPSOE_M El q… https://t.co/Hf63HqLDHZ]]></document><document><![CDATA[Eu desde que saí da ESM que vejo de fora pessoal completamente mudado e alterado e certas situações assustam me seriamente]]></document><document><![CDATA[@garreandreu @cazamariposastv @divinity_es Es k la hijaa es de los doss?para no poder ni verlaa??no es justo?Porque… https://t.co/se4AjiBn2z]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @PSOE @PPopular @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/AS8YKq1t85]]></document><document><![CDATA[já tem um frigobar em cada quarto, qual a dificuldade de ter um microondas tb???? poxa sasup]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 El Bicho Es Albalá y Los que Creen Sus Mentiras ¡No Intente Hacer Ver Lo Negro, Blanco y Lo Blanco, N… https://t.co/4x8F00WMCL]]></document><document><![CDATA[@CompromisOri @monicaoltra Chiringitos de compromis , a costa de las necesidades de ancianos y cuidadores mal pagados]]></document><document><![CDATA[@AURORAmusic What I like about you is that you're authentic, not a cheap copy. 💖 #GeminianWarriors]]></document><document><![CDATA[Hay rincones en el mundo que son pura magia.✨🌍 #ColeccionandoMomentos #Madrid #TemploDeDebod https://t.co/e7W5fWIr1s]]></document><document><![CDATA[@roogoitia @Lulita87665742 @maxpradera Lo q tú digas, entendida. Leer es bonito, Rocio https://t.co/psEFGv6UVX]]></document><document><![CDATA[Jajajaja A mi ahora me vendrían muy bien. Pero por dejar Twitter el mes de mayo y hasta me lo pienso.😂😂🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Propuestas en materia de Asilo y Refugio para los programas electorales. Los #40añosdeRefugio de experiencia de… https://t.co/zdgTGjhGdy]]></document><document><![CDATA[Apuesta por ello.hoy es un buen dia para empezar https://t.co/1jWVaw0zNu]]></document><document><![CDATA[La Comunitat Valenciana pierde un puesto en el ranking y ya es la sexta más pobre https://t.co/ZSmBfdFjz1 vía @alicanteplaza]]></document><document><![CDATA[Eu a procura do momento que pedi a tua opinião.. https://t.co/JXnsNKzttA]]></document><document><![CDATA[Éstos días tenemos la #buenacompañía de nuestro #querido #amigo #Zeus que pasará toda la semana en casa con nosotro… https://t.co/QW3XqL5piI]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Ok :)))) eu tmb n queria ir a echo, assim gasto o dinheiro aí! estamos combinadas, não te cortes ❤️… https://t.co/pDUTA49Puz]]></document><document><![CDATA[Luis Fonsi, Sebastián Yatra, Nicky Jam - Date La Vuelta https://t.co/QTnJ7uoQkU vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@davidgvazquez96 @Larrotxeta @AlbertoMPsi @ibero_rojo Jajajajajajajaja. Alpargatazo en to la boca. Del edema labial… https://t.co/VI6usS6Ad3]]></document><document><![CDATA[@susiunai Síii es verdad.😂. pero no me canso de verla..es tan romántica ❤️]]></document><document><![CDATA[The least skilled guitar played you'll ever meet on a jam session sponsored by mercadona⚡ @ Aragon, Spain https://t.co/XysXpIg01v]]></document><document><![CDATA[Another Saturday  #hiking #takeawalk #saturdayoutside #outside #nature #river #breathinbreathout #photography… https://t.co/AlcvCUTeNu]]></document><document><![CDATA[Bandeja o abanico #IgnitionByMA #ThinkDifferent #DesignThinking https://t.co/imQFOG3yz3]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita Lo de los putos vecinos es que puffff. Qué asco. Saber que están escuchando eso y quizá suben la tel… https://t.co/7XFVAex0wi]]></document><document><![CDATA[Qué injusto y desgracia ,el incendio de la catedral de París.Aguanto la revolución Francesa resistió a la 1 y2 guer… https://t.co/AkQmUPaZDU]]></document><document><![CDATA[@carlosgpinto Era fdx, mas o corrector não me quer a escrever asneiras - ou suas abreviaturas]]></document><document><![CDATA[@Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/H2zrnnqwUw]]></document><document><![CDATA[Hermandad de Penitencia  Sale a las doce de la noche de la Iglesia de San Claudio de Olivares para seguir por  Plaz… https://t.co/EkGtj3cdEo]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Ana Maria Sanchez Bejar,  Jubilada —————————————————— ¿Queréis conocer… https://t.co/aB3AZgDl64]]></document><document><![CDATA[Torres del Tardón y la Trinidad. Maravillas de Alcaraz. https://t.co/Cq6x2poWNZ]]></document><document><![CDATA[@rancuca33 E a lição número 30 foi a do jogo do Porto em Braga, com 2 penaltizinhos salvadores dados pelo árbitro?]]></document><document><![CDATA[Sueño cumplido tras de ti.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Puente Triana, Sevilla https://t.co/yKDi4Y7APy]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial De las mellis no me creo nada,vaya lágrimas y llanto de mentira]]></document><document><![CDATA[#Repost @pefcspain (get_repost) ・・・ leroymerlines habla de nuestra iniciativa #Forestforfashion en la sección "Demo… https://t.co/10LZc1AHzO]]></document><document><![CDATA[La gracia que os ha hecho lo de pastoriita eh! Voy a buscaros alguna foto de la época.]]></document><document><![CDATA[@urbanroosters Buenos dias! Ya queda nada para la primer jornada en españa ❤️]]></document><document><![CDATA[Isto parte a cabeça ao comum dos mortais. Como é possível 1 clube c a mania q é gde ter atitudes de submundo e em v… https://t.co/uMPgrJbFnJ]]></document><document><![CDATA[@ElTempirdElx @VicentMauri @robescolano @MoissPrez @EnllacatsLlengu @DaDPV @AlfonsEsteve @marclia @FSanxis… https://t.co/tjh7Y29igH]]></document><document><![CDATA[Estoy pensando ahora mismo... ¡¡llevo dos años seguidos teniendo la suerte de hablar justo con los de República Che… https://t.co/rjAjKFm3gv]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a hacer algo productivo porque sino la ostia de trabajos y exámenes va a ser grande a la semana que viene]]></document><document><![CDATA[@montse_g_rigau Cierto muy cierto, he conocido muchos catalanes por otros países por lo mismo y es que hay un 🦠 vir… https://t.co/Ncr1SrWfZO]]></document><document><![CDATA[No entiendo a quienes proponen elecciones y con Maduro de candidato. Ustedes creen que se medirá sin hacer trampa c… https://t.co/ZuMM7dx9Eg]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @jmsclavero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dFdUMi96qA]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @JulioAbascal56 @atresmediacom Pedro se va a pillar una baja médica......no tiene otra salida. Eso… https://t.co/FYan8CY2xZ]]></document><document><![CDATA[@WillyLozano @PSOE Estoy convencida que @sanchezcastejon seguirá siendo el Presidente #EstamosMuyCerca  de #LaEspañaQueQueremos ✊🏼🌹]]></document><document><![CDATA[Obrigada a Ti.  Por tantos momentos de força.  Amanhã é mais um dia. Mais uma batalha. 🙏💪🍀🖤]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ Ya ves si me lo creo. Un año vivi con un compañero de piso que se calentó agua, la puso en un plato, le e… https://t.co/kfvTVyOhvQ]]></document><document><![CDATA[@JVillaluenga Oooh Poky 😔, lo bueno es que la relación ente vosotros ahora es más fuerte y especial... ánimo 💪]]></document><document><![CDATA[@pasionadas @pidetaxies Gracias!!! Que no es por la botellita de agua, que hoy me sobra agua ehh 🙄 Al final ha lleg… https://t.co/W0esFJVsPX]]></document><document><![CDATA[@Antolopi Me pasa lo mismo. Aunque he de reconocer que "Irrepetible" de Coque Malla me parece un discazo.]]></document><document><![CDATA[@EvaPiquer @LibrosAsteroide Ooohh! Quina casualitat!  Jo ahir el vaig regalar! Gran llibre]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/a3uWfX6zLE]]></document><document><![CDATA[@Albacion Dice Nico que diga que ha sido él quien me lo ha pasado. Que ahora sí puedo hablar de él en Twitter y no… https://t.co/RmxqztlTOg]]></document><document><![CDATA[NEXT WEEK 😎 Feria Internacional de los Pueblos #fip2019 #FIP https://t.co/HInIG3WYQ5 🇨🇦 🇧🇪 🇺🇸 🌍  1.5.19 | 14h30 - B… https://t.co/5J1UYtM0nn]]></document><document><![CDATA[Cosas negativas del pueblo:  Que tu casa puede ser el coño de la Bernarda y lo de dormir...  ¿No tiene casa la gente o que?]]></document><document><![CDATA[@ruanmadridista8 @Diego86277285 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/yR5eFgMdAs]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/T6866Emq2j]]></document><document><![CDATA[El PP te va a dar un dinero por quedarte embarazada. Volvamos a premiar las familias numerosas. Empleo para la muje… https://t.co/VyX3pbWABR]]></document><document><![CDATA[Esta parte y concretamente esta foto son dignas de enmarcar o tatuar por favor #BTSandHalseyLIVE #BBMAs @BTS_twt https://t.co/Kn977bMD1i]]></document><document><![CDATA[@bomalu83 @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/AqCUjYtY45]]></document><document><![CDATA[@javioru @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo @marcredondo… https://t.co/xFPEBurMPU]]></document><document><![CDATA[@InesPedrosa8 , és uma amiga fantástica , apesar de seres a maior nojenta de sempre , gosto muito de ti💕]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Pues si por Fin estamos viendo a nuestra MIRI COMO TIENE QUE SER]]></document><document><![CDATA[@RafaRodrigoZ Yo ya he denunciado a este "personaje" por llamarle de alguna manera 😑]]></document><document><![CDATA[Viernes. Seguro que esto lo han visto más que el debate... ⚡️ España lo quería ver.  https://t.co/qRUoFELZQM]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día103: “Púrpura profundo” de Mayra Montero. Una novela sobre el poder erótico de la música.  Nove… https://t.co/V90r9aGKOe]]></document><document><![CDATA[Interesante lectura para @sanchezcastejon y @carmencalvo_ El @PSOE debería tener muy en cuenta este artículo de… https://t.co/ZBiS1wUU3x]]></document><document><![CDATA[Feliz primero de mayo. "El mes de las flores". Sobre todo para aquellos que engrosamos las listas del paro (no olvi… https://t.co/kBgAJbfMeu]]></document><document><![CDATA[Vámonos para Hogwarts!! Ya estamos en el anden 9 y 3/4 ⚡ . . . . . . .  #ficzone #ficzone2019 #harrypotter… https://t.co/rP8SfZOvfD]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @KRLS Quanta RAÓ " Fins quan aguantarem....." Día que pasa es fa més INSUPORTABLE AGUANTAR TANTA MENT… https://t.co/AaQkTkx3Kc]]></document><document><![CDATA[@ReboredoJ Sim, no congresso! Pois, eu sei. Sobretudo para o sul eles sempre lá estiveram.]]></document><document><![CDATA[@MALLOES1 @peguisuelinares @PSOE @ismaelquesada @IdiazAyuso @populares @BertinOsborne @cayetanaAT @carloscuestaEM… https://t.co/HjvHy01Cnd]]></document><document><![CDATA[Desde  ritual_hoteles de #torremolinos donde he llegado convaleciente de un resfriado #big os mando un beso a mis… https://t.co/4guqxNuKQ1]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa llena de expectación, emociones y alegría. Lástima que hoy domingo la lluvia haya empañado el bro… https://t.co/gkzVyXK8Nr]]></document><document><![CDATA[@MaryTothecoast @Albert_Rivera @CiudadanosCs @PPopulares @vox_es @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Hasta luego Maricarmen]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Hoy en día el arte está dando un giro cultural hacia otros campos sociales y científicos por el paradigm… https://t.co/LDS5NzGqOj]]></document><document><![CDATA[Este tío es. Idiota. Y que va a hacer meter  A treinta mil o cuarenta mil Personas a la cárcel.?]]></document><document><![CDATA[🍀#primavera2019 🌷#fantàstica .... #gaudint de la #natura #bonsamics #magrada #contenta en Senmanat, Cataluna, Spain https://t.co/CylkRcNFNP]]></document><document><![CDATA[Visitar Sevilla escuchando la voz del gran escritor @portillus @_LoQueNoExiste es disfrutar de la belleza.¡ Ponte l… https://t.co/hEZTrlrShf]]></document><document><![CDATA[Miedo es lo que se siente al entrar en Twitter sin haber visto aún el nuevo capítulo de Juego de Tronos #GOT]]></document><document><![CDATA[Vi esto en un hotel de Barcelona y creo que es lo que mejor representa la frase https://t.co/hPHIIA5xT0]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:44, noon 13:34, sunset 20:25 WEST (UTC+1), April 27. Day length: 13h 41m.]]></document><document><![CDATA[Dos que se van hoy a la playita, a currar al chiringuito. #traduvida https://t.co/YMnCfoou8u]]></document><document><![CDATA[Cepeda me ha hecho cantarle en toda la cara el SYWLG, me ha preguntado dónde estoy sentada y cómo me llamo.  #GiraPrincipiosValladolid]]></document><document><![CDATA[@Nuckelavee23 @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/eSw8IfnrMf]]></document><document><![CDATA[De verdad os lo digo, lo del pucherazo, las conspiraciones y demás catetadas, da mucha pero que mucha vergüenza aje… https://t.co/OVjeN52rPv]]></document><document><![CDATA[#PedroSanchez #sanchezt5 «pincha» en Sevilla y apenas reúne a mil fieles en su mitin https://t.co/5NtuvJsWbC vía… https://t.co/f6BDA5UWSx]]></document><document><![CDATA[Felicidades Alejandra   "Vida, mi vida, déjate caer,  déjate doler, mi vida, déjate enlazar de fuego,  de silencio… https://t.co/lHIaPEE1FZ]]></document><document><![CDATA[@paulburns @LK @gnballenger I’ll take all the photographer support I can get!! I need it!]]></document><document><![CDATA[Amb limitacions impresentables, com impedir una entrevista x coincidir amb el dinar a la presó, però la JEC permet… https://t.co/ZawKgyXe0B]]></document></documents></author>