<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@P_RAMOS10 Bienvenido a la capital! Por lo que veo planeas tu llegada a estos lares no?]]></document><document><![CDATA[@sansanti15 @DAZN_ES @marcmarquez93 Lo tienes fácil yo no pago y veo más que los que tienen Dazn calidad y sin cort… https://t.co/Vwd35k8M0U]]></document><document><![CDATA[De la serie "Mastines velazqueños" tenemos a Roa https://t.co/PDxrML6yDz]]></document><document><![CDATA[🛒 Parece que la opa de los rusos  sobre @DIA_Group no está yendo bien... Elimina el nivel mínimo de aceptación. 🙈]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto Tu apoyaste un ere en Coca-Cola en contra de sentencias despidiendo a 1200 trabajadores, vete por ahí]]></document><document><![CDATA[@iviYoHaNe No olvides que Snake salió mucho antes en una consola de Nintendo ;) https://t.co/VedFaBARym]]></document><document><![CDATA[@CienciaGob Calculo sencillo de la desviación de la luz por el Sol, y de la precesión del perihelio de Mercurio, ba… https://t.co/jdZofBQmjG]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los que nos regalásteis vuestro aliento y no dejásteis de creer en nosotros, no estuvimos a vuestra… https://t.co/vL2fjIQJ4F]]></document><document><![CDATA[@RCofradeCadiz @judasgaditanum @Actualidad_Cofr Es una forma de hablar hombre.. pero tio, esto no puede permitirse]]></document><document><![CDATA[Vox, muy claro sobre los presupuestos en Andalucía  https://t.co/hy8JmbBTuQ]]></document><document><![CDATA[El @PSOE se dispara y @vox_es se desinfla: la alternativa liderada por el @populares se aleja de la mayoría y los s… https://t.co/y4bcOJobrz]]></document><document><![CDATA[@levengames @Annizgz Yo justamente me lo compraré por eso 😍 pero por que soy fan de esos dibujos desde pequeño 😅]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A los únicos que no les preocupa es a los que los cobran en negro, como tú.]]></document><document><![CDATA[Viajar a Extremadura: 10 razones para visitarla https://t.co/HK6mdc4kuU vía @idayvueltablog]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon El modelo de IGLESIAS SI QUE HA DEJADO A VENEZUELA EN… https://t.co/zoK3NhHhdb]]></document><document><![CDATA[@gorrinista Espero que esto no sea verdad porque de ser así te beto de mi Twitter.]]></document><document><![CDATA[La #familyespinozacoronado en #ciudaddelasartesylasciencias #valencia dayacorosevi en Ciutat de les Arts i les Cièn… https://t.co/u3ff44yVTD]]></document><document><![CDATA[Me encanta el reconocimiento. Felicitaciones a la pareja periodística perfecta @Naky &amp; @LuisCarlos]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Supongo que son cosas de no tener red propia, al fin y al cabo. Tiene esos problemas pero otras ventajas]]></document><document><![CDATA[Conocéis algún centro de desintoxicación cofrade???   Es para unos amigos..]]></document><document><![CDATA[@aRandolfo @MiguelLuque90 @GRRMspeaking No, Theon es la distracción para que Arya pueda tomar posicion]]></document><document><![CDATA[Alcalá ha recordado este fin de semana su pasado como la gran Complutum. @AHTurismo @culturalcala1 #soñandoAlcala https://t.co/zB8DQxiVyF]]></document><document><![CDATA[Eu gosto é desse sentimento de superioridade que vem da Rosa e Silva. Fica melhor pra passar na cara deles depois.]]></document><document><![CDATA[@MNievesSanchez1 @oratgenet @apuntoratge @jcfortea @TiempoCom @AlexMuozGarc @JuanjoVillena @MeteoElRealon… https://t.co/5G7GNrLC7I]]></document><document><![CDATA[@manumarlasca O a Tejero en una comisaría?? (uy qué mala memoria tienes....)]]></document><document><![CDATA[🙄Para alcanzar lo que nunca has tenido , tendrás que hacer lo que nunca has hecho🤔 . . . . . 🔊Entrenamientos a tope… https://t.co/sga5QyJmP5]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo candidato de UnidasPod copia de Chávez/Maduro. España despierta El coletas te llevará a la ruina.Pura demagogia]]></document><document><![CDATA[Hace un año el puente de Castrelo estaba cerrado y en un estado deplorable.  #fotosdeourense #fotos_de_ourense… https://t.co/RHaXWnoByO]]></document><document><![CDATA[Me vais a decir que no es la chica mas guapa que hay? https://t.co/2qZxKoWgkz]]></document><document><![CDATA[Foto de @stefandevries. El día después (a las 15h20 en directo en https://t.co/53hCdC5Alc) https://t.co/gOmhNJWi0x]]></document><document><![CDATA[Emosido engañados durante siglos. La Tierra no es redonda.  ¡Es un geoide! https://t.co/9lNi3Ez5nC]]></document><document><![CDATA[@A_Rubio_ so qué carajo es. Pon ahí un troncho en medio, con la cara de Sandokán]]></document><document><![CDATA[@iasmachiavelli @victor_hurtado Yo tengo la teoría de que es imposible llegar a ese nivel de éxito sin ser mala per… https://t.co/4Ff2IhjbLP]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE @SocialistesVal @pspvprovalencia @eldapsoe En 10meses catnoindp no han podido ejercer sus derecho… https://t.co/jFYHxUiylK]]></document><document><![CDATA[@Hiiiipstah Este señor es chili parker, un rapero reconocido de argentina, el contexto es una batalla de rap contra… https://t.co/qFq0h0YlR3]]></document><document><![CDATA[@xtato3 @albeeert_5 @kolderiu19 El albert este es un pintamonas. Aún no se ha dado cuenta que el Sant Andreu es un triste equipo de barrio.]]></document><document><![CDATA[@espiritu_sal @frankyvelezano @IGN_es Dale, quiero ver donde crees que la película hace aguas]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @Mancenido_MaR Cuando los políticos que han robado devuelvan hasta el último céntimo, entonces puede… https://t.co/5n0jJfYYqH]]></document><document><![CDATA[🏇😎💃🐂🐂🐂#fincasecoperez  ☎️ 6️⃣3️⃣6️⃣ 9️⃣9️⃣9️⃣ 6️⃣3️⃣3️⃣ ,capeas ,fiestas camperas, cumpleaños etc .ven y disfruta d… https://t.co/n7MNSxzYlf]]></document><document><![CDATA[Si lo mejor del debate son los memes de después en twitter se dice y ya]]></document><document><![CDATA[@esca92 Pues anda que esta que ha dicho “ya está bien de que Podemos marque el rumbo económico de nuestro país”, cu… https://t.co/JnOQXdLMMg]]></document><document><![CDATA[◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ ♦️ «  C a m i n a b a   C o n   L a   C a b e z a   E n   U n   M u n d o   Y   L o s… https://t.co/rSkxmDjDEi]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 91. Aladdin  Un gran clásico de Disney. Buena peli. Estoy deseando ver la peli de… https://t.co/GlqZEHzDbB]]></document><document><![CDATA[¿Qué ocurre con los inmigrantes irregulares cuando llegan a España? - Infobae https://t.co/4q6daC6yIu]]></document><document><![CDATA[#Repost @MyUndressed (get_repost) ・・・ “Friendship is the only cement that will ever hold the world together.” Woodr… https://t.co/h1aQx4BS6v]]></document><document><![CDATA[Hoy los béticos tenemos más claro que ayer, que nuestros delanteros atraviesan un panorama desolador. Cambio ya !! #SiempreBetis]]></document><document><![CDATA[@Bcnisnotcat_ Aquí se justifica la frase 'Hace honor a su apellido'. Lo de Sánchez ya no es ninguna novedad.]]></document><document><![CDATA[@stradagangelica @PatGrant7777 @marinavibu609g @DerekPa56710094 @Jilliemary @AintitMarvelous @graceva25067672… https://t.co/dOhYkFeGAW]]></document><document><![CDATA[Ayer, en el Cristo, me rompí un vaso en la frente por las risas y hoy me he levantado con 2 rajitas en la frente y… https://t.co/1ffpGooLVX]]></document><document><![CDATA[...cal q tots ens esforcem a distingir entre qui buida el nacionalisme de contingut i qui defensa els drets no pres… https://t.co/Xuf1QNdSmZ]]></document><document><![CDATA[@CroftManiacO La verdad que con el trailer no se lo han currado mucho pero yo tengo fe ciega en Chris Avelone, que… https://t.co/KMOvDMbrHW]]></document><document><![CDATA[@J_Sarrio @OndaCero_es La nación y la patria vino a sustituir a la religión desde el siglo XIX en Europa (España si… https://t.co/TOSkQ9KGkp]]></document><document><![CDATA[Varias Reuniones De Acna, Ceacna, Anen y Federación. https://t.co/yfdqcNagTh]]></document><document><![CDATA[@TheMorepheo @EsterMunoz85 Yo no tengo noticias falsas...a  ver si porque tú las tenga, las tenemos que tener los demás.]]></document><document><![CDATA[Hoje não há aqueles vídeos da liga da Albânia patrocinado por adeptos do Sporting?]]></document><document><![CDATA[@niporwifi Vamos... que se vuelva a lo de toda la vida. Pero es que está mejor que Paula Echevarria se haga sus fot… https://t.co/3hVGdGiLIB]]></document><document><![CDATA[A las tres de la tarde del 14 de Abril, una bandera tricolor ondeaba en lo alto del Palacio de Comunicaciones de Ma… https://t.co/sSJQBgnEj5]]></document><document><![CDATA[@kikegdelariva En catalán decimos Es pesat.  Pero oye, Portugal no sale en la foto y ya rompió ESP ¿o como va eso?]]></document><document><![CDATA[@guajalicia @sanchezcastejon Vale todo, menos los mítines de partidos de centro hacia la derecha]]></document><document><![CDATA[🎛 [ 3/05/2019  🔊 @JG1904  ➡️ Histórias do Benfica vs Portimonense; 🔊 @trivela - @Centraltres  ➡️ #216 Temos Brasile… https://t.co/xKo1W4VWNs]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: “H de hecho”: así se organizan los grupos de activistas de Vox en Twitter | España | EL PAÍS https://t.co/Ph5ahtszS4]]></document><document><![CDATA[@matrella7 @KJFER2 @PatiPatiBcn @TractoriaPhil No me seas cazurro coño,piensa un poquito,o es k a ti te gusta k te… https://t.co/KB5jHLsqzl]]></document><document><![CDATA[Arbusta maro... @ Jardín Botánico - Histórico La Concepción https://t.co/DQGHuRwVtz]]></document><document><![CDATA[@manuelansede Creo que no es 100% correcto. El grueso de la propuesta va encaminad a reducir y buscar alternativas… https://t.co/vVZSYZgEBv]]></document><document><![CDATA[Albacete. Aún no he encontrado la fábrica de cuchillos para cortar por lo sano...]]></document><document><![CDATA[@MorbositaBcn @ratemytitties @SharedHotWives @janklaar2 @whitegirlsnude @Exposed_Amateur @amateur_exhibit… https://t.co/SnmMeCJQ23]]></document><document><![CDATA[@tAcztU7NKFOkHPU @shhh_scar Where are beauty fish lol...??! ❤️😊😊🤣🤣🤣🤣🤣 https://t.co/3u0XDImla5]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @sanchezcastejon A ver señor Hernando que los españoles somos imbéciles, dígamos usted a quién tenemos que votar.]]></document><document><![CDATA[Éxito del III Olé You! organizado por @escaparaterevis para @OnlyYOUHotels para homenajear a Sevilla y su Feria de… https://t.co/CXJPQI8XXG]]></document><document><![CDATA[Inicia con un plano secuencia, usa cenitales, le da al montaje unas 7 marchas más con primeros planos rápidos casi… https://t.co/aKZbeo0zAj]]></document><document><![CDATA[@andresocanacope Pues nada una valeriana y te vas montando tu película para mañana, yo te entiendo los nervios, com… https://t.co/QZxw1BbkVa]]></document><document><![CDATA[#Valladolid Trofeo Nacional de Salvamento y Sorrismo. Un gran evento con 400 participantes de diferentes provincias… https://t.co/Pg4aTx9pIl]]></document><document><![CDATA[Deseando ver mañana y pasado (Fiestas de la Santa Cruz) el enorme trabajo terminado. Enhorabuena A. V. San Germán.… https://t.co/8L9lObJJMe]]></document><document><![CDATA[@fredi63 @PZgzPresentesxE Es creo q el recuerdo mas emocionante q tengo de un viaje con el ZARAGOZA.]]></document><document><![CDATA[Que se curren un programa para que me diga lo que lleva años diciéndome mi madre me parece una pérdida de recursos. https://t.co/DJoz1TUm36]]></document><document><![CDATA[@albertofrutos Hay cosas que ni el mejor Jim Carrey puede enderezar. Lo siento.]]></document><document><![CDATA[#seguirsumando #prohibidoparar #lentoperoseguro💪 #prohibidorendirse en Alcázar de San Juan https://t.co/hevrsnQ3gw]]></document><document><![CDATA[#Tauro Ahora te das cuenta de que ese empleo no es el ideal para ti, no te  sientes nada cómodo en ese lugar. Tienes la sensación de sobrar.]]></document><document><![CDATA[@fermin98380786 @Lupusreference @psufka @Larhumato @carlostororeuma @LupusEurope @PanlarJ @EMEUNET 🤣 Is not a singl… https://t.co/J6zhmuWxOl]]></document><document><![CDATA[Mano a sério, eu disse que a gaja discutiu com alguém na internet e sofreu as consequências e vocês a ligarem isso… https://t.co/r1EfUrj9DX]]></document><document><![CDATA[@Artemidis Y son tan apabullantes que apenas dejan tiempo para el desarrollo de personajes o incluso el fijarse en… https://t.co/DN46tKElXn]]></document><document><![CDATA[.@AnnaSimo de @Esquerra_ERC apoderada en el colegio Santa Marta de L'Hospitalet #Barcelona donde votará en breve… https://t.co/C2usIfJ6bY]]></document><document><![CDATA[@CVBarcelona @endiagonalcorta @camimaldo7 @anaescamilla10 @mabi_caro @rogomez12 @patriolsen @RaquelBrun_4 Final de méritos, enhorabuena!!!]]></document><document><![CDATA[@18danirodriguez Dani está feo que te pasees con el rabo sacado, hay niños...]]></document><document><![CDATA[I'm at Basílica de Santa Maria del Pi in Barcelona, Catalunya https://t.co/YxCNYSycuv https://t.co/N4qXQEurqY]]></document><document><![CDATA[@querografic @bajopaliocsr @Cofradiaelrico @HdadSalesiana @canalsurmalaga @CanalSurRadio El Rico ya le hizo algo pa… https://t.co/3EGBsUwJXP]]></document><document><![CDATA[@alepaujai #alepaujai #primavera #felizsabado😘 en Jerez, Spain https://t.co/mk5sN6I6aF]]></document><document><![CDATA[@ivanwuichi @IBOUGUEYESARR @joaquinrobledod Con el calendario que hay... A pesar de la mala suerte de este año... No lo tenemos tan mal 💪🏻]]></document><document><![CDATA[La Casita del Pescador, Caprichos del Retiro de Madrid. Después de la Guerra de la Independencia, este parque quedó… https://t.co/Zbc9Zs6lyM]]></document><document><![CDATA[Cuando me preguntan POR QUÉ somos de rap yo les digo que ESTO.  El @primatrompefest a sus pies. Brutales… https://t.co/dNgWydwDbM]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @ricardofcsousa_ @anadomingos Vem e não esqueça da paçoca XD]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @graceva61504736 @KarenBarryDavi1 @Yony54967643 @Guyatt671 @mamanina736 @DerekPa56710094 @PattiBrookd… https://t.co/cpEPn4acvp]]></document><document><![CDATA[Que mal educada es la gente, que estén jugando 2 jugadores (Pella - Thiem) y que se oiga “VAMOS RAFA” creéis que es… https://t.co/N7xGdxnJOm]]></document><document><![CDATA[Nuestra pincelada sobre la tarde de ayer, por si gustan. La verdad de Emilio de Justo https://t.co/Qal01EBG9i]]></document><document><![CDATA[@eugeniovinas Pablo Iglesias solo tiene que dejar que se maten y aprovechar momentos de trifulca.]]></document><document><![CDATA[@DepCOPEValencia @COPEValencia @JoseGCampana Firma hasta 2023 eso si como descendamos vereis lo q dura en volar bue… https://t.co/oPy2dmwb7c]]></document><document><![CDATA[@nosabesnadajon Y yo tengo El Capital de Marx, lo lei hace ya tiempo  y sigo siendo anti-marxista, capitalista, liberal y anti-chavista...]]></document><document><![CDATA[Y ya viviendo el final de la @itzulia en @Eurosport_ES con @albertocontador . Aún pueden pasar cosas.]]></document><document><![CDATA[@javigarcia_87 @badgalepe @reebekapereez Por lo tanto es perfectamente viable fiscalizar a todas aquellas megaempre… https://t.co/Q9FxddIhaE]]></document><document><![CDATA[Saltaremos el muro... #parquedelosllanos #estella #lizarra #navarra #spain en Los Llanos Estella https://t.co/BkqIDHzZgU]]></document></documents></author>