<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TMBinfo @TMB_Barcelona @AdaColau @G_Pisarello @bcn_ajuntament @TMB  sigo sin respuesta...]]></document><document><![CDATA[El reto de volver a correr. Los 10K no me parecían tanto antes...  #running #correquetepillo #humillante… https://t.co/ALtqr3Eovw]]></document><document><![CDATA[@Lauran @been_app I’m trying to get to all 50, too! Here’s my progress (I have a lot to do in the SE and the middle… https://t.co/60ceMlEIRG]]></document><document><![CDATA[Tem tanta gente imatura e egoísta que me assusta partilhar o mundo com gente assim...]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/nVQFxwHPIk]]></document><document><![CDATA[Tengo mis preferencias, pero me parecerá bien cualquier Parlamento que no necesite a los partidos nacionalistas par… https://t.co/7QtdzbnrJa]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno Museo arte y costumbre populares ,museo arqueologico y museo de bella artes incumple la ley de segurida privada .????]]></document><document><![CDATA[#cruzdelferro #ElCaminoDeSantiago #SomosPeregrinos #lafuerzadeldestino #juntosparasiempre https://t.co/Fqk2YhpYtA]]></document><document><![CDATA[Una defensora de la constitución, que día si, día también lloriquea sobre las amenazas que dicen sufrir. Hoy ella a… https://t.co/KZpWug1PTu]]></document><document><![CDATA[Y tanto Inés es su mantra. Nuestra sociedad se merece un gobierno que tiene programa y ese Gobierno con mayúsculas… https://t.co/3f5cyWH36g]]></document><document><![CDATA[Combates titulares confirmados para ROH/NJPW War of the Worlds: Chicago https://t.co/PzrZxlW1bV]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Do you look like that when he is playing ? 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @antoniobanos_ @cunyat_catala @Front_Republica https://t.co/Ax4qNfeCZi]]></document><document><![CDATA[@DominguezArjona No, ahora vemos esto, San Esteban completamente sola entrando en campana. https://t.co/wgjsEsDrEl]]></document><document><![CDATA[como es que un sábado a las ocho menos diez de la mañana vaya de camino UN DÍA MÁS al hospital de verdad lo llamaro… https://t.co/T9ixZFzHTK]]></document><document><![CDATA[Hi #Pathologists🔬! Please, save the date!✍️ Our next #pathJC #eurotime: 👉May 29th at 9pm CET👈 Crohn disease at rese… https://t.co/OGBPJUb1Q3]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez Claro, claro... tot és tan fàcil tenint un Estat en contra! De det molts estan imputats… https://t.co/9CadTC3dpt]]></document><document><![CDATA[@Lydia_NadaMas @ghoficial Y los votos de los pantojas ?? Que envidia tienen ya termino el concurso y gano MARÍA JES… https://t.co/1nPm5rtE36]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travel #Traveller… https://t.co/8pZn7WCsLM]]></document><document><![CDATA[Ser mãe é conhecer a beleza de existir fora de si.  Minha pequena Aurora ❤ Te amo Filha! em Padrão dos Descobrime… https://t.co/B6N5uOodQn]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 Mala noche...😅 y amanece con 🌧️🍃 veamos cómo arreglo este miércoles 🤔 buenos díassss😘 cafeeeee y al… https://t.co/08fpwl6Ep3]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @carlosgtome @JaMarGon2017 Es lo que le digo es cuestion de ideologia y del color que cada uno ve… https://t.co/ao5Q3THgzI]]></document><document><![CDATA[@japtapias Joooooooo déjalos que es muy divertido, yo me descojono que ridículos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Señora Álvarez, UN SILENCIO TAMBIÉN ES UN NO. Sí solo significa sí. Qué pena en serio. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Hola Cataluña! Nada más representativo que estos pescadillos fritos  mirando el mar de Cabrera de Mar.  Con… https://t.co/RsdxXmYa9W]]></document><document><![CDATA[@LAGRIMASFELICES @MISSBLANDINGS @casble Son tan bellos.... Están en twitter.  https://t.co/lq0eCzNg5o]]></document><document><![CDATA[@Samy57124219 Estoy mal por los resultados de las elecciones.pero vamos por la siguiente el 26 de mayo]]></document><document><![CDATA[@AmadaCabrera @marquesdemoya @bru4x4 Totalmente insuficientes. En 4 meses una mujer no está recuperada, si está dan… https://t.co/QYIGPZzgIl]]></document><document><![CDATA[@alba_corcoy @pitudedeu I la solució és no anar a votar i que només hi vagin els que vulguin votar partíts constitu… https://t.co/oGrL2MibXF]]></document><document><![CDATA[@lydiaslvstr1 Yo tengo ahora uno de babaria que no escuece mucho, pero un poquito sí :(]]></document><document><![CDATA[TENGO LAS MEJORES AMIGAS DEL MUNDO 🖤   Y punto. en Vitoria-Gasteiz, Pais Vasco, Spain https://t.co/ntv2TMyl8l]]></document><document><![CDATA[Qué alegría, despertar con ilusión, el día de la alegría, que sea por tu parte por la mía, y dónde quieres que vaya… https://t.co/SftGHwdKly]]></document><document><![CDATA[@seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @45sindespidos #EquiparacionYa… https://t.co/EBo7K1hdfr]]></document><document><![CDATA[@livedboing @Odisea_forever @s0yningun0 Lo que más gracia me hace, lo valientes que son, en la sombra. No las vaya… https://t.co/bh6sQC8DJW]]></document><document><![CDATA[Lo bonito del silencio es que puedes suponer... https://t.co/TtxNaTOJ7d]]></document><document><![CDATA[@Pepelias17_ @RealBetisMiVida @EmilioSoto10 Que le puede estar pasando con el equipo????]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia No sólo manipuláis sino que cuando os pillan, en vez de pedir perdón, os dedicáis a insultar... Qué pena, de verdad!]]></document><document><![CDATA[@Joandhs @carlosbardem @AngGomz Desdeluego,ese el primero ,un aspirante a corrupto ,sino tiene ya algún diploma ..]]></document><document><![CDATA[Ja, si supieras Sanem si supieras quién es tu Albatros 😌🦅 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[#elmarcoderivera por fin salió!!! #estabatardando  #ElDebateDecisivo https://t.co/C8YUeYdkTY]]></document><document><![CDATA[Q dientes más naturales tiene la madre de la potorra 🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂. Como se nota q son suyos 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Estoy en la duda si ayer se vio un #ElDebateDecisivo o la presentación de máster de alguno de los candidatos con ta… https://t.co/ny1r1Zem4D]]></document><document><![CDATA[#sáncheza3n Ya se le están empezando a caer cositas del programa, por lo pronto a las prebendas de la iglesia catól… https://t.co/unW3FW6mqg]]></document><document><![CDATA[@Ilanitsp @RickyAH @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Pides peras, al olmo.]]></document><document><![CDATA[@AAutoinmunes @quistestarlov @anajosebb @DUEdevocacion @AfibromaMalaga @saezatxa Gracias!!!! Estoy trabajando para… https://t.co/ngE6RcrWRL]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Lo que tienen que hacer algun@s para llamar la atención. Pobre señora.  "AGÜELA"!!!! ME OYE???? HORA… https://t.co/1Z0Zl85ajf]]></document><document><![CDATA[Drinking a Metropolitan Pale Ale by @doiscorvos @ Burgau — https://t.co/qXsR1ZscAj]]></document><document><![CDATA[@JuanCar97612570 @aytolinares Buenas tardes Juan Carlos. Es hasta los 35 años.]]></document><document><![CDATA[@mundoestiba Y lo quiere para mis hijos? Jajajaja entre las armas y esto 😂😂😂 de donde ha salido el Abascal 🤔]]></document><document><![CDATA[Estou mesmo a cagar-me para tudo o que vcs dizem, todos opinam mas ninguém entende]]></document><document><![CDATA[Y...tarde genial celebrando el cambio de década! https://t.co/ppSLkAMcIh]]></document><document><![CDATA[@aperebrat @meibarcelos @cbbenede @MLGsemfyc @PACAPfederal @sanoysalvoblog @semfyc Voy🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@jasmina82249156 A mi regreso continúo. Este viaje ya estaba planeado! 😞]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo @CARLESRIUS cumplimos años el mismo día...que casual....felicidades !!]]></document><document><![CDATA[@AlvarezDF57 Don José Luis muchas gracias por su trabajo y dedicación. Deja usted el listón muy alto. Como roceña l… https://t.co/5LLE5f6oWr]]></document><document><![CDATA[Un poco de bíceps 💪💪 ———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos person… https://t.co/GG3r1jF7O4]]></document><document><![CDATA[‼️Mañana CHARLA GRATUITA de alimentación saludable en fisio_z en #medinaderioseco 🔝 . Aprende a comer de forma salu… https://t.co/xwvDnYBWZA]]></document><document><![CDATA[@AURORAmusic What I like about you is that you're authentic, not a cheap copy. 💖 #GeminianWarriors]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Que van mil por hora, la lech.. están todos pasados de revolución, esto es contagioso!]]></document><document><![CDATA[@eljueves Esta portada es real??? Cómo puede ser que hasta en periódicos deportivos se haga propaganda de la extrem… https://t.co/VuFEAA9sCP]]></document><document><![CDATA[Hay muchos españoles que oyen en que van a bajar los impuestos y se creen que eso les va a afectar positivamente, s… https://t.co/GFT7FxkGZG]]></document><document><![CDATA[À sombra do sobreiro monumental :) em Aguas de moura https://t.co/eK9RLCaQX5]]></document><document><![CDATA[@hezmick Estoy con mis hijas haciendo un trabajo de clase que es la porra elecciones generales y mira lo que nos sa… https://t.co/bMV2IKVf2W]]></document><document><![CDATA[En las buenas y en las malas 💪🏼 Gracias @SDHuesca por hacernos vivir una temporada histórica. Con el equipo y con n… https://t.co/tnYmwJ3Ho1]]></document><document><![CDATA[Para la recuperación de las cotizaciones de la Seguridad Social de los cuidadores familiares  @actua_cam !… https://t.co/MU4Gv70UPF]]></document><document><![CDATA[Si llenamos las urnas hoy, mañana no tendremos que llenar las calles #remember8M #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@MAR92254994 Me imagino cielo, quería decirte que no es bueno que sea real Mar..es que yo se lo que es que la vida se te haga bola.Un beso]]></document><document><![CDATA[@RatonSFC1905 Es espectacular la sa liada el sino de nuestra tierra y la paloma de la paz]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 , pel Twitter corre això,  ho fan córrer dient que la república que voleu és l'espanyola. En saps re… https://t.co/xfqntfIB5s]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Pues en la Sexta acabo de ver el anuncio del debate y sale Pedro 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Can y Semen descansando en una de las escenas de grabación de hoy Bien sentaditos y juntitos 🥰 #erkencikuş https://t.co/Vrq7URaGoK]]></document><document><![CDATA[SHAKER CARDS #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/h7JFTGwb8z]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco veré este debate que sebe que está manipulado , por las cosas que se están difundiendo por parte de las… https://t.co/XGwG4acPrS]]></document><document><![CDATA[@ArenasKray @ciberfefo @manyez @Chefiasturias Anda ya!!!! Y lo que he intentando aprender de estrategia con esta sa… https://t.co/aLaIAQVvO9]]></document><document><![CDATA[@Anabell74Ana Yo tomar vermut de grifo barato 🤣🤣es lo que tiene haber dejado de comprar alcohol para casa 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[🎶 a Dios le pido que a la hora de meter la papeleta no te equivoques,a Dios le pido🎶que ya estoy harta de recortes… https://t.co/WcTo0Tx592]]></document><document><![CDATA[@labotigaderub @ConchiSamper3 @tianDe_Almeria @FriendsFluencer @Amandaf_oficial @mcompanystyle Aprendimos mucho de cosmética natural]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM Pensiones... o defiendo multinacionales con paraísos fiscales... Pensiones, o defiendo #uber #cabify… https://t.co/AtNEY6464o]]></document><document><![CDATA[Hoy se vota en este querido país. #EleccionesGenerales28A  #28A #Madrid ⭐]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Hecho y pa detrás esté cachin de tarta que me quedaba 😂😂conseguido y tú? https://t.co/UZpnh0vjJN]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️ Comienza la cuenta atrás. 10 días para consolidar el país que los españoles y españolas queremos.  /❤️… https://t.co/0XyUlTtZZT]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz @VOX_Jaen El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de enchufados del… https://t.co/1nLwrxrP19]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Por ahí te he puesto los Buenos Días cielo. Felíz Miércoles cariño  😘😘🌷☘🌷🌼🌷 https://t.co/3yYXqSzjQE]]></document><document><![CDATA[Creo que la cuestión de Cataluña es fundamental pero, se le ha dado demasiada visibilidad últimamente y las postura… https://t.co/LkrtHNGPgd]]></document><document><![CDATA[20 hari tanpa kejelasan @JNECare, gonta-ganti CS yg bales DM cuma bisa nyuruh nunggu ampe kiamat. "On process" Trus… https://t.co/3FUosM7590]]></document><document><![CDATA[Los vicios vienen como pasajeros, nos visitan como huéspedes y se quedan como amos.]]></document><document><![CDATA[@Sanchino8 @juanmasoynadie @_SantosTrinidad O la vieja indecente de Madrid.]]></document><document><![CDATA[@JavierErre_R @SaveChildrenEs @populares @Albert_Rivera @vox_es @ahorapodemos @PSOE @pablocasado_ @monasterioR… https://t.co/hkVOmWNTpz]]></document><document><![CDATA[En la calle #1demayo #DiaDeLosTrabajadores #NiUnPasoAtrás https://t.co/NI19xYv98K]]></document><document><![CDATA[Que de Carreritas se está echando está noche @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 va acabar "muerta" de tanto correr 😂😂👏👏]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @rmartinvega @molacocinar1 @labonitabicho @luzdegas123 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera… https://t.co/rf7SDhYMCW]]></document><document><![CDATA[#MovilidadSostenible #TransporteCeroEmisiones #Bici la forma de moverte más sostenible y limpia: sin emisiones de G… https://t.co/JjCSnDF6RC]]></document><document><![CDATA[@MAMalavia Eso es lo que nos hicieron creer, un partido progresista, bueno, Berenguer a mí siempre me pareció muy f… https://t.co/janfAqCEhL]]></document><document><![CDATA[@marga_garciad Más o menos ese tiempo también llevaba sin leer, pero una compañera de #pacientesquecuentan me animó… https://t.co/wASWNsMVvl]]></document><document><![CDATA[Decidme que Fantasma y los dragones están bien por favor 🙏🏼 #GamesOfThrones]]></document><document><![CDATA[Tradición! #1Mayo ugtdelreinodeleon en Fuente de San Marcelo https://t.co/soeafgh6Fc]]></document><document><![CDATA[@JonyVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BfHYDdgnT2]]></document><document><![CDATA[@divinity_es Como os habéis cargado Sühan con lo poco que le queda.. 😪 #LaVenganzaDeRiza]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Cuanto odio hay en tus palabras...i rencor...mucho rencor]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional @JucilMurcia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FQ0YMTlRVd]]></document></documents></author>