<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Como se ve de enamorada Kiko Matamoros publica una foto de su novia Marta López y abre un debate https://t.co/s6yTEJDX9d vía @telecincoes]]></document><document><![CDATA[@marcos_don @johncarlosbaez Related, interrogative and exclamation quotes, ¿?  ¡!, only on Spanish.]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis @sergicampillo_ @joanribo @CompromisVLC @JuanPonceVerds @giuseppegrezzi @VerdsEquo_ Gràcies per la teua visita! 😃😃]]></document><document><![CDATA[Mientras a los médicos en Andalucía, promesa incumplida @Cs_Andalucia @PP_andaluz @saludand se sigue segregando por… https://t.co/vAYJBSONZz]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @leopoldolopez @jguaido 📞El padre de @leopoldolopez defendiendo, como no puede ser de otra manera, l… https://t.co/2NwYK7Rjdn]]></document><document><![CDATA[@MaxiCuello1977 Aún así, 1.180 muertos me parece una cifra intolerable...]]></document><document><![CDATA[@Fran_Bolivar @PearsonXy Quemarlo es poco; hay que desaparecerlo junto con todos esos hdpta de los Cisneros👹👹👹👹]]></document><document><![CDATA[@alberfreeman @oscar_puente_ El PSOE ha hecho políticas de izquierdas cuando ha tenido a podemos al lado.]]></document><document><![CDATA[En cuanto a lo de los seguros y la necesidad de contratos, no es tan así, ya que los seguros asociados a los planes… https://t.co/Sou2gEvZw7]]></document><document><![CDATA[Ante la eventualidad de la "barbaridad" esta de Pedro Sanchez no sea "fake", tengo que decirle: es Ud un impresenta… https://t.co/hoW810CeSK]]></document><document><![CDATA[Si también hemos tenido mona😋😄 #mona #monadepascua #lleida en Lleida https://t.co/JlQ7mjPgUb]]></document><document><![CDATA[Y que hoy, 30 de abril, no sea martes de #FeriaDeAbril bien por el plan nuevo o por el plan antiguo lo entiende alguien???]]></document><document><![CDATA[Cada vez que alguien putee a Neymar por piscinero, muéstrale los penales que le han cobrado a Salah.]]></document><document><![CDATA[@PLANO_7 @nachorsevilla Yo mañana voy a ver si hay algo de día,, claro, 😂]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera en #ELDEBATEenRTVE está demostrando que es el único capaz de construir un gobierno de autónomos, que… https://t.co/8JPkjsEyn0]]></document><document><![CDATA[@SolanasDiego Jajajaja  También dijo una vez: me he hecho Valencia Sevilla en dos horas y media.]]></document><document><![CDATA[#Ojú  #VayaTela  Azul y plata: Comunicado de la Junta de Gobierno: https://t.co/XAbnwkae7j]]></document><document><![CDATA[Y que haces aquí babieco? A ya!!! Entreteniendome gracias por hacerme el día jumentico jajajajaja Pichón de facho,… https://t.co/Psl1gK0Yh9]]></document><document><![CDATA[Embajador del Real Madrid y también de Triatlón. Para nuestro deporte es un lujo que un futbolista como @aarbeloa17… https://t.co/zZTom9KnQc]]></document><document><![CDATA[Suspendida la huelga del metro de Sevilla un día antes de la Feria de Abril de Sevilla 2019 https://t.co/RqTLMKeOzM vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Desde el departamento de Marketing de Grupo Nucesa Granada queremos invitarte a la 2ª edición del Nucesa VW Day 📅 E… https://t.co/R3eWocpjIs]]></document><document><![CDATA[Bonita “levantá” por los niños que estan pasandolo mal por la Hermandad de Alcosa https://t.co/0CtFSjDbIk]]></document><document><![CDATA[@jmmacmartin Está cumpliendo su papel a la perfección. ¿O es que la han puesto para aportar ideas?]]></document><document><![CDATA[La arrolladora respuesta de Cristina Fallarás a Cayetana Álvarez de Toledo: "En 2018 hubo 1702 violaciones, imagino… https://t.co/nw0ACAi7Tt]]></document><document><![CDATA[Amazing presentation about #InboundMarketing at @HomeToGo by @JoannaBooth_ at @dmktmalaga and awesome key takeaways https://t.co/zFCJljwJpD]]></document><document><![CDATA[Estoy encantado con el Days Gone y embraceando la cantidad de horas que me va a dar 💖 https://t.co/CjKL9JYxju]]></document><document><![CDATA[➡️Buenas noches con amor mundo ❤ ➡️RH RVOLUTION☝️😉🔝 🔴PRESIDENT WORKOUT BOOM ☝️ . 🔶️Te gusta 🤔☝️ . 🔷️Todo nuestro tr… https://t.co/F3XRRaAxO9]]></document><document><![CDATA[@manueljarias @ahorapodemos @CLM_Podemos @Pablo_Iglesias_ @Panik81 @protestona1 @GloriaElizo @petisojomi… https://t.co/rS9Bmz18ul]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Ya han salido Otegui, Bildu, Torra y Venezuela. Seguimos para bingo!!!]]></document><document><![CDATA[Una respuesta mia ayer tuvo mas de 200 "me gusta". Llego el momento de retirarse de twitter? https://t.co/yCKfN6hLo6]]></document><document><![CDATA[23 minutos y agobiados, casi con dos a cero y no hemos pasado de medio campo,este es mi Marcelino campeon]]></document><document><![CDATA[💡@AH24_48h farola doble fundida y sin tapa la luminaria inferior en la calle Torrelaguna esquina con calle Marqués… https://t.co/wRAzJmMFdo]]></document><document><![CDATA[“My real name is Aegon Targaryen”. Frase para la historia del cine #Got8x02]]></document><document><![CDATA[!!! Buenas noches , Diana!!! Gracias por la bienvenida y encantado de escuchar el programa #MisterioenRed]]></document><document><![CDATA[@RosaNegra_08 @veronicagpvv @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Buenas tardes.]]></document><document><![CDATA[@mdrnixon @CamaraLisboa Amigo, já vi de tudo.... É assim que isto anda. "Gozar" com os que pagam e são moradores. Já vale tudo.]]></document><document><![CDATA[#anunniko 🖖👽! #drawing #sketch #graphics #dailysketch #vector #illustration #digitalart #doodle #work #art #design… https://t.co/njqSAUphez]]></document><document><![CDATA[¡Por Dios! Acabo de presenciar una violación múltiple a una salamandra en un documental de Netflix, y por lo visto… https://t.co/j3aaoaqeYZ]]></document><document><![CDATA[Esto de Lillard es brutísimo. De los jugadores más infravalorados de la última década.]]></document><document><![CDATA[@AuroGnzlz Joder si lloras habiendote saltado películas no me imagino viéndolas todas.]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias1 Feliz Fin de Semana!  Allí donde reinan la quietud y la meditación, no hay lugar para las preocupacion… https://t.co/XT8XoGcx5R]]></document><document><![CDATA[@AlmansaOficial @matilde_ruano Felicidades Presidenta, espero hallas pasado un gran día, me@debes una 😉😉]]></document><document><![CDATA[30 mins seeking my Update Manager icon..........shit I forgot to install it along with the #vCenter @VMware… https://t.co/A6Qqj3RGnD]]></document><document><![CDATA[@alberto_suarez_ @acordon No, no es lo mismo. No es lo mismo un apoyo en el legislativo que entrar en el poder ejec… https://t.co/affv7RIuoV]]></document><document><![CDATA[Los jueces españoles empiezan a archivar desahucios tras la sentencia europea | Economía | EL PAÍS https://t.co/pTZ9tmMkxY]]></document><document><![CDATA[@77populacho @cositasmartinez @martinalliue80 @OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor… https://t.co/jzDpRPfQWL]]></document><document><![CDATA[@AntNLeite62 Não se esperava outra postura de um monte de esterco que ajuizou em causa própria! https://t.co/kZM3tiSICd]]></document><document><![CDATA[@alvaro97mora @vorellana1997 @javiraijinstark @SpiderPigMan13 A ver digamos que lo de la cripta se veía venir que n… https://t.co/vgcPTTXwdG]]></document><document><![CDATA[👇🏻👇🏻 En 100 años, sexta vez... mucho mérito este VCF. Las estadísticas tb 😜]]></document><document><![CDATA[@LuismaBeamonte No siga mi cuenta, que no pienso votar a corruptos. Gracias]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @graceva80762971 @RasnawatiR @DerekPa56710094 @AintitMarvelous @BrownieJohnston @OlgaPer65487606… https://t.co/siayOjJDi9]]></document><document><![CDATA[@BeatrizBeagarbo @j_eme_ene @estrems1969 yo se lo he dejado caer para ver si me regala una......]]></document><document><![CDATA[@SoniaMartinGuti @cinematictalk @Kenny_DiazPR @_carlapbenitez @Lynch29Mara @AnaNGon97 Ver a Stone y Close juntas se… https://t.co/J24yH3pdfT]]></document><document><![CDATA[@juegotronosplus @MovistarSeries El único Rey legítimo es Stannis Baratheon.]]></document><document><![CDATA[🔴 Otra muestra más de que cuando  gobierna el @PSOE a #LeonEsp le va bien ✊🌹  #VotaPSOE  /♥️  #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/wnwsmwWfHe]]></document><document><![CDATA[El antológico 'hachazo' de Wyoming a Casado tras lo que le dijo a Sánchez en 2016  https://t.co/YC6QxxlasF]]></document><document><![CDATA[Una crítica más sobre los debates del lunes y martes. Una visión más. Que juzguen y sopesen los lectores. https://t.co/TsReMWe6q7]]></document><document><![CDATA[Pues @Albert_Rivera va a la gresca conjuntamente con Casado, la derecha sin bozal #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@Kikofaria2001 Tem que ser altamente na mesma a série é perfeita para um jogo até na maneira como é filmada. Quem vai ser entao?]]></document><document><![CDATA[@miryy_69 paquiroldancampos #BN. en Calle Calvario Rute https://t.co/jVXTmikrhz]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/Q7Tfhn2k93]]></document><document><![CDATA[OFERTA DE EMPLEO: PROCESO DE SELECCIÓN DE SECRETARIO TÉCNICO DEL COPITICO https://t.co/IDjJ2BBkbH]]></document><document><![CDATA[Que caras de disgusto tienen algunos compañeros de curro, no sé xq será...♥️]]></document><document><![CDATA[Que levante la mano el verdadero Capitán Marvel... #shazam #captainmarvel https://t.co/t4IJl5MSN6]]></document><document><![CDATA[Gente os habéis flipado por un partido, la semana que viene se medio verá si lo de ayer fue efecto nuevo entrenador o no]]></document><document><![CDATA[@anchonio223 @franfr98 @_JRobaina @ViiiShafiir No sé si realmente no entiendes el punto o si estás siendo deliberadamente obtuso.]]></document><document><![CDATA[@jazuletaj @RodolfoDaloia @isaubett @garciabanchs Debería usted de estudiar lógica, le vendría mejor]]></document><document><![CDATA[H2... que no: hay dos modelos en el mundo. Cuestan más que los VE equivalentes y gastan el triple de electricidad (… https://t.co/2SyoqeEuFe]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera y Pablo Casado usando Cataluña para rascar votos, es una vergüenza que lo usen en lugar de proponer s… https://t.co/MavWBhl8Q2]]></document><document><![CDATA[@ristomejide @Filosofers Por eso Platón despreciaba la democracia y S. Kierkegaard a la masa uniforme.]]></document><document><![CDATA[Cualquier país que deja a entrar a este cobarde, y miserable que ayudo a la división y enfrentamiento de Cataluña,… https://t.co/zuu1i3Auzi]]></document><document><![CDATA[@mariolph No sé a qué te refieres exactamente, pero si quieres decirme o preguntarme algo dímelo por privado que aú… https://t.co/vPLXxO52Lk]]></document><document><![CDATA[El Estado republicano quedó legitimado democráticamente por elecciones del 28 junio y la Constitución aprobada 9 de… https://t.co/k56908MHYa]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Vale🥰🥰. Dale un besico de la mía]]></document><document><![CDATA[@diogoluispr Eu sei mano,mas só cravei pq o @Ze_Mike_Batista pagava uma jola se o fizesse]]></document><document><![CDATA[7. aunque no había cometido crímenes ni hubo engaño en su boca. El Señor quiso triturarlo con el sufrimiento, y ent… https://t.co/FFi5dY6s3C]]></document><document><![CDATA[@DiegoDoro1 @recu_la_cordura @Santi_ABASCAL Vete comprando pañales por si acaso.]]></document><document><![CDATA[@ConSentandreu reunion con la coordinadora Vox Valencia ,encabezada por el gran @Sentandreu y analizando los result… https://t.co/DEGBl6dBgn]]></document><document><![CDATA[Hoy resolvimos con trabajo multidisciplinar otro caso de una Pte. con dolor crónico músculo esquelético  con nuestr… https://t.co/REkQ0WbqOf]]></document><document><![CDATA[Vitória de Setúbal, Boavista e Marítimo pouparam titulares no dragão https://t.co/DEtPiXbevM via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@LittoSamhott @Xvideosplay @hot_video @men_flesh @OBruVideos @OrgyFucker @_P_O_R_N_O_ @Agitando_tudo @porrbaby… https://t.co/LJXolV7USQ]]></document><document><![CDATA[🍊Ni @CiudadanosCs. 🌹Ni los votantes del PSOE. 🇪🇸Ni el conjunto de los españoles.  Entérese Sr #Sánchez. Nadie está… https://t.co/XJCt60Bz1y]]></document><document><![CDATA[Luego les pediremos a los jugadores que no sean mercenarios La nueva Supercopa se podría jugar en China o Arabia Sa… https://t.co/DiMlsTPKhh]]></document><document><![CDATA[Presentación del libro-poemario de Maria Ángeles Alvarez “Y el aire al soplar” con Sonsoles Sanchez Reyes, Alicia A… https://t.co/Bq9sFmfnAC]]></document><document><![CDATA[@senormunoz @ipvalverde @PedroMG @maria_cmanzano Eso sí es un debate serio señor]]></document><document><![CDATA[Concuerdo con incrementar la carga impositiva a quienes ganan cantidades tan importantes, lo que no me cuadra y me… https://t.co/q2ksIIApMO]]></document><document><![CDATA[@laurazapbox @Albert_Rivera El primer país "democrático" del mundo en el cual se le dice a una TV PRIVADA a quien puede invitar.]]></document><document><![CDATA[@Lisbeth57206315 Ese es el punto. Muchas gracias! No hubo socialismo.  Lo que no puedo entender es que alguien nieg… https://t.co/K4zhcnyuH8]]></document><document><![CDATA[El #PSOE borra de su programa la reforma federal de la #Constitución y la denuncia del Concordato con el #Vaticano.… https://t.co/5KCau7J70L]]></document><document><![CDATA[@SevillanoD Estoy contigo en algunos puntos,el desarrollo físico/técnico/táctico del jugador es muy importante,pero… https://t.co/YEeTab77wY]]></document><document><![CDATA[Leer abajo "roba" y pensar "como siempre" es todo uno. https://t.co/gaET1Jlhsx]]></document><document><![CDATA[@elmundoes SOY TAURINO NO E ROBADO NO E DAÑADO A NADIE Y MÁS RESPETO TODAS LAS AFICIONES Y COSTUMBRE DE TODO EL MUN… https://t.co/McyQ2tSA0B]]></document><document><![CDATA[@marodriguezb, te crees que es un bot?  Espera a esta noche los votos, y lo repites, lo del bot .]]></document><document><![CDATA[@CCompteSFSA En absoluto jeje, las cosas claras y el chocolate espeso jeje, si se es se es... Ahora por suerte desd… https://t.co/PQIjdkIZri]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @maria_rey Si el apoyo te llega de Max Pradera estás jodida María, y mira que de meter la pata el bocac… https://t.co/bXzyFV9XAL]]></document><document><![CDATA[Y ya que estamos:  No tenéis ningun derecho a reprochar a ningun famoso que no se pare a hacerse fotos, pero tambié… https://t.co/EYlBYoyZ5S]]></document><document><![CDATA[@tomasruizpedrer @pnique @ahorapodemos CUAL ES EL PSOE DEL Q HABLAS? EL HIPOTECADO POR EL SANTANDER? Y POR LOS FOND… https://t.co/NMfj8MsWvo]]></document><document><![CDATA[La diferencia es que tu primo a esa edad ya gana dando hostias a todos los rusos del campeonato que subiste]]></document><document><![CDATA[Alguém que diga aos produtores de #GOT que com este episódio não estão a inovar em nada, o João César Monteiro já f… https://t.co/U5Lw1iP8dM]]></document><document><![CDATA[@AidaTrazos Y así es todo, los maestros quitándose responsabilidades antes de reconocer que un nene o nena con TEA… https://t.co/ofKkAVaB1X]]></document></documents></author>