<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Que pena mas grande . Se muere gente tan buena y los malos bichos ahí están ¡¡Y luego existe Dios ?]]></document><document><![CDATA[@Edux87 @JavierMBrieva @rcfusionadas @CofradiasDeMLG @canalsurmalaga @bajopaliocsr @lagrimasyfav Buenísima la imagen]]></document><document><![CDATA[E quando se lembram de assobiar no terreno de jogo os jogadores e saírem antes do jogo acabar. Há que pensar que re… https://t.co/vt5WwpBN7n]]></document><document><![CDATA[Pois há menos peixinhos a nadar no mar  Do que os beijinhos que eu darei na sua boca]]></document><document><![CDATA[@Miiaasss Não, mas já 2 episódios vieram parar cá fora por vias não legais]]></document><document><![CDATA[Amar de verdad es amar sin pensar que lo amas tiene fecha de caducidad.]]></document><document><![CDATA[📽 @JMAznar_ES: “Si tengo delante alguno de los candidatos de ayer, me duran muy poco".  El expresidente del Gobiern… https://t.co/ssNA1fDGdr]]></document><document><![CDATA[O cheiro fedorento a cano de esgoto consegue ultrapassar as barreiras das redes sociais e chegar até aqui provenien… https://t.co/qa201SORK1]]></document><document><![CDATA[@Luissanz873 Ah, vale. Luis cielo que eres -somos- muy jóvenes. Hay tiempo de sobra para tener todo eso que deseaba… https://t.co/AkswOYrkow]]></document><document><![CDATA[🎤 Uso de #micrófono real 🎤Marta y Ali, la mitad de @LAS_MIGAS, nos dedican esta canción tras el showcase de la… https://t.co/xA43lWPaME]]></document><document><![CDATA[¿Te perdiste nuestro desfile ayer? No te preocupes hoy volvemos a repetirlo 😉 Os esperamos a las 20:00h en CC Plaza… https://t.co/DSjdwVcIAt]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gniBV9slio]]></document><document><![CDATA[Si gana Holanda, el año que viene voy a #Eurovision sin dudar vamos aunque me quede en la ruina por dio]]></document><document><![CDATA[@PEnsaladilla @Contigo_Elche @CaballeroElche @Cs_Elche Querida ensaladilla: no está bonito mentir. Ni en el nick, n… https://t.co/V5uHB1DMGh]]></document><document><![CDATA[Moltes Felicitats carinyo que tinguis un bon dia de Sant Jordi . T estimem molt gaudeix molt del teu dia. graupee.1… https://t.co/nompZWI6oP]]></document><document><![CDATA[@Gastako Yo me cambiaba YA!! Hoy he currado 12 horas... y mañana repito!!!]]></document><document><![CDATA[Mañana os esperamos en la Casa de la Cultura de #Conil para presentar a los miembros de la candidatura y el program… https://t.co/2IZy8vF1Br]]></document><document><![CDATA[namoral gente eu não aguento esta criança toda vez que ele aparece na timeline eu dou um grito de tão fofinhooooooo]]></document><document><![CDATA[Flores de campo.... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #salamanca #helmántica en Megrillán https://t.co/jJ6AftFojq]]></document><document><![CDATA[Recomanem per aquesta #diadadesantjordi La domesticación del arte, de @laurentcauwet traduït per Joan Francesc Silv… https://t.co/80jvARuX8x]]></document><document><![CDATA[@Firefly1776 @khrafnsson I make mine, your words. As the truth has two edges, one that cuts and another that caresses🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@PaulusHell Yo según lo vi denuncié el tuit, una cosa es humor y otra el mal gusto y de eso iba sobrado😔]]></document><document><![CDATA[Unbelievable -- our governments are dumping millions of tonnes of plastic waste on developing countries instead of… https://t.co/d4kzY0kECn]]></document><document><![CDATA[¿Y esto es, lo que ha votado la España socialista? https://t.co/ZGoEabYivD]]></document><document><![CDATA[Vamos a RT. Lo que vale ese coche es más o menos el valor de mi casa. 😤😤 para cuando uberización en política?]]></document><document><![CDATA[@AlexClosa2 @LeaksUberCabify @cabify_espana Prueba con #taxi hay muchas app. Pidetaxi., my taxi o también por tfno.… https://t.co/RT4B4SxSHk]]></document><document><![CDATA[Era esse pessoal fazer serviço de Uber a preços de ouro e ficavam ricos]]></document><document><![CDATA[El que no quiera enterarse  De los manejos de VILLAREJO  Y sus compinches. Que vote al PESOE  AL PP A C'S O A LOS… https://t.co/AFYmjVlBmR]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Dejen de cegarse. Es el "modus operandi" del club. Con indiferencia de jugadoras… https://t.co/wjqqLaMeFG]]></document><document><![CDATA[#FakeNews #guerrasucia  El #TriFachito utilizando una cuenta falsa para manipular e intentar engañar al electorado… https://t.co/bPDII1oSNE]]></document><document><![CDATA[@alexoficial 😥😥😥😥 yo quiero. Mi 🐎🐎🐎 pero tengo que esperar MILES DE ÉXITOS MI 🐎🐎MERECES TODO EL 🤩🤩🤩DEL🌎🌎🌎🌎ABRAZO DESDE MALLORCA]]></document><document><![CDATA[Puedo morir ya??😍😍 @FamiliaCoquetes @JavierCordura @ModaJustCoco https://t.co/UUfam7ohwV]]></document><document><![CDATA[Tou a nadar em molly water, tenho uma molly pool Vou morar pá Califórnia, viver em Malibu Tou a nadar em molly wate… https://t.co/7A8NKIHe1k]]></document><document><![CDATA[@andreadazatapia Te envidio. Mira el resumen en memes, es lo único que vale la pena 😘]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @JoshyelMundo Cuanto te ha costado el tuyo? https://t.co/UllQy26lZK]]></document><document><![CDATA[TOU DE FOLGA!! o que é esta felicidade que me invade? 🤸 📸: lauraspcouto  @casadocais em CasaDoCais https://t.co/yrXVFOnZCV]]></document><document><![CDATA[Sem querer generalizar, mas a maior parte da malta que se diz do Vitória de Setúbal é só mesmo anti benfiquista, e… https://t.co/6fYrjzUvRz]]></document><document><![CDATA[tengo dudas de si la canción de Amaia me gusta o no, es como una canción de misa pero de las chulas que molan, ento… https://t.co/63g35GzHKA]]></document><document><![CDATA[@croquetasdejuls @juliaot2018 @carlosot2018 @UniversalSpain @LiveClippers https://t.co/q93Nghzedu]]></document><document><![CDATA[Laura se está comiendo un bocadillo de mortadela delante del Congreso de los Diputados @laurarguezdiaz https://t.co/zyf9PvCfV1]]></document><document><![CDATA[@larepublica_pe Ah pero bien que en Lima se reune con fujimoristas, en qué quedamos?. Ese Guaidó no inspira confian… https://t.co/RQX3Jst3MP]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS, CIUDADANOS!   @Albert_Rivera ha demostrado que  CIUDADANOS no sólo tiene proyecto de Gobierno, si no   que… https://t.co/lzrf9xT7Xu]]></document><document><![CDATA[@Atleti, os paso mi CV para optar al puesto de "speaker" en los partidos. Conozco todos los números de la plantilla… https://t.co/cmSDHVdTkl]]></document><document><![CDATA[Mai he votat @KRLS, però és el meu president xq així ho vàrem decidir els catalans. Davant de tota aquesta merda d’… https://t.co/lsx7ym6Fif]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @LuisaVergaraCa2 @AnaLadero76 @cristinaAZANZA2 @PicaMarta @majilo66 @Aiasantandreu1 @anaiegea… https://t.co/yPiaiTTKQz]]></document><document><![CDATA[@maria_cmarquez Toca reencuentro bibliotequero no? Te como con papitas💕]]></document><document><![CDATA[Las madres también se quejan, piensan en ellas mismas y quieren tener vida propia. Esas son las madres reales, no l… https://t.co/EBtjS9RQ0s]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,Buenos días,ya a lunes,feliz semana para todos,a veces lo más simple es lo más grande y lo más bello… https://t.co/XJyIJG0vGE]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @MarkTwa01197091 @luzdegas123 @PepePino16 @MolPrimitivo @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless… https://t.co/0eUigumCaH]]></document><document><![CDATA[@Conor_O_Donohoe WY are great in case you want to give them a listen, but @deanlewismusic is amazing and also… https://t.co/jzKx8Y1Wgb]]></document><document><![CDATA[Grande desculpa. Nem preciso voltar atrás! Isto é só para os lagartos e para os dragons enjeitados]]></document><document><![CDATA[@fjberman @carpediemspanje @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/afjMoC1Ax7]]></document><document><![CDATA[Un análisis de lo vacío que fue el debate en términos de propuestas. @barreramanolo @actua_leon @RedCiudadanaSev… https://t.co/QlEItxj915]]></document><document><![CDATA[Me ha traído un taxista a casa:  Ha entrado en una calle que es peatonal solo con acceso a residentes y me ha pregu… https://t.co/7oHwvvj23T]]></document><document><![CDATA[Lo divertido que es ver un debate, tenemos unos cómicos maravillosos que se han equivocado de profesión ¿no SrCasad… https://t.co/et7qd3p1lB]]></document><document><![CDATA[tenho bue dinheiro p gastar na mike, mas a loja q tem em sj é uma merda pq n tem nd de jeito]]></document><document><![CDATA[Interesantísima jornada impartida por @SB_Abogados y @AsesoresTorres en @BWAlicante sobre los riesgos asociados a l… https://t.co/9E5vTQTOFD]]></document><document><![CDATA[Aznar vuelve a dar un mitin en Barcelona tras 16 años y saca el hacha de guerra. "El PP es un partido concebido y p… https://t.co/uvrJtLhSMp]]></document><document><![CDATA[Drinking a Super Bock by Unicer Bebidas @ Santa Maria Bar — https://t.co/SAaLNKVd3N]]></document><document><![CDATA[Sábado 13 de Abril en la provincia de Almeria España. Tours Europa 2019, https://t.co/iticIa8bPP]]></document><document><![CDATA[No es política,es https://t.co/9Ap1S8RssE es un político cualquiera,es Carlos https://t.co/evGw650C1q son unas elec… https://t.co/mkGuxxufS4]]></document><document><![CDATA[Agujetas hasta en la cara. Sudadera fiscalía colgada de la riñonera. Andandito na ma. Hoy. https://t.co/g4zWY0Ykxd]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Si no te digo que no. Pero dejar de utilizar servicios que exclavizan… https://t.co/SO0A1qavbw]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! #LaCafeteraElRebate2  .- ¿Puede un Presidente ser impertinente? Análisis de programas c… https://t.co/EwersZhXkL]]></document><document><![CDATA[@juanjodom @DiariodeNavarra @navarra_suma @PSOE @ahorapodemos @ehbildu @geroabai @vox_es Navarra Suma es la marca b… https://t.co/KPTcEU8zdI]]></document><document><![CDATA[QUITANDO LO QUE HIZO ETA : LOS VASKOS SON EL PUEBLO MÁS NOBLE QUE HE CONOCIDO , LO SÉ PORQUE VIVI ALLÍ DESDE LOS 16… https://t.co/fq98ZN0cAg]]></document><document><![CDATA[Se vende una entrada de pista para el concierto de Pamplona del 1 de Junio. Mismo precio de compra @f_pablo_alboran… https://t.co/m8w3qpXjZe]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant @Iberia Cosas como esas son las que me hacen no perder la esperanza]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HRiKYyUpGE]]></document><document><![CDATA[@adrianayujuju @MaketoLari Hay gente, mucha, que no es ni de izquierdas ni de derechas, y vota desde la indignación… https://t.co/tPKh9aLceD]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WRQ4xStMR9]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Y el padre con esa tierna y bella mirada hacia su hija. Nunca te vi tan grande Íker]]></document><document><![CDATA[@jusapollugo @juanludrime @jusapol @interiorgob @desdelamoncloa @sanchezcastejon @PSOE @populares @europapress… https://t.co/F610ahPQTF]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 #xavisarriàielcordelafera @ UdL Campus Cappont https://t.co/QN5sb0RL7g]]></document><document><![CDATA[¡Esta tarde he aprendido yo sola otra cosa con el editor de vídeos! ¡A que el color de las letras vaya cambiando se… https://t.co/vaA0c8hDHe]]></document><document><![CDATA[Después de la jornada de ayer, alivio. Sin embargo, cuánto todavía que cuidar, proteger y mejorar. Atentos a las ju… https://t.co/jEEsQmdyGt]]></document><document><![CDATA[Los algoritmos ya nos han vencido "Las decesiones humanas dejaran de estar" no estoy de acuerdo co. Pablo Motos.… https://t.co/Li3B45Ebly]]></document><document><![CDATA[@ChicaFibromial1 @monaadaa Claro q no estás sola!!!! 😘😘😘😘💜 #HoyTambién  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[El arte y la historia nunca se pierden, solo se transforma... Resilience]]></document><document><![CDATA[E não é que eu encontrei?!!! No meio dessa loucura toda que foi o dia de hoje!! Só não me senti ryca 🤣🤷🏽‍♀️🌪 mas fiquei very happyyy 🎈]]></document><document><![CDATA[La cifra de muertes supera ya el millar en la epidemia de ébola en el Congo, la mayor y más letal en la historia de… https://t.co/ifabZrYudy]]></document><document><![CDATA[@boticariagarcia @fleogom @farmagemma @20m @NEUDC_RNE La madre que me parió! Ayer hago una receta de Dalacin. Vuelv… https://t.co/o1yNXHQmiw]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @CiudadanoVille @Juliaenlaonda Ahora solo seria estupendo para el país que pactará is con psoe]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:37, noon 13:33, sunset 20:31 WEST (UTC+1), May 3. Day length: 13h 54m.]]></document><document><![CDATA[@Vladimi82222415 @kidmago @theintercept @ggreenwald This is not from humans. human beings do not crucify the truth.🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Alber_Canarias Os habéis equivocado prescindiendo de lo que representa IErrejon, inteligencia y consenso 🤔]]></document><document><![CDATA[@rociomanzano #EvaCartanyà @MuguetFranc són dues meravelloses actrius! Haurien de treballar molt més! I també #GuillemMotos]]></document><document><![CDATA[Así me dan los buenos días mis pacientes. Gracias #lirios #calas #enfermera #flores en Crevillente, Valenciana, Spa… https://t.co/zK6P36d5CN]]></document><document><![CDATA[@danielamyca @chachoscar @ignacio_conejo @raykolorenzo @juanmago @JulioTrujillo_ @alfredovela @JesusMadurga… https://t.co/sTrvfXmJFc]]></document><document><![CDATA[Actuación en el Circulo de las Artes de Lugo para la feria de Abril. Gracias a todos mis compañeros a si da gusto… https://t.co/gtehzzU9JE]]></document><document><![CDATA[Oh Yeah!, there's only 2 weeks to #Valencia @StartupWeekend Social Innovation edition and we are so excited!!   🎉… https://t.co/3aMDhpPMhh]]></document><document><![CDATA[@JupolValladolid #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4r0TRwfJjE]]></document><document><![CDATA[Pero que sea de verdad, o sinó los quiteños nos levantaremos. Espero que comience con pie derecho]]></document><document><![CDATA[@Rafaspaps @navedelmisterio @carmenporter_ Como siempre aunque a mi me gusta más con la melenaza]]></document><document><![CDATA[@elcolmadodesora @pater112 @MaloyCia @Emerg_Vs_Urgenc @VMagnacky @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes… https://t.co/yksJW5vDxH]]></document><document><![CDATA[@LaBella_2017 @felivdc @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast @podemos Ayer detuvieron a un general venezolano, que y… https://t.co/KkuZfzbPJh]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @ Estádio d… https://t.co/qZVuuxxPIb]]></document><document><![CDATA[Creemos conocer a ciertas personas muy bien, pero nos damos cuenta con el tiempo, que solo conocemos la parte que nos han querido enseñar]]></document><document><![CDATA[Virgo me gustaría que estuvieras ahí pero ya depende de ti, jaja jiji cuando en realidad te aburres, ay mi Cari que… https://t.co/bWDzXGsPg3]]></document><document><![CDATA[Y con trabajo, esfuerzo y dedicación salieron nuestros hojaldres salados, sin gluten, sin lactosa, sin huevo y sin… https://t.co/D66goasb7w]]></document></documents></author>