<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@crls1612 @WildCats1492 @BeatrizTalegon Ambas cosas son una payasada suprema, desde mi punto de vista. Nada peor qu… https://t.co/cptl0A6rJS]]></document><document><![CDATA[@TIGRIDIA10 @paterjm Anda pero si es el mismo !! Jejeje yo aún no me he estrenado con Tolkien, pero en breve entraré en su mundo 😃]]></document><document><![CDATA[🐩-Jajajajaja jiji, que graciosos estos llanitos de Gibraltar me dicen en ingles "que perrita mas bonita" y se creen… https://t.co/bBD7OSZJtb]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell @Sargantania1… https://t.co/aafO2GgkUI]]></document><document><![CDATA[Con el estilo que sea, un equipo como Junior no puede ser el décimosexto que más remata al arco. Estadística que re… https://t.co/B1IA5JJabp]]></document><document><![CDATA[@aldemok @isagonz70 @LASAnimal @Acerina56 @EsMundoAnimal @carm_cerv @AMPAROSUR @beadifusiones @DesventurasCleo… https://t.co/RY66UXvDJY]]></document><document><![CDATA[y criterio personal seran suficientes para permitirte ser, sentir y existir como realmente eres, sin inhibición. Po… https://t.co/FSZPWO66nM]]></document><document><![CDATA[Presentación del equipo @CsMadridCiudad con @begonavillacis a la cabeza, un gran grupo para transformar Madrid Much… https://t.co/dQtLuc7kwy]]></document><document><![CDATA[rd @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/PnbCjW0T53]]></document><document><![CDATA[@martinez2807 @DementePerdido Veo q tienes informarcion privilegiada sobre el coste de fichajes y renovaciones.   E… https://t.co/jaERB4ln2S]]></document><document><![CDATA[Gajas são mm otárias até da raiva em vez de me fuderes fodes me a paciência pra que ?! Fode me só , a paciência fodes dps]]></document><document><![CDATA[Estas son las cuentas de Twitter que más interacciones han tenido en el #CADD19 👏👏👏 https://t.co/dB167zPKAm]]></document><document><![CDATA[Nas várias eleições europeias anteriores tive a preocupação em perceber, sem sucesso, o programa dos vários partido… https://t.co/nCEG6pPH51]]></document><document><![CDATA[Avisados estamos. Votar no tiene marcha atrás en 4 años. Yo lo haré a @isabelbonig  Te pido que unas el voto junto… https://t.co/Z9lWZGVxLY]]></document><document><![CDATA[¡Libertad inmediata para Julian Assange! @kaosenlarednet  https://t.co/7uU5ILuJwB  #14deAbril #porlaRepública]]></document><document><![CDATA[@NerissaaEmy @Crystal_Fishy Unknown great quote ☀️☀️☀️☀️ https://t.co/LesPV9fymR]]></document><document><![CDATA[@LopezyValiente @PablodeGuzman La izquierda nunca olvidará que Franco les vio el plumero y les derrotó.]]></document><document><![CDATA[@anuska_truska Yo lo q tengo claro es q al igual q en el #28Abril  en las elecciones municipales, autonómicas y eur… https://t.co/Qe5uWKPuoY]]></document><document><![CDATA[Día uno de campaña: los @populares enfagan con ataques personales contra @sanchezcastejon; @CiudadanosCs sube el tono contra @pablocasado_]]></document><document><![CDATA[Gran Poder - jueves Santo 2019 en Brenes, Spain https://t.co/Sqg7IdPOu7]]></document><document><![CDATA[@Davicitouh Claro, para salir de fiesta tengo dos bambas estas son pa correr y ya está]]></document><document><![CDATA[@DavidDiaz_84 ¡Totalmente de acuerdo! El domingo lo debatimos pero... Muy mejorable en mi opinión...]]></document><document><![CDATA[Aire . . #Miraflores #mirafloresdelasierra #Madrid #campo #montaña #naturaleza #nieve #cielo #bluesky #skyline… https://t.co/4Qk6lN4LPy]]></document><document><![CDATA[El mejor jugador del mundo #D10S levanta su décima liga, iguala al madridista Pirri y se queda a 2 del récord absol… https://t.co/Ls95nzUdxE]]></document><document><![CDATA[En el #halloffame de trattoriacasella luce una foto del @alcobendasrugby flamantes campeones de la copa del rey de… https://t.co/y4JydgX8H8]]></document><document><![CDATA[@Esquitx17 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/7Esl753kf3]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Y ahora un tribunal le ha dejado en libertad. Sabes quién nunca piso una cárcel pese a dar u… https://t.co/AHtvmE7h0S]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid buenas noches, solicito la rápida reparación de una cinta y 2 bicicletas estáticas que llevan averiada… https://t.co/HMTevtdjwI]]></document><document><![CDATA[@jomoridesign @alvaropgl No están activados los logs? D:  Tiene que haber algo que registre los problemas en la conexión.]]></document><document><![CDATA[La App... Seek by iNaturalist by iNaturalist, LLC https://t.co/XJ8HDL26rZ]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @pratoshnivedita @Sky13861654 @loveGoldenHeart @jill_magnussen @kalimullah2 @Rianti34496759… https://t.co/5xkOcu1aIT]]></document><document><![CDATA[A la gente le da vergüenza tener un presidente con coleta a mi uno que me robe, tu decides]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @JorgeBustos1 Os espero en Torrevieja; dos “palomas”, y dos piececicas de hueva y mojama une hasta… https://t.co/bFX5bb1lXk]]></document><document><![CDATA[Reseña de #eldirector en @elconfidencial: "El libro confirma todo los tópicos populares oídos desde siempre (los po… https://t.co/2hcEvKsBSZ]]></document><document><![CDATA[@jzamorabonilla @populares @CiudadanosCs Es como el dios cristiano que son tres y uno a la vez]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias Flores de #Mayo en  #Zaragoza @AFZnoticias @fotosdezaragoza @ZgzFotos @guiadezaragoza @zgzguia… https://t.co/u9lxmvG7pu]]></document><document><![CDATA[@macapabloromero He bajado de Barcelona y te he reconocido al salir de la plaza. Qué ilu! Muy guapa y elegante.😊 Feliz Pascua!]]></document><document><![CDATA[Um Derbi de Turim para ver. CR7 em busca de voltar a ser capocannoniere em Itália. Juventus-Torino, grande jogo par… https://t.co/7Gdm4zAGu3]]></document><document><![CDATA[@GonzaloDaz10 @heartdarkkk @fuertesjl Tan difícil expresarse con tolerancia y respeto con las diferentes formas de… https://t.co/G78ANjSs5g]]></document><document><![CDATA[Dentro de 10 horas si dios quiere estaremos en el templo de la fiesta de los toros. Que haya suerte. https://t.co/0D1ZevNKKd]]></document><document><![CDATA[#LigaEBA: en un mal partido el @udea_algeciras perdió en @CBAndujar ( 74-63 ) : https://t.co/3eHnDTqPwZ #baloncesto @CoachMalla]]></document><document><![CDATA[Acto de presentación Extremadura youth cup . Mucha suerte ud Santa Marta infantil C #udsm #futbol #merida https://t.co/LPFBAbmKHX]]></document><document><![CDATA[La caída libre ya dejó de ser abajo y sin frenos, para ser sin paracaídas y a tumba abierta.]]></document><document><![CDATA[Con la crisis de 1929, creció el desempleo en las ciudades y se incrementó el subempleo en el campo, disminuyendo l… https://t.co/RuEqdAEIBD]]></document><document><![CDATA[@RosaRodaNews Los borregos siempre hacen lo que les pide el pastor. Hay tenéis un claro ejemplo.]]></document><document><![CDATA[Los amimales son como personas que contrbuyen a que los años de los mayores sean mas llevaderos.]]></document><document><![CDATA[@Gerardo_DDC A mi me gustan las pelis de superhéroes, pero es que has puesto unos ejemplos insuperables. Un apunte,… https://t.co/95lArjN28C]]></document><document><![CDATA[Liverpool Capital of Culture, 10 years on! Get your book Present Tense by @doublenegativeL here… https://t.co/uE2antlH4F]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Os lo habéis buscado a pulso!!! Franquistas de mierda. Que enviasteis a agredir a los@que votamos el 1… https://t.co/rQJ8Ar7Vgc]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC HDLGP, cuanto me voy a alegrar cuando no exista, y ojalá sea cuanto antes.]]></document><document><![CDATA[@ladypalo Te cuento. Me voy por ahí solo, que los coleguis, TODOS, se han apalancado. https://t.co/WGJPHQ8oZL]]></document><document><![CDATA[Gboard tiene soporte caché de portapapeles ya era puta hora no entiendo cómo esto no es una constante en todos los… https://t.co/bqthU5GMH6]]></document><document><![CDATA[Hoy es el 66 cumpleaños del chileno Roberto Bolaño (1953-2003), que se convirtió, en muy poco tiempo, en una de las… https://t.co/49mWUiAr8j]]></document><document><![CDATA[@santicl Santos.. Cuidado con lo que dices.. Ojalá no tengamos que recordárte esto que has dicho.. Espero que vosot… https://t.co/oYHRdU4UWc]]></document><document><![CDATA[Que alguien te mire como se miran @LluisOrriols y @kanciller en #L6Nalasurnas.]]></document><document><![CDATA[Es evidente que la Semana Santa de Valladolid ha caído en picado en los últimos 20 años y ya no está entre las mejo… https://t.co/ftHSZ2epH8]]></document><document><![CDATA[Huesca 2-Valencia 6, Haya de penalti. Final de partido. El Huesca equipo de segunda]]></document><document><![CDATA[@patxi2009 @espana_por @iarcauz Eso siempre amigo💪🏻 Siempre remando en la misma dirección, porque con un patrón como tú es fácil.]]></document><document><![CDATA[En cada lucha aquel que va a muerte es el que gana #Pucela #VamosMisGuerreros @realvalladolid 💜💜💜 https://t.co/h8q0edMLrI]]></document><document><![CDATA[#PalabraDiaria 6/5/19  «Me buscáis no porque habéis visto signos, sino porque comisteis pan hasta saciaros»  "¿Por… https://t.co/OIvra5ibRH]]></document><document><![CDATA[Domingo de Resurrección en la Maestranza de Sevilla. El Juli, Manzanares y Roca Rey con toros de Victoriano Del Río… https://t.co/bEn8g3J5vX]]></document><document><![CDATA[@Don_Cirilo Puede discreparse, ¡y mucho!, con su elogio desmesurado a la mal llamada "Transición", con su complicid… https://t.co/kT4q4XzlLm]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 98. Iron Man  Esta chula. Esta muy bien el gran Robert Downey JR, me gusta como ac… https://t.co/jGJmfCbAwE]]></document><document><![CDATA[Vía @MALASTIERRAS_ED, se reedita "Dog soldiers", la novela de Robert Stone. El retrato de cómo la guerra de Vietnam… https://t.co/Mkkbw9WLYQ]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @davidlopezrey Tras la actividad tormentosa de anoche con tronadas,aparato electr… https://t.co/3RQ4lJBSjB]]></document><document><![CDATA[El @AFCAjax me viene gustando desde hace años por una única razón, aunque multidimensional e incluso "infinita": cu… https://t.co/BEVjwEhFTT]]></document><document><![CDATA[Todos son unos Chorizos y unos mentirosos, jajajaj, no me representa nada ni nadie]]></document><document><![CDATA[@fermanpre @Oskartxuprz @Egotada 100x100 de acuerdo en ambas. Y bueno, nada de comprarle la moto a podemos en temas… https://t.co/mrKKyTd5a4]]></document><document><![CDATA[@marodriguezb Cómo en su día sirvió podemos para dárselo al PP... Lo que ocurre es que ahí te molo bastante más...]]></document><document><![CDATA[El fake es él. Nadie con dos dedos de frente puede darle credibilidad a este impresentable.]]></document><document><![CDATA[Andalucía ... 💃💃🏻💃🏼💃🏾💃🏿 . . . #andalucia #españa #spain #pueblosconencanto #pueblosdeespaña #pueblosblancos… https://t.co/jeLpjOkwVp]]></document><document><![CDATA[Presidentazooo!!! : "Mi padre me lo advirtió. La vida de partido es sacrificada". BRAVOOOO... FASCINANTE Pedro!!! https://t.co/BtX8pd8NN8]]></document><document><![CDATA[International Trial Watch publica el informe semanal sobre el juicio al procés Por @BeatrizTalegon @Diario_16  https://t.co/d8N7j0eM52]]></document><document><![CDATA[Hora de Campeão da Europa #FutsalSCP #SportingCP  💚💚💚 https://t.co/aTzTX1Sigl]]></document><document><![CDATA[@Avilared @fatimaempleo @PPopularAvila @CarlosGarcia_PP @Sonsoles_Avila @AliciaGarcia_Av @PopularesCyL @joserra_espn https://t.co/KNP7EDP1d9]]></document><document><![CDATA[@txendi1 @Robi45852533 #NoDigasNadaSoloRetuitea https://t.co/UYPydy84Oz]]></document><document><![CDATA[@pes_maravilla ¡Planazo! Siempre he querido hacer la carrera de mates. Me voy a ir al truyo que además dice mi madr… https://t.co/XdZ6UTTL7q]]></document><document><![CDATA[Y muy contento porque ya corro a ritmo pre-hernia! No es un ritmazo, pero es el mismo que antes de joderme vivo!]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es vais a tomar alguna medida contra un tal David Suárez colaborador de un tal Dani Mateo en un programa… https://t.co/sM15jjaIrD]]></document><document><![CDATA[EL FELÓN SÁNCHEZ, EL CHAVISTA BOLCHEVIQUE IGLESIAS Y LOS TERRORISTAS Y SEPARATISTAS, ARRUINARAN ESPAÑA, COMO HICIERON CON VENEZUELA Y GRECIA]]></document><document><![CDATA[Cuando te dan follow y acto seguido te funden a likes. #OutOfContextNaruto https://t.co/H2WbEwZBUA]]></document><document><![CDATA[Vox ya es tercera fuerza política según una encuesta sobre el Ayuntamiento de Madrid- Libertad Digital | Versión Mó… https://t.co/XjMJ9V3ksO]]></document><document><![CDATA[@ErPali_ El hilo está “clavao”. Eso es así.  Sólo un pero: realmente son “calesitas”, palabro que viene de calesas… https://t.co/ZWRZyn77Rr]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @AliasManagement Aquí sigues y aquí seguimos con la misma ilusión o mas. Lo nuestro ya no lo separa nadie e… https://t.co/HqrdWvzdQ4]]></document><document><![CDATA[Radiografia do Vox, o partido que inspira a moderação democrata-cristã de @NunoMeloCDS https://t.co/iDvbq5YHjE]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @ASUS_ib #ASUSgamingEnPcComponentes pues lo usaría para jugar a lo que quisiera, cuando quisiera. Vivan los portátiles!]]></document><document><![CDATA[@MLopes0422 Nós sabemos mas o Ruben também sabe que com aqueles árbitro e VAR tem de ter mais cuidado.]]></document><document><![CDATA[#3FinalesParaUnSueño  • Ud Melilla  - CDBadajoz  • CDBadajoz - Sevilla At. • At. Sanluqueño - CDBadajoz… https://t.co/HzDaS7K48i]]></document><document><![CDATA[En el fondo, ayer votó el niño que llevamos dentro (o que camina un paso más adelante que nosotros: por eso es niño… https://t.co/npkOs8ySia]]></document><document><![CDATA[.@CorreosExpress intentar hablar con vosotros es #MisionImposible ni por teléfono, ni por la web, voy a intentarlo con señales de humo]]></document><document><![CDATA[Estimado amigo #Isaac, me niego a llamarles intelectuales ni con comillas: vividores, lamebotas como Va. Llosa, Esc… https://t.co/zhjd30SB29]]></document><document><![CDATA[@Kalysis @avachemtrail @pater112 Veo que ademas de incomprensión lectora,padeces de idiotez cronica. En todo moment… https://t.co/tmB1PgGY91]]></document><document><![CDATA[@F_Espariz @elreystadesnudo @lady_sackville Y digo yo, sí eres alemán y vuelas tres veces a destinos internacionale… https://t.co/Xi4Ar5YycG]]></document><document><![CDATA[¡Feliz Día del Trabajo! Enfoquemos todos nuestros esfuerzos para que el empleo y las oportunidades sean protagonist… https://t.co/6z7klupnpV]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @bastilladigital @santsfree @jaralezo @frajomero @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume… https://t.co/oFYgLm8ycw]]></document><document><![CDATA[A los liberales se les llena la boca hablando de mercado libre sin regulación pero cuando una entidad pública como… https://t.co/f3LTUorGAu]]></document><document><![CDATA[@carrusel Y el equipo ha faltado al respeto a todo el puto mundo y a cualquier aficionado vete a la mierda]]></document><document><![CDATA[A @ElevenSports_PT chegou ao grande palco desta noite. Será o último jogo da @ChampionsLeague no Camp Nou antes do… https://t.co/KkKRc3tkSD]]></document><document><![CDATA[El clásico cubilete-basurero de Almería @kamaradanikolai https://t.co/gPXXdkQTW6]]></document><document><![CDATA[#AdelanteSevilla 💪Hoy decimos #AdelanteSinLaBanca, porque nos debemos a la gente y no a ninguna entidad bancaria  ¿… https://t.co/QMmcjpbha5]]></document></documents></author>