<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@animalistx1977 ¡¡"Por el alza del astado sabemos que se trata de un inofensivo "capado" yo quiero también a los an… https://t.co/GTvo3fY8OL]]></document><document><![CDATA[@iunida por que una directiva  de Cataluña  radio  gana 430000 euros  al año y hay salas cerradas en hospitales  no… https://t.co/DZy8lhreCS]]></document><document><![CDATA[Llega el momento de desinstalar twitter e instagram hasta el viernees.  Peace. https://t.co/05ZyUvZmUe]]></document><document><![CDATA[@rafablanco73 @riberasguadaira Cómo lo sabes Rafa, visitar y disfrutar del Auditorio Riveras del Guadaíra es un Luj… https://t.co/jSQKSZoaFS]]></document><document><![CDATA[El #cuadernodechapu aunque no suene en directo, siempre es agradable de escuchar. @ChapuApaolaza  en la… https://t.co/JPiaHJBmA6]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase ✊🌹 @nsairai  @Ebrimat  @inesluis  @Nachoanon  @alaibcn @Merpereztamarit @OtGarciaRuiz @dariagarart… https://t.co/6RNolYfuDi]]></document><document><![CDATA[Disfrutando en familia en el @patraccionesmad de @parquesreunidos como un enano 😉☺️ https://t.co/2X4F3hOqlK]]></document><document><![CDATA[@kitti76 @taxienguerra @JobsMierda Se nota x los de atrás q t aplauden. Saca papeles???]]></document><document><![CDATA[@DLPMiguel @David_Varea Si quieres informate en la Hermandad y veras como llevó razón]]></document><document><![CDATA[@dominguezja @canalfiesta Mi #N1canalfiesta15 es #Quieroquevuelvas de @QuarttoOficial, un saludo @dominguezja!!!! 💪💪]]></document><document><![CDATA[@billy2kid45 From this guys don't expect more they are a bunch of thief's 👍👍👍better live under the bridge 🌉🌉🌉]]></document><document><![CDATA[@SeptaMordane Además los muertos escarban muy bien como ya se vió cuando la espicharon los niños del bosque]]></document><document><![CDATA[Se termina una semana increíble en el @colemontse 😍 Gracias @nmiro @mmolinamn @mmonika2025 por recibirme, la confia… https://t.co/kTBqxAKh2o]]></document><document><![CDATA[Notas, duas. 1. O "núcleo duro" de São Bento é agora conhecido da opinião pública (com a convidada @acmendes73, uma… https://t.co/9e04HRbk7h]]></document><document><![CDATA[Hijos.... @luciajpm12 jacobojdep lolajp30 @nicojdeparga en Barcelona Eixample https://t.co/4mSWI9FlsL]]></document><document><![CDATA[Messier 81 galaxy by Color natural (Astrobin) https://t.co/KhlcdjrQVP https://t.co/NGraTUwP8A]]></document><document><![CDATA[La UE tomará represalias contra EE UU por las sanciones a empresas europeas en Cuba https://t.co/Ruu1AL9Lq7]]></document><document><![CDATA[Unpopular opinion: prefiero un debate más tasado, más controlado que este circo #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[De verdad  ¿esta persona piensa q somos tontos? Ya os lo digo yo, SI. Y lo peor, en 17-18% acierta]]></document><document><![CDATA[Te lo he dicho otra vez: mi vida quiere ser lo que llamaba Bowra "the pursuit of honour through risk". https://t.co/RmCGsZtU9u]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Deja claro que Los 3 objetivos del @PSOE son la lucha contra la desigualdad , la modernización de… https://t.co/yv9G9XJacO]]></document><document><![CDATA[Por favor @LevanteUD , basta de pegar!!!! Habéis venido a jugar a fútbol o a qué?]]></document><document><![CDATA[Existe el compadreo de los aparatos y cosas que tapan debe de cambiar la ley meter mano de arriba abajo además de s… https://t.co/Yw4raA92Yt]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @diarioas Hay que empezar vdesde abajo.para que se vallan acostumbrando a perder.jajaja]]></document><document><![CDATA[Parejas gamberras + fotógrafo gamberro=Postbodas molonas!!!  https://t.co/dMTU1Zihtg  #postboda #postwedding… https://t.co/PNNSvQiKoc]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @fundacionmutua Interesante! Gracias Elena, le echaremos un vistazo a ver si tenemos encaje de alguna ma… https://t.co/yZpW1swaqL]]></document><document><![CDATA[@NarSpaniaTietra Arran siempre tan iluminados, no merecen que los mencionemos.]]></document><document><![CDATA[Mi trabajo está en el centro de todos los prohibidos. Genial. https://t.co/YN86FEHfLx]]></document><document><![CDATA[@csibike1 @sazmeister88 Agreed. I am only quoting Orwell for (what I believe to be) the right reasons. Any insult t… https://t.co/AoIMU3Wu4Y]]></document><document><![CDATA[@pepmari4 Estoy d acuerdo, debemos enseñarles e inculcarles q se organicen, q se sacrifiquen, pero no quitarles el… https://t.co/laiJnfkYaS]]></document><document><![CDATA[La verdad es que se conserva bien, para ser una de las madres de la Constitución]]></document><document><![CDATA[@DiosOdin234 Buenas noches. ..el coche patrulla de la foto es un Renault 10 de los años 70...¿cierto?]]></document><document><![CDATA[La brillante respuesta de Aitor Esteban que deja sin palabras a Toni Cantó https://t.co/ljyvAarPiv]]></document><document><![CDATA[@GarciMiguez Pues yo no hablaria muy alto capaces son de dejarlo la próxima temporada]]></document><document><![CDATA[@luis78SFC ¡¡¡Tocayo, me acaba de dar un corte de digestión por tu culpa!!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[https://t.co/CT673v1f3Y  Celebra hoy el DIA DE LA TIERRA #DiaDeLaTierra Generando menos basura y utilizando el tran… https://t.co/pJeqnMwcVj]]></document><document><![CDATA[@TaquiBox @JohnMadWick @QuidVacuo_ 👏👏👏👏 Tu percepción personal, esa palabra lo marca todo. Eres la ostia taqui 😊]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom Con dos cojones bien gordos, cuando era 2° fuerza no querían pactar ahora que supuestamente sera 1° f… https://t.co/Ug95isqXjr]]></document><document><![CDATA[I'm at Escacena del Campo in Andalusia w/ @ildenewman https://t.co/CMG4CGNb3a]]></document><document><![CDATA[Lo del debate tiene arreglo, por Jesús Maraña @jesusmarana en @_infoLibre  https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril… https://t.co/SSEVXsowiU]]></document><document><![CDATA[Si tenéis la oportunidad de escharlos, os digo que merece mucho la pena y que te quitan to lo malo]]></document><document><![CDATA[Hoy entrenamos nueva actividad el #primaveralh #ParcdelaCiencia muy recomendable #pressicsdeCiencia #Culturalh… https://t.co/1DW84sJ5po]]></document><document><![CDATA[Un recuerdo muy especial. Muchas gracias @Javier__Sierra https://t.co/r1Vwho044u]]></document><document><![CDATA[ESCAPISMO/////////////////                                  #landscape #lavozdetualma #emprendedores… https://t.co/Y3ZeIlcR8v]]></document><document><![CDATA[Vergonzoso, además siendo licenciada en ciencias de la comunicación, desde luego absolutamente vergonzoso.]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy Nace en 1934 Georges Moustaki, cantautor francés de origen egipcio, que cumple 85 años.]]></document><document><![CDATA[Con la portada que realicé para @elllamadorcsr de @canalsur, en el que aparece el Cristo de #Pasión, os deseo un bu… https://t.co/q7N6pVzlGf]]></document><document><![CDATA[Final de una Semana Santa de lo más atípica y que no ha podido lucir en todo su esplendor, pero se ha disfrutado co… https://t.co/rYbcQs3Z5m]]></document><document><![CDATA[Ainda antes de iniciar a minha temporada aos comandos do Renault Clio R3T, irei estar no Rali de Gondomar, dias 26… https://t.co/XBFOhDhhzX]]></document><document><![CDATA[@petardeteboom Ahora ya no motiva tanto como antes, es comprensible el desapego hacia la política de las generacion… https://t.co/5dQZ9KKshM]]></document><document><![CDATA[@MaribelRH @Subnorbook @dariodieguez ¿Vas en serio, Maribel? ¿En serio te parece aceptable decir que ciertas ideas… https://t.co/pxHEUO3PAU]]></document><document><![CDATA[Te invito a cenar así que vente sin comer que yo te haré el amor y al otro día el desayuno , y luego nos tomamos juntos un café !!]]></document><document><![CDATA[Ever Banega, a punto de cumplir 31 años, mundialista, olímpico, una dilatada trayectoria en la élite... ¡NO PUEDE H… https://t.co/ImSznEtPex]]></document><document><![CDATA[A puntito de cerrar, unos ven la urna medio llena y otros la ven medio vacía.]]></document><document><![CDATA[Habéis aprovechado la Semana Santa? Aquí sigue siendo fiesta y sigo enganchado a la Xbox   Bendito Game Pass 👌🏻]]></document><document><![CDATA[@JESUSAN22913704 @AirEuropa @vueling @Ryanair_ES No facturo nunca, siempre equipaje de cabina]]></document><document><![CDATA[Buenos días, 10:45 de la mañana y nos encontramos la carretera en este estado. ¿Una quitanieves para ayudar a la ci… https://t.co/a9YQ0REP6C]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  Hicimos hace un año una visita extensa y completa por tercera o cuarta vez, ya perdí… https://t.co/UJLX6kkJKq]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay gente que me pregunta porqué estoy tan loco de amor con mis ahijados... #alonso #rafaela #love… https://t.co/NkERy4XIb7]]></document><document><![CDATA[Las previas de Champions con @ricardorosety son mejores. Aunque falta la boina más mítica que Naranjito. 😅… https://t.co/hSoe9n0eIA]]></document><document><![CDATA[@michaelitobanks @BorjaBarba Difícilmente puedo ser más cursi. I regret nothing https://t.co/sO1ydrLUhS]]></document><document><![CDATA[El debate dejó que desear, mejoró al de ayer en tiempo únicamente. Faltó razonamiento y sobró lo de "mentira". Rive… https://t.co/hTbZXktITB]]></document><document><![CDATA[@OlgaTorresC @alexalonso7 @cpuertolas82 @ardeportes @aragonradio @StanOkoye_ @BasketZaragoza @AGarciaBasket Un crack coño]]></document><document><![CDATA[@gerardo_perez_s ....al ser accidente de trabajo el calculo de la pension (no esta bien calculada )]]></document><document><![CDATA[Me gusta Excited for the home movie release! I want to win a copy of #HowToTrainYourDragon 3 via @LetsPlayOC's blog… https://t.co/Ec4GGlQrlT]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv como es q no estáis hablando del Real de Madrid aunque barsa ganará así]]></document><document><![CDATA[Previa de una nueva descarga de Metallica, y vaya si se nota ya en el ambiente. La Cibeles lista para la Champions,… https://t.co/V3FyjCHwSe]]></document><document><![CDATA[@rickygarciatv Desde luego el tweet ha tenido repercusión.. la próxima testeo de nuevo a ver si cambia la cosa que… https://t.co/tJw4EUoAyE]]></document><document><![CDATA[@HuffPost Call me crazy but I think you have bigger fish to fry over there 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@LuckyFerGB Vamos se podría decir que estos debaten ayudan poco a decidir el voto y que solo sirven para que los vo… https://t.co/B9UkwSS2qc]]></document><document><![CDATA[Tomando algo en @Vinopremier , un sitio de nivel. Me encanta la decoración y el ambiente de este sitio, te hace sen… https://t.co/4kDIBuW1Zh]]></document><document><![CDATA[@SusodeToro1 @tonialba Mejor un Tribunal Supremo Catalá q limpie de pecados a las bandas del 3% y a todo el pujolato and friends.]]></document><document><![CDATA[El ayuntamiento de Madrid ya multa si no llevas la pegatina ecológica  ecológica en tu coche, pero sus vehículos of… https://t.co/mILfIJfw67]]></document><document><![CDATA[Que no es otra que por qué cojones querrías que gobierne esta gente por más de izquierdas que seas. Quicir, es difí… https://t.co/cEcRylU5w1]]></document><document><![CDATA[Hasta 20.000 € de subvención del @infoRMurcia para invertir en empresas innovadoras https://t.co/hG9q1YFeFY]]></document><document><![CDATA[Felicidad es encontrarme este libro de @BrunaHusky en la Feria del libro de Alicante a buen precio, que ganas de co… https://t.co/wV2AsRCm3R]]></document><document><![CDATA[El #CAIT (Centro de Atención Infantil Temprana) de @SanJuandeDios_ en el Hospital de San Juan de Dios en Sevilla ha… https://t.co/lQhbbsIyh8]]></document><document><![CDATA[A minha mãe é uma heroína!!! Foi a Santiago a pé sozinha E num dia fez 50km!!]]></document><document><![CDATA[El valiente de verdad lo es no porque ignore la realidad y sus verdaderos riesgos sino porque los conoce bien (o se… https://t.co/WJV1DMCfnr]]></document><document><![CDATA[@Louk_anikos @sikokosmik A este paso, cualquier día da un mitin el rey en la plaza de toros. Valiente banda de coba… https://t.co/NgSBeald4m]]></document><document><![CDATA[Vuelve a ser el Madrid gris de toda la temporada; ni Benzema destaca hoy]]></document><document><![CDATA[Muchos tweets estoy viendo contra el fascismo... que no se os olvide que además de votar contra el fascismo, hay qu… https://t.co/SErey98Zm2]]></document><document><![CDATA[Five Guys abre su local de hamburguesas americanas @Chipieneska https://t.co/l6gitQ3fr4 via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[Gmail y Google Pay unidos: importa tarjetas y vales automáticamente https://t.co/9qxvbQ19wY  Google Pay añade una n… https://t.co/UOaM1Kuu3C]]></document><document><![CDATA[Tengo una pregunta para los trabajadores de las máquinas expendedoras de cafés en los trabajos,  los cafés llevan u… https://t.co/MjkWUwa0oE]]></document><document><![CDATA[@iescolar El idioma es presa fácil, ya que nos expresamos con él. Otra cosa es mentir y la derecha sabe hacerlo, ya… https://t.co/gylsoS5esx]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @publico_es Vergüenza me dan sus votantes, un grupo de necios]]></document><document><![CDATA[@ElhombreLija @sanfelixperez @valenciacf Lo mas bonito es disfrutar este Sentiment con alguien que quieres 🦇💯.   Y… https://t.co/MvCihUjcKT]]></document><document><![CDATA[@roaldcs @AsisTimermans @ivanedlm Yo siempre lo he estado (y lo estaré).]]></document><document><![CDATA[Migratory birds . . .  #photoarena_nature #rsa_folknature  #worlsbestgram #naturelover_gr  #instadaily… https://t.co/XWSJX57icr]]></document><document><![CDATA[@sergiodpd16 @pepephone Suerte con eso. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo están mira… https://t.co/9FRXOQmUL3]]></document><document><![CDATA[Yo creo que dice mucho de los compañeros. #beINLaLiga #RealMadridAthletic]]></document><document><![CDATA[Alex, el nuevo robot presentador de la tv rusa Rossiya 24. Frente a tantos humanos robotizados y dedicados también… https://t.co/RxOPZGiD05]]></document><document><![CDATA[Rusia niega que frenara la dimisión de Maduro https://t.co/60FtphIU8V vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Otra chupoptera del falconeti y los podemitas, que asco y que vergüenza de periodismo basura @mmendizabal1  El tuit… https://t.co/26r97JlISY]]></document><document><![CDATA[@EduAguirre7 Solari, desastre; solo fue mérito sacar a Vinicius; ganas de ver a los dos por cada banda]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/Wp1oRus6TD]]></document><document><![CDATA[¿¿De verdad han tenido que pasar 40 años de democracia para volver a estar en la jodida casilla de salida???]]></document><document><![CDATA[@Khadim9official @Santi10Soler @elchiringuitotv @sergiriosn @jpedrerol JAJAJAJAJA el mindundi ese del coach ...]]></document><document><![CDATA[A partir de ahí, ya tenemos un buen criterio para distinguir un golpe de Estado: si García Margallo dice que es, no lo es, y viceversa.]]></document></documents></author>