<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Preparada para otro viaje. Creo que este año no he hecho más que deshacer y hacer maletas. Aunque este destino me g… https://t.co/v12v2yDB2p]]></document><document><![CDATA[@carladelaplaza_ @AlejandroSanz Te imaginas? Esq no solo sería q me dejaría, sino q se venía ella también JAJAJAJAJ… https://t.co/f4yotxaFHL]]></document><document><![CDATA[@ElChicoOreo @Saritabb06 https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no t deja ver respuestas, en el Twitter de la chica.]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @mdemartona La fama històrica dels borbons en paraules de taberna és de "puteros". I sobradament ho han d… https://t.co/H4kdXWDEFz]]></document><document><![CDATA[quiero ser un ser completo y no necesitar de nadie, y no necesitarte pero te siento cerca, y siento que eso alegra, es bonito y bueno]]></document><document><![CDATA[@Marianvc66 No hay mejor aprecio que el desprecio a cosas que no tienen sentido  Su minuto de gloria ya  se lo hemos dado]]></document><document><![CDATA[Alguém me explica a epidemia que está a haver com as t-shirts da Mona Lisa? Comprei uma na Zara, de repente a Bersh… https://t.co/pkFJq1tM5M]]></document><document><![CDATA[Fastic profunt, no tenen cap.home per passar la fregona???🤮🤮🤮🤮🙈🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[Wbg 3a., arraial da cerveja 4a., i love baile funk 5a., mundo segundo e sam the kid 6a., profjam e mastiksoul sábad… https://t.co/hOhI5oTaS1]]></document><document><![CDATA[@20m Si N Maduro quiere cambiar de rumbo a su país habrá que darle la oportunidad Sin dilación y con medidas extrao… https://t.co/6CjK7jV324]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Este hombre necesitaba hacer una entrevista en ese medio..]]></document><document><![CDATA[Lo siento señor Casado pero hacer un paseíllo con un túnica,eso no cuando uno hace estación de penitencia va a la i… https://t.co/uglAQEFmJf]]></document><document><![CDATA[Hasta cuando Dios mio vamos a seguir esperando que cese la usurpación y caiga el tirano en mi país Venezuela 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[Vengo a hablar de nuestro #FelizDiaDelLibro ☺️ con el deseo de que contribuya para socializar la memoria, la multip… https://t.co/Equ9mMAgjf]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @Yolanda80850782 @policia @guardiacivil @jusapol @CVerguenzas @wallstwolverine @envergadura9… https://t.co/XdSQnbkUsI]]></document><document><![CDATA[Cumplí promesas pisando tu suelo de nuevo, rompí con mis miedos y bebí de tus luces y ruidos como si fuera la últim… https://t.co/QqNnZRJbCE]]></document><document><![CDATA[Lo que más me gusta de mi trabajo es poder conocer y compartir con personas maravillosas con deseos de aprender y f… https://t.co/1kumdfwkKd]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk @TuTheShit @omgrelatabIe Jajajajja tssss, con esto el mini infarto de Facebook queda olvidado 🤗]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/LKjYJEBDXV]]></document><document><![CDATA[Por bandera, en mi patio, pinzas de colores. Colores libertarios. Feliz 14 de Abril. Pasen y lean, desde un corazón… https://t.co/lOpF7q9N84]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Por fin llegó el miércoles y toca ver una semana más @ADFCanalSur en @canalsur! Al ser festivo hoy, a… https://t.co/LuFsxKMRZw]]></document><document><![CDATA[Desde @CocaColaEP_es muchas felicidades a @elllamadorcsr por su gran labor en comunicar la Semana Santa con una gra… https://t.co/uTP0CDCS5L]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Por ahí te he puesto los Buenos Días cielo. Felíz Miércoles cariño  😘😘🌷☘🌷🌼🌷 https://t.co/3yYXqSzjQE]]></document><document><![CDATA[Gracias mamá por enseñarme que todo tiene su lado bueno y positivo, gracias mamá por dejarme ser yo misma en todo m… https://t.co/oF8SgZWwlj]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Voz hablada. Disfonías, Afonías, Nódulos :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout… https://t.co/EGzeuwWyXh]]></document><document><![CDATA[Queria muito ir ao ginásio mas acho que a minha alma já abandonou o meu corpo.]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Preparación profesional. Breathing :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals #workout… https://t.co/bcpWedCTVO]]></document><document><![CDATA[@arretsurimages @Elysee @GaspardGlanz Vous savez ce qu’on lui dit à Glanz : 🖕!]]></document><document><![CDATA[Cristina Narbona: “El programa del PSOE está destinado a la mayoría de españoles, para lograr mayor igualdad, justi… https://t.co/NjaUpYKQyL]]></document><document><![CDATA[El PSOE propone medidas para la mujer rural en su estrategia contra la despoblación https://t.co/Q6E1N7G1Et]]></document><document><![CDATA[Mientras la manada d  Pamplona siga en la calle se seguirán las violaciones.]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Vinga  #MeritxellBatet  que persona més cínica que tu no n'hi ha.]]></document><document><![CDATA[Tu primer partido de fútbol. Tu primer día de perico en el RCDE STADIUM.  Tu primera victoria. Sabemos que todo est… https://t.co/O3YXmHvTY1]]></document><document><![CDATA[Tú voto vale mucho. #28Abril #28abrilElecciones https://t.co/nvVBUwvele]]></document><document><![CDATA[Muchísima suerte 🍀 @martaparralejo @Estefanialima_8 @SantaBadajoz @Maria_Neira3 @MireyaGarB10 @naya_vlc @eva_lopez1… https://t.co/H0F5Gkei8M]]></document><document><![CDATA[@_javicarrasco_ @RoyoRuiz Pues yo creo q para mí sí, pero lo importante es... Lloraste?😂]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Les processons de Setmana Santa són absolutament terrífiques. I quan s'afegeix la morbossitat dels p… https://t.co/HucDRv2OR5]]></document><document><![CDATA[Una mañana muy francesa. Y tan bien, eh. en Taberna Averías https://t.co/aIAvtPwGX7]]></document><document><![CDATA[El dark mode de Twitter me parece agobiante. Es como si de repente Facebook cambiara su color azul o instagram funcionase bien 24/7.]]></document><document><![CDATA[Isso já aconteceu ao Porto este ano umas 2/3 vezes, não se façam de coitadinhos]]></document><document><![CDATA[@josemalluis Que sumes trifachito con Psoe dice mucho de ti. Te creía más sensato]]></document><document><![CDATA[🔴 Hoy 29 de abril ha amanecido #LaEspañaQueQuieres  #HicisteisQuePasara  #SiemprePSOE https://t.co/Ap1OJLg5qj]]></document><document><![CDATA[!Puff! A votar izquierdas por favor. Si la ultraderecha llega al poder, estas agresiones y la violencia machista se… https://t.co/GNuQXPK1gt]]></document><document><![CDATA[Por favor que alguien salve a esta chica! Nascisa está en peligro! Haced algo antes que sea demasiado tarde… https://t.co/4VgaqaGBdB]]></document><document><![CDATA[Acabo de ser consciente de toda la faena que conlleva preparar unas opos... #adiosvidasocial https://t.co/JlamhwySqY]]></document><document><![CDATA[@ModorroDePueblo Siempre ☺️ y tienen unos piques...  Pero mayormente se juntan para darle a la húmeda. Una tradició… https://t.co/lXFkBRKpGq]]></document><document><![CDATA[CANSINO  GILIPOLLAS  Mira a donde te ha llevado El numerito 155 RIVERA  mira.? Y aprende]]></document><document><![CDATA[@JorgeLahoudH @populares @ppdecanarias @popularesgc Que nadie se quede sin votar ,nuestra democracia está en peligro]]></document><document><![CDATA[En Clase. Como perder el miedo escénico. Hablar en publico :)) 🎶🎶🎶 #fear #music #motivation #speaker #theatre… https://t.co/qOScc7ZAqI]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/WA4IvB0Qgp]]></document><document><![CDATA[Muy contenta por este merecido premio a @tweetmartiniano. Ojalá más reconocimientos así (y de todo tipo) a artistas… https://t.co/2bbRt9maXf]]></document><document><![CDATA[Llámame inocente pero entro cada poco en el twitter de @Ronaldo y @despinar a ver si ponen un solo tuit sobre el pa… https://t.co/Sag9uiyL4J]]></document><document><![CDATA[Este 27 de abril un movimiento solidario va a inundar la ciudad. Celebramos #SolesdeMálaga2019 en 11 distritos y 3… https://t.co/YfucZ8aDpE]]></document><document><![CDATA[Iba mejorando con el tratamiento para las rodillas y desde la excursión del miercoles vuelvo a estar fatal😩]]></document><document><![CDATA[Puta merda uma mulher não pode mesmo ser completamente feliz, né? Agora que eu finalmente posso comemorar que Brien… https://t.co/cEpEsW4H28]]></document><document><![CDATA[Lo q está pasando en Venezuela ahora mismo, es un Golpe de Estado en toda regla. Es además, un IRRESPONSABLE llamad… https://t.co/dSV15ibzb4]]></document><document><![CDATA[Um imbecil qualquer riscou o carro do meu pai no parque de estacionamento e eu é que levo o sermão porque estacione… https://t.co/CMHDd9bXnU]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Un cuaderno, un bolígrafo, es lo primero que meto en la mochila, viajar es agrandar los ojos. A mi to… https://t.co/LmlWv5zfYJ]]></document><document><![CDATA[Què és això " d'ètica" no va amb ells la qüestió és poder manar i accedir directament a tots els beneficis sense ha… https://t.co/oG6GT42kKJ]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @InesArrimadas @tv3cat Ja no sap com fer-ho per fer més el ridícul cada dia....]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ykt9WBEx9B]]></document><document><![CDATA[El PSOE filtrando fresas y berenjenas para tratar de movilizar. No hagáis ni caso y a votar. El #28A hay que termin… https://t.co/viwmbdH39C]]></document><document><![CDATA[@UikteIndepe @La_G_M @MADRID No se lo creen ni ellos, cuando estás en el poder es muy fácil manipular las encuestas… https://t.co/dqVEeYxJ0Y]]></document><document><![CDATA[@de_gallier @claudepatriat @michelelie4 Et ils auraient aussi détérioré le matériel informatique ??]]></document><document><![CDATA[Después de nuestra exposición oral. Enhorabuena pequeños científicos !!! Estoy orgullosa de vosotros!!!… https://t.co/j3okq3Iqe4]]></document><document><![CDATA[Juntos, para conseguir todo lo que queremos. Porque se lo que vales y lo lejos que vas a llegar✨ https://t.co/mnfgxvD0vT]]></document><document><![CDATA[@traduccioautom @Pipu1975 @InesArrimadas Qui es  Inés Arrimadas  ?... Jo només coneixo a la montapollos.]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/zx3WMlAV3a]]></document><document><![CDATA[@mmcuesta Meche qué terrible. La delincuencia está en niveles impresionantes. Espero que esté bien, saludos ❤️]]></document><document><![CDATA[@alancelin @RingEditions Este atrasado mental de rodas, cadeira rolante, tirano , traidor, insano, já devia estar n… https://t.co/hzlByzO302]]></document><document><![CDATA[Importante!!!! Ropa limpia y manos limpias en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/2sU8SjwzUJ]]></document><document><![CDATA[Me quedo con la sonrisa y con el  saber que es un "poquito" de felicidad.]]></document><document><![CDATA[Es la más guapa 🌼 #Sansa en Majadahonda, Madrid, Spain https://t.co/EYvJLcJLie]]></document><document><![CDATA[Estoy estudiando lo que entiendo lo que no pues mira chico haberte explicao]]></document><document><![CDATA[@apfaria14 realmente, cá pra mim ainda o vou encontrar amanhã em barcelos]]></document><document><![CDATA[Escondidos detrás de una pantalla se hacen más fuertes. Todos somos iguales. Gracias por compartir.  #mygamemyname]]></document><document><![CDATA[Santa Jordina a #lagarriga amb mireia_calafell.  Les tradicions són tradicions i cal conèixer-les, conservar-les...… https://t.co/gw0qoX3Yr4]]></document><document><![CDATA[Su caso contribuyó en forma decisiva a que en el año 2000 se suprimieran los controles de sexo en el deporte… https://t.co/pirkKRUqPC]]></document><document><![CDATA[Juego de tronos 👑 ya sabia yo que al menos era una princesa jajajajajajjaj en Primark https://t.co/krNDcN6CPF]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JuntsXCat Jo cada cop que veig el video no puc evitar que els ulls se m’omplin de llàgrimes per tanta dignit… https://t.co/NqRcZCh9Uy]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Madrid Mirasierra https://t.co/dH1q97tUiT]]></document><document><![CDATA[Anochecer en #oporto mientras van iluminando los edificios en Cidade Do Porto Portugal https://t.co/MQBuKnulqa]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de Carles Pérez!! ⚽️ Barça B 2- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Cheguei a uma fase da minha relação em que já não perdemos tempo com dramas estúpidos, sabemos o que queremos, faze… https://t.co/jn6UjBVbt9]]></document><document><![CDATA[Sánchez prevé una subida adicional de impuestos de más de 26.000 millones en cuatro años https://t.co/CyKAPki2iN]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin @vicpadin @MuerdemeTu Total,no pasara nda...normal ue se envalentonen]]></document><document><![CDATA[Acusan a Satse de montar «una trama» para controlar los colegios oficiales https://t.co/WqQoSduYok vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es @MediterraneoDGT #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PPFFQWndre]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Pasito a Pasito va andando mi Cautivo de mi Alma que Maravilla viva el CAUTIVO!!!]]></document><document><![CDATA[Aprender a moderar isto porque os sentimentos têm de ser recíprocos e o esforço também]]></document><document><![CDATA[Estoy apretando los dientes, estoy nerviosa. Hoy es Jueves Santo. Hoy Alcalá es de Jesús y Jesús es de Alcalá.… https://t.co/keg1cZv2Ef]]></document><document><![CDATA[#rateti ❤️2019 congratulations Carlos! @CarlitosDelCid ceciliodelcidreino nachodelcr @ Palacio de Congresos Manuel… https://t.co/1NjHfhTeZR]]></document><document><![CDATA[@a_anna7855 No tinguis llàstima per una persona que vol una Catalunya lliure i próspera.  Tingues llàstina dels traïdors.]]></document><document><![CDATA[@adrian201714 @patricialopezl De un marrano tan repugnante como el no esperes mas]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Amb tant d  poliester podia haver il·luminat tv3 ella sola i ens hauria estalviat uns dinerons]]></document><document><![CDATA[@luposinister666 @gasparandreu Como que a pesar?con todas las desgracias que nos ha pasado !!!esta muy bien porque nos van a necesitar]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @MundoBurbu @sanchezcastejon Los medios extranjeros son concientes del riesgo que es votar a Vox..Los m… https://t.co/fouVJwGWAA]]></document><document><![CDATA[Doggotamol 600mg, obligatorio aumentar la dosis siempre que sea necesario. 💖 https://t.co/tkdOTuLU5Q]]></document><document><![CDATA[Después de tanto tiempo sin publicar nada por twitter...solo tengo que decir que te amo cada día más @XXenator!!… https://t.co/a7HbHeyf6z]]></document><document><![CDATA[L’ Ernesto Valverde, ja campió d lliga 18-19, q no es vol perdre el @FCBfemeni -Bayern Munich de classificació… https://t.co/4CpBJYD381]]></document></documents></author>