<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Sisku_67 @LuisKTM Ser ferrarista tiene estas cosas. Claro que ha habido años peores, incluso muy malos: 1980, 1986...]]></document><document><![CDATA[Social democrats declare victory over right-wing populists in #Finland elections https://t.co/TT4rClIKWP]]></document><document><![CDATA[Recuerden esto Españoles hoy se vota bien no a la izquierda https://t.co/TzEsuCNrur]]></document><document><![CDATA[@JuanraLuengas El toro no quería esa tercera entrada al caballo. En su segunda vara ya cantó que no quería volver y… https://t.co/tskeLiy6jr]]></document><document><![CDATA[Hay que tenerlos BIEN GORDOS para atreverse a escribir esto sin ir fumao'.]]></document><document><![CDATA[@isaacfcorrales Desde que se fueron Bill Hader y Kristen Wigg ha pegado un bajonazo serio]]></document><document><![CDATA[@Foo7b4llClub Sin ser más papista que el papa, hasta Vaclik no ha estado a buen nivel en la segunda vuelta y lo ech… https://t.co/bFyY7skAzt]]></document><document><![CDATA[dejaros los atunes anda #equipopescado @guardiacivil y haced algo útil, panda de ...]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la charla de @ydarias en #ExFest19, crack de los microservicios aunque lo niegue como si se tratase… https://t.co/oKoRLj3sBa]]></document><document><![CDATA[Espacio de la exposición Crear / Sin / Prisa #artesanía #y #arte #Madrid en La Tabacalera https://t.co/8r5Y1T5Big]]></document><document><![CDATA[Yo alucino con algunos tws nos quejamos que vendan a Reguilon que ni es Marcos Alonso ni Jordi Alba ni nadie de est… https://t.co/e6v16kni7M]]></document><document><![CDATA[Llamamiento a @Mercadona : tenéis que recuperar (🙏🙏🙏🙏) el helado de choco-platano-nuez . Por favoooooor 😋😋😋😋😋😋. https://t.co/T4COWiRCog]]></document><document><![CDATA[@diezmikel_ @Hjorvik @_DarkRain09 Sí. Pero si los testan para poder venderlos en China, dejan de poder venderse aqu… https://t.co/Td2k27gK0x]]></document><document><![CDATA[@Sara54956789 Que preciosidad de almeja tienes rosadita  para comersela puffff como me tienes super cachondo]]></document><document><![CDATA[Tantas pastillas perjudican seriamente su salud: los peligros de la sobremedicación en las personas mayores… https://t.co/SjJeRCJPzk]]></document><document><![CDATA[@muyevil @MrLarcos @DangM3 Nosotros de él no 😂😂 El no ha competido nada estos últimos años. Ni siquiera la Supercop… https://t.co/0jhckzsnMV]]></document><document><![CDATA[📐¿Eres arquitecto? ✍🏻¿Te gustaría proyectar el Hospital del futuro, el mejor de España?  👉🏻Tienes hasta el 20 de ma… https://t.co/dXbHl2mGjw]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Yo también apostaría así y los demás con 4 fichajes buenos pues hacer plantilla y banquillo igual… https://t.co/u3KPKMQWEG]]></document><document><![CDATA[@MASolerNeira @dgonzalezvil O antes de tener que trepar en el casadismo, que ha superado a la marca.]]></document><document><![CDATA[40 años para que un presidente de la Junta de Andalucía se moleste en venir a presidir el palco y apoyar la Semana… https://t.co/j3ijCJAqhf]]></document><document><![CDATA[La gente se acordara siempre del que metió el gol, pero yo no olvidare el que saco la el pie derecho antes de meter… https://t.co/C1CY7qhk43]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @gabrielrufian serias el mejor Ministro de Justicia para que todos los ciudadanos se sintieran prote… https://t.co/bZP4neQhJP]]></document><document><![CDATA[Que bonita estás cuando te quieres tanto.   Consúltanos para tu sesión Boudoir por MD 📩. Maquillaje de @Nessa_Lara.… https://t.co/gtfFLt1QTy]]></document><document><![CDATA[Querida @lau_duart, confundir ese buey con un toro bravo es lo mismo que meterse en la ducha y explicar que amas la… https://t.co/xfUw36HgHo]]></document><document><![CDATA[@LadyAnnie96 @lol_es @LeagueOfLegends @loleu @riotgames Jobá muchas gracias en serio ;3]]></document><document><![CDATA[@TodoRiver28 @RiverTRIcamp35 @AdictaARiver @cinty23 @ArielJob @Jenniidenise @GusDijer @blancaalarcon14… https://t.co/2A6SUw3Rg9]]></document><document><![CDATA[@elboletinmadrid @casanova_paco VOX es la VOZ de Trump. Lo demás es humo aunque Abascal se crea lo de Cruzado(en el… https://t.co/DLIalxqmtw]]></document><document><![CDATA[@gonzalezmrequen Cambia el título (en el correo de entrega lo tienes)  no es el que se pedía  #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[@anhedone @AntiaDavila @crispd67 tú hija mucho hablar ahora de Pedro Sánchez pero no le votó. Es una oportunista.]]></document><document><![CDATA[Un "buuuuh" muy grande para la pareja de @policiademadrid que están ahora mismo en la Plaza Nelson Mandela, que vie… https://t.co/jxtgjBbyOB]]></document><document><![CDATA[@Greward3 Greward cuando me haces un mega tutorial de Ultimate a cambio de que te invite a cenar a lo que tú quieras bro.]]></document><document><![CDATA[Hoxe vai un deses marabillosos días de Mallorca: choiva, vento e frío. Cunha cativa de a piques 2 anos o mellor é i… https://t.co/BQ9nieC7tC]]></document><document><![CDATA[#tbt #lisboa🇵🇹 #cascais #praia #Travel #trip #aroundtheworld #MochilaAlHombro en Cascais - Praias https://t.co/UtKacObiFj]]></document><document><![CDATA[@Smegheadreed @EricIdle @montypython @JohnCleese @TerryGilliam @JonTrevithick @AmyGravino @christhebutcher… https://t.co/7rFxaFNyTw]]></document><document><![CDATA[@rafa_morata @PSOE @odonelorza2011 @AmparoRubiales @oscar_puente_ @Adrilastra @vivinarcosis @pelilosan… https://t.co/Zry97Fpvzk]]></document><document><![CDATA[Ouka Leele ha pasado esta semana por #AlcalaDeHenares  para dejar su huella con una gran #fotografía que se colgaba… https://t.co/fCyoYtwFuB]]></document><document><![CDATA[Ya de vuelta en casa. Ayer nos encontramos con un videomapping en Tossa de Mar. La foto, pintona. Muy bien Gerona,… https://t.co/6N8TV6zECZ]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/uoQ7HWHkco]]></document><document><![CDATA[Hay que castigar en las urnas a éstos que usan la democracia con felonia. https://t.co/9g8F8ZbTIt]]></document><document><![CDATA[Llegar de un espléndido Lunes Santo con mi Estrella, feliz aunque cansado. Y me entero que Notre Dame ha quedado devastada :O]]></document><document><![CDATA[@MANArqueologico @CoachBadajoz @adolfo_sd @Zauberschloss @patrociniosj @Jpcsol @coachxafamilias @lolilombardia… https://t.co/Va1k6O9MNE]]></document><document><![CDATA[@EAristeguieta Conversación con aristobulo, después que haga una declaración se bienes, y la conversación para ver que cárcel le gusta más..]]></document><document><![CDATA[Estaba claro se veía venir. Ahí lo tenéis amigos progres. Todo mentira. Eso son 6000 millones de euros al año. Y sa… https://t.co/IwLHw7700V]]></document><document><![CDATA[@alvawindows @MiguelLC75 @eduardoleoz @ramapasa Busca en Inurrieta.... 😜😜😜😬]]></document><document><![CDATA[Fuera de España pablemos y sanchemos !!!! La odian , la quieren destrozar , quieren romper las familias de toda la… https://t.co/1H21o8Ckdo]]></document><document><![CDATA[Cristine Lagarde  dice que se puede ser feliz física y sexualmente a los 50 y más. Joder esta tia es boba. Pues cla… https://t.co/DFcdJkRRdb]]></document><document><![CDATA[@Truthpirate1 @Trocoloco2 @LI3PeO Madre mía, que poco sentido del humor...]]></document><document><![CDATA[@javier_iborra @PabloUriaDiez @LucesHorizonte @LuisHorizonte Por eso se hace necesario un streaming.  Quizás para l… https://t.co/rkwS5crLPt]]></document><document><![CDATA[I just finished running 9.83 km in 59m:44s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El día 13 de abril empezó el año nuevo en Camboya, lo que ellos llaman festival, que en realidad es terminar el año… https://t.co/a1mvxhV2nc]]></document><document><![CDATA[Desde Aniés hasta Bolea pasando por la Virgen De la Peña y los Pozos con el gran josangues 🙌🏻 16,5k  . . #bolea… https://t.co/dbsMEPDXtZ]]></document><document><![CDATA[Vamos atualizar esse Twitter. Estou em Lisboa e hoje tem Chemical Surf. Ah essa cidade, uma mistura de amor e ódio. https://t.co/opbweOq1YW]]></document><document><![CDATA[@xabierfortes @rtve Buen trabajo. Me gustó. Crítica constructiva... EL reloj debe seguir para las que aprovechan en… https://t.co/mJ7l4Jowbw]]></document><document><![CDATA[☀️+🚴‍♂️ 🏖 = ☺️  #galicia #galifornia #riasbaixas #gravel #gravelbike #galiciaengravel #senderolitoral #ogrove… https://t.co/VjrdfhGvGW]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.53 km in 34m:58s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/IqRTJfMiUJ]]></document><document><![CDATA[@Navizurc Jajajaja con esa cama y que me des mimos en ella me conformo! Jejeje]]></document><document><![CDATA[@NihnoA @Juanfgc @petrogustavo Lo dice alguien en  un perfil rebuscado, que nisiquiera da la cara para opinar? Y cu… https://t.co/mJBBQNqMg0]]></document><document><![CDATA[Visitas que son un gozo para los sentidos #bienmesabe bienmesabesantamaria_atq #foodporn #picoftheday en Real Coleg… https://t.co/9Lwu3Np9ZW]]></document><document><![CDATA[@Mertxenoah @caorfdz @SteelersTres60 Jajajajaja jajajajaja jajajajaja, lo conoces bien amiga y espero que te guste lo que escuches 🙏🤙🏈]]></document><document><![CDATA[Y pronto también @carlos_pecha, @LauraOrtizMon, @PaquiLaContable y @sergiolm216 nos cuenta su mejor momento eurovis… https://t.co/Pni5ZxEnmY]]></document><document><![CDATA[117/365 . El verano pasado estuvimos unos días en el Solán de Cabras, paraje que no os debéis perder en vuestra vis… https://t.co/B7mRk9cR2R]]></document><document><![CDATA[Avengers Endgame: Director revela al gran héroe y no es un Vengador #MiércolesPop https://t.co/c6O5f8zNra]]></document><document><![CDATA[No entiendo porqué me cuesta tanto creer en una persona, o sea lit demasiado, me dicen vergas y yo: "ajá cuéntame m… https://t.co/Wp8Tb4oAxF]]></document><document><![CDATA[Me parece insuficiente pero bueno, al menos ha dicho "algo". https://t.co/xY3KPPSkQu]]></document><document><![CDATA[Hay planes para unir la conferencia nacional a esa liga de fútbol, que integraría a las 5 primeras divisiones (toda… https://t.co/CzOIWLT9Sa]]></document><document><![CDATA[Solo el 10% del gasto publico se destina a la sanidad y la educacion, ¿adivinas donde va el otro 90%? Por supuesto,… https://t.co/ZiCVp3DmRk]]></document><document><![CDATA[@catarinabf23 Ya aproveito agora para dizer que a gaja é uma puta hahahah]]></document><document><![CDATA[@lagola_info Han aprofitat la xerrada per a extralimitar-se en en el @WhatsApp Rare Birds Alert 🙈]]></document><document><![CDATA[El día que Sánchez se baje del Falcon🛩 y se monte en la furgoneta de un autónomo🚚, entenderá a quiénes nos debemos… https://t.co/DfvSidO0Ge]]></document><document><![CDATA[Every day I look in a different face Feelings getting stronger with every embrace @TeenageFanclub 👊🏽 https://t.co/UBtj9fh2mw]]></document><document><![CDATA[No soy tirando fotos con la cámara muy bueno pero os dejo algunas que hice hoy. #MartesSanto https://t.co/Ab4j8nDRzT]]></document><document><![CDATA[@20m A él le tendrían que condenar a estar en la azotea, tanto tiempo y en las mismas condiciones que tenía a los p… https://t.co/1guyafETpe]]></document><document><![CDATA[@GuardiaDigital Ha sido un gran negocio para las empresas Fabricante de Desfibriladores.Una Auditoría diría de su s… https://t.co/O3cLelOBcx]]></document><document><![CDATA[Eso es como decirle a un mánager de béisbol que le diga las señas al equipo contrario, coño díganle a los managers… https://t.co/ou3K20rSQe]]></document><document><![CDATA[@oscarpiopatino Con el cinismo que caracteriza a los políticos de Colombia no falta que esten buscando la forma de… https://t.co/FCJGg4BdU9]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero @RamonaDiazpav Ooooh! Jodo mañana? A yo no se si podré ir,, bueno haber,,,,,, 😃]]></document><document><![CDATA[Ya sabiamos desde el principio que habria desclasados que se nos echarian encima por haberles "arrebatado" su "dere… https://t.co/9kiQu0VOmr]]></document><document><![CDATA[@laorejadevgogh bt que hayáis tenido un feliz finde tengáis feliz semana os valla bien]]></document><document><![CDATA[Iker encajó 4 en su campo como el Madrid, afinidades insuperables, y el Totenham eliminó al Pep, que se curaba el d… https://t.co/rJsoAIgSvI]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv El pibe dale sólo habla claro cuando juega el Madrid mal, cuando juega el Barcelona nunca juega ma… https://t.co/E2PYHhRtqo]]></document><document><![CDATA[MAÑANA  25 de  ABRIL             FIESTA MAYOR en ADRA                       SAN MARCOS… https://t.co/YH0ywQifXI]]></document><document><![CDATA[La ex presidenta del Parlament Núria de Gispert compara a Arrimadas y Millo con el ganado porcino. Esta tipa ha des… https://t.co/b4gRYmkABm]]></document><document><![CDATA[Nunc pensé que esto se escucharía en.un campo de futbol inaceptable 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Si tienes ganas de flamenco el día 24 de Abril estamos en Madrid con el espectáculo “DESPLANTE” cante de @samaramon… https://t.co/dK4ig3X9hJ]]></document><document><![CDATA[Es más bonico mi Gaysper... #gaysper #bazinga #graciasvox #nuevamascota #LGTBI #masmono #sumiedonuestrarisa… https://t.co/gkVBh2mKIF]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/7ujCvlbWjd]]></document><document><![CDATA[@SaaraGF Si a mi me pasa igual que hasta el miércoles no iré a verla... 😔]]></document><document><![CDATA[#LunesSanto con #NotreDame semiderruida por las llamas. #MartesSanto aún ardiendo en París su catedral y… https://t.co/r01i0SixAz]]></document><document><![CDATA[Gol del Tottenham Llorente 4-3 de nuevo vida y el City debe meter 2 mas]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito El Sol ya fuera..en Helechosa https://t.co/YxWhm93oWk]]></document><document><![CDATA[@leticanletican @Anuskanimalista Lo siento mucho lo que estas pasando ojalá pronto te la devuelvan te deseo lo mejo… https://t.co/wcVmcpSr8R]]></document><document><![CDATA[Dice VOX que va a limitar el derecho a la huelga espero.que no le voye ninguno de la clase obrera o vamos a volver… https://t.co/QRPqKrasRv]]></document><document><![CDATA[@vivaespana1976 @sanchezcastejon @GFVara @valentingarciag @RCabezasBadajoz @PSOE El PP se a cargado España, con la… https://t.co/m58gTaSZef]]></document><document><![CDATA[@VoxLevi @Santi_ABASCAL Lastima, otra chorrada. Tengo 4 pisos no soy un muerto de hambre, como mucha gente de derec… https://t.co/PleZWKd67R]]></document><document><![CDATA[@infiltradoxxx @franciscoaceta @elcorteingles Habrá que empezar a darle un poco de boicot. A cualquier cosa le llaman literatura]]></document><document><![CDATA[Marc Segarra y su cocina mediterraneo-castellana y muy contemporánea en @AR_LeDomaine próximamente en @origenonline… https://t.co/FKfa3A3baS]]></document><document><![CDATA[Ufff...! Id a tomar viento, derechona.  https://t.co/JBVdzNt3oe https://t.co/vJsGE2B6pG]]></document><document><![CDATA[Leo de Kroos/Pogba y... A lo mejor en 400 años estudiando ocho horas al día le da a Pogba para dar el nivel de Toni.]]></document><document><![CDATA[Esta gente tiene los mismos derechos humanos que yo.  Sinceramente ? Abandono el barco. https://t.co/13d0KZPlQq]]></document></documents></author>