<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pepebarahona @ConchaYoldi En mi caso es de rebote, pero alegra igualmente 😉 https://t.co/ltS0Grg0Ge]]></document><document><![CDATA[@Mes_324 per q heu tallat @junqueras??? Després de tan temps sense escoltar-lo.  😤😤😤]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @JuanMarin_Cs @CiudadanosCs @Cs_Andalucia 🤣🤣🤣🤣🤣 Qué bruto eres 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@vox_es @HISPANO51522274 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/OFS7ZK9EAk]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h d’avui teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’art… https://t.co/XznGrnEFKX]]></document><document><![CDATA[@canyaman1989 Es una obra de arte este episodio .. Triste, pero mágico, lleno de amor profundo, de NO encuentros, de palabra no dichas....]]></document><document><![CDATA[Volvemos a ese ascensor🤗 Toca fin de semana en #Avila  #MiChico #TeQuiero #MiNiñoBonito #TeAmo #TeLove 💞 en Ávila,… https://t.co/PoeIGDePIb]]></document><document><![CDATA[Mira fijamente el mandala para encontrar la paz mental  CC/@sanchezcastejon https://t.co/3GdO34KkRy]]></document><document><![CDATA[#Avui a les 20h #TapesPerlaRuptura, presentació de les propostes i candidates de @cuplhospitalet per a les… https://t.co/SCvt5mqCxd]]></document><document><![CDATA[Tú me das cosas que nadie me da, esa felicidad que hace tiempo perdí y sin embargo, pese a todo, siempre has estado aquí. #Gracias.]]></document><document><![CDATA[Sant Jordi interactiu! #SantJordi #Lleida Gràcies @mikepoch 🤩🤗🥰😘 @ Lleida https://t.co/g3rSPvW6gL]]></document><document><![CDATA[PUES EN MI FAMILIA SE APUNTA MI NIETO PARA VOTAR A UNIDAS PODEMOS Y HA SIDO VIENDO EL DEBATE.😛😛😛😛💜💜💜💜]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús  #Marchena  #grupojovenjesusmarchena #tradiciones  #SSantaMarchena19 https://t.co/MWIChpqnQm]]></document><document><![CDATA[@juanjobaldovar @acerotoledano34 @BelloGalia @SSarelvis67 @LILLOTERESA @EsmeAbenia @Marsais_ @bedmar_pere… https://t.co/5QUmtPHx2I]]></document><document><![CDATA[Sección del 3er tercio de Melilla acompañando a la Virgen de la Soledad - Sábado Santo lalegion_es #sábadosanto… https://t.co/SpIxYw6UH6]]></document><document><![CDATA[...mi telefono o non... 🤔  🎶🎧 https://t.co/D7VrNnv2KB 🎧🎶 https://t.co/olR0E9SwuY]]></document><document><![CDATA[El que yo escribo lo que leo no quiere decir que yo piense en ti ni mucho menos estoy pensando en el tratamiento de… https://t.co/iRCyH15cUo]]></document><document><![CDATA[Todo está preparado. Sevilla despierta #domingoderamos #sevilla #hdadcena https://t.co/HQlrYcmz8O]]></document><document><![CDATA[@Javi_GV_ATM @NConcostrina @LateMotivCero Q podemos ni q niño muerto!!!! Ya estamos mezclando temas. Si no quiere d… https://t.co/CsiDA0vsnR]]></document><document><![CDATA[@evacolladoduran @soymimarca Gracias a ti, Eva. Eres siempre fuente de inspiración y mujer profesional de referenci… https://t.co/SxejYeK4qn]]></document><document><![CDATA[@Fini_golosinas #DragonIsComing sólo spoilers para comer golosinas Fino por un tubo!!!!😁😜]]></document><document><![CDATA[NUESTRA REINA INCA HOY A ESTA DE 10.... O LO SIGUIENTE HOY ME VOY TAN CONTENTA A LA CAMA A PESAR DE HABER TEÑUDO UN… https://t.co/8IZ3YbMEuq]]></document><document><![CDATA[Què és una reacció adversa a medicaments (RAM). Medicaments i farmàcia https://t.co/1FiARukvQh]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt Twitter me traduce mal , pero hoy he estado de fiesta, son vacaciones en España y son las 8 de la mañana a… https://t.co/KOwVMzpOnR]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/BlyACnc2fV]]></document><document><![CDATA[Voy a llegar tarde y le pido a mis amigas que me esperen 15 minutos. Acabo de llegar, soy la primera ☹️]]></document><document><![CDATA[Hoy hace un día estupendo en Valencia 🌞 21 grados nada menos 😊 Así que he preparado esta rica ensalada de pasta que… https://t.co/ZDoGXRySJz]]></document><document><![CDATA[The story of a knockout. #nofilter #worldpressphoto #barcelona #cccb en CCCB https://t.co/AtYSppAyqJ]]></document><document><![CDATA[@xonsy @mariourium @Docetapas @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/G2VEiVcDFR]]></document><document><![CDATA[Este es el método de los fachas para hacer subir la natalidad, niños ficticios con más implicación en la política q… https://t.co/Qr4yW3r1pz]]></document><document><![CDATA[La tarde de paseo, veterinaria y teatro! #sdSjögren Me lo guiso y me lo como. Llegaré? https://t.co/A3zFqWZKgl]]></document><document><![CDATA[@gema_nez @Nikali12479411 @salvameoficial Si tu no has seguido el formato como opinas..!!!eso no es ofender..creo yooo??]]></document><document><![CDATA[Volverán las oscuras golondrinas… https://t.co/IcJ4GZAZ4V vía @mirrocafort]]></document><document><![CDATA[Orgulloso estarás de tu abuelo. Qué honor poder votar para seguir luchando a pesar de la edad. Muchos cómo él.]]></document><document><![CDATA[@NeptuniaVox @QuiricoLpez Ha acuñado una frase.  😜 https://t.co/ZcLuttDTTZ]]></document><document><![CDATA[Me he quedao en ronda pa un taller de 20min jaja me apetece matar a alguien]]></document><document><![CDATA[1ª en talla B y 2ª en el Overal! Empezando la temporada… https://t.co/ll49s7jlzS]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pZxDrbvWpm]]></document><document><![CDATA[Hola! (@ Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona) https://t.co/eFwH4So9TC]]></document><document><![CDATA[Agradecer a la Dra. Andrés responsable de docencia @IBSMIA_ el dar visibilidad a los EAP de pediatría @apmallorca d… https://t.co/Qq6ZE81pd5]]></document><document><![CDATA[@Top50Oficial 3. @Chenoa - A Mi Manera (=) Peak: 1 / Weeks On: 7 / Last Week: 3 1 RT = 2 votos 1 LIKE = 1 voto @chenoafanclub]]></document><document><![CDATA[Llevo días bastante triste por esta misma razón 👇🏼. Llamadme superficial pero, en el fondo, se trata de las emocion… https://t.co/OZHcUGCyMF]]></document><document><![CDATA[En abril, memorias mil  Presentamos nuestro libro #ConstruyendoMemorias en @mugalibros martes 30 a las 19hs. https://t.co/sYvjt2jSaw]]></document><document><![CDATA[@Gracat @TianRiba @PereMas @Catvespre @estapassanttv3 @jordiborras @emparmoliner @TxellBonet Fora, no els volem per res]]></document><document><![CDATA[@javibarral67 @Albert_Rivera @angelgarridog Y del PSOE con ella le salió rana..Pucherazo]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @el_pais Jamás conocí una España tan fracturada como ahora. El radicalismo de la izquierda no tiene lím… https://t.co/D2SXAEcc1S]]></document><document><![CDATA[@lui7z Você vai me matar!!!!!!   Planejei assistir sexta. Mas me disseram que há ao menos mais uns 4 filmes que eu deveria ver antes...]]></document><document><![CDATA[En elementorestaurante todos los platos tienen brasa o humo y, lo importante, están muy ricos  Abrió hace 2 meses y… https://t.co/LJRlAiVOkk]]></document><document><![CDATA[Y los que mandan seguirán mirando para otro lado. A seguir llenándose sus bolsillos a costa de todo el mundo. Los g… https://t.co/DOZCLmePBY]]></document><document><![CDATA[También os dejo un par de descuentos del 15% en Zaful con los códigos ZFACTION (sin límite de pedido) o ZFMOVE @zaful_official]]></document><document><![CDATA[@adolfovigo 😁, yo casi no se lo que es un lavavajillas Adolfo, lo que viene siendo una cocina me lo explicaron el otro día 🤣]]></document><document><![CDATA[Helloww, tweeps. I think another visit to the hospital is badly needed...]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[No debo ser la única que ha relacionado este video de ayer con los alarmantes datos de #paro que acabamos de conoce… https://t.co/IXaNDan00E]]></document><document><![CDATA[DEP, compañera. Se acabó amanecer con tu voz.  "Soy una enamorada del periodismo. O, mejor dicho, de la radio desde… https://t.co/EbcOrJ503s]]></document><document><![CDATA[@Repsol 🥺😢😤😠😡🤬 así se pierde el medio ambiente y así se pierden clientes #atomarporculorepsol]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl lo que hay que molestarse en abrir la puertecilla abrir el sobre y.. TACHÁNNNN, entrega primera, tochazo,… https://t.co/QxVVgRi9gX]]></document><document><![CDATA[ESO ES LO Q ESTAN DESEANDO LOS POPULARES Q SE PERPETRARA UN ATENTADO PARA ECHAR LA CULPA ALOS PARTIDOS DE IZDAS Y G… https://t.co/r9VTLLANP8]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Bravo por los franceses , aquí tendríamos que tomar ejemplo!!]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @MarketGardenRnR @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/LNJdcf8yZb]]></document><document><![CDATA[Es... Domingo de Ramos. La semana más bonita del año. Nos vemos en la calle 😍 #SSantaSevilla19 #Huelva]]></document><document><![CDATA[@JCotomia @vivaelvinooo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Gr7kXw3ffe]]></document><document><![CDATA[Regalos especiales para gente especial ¡Bienvenido Javichu! No has podido nacer en una familia mejor 😍😍😍😍… https://t.co/rf4NuuDq6x]]></document><document><![CDATA[Hay oración más hermosa? Rezaré en tu lugar como sin duda harán muchos #EsperanzaSiempre]]></document><document><![CDATA[@sergiocazorla @European_EMS @SterASeques @SAMUR_PC Gracias a ti por la ayuda y apoyo incondicional !!!!❤️💋😍]]></document><document><![CDATA['First Dates': La curiosa, y escatológica, historia que llevó a la "fama" a Lorena https://t.co/sLM5iyy3Jn]]></document><document><![CDATA[Año 2008, Bombay, varios atentados yihadistas sacuden la ciudad Uno de ellos en el hotel, nos adentra en las horas… https://t.co/FWCmEgSmjj]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado Me parece bien la subida de impuestos a los que más tienen y que luego lo gasten bien !!!]]></document><document><![CDATA[#Blending 🌺🍁🍁⚘🌷 how i love to accessorize..... 🌞🌝 https://t.co/k2wegGyxlA]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @site_alexglez @alexgonzalezact @BeaSpain_ @isacarlos2206 @luceritoms @SofiaSfcst21 @silsilvitasil… https://t.co/0LkAAdU3FR]]></document><document><![CDATA[Que un gesto tan corriente como quitarte una chaqueta para un apoderado de @vox_es sea una provocación dice mucho d… https://t.co/cQnraRBDgu]]></document><document><![CDATA[De nuevo volvemos a La Chanca y de nuevo redoblamos nuestro compromiso para dignificar uno de los barrios con más e… https://t.co/JEeL3GRqG7]]></document><document><![CDATA[¿Por que una mujer podría sentirse atraída por un acosador?, se pregunta Atwood en «El marciano». Una esposa, ¿por… https://t.co/KBbPBg69hS]]></document><document><![CDATA[@kribshna Fui procurar a Zoé no Google pq achei ela muito fofinha e aí q ela já tem DEZENOVE ANOS 😮]]></document><document><![CDATA[@Pink_Alaska Me referia cariño a Pedro no al que esta comiendo los cagaos]]></document><document><![CDATA[Quien va a ganar las elecciones??? RT máximo...  #VotaPorFavor #VotaCoño #VotaSinBulos #VotaPorTuFuturo]]></document><document><![CDATA[“Que cada uno vote en conciencia” @tasionite  @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo @mgarzonactua… https://t.co/cUb8SYMXA1]]></document><document><![CDATA[A conocer a Vicent (@ Meet Vincent Van Gogh in Barcelona, Catalonia) https://t.co/IcbFjgoKlv]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Esto es mentira y por mucho veces que usted lo repita y se… https://t.co/tU0bTSo5Mr]]></document><document><![CDATA[@Jose29480418 @AlexVillazan Maravillosa interpretación de todos y cada uno de los actores y actrices.. en especial… https://t.co/mgyarByKiV]]></document><document><![CDATA[No pudo der Cuantas lágrimas derramadas por todos tus hijos Felicidades a la junta de gobierno  Que una vez más lo… https://t.co/wEuVhoFHc9]]></document><document><![CDATA[@SufridoresMetro @distritodeusera @metro_madrid @ppmadrid @MADRID Pues nada eso esta hecho otro al bote de los renegados ala🤨🤨🤨🤨]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Hoy nos toca envidiar el acueducto ajeno 😉, pero sin acritud 😂😂 Un besazo 😘😘]]></document><document><![CDATA[@itrynottothink @AmazonESP @CorreosExpress Si no llegan en el tiempo acordado, que no ofrezcan ese servicio y ya de… https://t.co/94NMNh7bVL]]></document><document><![CDATA[@TVGalicia @#tvgalicia y a mi que me decís con eso hay una autoridad que mire eso no]]></document><document><![CDATA[¡Os esperamos!   Podéis colaborar con aceite, leche, zumo, conservas y alimentos no perecederos.  Estamos en la pue… https://t.co/9TCoDa3s0c]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas No, solo que no lo podéis demostrar.]]></document><document><![CDATA[Preciso mesmo de fazerbuma limpeza as roupas, maquilhagem ets e tirar algumas coisas pra dar]]></document><document><![CDATA[Está mi corazón en esta lucha. Mi pueblo vencerá. Todos los pueblos vencerán, uno a uno. (...) Pero está cerca el t… https://t.co/g45bTQ8K0E]]></document><document><![CDATA[@Mauriciomulder Pues si para ud  García dió su sangre por la democracia Me pregunto si ud va a dar la otra gota]]></document><document><![CDATA[estou a rever o primeiro concerto que fiz sozinha. Estou adorar de apreciar  a minha evolução]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 + essa da questão de marketing foi muito boa, estão aviões a ficar em terra pq os mil milhões de l… https://t.co/J69T2Fs99f]]></document><document><![CDATA[Només pensen en guanyar el partit i com des del 155 "eixamplar la base" 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@elcolmadodesora @pater112 @MaloyCia @Emerg_Vs_Urgenc @VMagnacky @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes… https://t.co/yksJW5vDxH]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4Kmp8ieSsZ]]></document><document><![CDATA[Pessoas maravilhosas que conheci em Portugal e são de Aracaju... Coisas da vida! Excelentes companhias de viagem. A… https://t.co/E2QoLwIUMI]]></document><document><![CDATA[ARMYS si eres nueva en k-pop y es tu  primera vez...en vota solo  tienes que meterte en la página de billboard y ah… https://t.co/GRyzs7jcbD]]></document><document><![CDATA[Galicia pone fin a 37 años ininterrumpidos de hegemonía de la derecha. El PP liderado por Alberto Núñez Feijóo cose… https://t.co/tsKG5BwHXu]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya No se debe olvidar la ley es ley y se ha de cumplir mira el Puig Maduro se quedó con los duros y los billetes]]></document><document><![CDATA[@ladeluci @elmundotoday Debe de ser otro pais del que estas hablando,demagoga]]></document></documents></author>