<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CasviFactory Tengo mucha fe en mis sueños,pero de momento una parte se ha cumplido tenemos Pedro para rato,solo de… https://t.co/jVGP1hfLDO]]></document><document><![CDATA[Perquè fa tan bona olor després de la pluja i tenim tan bones sensacions?]]></document><document><![CDATA[Camino del puente de piedra... en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/vn5DrdqMzU]]></document><document><![CDATA[Semana Santa e deu fome ou vontade de algo natural, saboroso e saudável ? No ADAMASTTOR você escolhe   adamasttor_s… https://t.co/WENuNgyddi]]></document><document><![CDATA[Carmen Calvo 50 años después Exposición en @kubokutxa hasta el día 5.  Comisariada por Alfonso de la Torre… https://t.co/5scefka7ja]]></document><document><![CDATA[Piccini con posible rotura de costillas pero la entrada no ha sido ni tarjeta. Bravo Undiano 👏👏👏👏👏👏👏👏👏 #ValenciaLevante]]></document><document><![CDATA[Bruselas confía en que Sánchez podrá formar un Gobierno “estable y proeuropeo” https://t.co/kkHruFtm1B vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 12 en el Carranza, @Cadiz_CF - @cdnumancia. Partido en el que la victoria, aunque por diferentes motivos,… https://t.co/Q9AYYyD7rV]]></document><document><![CDATA[Intuyo grandes sorpresas y algunas decepciones para las #Elecciones2019]]></document><document><![CDATA[@masvismailow @azukikiyo YO DUDO DE LOS QUE VEN #L6Nencampaña.... Y MÁS DE LOS TROLLS]]></document><document><![CDATA[El partido correspondiente a la jornada 37 de liga que nos enfrentará al @CanteraSFC se disputará el domingo 12 de… https://t.co/YsEmtt9yT4]]></document><document><![CDATA[Varios miles de manifestantes en decenas de ciudades de toda España exigen blindar las pensiones @elobrerodigital… https://t.co/UYIxfGayX9]]></document><document><![CDATA[Votante de Rivera escuchando "el silencio" #ELDEBATEenRTVE #28A https://t.co/0PER7fyjP8]]></document><document><![CDATA[No damos abasto a "tolosas". Otro que quiere su minuto de gloria @margarosado21 @inaki_guerrero @anasole69… https://t.co/VMQNcy5Rz2]]></document><document><![CDATA[@mcaballero @TorreJuanaOST @maytevs @manuelbonilla94 @ppernias @_Alicantec Yo ya estoy apuntado 😎]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS TUESDAY SESSIONS  FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION OF NU DISCO .… https://t.co/iD1kHzMDBg]]></document><document><![CDATA[@TroyanaLa Malos tiempos para la lírica como decían los Golpes Bajos. Menos mal que a mi sólo me gustan las mujeres… https://t.co/AGR5cqecox]]></document><document><![CDATA[@DchaSpinozista Sin duda. En su Manifiesto lo explica muy bien Unabomber. https://t.co/XZGyF2BYIl]]></document><document><![CDATA[Como representante de la Lucha Olímpica y las Disciplinas Asociadas, veo que hay algún medio (como en el que usted… https://t.co/PppKTThg28]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado por correo y @compromis y @ahorapodemos han sido mis opciones. Espero que la derecha no nos gobiern… https://t.co/9j8SMHpwwC]]></document><document><![CDATA[La Marca Activa 🎶 esta noche de Champions 🎶 nos visita Gabriel Ramírez ex de Los Nietos del Futuro  🇺🇾 y más Sorpre… https://t.co/DrYbsKahI0]]></document><document><![CDATA[Pues sin dormir desde las 3.30, es hora de levantarse. De perdidos al río. #EpicFail]]></document><document><![CDATA[#vox# #candidata  Fátima A. al congreso de Diputados# #plaza de Toros Sevilla# https://t.co/byPUdZ8h3C]]></document><document><![CDATA[MotoGP track inspection en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/TqrWFW8k39]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales #28Abril HOY en #ELFIGARO periódico conservador francés. https://t.co/B4VjKQ8IGC]]></document><document><![CDATA[@dnsoctubre @Monkeez2 @RaulSpinola Yo espero que llegue a oídos de @JoaquinCaparros y que haga lo que el crea que debe hacer]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy En 1770, James Cook avista la costa oriental de Australia y pasa por ser  su descubridor, aunque con… https://t.co/jZR8RM73XA]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado se rinde y se pasa a Ciudadanos #ULTIMAHORA #ResacaElectoralESP https://t.co/XJxJOVH6QL]]></document><document><![CDATA[@xiki76 @FedExFutbol La verdad que suerte la necesitamos xk si fuera x la federación por lo que se ve estaríamos ya en segunda...]]></document><document><![CDATA[@17Marquitos Es un jugador válido Marcos, siempre cumplió, los números lo dicen, yo personalmente confío en que lo pueda hacer bien.]]></document><document><![CDATA[#EspañaViva #YoVotoVox #EspañaRuralViva  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita  #28AbrilVotoVOX… https://t.co/QV0Z2yfJJI]]></document><document><![CDATA[@delsasolorzano @AmnistiaOnline @amnistia @AmericalatinaAI @UNWatch_es @JMVivancoHRW @_Provea @CEDICE @CIDH… https://t.co/s8D8SEBfXv]]></document><document><![CDATA[- ¡Oye, que es el único que no está haciendo gilipolleces o largando trolas como pelotas! - Espera, que algo le sac… https://t.co/Di1wrTRsKe]]></document><document><![CDATA[La mochila austriaca es la peor opción que un trabajador puede tener, que no os engañen es un retroceso social es u… https://t.co/oCGoDVUQIy]]></document><document><![CDATA[Por cierto los telediarios de Canal Sur siguen siendo un panfleto del PSOE, 38 años pesan demasiado.  Urge limpieza y desinfección o cierre.]]></document><document><![CDATA[Sólo me falta por ver que :  #Messi fiche por #Puigdemont , #Cristiano por #SantiAbascal ,  #GarethBale por #Casado… https://t.co/jwqQxRrN1i]]></document><document><![CDATA[Las claves electorales: - El fantasma del miedo a la ultraderecha moviliza al electorado de izquierdas - Los votos… https://t.co/1fgLq0pLV2]]></document><document><![CDATA[@fogargcc @javbonilla @Cienfuegos90 Pues mirad Marta Domínguez, que le han quitado el nombre hasta de su pabellón]]></document><document><![CDATA[Y mientras nos mantienen entretenidos con lo del “debate”. Ninguno habla de medio ambiente,cambio climático,  nueva… https://t.co/J2MJldnFuV]]></document><document><![CDATA[¿Renunciará Vox a millones de euros en subvenciones públicas para su "chiringuito"? https://t.co/QEkloGNGLY]]></document><document><![CDATA[O que els parles i que se posen a mirar lo telefon i not faiguen ni puto cas]]></document><document><![CDATA[@elmarquesdelpau Tanto buscar vida inteligente por el universo y dónde hay que encontrarla es aquí abajo]]></document><document><![CDATA[Así estaremos esta noche dándolo todo con @mikiot2018 en la #PrePartyES19. @eurospaincom @eurovision_tve]]></document><document><![CDATA[Toma ya ... los machistas y franquistas destapando esta FARSA... yo no me entero !!!]]></document><document><![CDATA[¿Acabo de escuchar en el Juicio decir “necesariedad” en lugar de necesidad? Pues sí, varias veces.]]></document><document><![CDATA[Un día maravilloso!!!! en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/RWpCOHgdjF]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Se le ha olvidado concretarlo, aquí vale todo cuando la izquierda saca los trapos sucios de los demás.]]></document><document><![CDATA[🍊@Javi91TS "A Eivissa no sobra gent, sinó que el problema és d'infraestructures".]]></document><document><![CDATA[Demà veurem quelcom com: “el primer àtom creat després del Big Bang fou català”.]]></document><document><![CDATA[davidvanbylen @salarem . . . #davidvanbylen #salarem #murcia #music #clubbing #dj #musicphotography #gig… https://t.co/WCWRbg92EY]]></document><document><![CDATA[Todas las barreras puestas a VOX debemos saltarlas los españoles el 28A]]></document><document><![CDATA[«Mirada de la Madre, mirada de las madres. Un mundo que mira al futuro sin mirada materna es miope... La familia hu… https://t.co/sZOmh9gOjb]]></document><document><![CDATA[Hay que empezar a tirar de mesoescalares, pero vamos ojito a esa Dana. https://t.co/0ZY45d2CaT]]></document><document><![CDATA[Normalmente la mujer no puede competir al mismo nivel que el hombre. Ojalá el feminismo liberal vetando esto.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ : «Ojalá fueran obligatorios los debates, cada mes, sin trampas y sin el árbitro comprado»… https://t.co/myIk53hZVu]]></document><document><![CDATA[Respirar profundo y despacio antes de pronunciar la palabra educación (del libro "Calmar la educación. Palabras para la acción").]]></document><document><![CDATA[Este #PSOE será la ruina para España @sanchezcastejon https://t.co/TAUOhEKsZP]]></document><document><![CDATA[Optimiza... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cuenc… https://t.co/qA71uLqyiE]]></document><document><![CDATA[Os estáis durmiendo con Israel este año y yo no me sorprendería nada que entrase al Top10. #ESC2019]]></document><document><![CDATA[@MasipMarc @UNED @FacDerecho_UNED Gracias Marc! Poco a poco 💪 In abrazo]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin Está esperando a disimular y ganar todo el tiempo posible. Las órdenes que ha recibido son muy cla… https://t.co/fotWtPXAlZ]]></document><document><![CDATA[Esta primeira parte do Bruno Fernandes está a ser dos melhores 45’ que vi um jogador do Sporting fazer a nível ofen… https://t.co/nAu5DvYyIG]]></document><document><![CDATA[@Cordoba_City Gente mayor alguna vez. Pero nunca he visto a nadie de menos de 50 años pidiéndose un medio en un bar.]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Si tú tienes deudas las tienes que pagar. QUE HACES GASTAR MÁS o recortar todo lo que puedas?NO r… https://t.co/tf8cT4VCvi]]></document><document><![CDATA[@ilo Conocen los candidatos q la falta de medidas de salud y seguridad en el trabajo merece mayor atención q la pre… https://t.co/jIEE1FKrmy]]></document><document><![CDATA[Vale más que una stories #madrid #mostenses #karaoke en Madrid, Spain https://t.co/jrrtrnlbGz]]></document><document><![CDATA[@jazarzalejos Rajoy en 2016 "fortaleció" a Podemos para debilitar a Pedro Sánchez. De hecho tuvo una excelente rela… https://t.co/srV8v2mmKD]]></document><document><![CDATA[La deuda pública supera el 98% del PIB  https://t.co/mx08WCAaKG  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[@Drackoon Pero hace un par de semanas me he suscrito a HBO (solo el mes gratis) y me he puesto a verlos episodios c… https://t.co/BXxDbLNolS]]></document><document><![CDATA[Una mañana muy entretenida con los amigos,  visitando la ruta de las caras en Buendía.  #miercolesalsol #familia… https://t.co/izBhDL05hn]]></document><document><![CDATA[Rezamos por nuestros hermanos en la fe cristiana en s Lanka, de manos de integristas árabes]]></document><document><![CDATA[Buenas   Nos bajan el número de seguidores a todos o solamente a los afines a Vox?]]></document><document><![CDATA[No todo vale ni en elecciones, por @AlvaroFrutosR en @nuevatribuna  https://t.co/zY9R2RyY2B  #16deAbril #NotreDame… https://t.co/7P6vb45VM0]]></document><document><![CDATA[@Just_Poncho Te entiendo,Poncho,pies tengo amigos artistas que ni beben..y ni hacen el Amor: en ninguno de los punt… https://t.co/OmY4NgvsU1]]></document><document><![CDATA[Este 26M el cambio eres tú 💜❤️💚✊ Instagram: @unidasporcriptana https://t.co/EHEPHbNwyC]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he podido convencer al coautor de ‘Literatura infiel’ para que hiciera sus primeras declaraciones en… https://t.co/MD0Oniu4Kn]]></document><document><![CDATA[@Manuel42271559 @J_Zaragoza_ Gracias por el aprecio, pero mi neutralidad me permite condenar la delincuencia de uno… https://t.co/2OcZ88OGKf]]></document><document><![CDATA[los conductores de vehículos con cero emisiones (eléctricos o de hidrógeno) no pagan impuesto de circulación, pagan… https://t.co/BvBbwctqoE]]></document><document><![CDATA[Para un socialdemocrata la democracia se reduce a aceptar que te arrebaten por la fuerza casi la mitad del fruto de… https://t.co/zIGHrKNxlY]]></document><document><![CDATA[No te pierdas nuestra  V-KEDADA Solidaria!!! el próximo 19 de Mayo, plazas limitadas. te puedes inscribir:… https://t.co/zv9mbLdJko]]></document><document><![CDATA[Pablo Laso acaba de meter al Real Madrid de baloncesto en otra 'Final Four'. Y que le sigan criticando...]]></document><document><![CDATA[@AmateurBBFotos @Marvin18848716 @BBackAmateur @AmateurBBack Hola guápo 😀😋]]></document><document><![CDATA[Crean un bot que te compara, en WhatsApp, los programas electorales de los partidos políticos para el 28A | TECNOXP… https://t.co/HUlv5UPxbQ]]></document><document><![CDATA[El programa #MarbellaLifeStyleradio de esta semana en @RTVMarbella 107´6FM : https://t.co/GC3rtcJFv4 #Marbella… https://t.co/2sKr8Xdvlw]]></document><document><![CDATA[Hoy nos visitó en #Marín @marianorajoy Todo un honor tenerte en nuestra localidad. https://t.co/eTF048fqbl]]></document><document><![CDATA[Termina una de esas experiencias que serán inolvidables, y sin lugar a duda con un equipo que se ha convertido en f… https://t.co/G4CbRNDyfW]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet @jsr_javi @CiudadanosCs Artículo 31.1 CE «[...] que, en ningún caso, tendrá alcance confiscatorio”]]></document><document><![CDATA[Mi colega me acaba de pasar un video de Ajax y Prok en la Primavera Trompetera😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Andrés Sánchez, staff @BasketBenahavis , gana la medalla de oro con Andalucía en el Cpto Minibasket de España:… https://t.co/LdfZUPa1mW]]></document><document><![CDATA[@mateus_pedro10x  Um dos meus amigos mais antigos  Muitas saudades  Estou aqui para tudo]]></document><document><![CDATA[Derrota 0-4 del Prebenjamín B de @USCFbase ante el @RSMonterrey en un encuentro donde los visitantes fueron superio… https://t.co/Nm69f3dNF9]]></document><document><![CDATA[@populares DEVOLVED EL DINERO QUE HABÉIS ROBADO  Y CON INTERESES Y ASÍ MEJORARÍAN MUCHAS COSAS PANDILLA DE FASCISTAS]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las madres del terráqueo mundo. En especial a @arantxixbarr que se bate el cobre todos los días… https://t.co/9HiYrYGMk7]]></document><document><![CDATA[@mribeiro1956 Talvez esteja a pensar no castelo de Almourol, no Ribatejo... https://t.co/pSxwCpeL7r]]></document><document><![CDATA[Vaya vigorosa actitud de un valiente guerrillero. Se nota que estuvo en primera línea del frente de combate.]]></document><document><![CDATA[@choqueraa Se hizo hace cuantos años y a la que lo hizo le calló un puro de la hostia.]]></document><document><![CDATA[Que manera de sonar la @AMCautivo  tras el crucificado de la hermandad y caridad del puerto la torre...]]></document><document><![CDATA[¿Algún brillante periodista ha preguntado porque no va convocado Javi Garcia?]]></document><document><![CDATA[#paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting #citadel… https://t.co/UFe8gxymmi]]></document><document><![CDATA[La caldera de la Esperanza #Trompetería #mibanda #Esperanza #bajos #bomba #elmotor #grandes #pasoyesperanza… https://t.co/V4oYaM07VT]]></document></documents></author>