<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fleogom @boticariagarcia @farmagemma @20m @NEUDC_RNE A ver. Es muy distinto decir “hay desabastecimiento” a decir… https://t.co/WsYngtPvHN]]></document><document><![CDATA[Estaba mirando la Torre Pelli, pensando que vaya cosa fea de rascacielos compadre. https://t.co/jmbedS2K0b]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Ah... Israel crea el conflicto. Me lo pones muy difícil eh..]]></document><document><![CDATA[La oportunidad en Asturias! #VotaActúa ! @Izab_Asturias @TurismoAsturias @112Asturias @EPMadrid @el_pais_madrid… https://t.co/GBGpdVip23]]></document><document><![CDATA[@rosira_rosi Ya escuchamos en la visita real, que Felipe vi fue a apoyar la política económica de Macri. No da una 😕]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/8buQ4MitDn]]></document><document><![CDATA[Hay el hundimiento del Titanic,ha sido en la derecha de PP Ni te Cuento]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Hola, feliz tarde.]]></document><document><![CDATA[@mnphiss NOOOOOOO NO TIENE QUE VER CON ESO NUNCA LO ENTENDISTE😭😭😭😭😭  Tetonic por tus tetas y porque suena a nombre… https://t.co/B93hO8air1]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG @manueljabois @elpais_espana Eres una maleducada y una irrespetuosa]]></document><document><![CDATA[Mi primer discurso como número 2 al Ayuntamiento de Tarrasa frente a cientos de personas  en la Feria de Abril de B… https://t.co/qwMGcL6YZx]]></document><document><![CDATA[@trollblocknet @laxarxaxanante1 @KRLS Però nosaltres no el podrem votar per 👊a la ñ i suport a la seva persona MHP legítim]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Nooo. Casco y cinturón bien puesto, que es para una buena causa 😂 el conductor ni se dará cuenta, irá pe… https://t.co/AvVbJMWkAf]]></document><document><![CDATA[A veces es necesario aceptar, respirar hondo... https://t.co/qlevboXxwQ]]></document><document><![CDATA[Rayos crepusculares @meteocat @MeteoBDN @WTCBarcelona https://t.co/kEXgnm5s00]]></document><document><![CDATA[vale me acabo de ver todos los clips de la s2 de eskam ahora que se supone que tengo que hacer cada cuanto suben clip nuevo]]></document><document><![CDATA[@nocilla A ver si esta vez tengo suerte y me los llevo https://t.co/I1Omr1hb2l]]></document><document><![CDATA[Socializar es incorporar a las criaturas a la cultura en la q van a vivir, normalmente a través de un proceso de ac… https://t.co/q9Xt4lHEjO]]></document><document><![CDATA[Estive o dia todo a aturar a Jojo e o Renato, e com montes de coisas para estudar e tive de ir às compras sozinha,… https://t.co/tJbavkLqIp]]></document><document><![CDATA[@vox_es Las papeletas han estado poco discretas y la gente coge con miedo pues se siente observada y intimidada o Coaccionada]]></document><document><![CDATA[Q ya van a empezarlas movidas x el baño, con lo temprano q es 😂#sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Se supone que a las ocho menos cinco pero conociendo a Divinity serán las ocho largas..]]></document><document><![CDATA[Se os va la puta pinza colegas. Hay una diferencia entre un pique deportivo sano y esto. Ni sois más aficionados po… https://t.co/9VqmUlVpIP]]></document><document><![CDATA[Estou mega indecisa para saber se vale a pena ou não pq metade das personagens desta série enervam me]]></document><document><![CDATA[Mi último artículo en #Wikitribune  la foto y el modelo es de mi alumno Javier un genio del diseño. #Maitegarrigos… https://t.co/gyidiPOB35]]></document><document><![CDATA[@AvvArtigas @torrents_d @AlcaldePastor @Albiol_XG @mariadolorsa @MossosXdemos @ANC_Mossos @adic_int @JaumeGasull… https://t.co/u25dTnbOJs]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe que es el jaleo de Hernando Colón? Porque para ser saetas malas llevan mucho rato #madruga]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon A mi se me acercó el Capitán América y me regaló su escudo. Es precioso!! https://t.co/O3CeIi0msA]]></document><document><![CDATA[#LaMujerDelSiglo La Canadiense, los salarios de los obreros de miseria, los de los directivos por las nubes, la inf… https://t.co/QbWTUa3mVV]]></document><document><![CDATA[##FuerzaIker Me alegro de que todo haya salido bien. Te deseo una rápida recuperación. Deseando que vuelvas a la portería. 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy Tal que así! 😁☝🏼👆🏻 #HOY SE #CUMPLE UN #SUEÑO! 💛🎶 de esos que ves lejos y un día te encuetras en mitad de… https://t.co/lrSncxbCW4]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Ojalá tu hijo se emancipe pronto para poder ser el mismo.]]></document><document><![CDATA[Todo el día sin redes sociales para evitar spoilers y coge mi prima y me lo hace por WhatsApp 🤬]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos preparando paquetito directo para Miami. Toña ya dentro de poco te llegará!!! De Madrid ✈️ Miami… https://t.co/wOl2DYmuj4]]></document><document><![CDATA[@ramirp Devant de aquestes dues MALEDUCADES encara hem vaig sentir més INDEPENDENTISTA. Que marxin al seu país i de… https://t.co/BDEtmS61HR]]></document><document><![CDATA[@Richmengo @_liberales @Jorge_Vilches Lee a Fichte. El Estado comercial cerrado.]]></document><document><![CDATA[Deseando leer en profundidad el libro de @GomezVallecillo El Deporte Adaptado en España. Enhorabuena por tu buen tr… https://t.co/sam6B4P2G7]]></document><document><![CDATA[@SilviaObarrio @BPSOmenorcaIB @cirugia_hgmo @asmen_ibsalut @SalutIB @proyectoGESTO @Patgompic @ASOEostomias @aena E… https://t.co/BIxiu6Tf6e]]></document><document><![CDATA[@ChusikoBass @Juanmi_News @revistamongolia No creas todo lo que leas... Mira el vídeo y decide tú mismo...]]></document><document><![CDATA[Turó de la Rovira, #barcelona als peus en 360 graus @ Mirador del Turó de la Rovira (Barcelona) https://t.co/9luF8KBDrY]]></document><document><![CDATA[Qué rico es que vuele perfume de niñitos,Jaja aprender es de sabios no somos una linda pareja, somos un equipo enfo… https://t.co/Jfh4pGEwt4]]></document><document><![CDATA[Drinking a Geirinhas Imperial Stout by Cerveja Artesanal Marafada @ Club Resort Albufeira — https://t.co/xrBAVOdvxG]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo buenos días Bea feliz lunes abraza lo bueno besitos buenos días familia rodeada]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/H5nkTqhTg8]]></document><document><![CDATA[@paauulaak @Raquel10975950 Polin. Al menos hace 40 años se llamaba así.]]></document><document><![CDATA[La homogeneidad es la muerte de un sistema obra de la gran @julietaaranda en el @cececebe https://t.co/rtJER0Om2S]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @AliasManagement Ahí si estaremos, cerquita de mi ciudad,  buen finde,  abrazo]]></document><document><![CDATA[🐉 She wasn’t looking for a knight, she was looking for a sword 🐉💪🏼.  @SpartanRaceEsp @SpartanRace https://t.co/bNwBTwnKgv]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 vou te passar o telefone e vc liga, eu liguei tb mas to c medo de ir sinceramente]]></document><document><![CDATA[Me sorprende que compañeros periodista digan que la Junta Electoral dejó que Podemos y Ciudadanos participaran en e… https://t.co/9qB3RddHn6]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de llorar por este madrugón. La máquina del tiempo cómo va en su fabricación?]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @cayetanaAT Y Cortés, y Suarez, y el propio Casado. La casa de los horrores. Eso por no hablar de lo qu… https://t.co/crdrelaGRf]]></document><document><![CDATA[calorcito portugués (@ Praça Luís de Camões in Lisboa) https://t.co/VjgN4HMixl]]></document><document><![CDATA[Hola mis amores 🙋🏻🌺 Sé que os abandono constantemente 😬 (lo compensaré algún día) Hoy os traigo este maquillaje, un… https://t.co/zIsDhaVxcm]]></document><document><![CDATA[@ApuestoObsceno 2/ si no la recibes tienes que ir al INE y comprobar dónde estás. Muchas personas no lo saben y cua… https://t.co/r5NffVBLSJ]]></document><document><![CDATA[Llegint i escrivint, posem en joc constantment el qui som i des d’on: podem “ser d’una manera que no es plega ni es… https://t.co/H8ER2oCrtI]]></document><document><![CDATA[Nataly: mis padres en su mood feliz Nata:los que solo quieren joder Nalia: el joselu Olivia: los que todavia me con… https://t.co/yn7Jc91qO7]]></document><document><![CDATA[@arvaldivia Una cola tremenda en Lavapiés, dos barrios muy del aperitivo]]></document><document><![CDATA[Y EL SOBRINITI JUAN FELIPE FROILAN DE TODOS LOS DEMONIOS , MANTENEMOS A UNA ESTIRPE DE VAMPIROS PELIGROSOS Y ASÍ HA… https://t.co/mUltwweAbM]]></document><document><![CDATA[Feliz no aniversario 💕 30.03.18 💑 Porque solo nosotros confundimos la fecha un mes después 😅🤯   Por muchos años más… https://t.co/YOLhzZsBoJ]]></document><document><![CDATA[@miriamrdgzz8 @carmen_rm34 @cepedaoficial Que cara ,o le .molesta el sol o ha hecho alguna maldad]]></document><document><![CDATA[Tv3  esta amenazada  y pobre de ellos que digan algo que no les gusten a los amos¡]]></document><document><![CDATA[Un matí lluminós☀️. Marxem a muntar la parada a #laPobladeSegurVdLl ! Let's go!👍🤩 https://t.co/mT2mVJxzve]]></document><document><![CDATA[Han sacado un te hornimans veggie  ....menos mal yo hasta ahora me hacia infusiones con chuletas...]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Donde tú estés, allí estaré yo, amado Papa... no físicamente, pero sí, con la mente y el espíritu, qui… https://t.co/h26InpC7a8]]></document><document><![CDATA[Gracias @RaquelArizaP por descubrirme @MalaFama1981. Estoy enganchada leyendo sus soplos de vida]]></document><document><![CDATA[Ni un año a pasado que dejara de ser ministra de Rajoy y sigue dando gracias a la Virgen del Rocio por su nuevo emp… https://t.co/uKayOb6Yp4]]></document><document><![CDATA[Preciosos Asembled 💜😭 #endgame  #teamironman #apenashemosllorado avengers official_avengers_end_game en Diagonal Ma… https://t.co/QfSwd9cfFU]]></document><document><![CDATA[Protege tu paz mental, protege tu luz, protege tu ambiente, protege tu energía.  Protégete a ti. ✨✨✨]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @naciodigital @PPCatalunya @cayetanaAT @ClaraVirgili_ Deu anar de nens. Perquè ella es la nena de l'Aznar, oi??]]></document><document><![CDATA[@PlarManjon @IkerCasillas Desde donde esté tu hijo seguro q le da fuerza a Iker 😘]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @ConchiCabadas @site_alexglez @SofiaSfcst21 @alexgonzalezact @silsilvitasil @Granadinanoeli… https://t.co/A9pfgH3DIs]]></document><document><![CDATA[Si el PP no reflexiona sobre los devastadores efectos de la cobardía e indolencia de Mariano, Soraya y comparsa, se… https://t.co/jgitjOjPJG]]></document><document><![CDATA[Y lo peor es que no termina de escarmentar la oposición que lleva a cuesta al pueblo en paupérrimas condiciones]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No lo permitas Paz la falta de respeto de Belén a tu persona]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/ZFw8VOZnZl]]></document><document><![CDATA[Paloma Zapata: «La gente se sorprende de que Peret fuera gitano» https://t.co/CFcMev25ft vía @laverdad_es… https://t.co/zk5w3BJ10E]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/58UZJH7yZR]]></document><document><![CDATA[@gonzalotorne Ostras... una novela sin nada de eso es una novela? No se... buf...]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HFD3WvnsDJ]]></document><document><![CDATA[Siempre me pasa igual los fines de semana (hoy festivo), me tumbo en el sofá con la TV puesta dispuesta a echar la… https://t.co/PxHfauZTh8]]></document><document><![CDATA[Que dolor volver a escuchar el sonido de la alarma otra vez. Buenos días gentecilla.]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Strummer @VidalMoll El que volen les bases els importa una m.... 😞😞]]></document><document><![CDATA[Parece que es viernes y llueve, habrá que acurrucarse. https://t.co/vmtZywscES]]></document><document><![CDATA[E vai chamar porca as tuas amigas q te deram lg no primeiro encontro otário de merda]]></document><document><![CDATA[@skipthelinebcn @RadioGirl2778 @GGilsanz @LuRicone @Boro_RR Sí. Está distribuía en tres espacios, lo que la hace al… https://t.co/mN9qEOuRNh]]></document><document><![CDATA[Día de descanso , merecido !! Desayuno de amigas. https://t.co/yaS7vsZe4k]]></document><document><![CDATA[@audoisLREM @HenrietteBerry Comme disent les GJ : ce n’est pas grave , l’assurance paiera !!]]></document><document><![CDATA[Paris, a cidade do meu coração.  Tenho o maior apreço por França por mil e um motivos, faz anos. O meu coração está… https://t.co/tlWV9hal0h]]></document><document><![CDATA[@Toni_gc17 Buenos días Antonio...👣🎶 siempre rápido...pero intentando aprovechar cada momento...😉 vamos 💪]]></document><document><![CDATA[@mayravendrell81 Buenos dias bienn,vamos cn el cafe,🍿😘😊 https://t.co/6QXmkIGJfI]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil @jmsclavero #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xYj4mkGJg2]]></document><document><![CDATA[Un pequeño detalle para una persona fantástica💝👏😍 en Party and Sweets https://t.co/7fxRZnET3i]]></document><document><![CDATA[Esta lloviendo y esto no para... tendremos que ir a algún sitio que se pueda estar horas muchas horas estar entrete… https://t.co/Ng4mThb7Og]]></document><document><![CDATA[Los detalles de la Plaza del Cabildo   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/gi7YK4nuur]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo C'est à vous, c'est à nous: patrimoine historique de l'Europe, du monde. Il va renaître de ses cendre… https://t.co/PHKck6pvgq]]></document><document><![CDATA[@AresCases És cosa de tenir l'ego molt gran. A més la Arrimadas li va concedir un protagonisme en el debat mai li agairà suficient]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/j0mRC6KDEi]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que no entiendo a la gente que se pone a hacer TIKTOK en plena calle, que vergüenza https://t.co/wNnEa4m69C]]></document><document><![CDATA[La Tossa #primavera #diumenge #passejada en Anoia https://t.co/J7nFbanTXJ]]></document></documents></author>