<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mariadelamiel Nooooo, sólo repercutirá a los ricos, que como todo el mundo sabe, son aquellos que tienen masas sal… https://t.co/PcBuyfZYdK]]></document><document><![CDATA[Seguro que en la primera ocasión que tenga Pablo Zuloaga deja de sonreír y explica por qué #PsoeCantabria es la fed… https://t.co/hpkOj2tON9]]></document><document><![CDATA[Cuatro policías acaban de mofarse cuando les he explicado una situación muy desagradable y han acabado empujándome… https://t.co/bQBcUD2Moh]]></document><document><![CDATA[@gaybcn22 @GayBCNPorn @Pollas_lefa2 @dagartroy Yo como farmacéutico, te recomiendo una buena mamada y una explosion de lefa en mi cara]]></document><document><![CDATA[@AlvaroColomer @TendenciesMundo @OFFFest @LaCostaComunica @marinaesmeraldo @lobulo @synchrodogs @miscelaneabcn Jueves!]]></document><document><![CDATA[Un gobierno del @PSOE en solitario no me gusta, mi opción preferida es un gobierno de concentración con UP y sus co… https://t.co/QYWaxqyF16]]></document><document><![CDATA[#AsNosas, campionas de liga, van a Murcia en autocar, mentres que #OsNosos, que se tocan as narices, se te descuida… https://t.co/zzCT3aE3v9]]></document><document><![CDATA[Inquietud en las autoridades francesas ante el regreso hoy de la facción más violenta de los chalecos amarillos https://t.co/Wb6Diuywio]]></document><document><![CDATA[@soniavaquero4 Por eso lo digo, jugaría en un equipo grande de la Premier, con muchas competiciones para jugar y cr… https://t.co/hnckjFmdIP]]></document><document><![CDATA[@Parabucetamole @Diogo_Faria90 Eh crlh, mostra lá. E faz o mesmo exercício com o Gil Vicente, o Riopele, a CUF, o B… https://t.co/n1N2ga6ZvN]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo El problema de tu tuit no es q pongas o dejes de poner que cada uno vote lo que le dé la gana(estaría b… https://t.co/LvFVY6QXze]]></document><document><![CDATA[@javifon1 @noeliaclasica @Juliaenlaonda Es lo que toca. Pero, son tannnnnnnn buena gente 😢]]></document><document><![CDATA[@dansbans11 @murias_suarez @ivanlopesan @ahorapodemos @agarzon Ya, la causa de todos esos males es el crash del 200… https://t.co/7BVGKGqNql]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW mira miserable, engañando a tus paisanos y tu callado como una puta]]></document><document><![CDATA[@El__Yayo Cuidado melenas que tenemos un problema, a ver si te mando un paquete de café torrefacto a casa]]></document><document><![CDATA[@Aline_Astaroth Esse tem no olhar uma mistura de desprezo e julgamento https://t.co/0VnjZZZ8w4]]></document><document><![CDATA[@ElisaRo16596515 Son patéticos. Un gay de Huelva decía que la Duquesa De Alba había hecho mucho por España socialme… https://t.co/5ppcIKzqX3]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon Hubiera sido mas épico “Cuchame aquí hace un calor raro...”]]></document><document><![CDATA[Lo quiero firmado y dedicado. Por favor Paloma. Ya sabes que soy uno de tus fans. 🙌🙌🙌🙌🙌😀😀😀😀🙏🙏🙏🙏🙏😘😘😘😍😍😍😍 https://t.co/JAuWIZN7IO]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @llbbppgg Lo que nos vamos a reír el domingo, viendo las caras de los progreeeeessss.😅😅😅😅👅👅👅👅👅👅]]></document><document><![CDATA[@MAR92254994 Jajaajajajaj ánimo valiente (o valienta) que tú puedes .. el público está contigo 😂😂😂😂👍🏻]]></document><document><![CDATA[I wanna live in America #westsidestory @westsidestoryes (@ Teatro Calderón - @haagendazs_es in Madrid)… https://t.co/JOW7516qXX]]></document><document><![CDATA[Mais um dos moleques.  Por cá a arrogância de uns, e o desprezo por projectos com menos " hype " é habitual. Os nom… https://t.co/TwG4wrJmhz]]></document><document><![CDATA[@FerCLopez @CiutadansCs La expresión clara del fascismo, feixisme dicen ellos allí, y la intolerancia. Nunca permit… https://t.co/e99gFUpYsS]]></document><document><![CDATA[¿Esto es serio? 😂😂😂 ojú que duro es estar fuera de las 3 competiciones tan pronto...]]></document><document><![CDATA[#shiny #peaceofmind for a #Sunday afternoon. Getting ready for the #road again #motorcycle #laverda… https://t.co/lTs32Vi6wS]]></document><document><![CDATA[@alvarito3302 @JJCarri77 Yo ví el partido tranquilamente sentado en el sofá de mi casa. Igual el que se picó con el… https://t.co/G8mdhYo2qk]]></document><document><![CDATA[Me parece un buen artículo. Yo no hablaría de un "giro a la derecha de Iglesias", pero sí de una autocorrección de… https://t.co/9FkVE4p3r6]]></document><document><![CDATA[@Manu_Lamprea Gracias a ti hermano. Sólo por vértela cara disfrutando de la cofradía en la calle mereció la pena to… https://t.co/fro4TGKD4X]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver Ocupación. Probablemente la peor película que haya visto en mi vida]]></document><document><![CDATA[@tiempobrasero @el_tiempohoy @meteotelemadrid @monicalopez_tve @Meteoralia @ElTiempo_tve @elcampoCMM @ElTiempoCMM… https://t.co/k3JhGHUg35]]></document><document><![CDATA[La que se avecina después de las #EleccionesGenerales del #28A va a ser la hostia. https://t.co/eiZ1rDYkWF]]></document><document><![CDATA[Hola. Gracias por el interés, por los momentos no tengo ningún evento agendado allá. Saludos.]]></document><document><![CDATA[Luchamos, sufrimos y al final nos llevamos los +3️⃣ en un campo muy complicado.   ¡No nos rendimos!  ¡2 finales!… https://t.co/7rI6LFFpLA]]></document><document><![CDATA[@DCoronell Cada uno puede pensar y argumentar como quiera de eso de trata la democracia.]]></document><document><![CDATA[@eva_2915 @Kuunsito @JaviLibert @Europe2797 Oye, otra cosa, cuando quieras... En tu casa o en la mía. Propuestas as… https://t.co/EFW9brstZ3]]></document><document><![CDATA[Sevilla. (2019).  [grafito, pastel y tinta sobre papel / 60 x 45 cm.]  jcgonzalezmunoz@gmail.com José Carlos Gonzál… https://t.co/CMEDrf1OtH]]></document><document><![CDATA[Y que se esperaba ? Empiezan por purga a Periodistas y acaban jod... a todo un país !!!!]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia Me pregunto donde coño estariais si no fuera por el apoyo del capó de la Sexta!!]]></document><document><![CDATA[Partido del #Betis hoy lastrado por los defectos habituales. Mucho toque en zonas donde no se hace daño,falto de go… https://t.co/ZfuI7mdic1]]></document><document><![CDATA[Las  circunstancias laborales de los #autónomos y su importancia en la estructura económica del país | https://t.co/skwInQS0G4]]></document><document><![CDATA[@alberto_rsaa @ULPSanLuis Un caradura... lo de la UNTREF todo un negocio ... y cierra robótica y las Olimpiadas....… https://t.co/kmlbvq64XY]]></document><document><![CDATA[ECHEMOS A ÉSTOS TRAIDORES, GOLPISTAS, MENTIROSOS,ASESINOS Y ENFERMO MENTAL DE LAS INSTITUCIONES. DEMOSLES UNA "VOTA… https://t.co/5q0jv5JRTr]]></document><document><![CDATA[@carbonellmr @sanchezcastejon @PSOE En este caso creo que estaría bien un Gobierno de coalición. Pero ya saldremos de dudas]]></document><document><![CDATA[@monontse1970 @pnique @Pablo_Iglesias_ La credibilidad de un programa político queda en entredicho según el polític… https://t.co/qux33KHCda]]></document><document><![CDATA[El @staderennais Campeón de la #CoupeDeFrance ganándole al @PSG_espanol 6-5 en los penaltis... Mejor no digo na.  #vengaustede ✋🏽]]></document><document><![CDATA[Ale... Un héroe como Otegui y encima la prensa se quedó esperando, olé. 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Firmada el domingo, publicada el lunes.  Las urnas, no reflejan la realidad.  Alguien las podría impugnar......!!!!]]></document><document><![CDATA[#ViCON 2019 Excelente oportunidad para reencontrarse viejos colegas #Hacking #Vigo https://t.co/uBllJbv2Eh]]></document><document><![CDATA[No tengo suerte en el amor pero tengo suerte en comer mucho y no ponerme gordo.]]></document><document><![CDATA[@DavidLopez1972 @manelsaa99 @PSOE Hágase una lectura útil del 28/4 de cara a las próximas elecciones. El PSOE Andal… https://t.co/ANlLkZHqnY]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos ¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/iW4fPQXGD0]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @YuliyaInopinaPR @AAvallones @graceva80762971 @Premaleela1 @SnowWhiteRina @stradagangelica @OkuOkuBil… https://t.co/fq0TQfennw]]></document><document><![CDATA[@mlalanda Jajajaja. A mi me han dicho muchas veces "ingenuo". Crees que ahora será diferente? Suerte!!]]></document><document><![CDATA[Pelo menos 40 mortos em atentados terroristas contra cristãos no Sri Lanka]]></document><document><![CDATA[El mantenimiento de nuestras instalaciones deportivas es fundamental para dar un servicio de calidad sobre todo en… https://t.co/8wW9TeRlHz]]></document><document><![CDATA[Con Juana Chavero Garcia el cabo Loreto y Mario Niebla!! #ViernesSanto #DeMacarenasManeras https://t.co/iD8OfJ3WXr]]></document><document><![CDATA[Viendo a @agarzon en @SextaNocheTV solo se ocurre es; @UnidasPodemos significa : Somos la ⛈️ que llega después del… https://t.co/rCelvoVFYp]]></document><document><![CDATA[Hoy no es un domingo cualquiera, hoy juega el Cádiz CF, los niños sonríen felices...💛💙  #VamosCádiz]]></document><document><![CDATA[Llevamos decadas con esa promesa!!! Y muchos de esos años con gobiernos del @populares @ppmadrid en la comunidad ve… https://t.co/fYclrVCjkf]]></document><document><![CDATA[@josemanuelboza @applesfera @xataka Espero que tenga que ir muchas veces a dónde estáis, eso será buena señal para mi futuro]]></document><document><![CDATA[@IusBelli @davidmaeztu @FabianValeroABG @pabloromero Quién no tiene hoy en día un CRM? Pues más o menos lo mismo]]></document><document><![CDATA[GOLO do FCPorto ao Rio Ave. Braihmi deve ter lepra: Defesas fogem dele. https://t.co/7LmwyVhuQl]]></document><document><![CDATA[ya tenemos datos en los que basarnos para afirmar que 1 de cada 10 personas españolas es retrasada]]></document><document><![CDATA[-¿Como combatimos un oligopolio?  -¿Que tal si liberalizamos el mercado y eliminamos barreras de entrada?  -No. Mej… https://t.co/QXHRIF82BB]]></document><document><![CDATA[Caldria que el grup d'animació del FC Bartomeu reemprengues la cançó "La presó del rei de França" últimament oblida… https://t.co/ixyk1WnFbS]]></document><document><![CDATA[@RunRunesWeb ... el regimen de Maduro deberá dar mayores muestras de equivocaciones a eventos y acciones más peligr… https://t.co/bJ3Xz05l1h]]></document><document><![CDATA[De verdad os digo, tremendísima castaña. He ido bajando película a película por orden alfabético y ahora creo que tengo fiebre.]]></document><document><![CDATA[FOLLONERA, PROVOCADORA, SIN PRINCIPIOS, SIN IDEOLOGÍA, SOLO "PODEROSO DON DINERO']]></document><document><![CDATA[@AguilaKen @UribeX Mientras tanto, en el mundo real, todos los partidos de izquierda y nacionalistas celebran sus s… https://t.co/nbTlpVGoQ3]]></document><document><![CDATA[#pepecastellsfotografo #reportajesconsentimiento #reportajesfotograficos #fotografiadiferente en Pepe Castells Fotó… https://t.co/jWHGioSzOW]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Cabrera Hola. Puedo sacar ya este tweet públicamente? Que lo tenía guardado y tal...]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios La gente vota igual que para el gobierno Al ladron y nunca vota al que salva vidas y trae panes y peces.]]></document><document><![CDATA[@pabloacg @adrileon1995 @todosesperando @AnguitaOmar Pero luego han pasado al guapo, qué humillación.]]></document><document><![CDATA[Nadie comenta sobre la porquería que está saliendo en Andalucía y los chiringuitos que tenían montados, para engord… https://t.co/9Pvv4DTFyn]]></document><document><![CDATA[Coño, me ha emocionado a mí que estoy en mi casa... 😭 Viva la jota y viva Aragón!!! 💛❤💛❤💛❤💛❤💛]]></document><document><![CDATA[Almuerzo Gallego con Empanada de Chorizo y Albariño Artesanal. en Puenteareas https://t.co/LGWoiYgICW]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla Convencido estoy de que don Manuel Clavero Arevalo no aprueba ese titular.]]></document><document><![CDATA[@josediazreixa Es que en Lanzarote le deben mucho a Cesar Manrique!! Que salvo esa tierra de atentados urbanísticos]]></document><document><![CDATA[¿Qué pasará en las Elecciones Municipales en Mollet? https://t.co/QLVaJe90nZ]]></document><document><![CDATA[Garzon de IU diciendo q el PSOE ha incumplido con "" NOSOTRAS "" Pero bueno , bueno !! Pero q es esto d que  Garzon… https://t.co/ScM1oVSwUR]]></document><document><![CDATA[@BareuAbreu Jajajajajaja gracias por la confianza puesta en mi amigo Jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@oriolanix @Ibermensch @324cat A mi sólo me hace falta 1 palabra..... PAYASOS]]></document><document><![CDATA[Felicidades por la iniciativa @HavasVillageES,@Solan_de_Cabras y @aecc_es]]></document><document><![CDATA[@maset @LaRiojaAltaSA @BodegaBilbainas @bodegasmuga @Cvne @BodegasRoda @b_gomez_cruzado @CataBarrioEst Sin duda alg… https://t.co/q72pSWAYzz]]></document><document><![CDATA[@EL__TRANSGRESOR @NGresiva Esto es internet, el reino....no, el imperio de los fakes. Saludos cordiales.]]></document><document><![CDATA[Fue bastante complicado pillar la calle vacía para conseguir este encuadre, pero me gusta mucho el resultado! -… https://t.co/X4xzusAkpK]]></document><document><![CDATA[Ojalá y espero que nunca seais la esperanza y el futuro. Porque apañados vamos si eso fuera así.]]></document><document><![CDATA[Acto final @vox_es en Madrid, viva #España. Ya es hora de unir un #pais y vayamos todos a una. https://t.co/iZEkvXMGk7]]></document><document><![CDATA[No caso das SMS os Alertas chegam a levar mais de 5 horas a ser entregues como se pode ler na seguinte notícia a re… https://t.co/buTdNmT3oz]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter parece que fue ayer ! https://t.co/dgCc03lacI]]></document><document><![CDATA[https://t.co/rSTBKzsnsb  Esa recua de SECTARIOS POPULISTAS sabe a que etnia pertenecen? CUALES SON SUS NOMBRES Y APELLIDOS? QUE IGNORANTES!!]]></document><document><![CDATA[@AdeApricot no, pone RT si me quieres.  igual que si yo pongo . si me quieres y la gente pone .]]></document><document><![CDATA[La lluvia acorta el Miércoles Santo https://t.co/PSFlEonQC4 vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 131 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMndg3y]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo Enhorabuena por decidir cumplir el compromiso contraído. La instrumentación de TVE por parte del g… https://t.co/YtB9xvG08v]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día. Barcelona porqué me gustas tanto? Fue un amor a primera vista cuando era un chaval, e… https://t.co/mKJv8QqeI6]]></document><document><![CDATA[Vaya editorial más tendencioso el del ABC de hoy. La imparcialidad que debe mantener un medio de comunicación brill… https://t.co/lqVRJCRb4t]]></document><document><![CDATA[#microsoft #bosque is the new language: #TypeScript  + #ML +  #NodeJS ? Time to play ?]]></document><document><![CDATA[Urgente🆘️  @Antoniomrtinez4  Tiene 2 hijas y la custodia de sus hijas. Su mujer las ha secuestrado y las ha sacado… https://t.co/h4INY8UooD]]></document></documents></author>