<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RSLVilla @jotafdez @PartidoRiojano @rubenantonanzas Míos y de @jotafdez puedes airear lo que te de la gana porque… https://t.co/ZX1iGi2zbR]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy es verdaderamente impresionante. Poder verlo da por amortizada la cuota de este mes de @NetflixES]]></document><document><![CDATA[@99Barroso @ArcoDelPostigo Sí pero también es verdad que ,aunque sean dos crucificados , el Cachorro y las Aguas so… https://t.co/YPCwQYKPCY]]></document><document><![CDATA[Esto de quitarle 8 vueltas a la carrera de moto2 por el sacrosanto horario de #MotoGP ... El espectáculo entero por favor.]]></document><document><![CDATA[@maresmet58 Otro tanto me pasa a mí como sabes, pero con fecha 1 de junio je je...]]></document><document><![CDATA[@pedroml O @pedroml fazia melhor se, em vez de atacar o "catraio", comentasse o que ele disse. Isso é que era.]]></document><document><![CDATA[¡Estoy muy orgulloso de mi cliente Deyi deyimarf por asistir a la primera clase de natación de su vida en el mar co… https://t.co/D61tEVPFDA]]></document><document><![CDATA[Qué esperar de un día en el que te ponen a Jennifer López para desayunar ☔️]]></document><document><![CDATA[@R4tuneDirector @pennywort12 @ClarePearceFilm @LauraJTurner Will be a short film?]]></document><document><![CDATA[@elbarroquista @LuRicone @BerniniRocks @MdaCaravaggio Si, la aguja será?  A ver que ha quemado]]></document><document><![CDATA[@JesusGarciaMar @U_D_Almeria Hostias que mala fama me estáis dando! No que fuese yo demirovic...]]></document><document><![CDATA[Olhando para o Horizonte 😎 Por hoje fecha a loja #boasnoites 😈🐺🔥 #myriadhotellisboa #myswatch #goodvibrations… https://t.co/G8sbVwhT5i]]></document><document><![CDATA[@labonitabicho @erregold @CiudadanosCs Difundo, que la gente aún no sabe cómo apestan.]]></document><document><![CDATA[@AteneoRecre @Recreativismo_ pedazo afición, pedazo de gente #comoencasa espero veros pronto amigos #RECRE https://t.co/OMZv6e2v07]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Cuando el @PSOE dice que @CiudadanosCs provoca respuestas violentas, está justificando a los homófo… https://t.co/Ij4gM4iO7N]]></document><document><![CDATA[@peppinel @LaMediaInglesa @Ilie_Oleart @nacho8gonz @AndoniDeLaTorre @CorellanoJuan Claro que si guapi! #maquinabaja]]></document><document><![CDATA[La pesca en kayak 🚣🏽‍♂️🎣🐟 #pescaria #fishing🎣 #photooftheday #instagood #instalike #photos #kayakfishing #kayaklife… https://t.co/iBSqTlmbRl]]></document><document><![CDATA[@victorjime @Cadiz_CF @Darwin_Machis No te puedes permitir un jugador así y no hacerle jugar e ir a por todas.]]></document><document><![CDATA[Bondinho no Bairro Alto. #sextou Esperando o bonde... Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #fotonoturna… https://t.co/DbSzYjzwyY]]></document><document><![CDATA[6 de MAYO - 22:00 h  PEÑALBA (Huesca)  “MISCELÁNEA en concierto”  ¡Os esperamos!  #sergiosanzartus #miscelanea… https://t.co/D1RLzNzzil]]></document><document><![CDATA[He tenido el honor de llevar los dos!! #VengaDeFrente  #DeMacarenasManeras  📷 @CANDAUFOTOGRAFO https://t.co/5YDM4oQDPV]]></document><document><![CDATA[Espero que mañana sea igual ya que voy a hacer lo mismo solo que durante 20km. . Me ha salido la ruta en 4:56 y el… https://t.co/VRsUWdIwWN]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom ¿Se podrá ver el debate desde del extranjero, sin ser a través de A3 Internacional (no existe en Por… https://t.co/PguwR50deP]]></document><document><![CDATA[Mi mujer está en modo Flanders y no quiere ver series tipo Sex Education porque están los niños por casa. #MadreMia]]></document><document><![CDATA[@ApunteIndicado Aprovecho para decir k también es mentira klas grasas sean tan perjudiciales,¿y porke lo digo?pork… https://t.co/e9ca8WDqud]]></document><document><![CDATA[@AsisTimermans Si solo fuera eso, el problema es el fanatismo, cuando gente a la que conocías desde hace 20 años se… https://t.co/qQYj6ctiCl]]></document><document><![CDATA[#Jueves #Noche #Fiesta #Universitaria #Uthopia #Sevilla #Entradasanticipadas 8 € con #copa  Reservados desde 75 €… https://t.co/EMhsql4kdi]]></document><document><![CDATA[@rachelbraedyn @BeyondMeat La carne es vegana. La hamburguesa completa no, porque el pan lleva leche y le ponen que… https://t.co/26Q8r4VdSD]]></document><document><![CDATA[La diferencia de pegada decantó el derbi.  Mas efectivo el Sevilla ante la portería. El Betis compitió bien pero si… https://t.co/EPipdNlQkK]]></document><document><![CDATA[Insistir, persistir, resistir y nunca desistir ♾ en Marina Beach Club Valencia https://t.co/JoHdqQWNPr]]></document><document><![CDATA[Manto de María Santísima de la Esperanza de Vélez-Malaga. en Vélez-Málaga https://t.co/Q53qR1Mkiv]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 @FloresFut95 Esto mentira cómo vas a hacer eso te gastas 25 kilos para 5 meses? Cuando podía tener en ju… https://t.co/LNHKE72g7m]]></document><document><![CDATA[@pilar51 @publico_es @atresmediacom @sanchezcastejon Nada sostenible❓Tengo que reconocer que sólo he oído la versió… https://t.co/zuAzJqHfed]]></document><document><![CDATA[@pnique Tenemos que evitar que PSOE PACTE CON CIUDANOS.SERÍA UNA DERECHA GOBERNANDO Y RIVERA HABRIA BASADO SU CAMPA… https://t.co/WjV0mOWLSt]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber si M.Rajoy está más jodido por la debacle del PP o por la mala temporada del Real Madrid, "la que… https://t.co/QmoFloYA6U]]></document><document><![CDATA[@agileando @JosuGoi1 @crissantamarina @dbrandib @david_bonilla @tarugoconf @emailMDirector @litmusapp Echaré un vis… https://t.co/DjMwnThWgh]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeYisus Me huele que por alli arriba son muy tacaños y no quieren gordos por que comen mas que otros.]]></document><document><![CDATA[@FEVECTA Noticia frescas!!! Muere un hombre bebiendo agua en un botijo al no saber pararlo.]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda… https://t.co/VD7k0MhBRr]]></document><document><![CDATA[Become who you are. Get out of your comfort zone. Awake. https://t.co/AaC9GhAEVn #personaldevelopment… https://t.co/ZyugRZbKSx]]></document><document><![CDATA[Niccoló Antonelli faz o seu melhor tempo nos TL2, e passa para a Q2. #Moto3 #SpanishGP https://t.co/BI4gXehRmn]]></document><document><![CDATA[@Escamilla06 Lleva dando explicaciones de mierda desde que fueron eliminados de la copa del Rey]]></document><document><![CDATA[He passat d'odiar molt fort a l'@AlbanoDante76 a acabar votant-lo.  Endavant @Front_Republica ✊🏼]]></document><document><![CDATA[Injusta la Banda de Música de la Maestranza con Perrerá. No sé puede trabajar menos.]]></document><document><![CDATA[Gracias a los miles de afiliados del Partido Popular que están trabajando en las sedes preparando las próximas elec… https://t.co/akOdJTgtx7]]></document><document><![CDATA[@fcojavier31 Claro, eso lo ves en tu bola de cristal. Además hablo de privatizar, no de externalizar. Y de poder po… https://t.co/BnY0YmTrUe]]></document><document><![CDATA[Precioso libro con textos de #antoncastro y fotografía de #rafaelnavarro con estupenda crítica de #albertodiazrueda en el #SerretBlog]]></document><document><![CDATA[@soyignatius @IvanIserte @KwisakZgz No va a decidir, porque realmente las reseñas no son tan importantes a la hora… https://t.co/Epj4nIPu5b]]></document><document><![CDATA[Aperitivo post voto #EleccionesGenerales28A #28A #VamosCiudadanos https://t.co/md3oQbP1BY]]></document><document><![CDATA[@tenis_rtve @teledeporte @SabalenkaA @SvetlanaK27 @viviruano @arsenismash Semifinal de atp de Múnich?]]></document><document><![CDATA[Si hacen a Echenique ministro de Hacienda o de Trabajo, las risas van a estar aseguradas]]></document><document><![CDATA[Sou bué o tipo de pessoa de “quem sabe num outro universo paralelo a este” ou então “quem sabe daqui a uns anos a vida nos cruze novamente”]]></document><document><![CDATA[Que en el día de ayer me lo pasé muy bien al pie de las urnas con unos grandes compañeros qué estuvieron muy pendie… https://t.co/fqwRTw2FA4]]></document><document><![CDATA[@MarcaInteligent @MartinLindstrom No te decepcionará para nada. Estaré atento a las futuras andanzas de #DrAmor.  P… https://t.co/6z6QkByi9L]]></document><document><![CDATA[Sí, s'ha de dir que els senyors acadèmics, que cobren dels diners públics, no sempre han complit la Llei de Creació… https://t.co/g3JS74xMma]]></document><document><![CDATA[@JoanJimnez11 @KRLS Yo no soy votante de VOX. De hecho, me alegro enormemente de que no cumpliesen sus expectativas… https://t.co/ji8wzY8fwf]]></document><document><![CDATA[@DebiQuilla @Gordocincuentn Aquí más de la mitad ya se están cogiendo la polla para comprobarlo]]></document><document><![CDATA[@MJGguzman Jajajaja. No, yo te mandaría a que te tomaras otra ronda de lo mismo y disfrutaras del paisaje, del soni… https://t.co/zsemrJWCms]]></document><document><![CDATA[#LuxuryTravel #LuxuryHotels ✈️🏰🇵🇹 De #Porto a #Lisboa de palacio en palacio. Porque no hace falta elegir, lo intere… https://t.co/xMbFeyimhs]]></document><document><![CDATA[@MagrinhoDotado4 @BoyzSpace @MusculoDuroBlog @Brasillianboys @bananaduraa @HAIRY_BigGuys @LUCAS__LUCASS… https://t.co/2m4pW7bcHE]]></document><document><![CDATA[Vosotros #ElCascabel22A  y ellos, decid lo que queráis; pero con y sin #DebateRTVE ; llenaremos las urnas con #vox… https://t.co/nRCjwwnE6Z]]></document><document><![CDATA[Hoy en un bazar un anciano ( sabio) mirando en un periódico las cinco fotos de los principales candidatos fijo este… https://t.co/0Jk0IU6qhv]]></document><document><![CDATA[Una fuente del @populares confirma que @pablocasado_ asistirá al debate de @atresmediacom el 23 y no al de @rtve Pe… https://t.co/aFHPe1MVpo]]></document><document><![CDATA[Curioso. Ponsatí, Puig, Rovira, Comin,Gabriel, Puigdemont, Serret... todos  se pueden mover sin dificultad por Euro… https://t.co/pTHS1yDWEb]]></document><document><![CDATA[Detalles que te encuentras al llegar a la habitación  #Pascua #monadePascua #happyeaster en Barceló Costa Ballena G… https://t.co/XNo2P7t1OD]]></document><document><![CDATA[@cofrademania @alvaroojeda80 @masjerez @Migueln04867698 @JaimeSanchezTV Gano Mazinger Z no han parado de votar y hacerse perfiles falsos.]]></document><document><![CDATA[En #Macael con @guillermomiron contando en @SER_Almeria todos los detalles de #CanterosyCaciques https://t.co/rUcp0N5rO2]]></document><document><![CDATA[Tengo unas ganas de ver al Dedo .. abrazarlo y decirle .. flaco pasaron 10 años como hemos cambiado ! Tu feliz aquí… https://t.co/VkG9pxp5WS]]></document><document><![CDATA[@JhonniSalvatore Quien a dicho que les esté comparando?También he mencionado a Guardiola¿Es comparable Guardiola a… https://t.co/Qh0X2vHOot]]></document><document><![CDATA[@vayanata @MarilChann Pues porque su "Psique" no da para más. Ellos tienen una parte del cerebro, + - el 80%, que n… https://t.co/KCYuJ9S8aL]]></document><document><![CDATA[Macarena de Cebrián interpreta la @OlivaSalteras para la Virgen del Dulce Nombre (@HdaDulceNombre) en su llegada a… https://t.co/2VOKaPRO59]]></document><document><![CDATA[@Larmari @Mussol81 Serà una de les curiositats de la jornada. Crec que es repartiran prou. El PP ha d'esperar una gran debacle]]></document><document><![CDATA[...Y como no se puede salir de casa hemos terminado haciendo flores manchegas con forma de estrella para recordar a… https://t.co/1a3w9mGAVP]]></document><document><![CDATA[@ConstruimRep @MEMCatalunya @raonsrepublica @ImgxRepublica @PoesiaRepublica @OrbitaCarpeDiem Alguien nos ha explica… https://t.co/ZjFzvHGccZ]]></document><document><![CDATA[SEÑALES Y PROHIBICIONES #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC Reclama mi atención, poderosamente, la intoxicación del mobi… https://t.co/3zvjBPg9bv]]></document><document><![CDATA[#LaantillalugardelashorasFelices en La Antilla, Andalucia, Spain https://t.co/qEUqhfVJIf]]></document><document><![CDATA[Está claro que se debería formar a los profesionales de la Atención Primaria para facilitarles la detención de posi… https://t.co/Wf9uPlVXCa]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds @ukladsuklad 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@AlvaroOnieva Hombre, que Barcelona no tiene ná es un poquito discutible 😅]]></document><document><![CDATA[@VaralCofrade @HPrendimiento Bueno. Ya es más de J. GARCIA PALOMO que de Cabello Requena, tras su intervención. Lo mismo que con el CRISTO.]]></document><document><![CDATA[@elputuamu @KRLS ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗👏👏👏👏👏👏🤗🤗🤗🤗🤗👏👏👏👏👏👏🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷]]></document><document><![CDATA[K soy el primero que cree que tenemos derecho a pirarnos de este pais pk así lo decidimos pero esk para meterme en… https://t.co/OmA3otpL7C]]></document><document><![CDATA[@mendezrafael Lo pongo x aquí y x escrito, para q ojalá me equivoque: creo q Vox pillará un escaño en Cáceres y otro en Badajoz.]]></document><document><![CDATA[Si algu mereix un funeral d’Estat en aquest país és Neus Català, si algú mereix tots els honors i que la canalla de… https://t.co/D5BL6QsM3A]]></document><document><![CDATA[@PatriciaaPinto Oh meu Deus. Parece que te roubaram a conta, e meteram a foto de outra pessoa. Hahahahhaha]]></document><document><![CDATA[Acordei com uma mensagem da minha stora de física a dizer que na íamos ter aula!😋]]></document><document><![CDATA[AHORA. Conexión entre @jordialapreso desde Soto del Real y @KRLS desde Bruselas en la sede del @JuntsXCat… https://t.co/1OnY5wl9oz]]></document><document><![CDATA[Informar sobre Vox entre insultos, vetos y amenazas: "Sois una vergüenza, nos tendréis siempre enfrente"… https://t.co/bvR4sNtQpC]]></document><document><![CDATA[@bsemper Una vez más te digo que ya tardas en dejar tu militancia en el PP  No te merecen ¡Salte de ahí ya!   Por c… https://t.co/bCyChecVaM]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ Sabes que es sincera, David: el libro me parece todo un regalo]]></document><document><![CDATA[Tened muy buen lunes de inicio de semana, Dios está con nosotros si creemos de corazón en él. en Barcelona, Spain https://t.co/Zjus8PYbbJ]]></document><document><![CDATA[L'@InesArrimadas "tanca un pacte amb el @PSOE"https://t.co/rlWqvagBFI ; @meritxell_batet "descarta acord amb… https://t.co/mVA1KzvZSs]]></document><document><![CDATA[Rica. - Drinking a Galaxy Citra Flicker by @LervigBeer at @cervezafavorita  — https://t.co/aKaSEdLDIF]]></document><document><![CDATA[Habría estado genial que @TeoGarciaEgea hubiera ido al #DebateAtresmedia vestido de huertano en el día del #BandoDeLaHuerta2019]]></document><document><![CDATA[El de ayer, fue uno de los actos que quedarán grabados en el recuerdo para siempre por la gran lección de vida que… https://t.co/tpJpoesasV]]></document><document><![CDATA[Sobre el ridículo Sí es Sí del @PSOE. Esto👇🏻 de @Tsevanrabtan para estar prevenidos ante la estupidez progre de la… https://t.co/LaU6Y45Rtp]]></document><document><![CDATA[Com tanta aldrabice que para aqui vai até eu já tenho medo de pensar noutra coisa!]]></document><document><![CDATA[@FranciscoMarkes Francisco, todos os clubes o fazem , principalmente os pequenos ( quem não fez que atire a primeir… https://t.co/TDPqV8DkcH]]></document><document><![CDATA[Solo en los partidos de eliminatoria se ven espectáculos como este. #Futbol]]></document><document><![CDATA[@catalaneta_catc @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_… https://t.co/qMxnW07hCK]]></document></documents></author>