<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Eu gostei, porque não to aguentando esse povo dizendo que a Cersei vai morrer pelas mãos da Arya. Eu faço questão q… https://t.co/EVC7kNYTw0]]></document><document><![CDATA[Já perdi a conta à quantidade de trabalhos que tenho de entregar em maio. Tem tudo para correr mal.]]></document><document><![CDATA[@ElVloggerSocial @TransitBiciBCN @barcelona_GUB @bcn_ajuntament @RedCiudadesBici @HubBici @biciclot Muchas gracias 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[@marianamacf ontem vi uma mulher com um prato na mão c isso  juro eu não tou maluca]]></document><document><![CDATA[@moniquecestmoi @Pornosawa @enricbayon @RaquelPelaezG @xavsancho @DianaAller 1.) NO LO PUTO ERES. 2.) ¿De dónde ha… https://t.co/U1JQIPleFE]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/92aqkJysaN]]></document><document><![CDATA[@mj_arisavala @tuvidasindolor @DUEdevocacion @ffpaciente @Maty_pr @EiiMister @laviudaazul @GorgaRodrigo… https://t.co/TV3qrrthU9]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @PorSalud__ @nmalenda Es muy desagradable,  pero por desgracia ocurre, a mi también me ha pasado, in… https://t.co/xLp14RbOI7]]></document><document><![CDATA[Y qué decir de David Rabasa. Uno de los sumilleres con los que más disfruto. en Ricard Camarena https://t.co/WzmWBIcwLo]]></document><document><![CDATA[Que bien nos lo pasamos👏 con las manualidades en el campamento 👧👨👧👨en Party and sweets planet en El Planeta de los… https://t.co/mNT2fha8X2]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @cultrun @elpais_espana Venga! Un chupito por cada uno de los insultos y mentiras de la última frase, m… https://t.co/FcXFoLjvs8]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @PorSalud__ @nmalenda Es muy desagradable,  pero por desgracia ocurre, a mi también me ha pasado, in… https://t.co/xLp14RbOI7]]></document><document><![CDATA[En el 2013 es fundada Casa de Vera @casadeverave en Valencia, Venezuela, una empresa que nace como un proyecto madr… https://t.co/nffEG3bedg]]></document><document><![CDATA[Sobreactuado", "frívolo", "ridículo"... un sinfín de críticas para el candidato naranja en su intervención final… https://t.co/mKvPUWa69u]]></document><document><![CDATA[Amb la @MariaFreixanet i en @marc_pares dimecres els d' @EnComu_Podem parlem a #Manresa de tot el que ens juguem el… https://t.co/61ixVjflvw]]></document><document><![CDATA[Sólo un exceso es recomendable en el mundo: el de exceso de gratitud. Buenos días!☀️😃 #villanuevadelaserena… https://t.co/i3mpNLc0Pg]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky @Gadabarthes @PSOE Pues como.lectora tuya de siempre, coincido en lo del año 1982. Pero nunca más.]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @chgarciacortes @_ISABELPANTOJA Carlos Lozano a la calle, es el único que provoca guerra, va de cla… https://t.co/lz8uZn4bKQ]]></document><document><![CDATA[Ese momento en el que sacas al perro y te pones los cascos después de llevar 8000 horas estudiando...🤤 (y encima ☀️) https://t.co/7qBPO0A5qw]]></document><document><![CDATA[#Reflexiones: El banquete de #Epicuro por Juan Valdano via @elcomercioec, muchas gracias por compartirlo… https://t.co/vaK7VgSC07]]></document><document><![CDATA[Se caen WhatsApp e Instagram y para colmo tengo un cartel de Pablo casado en frente de casa , algo más ?lo veo hasta desayunando.]]></document><document><![CDATA[Estoy asqueada de escuchar el adoctrinamiento en Cataluña de quien hoy no tiene hijos. Yo tengo hijas y NADIE les a… https://t.co/B4pMm97Qgl]]></document><document><![CDATA[Ni las buenas noches, ni los buenos días. Se estan perdiendo las buenas costumbres.]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ Como puede ser que en la primera foto contuviera agua y en las otras leche? Jajajajaja huele a fake]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ierrejon @ahorapodemos @AhoraMadrid #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/q6aVQ1VHat]]></document><document><![CDATA[Live emission @Sage - Gigantes Radio  Program - “employability in diversity” interviewing the CEO @sagefoundation… https://t.co/jvHicAPyAE]]></document><document><![CDATA[La Asociación de Debates de la Universidad de Zaragoza @unizar (ADUZ) nos ha dado una clase magistral en 1BTO en… https://t.co/WvuPmmXCo3]]></document><document><![CDATA[@retrochenta Dios mio! Que recuerdos... Quiero volver a ser niña para jugar e interpretar a Diana! https://t.co/Om3bnOSRDw]]></document><document><![CDATA[@maribelcmartin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/AkrErdGA6p]]></document><document><![CDATA[Já nem me lembrava disto, nunca vi tanta originalidade em volta do meu apelido]]></document><document><![CDATA[Bien jugao, equipo 😈🔥 en Alfaro, La Rioja, Spain https://t.co/GIPG62jh0T]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @CasoAislado_Es ¡¡¡ah claro que eres del Realisimo de FRANCO!!! Ahora lo entiendo]]></document><document><![CDATA[@charliemirmir @Luisillo1971 yo no he dicho eso porque no lo pienso. Desarrolle su comprensión lectora, por favor.]]></document><document><![CDATA[No me gusta este PAPA,q lo diga una monja el posturero de este Bergoglio me lo confirma.]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias @EntreLibrosyTin @Librosdetinta @ConAromaaLibros @AproLaVidaCaDia @bookpiic @sentirtusletras… https://t.co/D7e6xtTeap]]></document><document><![CDATA[Otro dia por estrenar . Donde quepan la luz y la transparencia del vidrio y la flor. #MuyBuenosDias https://t.co/O57O5qbG6d]]></document><document><![CDATA[Días molones en los que estamos como en casa! Gracias @chemamartinezl, eres un crack! 😊😉😘 #Abanilla #Murcia… https://t.co/gKJKCUFVMN]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @catolico_rey @RacloSmith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BlbMrAeyyd]]></document><document><![CDATA[@tigrisoculi @CheMorpheus @infeRleo Siempre a ha dicho que queremos prisión permanente revisable para determinafo t… https://t.co/wIWmNthEwy]]></document><document><![CDATA[España merece escuchar a todos los partidos políticos. La forma como están los debates no es denocracia!]]></document><document><![CDATA[@SER_Comunica @MorningBox_ @javierpenedo @Los40Classic_ @MonTapias @gu1ll3mcv @JorgeSanchezFM @ConxaTauste… https://t.co/87rjL3zumr]]></document><document><![CDATA[Y tambien expreda mi situacion mental cuando sono la alarma...  #oliverthecat #oliver #goodmorning #alarm https://t.co/XUoh3M72dw]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Caram, celebrant cops d’estat. Entenc el seu èxit de diumenge a Catalunya...]]></document><document><![CDATA[@NewsMartaEs En mi casa todxs somos así de intensxs ‼️‼️‼️‼️ https://t.co/2EtyU4EDuI]]></document><document><![CDATA[So good to get back in the ocean 🌊👌🥰 . . . #smallbutfun #surfing #surfingportugal #ericeira @ Ericeira https://t.co/uDYkp3rw0a]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No creo que tú presidas  Ningún  GOBIERNO  No creo  que la gente de Mi país. Sea tan estúpida]]></document><document><![CDATA[@xBullGamer @xTritu @piturm Peor fue cuando os pillasteis el pase del Apex 🤣]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE… https://t.co/L7HFY0aalo]]></document><document><![CDATA[Moure's 😍! Aquesta és la clau!😉, Amb el que hi ha gratuït aprofitem la vida!...]]></document><document><![CDATA[Zumo de bote, pq si quieres uno natural tienes q pedirlo y pagar 2.80 euros a mayores. Pedir un yogurt por la noche… https://t.co/sJfaifl5Db]]></document><document><![CDATA[Nosotras somos la única fuerza política libre, porque somos la única fuerza que solo tiene deudas con la gente https://t.co/FEMu7LgGnX]]></document><document><![CDATA[Hay gente que le sorprende Dakota... Pues a mi no que esperabais que se transformarse en monja para SV... Esta chic… https://t.co/jO97yO6v3k]]></document><document><![CDATA[Con 28 años hice TODO y más (mucho mucho mucho más) de lo que alguna vez creí, pensé e imaginé. Ya estoy lista para volver y con TODO. 💥💫]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Raquel pero luego no pidas dinero prestado y tardas dos años para devolverlo Pelotas]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina… https://t.co/dUOybRC0I5]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Coruna @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/JNJNN7Li9j]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[25 años se cumplen este verano de nuestro primer sprint en los Campos Elíseos]]></document><document><![CDATA[Pero como a pesar del horario de mierda que tiene, tiene audiencia vais a seguir con esa duración de capítulos hast… https://t.co/rZz1MWGH5c]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco Dos días después de las elecciones conocemos que nos tocará pagar 26.000 millones más en impuesto… https://t.co/fUqXmpdr0B]]></document><document><![CDATA[Pareciame a ni en este principio que digo que teniendo yo libros y como tener yo soledad que no habria en que me sa… https://t.co/qPljPJIm2J]]></document><document><![CDATA[#BBMAsAchievement Dua Lipa @DUALIPA votad por ella, por la diosa, venga que el fandom puede💜 https://t.co/tal0ZeHzju]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Buenas noches Abu, que descanses y tengas felices sueños. 😘 https://t.co/4iim6L7COZ]]></document><document><![CDATA[Segundo domingo de #opotruquillos para el #EIR20 ! Una vez más gracias a @OsoPanda993 por esta apreciación👏🏽📝… https://t.co/B2GPzu8jVZ]]></document><document><![CDATA[[19/4 18:38] Tejero: dsp norma q no ligue [19/4 18:38] Tejero: yo digo [19/4 18:38] Tejero: si me gustan to los matracas]]></document><document><![CDATA[This will change lives!... and guidelines ... @FJDNefrologia @SENefrologia]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/8Nd5F9Qdnc]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu @gonzalesposadal Y si hay corrupción se persigue señor.. ahora resulta que hay que tener compasión… https://t.co/hNu69FE1eI]]></document><document><![CDATA[@egoqueriergosum @FreeBritneyFan @victorsp44 @AdrianaCasares1 @intolaura @hanselnogretel Exacto. El comunismo nunca… https://t.co/wae8XPuccF]]></document><document><![CDATA[El millor orador i polític que tenim a Catalunya! Perdó també cal elogiar a m'en Jordi Graupera! @JordiGraupera… https://t.co/XSQFJVE39w]]></document><document><![CDATA[@felixirdelpolo Es que con el elenco que nos presentan, difícil es elegir el menos malo]]></document><document><![CDATA[@Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP @gabrielrufian… https://t.co/WjizcTMO5k]]></document><document><![CDATA[Y me paso por aquí a decirte @DavidLafuente que te quiero millones, eres una de las personas más importantes que te… https://t.co/m0wp92XuXN]]></document><document><![CDATA[@_anabelmonte Es mester que renueves el repertorio de los temas de los tweets, kisses💁]]></document><document><![CDATA[@ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @ERIKEO5555 @CastigadorY @RacloSmith @Jandrolion @Daniel_Sanz_C @AFAPOL_… https://t.co/dODtIQsIPs]]></document><document><![CDATA[@pre_ludio @MafitaLavado @hugonopo Jajajjaaja ya está regularizado el nombre jajaja que buena.]]></document><document><![CDATA[❣️Nice pic, nice quote❣️ Thank you @luis.lopes.photo ❤️. .ñ Bonita foto, bonito mensaje...muito OBRIGADA @luis.lope… https://t.co/YWVTkED0Wh]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Que no has entendido? soy una catalana adoctrinada escribo i hablo castellano perfectamente, mis pad… https://t.co/ygY2dSGdVJ]]></document><document><![CDATA[Já não publico uma foto no insta há quase 1 mês, que desgraça não ter fotos para pôr]]></document><document><![CDATA[Light &amp; Shadows #shadows #light #sunny #spring #floor #sombras #nofilter en Ciudad Real https://t.co/6Cua5Qd9cS]]></document><document><![CDATA[@REANYMA @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ZvWBwrdXNT]]></document><document><![CDATA[CAMPEONAS WPTLOGROÑO❤ ,tras 3 horas de entrega y lucha por parte de las 4!!!🔝 @JuanAldayPizzi @EscuelaPozzoni… https://t.co/mW6AE8Su99]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo #FelizDomingodeRamos #Quiennoestrenanotienemanos https://t.co/hXpm9sScDS]]></document><document><![CDATA[La principal escuela de valores y de igualdad está en la familia, si esta no es escuela de convivencia la eficacia… https://t.co/rYNhbfcjvj]]></document><document><![CDATA[Hoy, he ido sola al teatro, y no es la primera vez, soy reincidente😅. La obra en cuestión, CALÍGVLA, basada en la o… https://t.co/0eJ9DjuAwg]]></document><document><![CDATA[@julia_otero No hables por mí que soy mujer y mi defensa ya me la  defiendo yo; no me quieras tanto !!!]]></document><document><![CDATA[Ja el tinc! Amb moltes ganes de gaudir-lo! 🌹📚 💖@vanessamontfort #escriptores #llibres #roses #SantJordi2019… https://t.co/DiQwYbLG8c]]></document><document><![CDATA[@DannyWilches14 Jajajajajajajaja si la gnte es retrasa habra q comentarselo daniel 😘]]></document><document><![CDATA[Mas um som para nós fazer dele havaiana migas @damarisalmeida9 @nadia_mendes_b]]></document><document><![CDATA[Ahora vais y los VOTAIS.. Y mañana a comer ostias  Y pasado rosarios y al otro Lleváis a vuestros hijos A que el cu… https://t.co/jm1j0aYKMv]]></document><document><![CDATA[Llevo desde ayer agarrada al váter porque en un bar me pedí un café con leche sin lactosa y todo apunta a que me lo… https://t.co/x2iGBfp1Fe]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Es muy triste amor, pero creo que muchas de las GRANDES ENFERMERAS Y ENORMES PERSONAS que conozco de aq… https://t.co/T6EtJXnVe1]]></document><document><![CDATA[Cuánta magia hay en este juego 🥺 Perfecto en jugabilidad, gráficos y música. Gracias por regalarnos esto,… https://t.co/m8Y1h0793K]]></document><document><![CDATA[El mejor abuelo del mundo! Hoy,me ha pillado echando la foto jajaja 😊😊 #LeQuieroMásQueANada ❤❤🧓🏼🧓🏼 en Parla https://t.co/chILJlqYIc]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 4 de mayo en la Comunitat  https://t.co/22gQRuDVZU]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @carmencicuta @LaRetornada @LaChunga11 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @Nestealimone… https://t.co/L28mNzD2T2]]></document><document><![CDATA[@maritonos @DeluxeSabado Respeto tu opinión para gustos los colores!con respeto estamos aquí para opinar...no te parece?😘]]></document><document><![CDATA[Governa el @PSOE i prohibeix el català a Cat-hisenda. @miqueliceta no et fa vergonya? @socialistes_cat no us fa ver… https://t.co/AGJrxA2FPW]]></document><document><![CDATA[Tiene recetas mil el mundo torrijil...@AndresGalisteoG en portada de @el_pais sobre las mejores torrijas!! Yo voy… https://t.co/MI6uLUwLRW]]></document><document><![CDATA[chega uma hora que a sala tá em silêncio não tem voz só o bg e só se ouve soluços de choro e suspiros]]></document></documents></author>