<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estoy seguro que #NotreDame resurgirá de sus cenizas. Ánimo #Paris https://t.co/thdLc80Yte]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 @Proserpinasb Pues yo aparte de los torreznos que se pique todas las operaciones de bolsa del año… https://t.co/xD9TPTRFaA]]></document><document><![CDATA[Esta te la dejaste en casa @Albert_Rivera #ELDEBATEenRTVE  #EleccionesGenerales2019]]></document><document><![CDATA[@davidbs tanto @controladores como pilotos te llevarán a destino sano y salvo. Si no se puede volar, no se vuela :)]]></document><document><![CDATA[@charlied731 @Rmurillorosa Yo no la he visto todavía, pero he oído cosas buenas, sí. Me tomé un descanso después de… https://t.co/9s1Jpbr2w2]]></document><document><![CDATA[ING resuelve el lío de cajeros que le ocasionó el Popular https://t.co/YIohT1cdMV]]></document><document><![CDATA[Eres un maleducado MAR. Manipulador y poco demócrata.   Yo deseo un buen resultado al PP, mi familia va a votar uni… https://t.co/L5KZQ3x56i]]></document><document><![CDATA[#alcazar #alcazardetoledo #toledo #españa🇪🇸 #spain🇪🇸 #blackandwhite #blancoynegro #bw #bn en Alcázar de Toledo https://t.co/cyE70Mo6ka]]></document><document><![CDATA[...segunda reunión con otro grande entre los grandes Don Rafael @rafsos Hablando de WORDPRESS SEO e itSMF (@… https://t.co/RpG1FB3sqE]]></document><document><![CDATA[Good morning &amp; good breakfast! canterwalk_nutricion_equina #caballo  #onetempis #happyrider #queendressage… https://t.co/N9NPV4ZvpS]]></document><document><![CDATA[Felón vete a cualquier país islámico y piérdete... eres peor que un cáncer.]]></document><document><![CDATA[#Vídeo salida #Virgen #DomingodeResurreccion #Jerez #Fotos #Fotografía #FotoDelDía 📹 https://t.co/6Bx5M35PUt]]></document><document><![CDATA[Comienza el reinado de Isabel Pantoja: Mañana podríamos volver a ver a @IsabelPantoja_ en la  portada de la revista… https://t.co/9xMo7g5mTN]]></document><document><![CDATA[@JM8Ayala Los únicos minutos que hemos jugado "medio bien" ha sido con Lecomte...]]></document><document><![CDATA[Después de tantos días de moderneces #vueltaalosclasicos #balloffire #howardhawks #garycooper #barbarastanwyck… https://t.co/nUtqdZNoBo]]></document><document><![CDATA[Día de reunión 👌#marbella #puertobanus #seven #malta #malta🇲🇹 #europe #travel #world #2019 #julioiglesias @ Seven P… https://t.co/sGXqtMnNTz]]></document><document><![CDATA[#SábadoSanto: decía George Steiner que es el lugar intermedio en que habitamos todos los hombres; lugar en que hemo… https://t.co/4p11EplKtA]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @pablocasado_ A quién vas a engañar ahora.....culebra? Jijijiji ¡¡ Y de subirse al Falcón....nada. !… https://t.co/CFLz3qglB8]]></document><document><![CDATA[@carmelojorda @oscarl74_ Si retrocedes medio siglo y cambias "Presidente Sánchez" por "Generalísimo Franco", a nadie le sorprendería.]]></document><document><![CDATA[En 1978 #Feldenkrais dio 8 lecciones en un taller a la compañía de Peter Brook. Yo mañana daré una de esas leccione… https://t.co/TS49uPJmmT]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul @CESabadell @diegosabadell Hombre, entre ir al Rico Pérez y al Collao...]]></document><document><![CDATA[@JESUSyALY Mas fuerte le deberia haber dao jajajaja nunca he visto yo una roja por un dormilon en el muslo de toda la vida]]></document><document><![CDATA[#martessanto #semanasanta #torrevieja #photographer #jesus #god #bible #christian #jesuschrist #christ #faith… https://t.co/6i1KkYQvAD]]></document><document><![CDATA[Dinini kullanıp ülkesini satan kadınların yaşam hakkını elinden alan bu Allah düşmanı zihniyettir. Kuranı yetersiz… https://t.co/QSH6eS6Xdg]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @vox_es @voxnoticias_es Vamos Abascal a por todo]]></document><document><![CDATA[@Onthewaytoindy @InesArrimadas 👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍😏😘]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades a mi "sobrino" Víctor que hoy tendrá el corazón partido entre el Alkor y su Málaga del alma, lás… https://t.co/pqN20byysp]]></document><document><![CDATA[@LeoMessiFanClub @imMESS10nante @messiIioneI @mpbotet2 @zurdademessi @MessiTeamCo @LMessifanclub @messifanatic… https://t.co/KQJCeybRuq]]></document><document><![CDATA[@PacoCriado @Ronaldo Sábado duro para nosotros Paco,  Suárez y Ronaldo nada ,ellos hoy a cenar a la Parrilla de San… https://t.co/GDKkgu3hPi]]></document><document><![CDATA[Nunca pensé que llegaría el momento que tanto esperaba: meterme en la cama, y dormir sin tener que levantarme a nin… https://t.co/2nzCtayOZK]]></document><document><![CDATA[@Esther13772086 @Artemysa_Games @navedelmisterio @carmenporter_ Hayyy pobre q lo descoyuntas🤩🤩 que bonito me lo como 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[como dice @carlosherreracr “disfruten lo votado “ https://t.co/GC5pwkXLER]]></document><document><![CDATA[@xMarinaSb Se entiende perfectamente en su contexto. https://t.co/EGWaVhoYH7]]></document><document><![CDATA[Hay silencios y silencios. El insignificante silencio del mutismo que nada dice. El silencio del lenguaje trascendi… https://t.co/S84vozVsU7]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Tu eres muuu tonta y muuu "amaestrá", por muuu periolista que seas. Comparar aberraciones, con asoc… https://t.co/o86zLABsqp]]></document><document><![CDATA[@Mindalyzed Por que trabajamos bien , y los paquetes que compartimos son buenos, muy buenos!!!😉]]></document><document><![CDATA[Genial iniciativa la de @vota_por_favor en defensa de la #participación política este #28A. No subestimes el poder… https://t.co/ImSuGWKEFU]]></document><document><![CDATA[Si sabes lo que eres y lo que vales, no tienes nada que demostrar. 📷 @kmaerpo19 https://t.co/r3RzI6Dsu7]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues aquí estoy preparando la maleta, con la pre reserva de @Balearia a punto de caducar y @vueling sigue si… https://t.co/RReHaQuTIk]]></document><document><![CDATA[Acabo de descubrir que son los pedos chochunos gracias a @lauriigarrido y @GladysTarifa]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon enhorabuena...!! Pero..con Rivera Nooo!! Si se puede , si se puede..!]]></document><document><![CDATA[Fg eu às vezes recebo com cada mensagem que até começo a chorar... Tenho tanta sorte de ter as pessoas que tenho na minha vida]]></document><document><![CDATA[El @boegob amplía la cartera de servicios del SNS. ➡️ cribado de cá. de cérvix entre 25-34 a. (citologías) y entre… https://t.co/XOMnZHF4UC]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Morafanova @seingaltistenes @inma_ben @catmyrfree @56Lucas5 @Maruxia11 @plazadelxuquer… https://t.co/yNAKYMk6uA]]></document><document><![CDATA[CAYETANA ÁLVAREZ DE TOLEDO  es la mejor prueba de que no solo necesitamos más mujeres en el poder sino, a ser posib… https://t.co/U8Bl9EoXu4]]></document><document><![CDATA[Historia clínica centrada en el paciente y no centrada en el hospital. #eSaludBaleares https://t.co/95QO9RkYNh]]></document><document><![CDATA[Cena del chef Iván Mendez con "Noite de mouras e estrelas" https://t.co/Hk1mXnOy8y]]></document><document><![CDATA[El cartel del Huesca mola bastante... incluso con el trolleo del Nuevo Mestalla en la base de la falla xD]]></document><document><![CDATA[Adoro quando críticas em pleno Twitter um cantor/a que dizias canta bem e agr falas mal dele/a  bipolaridade acima de tudo]]></document><document><![CDATA[Algumas fotografias do convívio ontem. Sporting de Portugal. 💪🏻 https://t.co/ndheb19eJ4]]></document><document><![CDATA[#primark #primarkgranvia #otraperspectiva #granviamadrid #madrid en Madrid, Spain https://t.co/zt9Kz1Y1r1]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/ZXZYi8E8Wg]]></document><document><![CDATA[Referències a Sant Jordi n'hi ha pertot: el Centenar de la Ploma, l'Orde de Montesa (amb la creu de Sant Jordi d'Al… https://t.co/OgpoqvZ1RM]]></document><document><![CDATA[A ver destapamos un "posible" amaño de partidos en primera división que "presuntamente" incriminaba a grandes clubs… https://t.co/aD6jiDn9O9]]></document><document><![CDATA[@davidyaguec Me he traído el libro de @Teppodama28 pero no sé si lo voy a poder abrir.]]></document><document><![CDATA[@pfbraganca Árbitros de elite?? Pedro estes gajos não valem um chavo. Ou melhor não valem um prego.]]></document><document><![CDATA[@JaviJavimnt @jordievole @joancl1972 Ter Stegen u Oblak lo habrían repelido.]]></document><document><![CDATA[Tras 26 horas de trabajo seguidas viene la calma en Mairena Del Aljarafe, Andalucia, Spain https://t.co/VSzbUKs3op]]></document><document><![CDATA[Afterwards, he started complaining a progressive increase of his habitual pain, despite increasing morphine daly do… https://t.co/gj4aGMfUuw]]></document><document><![CDATA[Que grandes personas y haber podido charlar un rato con ellos, sois muy 🔝 gracias!! @rociociclista @colomacarlos en… https://t.co/RgIURvaWiv]]></document><document><![CDATA[@TP_Toledo Esperamos ser suficientemente provocadores y atrevidos como nos habéis dicho que hemos sido en estos año… https://t.co/eBuNXBCdmr]]></document><document><![CDATA[@jaimeberenguer @vox_es Yo creo que te tienes que acostar a echar la siesta, que parece que te has pasado con los c… https://t.co/FtXbmIIKEo]]></document><document><![CDATA[@marc_lax La medida po sí sola no es efectiva. Pero es innegable que los alquileres turísticos presionan al alza al… https://t.co/tkCY9evnRX]]></document><document><![CDATA[Aeropuerto de Madrid-Barajas Adolfo Suárez, Parque de El Retiro, Puerta de Alcalá.... y más. 😎 en Parque del Retiro https://t.co/WigzXgh4rM]]></document><document><![CDATA[#música #directo #LosGallardos #Bédar @PubSimons @HermosillaDiego @abrilico @M_RODRIGUEZG @RODRIGUEZGADOR https://t.co/1d4DZ3TZ51]]></document><document><![CDATA[@Paseirov @YanireGuillen Yo no he dicho eso. Quiere caricaturizar lo que yo he dicho. Falacia del hombre de paja. E… https://t.co/BaAmdIfJiq]]></document><document><![CDATA[Enganxa’t al #poliedric de @laxnbusto . En menys d’una setmana en directe a BCN. #elvendrell]]></document><document><![CDATA[@SistersCity @TurismoNavarra Un recorrido por las viñas con explicaciones, cata de vinos premiados y además en bugg… https://t.co/V9ZWYZA5d5]]></document><document><![CDATA[@whitefarty Es una incoherencia, una injusticia y una estupidez, se debe pagar por uso, es injusto que mi hermana q… https://t.co/dzpGxiHOsD]]></document><document><![CDATA[@PedroBDonoso @juandibote Yo pensé que Le habían dado una mala noticia al comentarista, pero la mala noticia era el gol del Extremadura 😁😁]]></document><document><![CDATA[Parece que sólo Unidas Podemos tiene programa político para gobernar España, los tres Ken, candidatos que sólo se d… https://t.co/lB95BXmuVZ]]></document><document><![CDATA[@Hank_Solo Te lo han puesto a huevo....de pascua https://t.co/g8HEfwPgl5]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/3tmzhBvVA7]]></document><document><![CDATA[@Valfaraig78 @JuanAntAlcala @partidazocope @valenciacf @LuisRubiales @Tebasjavier A los juveniles no, yo directamente no iría.]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @restcangotohell Yo es que tengo muchos años de datos guardados y me suele acertar.]]></document><document><![CDATA[@freixenet y @Bankia las empresas que + subieron en #reputacion en el #RepTrak 2018 y @Ryanair_ES y @amazon las que más bajaron.]]></document><document><![CDATA[La campaña de la C-E-N-S-U-R-A, la campaña de un C-E-N-S-O-R llamado Pedro Sánchez https://t.co/G9IOymN1X1 vía @ElDiestro_]]></document><document><![CDATA[#VCFMediaRadio la gent de la Germandat del Crist del Salvador del Cabanyal un abrac molt fort a tots, sempre al costat del Valencia]]></document><document><![CDATA[¡OJO! Nicolás Jarry ganó el sorteo de Lucky Loser y, finalmente, jugará el cuadro principal del ATP 500 de Barcelon… https://t.co/IyclCmC0Zp]]></document><document><![CDATA[No solo me pierdo las fiestas de septiembre también me pierdo esta maravilla]]></document><document><![CDATA[Quitando el déficit de los 15000000 millones a marchas forzadas, tuvo que pagar a Hacienda porque lo quería pagar t… https://t.co/vtEMnSiVP3]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid se quemaron todos los jugadores buenos del Madrid aunque no eran muchos es la verdad y se noto más la ausencia de CR7]]></document><document><![CDATA[@AangelCoco Absolutamente. De la estirpe de gente como Sella o Conrad Smith.]]></document><document><![CDATA[Después me quejo que no tengo amigos para salir https://t.co/Pek9nwfzvh]]></document><document><![CDATA[Hola el Casado dice que no quiere papeles para debatir total para decir Insultos y mentiras 😞😞]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #MiApuesta   Sevilla VS Leganés  2-5 goles, 4-9 tarjetas y 5-12 córner]]></document><document><![CDATA[@Farodevigo Se me ha condenado como enfermo mental a una tutela por querer demostrar que una dosis mas pequeña de m… https://t.co/WnyuQYXVZo]]></document><document><![CDATA[Empezar la Semana Santa junto a mi hermano mayor es una enorme alegría. Gracias por estar siempre Antonio Cáceres e… https://t.co/Ib6YL8bk8P]]></document><document><![CDATA[#Pacers Game 3. During the game Pacers players some made bad decision. But Nate McMillan was very bad. In the 2nd Q… https://t.co/gsua5bdcnz]]></document><document><![CDATA[Lo imposible solo cuesta un poco más, si encuentras a personas que eligen ser diferentes al resto, estas chicas lo… https://t.co/J85ENUSsEE]]></document><document><![CDATA[El programa diplomático socialista en 1918 #HazQuePase https://t.co/caYVE1nlEl vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@GrupoLiberty_es @mizunoiberia Será la segunda vez consecutiva que corra la #CarreraLiberty y será con @Yolyms7 💪🏻]]></document><document><![CDATA[@polcreus @nekanedomblas @Ruben_Amon No xerris de feixistes Pere per favor!! Que sou es grup polític a Balears mes… https://t.co/RrZtun07op]]></document><document><![CDATA[Power Plattform trip #GlobalAzureBootcamp #GlobalAzure #Azure #GAB2019 #Barcelona  @lurritta @AlonsoCarles… https://t.co/AtgsVlS9Wl]]></document><document><![CDATA[@cantabriamiguel Para don Antonio y para don Eduardo eso no es  problema.]]></document><document><![CDATA[@juancaraes Pérdida importantísima, pero tienen opciones de firmar. Mala suerte para un pedazo de delantero.]]></document><document><![CDATA[1⃣ Formulario #1: Se usa para identificar al usuario y darle el enlace del formulario real tras enviarlo. De modo g… https://t.co/tWmi115C37]]></document><document><![CDATA[@RonBrugal_ES @Medinilla04 @Albertini02 Próximamente tendréis noticias del comunicado oficial a mi jefe al respecto… https://t.co/QMiMAn9UOP]]></document><document><![CDATA[@JUANANMARTORELL Lo q supone desde luego es que un perjuicio x la norma de la sangre y tener q salir para ser atend… https://t.co/TSJhpAJ5Us]]></document><document><![CDATA[Por estos motivos a las startups/scaleups de este país, no aplicamos a esos tenders, se lo llevan siempre ellos pro… https://t.co/P2QZQbkmXF]]></document></documents></author>