<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Excelente!! @JovenesQActuan !! @barreramanolo @tasionite @reaccionayactua @ActuaBalear @ActuaSevilla @actuacamas… https://t.co/dByOpqCXnx]]></document><document><![CDATA[Amor é o meu namorado fazer me massagens nos pés, enquanto conversamos sobre tudo.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @llamadadetribu Buenas noches Iker y Carmen y equipo y a toda la Tribu Milenaria 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[La portada de mayo la he hecho en un trozo de papel color kraft y he dibujado un sobre lleno de plantas, inspirada… https://t.co/HI2T6T0lOo]]></document><document><![CDATA[La Cara de La Paz  Los murcianos disfrutamos desde hace unos meses de este impresionante mural de @CallizoCarlos de… https://t.co/M26H4W5Ylv]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a los 177.231 alicantinos que ayer confiasteis en @CiudadanosCs. No os vamos a fallar. Emocionan… https://t.co/D7osPw0IPA]]></document><document><![CDATA[@DabitxoPiston Es que vosotros lo veíais de otro modo, en serio, aquí en Rivas se vive de otro modo, hasta el PP es… https://t.co/dmC3HN5xfu]]></document><document><![CDATA[#trujillo un gran sitio donde cada rincón te sorprende, lleno de historia por todos sus rincones y por fin un día s… https://t.co/cX7TomxHQI]]></document><document><![CDATA[@AiniApgg @maricarvidalsam Esto no es libertad , esto es gamberrismo puro y duro que hay que erradicar , como ? Ech… https://t.co/W7SqAUL5cO]]></document><document><![CDATA[@mdemartona @vpartal La CUP mai ha partícipat en cap elecció al Congreso de Madrid. Per a mi ja va ser sorpresa q a… https://t.co/DQXRK6Gcl4]]></document><document><![CDATA[@mrtamadero Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrrrfrrrrrfffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@VeroniquePerrot @avenirencommun Le pb c’est que les Français n’en n’ont pas voulu de ce programme merveilleux et q… https://t.co/mFAe1wnX6v]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/rGZz2SgU0b]]></document><document><![CDATA[¿Algún experto imparcial me puede explicar las posibles razones de que al 50% del personal destinado a violencia de… https://t.co/XR3qhEiZSm]]></document><document><![CDATA[#svgala2AR el Pratt se parte de Pollos que habla con las plantas y la iguana 😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[PUTOS ENFERMOS MENTAL ES CASTRACIÓN QUÍMICA DIRECTAMENTE!!!!! Tres hombres encarcelados por abusar sexualmente de u… https://t.co/sQmbcVps4O]]></document><document><![CDATA[Ya lo sé @Pablo_Iglesias_y @sanchezcastejon son #novias Y se tiran los trastos en directo #ElDebateDecisivo #28A y de #empleo nadaaaaaaaaa]]></document><document><![CDATA[@SabatoFan @fjosealcaraz @Andy66Warhol @misslemon1976 @vox_es He leído por ahí que los humanos somos una especie in… https://t.co/XYjHfLfK97]]></document><document><![CDATA[Grande leona🦁❤️ @miriamrmusic_  @Dialtalcual @CadenaDialCAT https://t.co/cJ22KtEEug]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu No quiero a Iglesias en el gobierno porque querra marcar sus propios rumbos..]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @Supervivientes Como te entiendo Cabronazo, he intentado verlo, pero sólo con ver la risa esa q ti… https://t.co/s70OCEiHyk]]></document><document><![CDATA[Aprender a moderar isto porque os sentimentos têm de ser recíprocos e o esforço também]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y personal de La Moncloa para participar en las campañas electorales del PP https://t.co/7qPpkwK7ht]]></document><document><![CDATA[Ya está abierto el plazo de inscripción a la segunda tutoría para el grupo #Sevilla de @CTOEnfermeriaES (enlace en… https://t.co/XK5viUFXEp]]></document><document><![CDATA[Y encima espoileada por la Sophie Turner y la Emilia no sé qué, vaya par de  cretinas]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Il "Caldero del Mar Menor" è uno dei piatti tipici della nostra regione. Vieni ad assaggiarlo!  🇬🇧 The "Caldero… https://t.co/2bZ396BOqP]]></document><document><![CDATA[voy a ver el último cap de sabrina y ojalá se mueran todos menos las tías y lilith.]]></document><document><![CDATA[@txushh @Dr_Luis @cienciacuidado @abogadoenferme Que dices ??? En serio??]]></document><document><![CDATA[Galicia me inspira 🙏 #feliz #vidadelujo #girlstyle #paz #bienestar #happy ##yoga #fabulous #inspiration #lifestyle… https://t.co/pIdLXgdYZa]]></document><document><![CDATA[Estamos con ustedes y queremos lo mejor 🙏🇻🇪 #VENEZUELA #VENEZUELA30ABRIL  @alfonsoot2018]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @Recuerdos_Mo @viajandoenfurgo… https://t.co/0eEVTJ92JH]]></document><document><![CDATA[Matizamos. Errejón e Iglesias no hacen nunca el ridículo porque son todavía más listos e intelectuales de lo que el… https://t.co/sm0fTE9hEE]]></document><document><![CDATA[La gracia que os ha hecho lo de pastoriita eh! Voy a buscaros alguna foto de la época.]]></document><document><![CDATA[@alb_pascual @RojoAbuelo @KRLS Només pensen en guanyar el partit i com des del 155 "eixamplar la base" 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Perejil47232987 @gabrielrufian Créeme que pondría la mano en el fuego si tengo que apostar a que lo conozco mucho… https://t.co/ruqrnTTLPW]]></document><document><![CDATA[Empapelan Cádiz con caricaturas de Kichi https://t.co/ZfDVyrA36c vía @LaVozdeCadiz]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 td chovendo miga, abre sol, chove, abre sol chove... melhor alternativa é ir no mercado e fazer comidas 😍]]></document><document><![CDATA[@krpskrp @grancocolio @Pablo_Iglesias_ No es el Sintrom se nace con ello. https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[El Tiempo: previsión actualizada de Aemet para la Semana Santa https://t.co/keJ5Fv0tTF]]></document><document><![CDATA[A mi me produce ternura, son solo niños. Después de cinco horas en la SIC, ¿qué esperáis? 💕]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic ¿A que sí? Y yo rayandome la cabeza digo si la semana pasada fue cuando los dejaron encerrados o yo estoy muy despistada 😅😂😂]]></document><document><![CDATA[@ApacheSporting @Santi_ABASCAL Tranquilo, no se impaciente usted, todo llegará.]]></document><document><![CDATA[@fleogom @boticariagarcia @farmagemma @20m @NEUDC_RNE Efectivamente. No se nos ha comunicado]]></document><document><![CDATA[Gracias @RGCrego por repasarme el texto para @enerevenfermera del #FanZinEnfermeria gracias por ponerme en su sitio… https://t.co/UWIQ3mQbCg]]></document><document><![CDATA[Estamos en Semana Santa y aquí no hay ni cristo. Estoy solísima, pero solísima. https://t.co/r5YTsXhqsM]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar de que se cayó RRSS y whatsapp ayer... Bendita Semana Santa que nl me enteré de ná😂]]></document><document><![CDATA[@graham74GC @oxfordhvp @oxford_blood @gdvallance Our slots in the clinic are 10 minutes and the agenda is frequentl… https://t.co/DEycnfDpUf]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @macajime1 @CiudadanosCs @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ES5P2KExov]]></document><document><![CDATA[Deseando leer en profundidad el libro de @GomezVallecillo El Deporte Adaptado en España. Enhorabuena por tu buen tr… https://t.co/sam6B4P2G7]]></document><document><![CDATA[@BelenFGonzalez @MBTotorika @OlgaLosad @belen_ah @vanecorlao @Carmen_2Estevez @BaaresCaro @NEVENKAWARNING… https://t.co/u9xfpSvOol]]></document><document><![CDATA[@B_ca_es_eu @Asturgalicia No te esfuerces , hoy todos sabemos todo de todos !!]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ovQPPpHkw5]]></document><document><![CDATA[Afinal trouxe ehehehe estava perdido no meio da mala!! Lol, sou tão atrasada 😂]]></document><document><![CDATA[@59Joseb @elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Yo no he tomado la parte por el todo, si lees he… https://t.co/I3w5QXeON7]]></document><document><![CDATA[Q2 #Moto2 #SpanishGP 🏁  1º @Jorge_Navarro9  2º @alexmarquez73  3º @Afernandez37]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @rosamariabe1 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Toti04669871 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/DkbziznfXa]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @marga_dp @Maitechu26 @MaiteMedinazaha @AbuelaCule @pilotaipunt @LOLA_CULE @Eternal_FCB… https://t.co/vVTYrLG7Va]]></document><document><![CDATA[Si tan solo tienes una sonrisa, entregársela a alguien a quien ames. en Restaurante Torre La Mina https://t.co/PyjR7GCRxk]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 además de verdad,todo gira alrededor de los pantojos,los demás los llegaremos a conocer?]]></document><document><![CDATA[@thescript What a fuckin’ #Legend 🤘🏻 you can play guitar from any angle 👊🏻 https://t.co/Xj8ZuUBMsy]]></document><document><![CDATA[@EnmanuelGuerr19 @japortalmiranda @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya Los terroristas… https://t.co/haVgGq5FPe]]></document><document><![CDATA[Domingo de ramos por la tarde ♥️ Te doy un adelanto de una de las Divinas prendas que nos llegan mañana ...y nos ll… https://t.co/xO4gQXPoWu]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano @Nuriasecas1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GPhQkJjaEf]]></document><document><![CDATA[Para a m3rda da CD é mais grave o Benfica ter criticado a arbitragem com factos reais q valem 23m€ que as insinuaçõ… https://t.co/oaDnyfktWk]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis tuiteros malagueños, hay dos castas, la de quienes pueden opinar siempre de todo sin límite, y la de los… https://t.co/9towaGBx0v]]></document><document><![CDATA[@STARPHLAX @toniovaquerop @vox_es Ah... ese será un gran damnificado, el gallego que habla y tuitea para que no lo… https://t.co/3N3rTBQQpH]]></document><document><![CDATA[Reencuentros ilarianos en #Málaga 😄❤️ en Torre Del Mar, Andalucia, Spain https://t.co/Rb5elHysWj]]></document><document><![CDATA[@jud_blondie @RayaTena Pero os la podéis imaginar: Como una estrella d cine🥰 https://t.co/PfC6OSjiM0]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escucho esta versión la encuentro más preciosa. Es tan... Y dice tan bien lo que dice...… https://t.co/tH6PE3m7OT]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Que bonica🥰]]></document><document><![CDATA[@LeValeAOtros Me pasa igual, si los empiezo no los  termino :____. Es como que me quedo la emoción y no se transmitirla]]></document><document><![CDATA[@Martina_mrtnk @PereLleixa Han tret tos els papanates al carrer jo crec que els han pagat]]></document><document><![CDATA[Representa una actitud que adoptamos con facilidad cuando somos felices. A menudo se recomienda a la gente con depr… https://t.co/9RDk6rRLbE]]></document><document><![CDATA[Deseando ver “Kómoda, la vida sin energía” de @torresycarrera con @nicolaicoronado. Una reflexión sobre el cansanci… https://t.co/Q8RfPTZmcV]]></document><document><![CDATA[Máquina puesta,, mola un montón,, ya han bebido los 3 gatos falta la perrica 😃 https://t.co/4f1tfQvKGx]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez @HerreraenCOPE Entre Herrera y tu no hay diferencia..Quien nos lo iba a decir..😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  Arranca el partido en #MESTALLA 🏟️  Juntos, vamos a por la victoria 🦇🦇🦇  #AmuntValencia https://t.co/bWVpUafIU2]]></document><document><![CDATA[@Anaruizjurado10 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/edoDcBB1e3]]></document><document><![CDATA[@Jartible_ @bctpasoespe @elllamadorcsr Es mejor informarse antes de criticar: https://t.co/E6UfEWSshj]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No lo permitas Paz la falta de respeto de Belén a tu persona]]></document><document><![CDATA[Alguien podría hablar de ampliar la baja de maternidad. No se trata solo de igualar la del padre. Sino de estar más… https://t.co/I8AjtXI8on]]></document><document><![CDATA[Doña superviviente está en cama, su EPOC se ha exacerbado. Con un hilo de voz me dice "dile a la encargada que me g… https://t.co/Q7kgavprom]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @creativediscID… https://t.co/7jS4MxOVh1]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB @VeroFreire Yo siento ternura. Me dan ganas de acariciarlos así muy fuerte]]></document><document><![CDATA[Magnífica XXXII Gala Galanes! Teatro Tomás Barrera, La Solana.  Concejales Ana Belén Reinoso Simón Juan Pedro Mateo… https://t.co/3y3PboKaRe]]></document><document><![CDATA[@NadiaHStokes Qué impresentable y sinvergüenza es la Belén Ro esta. Ella sí que es sucia. https://t.co/OflUbo81zl]]></document><document><![CDATA[@Robertofr63 @Cs_Libres @ppcv @CiudadanosCs @toniroldanm @CiudadanoVille Querido: en Cataluña. No nos habíamos pres… https://t.co/7p65qauk0F]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de España le admitió a Pablo Iglesias que fue un error reconocer a Guaidó. https://t.co/GdphaAEgMb]]></document><document><![CDATA[@desobediencia_c o Sr. #Assange é um exemplo de dignidade e carácter , um senhor com letras maiusculas como há pouc… https://t.co/6V6S87mEna]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír porque tengo carita de pan pero es que estoy muy felizzzz💆🏼‍♀️♥️ https://t.co/yQjVmsJd1V]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/WZEvVBNBPW]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/K9RFX5lggG]]></document><document><![CDATA[Proyecto Asertos. Recuperación barrio del cementerio. Alacant https://t.co/DmNNDt9wGO vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@europapress Y esto solo a comenzado, en las próximas elecciones del 26 de este meses vamos hacer que pase lo mismo… https://t.co/teIeV3TVjf]]></document><document><![CDATA[Yo creo que me voy a duchar porque empieza la muela a dar por culo sigue la fiebre y termina la dermatitis por culp… https://t.co/y8aPHmbW8J]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @AnabelAlbala @boticonsejo @domingoespina @ElenaSaiz63 @lupegope @chica_farmacia… https://t.co/nOocZE17rj]]></document><document><![CDATA[Esta lloviendo y esto no para... tendremos que ir a algún sitio que se pueda estar horas muchas horas estar entrete… https://t.co/Ng4mThb7Og]]></document><document><![CDATA[@pgaleral @joracm @funkyguay 🤩😍😘Q bé ho saps fer. Amb gent com tu, una carracuca com jo li pujes els ànims de poder… https://t.co/rXp1nsOePq]]></document><document><![CDATA[A por la 4a jornada Domingo 28/4 del #tarracofood gastronosfera y sumamos música en directo con @KlawitterDavid en… https://t.co/FSPyGe2qRG]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document></documents></author>