<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Madre mia k gente tan informada sabes donde esta venezuela ? Ni pu.. idea  solo para k la gente sepa es el pais k t… https://t.co/j9KjufHBSe]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia  @Albert_Rivera Notable Alto Encuesta 50.000  personas  RESULTADO https://t.co/jgdGqDkFnh Encuest… https://t.co/E3eSL7Iebi]]></document><document><![CDATA[Quiero pedir disculpas a @Secundariamente por mi último retwit. Por favor no me bloquees😂]]></document><document><![CDATA[#UribeSicarioMoral  Jacke Mate, los Simpson y oetro lo vuelven a hacer https://t.co/Jju23xvraw]]></document><document><![CDATA[Moros y cristianos en #Benamaurel en honor de la Virgen de la Cabeza en Benamaurel, Spain https://t.co/jpGljAWPqC]]></document><document><![CDATA[Muy buen rato hemos pasado en la charla con Epi organizada por @Sauki_Burgos , ha resultado muy interesante. Gracia… https://t.co/XLhWJKuNmk]]></document><document><![CDATA[Hay gente pá tó!! #QuéBarbariá  #DeMacarenasManeras https://t.co/dgJzX6KwBm]]></document><document><![CDATA[Muito louca. Assim você me mata. Grande popozão que me deixa doidão. Amo tudo em ti]]></document><document><![CDATA[@Marco_Costas @populardeportiv @mauriciogarciad @souto11 @joton74 @gerebit0 @charlidsg @GregorioLeonOR Por eso digo… https://t.co/zHQyO0UlYE]]></document><document><![CDATA[Cuando decides irte a tu reunión en coche, #Madrid ➡️ #Toulouse, y paras a comer en #Canejan. Así lo hacemos en… https://t.co/WwqwYOxFCN]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil llevo 5 controles ya en el @VinaRockOficial 3 de ellos con perros, coño que hay mas gente]]></document><document><![CDATA[@SaltyMandres @RealBetis Os podéis esperar al siguiente para el reto, no?]]></document><document><![CDATA[Que empiecen los Juegos de la limonada!! en Plaza Mayor De León https://t.co/9oAPm6tXbm]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @BoysdoLukeUP @igmatt733 @neiltonag1 @new_gaywanking @Novin_SafadoPR @novinhostag @Os_melhores1 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@IsaacFueMel @Carlos2jav Seguramente tú serás un gran ejemplo de persona y humildad . Que mal le sienta a la gente… https://t.co/IOUxvE8Umz]]></document><document><![CDATA[@joseguaHerrera Eso es un descalabro en sí, que se te vayan por los lados los votos con sus escaños sin que pasara… https://t.co/nXSO8myGly]]></document><document><![CDATA[Casado:bildu bildu bildu otegi proetarras Sánchez :CIENTO VEINTIHIETE https://t.co/1iSuiSVCic]]></document><document><![CDATA[Lagos de Covadonga, ahora  Magnífica 📷 @elerevilla   #Asturias https://t.co/4fPe8K0PVa]]></document><document><![CDATA[@Gareax @RCCelta Ahora se abren más oportunidades, y esta derrota obliga a más al Girona. Balaidos debe ser decisivo]]></document><document><![CDATA[ElChiringuitoDeMega son profesionales y seguro no se notara Profesionales]]></document><document><![CDATA[Yo preguntándole a una chica en el Pavón que cuáles son los rasgos más característicos del acento extremeño porque tengo un casting, un chow]]></document><document><![CDATA[Mano sinceramente, ja nem penso no q escrevo, saiu naturalmente tipo fuckkk]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo La culpa no es de Sánchez , pensad cuanto ha hecho y dicho en su recorrido político , pero lo hace… https://t.co/hcaf61wXxb]]></document><document><![CDATA[Vaya, jamás me hubiera esperado esto de un representante de un partido proetarra. Que se alegre del daño a un ser h… https://t.co/PB4dy6OvFi]]></document><document><![CDATA[No imagines que los demás tienen tanto interés en escucharte como tú tienes de hablar #BuenasNoches #BonaNit]]></document><document><![CDATA[I am very glad to share with you the following professional proposal.  It is an honor that the well-known Mr Storm… https://t.co/fbromrVBcM]]></document><document><![CDATA[#Repost @cekyviciny • • • • • • Ya!!! Somos 400 Mil #Ellos Gracias A Dios y a ustedes 🙏🏾 Dios mediante seremos mas… https://t.co/O52iYO3af9]]></document><document><![CDATA[¿Estaría dispuesto a compartir su empleo... y su sueldo?💰  https://t.co/9m78ZpnKUc   #RRHH #Empresa #Gestion #Personas]]></document><document><![CDATA[@pigdemont_ @vox_es Yo soy de Málaga y jamas había visto una cosa así... Se va a liar....😆😁🙊🙊🙊]]></document><document><![CDATA[Por cosas así sigue siendo mi amiga @AlbaPrieto24 ❤️ https://t.co/dvyNAMQNet]]></document><document><![CDATA[CONCLUSIONS: I beg Medtronic to manufacture catheters with the hole length radiopaque to help us in diagnose these… https://t.co/PiHoVTW3ZM]]></document><document><![CDATA[@CachoCarnes Tenemos la misma edad! Pensaba queras más joven! Pues felicidades y a seguir así 💪]]></document><document><![CDATA[Sin que esto sirva de defensa o alabanza hacia Feijóo, pero estimados madrileños, no sabéis lo que es tener una san… https://t.co/veDgVN5Wq7]]></document><document><![CDATA[🏈 #NFLdraft 🖊 @DannyBKelly  🗞 @ringer   👉🏽 https://t.co/4ON6zIQVp7  👏🏽👏🏽👏🏽 https://t.co/90RQzlIygv]]></document><document><![CDATA[Así como un árbol tiene usa sola raíz y muchas ramas y hojas, también hay una sola religión verdadera perfecta, per… https://t.co/4y5Uv2eHBC]]></document><document><![CDATA[Festival Nacional de Charangas 2019 festivaldecharangasdepoza #CharangasPoza19 en Poza de la Sal, Spain https://t.co/psNTvrbZO7]]></document><document><![CDATA[Cifras curiosas que demuestran la "independencia" de determinados periodistas, cómo no, de la Secta. En el debate d… https://t.co/PZ6TewYoCW]]></document><document><![CDATA[Con los Hermanos Martínez Suárez, Isidoro Ruiz Gomez, cuanto Macarenismo he aprendido de los Martínez!! https://t.co/sgckPPCvNh]]></document><document><![CDATA[@jacoal63 @AngelDomcruz @ACAIP1 Hubiera sido lo suyo,nadie tenia q haber entrado en TODA España..en otros colectivo… https://t.co/K8dw4D0uNM]]></document><document><![CDATA[@artegaldeco @MiramecontuBoca A por la birra!!  Respecto a lo tercero, bueno, se hará lo que se pueda...]]></document><document><![CDATA[#Barcelona   #travelingram #mytravelgram #traveling #travelgram #instatraveling #igtravel #fun #holiday #travelling… https://t.co/PA5sKYgOu3]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo....hoy y mañana en Murcia con Jesucristo Superstar @JCS_Murcia aún estáis a tiempo. https://t.co/vhE8oZ5FQV]]></document><document><![CDATA[No te caigas al suelo 😉🤣 Puedes solicitar un servicio, conectar tus eventos (conectados con Google calendar); recib… https://t.co/YnZoEz1DYt]]></document><document><![CDATA[❤Leticia y RH❤  ⬆️Muy pronto en nuestro canal de YouTube 🤙  ⬆️Como potenciar tus brazos y hombros 🔝🤙  ➡️ con amor m… https://t.co/p0nIBJ7Xss]]></document><document><![CDATA[@GutyCarreraT Lamentablemente es la degradación de la humanidad, cual desquiciados mentales val al despeñadero. La… https://t.co/VGMO9ZBnLm]]></document><document><![CDATA[@RuizElviejo @academiaplay Gracias. De todas formas lo reescribiré. Es demasiado simplista la introducción. Se ve q… https://t.co/Xqevo6h3Rx]]></document><document><![CDATA[Y por eso todos amamos a Arya. Solo recordemos hoy darle gracias al bueno de Syrio Forel por enseñarle buenas maner… https://t.co/GhPPXvpnDM]]></document><document><![CDATA[El Transporte Sanitario de Extremadura en crisis por culpa de los Tres Tenorios. Vara, Vergeles y Tenorio han destr… https://t.co/VV4G6tjWrJ]]></document><document><![CDATA[Pegas #bigdata #SEDiab19  Datos no Completos o Mal registrados https://t.co/1yod9nDAbN]]></document><document><![CDATA[Sabem qual a lição que podemos tirar da greve: - o governo numa situação de caos está-se a marimbando para Viana do… https://t.co/WTXQ0iLvXO]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en #Malaga para el gran evento de #VOX esperando a Ortega Lara @ivanedlm @Ortega_Smith con… https://t.co/wnsBo724SA]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB No me atrevería a dar resultados porque el Betis es de lo más imprevisible pero una victoria ante el V… https://t.co/VhoB2C6Pst]]></document><document><![CDATA[Já se tornou rotina Ja é normal eu bater no chão Ter que lidar contigo sendo só teu amigo faz-me querer cuspir o coração]]></document><document><![CDATA[Cuando @Pablo_Iglesias_ habla de dar una oportunidad a @UnidasPodemos echad un vistazo... El "progreso" que nos ven… https://t.co/s4xPqazXiB]]></document><document><![CDATA[#antoniopapa #vox favor un RT masivo para el tw original https://t.co/gMt1eQq8uK]]></document><document><![CDATA[@IEscursell - @SanchezCastejon estaba el mejor ubicado, físicamente, para replicar a ambas derechas al mismo tiempo… https://t.co/P2MPK8zYUE]]></document><document><![CDATA[Montero y Arrimadas debatiendo sobre ecológico o integrado, cubiertas vegetales y manejos de suelo.]]></document><document><![CDATA[@MiguelLC75 @zalomenric Leerlos tb quita energía... Están plagados de verdades a medias y mentiras consumadas de la… https://t.co/VsDOX1u528]]></document><document><![CDATA[VOTAR U. PODEMOS, ES VOTAR A DELINCUENTES ESTAFADORES, DEFRAUDADORES Y VIOLENTOS PSICÓPATAS. https://t.co/YKZ8deOvFR]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo Enhorabuena por decidir cumplir el compromiso contraído con Atresmedia para el día 23 y creo que… https://t.co/ah8wzUaYnN]]></document><document><![CDATA[@malgenia7 @ReichelGlz Pero defienden el toreo, muy "importante" para la sociedad moderna... El analfabetismo es lo que tiene.]]></document><document><![CDATA[A tope con la democracia. #28A  #EleccionesGenerales  #MásPPmásEspaña🇪🇸  @PPSotodlReal https://t.co/JPPkE5uBnN]]></document><document><![CDATA[No hay #SSantaSevilla19 que no se libre de la 🌧️ Mi admiración a las cuadrillas de costaleros, hermanos y servicios… https://t.co/zj4kx0FaYH]]></document><document><![CDATA[Joan Tardà (ERC) anima a la Comunidad Valenciana a que diga "basta al expolio permanente y avance hacia un proceso… https://t.co/F9n8ChosuH]]></document><document><![CDATA[@LastZombieDay agzombielzd  Eventazo en #paterna #lzd #LASTZOMBIEDAY #LASTZOMBIEDAYPATERNA #LZDPATERNA  Fotaza by:… https://t.co/kM7uuyVbv4]]></document><document><![CDATA[Congratulations to all @celticfc family for the 8 in a row champions. #tommyburns #billymcneill #ynwa #hailhail 🍀🍀🍀… https://t.co/rzRGLWXWaM]]></document><document><![CDATA[Triticale 🌾 13 abril 2019 @ASAJACADIZ @AsajaNacional @COPACOGECA https://t.co/XFAB3lfGgh]]></document><document><![CDATA[@carlesenric Más bien para presidentas del gobierno. Dan muchas vueltas a los aspirantes]]></document><document><![CDATA[Magnífica charla de @HablamosCine con #ManuelCalvo ayudante de dirección de #DoloryGloria y #LaraTejela directora d… https://t.co/lgc1cldFtN]]></document><document><![CDATA[Esto es el #PP. Y #CS claro, no os vayáis a pensar... que de palmerismo vivimos y que los hagan hueco en listas aun… https://t.co/pxV6aEKewv]]></document><document><![CDATA[Sin importar nuestra nacionalidad, TODOS merecemos RESPETO. Sí, en la cancha se dicen muchas cosas y ahí quedan. Pe… https://t.co/KnQ1Zs2O2I]]></document><document><![CDATA[Bien,,, aqui se ve la casta de los asturianos abarrotando y aun quedando fuera por falta de espacio y aun así queda… https://t.co/vortltba1n]]></document><document><![CDATA[Que no te engañen la España que tú quieres te la propone @CiudadanosCs i nuestro presidente @Albert_Rivera]]></document><document><![CDATA[#Repost @anika68 • • • • • • #pregonsemanasantazaragoza en Zaragoza, Spain https://t.co/wPMrprXWHX]]></document><document><![CDATA[El candidato del @PLibrilla denunciado por intentar comprar los votos de un vecino. https://t.co/KWzQYXniYC vía @OndaCero_es]]></document><document><![CDATA[@Spedfrom @SilencingTrees Está para chegar às livrarias desde 2015 prai, e não tenhas medo, podes dar como garantid… https://t.co/tD3XVrD4WV]]></document><document><![CDATA[Que desastre de años llevamos en el algecirismo 😪  Estamos quemados muy quemados 🤦‍♂️]]></document><document><![CDATA[Los gobiernos de @Aglezterol y su #UrbanismoSalvaje son quienes han convertido #Boadilla en un atasco continuo y tr… https://t.co/9uS0NqQ3OZ]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com Esta tía esta dispuesta a cargarse España. @Irene_Montero_  ¿No hay nadie mas inutil y sectario en… https://t.co/afQpIz81kZ]]></document><document><![CDATA[Muchas veces me dicen que no doy la cara, y no lo entiendo.🙃🤣 https://t.co/pL2kS5jWHY]]></document><document><![CDATA[#porqué #Brulamia #rioebro #patos #agua #sociedad #Zaragoza #panorama #bnw #bnwsplash #bnwsplash_aragon… https://t.co/yYd3koIQaz]]></document><document><![CDATA[@aldemok @isagonz70 @LASAnimal @Acerina56 @EsMundoAnimal @carm_cerv @AMPAROSUR @beadifusiones @DesventurasCleo… https://t.co/j1qokmIHL8]]></document><document><![CDATA[¡Ya huele a Feria! Y desde #Sanafarmacia queremos acompañarte con un sorteo de un completo kit de supervivencia par… https://t.co/vIlToJTlm2]]></document><document><![CDATA[@RealIvanSanchez @libreoffice @CollaboraOffice Keep your shit and enjoy the ride, working remotely is a challenge b… https://t.co/6GJ9muoQvN]]></document><document><![CDATA[Feliz día a las madres y a los padres que han tenido que hacer ese rol🤗💖]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Santiago @wigowicz Bueno, Sigrid Kraus sigue al frente de Salamandra dentro de Penguin. Dadle cancha.]]></document><document><![CDATA[Me gustaría vivir en un mundo donde ciertas ideas estuviesen superadas pero sinceramente, no vivimos en ese mundo.]]></document><document><![CDATA[No se por que @pabloalboran tengo necesidad concierto no te imaginas lo que te echo de menos a tu Alma y Tu Música Rey #ModoDepre]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[La publicidad que nos han dado en Movistar Liga de Campeones, hablando Del Real Murcia es así una cosa importante.]]></document><document><![CDATA[@VcfEncuestas @FondoNord Personalmente no haria apuestas en cuanto a las muertes en GOT, mas q nada porque RR Marti… https://t.co/3YW2DQO26k]]></document><document><![CDATA[@ToniKroos Te quiero en el Madrid, el Madrid no ha tenido una temporada buena y el nivel futbolístico ha bajado es… https://t.co/KunDUkYwFE]]></document><document><![CDATA[@Cristina_Cusco Curioso...pone Spain, Japan, Sweden...y no Catalonia...pone Catalunya. No suena a fake, no...]]></document><document><![CDATA[Mañana (en unas horas) #vsdragonrush3. ¡A darlo todo host**! #PoolC1EsDurilla]]></document><document><![CDATA[Ayer aprendí que, como hombre, soy un maltratador en potencia, pero Eguiguren, condenado por maltrato, no lo es]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos son los que tienen la palabra y no los periodistas radicales de izquierdas. Ayer VOX, más de 5.000 p… https://t.co/cAESSNLWbD]]></document><document><![CDATA[🎼2/10. Divino Perdón en el #ParqueAlcosa. Con la @BandaCantillana no pesan las horas.🎶🎷 https://t.co/LkGLkvHf9Y]]></document><document><![CDATA[@kuwtpaulino A um domingo a tarde não estava a espera disto, fui basicamente espulso na venda do pinheiro para ir no desdobramento]]></document><document><![CDATA[Sang, técnico de Kipchoge, hablando de la posibilidad de un nuevo WR y  la ayuda de las zapatillas.  https://t.co/gYdN31z7Zw]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos por vuestra confianza un año más en la cuarta edición de la Fun Fest  Motivados para seguir creando… https://t.co/gxPhdOqpyj]]></document></documents></author>