<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Não deixem escapar às pessoas só por merdas mal entendidas, mal contadas ou cenas do passado]]></document><document><![CDATA[El #Imperio. #SienteAlcañiz en #SemanaSanta #Romans en Plaza de España Alcaniz https://t.co/CO8cIX2B1x]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @Jllibertat1 Pura ignorancia y puta Maldad gratuita. Los tres de COLÓN  es lo Que están  sembrando. Y los tontos. Lo secundan]]></document><document><![CDATA[🙌🏼🙌🏼🙌🏼 🎶Alegría y paz, hermanos, que el Señor ha Resucitado🎶 😃😃😃 #FelizPascua #DomingodeResurreccion #BuenosDías https://t.co/gLeiNTbOyc]]></document><document><![CDATA[Cuidar además de curar porque en ocasiones nos #deshumanizamos| EL PAÍS #humanizar https://t.co/GC3HO9WAZO]]></document><document><![CDATA[¡Por qué buscáis entre los muertos al que vive! #DomingodeResurrección https://t.co/IYEhDd7Zvm]]></document><document><![CDATA[2015✅  2016✅ 2017✅ 2018✅ 2019...desde casa 😢 mi lustro en Jerez tendrá que esperar un año más, estoy triste de verdad.]]></document><document><![CDATA[Pero lo que no puedes hacer es faltarle al respeto a tu director poniéndote tu a dirigir pq te crees mejor o te sal… https://t.co/hf9oFqrt9q]]></document><document><![CDATA[Depois temos aqueles que não fazem parte de nenhuma claque , mas aconteça o que acontecer estão sempre lá, nos bons… https://t.co/7J1gJMAF5j]]></document><document><![CDATA[Que bien que las visitas se traigan el sol en la maleta 👍😊. Buena mañana 🚲,gran compañía #loqueelfutbolhaunidoloman… https://t.co/rDXnoaSoSD]]></document><document><![CDATA[@AmbJohnBolton @vladimirpadrino @Ivanr_HD @MaikelMorenoTSJ @vladimirpadrino He already sided with Maduro ... Act mi… https://t.co/QMIZ5iB1l4]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 Ya empezo Vox logrando conocer las personas que actuan contra la violencia de genero..😙😚]]></document><document><![CDATA[CIUDADANOS  es tan EXTREMA DERECHA  como PP  y como VOX.  Y no hay otra el trío de COLÓN  EXTREMA DERECHA]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @Nadie1nada @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina… https://t.co/WUMMzbObJH]]></document><document><![CDATA[El Spot de SV Esta hecho con Croma se podrían haber gastado algo más de pasta por un reality de esta envergadura sa… https://t.co/GgpoDEe9nG]]></document><document><![CDATA[A ver si se enteraran en Compromis lo que los emigrantes españoles hacian en el extrangero , https://t.co/3oOofuQcd6]]></document><document><![CDATA[Literalmente no se como coño voy a volver a salir limpia en las notas porque LITERALMENTE tengo todos los días a pa… https://t.co/sx22DziZE4]]></document><document><![CDATA[@gussyluz13 Eso, tu ponte de parte de los hipotenusos y venís todos a quemarme a la plaza del pueblo cual bruja.]]></document><document><![CDATA[é tão bonitinho ver as pessoas subindo a escada rolante tds do lado direito]]></document><document><![CDATA[Queria muito ir ao ginásio mas acho que a minha alma já abandonou o meu corpo.]]></document><document><![CDATA[@nuezzii @dmateito19 @BullrockW Pues aplícalo a la #GestaciónSubrogada en el extranjero. España tiene que cumplir c… https://t.co/Dqez6kAUIr]]></document><document><![CDATA[He recibido uma respuesta impertinente en twitter y he logrado superar mis ganas de contestar, 💪¡Por fin! https://t.co/kWz3A1EE7v]]></document><document><![CDATA[@CutterClown Jajaja pues a mi me quedaron más ganas, en un día muchas veces hacíamos 800 😊]]></document><document><![CDATA[@jusapolgipuzkoa @jusapoleuskadi @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/A385kIJZcM]]></document><document><![CDATA[En el Garden, Granada.  Y la veo pequeña en comparación a la hamburguesa XXL del Garden o a tapas de otros sitios 😜]]></document><document><![CDATA[Les aseguro que pasaran más de mil años y muchos más para que España haga la extradición además de darle libertad c… https://t.co/vYImB55v5L]]></document><document><![CDATA[@PacoEsquide @pablocasado_ Pues miente, hay una gran diferencia. El PP interpuso el recurso y como siempre después… https://t.co/5kcUF26YnD]]></document><document><![CDATA[[30/4 0:46] Mama ❤: Q porculito dq [30/4 0:46] Mama ❤: Tu q dices q pasara? Ella es así. 😊😊]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi, setelah liburan - untung ga sempet phb - cuaca mendung2 gtu, pingin selimutan aja. Kudu bangun, mandi dan sarapan yuuk]]></document><document><![CDATA[Ojalá, como cada año, los partidos no cumplan lo que prometen y @CiudadanosCs pacte con el @PSOE 🙏🏻 #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@el_pais Y porqué tiene que dar la mano a una señora que no le cae bien, yo no entiendo la hipocresía]]></document><document><![CDATA[Ya volvemos a dolor de cabeza a estas horas. Esto en Sevilla no me pasaba.]]></document><document><![CDATA[Este miércoles no podemos faltar al acto central @ppbalears @populares en Palma, con @pablocasado_ y @MargaProhens… https://t.co/TFESRRBbrH]]></document><document><![CDATA[@HelloMaaat Jajajaja, esto es nuevo. Siempre nos dicen que hablamos como si regañáramos 😂😂]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/FhVe7V1Gxh]]></document><document><![CDATA[Qué miedo esas personas que suben videos a las 6:30 am como queriendo decir “soy la verga, aguanto mucho”. Perversos.]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner D'això es tracta..💀💀💀👹👹👹👹👹👹👹👹👹👻👻👻👽👽👽👻👻👻👾👾👾👾👾👾👾👾👾😈👿😈👿😈👿😈👿😈 ...que si no voleu saber massa...]]></document><document><![CDATA[“Una parte del PSOE no va a dudar un segundo en pactar con Ciudadanos” | @ctxt_es  @monicaadepe https://t.co/UJqHLOsTRm]]></document><document><![CDATA[@AAixurach @QuimTorraiPla Més llençols perduts! "A cada bugada es perd un llençol"]]></document><document><![CDATA[González Macchi lidera lista de candidatos  para  la CSJ https://t.co/mpreiOoFQP vía @ultimahoracom]]></document><document><![CDATA[@ellabiebsz Comprei um macacão cor de rosa nas ya nunca pensei que fosse tão forte kkk]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate Me encanta la espera!!! Vamos!!! Eres única y un ejemplo. Adelante]]></document><document><![CDATA[Hay dos clases de personas en este mundo: las que pueden hacer maleta unas horas antes de su viaje y no pasa nada,… https://t.co/zxo2MEy68V]]></document><document><![CDATA[@JCotomia @vivaelvinooo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Gr7kXw3ffe]]></document><document><![CDATA[@Bchokkoz Lamentablemente este régimen convirtió las manifestaciones públicas y pacíficas en una batalla y si puedo… https://t.co/z5HCYnbmsA]]></document><document><![CDATA[Bueno que dentro del aeropuerto de Lisboa hay una zona de fumadores estoy flipando]]></document><document><![CDATA[La mente en paz y el corazón en armonía  #DeseosDeMediaTarde https://t.co/k5CGzpgQic]]></document><document><![CDATA[Cruz de Mayo #Mayos #MayosEnMurcia #Murcia #30Abr https://t.co/o68VICWNK6]]></document><document><![CDATA[¿Conoces los secretos de belleza de nuestros políticos? Te lo contamos todo en @cuatro https://t.co/vSuFQaWQuK https://t.co/WTsQhHjA9n]]></document><document><![CDATA[También me he despertado y en lo primero que he pensado es en el bikini que me tendría que haber comprado ayer y no… https://t.co/ulnSI0xODp]]></document><document><![CDATA[Que dice Rivera que estos señores no han hecho nada. Pues ha apoyado a PP y PSOE y Cs cogobierna con PP y el apoyo… https://t.co/InFCW9cHwT]]></document><document><![CDATA[Colección Happy Heart, diseñada mano a mano con el pintor Mallorquín afincado en Nueva York, @domingozapata y la co… https://t.co/A2DqE2flRR]]></document><document><![CDATA[@mlukacs Alguien se caga de miedo. Corruptos en acción no quieren que los toquen.]]></document><document><![CDATA[#arteafricano #arteoceánico #impresionistas #modernistas #contemporáneos]]></document><document><![CDATA[Hoy comienzo visitando la planta de Clavo Food Factory en #CaldasdeReis  Las empresas que quieren invertir y crear… https://t.co/GUlGz2cID1]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @_s0yningun0_ @cri_ssss @papelcaramelos @Patty_pilatilun @jackietoby2 @s0yningun0 @Furbyiprou… https://t.co/k7IDCYVobV]]></document><document><![CDATA[@Jowi_96 No, le queda poco, pero vamos, que te digo yo que hoy me lo acabo.]]></document><document><![CDATA[Topem as diferentes reações entre mim e a cata em relação à helena ter partido o iphone kkkkk]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE Habéis dado ya las respuestas en directo? Porque va a ser épico cuando lo vean vuestro espectadores]]></document><document><![CDATA[@josancv @ahorapodemos Pues a mi me han gustado sus argumentos y sus razones, el problema de Ps. es que debaten bie… https://t.co/MiL5vH29Zt]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Éste tipo, se cree que las gentes son idiotas y,que van a seguir votando al partido más c… https://t.co/Ans78Xc0Uo]]></document><document><![CDATA[@adavimu @angelalvarez @ComunidadMadrid @eruizescudero @SaludMadrid Muchas gracias por la respuesta y por la sonris… https://t.co/eQ5WrduGxG]]></document><document><![CDATA[#Repost @pefcspain (get_repost) ・・・ leroymerlines habla de nuestra iniciativa #Forestforfashion en la sección "Demo… https://t.co/10LZc1AHzO]]></document><document><![CDATA[@laurycentralera Momento helicóptero ....ahora viene lo bueno de la noche #Supervientes2019 https://t.co/dRAebi4vv9]]></document><document><![CDATA[Que el resto de nuestras vidas empiece hoy. en Caspe https://t.co/cvrZEGeS2e]]></document><document><![CDATA[Tenemos muchos menos medios que los demás, pero muchos menos miedos por eso somos más libres #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/CSa7m4q9ov]]></document><document><![CDATA[OMG!! Mostrei a nova música dos BTS à minha mãe e ela gostou.😮❤️❤️  #bts]]></document><document><![CDATA[@abc_es Vox está subiendo mucho, las últimas encuestas le dan alrededor de un 10% Que estamos haciendo mal? Preocupante este porcentaje 🤔]]></document><document><![CDATA[Que ganas deben tener Los CATALANES  de perdernos  De vista. Y después de  ver a los tres políticos PP  C's y PESOE… https://t.co/sCGBo98hTQ]]></document><document><![CDATA[@Leeryvicios Buenos días! Menudas noches toledanas las tuyas. Y yo me quejo de mi insomnio...]]></document><document><![CDATA[Una passada!!! Tres hores de diversió ininterrumpuda! Cinema de divertiment amb majúscules! #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[Muero! ❤️❤️ @pabloalboran @manaoficial   Maná - Rayando El Sol (feat. Pablo Alborán) [Video Oficial] https://t.co/2qJhSedHKw vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[“Muchas lactancias se salvan porque hay alguien al lado que te apoya” Con estas palabras una participante agradece… https://t.co/ow0WHUENol]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/tJa3MxlP3F]]></document><document><![CDATA[Hoje uma das minhas crianças estava com dificuldade em adormecer e eu decidi usar técnicas de ASMR - que também me… https://t.co/23LkePRn7h]]></document><document><![CDATA[@jdealthaus Pero el "público" como nos llama somos los que votamos, somos los explotados, somos los que tributamos,… https://t.co/qUABzi26DE]]></document><document><![CDATA[Ya está el pedante de turno decretando que si te gusta JdT o Esdla o SW eres un frikazo; pero si te gusta la mitolo… https://t.co/GO8vp4KUJv]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Eso es lo que te habría  Gustando ¡¡¡No!!! Rata de cloaca.  Ya te llegará  tú hora ya Tienes que acaba… https://t.co/78qX9DKSlv]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día de Aragón, se celebra para homenajear a San Jorge como santo patrón del Reino de Aragón.  La festivid… https://t.co/j4BelyntK1]]></document><document><![CDATA[Este sábado hacia un día estupendo para pasear por El Retiro. Y eso pensó mucha gente porque @_elretiro estaba a to… https://t.co/UnmjooBZMe]]></document><document><![CDATA[Si quieren gobernar quienes te quieren callada, expulsada o muerta tú también tendrías miedo así que  VOTA  #28A #Vota]]></document><document><![CDATA[....y quizás a este lunes haya que ponerle un toque de locura...🙃 https://t.co/UAjXVOj6Ll]]></document><document><![CDATA[Yo me imagino a @KendallJenner perreando UF UF UF🤦🏼‍♀️🔥🤤🤦🏼‍♀️ #Balvinchella]]></document><document><![CDATA[Buenos días, que los sábados también amanece y hoy ha sido bonito. Y yo sin móvil, que no soy milenial... Menos mal… https://t.co/1vgkjR9jxl]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @MrZettta @no_facha @pablocasado_ Mis fuentes son la propia Justicia y los Jueces. En los del PSOE hay q… https://t.co/3kpscx6Hmp]]></document><document><![CDATA[Muy pelota Jorge Javier Vázquez con los Pantoja era de esperar!!! NO me sorprende #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[Menos mal que ya me han llegado, porque me estaba quedando sin papel para limpiarme la mierda del culo. Gracias!!… https://t.co/nVmC0OTVkM]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  “... no dejes para mañana lo que puedas comerte hoy”, entre otras cosas la vida, pu… https://t.co/qWWaaKOJxl]]></document><document><![CDATA[Nit de sopar de setmana santa 😇 #cervecitabarreguera 🤣 en Badalona https://t.co/dn0Yic2bL0]]></document><document><![CDATA[El Consorcio Provincial de Bomberos edita 10.000 trípticos y un vídeo con consejos para senderistas https://t.co/Kah5eru7ro]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Se te nota que estás frito por liarla parda como siempre haces encima de un escenario Rey #EmocionAFlorDePiel]]></document><document><![CDATA[Ojalá todos tuviéramos una muerte tan dulce como la suya. Este año, más especial que nunca, ahora sí puedo decir qu… https://t.co/nNno7yTDQo]]></document><document><![CDATA[Y mientras, nosotr@s vendiendo una de las joyas de la corona Endesa: Francia, Estados Unidos, Holanda, Suecia, Aust… https://t.co/P3T8kW7eae]]></document><document><![CDATA[@VelascoBegoa @_SantosTrinidad Con una avanzadilla que sacuda el árbol es suficiente para que todos recojan las nue… https://t.co/ikslqflGPg]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @estoyakiok VAS A ABORTAR COMO SIGAS ASIN Y NO MERECE LA PENA ESTAIS FUERA]]></document><document><![CDATA[@40Francoise Oui c’est vrai !! Moi je suis d’abord socialiste je n’ai milité qu’à un seul parti le PS je ne suis pa… https://t.co/9hOVWaE1aZ]]></document><document><![CDATA[Y este año... las torrijas al horno!! #torrijas #semanasanta #alhorno #desert #postre https://t.co/eoskpK2gJg]]></document><document><![CDATA[@e_devid @eldiarioes Me parece. Que el que Tiene que leer eres tú IGLESIAS  tiene Razón]]></document><document><![CDATA[En gran parte ese gran círculo en España se debe a las actividades que realizarán los centros #Guadalinfo, seguimos… https://t.co/u5RPn0Zl50]]></document></documents></author>