<author lang="es"><documents><document><![CDATA[1.º DE MAIO, no Porto em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/AaFNABxEG9]]></document><document><![CDATA[@emilio_villa90 aquí es donde mejor se ve. La cuestión es ¿esa acción merece que el ganador (habría ganado igualmen… https://t.co/u6T1eqVvOU]]></document><document><![CDATA[@BoxSocrates @heraldoes Si es por audiencias, Sálvame es cojonudo, no? La televisión pública no debe ser esclava de… https://t.co/TmTD7YMSWX]]></document><document><![CDATA[I'm at Pêle in Alacant, Comunidad Valenciana w/ @rodanrod @lamillorasaloqm https://t.co/avLoxTG5dH]]></document><document><![CDATA[@AttardEmilio @vicentfromlhort @rourevlc @Manel89060397 @SergiFiliiIovis Si ets llibreter, no vengues certs llibres, etc. etc.]]></document><document><![CDATA[Felicitats Jouiii!🐻❤️ . . . #20anyets #untiogrande #compis #hamburgersota #heladito #cafetito #compis #domingosways… https://t.co/T6HUxteCvr]]></document><document><![CDATA[Ya estamos! #CEJF en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/rBzx6Wsr9U]]></document><document><![CDATA[Queridos marketeiros, usarem e abusarem da palavra “mítico” para melhor venderem os vossos “tapetes” já deixou de f… https://t.co/M8UPSsAKLD]]></document><document><![CDATA[@JRedondo68 Si te entiendo, tu queja es como la mía y mi mensaje sería para jugadores, que ya lo conocen y deben ha… https://t.co/UrKSaMuVAf]]></document><document><![CDATA[@alf19bcn @xexuhoquei Repito, ¿dónde está el odio en esas cosas? El odio es otra cosa, chico. El vídeo es ilustrativo.]]></document><document><![CDATA[Ponemos punto y seguido, el domingo volveremos a Génova para ver salir al balcón a nuestro Presidente pablocasadobl… https://t.co/zs0DMSUhuC]]></document><document><![CDATA[Nuestra Universidad @ujaen recibe a Jesús Vidal @jessvidalteatro,mejor actor revelación,Goya 2019 El alumnado del P… https://t.co/6epSD2MQro]]></document><document><![CDATA[23° ☀️ . . . . . . #portasdosol #Padraodosdescobrimentos #portugal #trip #visitportugal #Lisboa #lisbonlovers… https://t.co/EmqonUrNNV]]></document><document><![CDATA[6. ¡Y nadie presta consuelo a su corazón llagado! Solo la tierra y el cielo visten de luto y de duelo por la muerte… https://t.co/40mwCi8UaV]]></document><document><![CDATA[El Tribunal Supremo decidirá mañana si excluye de la sanidad pública a inmigrantes reagrupados por sus hijos españo… https://t.co/dmccOaF4cK]]></document><document><![CDATA[@marinaLobL Por si acaso todos los rojos a votar....ni encuestas ni leches. No fiarse un pelo.]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Van a poner más guardia civiles. Solo quieren españoles de bien. https://t.co/pBfy2JmmkG]]></document><document><![CDATA[@claudia_saz no me he ofendido, solo me ha llamado la atención cómo os ponéis a veces los del lobby LGBT ajajajajaj]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/fQZuy0bfcF]]></document><document><![CDATA[Sumando lo que ha ganado VOX y C'S da MENOS de lo que ha perdido el PP.  ¿1 millon de votos han quedado perdidos en… https://t.co/DoWPWRaPNZ]]></document><document><![CDATA[@Aleja91022061 @PaquiContelles @Santi_ABASCAL @vox_es Buen grupo, mejor que el rojo positivo 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Vaya trueno. Qué miedo!  Granizos en #Olivares ahora mismo, llueve con mucha fuerza. #Ssanta7TV]]></document><document><![CDATA[¿Que vas a hacer para arreglar el problema de la vivienda y del alquiler? Aumentar las penas a los okupas.  O está… https://t.co/MI9ZflGnPP]]></document><document><![CDATA[Este Ajax elimino nada más y nada menos, q al vigente campeón de la champion]]></document><document><![CDATA[@AinhoaGoni Buenos días @AinhoaGoni . Feliz día 1 de Mayo Día internacional de l@s trabajador@as. Besos 😘 amiga.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @JosManuel40 @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/arupkKDPhH]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @pratoshnivedita @DansoyGomez @SathieGounden @pkamla1 @loveGoldenHeart @DonnaFins @gerrinnesmac… https://t.co/FH0UjxyNY4]]></document><document><![CDATA[@GuilhermeSF84 @MarcosT_PT Vou-te arranjar um boneco https://t.co/3DdVfLWOdE]]></document><document><![CDATA[@anibalgarrote Aquí nada, ha llovido esta noche un poco pero mal no le vendría que lloviera ésta tarde y mañana]]></document><document><![CDATA[@Maitechus @IaisflautasMor1 @JovenPensionist @YayosCartagena @Coorpenmadrid @catalunya_marea @PensionesT… https://t.co/xJnCy3ROn5]]></document><document><![CDATA[...personalitats de les lletres o de l'ensenyança en matèria llingüística, ni tenen una producció reconeguda en el… https://t.co/qXMxkhVptN]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @kaede51551795 @akomama_tm @janoskiraly @jvGLaTLdRvqsn07 @Makki_Kuenstler @HumbleIndian @marinavibu609g… https://t.co/l0TyegJwqM]]></document><document><![CDATA[Ya tengo la ropa de Noctis y el pelo, solo me falta la montura del regalia]]></document><document><![CDATA[El @FCBfemeni anuncia las renovaciones de contrato de @alexiaps94 @mariona8co @MapiLeon16 y @LeilaOuahabi hasta 2.0… https://t.co/02wpXsbUZk]]></document><document><![CDATA[inusualproject urbanartmusicbcn. Descubriendo nuevas cosas... Siemprw interesante #Barcelona #visitbarcelona… https://t.co/s8U7g6qn68]]></document><document><![CDATA[@galarreta11 @COBSAD @CBCLAVIJO @JesusSala @nachoarbues @alean11 Qué mal lo pasé toda aquella tarde en casa y qué subidón ese momento ☺️]]></document><document><![CDATA[Timelapse de cómo está la tarde por Burguillos del Cerro. 19°C.  @Tiempo_Mercedes @ElTiempoA3 @tiempobrasero… https://t.co/NrjyAwh30B]]></document><document><![CDATA[No lo olvidemos, lo mejor esta por venir... 😘 en Fira Barcelona Gran Vià-Accès Nord https://t.co/hvmQmK9sot]]></document><document><![CDATA[José I. Pichardo: "La invisibilizacion es una forma de mantener las desigualdades" #PsicologiaySexualidadUEM https://t.co/IQROifUEFn]]></document><document><![CDATA[@IsmaelLabrador @txampa De eso nada. La barrera la pide el atacante cuando están más adelantados, pero nadie les ob… https://t.co/jdtFNSM7Hv]]></document><document><![CDATA[Ainssss mis chicos, cuánto les quiero mareeeeee 😘😘😘😘😘  #actorslife #actor #friends #amigos #sabado #saturday #happy… https://t.co/G0LtYsooer]]></document><document><![CDATA[@PabloTecnos @MCeleste1923 1-2 maxi,aspas y borja iglesias minutos 38,56 y 75]]></document><document><![CDATA[Antonio Machado: "Con las primeras hojas de los chopos y las últimas flores de los almendros, la primavera traía a… https://t.co/L0CKe08dGj]]></document><document><![CDATA[@marubimo Tenemos que interrrupir la emisón unos instantes (o tenemos problemas técnicos) 😂😂😂 https://t.co/kb02uixCsW]]></document><document><![CDATA[No hay manera de ganar este año un partido sin sufrir lo suyo. Pero hemos ganado a un digno @VillarrealCF]]></document><document><![CDATA[#MolinsdeRei ha de parlar amb aquests emprenedors i oferir-los l'oportunitat d'establir-se a la vila]]></document><document><![CDATA[Toda a gente a aproveitar a onda para partilhar fotos antigas a relembrar que já tiveram na Notre Dame.]]></document><document><![CDATA[Unión Europea: La Europa de nuestros sueños y pesadillas | Opinión | EL PAÍS https://t.co/0ce5rumhN1]]></document><document><![CDATA[Garrido: "El problema no soy yo, son los miles de Garridos que van a votar a Cs" @elobrerodigital  https://t.co/Jprk5A606R]]></document><document><![CDATA[@TheCabrerich Por cierto a ver si te pasas que me han traído productos típicos de Asturias y pruebas]]></document><document><![CDATA[@maisfutebol  perguntar ao renan se faz falta um guarda redes de top ao Sporting , para dar luta a ele e ao max]]></document><document><![CDATA[Aunque digan que las segundas partes y secuelas son siempre peores , me parece que Ocean's 11 es mucho mejor que Oc… https://t.co/EiU3OmP2mi]]></document><document><![CDATA[@mulaica Me da mucha vergüenza compañera @AnabCastejon, así no avanzamos en laicidad. Acabamos con el nacionalcatol… https://t.co/rgYrPFZTUe]]></document><document><![CDATA[Hoje não podes faltar mesmo!!! Último jogo em casa, contamos contigo nas bancadas!!! em Pavilhão Alavarium https://t.co/lYjNrdvuO8]]></document><document><![CDATA[Venezuela da sus primeros pasos para librarse del nefasto Comunismo... España se prepara para tomar el relevo.]]></document><document><![CDATA[@CDManchegoCReal @PMDCiudadReal @AlmagroCF @javi_lopez13 @fernandogg38 @Lanzadigital @CopeCR @ProLigaFutbol Hay que… https://t.co/5UhFCXJbRC]]></document><document><![CDATA[🌹De vuelta en casa, después de una gran tarde en #ElBierzo, presentando propuestas en materia de turismo centradas… https://t.co/DahzpiVaDf]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a ver a mi Presidente, el Presidente de todos! @sanchezcastejon https://t.co/Yr9ppLQtCE]]></document><document><![CDATA[A veces me pregunto qué viene antes, el dinero o la corrupción.  Como que parece que honradamente en esta vida solo… https://t.co/dQeXdCTU8A]]></document><document><![CDATA[Estudiantes en la zona euro: Ahora más que nunca se anima a los estudiantes a pasar un tiempo estudiando en el extr… https://t.co/Aw0yJsU7k7]]></document><document><![CDATA[Estás viñas son unas auténticas supervivientes y están en Almansa #CambioClimático https://t.co/PUF9KIoNCp]]></document><document><![CDATA[@Ernie_RC @SergiRaventos @RedRentaBasica @JulenBollain @Susana_Serrano_ @PodemosBerlin @PodemosGB @PodemosRoma… https://t.co/b277QvGIWo]]></document><document><![CDATA[@jjcaracuel @isidorocamino El problema es que Jesé no es que no haya acertado hoy, es que no las mete casi nunca. Y… https://t.co/kzRpX2QmU0]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto Los que habéis dudado sois los perdedores. Los que lo teniamos claro hemos huido de ellos y de vosotros.]]></document><document><![CDATA[@DeputadoFederal Atenção que maduro é outro imcompetente como bolsonaro. Acho inclusive contraproducente apoiar mad… https://t.co/YqoGrnHE72]]></document><document><![CDATA[@FabioPorchat @DaniloGentili Cara de boa eu não sei nem quem@é você. Agora opinar de vida alheia é muito fácil... c… https://t.co/yVUpgUvuVK]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de la República tuvo que hacer frente a las llamadas cuestión regional, religiosa, militar, cuestión ag… https://t.co/7tyeY0ggdi]]></document><document><![CDATA[Es cierto, venimos a trabajar de lo que sea, aquí y donde sea que nos pongan. Pero como siempre hay algún dañado de… https://t.co/VKh0dcz5Nr]]></document><document><![CDATA[@SanchezMadriz_ @elmancodeBacoor @Undercover_Camo @PerdigueroSIPEp @interiorgob Estadistica versus generalización progre]]></document><document><![CDATA[@sevillajordi Desde el Acueducto de Segovia, la muralla de Ávila, las Catedrales de León Burgos , Toledo... Los Rea… https://t.co/bsTdkzHYa9]]></document><document><![CDATA[🔸¿Qué colores aplican las marcas a sus logotipos y por qué? 🔹  👉🏻https://t.co/w8FmepwJgK   #Neuromarketing… https://t.co/4NfTt9xMdJ]]></document><document><![CDATA[En shock por esta tremenda tragedia.  Recordaré siempre la visita a su interior y a sus tejados para admirar de cer… https://t.co/5qDUYMBgcT]]></document><document><![CDATA[@runroc Estão ambos de boca aberta.. Será para não dizerem mais baboseiras?]]></document><document><![CDATA[@dePocholate @MoureOrtega Quiero un duelo de monólogos de FGF tras la final https://t.co/FaT5xPUA9R]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por su adhesión inquebrantablle. De recuerdos en la Venta...]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch O simular una agresión por una banda cuando en realidad era otra cosa.]]></document><document><![CDATA[@maikewok Hoje assisti já sentado e não era nado cmg, mas enerva-me. As piores são as velhinhas]]></document><document><![CDATA[se que no deberia, ya que es #JornadaDeReflexion pero hay va mi top de favoritos #EleccionesGenerales - Denunciamos… https://t.co/fmDKga8RNE]]></document><document><![CDATA[Llueva, Nieve o se nos lleve el viento. Adelante sin Miedo.  #PorEspaña 🇪🇦 en Calviá https://t.co/rK1t3MGnuS]]></document><document><![CDATA[Y tampoco tienes porque poner tu nombre en una planta vaya, menuda gilipollez]]></document><document><![CDATA[La batalla contra un medio de comunicación privado y libre. Luego que te cuenten que son liberales. La libertad de… https://t.co/Mq2CXoviRC]]></document><document><![CDATA[@EAlfaya @Albert_Rivera Vamos a ver Riverita: Te la enmarcamos o te encargas tu mismo de hacerlo?? Es para que la s… https://t.co/1vp1NuwCQA]]></document><document><![CDATA[Una app de lo más WTF para esta Semana Santa (no os la bajéis que ni siquiera funciona, pese a tener más de 100.000… https://t.co/VGprTqMVxX]]></document><document><![CDATA[Hoy nos visitan Rita Maestre y Jazmín Beirak en nuestra caseta #MásMadridGanarMóstoles ✌. Junto a ellas, Gabriel Or… https://t.co/jSa6uLezJ7]]></document><document><![CDATA[En Granátula, en la presentación de la candidatura de Félix Herrera. Félix y su equipo han situado a Granátula como… https://t.co/1xw6HdbfeI]]></document><document><![CDATA[Rivera que está sudando??? Grande, Pablo 💜 #ElDebateDecisivo https://t.co/DyIyP1dzmn]]></document><document><![CDATA[Para algunos, Pellistrandi sería un nacionalista. https://t.co/28EvPtTWcz]]></document><document><![CDATA[Hoy que es  el #DiaMundialDeLaBicicleta no está de más recordar que en las carreteras, pistas y senderos cabemos to… https://t.co/0s30VnMrDD]]></document><document><![CDATA[@DiazCanelB Cállate maldito gusano, vayan a comer mierda, se les acabó el chuleo, jinetera de mierda]]></document><document><![CDATA[@desamparadosb En ESPAÑA hay presunción de inocencia (una de ellas es tener que visitar un médico psquiatra) https://t.co/v05HnFJXhY]]></document><document><![CDATA[@rubensflu @marcelo_jorand Xerez, é aquele condenado em 2012 por improbidade administrativa? Isso no Fluminense vai fazer a festa.]]></document><document><![CDATA[@diarioas @AS_Futbol Hasta ahora correcto, si saltas bailando sevillanas es lo que tiene...]]></document><document><![CDATA[Un día estupendo!!! #caminitodelrey en Caminito del Rey https://t.co/A8mGAhFWBe]]></document><document><![CDATA[@HstaCj Eso es como las puertas giratorias , dale a uno de podemos una giratoria ... A ver si gira o no gira !! Ya… https://t.co/GbWp9P6s30]]></document><document><![CDATA[Es un gran honor y una gran responsabilidad encabezar la candidatura de @PopularesCyL para las Cortes de #CyL por… https://t.co/DyPzMSPVQf]]></document><document><![CDATA[-Rosa, no tienes ovarios a relacionar la publicidad del Corte Inglés con Franco. -Sujétame la cerveza. https://t.co/Dy9FrFGyQ0]]></document><document><![CDATA[#PlayaDeLosMuertos #Carboneras #Almería #NoLlueve ☔️ 🌧 https://t.co/5I1Tt1XCbN]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Ya se que te estabas refiriendo todo el rato a Vox, pero como yo no soy de… https://t.co/1YkKZcyHHU]]></document><document><![CDATA[Es precioso vivir el #futbol sabiendo que no importa el idioma que hables, ni tu nacionalidad siempre te puedes uni… https://t.co/gYd4tXzAmN]]></document><document><![CDATA[@egoitzi Podría ser util para quien esté fuera por trabajo o estudios, que tendría que cambiar el médico de cabecer… https://t.co/uPKOxNlq1w]]></document></documents></author>