<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Youtubers só MESMO brasileiros. Qualquer um, menos portugueses. Os nossos youtubers/vloguers/influencers/"influence… https://t.co/DffXsJNSfr]]></document><document><![CDATA[@ja_nietob @cordoba @agrupacioncor #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/95nCQYi4i6]]></document><document><![CDATA[Esa opinión la puede dar  porque quizás tenga más oportunidades que los que tienen una pata más Alla que aquí]]></document><document><![CDATA[@caixabank no se puede ser mas usurera, Intereses desorbitados, cobros de 35 euros por comisión cuando ni se molest… https://t.co/TZTVb75id4]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Me resulta imposible,  no aguanto algunos programas de es cadena]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Me refería en general, los modelitos que suelen llevar las ministras no son del mercadito.  Con todo 83.89… https://t.co/G1E2oyTe0E]]></document><document><![CDATA[Ahhhh!!!! Me da una rabia enorme saber que no pudo ser feliz y me quito la oportunidad de serlo yo 😕😠😑]]></document><document><![CDATA[@AliciaMtnezVOX @AdaColau @vox_es @vox_barcelona @Igarrigavaz Qué vergüenza tiene mucho miedo 😱 aúpa VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/h32KlPKa1n]]></document><document><![CDATA[@JBCPERU Alan no permitió ser trofeo de batalla del Pérez el fiscal figureti]]></document><document><![CDATA[Una il.lusió que s'encomana.   Gràcies companys @SocialistesdMca de #Lloseta per aquest magnífic dinar.  La primave… https://t.co/7thASUnR1o]]></document><document><![CDATA[@elentirvigo El discurso de VOX es el que teníais que hacer vosotros!!!]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7tZFMR1brz]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado Joooo??? La q volies q l'ensenyara eres tu tota preocupada d si no l'havia agafat i ni me l'han demanat]]></document><document><![CDATA[Estoy tristísima que acabo de salir de trabajar y veo lo de #NotreDame y solo tengo ganas de llorar]]></document><document><![CDATA[Guaido: si el hubiera ganado el pulso q han echado, ¿Quien serían los golpista?]]></document><document><![CDATA[@franferri_ @VicentMarza @MartaSorli_ @compromis @CompromisCS Menuda fantasiiiaa és açò!]]></document><document><![CDATA[@MistralS Es así como un sueño que cuando despiertas dice, que buena noche he pasado, pero esto es una buenisima realidad!!!😍]]></document><document><![CDATA[Aneth, amiga de Isabel Pantoja y Chabelita, es el nuevo fichaje de Supervivientes 2019 https://t.co/ANDwTJLjWm]]></document><document><![CDATA[💘💘💘💘 ha sido increíble 🥺😃 @alfredgarcia (disculpad mi cara es lo que hay) https://t.co/eFUrj2V9GM]]></document><document><![CDATA[La mentira de Albert Rivera en el debate de RTVE: Rosa María Mateo no fue elegida a dedo por Pedro Sánchez https://t.co/2jFBxyNqzr]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay gente que vaya a votar a Casado después de esto. Manda huevos]]></document><document><![CDATA[Si te parece bien que los niños de 0 a 3 años de familias pobres subvencionen la bajada de impuestos de quienes tie… https://t.co/25N1pqYvTJ]]></document><document><![CDATA[@Ginginha1 @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos Me culpas por tener 1 enfermedad Te das cuenta q si yo… https://t.co/XnbvfO5XHN]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/eWgeOhj6vI]]></document><document><![CDATA[@Sandra_DazaP @MolinsCamina @PodemCornella @ViladecansPodem @anitxiwa @PallejaAlter @YolandaPodem @Lucas_Ferro_… https://t.co/qUpCcutUSR]]></document><document><![CDATA[Me hace falta el blanco de tus ojos marrones y que vueles tan alto que nadie sepa de qué me conoces]]></document><document><![CDATA[@abc_es No creo en la Resurrección En mi caso, mi madre vive en mí y yo viviré en mi hija 💞]]></document><document><![CDATA[GERALDINE -Es la "mamá" del grupo  -Feminista  -Formal, se estresa con nada -Le gustan las series de la BBC -Decidi… https://t.co/MXScPOOFQ6]]></document><document><![CDATA[@thehardmenpath Jo*er! Pensaba que había perdido a la pu*a Ana Torroja! https://t.co/DWcKxUQZNV]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás @PPdeVigo porque #VigoEsMás y @ElenaMunozF es la única alternativa al sectarismo en la ciudad… https://t.co/TqOksDwloz]]></document><document><![CDATA[@EnricMillo @jordialapreso Sr. Millo, això q diu es mentida,voste sap q el govern va fer el q molta gent demanava,… https://t.co/HHKZn42VIX]]></document><document><![CDATA[No quiero volver a oír a un alicantino decir que en ALC no llueve. Yo tengo el súper poder de hacer que llueva cuan… https://t.co/3cre96PKJQ]]></document><document><![CDATA[@pitermm Jaja, no creas. Yo tampoco lo he visto. Ni me había acordado. Buenos días]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber @qdiaz7 @Noelola10 ME MUERO HERMANA JAJAAJAJAJAJAJAJAJAJAAJ]]></document><document><![CDATA[TROTAMONA MENÀRGUENS.    22.04.2019 en Menarguéns, Cataluna, Spain https://t.co/eFEWx4LIsF]]></document><document><![CDATA[Conmovedor lo sucedido #hyperin #material #aislante #termico #acustico e #ignifugo, a partir de componentes de orig… https://t.co/i71UqWKFRI]]></document><document><![CDATA[He vivido en CATALUÑA  Algunos años de mi vida y La mitad de la Mitad de la Mitad De lo que dicen en los medios De… https://t.co/GTWHXaxLjr]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @jusapol @jusapolgranada @GuerreroJusapol @ivanedlm @Santi_ABASCAL @kikomonasterio @Ortega_Smith… https://t.co/draR9WXmhK]]></document><document><![CDATA[Bem, vi o vídeo de ontem do @wuantt , simplesmente, fartei me de rir quando estava com o cota Nuno Moura 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas https://t.co/yefxp5yj69]]></document><document><![CDATA[A ver señores de @Renfe para que anuncian el tren en Segorbe a las 15:12 si nunca llega a las 15:12 pregunto. La pu… https://t.co/NHvWZdw09w]]></document><document><![CDATA[Dice Greta y no se equivoca que "Quiero que entréis en pánico, porque la casa está en llamas. Son capaces de hacer … https://t.co/LBO8rU1Qah]]></document><document><![CDATA[@baila1956 @gabrielrufian 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮👍👍👍👍👍👍👍por Gabriel Rufian. Esto 🤮 es para @baila 1956]]></document><document><![CDATA[(@Cimorelliband @carlyraejepsen @ArianaGrande @MireyaBravo_ @OT_Oficial)]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01 @mehl_vg… https://t.co/ogqotsj0a9]]></document><document><![CDATA[Barbacoa gigante: empezando la brasita #valencianoduerme @valencianoduerm estudiants.biarfesta #biar en Biar https://t.co/tEwFR1MSmq]]></document><document><![CDATA[Me enamoro.  #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon #decoración en #elcarmen #capazos #streetstyle #tesoros #flechazos… https://t.co/78dE4kDoM5]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/1ajQgcynLM]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista Existen muchísimas causas... congénitas, hereditarias, por hábitos, incluso a veces no se consigue c… https://t.co/A0yPIRMsvu]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @voxnoticias_es Dictadura socialista #psoe #laCarolina #jaen #españa #andalucia #vox https://t.co/X30KJReBxv]]></document><document><![CDATA[Gracias @_infoLibre @AlvaroSanCas por esta reseña tan rigurosa y atractiva #Cherid #CloacasDelEstado… https://t.co/ksYePf0JFK]]></document><document><![CDATA[@canalfiesta @ertrivi69 @camelaoficial Buenos días amore #FelizViernes #trukutruku #AndaLevantaV26… https://t.co/RwTyK2rdIc]]></document><document><![CDATA[@2_pandora_4 @Acaymo7 @DiosHorus796 @Markuslevel Los nazis no miran,verborrean]]></document><document><![CDATA[@chuchoquehabla @sumalen59 Estuvimos este verano con nuestra autocaravana y el unico problema que tuvimos es que lo… https://t.co/a7i5bwq3MN]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Mais envoyons les en stage de manifestations au Vénézuéla ces crétins jaunes , c’est sûr que Mélenchon e… https://t.co/D69mxBhmYi]]></document><document><![CDATA[@BloodyChelle Pero si se que alguien vende entradas te lo digo si te interesa]]></document><document><![CDATA[Caracoles y cabrillas, esto tb es primavera en sevilla🍻salud!!!! https://t.co/PEJgDBiZ9P]]></document><document><![CDATA[Cada vez conozco más mujeres que se lavan el pelo cada 3 o 4 días, incluso más. Que asco chabon, no puedo no lavarm… https://t.co/nZpXQPrxxT]]></document><document><![CDATA[@NoeliaBrox Un inspector infiltrado en #PlatjaAmplaries e inspeccionando el resto de establecimientos por #MarinaHorror 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández @sanchezcastejon Esta mañana, junto a @carmencalvo_ y @espinar_mar hemos visitado un lugar muy espec… https://t.co/bORsy2xBoo]]></document><document><![CDATA[Obrigada Portugal... a comida as pessoas... as novas amizades, as que já existiam. Foram 5 dias incríveis de sol ca… https://t.co/RWFtnIyOKg]]></document><document><![CDATA[Esto es lo más raro que he visto en un pelo (después de las canas de Pedro Sánchez) Que igual es mi tele eh... 🙄]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @nachonavarrogil La más grande y además tiene caldito  😂😂😂 https://t.co/B317x3ekqA]]></document><document><![CDATA[@antirratacloaca 👏👏👏👏ole mi.amigo😉.que tengas una buena tarde y a disfrutar de nuestro barçaaa.munchos😘😘😘cules… https://t.co/Z4KTd8bcXX]]></document><document><![CDATA[#Nutricion ¿Un desayuno 🥞 🍳 diferente? ¡¡¡Buenos días!!!!! https://t.co/hRPIWd5WMb]]></document><document><![CDATA[MONOMARENTAL JAJAJAJAJAJAJJA BUENO LA CONSTITUCIÓN TE LA LEES PERO EL DICCIONARIO NO]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Rivera jugo con fuego..Esta dando vueltas una foto de el con Puigermont..😀😀]]></document><document><![CDATA[Es maravilloso compartir momentos a tu lado ❤️💚🍀#misuerte🥰 en Estadio Benito Villamarín https://t.co/MJfW9OtW7h]]></document><document><![CDATA[Noche en #Nerja con la mejor alcaldesa para su pueblo por el @psoe, con las políticas del PSOE un gobierno local ce… https://t.co/QfCVA2jYEO]]></document><document><![CDATA[Hace justo 7 años que inauguramos la gira Cuestión de piel, muy pasada por agua en la plaza de Santa Fe, con un frí… https://t.co/DetlmVpSzL]]></document><document><![CDATA[#thefinalcountdown 📆 🙌🏻💪🏻 #superhero #elastigirl #theincredibles @ Ave Bcn To Madrid https://t.co/ZsIScpZh6L]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 ja pots fer les maletes que vas cap a Madrid, espero q ens ajudis a assolir els nostres anhels. Pens… https://t.co/xIZCwHJk3J]]></document><document><![CDATA[Y el tarado  de AZNAR  Diciendo que si votas A PODEMOS  SE llevará  Tu dinero, Nos toman por IDIOTAS]]></document><document><![CDATA[@victormvarelar Con estas lluvias y este clima no creo https://t.co/AqIvt1Ay4m]]></document><document><![CDATA[Me quedan 13 días y me voy a Madrid a correr la spartan que si, que posiblemente eche el pulmón y luego.. let's goooo Galicia]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Yo no estoy de acuerdo..vox es un partido con dos dedos de frente como se suele decir ,cosa que ningún… https://t.co/ICt8IvIkI9]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 De ahí al apocalipsis que cuenta este nuevo icono marxista cultural... va un trecho. En… https://t.co/bi0IFWjpXa]]></document><document><![CDATA[Esta noche toca juerga! Después de 2 meses ya tocaba.... https://t.co/waMl4p72jf]]></document><document><![CDATA[Que ganas de Noviembre con Ana y Cepeda viendo ahora #TourReflexiónGirona]]></document><document><![CDATA[@Isabel_Babel #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/0T0giiLxvE]]></document><document><![CDATA[Marxa de Resistència Cinc Cims!! 😁😅 #team 😍 de tot 🌞❄⛅☁☔ en La Mola https://t.co/l1aJ9NYvOW]]></document><document><![CDATA[Cheguei agr à terrinha, tive a ver o jogo pelo telemóvel e agr vou para o café para continuar a ver]]></document><document><![CDATA[@TSanchisG increíble y vergonzoso,ánimo toño a ver cuando esté ensañamiento tiene respuesta de la justicia,estamos contigo]]></document><document><![CDATA[Parece mentira que se haya pasado ya la Semana Santa, no sé en qué momento 😅]]></document><document><![CDATA[@albita_1313 Si eres fan de esta tía pues vale lo entiendo pero no hables por hablar y conseguir Folow. Y de mi menos no soy una famosa]]></document><document><![CDATA[Aí se fosse eu a estar no papel do gajo. Começavas c muitas tretas eu virava-te as costas, na hora.]]></document><document><![CDATA[¿Abriré alguna vez en la vida una caja de pastillas por el lado en el que no esté el prospecto? https://t.co/rM1O3hhcsm]]></document><document><![CDATA[@SpainPimpinela @PimpinelaNet BELLEZÓN Lucía 😍 El vestido es una maravilla y la percha más😉 GUAPÍSIMAAA]]></document><document><![CDATA[@isa_barrajon @paudiazboils @JaumeMayor @alcoleamolina @emparpm @LaReplicaEs @XeloValls @anarodenasperis… https://t.co/Nz5Pau35v1]]></document><document><![CDATA[@merzouga2 @sanchezcastejon @eldiarioes Si claro contanta  facilidad Que se las noto a una legua sus carencias de t… https://t.co/jnuIyEDLXo]]></document><document><![CDATA[Hoje cheguei à conclusão que a balança do gym está toda minada, ontem pesava 51kg e hoje já pesava 52,6kg kkkk]]></document><document><![CDATA[@macu50 @MADRID A ver, esq hacen mucha propaganda del centro, pero solo es para poner trabas a la vida en general,x… https://t.co/MjSkh9tbk9]]></document><document><![CDATA[🔝He ejercido el derecho al voto, para el único partido que garantiza una España 🇪🇸 unida y libre 🅿️🅿️🗳️… https://t.co/0vwXXFlstX]]></document><document><![CDATA[#arteafricano #arteoceánico #impresionistas #modernistas #contemporáneos]]></document><document><![CDATA[@jopasso @XSalaimartin Tuits així, i més amb Notre Damme encara en flames, no us fan millors que els odiadors de C's o el PP.]]></document><document><![CDATA[Diner públic. Diner de totes i tots. Diner que es podria utilitzar per millorar la vida de les ciutadanes i ciutada… https://t.co/C7md7g594z]]></document><document><![CDATA[@AvanadeSpain Qué gran iniciativa por parte de @AvanadeSpain para hacer más visibles a las mujeres en las STEM!!… https://t.co/Y4iKnBCqdY]]></document><document><![CDATA[@German_Temprano Por si le faltaba algún "adorno" además, es malo. Vaya joyica este @pablocasado_ Ha pensado que si… https://t.co/dCneIU8UQ4]]></document><document><![CDATA[@livedboing @Odisea_forever @s0yningun0 Lo que más gracia me hace, lo valientes que son, en la sombra. No las vaya… https://t.co/bh6sQC8DJW]]></document></documents></author>