<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Olho para ti e só me lembro do concerto e do quão incrível foi! És um amor de pessoa!!]]></document><document><![CDATA[@villacrissy @AmaiaOnred @abeparatodas El @PSOE no entiende de recordatorios, solo queda la opción de presionarle,… https://t.co/PBLSGMH69B]]></document><document><![CDATA[Hoy vi un documental de la cocaína, como la hacen, como se siente la gente que la consume, lo que llegan a hacer pa… https://t.co/okm8eypAUm]]></document><document><![CDATA[@EA4ETJ @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @VMagnacky… https://t.co/PMD6zLzGfK]]></document><document><![CDATA[Buenos días y feliz #DíaDelLibro2019 📚 En un avión camino a #Barcelona para #SantJordi 🌹🛫 Que encontréis hoy buenas… https://t.co/ACy8T6KLZ3]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Claro!!! Por eso lo ha dicho tu cura!!! “Jesús resucitó a un paralítico”.... Era Lázaro!!! De ahí que co… https://t.co/WbylFLgtU3]]></document><document><![CDATA[Me he quedao en ronda pa un taller de 20min jaja me apetece matar a alguien]]></document><document><![CDATA[@La_SER Jajaja ajajaja  según ustedes los de la ser el ganador es el sg de Up,  Porque pudo hablar tranquilamente,d… https://t.co/164a4uVPG1]]></document><document><![CDATA[@Teredidi @FJGalvan Jajajaja, ¿y los rebotes? Y Palomo va y dice que por eso han tenido más posesiones, es que en e… https://t.co/u9gy52Io5b]]></document><document><![CDATA[Tengo una amiga con la que repito siempre la misma conversación: AMIGA: "¡A ver si quedamos y tomamos un café!" YO:… https://t.co/VbSFrvUasR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/AesH3dy6Vz]]></document><document><![CDATA[“Si el q vulgui ser president no reconeix CAT com a objecte sobirà no cal parlar d res més. No apretarem el votó de… https://t.co/PUxIS9aGjq]]></document><document><![CDATA[@S_Algaba El siguiente, amigos míos, me lo he cargado ya hace tiempo. Esto es para otras andanzas. 😉]]></document><document><![CDATA[Yo apoyo un REFERENDO  En CATALUÑA  Soy CASTELLANA.  Haber si este país. EVOLUCIONA  de una puta vez]]></document><document><![CDATA[@MenendezFaya Eso, ?le convalidará asignaturas del master y la licenciatura? A lo mejor sale por eso.]]></document><document><![CDATA[Batacazo del PP en Cataluña: solo consigue escaño Cayetana Álvarez de Toledo https://t.co/CTovlCkLDB]]></document><document><![CDATA[@Guilleriesmoss1 @UMCmossos Quina gentussa no fan honor a la senyera q porten ni a qui els paguem 😠. Gràcies mossos… https://t.co/VUlxVzqXxP]]></document><document><![CDATA[Chelo no es una ignorante sabe lo que hace nominado a Pollos.... Es ignorante en Salvame pero en la isla 🏝 de tonta… https://t.co/g87QZ5q1dv]]></document><document><![CDATA[@ParamountNetESP Yo elegiría a Watson. Él, médico, y yo, enfermera. Tendríamos muchas anécdotas que contar🙊🙈 pero s… https://t.co/r5Qb7SUUBC]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Pues empieza por el prin… https://t.co/LObB0TgYcZ]]></document><document><![CDATA[@alberto123d @elenay29 @perezreverte @maria_rey Valga la redundancia.  🐷🐷🐷 https://t.co/CVfhMs7iWh]]></document><document><![CDATA[Encontro o site com os vestidos para o verão mais giros de sempre, claro que tinha de ser espanhol]]></document><document><![CDATA[@VictordeElena @fuencarralpardo Donde se puede acceder a esto? Gracias!]]></document><document><![CDATA[¡Qué pena! Que consigan sofocarlo cuanto antes! Años de historia que se van...]]></document><document><![CDATA[Cuando #discoselepe abrió sus puertas, yo tenía 5 años y aquí sigue, dando guerra. Esta foto de mi linda @MGBrea fu… https://t.co/wEd6OkH6vj]]></document><document><![CDATA[Exacto amigos, hay que verlo todo para entenderlo. Si no de que va a ser un Universo, ¿eh, eh?]]></document><document><![CDATA[A veces hay cosas que sólo puedo expresar cantando. Gracias @camelaoficial en Palacio Deportes Comunidad Madrid https://t.co/yY3QiWD1gj]]></document><document><![CDATA[Alguém que nunca te desiludiu e nunca vai desiludir 🤷🏽‍♀️ (a Kiki fofinha) @kikiaisja https://t.co/ZtwdeuEo74]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Eso no es intoleramcia. Es sentido del humor 'made in Spain', ese que habéis perd… https://t.co/i55fPuHjui]]></document><document><![CDATA[@EscofetAlbert Violencia contra la mujer y mala educación, incluido el dedo acusador de la marquesa Álvarez de Toledo.]]></document><document><![CDATA[@mmiradaverde Como mi hijo con su madre ausente por trabajar.  Con amor. Y estos niños tiene abuelos, tías, prinas… https://t.co/8Mr9McToPc]]></document><document><![CDATA[! Irrepetible! Hoy he podido echarle pétalos a la Madre De Dios a su paso y las calles de Sevilla rebosaban fe, emo… https://t.co/dqpVqbmVqv]]></document><document><![CDATA[Tengo un deja vu? Eso no se hizo hace unos meses atrás? 🤔 Seguimos perdiendo tiempo q impresionante coño...]]></document><document><![CDATA[Consejo General de Estudiantes en @UNED con @rmairal @al_min72 Jesús de Andrés @yolandagle @mirandamayte… https://t.co/WuzUitU4ky]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 @YouTube Preciosa música i cant. Gràcies Ciberamic per la bonica selecció, m'ha ajudat a compensar… https://t.co/bzXpiWNnGq]]></document><document><![CDATA[Peligroso un día en la playa del Altillo en Almuñécar. Cristales de los bares en la arena de la playa. Corte en la… https://t.co/ZVqV3nLUIc]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Seguro y las tontiflú cuando las persigan las cuadrillitas de menas a lo mejor no son tan progres]]></document><document><![CDATA[Y aquí esta la otra parte de anoche con @CristinaFaguas y @RoigNatalia en @ADFCanalSur #adf37 😍😍😍👏👏👏 https://t.co/KJPc0sRCfa]]></document><document><![CDATA['You did not act in time': Greta Thunberg's full speech to MPs https://t.co/yOiIkeOJ0p. Bravo!!!!]]></document><document><![CDATA[@Prinzessin_Mina Pues no, en ticketmaster no dan ese precio, que es la web oficial.]]></document><document><![CDATA[@daw87_ PERO QUÉ DICES, QUIÉN TE HA PREGUNTADO ESO? PARFAVARR https://t.co/Ew7Urfhq19]]></document><document><![CDATA[Tipo, eu acho estranho que vocês tenham namorada e que venham pôr fav no smash ou pass]]></document><document><![CDATA[Ves que es Bipolar este😑. Ya otra vez sin foto y encima activa su cuenta de Facebook 😩  #hombredramatico]]></document><document><![CDATA[@aunahorade @blogdelosyuyis Precioso vídeo de la experiencia #AunahoraAlmeria]]></document><document><![CDATA[Uñas de gel y protector solar. La combinación imprescindible. No vayas al salón de uñas sin él. Pídelo en la farmac… https://t.co/VxWTEwo9kf]]></document><document><![CDATA[@ereynaabogado QUE VERGÜENZA! AHORA NO SOOO HEMOS TENIDO UN CORRUPTO DE SACO Y COBARTA DE 2 MTRS SI NO TAMBIÉN SEGU… https://t.co/xoswUYCjKD]]></document><document><![CDATA[La Torre del Oro  #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer … https://t.co/WpZi6Z2bZ4]]></document><document><![CDATA[Estamos inmersos en la reforma express de una vivienda, cambio de suelo, pintura, cortinas, iluminación, decoración… https://t.co/XCMJB7M2dG]]></document><document><![CDATA[@memes4love1 @Dennnis_97 que bonitos estos RT.. Te acuerdas cuando las compartimos viendo la mierda de película esa… https://t.co/Yl9kHXt4hz]]></document><document><![CDATA[Non capita mai che Io e Lui ordiniamo la stessa pizza...  Mai tranne che in questa pizzeria in cui siamo già tornat… https://t.co/w4kTB3UUSY]]></document><document><![CDATA[Emery y el 3-1 al Valencia en el descuento... no es nueva la historia. Quedan 90 minutos, pero este gol puede hacer… https://t.co/bdA10Y6czX]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @Arowbase1981 @Decathlon @castorama_fr @Apple @WordPress @T_Bouhafs @GaspardGlanz Oui tout à fait , mai… https://t.co/R5uYI9lXRS]]></document><document><![CDATA[LAS ARMAS DE ABASCAL EMPIEZAN A RUGIR : MAÑANA DOMINGO, ESPERO QUE GANE LA CORDURA Y SOLO VOTANDO A PODEMOS Y LAS C… https://t.co/1GGi3b9jgT]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Não tinha visto este grande tweet :P estou a ver a repetição do jogo no café e miquei aquele grande lool 😎]]></document><document><![CDATA[#satse #Enfermería toda la suerte y ánimo para las compañeras TCAEs que se presentan hoy al examen de OPE 2019]]></document><document><![CDATA[#muychulo #anillo disponible en #elcallizo #Alcañiz #blue en Alcañiz https://t.co/afIHrOMtit]]></document><document><![CDATA[@soyunalmasimple No, la herida cicatriza por los bordes, se hace menos evidente, pero nunca cierra. Nunca jamás.]]></document><document><![CDATA[No se como voy a sobrevivir a los spoilers de The Avengers hasta que vea la película siendo tw un campo de minas 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Se vende entrada de pista para el concierto del 1 de junio de Pamplona por el mismo precio @AlboranTeam… https://t.co/QRytctsNAm]]></document><document><![CDATA[@Erika_Bru86 Créeme que lo que veo en el exterior es diferente. Las reglas las pone el lugar y las acatan los turistas.]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny @dizzychick01 @adelegregory79 @Scripts_Angel… https://t.co/OddlctmLGx]]></document><document><![CDATA[Hoje uma das minhas crianças estava com dificuldade em adormecer e eu decidi usar técnicas de ASMR - que também me… https://t.co/23LkePRn7h]]></document><document><![CDATA[Acabo de salir de trabajar y mañana entro a las 9 en las prácticas... QUE ALGUIEN ME MATE]]></document><document><![CDATA[Y mientras, las tasas de las universidades catalanas las más altas de España. Eso es defender a “la gente”.🤦‍♀️ https://t.co/Enerd7QcU5]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @Nomdedeu @Rafa_Climentg @franferri_ @VicentMarza @AitanaMas @MartaSorli_… https://t.co/6ZDZ1EBeOv]]></document><document><![CDATA[La "Terreta" nunca deja de sorprendernos... Hay sitios preciosos como la Albufera de Anna, que se encuentra a 1 km… https://t.co/F4i3GpIKuk]]></document><document><![CDATA[@JanetKjaer @Esperan02602911 Janet cariño, haber cuanto tarda un dejar al Miguel y pasar a ser uno más de la lista]]></document><document><![CDATA[Feliz porque me he puesto un poco morena en el viaje. Ya no soy amarilla]]></document><document><![CDATA[Vale, antes lo digo antes hablan sobre cultura. Aunque no es suficiente. Ni mucho menos. Una pena. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Subo una de mis lecturas de estos días de @martaloboautora  https://t.co/n9mjTjwnFG #kindleunlimited 1/2]]></document><document><![CDATA[@AliciaChenaut Mt mt beijinhos para todas as amigas Twitteras ...especiais que estão na nossa vida e coração...para… https://t.co/aWTDtYYhjD]]></document><document><![CDATA[El #Imperio. #SienteAlcañiz en #SemanaSanta #Romans en Plaza de España Alcaniz https://t.co/CO8cIX2B1x]]></document><document><![CDATA[Un nuevo dia.  Seguiré soñando despierta. #BuenosDias  Buen sábado https://t.co/GwSxC16nZP]]></document><document><![CDATA[Comencem amb la @mchaconsalvador la Processó de Diumenge de Rams amb 'Pontificia y Real Hermandad de Nuestro Padre… https://t.co/p59mhAmcYf]]></document><document><![CDATA[Así comenzó... En #Alicante nos hemos dado cuenta de que el interés por la #ViviendaColaborativa (#Cohousing) es mu… https://t.co/I2EPzwjK1P]]></document><document><![CDATA[Aparatoso y preocupante incendio en la catedral de Notre Dame de París https://t.co/hlpF7jxum3]]></document><document><![CDATA[🔴Durant aquests tres anys al Congrés hem aconseguit que s'execute per fi la gratuïtat de l'AP7. Seguirem lluitant p… https://t.co/Cpiz7ou3lG]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8cNRT3OHkO]]></document><document><![CDATA[A mi, la @margpuig em representa i espero que a partir del diumenge segueixi sent així.]]></document><document><![CDATA[¡Tenemos que proteger al león en Uganda! - ¡Firma la petición! https://t.co/pRJ4R1rxkv vía @change_es]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Estos son de esos días que te levantas, desayunas y duermes tres horas más 🙃. Quiero más días a la se… https://t.co/n1anwbGhKq]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal En cambio en el mundo de la arquitectura fué partidario de espacios abiertos a la naturaleza Las luc… https://t.co/8CVl0Ok901]]></document><document><![CDATA[@zoevaldes En marzo de 2004 casi 200 personas inocentes fueron asesinadas... y la vida siguió igual. Un pucherazo e… https://t.co/dwXaENuMC1]]></document><document><![CDATA[Espectacular el secretario general TeoGarcaEgea eres lomejor y como te expresas y defiendes ha España gracias]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @raulmorenom Hay que ser payasa! Yo nunca cumpliría órdenes para mentir]]></document><document><![CDATA[@jcanadellb @LauraBorras @JuntsXCat A casa tampoc les hem rebut. RARO RARO......🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/ASsQgnU7Ka]]></document><document><![CDATA[@BorbonicoI @villalva_mojica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3OOjNQAK3h]]></document><document><![CDATA[14 de abril ¡Salud y República!... pero España enfermó - La Tribuna de España https://t.co/0e1QeLxraI]]></document><document><![CDATA[Resultados de las encuestas hechas en mi IG sobre consentimiento sexual, aprovechando la pregunta de @bandarrita (h… https://t.co/8a2ZeBmA4K]]></document><document><![CDATA[@TaviHarper @HP @Marta_catalonia @consumcat Si noi....una mala tarda la té qualsevol]]></document><document><![CDATA[PSOE y Unidas Podemos estarían a solo cuatro escaños para lograr la mayoría absoluta, según una encuesta 🙏🏽🙏🏽 👏🏾👏🏾… https://t.co/fVvtByCbKP]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @lazyjindia  @joanjett  @brunaguerreiro  @syro… https://t.co/j69L2dMwIV]]></document><document><![CDATA[@Avivir @loulancho @radiobarcelona Cada día como pan, 'con pan y vino se anda el camino' 🥖🍷]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE A PSanchez no le mueve ni el poder ni el dinero Si el servicio social, principio ideológico… https://t.co/Qps6jmTlvj]]></document><document><![CDATA[Imagínate a mi 😂, que ya les veo en lo más alto y yo aquí viendo la vida pasar]]></document><document><![CDATA[Mi madre quiere que me pruebe la ropa de nazareno solo para decirme: “Si, te queda un poco corta, no puede ser, tu… https://t.co/n2iGCKx6tY]]></document><document><![CDATA[...usa tu inteligencia y tu corazón, pues al final será juzgada: premiada o castigada cada acción!🔝]]></document><document><![CDATA[Me encanta tener una tutoría con un profesor y que me deje tirada porque siempre está en las nubes.]]></document><document><![CDATA[@quimforn Si juns per Catalunya !! Pero me agradaria que Esquerra vulgués  seri , no entenc perquè no vol  ? Units… https://t.co/mtHdCFNNEw]]></document></documents></author>