<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Kaetunga Tu sí que eres lo más bonito que existe en este mundo 💖💖💖 Mi bonito mi amor]]></document><document><![CDATA[Madre mía¡¡¡¡ me acaba de llegar a casa el programa de @vox_es y despues de leerlo sólo he podido vomitar, este dom… https://t.co/Ogd4LRlJo3]]></document><document><![CDATA[@agarzon @vejermonte @iunida @ahorapodemos A mandar y descoordinación= a perdición ,a sí k todos divididos fáciles… https://t.co/4l5yW1AuQw]]></document><document><![CDATA[@WolfaHelvetia @girlandthepiano @raoulvazquez @ExitosFM Voto por #TusMonstruos de @girlandthepiano feat… https://t.co/2VEKFljWCO]]></document><document><![CDATA[1. Guaido no fue elegido por la Asamblea, como afirma tve, simplemente se autoproclamo en la calle 2. La Asamblea n… https://t.co/RaZFGmHrBi]]></document><document><![CDATA[@arandaoaf Como é que o Porto ganhou em Braga? Dois pênalti como o Benfica ( quanto a mim o primeiro não foi) també… https://t.co/sN1jPlN2zP]]></document><document><![CDATA[La temporada final de Game Of Thrones va a pasar por debajo de la mesa con la Libertad de Venezuela… https://t.co/ZQ68R8GRlH]]></document><document><![CDATA[Pistoletazo de salida. @BeVergara @eldiarioes   https://t.co/c0jTqP9lmS]]></document><document><![CDATA[Ayer en nuestro #menú un capricho para nuestros clientes lomo de ciervo sobre tierra de setas y salsa de expecies.… https://t.co/kXU24yC43R]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, he terminado el sudoku y el solitario de mis retos diarios. Soy fotógrafo y asesor de G… https://t.co/bLvieIBAMu]]></document><document><![CDATA[@GranadaEsMKT @CarmenRos35 👏👏👏👏👏 Con una recomendación como esa imposible resistirse al #CongresoMarketero 😊😁😊😁😁]]></document><document><![CDATA[@artenefacto @jesusmedinaesp @luciaojangurenn @vox_es ¿Tu,lo k kieres para tí,eres capaz de dárselo a los demás,?¿O… https://t.co/5ELxnYZdC7]]></document><document><![CDATA[Si la gente vuelve a salir en masa a votar, no tengo ninguna duda que el cuatripartito volverá a sumar. Lo que está… https://t.co/eI0CltBatC]]></document><document><![CDATA[@juandiaz50 @torres_camyla @DGCIMDENUNCIAS @WalterDossier @ConElMazoDando @NicolasMaduro El calvo parece le hermano… https://t.co/CMfzUwjXsI]]></document><document><![CDATA[La mayoría de las veces es un verdadero reto #aprender a #apreciar las cosas tan  #maravillosas que nos rodean... .… https://t.co/ekX2f1wTXy]]></document><document><![CDATA[🍊@Javi91TS "A Eivissa falten infraestructures. No hi ha una xarxa de transport públic que ens permeti deixar els nostres vehicles de banda."]]></document><document><![CDATA[Visitando a Pedro montero y Rafa Navarro .desearles suerte en el tramo final de la temporada. 💪🏻💪🏻💪🏻.… https://t.co/2aV1emqyzs]]></document><document><![CDATA[@BEA_triu7 @QuoJonNut @sanchezcastejon Pues venga, a caminar por los senderos de Lérida]]></document><document><![CDATA[Sempre tem um “acabou pra você Apple” e tá lá, indo comprar novos iPhones assim que lançam.]]></document><document><![CDATA[Sánchez, sobre pactar con Cs tras el #28A: "No está en mis planes pactar con un partido que ha intentado poner un c… https://t.co/ueZ5jOtUeA]]></document><document><![CDATA[Solo tu y yo esta noche bailando en la oscuridad, el ritmo es todo lo que nos hace girar, una sola canción, un solo… https://t.co/WpJb29e7Gw]]></document><document><![CDATA[Esto lo escribí ayer (hoy de madrugada, mejor dicho). Lo que no sabía es que iba a encontrarme un caso tan ilustrat… https://t.co/qNxfWodOOC]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Pues sinceramente a mí sí se demuestra el día de mañana que el señor que tiene puesto mi cal… https://t.co/IYtegKhjia]]></document><document><![CDATA[0% quejas: FACUA denuncia a @elcorteingles por su campaña machista del Día de la Madre. https://t.co/XhYDTEgYaa]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy en 1892 nace el británico George Paget Thomson, nobel de Física 1937 por  su trabajo sobre difracció… https://t.co/R4zy9PB0G2]]></document><document><![CDATA[@jovenmaori En mi pueblo 40 y eso que el día de la presentación tuvieron que salir del pueblo.]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Estas seguro? Habla de la destruccion de la unidad territorial, no dice nada de lo… https://t.co/1xaDVeScxS]]></document><document><![CDATA[Foto de muestra presidenta Local @marivelitas, junto con el presidente Autonómico Carlos Payá al finalizar la… https://t.co/vBgiToPan0]]></document><document><![CDATA[Primer intento de golpe de Estado fallido ¿Cuándo será el siguiente? https://t.co/rbXUhM9w6J]]></document><document><![CDATA[Todo ésto está bien. Pero vete de una vez, convoca elecciones, educa el país, no le des limosna gratis,]]></document><document><![CDATA[@globoesportecom Se fosse honesto quem dá a última palavra mas não da para entender mesmo depois de ver a imagem um… https://t.co/3PO3L5HBzk]]></document><document><![CDATA[@Goyathlay1980 @josegarmolina @Enclmdiario @CLM_Podemos @podemosalbacete @GobernarPodemos @AlbaceteJovenIU @EQUOCLM… https://t.co/9UKfNMUbqP]]></document><document><![CDATA[@cuentametve @La1_tve @rtve @SeriesRTVE @RTVE_Com La loba es como el buen vino, lavin.]]></document><document><![CDATA[@Iniestismo1899 Creo que a Messi le gustaria. Pero pondria muchos puntos en el contrato a el y el padre.]]></document><document><![CDATA[Nuevo fichaje del Atleti #Aupa en Wanda Metropolitano https://t.co/EgrOgcZYjU]]></document><document><![CDATA[@JaviMGomez @gipuzkoabasket Ya no depende de @UCAMMurcia salvarse o no . Ahora a esperar el fallo ,pero he visto a… https://t.co/ZQrWmOeJLI]]></document><document><![CDATA[III Encuentro de Folclore ‘Ciudad de León’ 26 y 27 de abril de 2019 #leoncutural #leonesp #leonspain… https://t.co/8GrSPIacQV]]></document><document><![CDATA[@keytroll_navas @luka7doncic @MaketoLari @Renfe @Adif_es Hostias mil perdones!!! No lo había visto. Me callo pues o… https://t.co/FDTMBQPDka]]></document><document><![CDATA[@MentalitaKS91 @Gerion_sherry Eso es Carlos aunque no manden entradas hay que ir!]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce Cada día te gusta más un buen hateo. https://t.co/D27EU4TXHT]]></document><document><![CDATA[Ya estoy acabando Uncharted The Lost Legacy y tengo Spiderman y God of War, las tres grandes espinas que tenía clav… https://t.co/S11LOVPRL7]]></document><document><![CDATA[▶️ Probando el iPad mini (2019): voy subiendo algunas stories a mi Instagram jugando al Blades. Si recordáis este j… https://t.co/FTTOGGJt7Y]]></document><document><![CDATA[@TeleonubaTV @ColomeRCRH1889 Y porque no?? 4 finales que quedan y no nos vais a dejar verlas a los que estamos fuera, alguien os lo impide??]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros @jvegavara @Cartujanillo @mmrbueno @elJuli @MGarcigrande Interesante conversación amigos y los dos te… https://t.co/gqznCPDS3o]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/7h0Vyl0Euz]]></document><document><![CDATA[Sin perjuicio de la intencionada ausencia de explicación de cómo financian sus negocios, sorprende el incansable em… https://t.co/mEZFaa5Vtc]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like   7 Winners good luck a… https://t.co/Kr4GFyx8J9]]></document><document><![CDATA[@JuanCar_glez @XerezDFC Dónde se tiene que el Real Madrid después de lo del ajax. El fútbol tiene esas cosas... acu… https://t.co/RwzJ6Png0J]]></document><document><![CDATA[Anulado el pacto suscrito entre el SAS y los sindicatos que convertía en interinos a los eventuales https://t.co/Qa7tfL18x1 vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[Acabo de hablar con Bob y me ha felicitado por mis compras de este año en el #recordstoreday2019 @rsd_spain… https://t.co/kRphHegies]]></document><document><![CDATA[Una imagen vale más que mil palabras,  emocionado. https://t.co/R82HwF834A]]></document><document><![CDATA[@nicolasmsarries @CincoDiascom Eso me han dicho y ya le he agradecido la publicidad gratuita (o eso espero 😂).]]></document><document><![CDATA[Before I daed wanna see again Notre Dame so Macron let's do it don't take two thousand years lol 👆👆😇😇👆👆 https://t.co/4jiXpTnPYt]]></document><document><![CDATA[Quisiera tanto tener la voz de un cantante, para no solo resitar sino cantarte. en Metro San Fermín https://t.co/gV8E7eMhFU]]></document><document><![CDATA[Mi madre Filomena Rofes con la mona Chita. Hoy es el día de la madre oportuno para recordarla. en Tarragona, Spain https://t.co/N57RAZScNL]]></document><document><![CDATA[@KRLS Que manera de manipular y tergiversar la realidad. Una pena de políticos de tres al cuarto]]></document><document><![CDATA[@Miguelahc92 Cuando las cosas pintan bien, me ilusiono! Ya el otro día con los pasos de baile que hicieron los cori… https://t.co/i94ZylYyme]]></document><document><![CDATA[Con esto creo que el sistema sería más fiable, más trazable e incluso menos costoso en el global ya que los ciudada… https://t.co/SBncMX3fY4]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Mubala81 @JaviPerezCampos @navedelmisterio @nachonavarrogil Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@LordbzB @iesfbmoll contratad más seguratas por favor tengo miedo @policiadepalma @policia]]></document><document><![CDATA[Que Pablo Iglesias es un sinvergüenza y demagogo no hay duda, pero al igual que el, también entra en el mismo saco,… https://t.co/ptXi3dQkb0]]></document><document><![CDATA[Qué raro no dicen nada de Netflix. A ver si era un bulo lo de Spielberg...]]></document><document><![CDATA[El bañador para las vacaciones de Semana Santa me está bien, así es que ala, preparado para la tumbona y la playa… https://t.co/hc5LLFfyyH]]></document><document><![CDATA[Veo esto y pienso, a esta pájara yo no le aplicaría el código penal, es demasiado blando para lo que realmente mere… https://t.co/UQTHM6qf4C]]></document><document><![CDATA[Ya me he puesto al día con #GameofThrones y por fin entiendo los memes de esta semana]]></document><document><![CDATA[#Excem ha emprendido el camino estratégico para el crecimiento con partners locales, todo un acierto #li https://t.co/ZA5d3ccbtl]]></document><document><![CDATA[Se levanta el palio de la Virgen de la Caridad en Pastor y Landero @HdadBaratillo https://t.co/OZQ429JbaW]]></document><document><![CDATA[Gracias a unos muy buenos amigos he conseguido descubrir otro de esos sitios donde perderse. https://t.co/XwuVigQMND]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @GoravKavyansh @monicasloves @OkuOkuBil @marinavibu609g @DerekPa56710094 @soniarivera858 @Guyatt671… https://t.co/xDODZ738KT]]></document><document><![CDATA[Muy pronto https://t.co/ka4mBHsYwA 🎁🎈🎊 #noor #eathistory #andalusistyle #restaurantenoor #noorrestaurant… https://t.co/h1Be47TRWg]]></document><document><![CDATA[@juanjodura1 Yo vivo en #Valencia con dos hijos y veníamos de fuera de #Valencia. En todos los colegios e instituto… https://t.co/bnQgcGVeVv]]></document><document><![CDATA[Ultimos días de vacaciones y desconexión😎😎 #zaragoza #vacaciones #holidays #sunset #sunglasses en Zaragoza, Spain https://t.co/sV5BLYWByy]]></document><document><![CDATA[Soy la única persona de este mundo que es capaz de comerse una barra de pan sin na?? Mientras esté calentitaaa]]></document><document><![CDATA[Presiento que con el tiempo mi pelo moreno acabará siendo lo más canoso que hay en este mundo]]></document><document><![CDATA[👉 En el @RealZaragoza Mía gusta el riesgo  🤷🏻‍♂️ Verdasca - Alex Muñoz 🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳 https://t.co/i9LNds6yCi]]></document><document><![CDATA[@Ramon_AlvarezMM @JesusBengoechea Yo lo digo y lo vuelvo a decir y perdón por reiterarme tanto  A RONALDO ESTE AÑO… https://t.co/1bln9q5jwp]]></document><document><![CDATA[Tarde o temprano hay que reconocer y aceptar que en esta vida estamos totalmente solos. Y no pasa nada. Pero por es… https://t.co/pSfez986nN]]></document><document><![CDATA[Si hacer cola y entrar corriendo en un avión teniendo acceso prioritario es una gilipollez hacerlo con entradas num… https://t.co/mPMQbmerTO]]></document><document><![CDATA[@CarrefourES jaja, bien bien, un día nos sentamos con @digitalmeteo y os hacemos spoiler lo que va a pasar, así pre… https://t.co/woQGb7Wl7Q]]></document><document><![CDATA[Espero que sea más emocionante que ver hoy un San Lorenzo - Huracán. #GameofThronesSeason8]]></document><document><![CDATA[@Kingpin_YT @StripMarvel Eso es un agujero de guión en toda regla. La película es fantástica pero tiene sus fallos]]></document><document><![CDATA[Johnny Cash &amp; Nina P. de Pernilla Andersson https://t.co/D5MvVaLl51]]></document><document><![CDATA[@SandraGolpeA3TV vuelve a mentir preguntando. Felipe González no va a los mítines del PSOE mientras que Aznar y Raj… https://t.co/jSbXl25hcv]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ Yo quería ver el ojo de Sauron, pero me has ensuciado la mente!]]></document><document><![CDATA[Dicho esto, el viernes acepto q me saquéis de mi casa, cualquier plan me sirve....]]></document><document><![CDATA[@Lidiyou @vueling No tenéis más vergüenza porque ya habéis sobrepasado todos los límites. Yo no volveré a volar con @vueling]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos QUE  PAGUE QUE  LOS  POBRECITOS,  CUANDO  VIENE  HACIENDA , PORQUE  TE  AS  EQUIVOCADO  EN  UNA  COMA… https://t.co/Ul72tX6XpQ]]></document><document><![CDATA[¡¡¡No estaba muerta!!!!!, ¡¡¡Estaba de parranda!!!!!!!... #film #camera #camara #fotografia #photography https://t.co/6xZidDpbzE]]></document><document><![CDATA[Hoy Mariángeles de Jóvenes Pensionistas en Sagunto, luchando por las pensiones y diciendo verdades como puños, ver… https://t.co/6wvmR0oKSS]]></document><document><![CDATA[Y si te faltan las fuerzas... #AhoraBetisAhora Avanti @RealBetis Sentir, Luchar, Ganar #TuyoSiempre 💚 https://t.co/VD5bNbt2ka]]></document><document><![CDATA[@josechapa9 @RafaChumbi @realmurciacfsad Armando y Chumbi, Chumbi y Armando, grandes ambos]]></document><document><![CDATA[El Lastfm debe estar sorprendido porque voy de mi mood de dramática con FEAR al mood niñata eurovisiva de los 2000s]]></document><document><![CDATA[@67quijote @PhilAMellows Ayer vi en Estepona una mermelada de Gintonic MERMELADA!!!! , será para desayunar el lunes ? Jajaja]]></document><document><![CDATA[Al limite del cierre de librerías, pero tenía que hacer mis compras del #DiaDeLibro   Una novela que tenía en mis e… https://t.co/1P4okCVSLt]]></document><document><![CDATA[Vendo Barra NB3530A 2.1 300W Subwoofer inalámbrico en #Wallapop https://t.co/qTn5Edm8Be]]></document><document><![CDATA[Ridiculo! E quem bate palma para ele é mais palhaço ainda... 😪🙄 Pode cancelar a evolução humana? 🤔]]></document><document><![CDATA[Los que quieren que vuelva Franco que hagan una quedada para hacer una ouija y dejen que nuestro país avance. #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@frodovamar @JoelJoanJuve Lo siento amigo laci, pero muchos se han comportado como lazis.]]></document><document><![CDATA[Incluso estando en Londres sigue @Supervivientes . La amo. @pilar_pena #SvGala2 https://t.co/xlrUDqpLVl]]></document><document><![CDATA[La iglesia de San Fines en la calle Arenal #madrid en Madrid, Spain https://t.co/W4Jv45EcVw]]></document></documents></author>