<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JuanVargasFern1 @Lordcrow11 @bril #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TOvPeYYGyL]]></document><document><![CDATA[@itzi_ferras @_anacayon JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA, tia qué son los hongos????]]></document><document><![CDATA[as vezes eu quero sair comentando minhas séries aqui como se este fosse a caixa de comentários do banco de séries]]></document><document><![CDATA[Boa Pedro guerra. Dê-lhe no focinho. Esses VERMES são para abater. Esse abre a boca só para dizer trampa.]]></document><document><![CDATA[Oh, jr. Se a última mensagem foi minha não fiquem à espera que mande mais alguma. Posso gostar muito de vcs mas se… https://t.co/Bv87TKZH5N]]></document><document><![CDATA[Hace justo un año, admirabamos la solidez de una bella catedral que nos regalaba historias de siglos pasados. ¿Dónd… https://t.co/5dbQchyX0O]]></document><document><![CDATA[@Nochedlluvia @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pG0FJTmRWl]]></document><document><![CDATA[Yo no estoy viendo el debate pero viendo lo que estoy viendo por aquí Cayetana está consiguiendo lo que quería, que… https://t.co/ccyTYS15FO]]></document><document><![CDATA[@heisenbergFPV @pilareyre Disculpa pero he visitado unos cuantos y a excepción de L’Estartit, el resto de playas eran así.]]></document><document><![CDATA[Organizaciones humanas que son mucho mas que lugares de trabajo. Gracias @OxfamIntermon por hacer de este… https://t.co/vFJvx88e2i]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @Virginia_Rexach @luciarecalde02 @AnaMaria_pasch @_Itinerem @jagonzalezrh @jllabellon… https://t.co/D9MR0tDQIa]]></document><document><![CDATA[Hoje um gajo no casting disse: tu és realmente bonita. e eu respondi: podes deixar isso apontado na folha por favor?]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Sobre lo que dices de Podemos, toda la razón, como se puede cambiar la piel de serpiente para querer p… https://t.co/HpS2idk7LW]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!!! Bueno, pues empieza mi puente de mayo. No sé cómo me las arreglo pero yo cuando es fiesta, c… https://t.co/y1E73QQvJ8]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6FAZ9sROab]]></document><document><![CDATA[🔝 Avui a #Barcelona es respirava il·lusió, es respiraven ganes de canvi. Aquest #28A aconseguirem que el nostre paí… https://t.co/P4jUZvG0GP]]></document><document><![CDATA[@txepar @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/akVNXf1rr8 te resumo con este tweet.]]></document><document><![CDATA[Los colegios privados y concertados han duplicado sus ingresos en 13 años.  La Iglesia se lleva buena parte de este… https://t.co/LtG9v9GLzI]]></document><document><![CDATA[Vaya, conozco a un tío también de la quedada que también se inventó lo de que tenía dos personalidades. Y la segund… https://t.co/P4ruSDXD4x]]></document><document><![CDATA[Ahí queda dicho,, aunque con la q esta callendo no se donde voy a ir 😂😂 https://t.co/UI7qyMmgdT]]></document><document><![CDATA[Viendo @capitulocero me encuentro con el jepeto del gran @pacocalavera 😂 https://t.co/ViRYXmf8qg]]></document><document><![CDATA[@joranttrivil @Santi_ABASCAL Es que no yo ni VOX defendemos nada de eso. Dios mio, ¿pero de dónde ha salido usted,… https://t.co/v0EzZozhHz]]></document><document><![CDATA[Me he dejado llevar por la ambición y un entusiasmo exagerado y me he inscrito 😆😆😆]]></document><document><![CDATA[@antoniorozco gracias por la foto a esas horas 🥰 el miércoles a flipar 😉🙌🏼]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas @_Witchalone 😂😂😂😂 Yo escribiría9 el diccionario euskera-andaluz, andaluz - euskera]]></document><document><![CDATA[mis amigos jugando al parchis y yo no puedo porque el torbe pone las partida con muchas moneditas y pierdo siempre me cago en to]]></document><document><![CDATA[Dictadura Socialista en La Carolina Jaén #psoe #lacarolina #jaen #españa #andalucia #vox https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[@mareaje @Marujalimonlive @La_Directa @ateneu9b #Adoro @Marujalimonlive 💜@en_canta_dos ✨ https://t.co/5EVOU3OOi0]]></document><document><![CDATA[El amor por el Perú de Julio y Lida, tan distinto al solo objetivo de buscar el poder de Alan. Columna de Carmen Mc… https://t.co/jVy0yidlRy]]></document><document><![CDATA[Mas entretanto diz ao juíz em tribunal que a sua profissão é jornalista. Sr. Dr. Juíz espero que o senhor tenha con… https://t.co/IW0AmVTTll]]></document><document><![CDATA[Los Leos tienen intuición, mucha con la realidad,Y un doble sentido, suele fallar, muy poco siempre lo acierta, jaj… https://t.co/kytmUBatFR]]></document><document><![CDATA[Só eu fazendo uma festa aqui mesmo, pra ensinar essas portuguesas oq é funk 🤔😂]]></document><document><![CDATA[@Girl0fMinYoongi Me voy a morir, suerte las personas que puedan ver esto en directo]]></document><document><![CDATA[@IvanPMSe @paaulitss Lo zé, era una exageración lo de que no me acuerdo 🙄  Pero vamos me acuerdo porque tengo buena… https://t.co/w1KsaUwxdp]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @pp_cordoba @ppgranada @PP_Almeria @pphuelva @PPMalaga @PPdeSevilla @pp_jaen @ppcadiz… https://t.co/MC07nLlI1t]]></document><document><![CDATA[A 5 dies del final de la #Tarracofood Si encara no has tastat el nostre “bocata” no te’l perdis! @reding22… https://t.co/iD3jENz2Oj]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Ngimpi saling tsundere ama Sesshomaru modern yg pake coat dan three piece abu-abu yg keliatannya anget… https://t.co/Pbuta36iE3]]></document><document><![CDATA[Un alcance entre varios vehículos provoca retenciones de entre 4 y 5 kilómetros en la A-3 a su paso por Buñol https://t.co/b1UaQDINpi]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea BUENAS NOCHES CARIÑO INTENTARÉ DESCANSAR , YO TAMBIEN TE QUIERO CIELO MI NIÑA.🌹🌹🌹🌹🌹💗💗💗💗😘😘😘👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍]]></document><document><![CDATA[@antoniomaestre q ya me había bloqueado en Twitter hace mucho tiempo, me ha bloqueado tb en Instagram. ¡Ole tus coj… https://t.co/hpIp8Vxlrs]]></document><document><![CDATA[Ayer lloré de la risa. Me dio uno de esos ataques en los que no puedes parar de reír. Sin motivo, sin ningún por qu… https://t.co/7pLSPgILt7]]></document><document><![CDATA[60s | #tarancon #yeyestarancon en Tarancón, Spain https://t.co/Z12nbv9L30]]></document><document><![CDATA[¡Entrenamiento de series pasado por agua! 🏃‍♀️🌧 Se me ha olvidado llevarme la canoa jajaja 😅 ¿Y vosotr@s, habríais… https://t.co/UtWEmaYrW8]]></document><document><![CDATA[@pabejas Personalmente creo que ahora mismo lo que hay es mucho ruido. Las cosas se asentarán.]]></document><document><![CDATA[@mio__cid @slalanda @carlosherreracr @vox_es @Santi_ABASCAL Abrazos amigo.]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Hay una cosa que me pierde y es dormir. Soy una pequeña marmotita. :(]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol @RaholaOficial Jo no l 'havía vist mai ... peró de mal educada un rato.]]></document><document><![CDATA[#FelizDomingo #14deAbril ¡¡Viva la #República!!. 💜💛❤ La Memoria Histórica será Política de Estado. Reforzaremos nue… https://t.co/JDEYRgoBY5]]></document><document><![CDATA[@ProtheanTom @eldiarioes @iescolar @FatymaCaballero @ierrejon https://t.co/tHvNzOm1oc]]></document><document><![CDATA[#profesreligión No quiero estar en ninguna campaña electoral más para recaudar votos # #Podemos #PSOE y llenar hora… https://t.co/0AxU9sJDXV]]></document><document><![CDATA[Final de los coloquios junto a recap de todas las temporadas y trailers de lo que nos espera. Quedan 40 minutos, se… https://t.co/4WTj9glx0g]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser" https://t.co/wJDwnAUhhF vía @eldiariocv]]></document><document><![CDATA[Cuidado votantes d Benidorm se os meten hasta la cocina, ¿ Quien va a ser alcalde d vuestra provincia?  Un condenad… https://t.co/Xievnq2el8]]></document><document><![CDATA[Estou a desesperar por férias, nem acredito que na próxima semana ainda tenho 4 dias de estágio]]></document><document><![CDATA[Ustedes dirán lo que quieran, pero como anda Triana no anda nadie!!  #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle La pena que solo fue una hora... Nos tiene que contar @JMCoachMinds muchas cosas sobre este tema.  Pr… https://t.co/dJEZxZ0XZU]]></document><document><![CDATA[@CarmenTomas7 @RiveraRosales_ @ghoficial Siii han salido de gran hermano es normal k vallan!!peroo no ha contar mentirass??]]></document><document><![CDATA[El informe de Púnica que afecta a Aguirre salpica a municipios del Partido Popular. https://t.co/LcewnyIxDQ]]></document><document><![CDATA[Me voy con mis turcos porque la politica me quita años de vida y la verdad no estoy para regalar años, dias, horas,… https://t.co/hQ3mr5Nan6]]></document><document><![CDATA[Agarraos que vienen curvas!! Todos los cambios y subidas en impuestos que el Gobierno traerá en 2020 https://t.co/ZCJfIhhYwA vía @20m]]></document><document><![CDATA[@eldiarionegro @rmapalacios Del castillo negando a del castillo. https://t.co/SpaNU9AtJm]]></document><document><![CDATA[Tú tampoco me agradas, nuestras energías y nuestras vidas vibras encajan bien, besitos de noche de sábado gordos y… https://t.co/0rdvvODpGw]]></document><document><![CDATA[Por fin... en Phenomena  |  the ultimate cinematic experience https://t.co/NWVb0kMBr5]]></document><document><![CDATA[@FeijooGalicia Si tuvieran vergüenza, Casado y los dos sepultureros q le acompañaban, tendrían que haber DIMITIDO YA]]></document><document><![CDATA[El Flamenco grita lo que mi alma calla 🌪 . @canonespana .  #fotografiadocumental #streetphotos #fotografia… https://t.co/LP14DcGyfO]]></document><document><![CDATA[Hoy mas que nunca! Por ellos, por nosotros, por el pasado, por el presente, por el futuro, por la libertad y la jus… https://t.co/lWsPQrqgpX]]></document><document><![CDATA[@LOLAMATAblog @riverakiko @mariajesusruizg Gano por más votos y todos sabemos como miente tele5 y que soso es el pr… https://t.co/OuI1Oo6nSY]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @ShootTheSound @TS_Claudi @guitardpascale @dizzychick01… https://t.co/BwrZic9vc5]]></document><document><![CDATA[@AyuLusinta @JoorlovesTS @JoLeeMck1 @JGittegittej @KARTIKK07129011 @kelsyvictoria @kelayskieee @sam27good… https://t.co/5URkrNYAdD]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 Yo no quiero ir pa mis amigos que estudian fuera no están :(]]></document><document><![CDATA[Entra en vigor el nuevo registro #horario #laboral: ¿cómo afecta a las empresas y a los trabajadores?… https://t.co/HPDiXgCyCQ]]></document><document><![CDATA[Un placer contar con la asistencia y el apoyo de @FernandoUMA.Y muchas gracias a @uciencia por la organización de l… https://t.co/GSe8iU0qHo]]></document><document><![CDATA[La mateixa determinació en salvar vides a la mediterrània no estaria malament, hipòcrites! #openarms]]></document><document><![CDATA[Hoy feria en #Yepes #Lifefit no os lo perdáis!!! #ContrerasFotografiaCreativa  ven ha hacerte tu foto #feriadeabril… https://t.co/5RPpZLnMK7]]></document><document><![CDATA[La mirada del ser humano parte siempre de adentro. Adéntrate a activar tu GPS interno si quieres Ser y Humanizar en… https://t.co/IWet0VLmMs]]></document><document><![CDATA[@MadridDirecto @ZesarM @telemadrid Y lo riquísimo que está, doy fe de ello, que ya me he pasado a probarlo 😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@chupotterr0000 @el_pais Para mí es una reacción contra natura, que en mi cabeza no entra. El dolor auténtico no entiende de poses.]]></document><document><![CDATA[#portrait of my always #beautiful @TeresaRus_Art 😊🖤 🎸  #ilustracion #illustration #guitar #guitarrista #bajo #girl… https://t.co/8YbBLNyX5m]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon PROVOCAN CON UN CAMERA PARA DECIR K AGREDEN  Y ENSEÑARLO LUEGO ¿ QUIEN LES PAGA ?????]]></document><document><![CDATA[@monasterioR #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #SinBarrerasLingüisticas #EspañolLenguaComún]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame cathedral: Firefighters tackle blaze in Paris https://t.co/m3smyOoEGY]]></document><document><![CDATA[@LaMananaTVE  no diga nada de la quema de la Sagrada Familia por Company de ER porque le despiden porque fue Franco acuerdese]]></document><document><![CDATA[Bob Dylan canta hoy en Pamplona y no voy a ir 😩😔😭  https://t.co/929ipszaOh]]></document><document><![CDATA[@CienciaDelCope Increíble,,, me gusta q se halla adaptado y sea feliz 😘]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Debatir incluyendo linías del programa de un futuro gobierno 🌹]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia amics culers !! Ahir… https://t.co/7EvletJkMZ]]></document><document><![CDATA[@vlz_amaalia07 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 Asi no duermen en el suelo.😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Porque los y las jóvenes queremos, y tenemos, derecho a una vivienda que sea digna y asequible a nuestra situación… https://t.co/IJDLx46DtH]]></document><document><![CDATA[#Repost vanbahlsen with get_repost ・・・ Lo caro es no ir a salmonguru a disfrutar de los mejores cócteles del mundo… https://t.co/dZpAPOttFY]]></document><document><![CDATA[#ICTSNews  Radiotelescope IRAM-30m  (Pico Veleta #Granada) Spanish contribution 🇪🇸 to the first image of a black ho… https://t.co/50Jh6tL21M]]></document><document><![CDATA[@FranGMatute Son las 10:49 de la mañana del Martes Santo. Te reto a intentarlo de nuevo a las 20h del jueves.]]></document><document><![CDATA[Me da rabia la gente cínica que me trata de tonta. Esperas que de verdad me crea lo que me estás contando... la sum… https://t.co/qaZjun4qK0]]></document><document><![CDATA[En pan tostado están buenísimas eso es para que hubieras estado tú los 15 días en Holanda.]]></document><document><![CDATA[Echo de menos Cádiz necesito ir muy pronto (@EstherErrtre ya sabes lo que toca)]]></document><document><![CDATA[🚇 @FomentoAND mejora la señalización de comercios de La Alameda junto a la obra del #metro de #Málaga… https://t.co/isEtImgP2H]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @CarlaAntonelli Un abrazo compañera. Ánimo y fuerza en estos difíciles momentos. Ahora verás todo neg… https://t.co/iLy9yxpSS4]]></document><document><![CDATA[Vivir con honor, o morir con gloría!, ¡El que sea valiente que me siga!.... ———————————————————— ✅ Coach online (co… https://t.co/oC9n5QpOy3]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar con arañazos en la barriga, de la palma de la mano de largos. No sé que hago mientras duermo, de verdad.]]></document><document><![CDATA[@carla_garcia__ @FCPorto @IkerCasillas @SiempreCasillas @FCPortoESP Que bienn!!!😜 Oleee!!!!]]></document><document><![CDATA[¡Hoy Jesús nos hace el regalo más grande del mundo! #JuevesSanto https://t.co/gf6cvpCj2h]]></document></documents></author>