<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Según una encuesta sobre los partidos políticos y sus propuestas debería votar al psoe 🤔]]></document><document><![CDATA[@Maria_Lizeth_ @colegialas_hot1 @Luismig64605937 , hola que buena estas cariño.]]></document><document><![CDATA[@Danipaquitof @nusca_ap Ojalá un referéndum que le obligase a elegir entre Wild Wild West y su hijo.]]></document><document><![CDATA[@JeanMarcos1973 @Pilarvelardefer @Larutadelvino1 @isabelorujito @AndrewPatrickcl Grandísimo Video e Historia Jean.… https://t.co/yI7M6TfFmy]]></document><document><![CDATA[Y #Pedro Sánchez  desmontando la mentira tramposa de #Casado y #Ribera de que el Presidente pactó con  independistas]]></document><document><![CDATA[Buenas noches. Un beso y un abrazo. en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/jov8rDHXrU]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @CiudadanosCs Hombre, Teresa y Carolina hicieron lo mismo. Abandonaron su partido y se quedaron co… https://t.co/aCkZCxi7Mr]]></document><document><![CDATA[Seong-Jin Cho - Tchaikovsky: The Seasons, Automn Song https://t.co/t62XHP3eoZ vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[En la caseta donde estoy hay más gente que va a Israel.  Y yo, no.  Drama. #Eurovision2019]]></document><document><![CDATA[@Maruxia11 @Tancred31585095 @Ororo_Pride @feli_xao @bajounapalmera @libertaddigital Es un abducido de esa lacra de… https://t.co/S9tBQLUgDe]]></document><document><![CDATA[y decian... cafe para todos... para todos los ciudadanos cafe... y para los politicos caviar, langosta y Champagne...]]></document><document><![CDATA[@15MayoValencia @Yomoreone Falso, indra solo presenta estimaciones sobre los datos que proporcionan las mesas, el r… https://t.co/QYMlwRtCoO]]></document><document><![CDATA[@VCertera @Ivancolomer Así es, la afición lo primero, un abrazo de vuelta]]></document><document><![CDATA[Y sin darte cuenta y después de 18 kms 📈 ves esta belleza en el pulmón de Extremadura... y seguiré diciendo siempre… https://t.co/QPrwRiE62A]]></document><document><![CDATA[Hay  gente como Pita, que no solo me compra un libro, sino dos: ME HUBIESE ENCANTADO PARIR A MI HIJA; y CUBA i CATA… https://t.co/LG7e20E9ZD]]></document><document><![CDATA[@Enneko @ho_gorkazpi @CatalinaDeFoix Que cadenas del escudo? El escudo del Carbunclo Pomelado es un carbunclo pomel… https://t.co/fj17nyA1AT]]></document><document><![CDATA[@luisete66 @europapress Debe ser algo de masoquismo lo de este @pablocasado_ que gana de buscarse enemigos #Los24deVOX]]></document><document><![CDATA[Volta tranquila com esmeraldo.lopes em Torre - Serra Da Estrela https://t.co/D7o3jXroMS]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el día internacional de los monumentos y sitios. Es responsabilidad de todos preservar nuestro legad… https://t.co/to6TAWYXSn]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita Por mi como si se quiere poner los tampones usados, de pendientes y fumarse las compresas]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Aurantiacum @crmontoro @micosapiens @PeioBasque @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Morafanova… https://t.co/9gmCUcHvt4]]></document><document><![CDATA[Que no nos falten el fútbol y los bares, los q nos malgobiernan lo saben.]]></document><document><![CDATA[@francho135 @pk_ais @jorgepuyuelo @Castresana7 @antonio_escar @Cristiansv_ pues seremos dos, primo!!!!]]></document><document><![CDATA[@Jorge_Felix_ @MarceloLins68 @augustosnunes @jairbolsonaro @luciano_hang @roxmo @o_antagonista @majorolimpio… https://t.co/Mmx4JXi1sT]]></document><document><![CDATA[@DavidAmorTv 😂😂😂 imagínate al capitán american y ironman "Mans e panorámicos arriba"]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 No te equivoques los votantes de izquierdas somos curritos o clase obrera que tiene que trabajar p… https://t.co/ZEKA734sBH]]></document><document><![CDATA[El peor dato de paro desde 2013 aplasta a Sánchez a tres días del 28-A https://t.co/W8VG14py1J vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[@anafermay @anamontga @Khalessi_79 Llevo dos dias sin probarla aleluya estoy curado mañana me voy a desquitar 2 dia… https://t.co/Xp8FVIyN56]]></document><document><![CDATA[@Thaniia92 @TamGraphics @LGGrises @Riku3D_ tania el que cite yo, el primero de esta conver.]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias @SandraGolpeA3TV @antena3com Aquí estamos esperando! @SandraGolpeA3TV 👍]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesdeYoigo son increíbles porque menudo regalazo se han marcado los @yoigo]]></document><document><![CDATA[@oreina_MAR @madridista_lov3 Con esa carita tan bella 😍😍 https://t.co/Ok4RktRfc1]]></document><document><![CDATA[II PINK II  Model mmmeritxeell ✨ Assistant maxi_poch 📷 Photo @JC_Gallego  #folkportraits #portrait #portrait_ig… https://t.co/NlpEVUPRjj]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @ASUS_ib Mima me correría el lol y cualquier otro juego 😭]]></document><document><![CDATA[Segundo día de este #5G Forum en #Málaga con compañeros #Telecos  #IEEE estudiantes, profesionales @pacojaencubero… https://t.co/HefCTrdHHa]]></document><document><![CDATA[@maariibeel6 El periodista actual, sobre todo el deportivo, hace de todo menos hacer valer su título]]></document><document><![CDATA[@maarcos_rsg @RCCelta @LaLiga @AficionesUnidas A ver quienes son los segundones paleto... https://t.co/fymp0eVlBc]]></document><document><![CDATA[👏🏼TRÁ TRÁ! 👏🏼 Happy Bday to me! 🎉🎁🎊🎂#39 #apuntodelacrisisdelos40 en Restaurante Narcea https://t.co/Gt5T7emvL4]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @graceva80762971 @DerekPa56710094 @akomama_tm @stradagangelica @Spokey909 @PatGrant7777… https://t.co/AzQmJsFipu]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @JavierJuncadell @xriusenoticies Pues yo no, una persona que me declara su odio y me quita la catalan… https://t.co/51WucPsJiC]]></document><document><![CDATA[Austria expulsará a cerca de 60 imanes y cerrará mezquitas financiadas por Turquía https://t.co/Wh91ToqTqZ 👏🏼]]></document><document><![CDATA[@losfosfonautas  que pena de Periodista, a hechado por la borda muchos años de carrera y de decepción para aquellos… https://t.co/zBGaSJZJSo]]></document><document><![CDATA[@TheCheetis Investiga un poco sobre las empresas y puedes ver que son legítimas y llevan años funcionando]]></document><document><![CDATA[Como le gustaba contar aventuras amorosas de ficción, subidas de tono, le llamaban Julio Verde.]]></document><document><![CDATA[Y si te gustan los cómics y el manga, tirad a por Vagabond de @inouetake, Kenshin, Conan el peso de la corona y the… https://t.co/6AtuQ19vYA]]></document><document><![CDATA[@ktikariza @Angie_zzu Jajajaj solo por qué me causa mucha ternura y quiero ver estas reacciones la seguiré.]]></document><document><![CDATA[@Maria_DSempere @LinkedIn @PuroMarketing ¡Muchas gracias por compartir! A mí también me parece una buena iniciativa… https://t.co/Nx9ca1OAvV]]></document><document><![CDATA[#Repost koreanstetic.1 • • • • • • Классные 😍. . . . . . [tags.: #koreangirl #koreanmakeup #koreanstyle #koreanboys… https://t.co/8EziqCVNET]]></document><document><![CDATA[@elcalleja @Enlagradaazul @CESabadell @diegosabadell Mira que os gusta jugar con el Karma 😎🔫]]></document><document><![CDATA[@HerreraEmilioS @JorgeBustos1 No se crea, asombrosamente Fortes ha dado muestras públicas de crítica en estas últim… https://t.co/J59SPCQhhA]]></document><document><![CDATA[En las cosas necesarias, la unidad; en las dudosas, la libertad; y en todas, la caridad #BuenasNoches #BonaNit]]></document><document><![CDATA[@GranadaEsMKT @EventbriteES @agusmadariaga @danielamyca @ignacio_conejo @paolitah1 @CarmenRos35 @jmalex @EIPGranada… https://t.co/gR6Z1wBDrS]]></document><document><![CDATA[@thecentenator @vsanmcs Sabemos que piensa Ud del organigrama y funcionamiento del Aparato Administrativo. Que anoc… https://t.co/1i4PlMK3zZ]]></document><document><![CDATA[Esto no es fútbol, es querer destrozar la fiesta del fútbol en Salamanca. Me da igual quien haya sido, como seguido… https://t.co/D8RgmZ0jLc]]></document><document><![CDATA[@Antoniotx4 @Valgas_Fresa @Linares_Dptvo Que se mejore. Espero que no sea nada, Antonio.]]></document><document><![CDATA[Agrupación Musical Virgen de los Reyes con “Y al Tercer día” tras el Señ... https://t.co/zdMz4n1tZu vía @YouTube… https://t.co/Tm1lBW9BD0]]></document><document><![CDATA[Hola @consumidores como puedo haceros una pregunta por privado? Saludos.]]></document><document><![CDATA[Ronda, bonita hasta con tormenta @SonyEspana @AytoRonda @TurismoDeporAND @Ole_Andalucia @tiempobrasero @AEMET_Esp… https://t.co/gILNj0JDqa]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral espanyola, un àrbitre parcial i viciat políticament https://t.co/T475EkfSso]]></document><document><![CDATA[@EvaIMar1 Muchas gracias @EvaIMar1 . Sólo tus palabras ya son el mayor estímulo.  #MFyC enamora. #LoveMFyC]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Mientras no se decida otra cosa son preventivos,presos políticos es de grueso calibre....el estado es lento pero imparable....]]></document><document><![CDATA[Utebo: 8,3% migrantes. Vox: 15,61% (3°) Cadrete: 8,6% mig. Vox: 23,93% (1°) Cuarte de Huerva: 9,8% mig. Vox: 21,93%… https://t.co/pCfSi4iX6m]]></document><document><![CDATA[@Achaintothetwit @MuseoCeraMadrid Gracias por compartir tu experiencia 🙌🏻🙌🏻🕯]]></document><document><![CDATA[Una vez más... he salido de Moss a las 12:00 de la mañana con mejor cara que @Albert_Rivera #EldebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Eso hay que dirigirlo para todos aquellos que se alegran, como @maxpradera . Aparte, no hay que dec… https://t.co/Tz7fGZWLS9]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/uoIwjUGIIL]]></document><document><![CDATA[🗳 Descubre el voto de cada barrio, calle a calle, de las #EleccionesGenerales28A en esta maravilla de mapa que ha h… https://t.co/Kb1RYAAbtW]]></document><document><![CDATA[Y si algún día la alegría te abandona, y el cielo al despertar parece triste, y el miedo a perder te devora, y el o… https://t.co/xUlMzpo2pf]]></document><document><![CDATA[Vaaaai rebola pro paaai Vaaai novinhaaa vaiii VAAI DESCENDOOOO, DESCENDOOOOOO]]></document><document><![CDATA[Yo lo tengo muy claro @guillermoceuta es mi candidato al Congreso por muchas razones. https://t.co/z0wcWvAYva]]></document><document><![CDATA[Hijos de Puta por qué no explicáis la inmunidad de los pirata?@Supervivientes]]></document><document><![CDATA[XXXIV Exhibición de Enganches en la Real Maestranza de Caballería . . #sevillagram #feriasevilla #tdsferia… https://t.co/y1QXMrmfWV]]></document><document><![CDATA[While hiking in #drylands of #Almeria, I keep thinking of why/when locals #emotionally disconnected from our native… https://t.co/7upt0cup7h]]></document><document><![CDATA[@kasperle54 Dicen que el amarillo es el color de los locos...yno me extraña viendo lo que hacen en cataluña]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE - ¡Firma la petición! https://t.co/VJIfKE8Kne vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@hotxxlguys @PedroCaralh0 @modosdemacho @QGDosBoys @Rolasdanet @Agitando_tudo @Brasillianboys @Otavio692x… https://t.co/RDYFJHqI36]]></document><document><![CDATA[@092ponferrada @radiobierzo Rotonda Luis del Olmo, entre las 13h45 y 14h15, pasaros por allí 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Darquitel_pazos Está en el modo carrera del 2k, queriendo subir la nota de compañero del F- al F 🤦🏻‍♂️🤣]]></document><document><![CDATA[@srmatamala Y aqui mirando a Cuenca por miedos. Oportunidad inmejorable perdida]]></document><document><![CDATA[The candidate 1 #photoseries (volar grueso) #streetphotography #colorphotography #monochrome #inversion #negative… https://t.co/vMj8O3CpRC]]></document><document><![CDATA[@jesuscordon_ inverosímil,  hay gente que vota, no porque sabe sus prouestas, que la mayoria ni las sabe, sino por… https://t.co/9bs79DyLmh]]></document><document><![CDATA[@enekuttun Porque la derecha vota siempre. Si es como hace cuatro años o como el domingo, la gente vuelve a salir e… https://t.co/edHVGGRsSV]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Buena Viñeta para describir el Periodismo !!*** https://t.co/zmbFElBmUl]]></document><document><![CDATA[Último día. Nos vemos esta tarde por la #IIIFerlaDelLibroDeVallecas.  A partir de las 18:00 en la Caseta 14 de la l… https://t.co/UaZEZiF5RU]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Ya confesó a Jordi Evole que se equivocó al pactar con Rivera en 2916 y ceder a las presiones de Cebrian.… https://t.co/CwogDzuPHW]]></document><document><![CDATA[Un sujeto tiene múltiples valores de fuerza máxima. El efecto del entrenamiento se determina por el cambio de veloc… https://t.co/hDNmtFFrd6]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @manolomata @giuseppegrezzi Hui vigilar l Calderona ha segut possible gràcies @metrovalencia i malgrat… https://t.co/tVOWHQdYeM]]></document><document><![CDATA[Welcome to the family of @BodegasMar to @ParajesV, @ManuelManzaneqe's project in @VinosdeMadridDO, vineyards of Gar… https://t.co/jkf48NH9TT]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en el mercadillo de San Pedro Nolasco atendiendo las dudas de los ciudadanos del barrio. Os esperamos ha… https://t.co/GLiyFAUOQa]]></document><document><![CDATA[@siwenio_ Y pensar que este hombre se fue dejándonos a Adrián Ramos y una falta de gol estrepitosa 🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Partido contra  BM SINFIN De los chicos del @BmAulaCultural gran actitud de los dos y mucha intensidad, hoy toca Bm… https://t.co/y0glgKJtEV]]></document><document><![CDATA[📷 Las manos de la mama en forma de #corazon ❤  sobre los pies del #newborn  F 2.8 / iso 1000 / f19 #Valencia… https://t.co/UXlxy1SVci]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Comenzamos la jornada #electoral en #Zamora sobre ruedas! #VamosCiudadanos #28A]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Cierto, tu vas para un casal social, fijo. 100% altruista porque molas mucho. Va, hombre, va. Si puedes sucar, sucaras.]]></document><document><![CDATA[Decirnos a @Puig y a mí que tenemos barra libre para desatar toda nuestra locura y poder absurdo es igual a abrir c… https://t.co/ZFYskGryTL]]></document><document><![CDATA[Una parada en Tomelloso para tomar un café antes de arrancar la jornada de hoy. Muy agradecido por el cariño y la i… https://t.co/xkGFsYZiHl]]></document><document><![CDATA[#vivanlosviajes #vivanlodesconocido #travel #viaje #viajar #volar #viajeconamigos #desconexion #solecito #playa… https://t.co/YEj3KX6epu]]></document><document><![CDATA[Entrar as 9:20 e sair às 11:30 para depois entrar as 14:00 e sair às 18:30 - bem bom]]></document><document><![CDATA[Por la esquina de la cooperación 👥 ya asoman los sueños 🌅 de nuestras emprendedoras 📢. #aprendiendoaemprender… https://t.co/43KAsPpq6t]]></document><document><![CDATA[@ivan_mosby Si tú quieres puedes ir disfrazado a todos horas y todos los días]]></document></documents></author>