<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@josybreda E eu que todos os dias navego no mundo da Infertilidade desejo um feliz dia a todos que testemunham casos de sucesso. 🌷]]></document><document><![CDATA[“El tocar fondo no es un retiro de un fin de semana, no es un maldito seminario. Deja de intentar controlarlo todo… https://t.co/uYqztgvr3m]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Oh you did ?! that’s a funny coincidence 😍 I will give it a listen 😉]]></document><document><![CDATA[Foi obrigado. E pensa q assim atenua a pena. CARREGA BENFICA. Não deixes cá nem os ossinhos desses malditos]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Nos guste más o menos TODO LOS ESPAÑOLES TENEMOS DERECHO AL VOTO y nadie debe quitarnos o impedirnos nuestros derechos]]></document><document><![CDATA[@MaryTothecoast @Albert_Rivera @CiudadanosCs @PPopulares @vox_es @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Si l… https://t.co/CFaCOV9H2X]]></document><document><![CDATA[@EA4ETJ @anto_pancho @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz… https://t.co/k2e5idbV9j]]></document><document><![CDATA[#Andalucía convocará las ayudas del Plan Moves el 19 de junio y anuncia incentivos regionales por valor de 11 millo… https://t.co/kstmHDyt9v]]></document><document><![CDATA[En Clase. Pura Técnica vocal para cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 https://t.co/Eu1R81RH8a info@alejandra-toledano.… https://t.co/hj48P0wXb9]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede cambiar el sitio en el tren? Por dios, tengo un tío delante que más que sacarse los mocos está hac… https://t.co/QaxjcFGyMR]]></document><document><![CDATA[@Sara68563169 @bombers_man @MontserratCovad Això és el que he trobat més bo. Lliga d'allò més bé amb les parauletes… https://t.co/4XZDaL16bd]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Esto es un avance tan grande que se puede decir,,,( ahora si q podremos vencer a la muerte)]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo. Feliz día del trabajador, amigas. Estilita, Gloria. Suerte para estos d… https://t.co/bBotbMvTAL]]></document><document><![CDATA[Ciudad más bonita no existe #Málaga #caminar #deporte🚶‍♀️♥️ https://t.co/GrBJA413e6]]></document><document><![CDATA[@EstadioTVE @teledeporte Hubiérais preguntado lo mismo si hubiera ganado el Madrid? Qué vergüenza, de verdad...]]></document><document><![CDATA[Bona Diada de Sant Jordi,Catalunya !! Cultura Amor i País , aquesta és la realitat del nostre poble. #SantJordi2019 https://t.co/6G7touzhXJ]]></document><document><![CDATA[@Avalen1963 @DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/PwSWM1dO6a]]></document><document><![CDATA[🎥||Alba en sus instastories regalándonos un trocito del ensayo de ayer con @/cajoncicodesoler y @/christianrodes  S… https://t.co/urH85stFCQ]]></document><document><![CDATA[@alejandrovig1 Me es indiferente su opinión y su consejo. Lea con "suficiente atención" antes de opinar. Y déjese d… https://t.co/wtglrSCShq]]></document><document><![CDATA[Que corra el aire!! 😁😁🐈🐈 Cada uno necesita su espacio!!   #gatos #siames #persa #cats #descanso #likestyle #patio… https://t.co/7PWdVnEODr]]></document><document><![CDATA[Eu a precisar urgentemente de fazer essa e o meu vizinho não me atende caralho]]></document><document><![CDATA[@deharojavier61 @TIEMPODESPANYOL @ChampionsLeague Que guapos estos periquitos]]></document><document><![CDATA[@MonicaDiez2 @RapadoOpi No es k no le ha dado las gracias?es k ahora ya Raquel no es su amigaa 😂😂también le está bi… https://t.co/xu23PdW33D]]></document><document><![CDATA[SRPrereqs: Something is better than nothing at preventing hospital readmissions episode of The Senior Rehab Project… https://t.co/9ynvZwuYeu]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Lo peor es la cantidad de insultos que estoy recib… https://t.co/KrVZRcS5GG]]></document><document><![CDATA[Tengo la inmensa seguridad, de que lo mejor para todos los españoles es un gobierno del Partido Popular, por eso qu… https://t.co/JP4RQrhqFH]]></document><document><![CDATA[@respuestasvegan En serio por un carnaca gilipollas???? Bueno así se les obstruirañán las arterias de tanto cadáver que se coman]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Antes de q Iker dijera lo del árbol siii]]></document><document><![CDATA[Quedan dos días para votar .... No le digas a nadie tú voto  Sí acaso a tú marido .. Él no lo contara a nadie... Ja… https://t.co/tM35dmeBem]]></document><document><![CDATA[VOY A DARME EL GUSTAZO DE NO SEGUIR DEBATES.CONZCO A TODOS LOS PARTICIPANTES POR SUS ACTOS,TENGO EL VOTO MUY CLARO.… https://t.co/eDUhQslDUY]]></document><document><![CDATA[@biaaacostaa @Mafalda43535621 eia o queeeee ouve se tão bem o N de menos]]></document><document><![CDATA[Cuando pasen 200 años nuestros descendientes se reirán de nosotros por estar recordando y vengando lo que paso un s… https://t.co/SipxYSPv3h]]></document><document><![CDATA[Ya lo decía Cicerón: “Estos son malos tiempos. Los hijos han dejado de obedecer a sus padres y todo el mundo escrib… https://t.co/6zq759zIDG]]></document><document><![CDATA[@TRCA_1 No es una cuestión de interés, es de fundamento. El feminismo tiene unos postulados, aquellas mujeres que n… https://t.co/b6dxiUXioR]]></document><document><![CDATA[Obrigada @Mariana_Brit0 por captares a prova de que eu sou um doce de pessoa para crianças e até as ajudo a meter a… https://t.co/WJ4tmZTOPD]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin A mi poco me importa (en realidad NADA ) que el Rey y muchos españoles se s… https://t.co/4vfT5Wuq5K]]></document><document><![CDATA[Y a mi que me da la sensación de todo lo contrario... De que van perdiendo fuelle a medida que avanza la campaña (p… https://t.co/9YqJWl6L1i]]></document><document><![CDATA[El acoso escolar hace sufrir cada día a muchos jóvenes y niños. Erradicarlo debe ser prioritario para todos. Garant… https://t.co/Hy9zPiX01w]]></document><document><![CDATA[Gràcies per mantenir-te fort al capdavant d’una TV pública I de qualitat i de defensar la indepedència dels mitjans… https://t.co/Z7Xr8LsUCC]]></document><document><![CDATA[Ahora entramos si en nada con !!!! Y os lo cuento #andayeros @40Andaya . Me llena de emoción nuestra #bimbaarca hay… https://t.co/1vvuo7nuWN]]></document><document><![CDATA[En serio hay gente que cuando se habla de recortar impuestos no piensa donde va a dejar de ir ese dinero??? (Sanida… https://t.co/oAwVBIyGWE]]></document><document><![CDATA[é incrível como que mesmo tendo, sei lá, milhões de possibilidades de inventar no almoço eu sempre quero terminar o dia comendo macarrão]]></document><document><![CDATA[Não adianta olharem para mim, só dou o meu lugar a deficientes, idosos e grávidas.]]></document><document><![CDATA[@PDelgadoLopez @blvcom @ADFCanalSur @canalsur @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia @Gracia_Arjona Bravo 👏👏👏!!… https://t.co/WDhP6jrVpo]]></document><document><![CDATA[@txepar @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/akVNXf1rr8 te resumo con este tweet.]]></document><document><![CDATA[@pabejas Personalmente creo que ahora mismo lo que hay es mucho ruido. Las cosas se asentarán.]]></document><document><![CDATA[Sólo #UnidasPodemos piensa y tiene #UnProgramaParaLaGente y porque #LaHistoriaLaEscribesTú VOTA #UnidasPodemos28A]]></document><document><![CDATA[Esta Hermandad es una auténtica pasada. Otro año más, esfuerzo titánico de todos. Gracias y viva la Hermandad de la… https://t.co/ATYhkVCj9K]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar para trabajar y ya estoy pensando en él sieston que voy a pegar 😅]]></document><document><![CDATA[Días de concentración en el CAR de Sant Cugat con la federación española💥🔝 @SaraDorda 🏃🏽‍♀️🏃🏽‍♀️ https://t.co/FnHwgG8a19]]></document><document><![CDATA[Mañana no trabajo, le toca a mi cochecillo taller, correa de distribución.]]></document><document><![CDATA[@caixabank no se puede ser mas usurera, Intereses desorbitados, cobros de 35 euros por comisión cuando ni se molest… https://t.co/TZTVb75id4]]></document><document><![CDATA[@elsabeatrizgon1 Respeto tu opinión pero esta tía no tiene FIBROMIALGIA.]]></document><document><![CDATA[La forma más rápida de destacar en LinkedIn SIN tener que escribir artículos https://t.co/epg9hZU7F1]]></document><document><![CDATA[Somos solidaridad frente a la precariedad, estamos en el Centro Cívico de Madre de Dios apoyando a este espacio vec… https://t.co/QOz0vHt3Zx]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Sor Lucia, estoy de acuerdo pero primero las personas  hoy en Hospitalet de Llobregat un incendio ha… https://t.co/zhEK8tetvf]]></document><document><![CDATA[Mass extinction ”Up to a million species face extinction, many within decades.” A new UN report concludes ”the dest… https://t.co/BEEgbyp16V]]></document><document><![CDATA[👉El diario secreto de Assange en la embajada: ataques de rabia y visitas de Pamela Anderson https://t.co/kTToBPS2hp vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@society28000 @DVDCano De la audiencia y lo k no es la audiencia!!Porque siempre la abuchea la audiencia?Y en el ju… https://t.co/Boz692RXaY]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @Pelayo1938 Pero no es una elecciones para votar un líder del barrio, están hablando de la lista de ese par… https://t.co/2sYQEa3RHv]]></document><document><![CDATA[#Orgullo #Valor y #Garra #PasiónPorElFútbol ⚽️🏃‍♀️❤💪 https://t.co/fGWMw0GfEf]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Así es, por que se deje de pelear de una manera visible no es que nos hayamos rendido, podemos est… https://t.co/csslibyMos]]></document><document><![CDATA[Good evening 🥰😊😘  _ _ _  #likeforlikes #felizsiendoyomisma #love #instagram #locura #ecuador #spain #jumilla… https://t.co/J2dlt0VvwA]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document><document><![CDATA[@EfectoCocuyo @dcabellor cual tranquilidad??? La única situación de aquí en adelante es CESE DE LA USURPACIÓN. Ya te has hecho pis???]]></document><document><![CDATA[@albayfran13512 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mpa5t5BHBo]]></document><document><![CDATA[@JFMolina Desde ahora estás el primero de mi lista. Si LO MALO ocurre, dejaré pistas en cofres. Sabrás dónde encont… https://t.co/AteGhCJ9ga]]></document><document><![CDATA[Final: 0-5 y... ¡CAMPEONAS DE LIGA! @CAOsasuna Femenino ⚽️ https://t.co/QNV67BrOgN]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSolerG @alexliam Muchísimas gracias Alejandro! Preferiría que me contactase a mi correo profesional ya qu… https://t.co/ed5EH6YrS2]]></document><document><![CDATA[@martinidemar Tengo un buen amigo, pedazo de CV inexplicablemente sin plaza fija, afectado por esta situación. Es u… https://t.co/goYxNGtY97]]></document><document><![CDATA[@Mary00213291 Yo no le tengo ni inquina ni nada no veo normal q la gente se gaste pasta sin sentido y más aún q lo… https://t.co/34Kv02PBQO]]></document><document><![CDATA[@crisglezmillan @JulioBasulto_DN @fjrascon @jlalmudi @joancmarch @jmovellan @Atopedegym @Nopanaden @MiguelDlaCamara… https://t.co/WiW5kw1gAL]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/q52DxZovpd]]></document><document><![CDATA[Haciendo el estómago para volver a verte en breve Roma!!!!  En restaurante CoNfusione, lo mejor de Italia en Cádiz https://t.co/598PpS9vlt]]></document><document><![CDATA[@JucilPontevedra @foguetes69 @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/pwIw52OGn7]]></document><document><![CDATA[@AndreoRowling @LeeAlmeria @Redry13 @MayRAyamonte @JuanraLucas @Victordelarbol @javiermoro123 @SarahLarkWriter Andr… https://t.co/GKRJsg6gbt]]></document><document><![CDATA[@AlfredRPico @Oriol_RB @severeweatherEU @AlbertEltiempo @FunnelCIoud @CUextremewx @weatherchannel @StormchaserUKEU… https://t.co/0dpitYLkbb]]></document><document><![CDATA[Nos estamos quedando sin trabajo en el departamento y nos cambian a otro proyecto, salimos uno a uno como si nomina… https://t.co/83ENnYisbo]]></document><document><![CDATA[Básicos. La Laringe. Vista anterior y superficial. Conocer el Instrumento Vocal :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice… https://t.co/PJ0PQevzFD]]></document><document><![CDATA[Un día divino de yoga en el centro el Gong #feliz #unavidadelujo #girlstyle #paz #bienestar #happy #gettinggoals… https://t.co/ZscWWDvCTw]]></document><document><![CDATA[La semana de las bendiciones. Estoy en shock. ❤️ https://t.co/tD0NHflBSJ]]></document><document><![CDATA[«Prefiero 80 veces al guerrillero en armas que al sicariato moral difamando» Uribe, el personaje más nefasto que ha… https://t.co/AfX6a320wc]]></document><document><![CDATA[Llegar a una batalla, para solucionar un problema q se enquista, mal hecho para el q permita q se mantiene el enqui… https://t.co/2XkB5qOJN0]]></document><document><![CDATA[Hotro llorón como la otra q vergüenza con la polla los lloriqueos liria ganadora o la pantojilla]]></document><document><![CDATA[Hay personas a las que vas a querer toda la vida... https://t.co/2j3eeOnZOj]]></document><document><![CDATA[@La_Ser Me pregunto: es posible que un medio de comunicación no controle algo así? Supongo tomará las medidas perti… https://t.co/S6bvzJacg6]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Twitter Encantada de hacer el camino contigo y de compartir un Proyecto ilusionante, compañero. Vamoooss @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Os presento a la gafe que este finde semana no va a poder las races y es la primera vez que corre Steven esta tempo… https://t.co/k7c9JTXvHd]]></document><document><![CDATA[Este domingo nos vemos en las urnas, que no te lo cuenten.  Deber ,derecho y privilegio.]]></document><document><![CDATA[@OteroVo @vero_C_1522 Yo también lo veo todo muy bien con los datos pero los devoro y necesito internet en casa 😂]]></document><document><![CDATA[Por favor, que alguien le diga a Pablo Manuel Iglesias, que él ya es poderoso.]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @sanchezcastejon @vox_es Esta señora seudoperiodista delira?a vox le hicieron visible PP y c's en la… https://t.co/VJfvMtrgmd]]></document><document><![CDATA[Abrir Twitter para comprobar si es culpa de mis datos o si realmente no funciona insta y whatsapp...]]></document><document><![CDATA[@nicolaubrossa @FundacioCarulla @OriolMD @carboribu No em va canviar la vida però si la idea del que podia ser una… https://t.co/XCr4IVzFXI]]></document><document><![CDATA[Día 5: Molinaseca - Ponferrada (7kms aprox) Etapa corta por avanzar camino ayer. Despertarse, desayunar tranquilame… https://t.co/ehVCeznyug]]></document><document><![CDATA[Es más, ¿cómo puede salir esta arenga de la progresía (?), defensora a ultranza (?) de la libertad, la igualdad y l… https://t.co/KqHBGKARMd]]></document><document><![CDATA[Tales of Alhambra: inside the fortress #الْحَمْرَاء #alhambra #architecture #detailed #amazing #refined #precious… https://t.co/xRFBYH6q74]]></document><document><![CDATA[@claudiocerdan Creo que acerté...unas gambas rebozadas y boquerones en #CasaPuga y un arroz con pulpo en #DetalPalo… https://t.co/s0A4x0nqcP]]></document><document><![CDATA[En mi vida he estado ni en un parque de bolas ni tampoco me he subido a un castillo hinchable.… https://t.co/zJODZNEHFj]]></document><document><![CDATA[@masbamba6 @LuisEspoy @toni_miglesias !Esa es su mochila!, Llevar parte de ese PP de  desleales y chaqueteros que p… https://t.co/23ixLLorJK]]></document></documents></author>