<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SillasGol Que el Geta y el Sevilla pierdan al menos un partido y que ellos ganen los cuatro que  quedan.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Eres bastante estupida. La Espala que tú defiendes es la que mató, asesino, encarceló, denigró a mil… https://t.co/iHS3acLZ5B]]></document><document><![CDATA[No te lo pierdas!! #conservatoriomanuelcarra #comedia   Venta de entradas al privado en Conservatorio Manuel Carra… https://t.co/HmuSMcn1DI]]></document><document><![CDATA[@LaMercheVsPaca Quienes velan por los derechos LGTBI son quienes apoyan a esa comunidad. De trans en el PSOE igual… https://t.co/MlSYRIPc3w]]></document><document><![CDATA[@xavimas te lo ha dicho a ti en persona,a ti te tratan como una mierda en tú tierra y te hacen una entrevista,que d… https://t.co/N2XwPR03Yo]]></document><document><![CDATA[@usplbe @populares @pablocasado_ @PSPL12 Por favor, no es necesario.... Estáis copiando a los sociatas. No podéis s… https://t.co/yJNszbaSS4]]></document><document><![CDATA[Vejam lá que o volei até voltou a merecer destaque de capa. Eheheh só não vale é ter vergonha na cara. Benfiquistão]]></document><document><![CDATA[@_Jota0 Quantos cartões amarelo pediste hoje?! Acho que a oliveirense marcou um golo fora de jogo não marcou? 🤔]]></document><document><![CDATA[BUMBLEBEE  Blu-Ray/DVD GIVEAWAY @bumblebeemovie @NYCSingleMom  #giveaways https://t.co/k3lOfZcV4D]]></document><document><![CDATA[Avui hem presentat a l'@ateneucandela tot el que hem fet durant els darrers mesos amb @sergiocreu en Terrassa https://t.co/TNdUfyGXmX]]></document><document><![CDATA[Drinking a Pou by Cervesa Sobre Tot (CST) @ Cervesa Sobre Tot — https://t.co/UG73en68pc]]></document><document><![CDATA[Esa ausencia de neuronas...”La conexión entre José Manuel Soto y Trump sobre el incendio de Notre Dame” https://t.co/cEH6qEOSKJ]]></document><document><![CDATA[@Postmoe @drakulVCF @TronaorVCF @XonoGarcia Claro x eso lo digo ..que lo normal es q jueguen Rodri y Gameiro arriba… https://t.co/vI2QmByyyu]]></document><document><![CDATA[@alfonso_ussia @CliftJose Una auténtica lástima que sus acólitos no tengan ni la E.G.B. Ni la mili hecha.... Verdad @Santi_ABASCAL]]></document><document><![CDATA[@AuroGnzlz Aunque en alusión al twit de Civil War, la primera mitad de la película es un coñazo, pero no por que es… https://t.co/RozGE7pup2]]></document><document><![CDATA[@jadc1976 @numer344 Los reyes católicos fueron unos borrachos y puteros Fernando se tiraba todo lo que le caía y no… https://t.co/8j4cOYBtPt]]></document><document><![CDATA[@PropylaeumAnt @ArchivosEst @AmigosAHN @ahpourense @medievalitis @BLMedieval @Thesaurarius @GaliciaMedieval… https://t.co/vDVmWqndh0]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/ZKIvOX4ZjE]]></document><document><![CDATA[Que gane el mejor , es decir , el CLUB DEPORTIVO TENERIFE  @CDTOficial  !!! https://t.co/2cBlUoB2ne]]></document><document><![CDATA[@RoarkingSpain Perdona si he faltado a la derecha, que creo que no. Ni moralmente, ni de ninguna otra forma soy sup… https://t.co/yiWfPnYx10]]></document><document><![CDATA[Adiós viejo amigo, hasta siempre La despedida al Calderón acabó... ¡dentro de un estadio casi derrumbado! https://t.co/u6yvr8wDiC]]></document><document><![CDATA[Malta, o Balu magro esteve em Budapeste em Julho de 2018.  Eles estão cada vez mais enterrados]]></document><document><![CDATA[@Margarida2012 @fredtalks_ Por acaso estou em viagem neste momento. Apanhei o Avião na Avenida do Brasil com destino a Sete Rios.]]></document><document><![CDATA[🚨Por favor🚨 #RT toda España y el que tenga corazón!!  El que quiera a sus padres, que escuche la desolación de Anto… https://t.co/9z6dx60rt3]]></document><document><![CDATA[Y por último. El trazado del nuevo RO pone de manifiesto que en situaciones inesperadas como la lluvia de hoy, la p… https://t.co/LnmrGqxhGo]]></document><document><![CDATA[El Señor @QSetien es como @vox_es . Nadie lo entiende, pero ahí están... #realbetis  #vox]]></document><document><![CDATA[@laorejadevgogh que hayáis tenido feliz finde tengáis feliz comienzo de semana os valla bien]]></document><document><![CDATA[Hay que votar al candidato más guapo. Porque a la gente guapa le va bien la vida. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Dr_JuanPe @5moscasazules @HerreraenCOPE @sanchezcastejon Ahora me queda mucho más claro, gracias por ilustrarnos. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[I see you. Do you can see me? en Valencia Street Circuit https://t.co/YIE1GD49UD]]></document><document><![CDATA[De verdad que está mujer no tiene vergüenza, la cosa es seguir robando.]]></document><document><![CDATA[Facebook Building Cryptocurrency-Based Payments System https://t.co/4OKBeTrQgI]]></document><document><![CDATA[Inolvidable tu gol al Tenerife con Preciado en la picota después de perder en Ipurúa, @JofreM11...   Mañana, tenemo… https://t.co/Z45uDRIlvD]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @AlexMartinezzz En eso si te doy la razón, discrepar de algo político/ elecciones via red social es… https://t.co/FgNN2zUsB9]]></document><document><![CDATA[@Tyrexito Venga que sí, un último sacrificio. A lo mejor el marco de Rivera es más bonito...]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @Dan__Vader @escofet_jaume @Xerxiodpo @Aurantiacum @la__massa @cositasmartinez… https://t.co/NznUYKgwV2]]></document><document><![CDATA[Subir el salario mínimo de 900 a 850 euros y universalizar la sanidad expulsando a los irregulares. El tipo es un genio.]]></document><document><![CDATA[@FanFH34Mariners @eldiariodemou Dale tiempo. Pero oye, que ganaron al Madrid. Eso les convalida al menos tres ascensos 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#ELDebateDecisivo Sr. Sanchez, ¿qué es el estatuto del Creador? https://t.co/NVjvUmBRRt]]></document><document><![CDATA[@iamroberto creo que los cofrades sufren más por que no salga su cofradía que por mojarse...]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/SslSzPVI8m]]></document><document><![CDATA[Existen personas destructivas y tóxicas, “pero” que somos más los que construimos (sabemos que lo que se dice antes… https://t.co/lbwV00rW4k]]></document><document><![CDATA[@silbura jajjajajaja pues si a jugar!!!! y luego ya lo que su señoria quiera]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia The wall de Alan Parker. La tengo que ver por lo menos una vez al año.]]></document><document><![CDATA[Ufff, Iglesias otra vez con el rollo de la Constitución...lo que tiene querer gobernar para tontos...#DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@Pantanick La polémica es la que quieren ver algunos. Volvería a escribir el mismo tweet 1000 veces más.]]></document><document><![CDATA[@rtorresjoyero @PSOEValencia @VLCshopping @SanGomezLopez Todo un Honor, gracias por vuestra resistencia, Valencia viva.]]></document><document><![CDATA[@life_ldn @ionebelarra Programa de Podemos. Creo que la última frase no deja lugar a dudas. https://t.co/BwmuWmrKt1]]></document><document><![CDATA[Feriado e Encontro dos Músicos da U.A.I. no ADAMASTTOR SAÚDE E SABOR.  Hoje a partir das 19h, uma ótima opção .  ad… https://t.co/OrbWvd48YA]]></document><document><![CDATA[@JCarlosSR1977 @FinoFilipino Yo si lo veo. Disminuye la brecha digital y crea nuevos puestos de trabajo (tienen pue… https://t.co/wC6jzuUXAq]]></document><document><![CDATA[VOTA CABRÓN VOTA. Me da igual el partido, ni tu tendencia política, pero VOTA. Si dudas entre partidos, vota al men… https://t.co/3BqKJBSgTE]]></document><document><![CDATA[@freepoliteia @joethebrew Cuando me casé compré un piso. En una de las primeras reuniones de vecinos, los del princ… https://t.co/XL3aRANgYf]]></document><document><![CDATA[Pena me da no estar en el pueblo y salir con los mios, pero mañana compite 🔥🔥🔥]]></document><document><![CDATA[É campeão! Flamengo não dá chance para o Vasco e leva o Carioca #FLAxVAS https://t.co/ZLdl8iYAcr]]></document><document><![CDATA[Feliç Diada de Sant Jordi a tothom!!🌹🌹📚📚 🐉🐉 #SantJordi #SantJordi2019 #SantJordiMataDracs #Catalunya #Catalonia… https://t.co/GC6SKcO22b]]></document><document><![CDATA[@alxmiguelc2 @fcancio Parece todos os dias o brasil dà passos atrás. A este ritmo o brasil vai retrosseder décadas]]></document><document><![CDATA[Atardece en el Cabo de Gata  • 🌅 🐶 en Cabo De Gata, Andalucia, Spain https://t.co/ThTaYilg8N]]></document><document><![CDATA[#Pessoa habría enloquecido en redes sociales con su docena de perfiles. Todos él. @fernandodlriva]]></document><document><![CDATA[TOQUEE TOQUEE PASALAAA PASALAA TUYA MÍA TUYA MÍA @CazonPalangana https://t.co/w2YaUiMUmt]]></document><document><![CDATA[@marca Oblak antes tenía portadas, por allá por enero... jaajjajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Banazo @UDMoronCF VAMOOOOOOS!!!!!!! A x la victoria capii, si se puede!!!]]></document><document><![CDATA[@KenHaprenguin @MartaVery2 @DPeriscopio @LaLupaJudicial @albertdmcat @VictorMaceda @Nomdedeu @LoRatPenat_… https://t.co/OBOUwTmHcm]]></document><document><![CDATA[Artículo para el colectivo @miranosyunete que celebran la semana de la evaluación. Tema: Diana 🎯🎯… https://t.co/QBGOhQFXUH]]></document><document><![CDATA[“Para escribir quítate la ropa, no vale con enseñar solamente la nariz, ahora abre una pierna, y ahora la otra, déj… https://t.co/3IuKbLprN7]]></document><document><![CDATA[Geniales Dan Barrett y Enric Peidro tocando en acústico en el Auditorio de Algezares https://t.co/2vk9wsozvd]]></document><document><![CDATA[Rivera tratará como familias numerosas a los separados que acuerden la custodia compartida de los hijos… https://t.co/rJZBytdrJ3]]></document><document><![CDATA[.@luistudanca "Vamos a garantizar la puesta en marcha de la unidad de radioterapia en Ávila " #LaAlternativaDecente https://t.co/x9kg7brsNo]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/frmoXmZjqo]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm A ver si espabilan la temporada que viene. Están "atorados"]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @tv3cat ¡¡"Pero y dado que la pela es la pela...No renunciais a los benéficos de los productos manufa… https://t.co/7dhEedi7WV]]></document><document><![CDATA[@sirmoikana @FJMoyano @Irenuita Eso en nuestro ámbito, en la botica... pero dile tú a un médico de guardia de un pu… https://t.co/wIn8ZA4LWM]]></document><document><![CDATA[¿Quién ha ganado las elecciones?  https://t.co/bOlQh1ARyw de @SantiagoAlbaR @cuartopoder]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Veo un plató más oscuro y con más elementos visuales que distraen. Es mi impresión...]]></document><document><![CDATA[@danielsabsayok Jueces H. D. R. P. Cuando CARAJO vamos a Tener una Justicia independiente en Este PAÍS.]]></document><document><![CDATA[Espero que este próximo día 26 no tengamos tongo en las votaciones. Pues al parecer o se dice, que sí existió tongo… https://t.co/iGIgd5dP6n]]></document><document><![CDATA[@Front_Republica A Parets del Valles, Podeu estar tranquils, tot aquesta correcte, Dani ho sap!!]]></document><document><![CDATA[@adsuara @montsehid @elpais_retina El país y su obsesión por la promoción del socialismo. La primera misión del emp… https://t.co/tgrAtZEZuu]]></document><document><![CDATA[@apache_pirata @MisterandRufus @lavosqui @rakeld12341234 Por favor, el ABC noooo.... https://t.co/MD8mYzJC4f]]></document><document><![CDATA[Northen Lights in Hamaroy,Norway .Photo by Tommy Eliassen https://t.co/rTKPwxGZ9m https://t.co/MOlgPr76cK]]></document><document><![CDATA[Grande Juventus!! Dopo il Real Madrid, la società più prestigiosa del mondo!!! Enorme!! ⚪⚫⚪⚫]]></document><document><![CDATA[Penúltimo acto de campaña de Rivera, quien participará esta mañana en Valencia en una carrera. Como en otros lugare… https://t.co/FE0EpcAJQw]]></document><document><![CDATA[El vaso de Cristo cuando realizó la última cena https://t.co/X01fgOdjP8]]></document><document><![CDATA[Alguien sabe que hace este avión?? @controladores https://t.co/O2DewgZ1qr]]></document><document><![CDATA[Sé de uno que seguro le estará echando un ojo, no es así @kikesahun ?!?]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 @nomadayo #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que… https://t.co/Wz9Sx8zLL5]]></document><document><![CDATA[Sin que sirva de precedente y probablemente discrepando en las soluciones, comparto esta idea: creo que no somos co… https://t.co/m2MZZ8TbGD]]></document><document><![CDATA[@pasionensevilla Se juntan en el barrio Cigarreras, Maestro Tejera o Esencia entre otras.]]></document><document><![CDATA[Dulce Nombre @veracruzdecord por Puente Romano a los sones de @BMLAESPERANZA @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR… https://t.co/JYOelIYJEy]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Puuig33 @PrimalCefe @desirelopezrios @MrMagufoHdP Entonces diría que más que diferentes posturas, p… https://t.co/xmM0x79KbF]]></document><document><![CDATA[🐉🐉spring🐉🐉. . . . #Me #spring #green #like4likes #like #likes #likeforlikes #likeforfollow #followｍe… https://t.co/7ZJQqPr2Ed]]></document><document><![CDATA[@itsallaboutdann @_AlbeRMS_ Total, no creo que nos comamos al trifachito justamente por un escaño de Castellón. Y s… https://t.co/ZUx0fBZkMw]]></document><document><![CDATA[Tenho oportunidade de conhecer a @isauramusic. Ela fez uma composição do tema “O Jardim”, juntamente com a… https://t.co/MqhNSVAGFg]]></document><document><![CDATA[@bet365_es En el partido de esta semana el marcador correcto será 2-0 #Marcador365 @bet365_es]]></document><document><![CDATA[@soriano_p Esta es Nora,tenía 17á,los diez últimos conmigo el dia 2 nos dejó,no sin antes emitir un pequeño ladrido… https://t.co/sJBBxLtbh3]]></document><document><![CDATA[@marca O de 'a lo laudrup' sobraba, ya con titular gol, yo creo que ya es noticion.]]></document><document><![CDATA[@joaomelo_ao Governo tem muito trabalho pela frente sr ministro! Vou culpar esses jovens @kenblanchard_28… https://t.co/5NebpXlkM1]]></document><document><![CDATA[@juliajg93 @nataliamerino_f Tampoco quiero señalar a quien me debe una cerveza]]></document><document><![CDATA[Dejar de hacerle la campaña GRATIS a cierto partido político, que sois peor que los periodistas que llevaron a Trump a la casa blanca 😂]]></document><document><![CDATA[El PSOE "" DE "" SANCHEZ SE COMPONE DE PROETARRAS , PODEMITAS ,  TORRAS DE TURNO ,  Y GENTE DE MAL VIVIR ... CON LO… https://t.co/NHJLni3Z4k]]></document><document><![CDATA[I'm at La Buixeda in Alp, Cataluña https://t.co/MrOt2qvYJ0 https://t.co/pF9Ey856cw]]></document></documents></author>