<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jaigonma Es más, sí recuerdo haber calificado el fichaje de “fracaso absoluto”, literalmente. Pero claro, en los m… https://t.co/ZUxYLltpR7]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/ADVRZIMXPO]]></document><document><![CDATA[Muy personal y sincero  de @vicentemene : - En que pienso ?.... - Cómo estás ?.... . - Hoy es día de tratamiento, m… https://t.co/6tBWcrulDS]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues así de divertida ha terminado la mañana... Me voy a tomar una cervecita que me la he ganado...]]></document><document><![CDATA[@hipypyji @fer2365 @vox_es Ya estamos comparando a la UltraDerecha con un partido socialdemócrata muy muy moderado.… https://t.co/dLxuYDrszK]]></document><document><![CDATA[@iescolar Esto es lo que se quieren cargar @populares @CiudadanosCs y el innombrable]]></document><document><![CDATA[Aún no habías enmudecido a la plaza con tu presencia y te busqué caminando, rozando la perfección. https://t.co/xd4zWpy6xB]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: El Juvenil Regional ya se encuentra en vestuarios. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[📺 @Albert_Rivera también ataca a @pablocasado_ copiando lo que dijo la ministra @mjmonteroc en el debate presupuest… https://t.co/KEoYb8Tahm]]></document><document><![CDATA[@RaisaMaudit @iamdavidcrespo Gracias por la recomendación. Visto el primero y sea lo que sea, no es de su talla https://t.co/AnDkeCmed4]]></document><document><![CDATA[@mepasoluego ajajajjajajajjajajajajjjajja como dirían en aquella serie.... "Es que tienes la mirada sucia" ;-)]]></document><document><![CDATA[@BeatrizAC10 El mito que les impide publicar como deberían por temor al contagio: efercto Wherter, la labor de prev… https://t.co/62df8x2Rpd]]></document><document><![CDATA[@Evavalleee @marttitaserrano Que camá tontos madre mía. ¡¡El día que pase el camión, no queda ni uno!!]]></document><document><![CDATA[@pmklose ¿Ha desvelado si apoyaría un gobierno (no del todo improbable) de PP y Vox?]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Fijate que con el sistema antiguo el planeta lleva girando 4500 millns de añs , y aparecio el hombre h… https://t.co/2aP8ro6XTu]]></document><document><![CDATA[Que VARbaridad. Le cueste a quien le cuente, nos vamos a salVAR. @realvalladolid]]></document><document><![CDATA[@LeandroVizcaya La izquierda rancia de este pais deberia avergonzarse de las actitudes de muchos de sus militantes… https://t.co/9Bo9zI3GDx]]></document><document><![CDATA[@nusagatero ...ejemplo de cortijo LAS MUTUAS PUBLICAS......... OTRO CORTIJO LOS ACCIDENTE DE TRABAJO]]></document><document><![CDATA[@jgborbolla Pues sí, la noticia ha pasado desapercibida, barruntaremos que es por no crear alarma social, ya que hay mucho “colgao”.]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños y feliz vida a la persona que más quiero, ( más odio a veces ) y más admiro del mundo!… https://t.co/c8qetos252]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Parece que la historia del Proces se desarrolla en Burkina Faso 🇧🇫 o Somalia 🇸🇴.]]></document><document><![CDATA[toy toy t rex vai finalmente ter o reconhecimento que merece, thank you deezy]]></document><document><![CDATA[@Vic_Mtz14 @Pablo_28030 No sorprende tanto cuando un alto porcentaje de los empadronados en benahavis son extranjer… https://t.co/Uc5okZrtd2]]></document><document><![CDATA[Baloncesto para acabar la semana...!! (@ Pista Basket Saladillo in Algeciras, Cadiz) https://t.co/LAdjYU5eRG]]></document><document><![CDATA[@manusanchez1 @katalamo @AmadeusOnFire Algo así. https://t.co/alVY7nU0YU]]></document><document><![CDATA[No hay mejor manera de terminar la noche, que en familia. #Unidos #Bendecidos #Satisfacción #SeguimosAdelante… https://t.co/5c5OAjrPEU]]></document><document><![CDATA[Gracias por lo feliz que nos habéis hecho este año. Orgullosos del trabajo realizado. Sois enormes !!! Infantil A @uesantildefons es de DH !]]></document><document><![CDATA[@YihadAtletica Yo creo que no recuerdo otro central con esa envergadura y un juego aéreo tan lamentable]]></document><document><![CDATA[@TaderRapea lo hablé ayer con Roson, esperemos que eso cambie, y aprendan de sus errores , ganar a 70 en una region… https://t.co/cA7F8DHGP7]]></document><document><![CDATA[Dice Ábalos que "tenemos que dejar de quemar legislaturas...que hay tener ya un gobierno estable"  Y lo entiendo, r… https://t.co/DwTN53EXBz]]></document><document><![CDATA[@txemadomi Hay un tal Otegui que no puede presentarse, por tanto quién lo aplaude para mí es igual que él.]]></document><document><![CDATA[Creo que Detective Pikachu va a ser buena y no encuentro a nadie de mi entorno que me apoye en esto. Si hace falta,… https://t.co/477nad2Y7E]]></document><document><![CDATA[@Meydhia_Dh @Fortnite_ES cuando salga la proxima season que ahora no tengo ni el pase le damos uwu]]></document><document><![CDATA[digo lío como puede ser otra cosa JAJJAJAJA pero vamos, me alegro mucho por esas personas 😂😂♥️]]></document><document><![CDATA[@BruixetaMorada @AmnlIntraVenos @emprenem Res tens que sentir! Mira per a on ens ha donat peu per a parlar de la br… https://t.co/1FqxfgxiyF]]></document><document><![CDATA[Recuerdos que me llevo de Sant Jordi 2019  #santjordi #santjordi2019 #steampunk #avidadollars #libros #novelas… https://t.co/Ul0sJ4wcaS]]></document><document><![CDATA[#Losvengadores #Endgame en Kinépolis Madrid Diversia https://t.co/me5h61YHLG]]></document><document><![CDATA[Hababa de esto en Linkedin algunos días y mira, parece que me dan la razon. https://t.co/vN6CDuTGde]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @Tradielover1 @HotMaleStuds… https://t.co/vi1inXtiKw]]></document><document><![CDATA[@jorgito01fj @musicoloko7 @Karpin97 Y el sindicato del crimen https://t.co/f7HHjoUJ9h]]></document><document><![CDATA[Si tienes una llamada perdida desde un prefijo 225, 233, 234, 355 o 387, no la devuelvas: es un fraude https://t.co/ANpGMFSqfE]]></document><document><![CDATA[Ya lo avise hace 6 días @EXT_UD si es que somos como un puto grano en el culo. 🤭🤭🤭]]></document><document><![CDATA[Sanchez es anti Trump (anti yanki diria yo) lo dice refiriéndose a su nacinalismo, y  lo compara con la derecha esp… https://t.co/i49gMQiUJF]]></document><document><![CDATA[@Inhigo_R Intolerable... Aplauso a Kansas y suspenso a la NFL. De momento... 🤙]]></document><document><![CDATA[Gracias @CFIECR_TIC @CFIE_CR por organizar estas maravillosas Jornadas de Innovación en EDUCACIÓN FÍSICA]]></document><document><![CDATA[@MalagaCF Magnífica ocasión para que podáis perdón a Alá por vuestra pésima labor y gestión al frente del Málaga, a… https://t.co/VJpwlpXOkE]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @Rianti34496759 @DerekPa56710094 @BabyGo2014 @MamCivi @jill_magnussen @heroldbarton @SathieGounden… https://t.co/Ua3T6lHcOS]]></document><document><![CDATA[@JVinuesav @Avia__Maria @InesArrimadas Fue el partido que ganó la selecciones . Lo que no entiendo es el totum revo… https://t.co/D1sC5Coafa]]></document><document><![CDATA[Mamá, yo quiero ser de plata.  Hijo, tendrás mucho frío.  Mamá, yo quiero ser de agua.  Hijo, tendrás mucho frío. … https://t.co/VKi7CheyfV]]></document><document><![CDATA[Sí se unen los votantes liberales de @CsDosHermanas, los patriotas de @Vox_DosHermanas y los clásicos conservadores… https://t.co/MqLfKMlzlc]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Cállate, tercera Maria de Colon, subnormal y maricon, fascista e hijo de puta.]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @guardiacivil Ivan, ya no eres grande, ya eres gigante 👏🏼👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[En medio de la llamada de mi Advisor, esperando las procesiones de Viernes Santo, que la propuesta de exámenes de g… https://t.co/mLw9Pwwwwi]]></document><document><![CDATA[@Avilared @fatimaempleo @PPopularAvila @CarlosGarcia_PP @Sonsoles_Avila @AliciaGarcia_Av @PopularesCyL @joserra_espn https://t.co/Q1f2nEBN8S]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv  Que Arte y Gracias teneis... derroche de simpatia!! Jajajajajajaja.  Que malaje teneis picha !!!!… https://t.co/KSqcQzN6mB]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE bhttps://www.facebook.com/693292367452833/posts/2142906902491365/]]></document><document><![CDATA[La victoria del @PSOE dibuja una España de izquierdas ✍️ Por @guirodi https://t.co/Z6cTHg4Oyk]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon gracias Beatriz por tu apoyo un abrazo tienes mi voto y el de mi familia, un beso enorme]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/lMnW9AP5sP]]></document><document><![CDATA[@JulianSiniestro Para cara, dura y de fantasma, la de este. https://t.co/5Fc8dEe6cq]]></document><document><![CDATA[Despues de esta triste #SemanaSanta me gustaría pedirle a la @JdC_Cuenca que renovaran e hicieran dinámica con actu… https://t.co/T8ecuH2zsN]]></document><document><![CDATA[Ya no hay Figos, ni Ronaldos, ni Beckhams, ni Kakás, ni Benzemás, esa idea, esos novelones... Sacar el escenario… https://t.co/ZLNXElK2tb]]></document><document><![CDATA[Y esto, queridos amigos, se llama exposición fotográfica ... por lo demás misma foto #sinfiltros en Cádiz https://t.co/F9F3DVrTok]]></document><document><![CDATA[Prometer y dar en la España invertebrado, lo mío de hoy https://t.co/9O3buLaxEQ vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[#leixões #leixoessc #Xoes #sereias #rumoaotri em Pavilhão de Congressos de Matosinhos https://t.co/si8xnUtdND]]></document><document><![CDATA[@Euskaldun92 Es una decisión económica. Sin duda. Pero, por lo menos, tienen claro que hay cuatro idiomas oficiales en el estado español.]]></document><document><![CDATA[@AVVLNORTE @Cs_Leganes @UnionporLeganes @psoedeleganes @PodemosLeganes @leganemos @Leganews @LeganesActivo… https://t.co/ZeSwbZztgy]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.01 km in 40m:51s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Casado califica por primera vez a Vox de “ultraderecha” https://t.co/m6WVGY7jgt SAL Y PIDE PERDON POR LO DE LA CORR… https://t.co/kJJr8RT5B3]]></document><document><![CDATA[Callejón estrecho #BarriGòtic #BarrioGotico #Barcelona #Catalunya en Barrio Gótico de Barcelona https://t.co/qppJC9RaHB]]></document><document><![CDATA[Lo de la calle real es simplemente impresionante. Estuve el domingo y pude ver in situ, su valioso patrimonio.]]></document><document><![CDATA[@emexiota Bueno, en tal caso acepto el matiz. Pero vamos, sabes lo que pienso y que conmigo se puede hablar.]]></document><document><![CDATA[#MiercolesSanto la previsión de #lluvia en  #Malaga afecta a la #SemanaSanta:  @rcfusionadas no sale y #ElRico sólo… https://t.co/5ufZusj9eC]]></document><document><![CDATA[@SeatNeon @MariaFrias04 Si quieres te doy 500 euros por estar sentado subrayando. Vivis en los mundos de yupi enserio]]></document><document><![CDATA[@TMBinfo bon dia  podia piner seguridad entre las estaciones de badal a sagrada familia por fabor  precensia de muchos carteristas]]></document><document><![CDATA[La derecha se oponía al tratamiento #onprep para frenar el VIH por consideraciones morales: la derecha ha perdido l… https://t.co/nQsR3ZI6dz]]></document><document><![CDATA[Homem morre atropelado por camião do lixo em Almada - Portugal - Correio da Manhã https://t.co/njSA07w9kK]]></document><document><![CDATA[El único que se salva es el candidato de Unidas Podemos, Pablo Iglesias. Fue el adulto en la sala. Es un signo preo… https://t.co/IkMKjDTTUQ]]></document><document><![CDATA[Riguroso directo en casa... ¡túnica de @smerlosvq planchada! cc @JosAntonioNez https://t.co/VotialGc6b]]></document><document><![CDATA[@Juancarlosblanc @Lolaallu Hombre,normal no es. Es que somos.muy guarros. Se dice y nadie se puede sentir ofendido.]]></document><document><![CDATA[@Patrici97957015 já fomos mais próximos, mas estou aqui para o que precisares És muito gira e muito simpática]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar um vídeo em Mairena Del Aljarafe, Andalucia, Spain https://t.co/WxrhMv5BUN]]></document><document><![CDATA[@fsp1967 @elmozo7 Cómo me vas a comparar estos “momentos puntuales” con los golazos y la trascendencia en el juego… https://t.co/PTRPi6DAfy]]></document><document><![CDATA[Aquí el hilo con el show del árbitro. Otro más en la Champions para Farsa. Liverpool otra víctima que se suma a PsG… https://t.co/9O8t9Od8t7]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte Sim. eu falo em gostar, poder aprofundar algo sério com a pessoas,mas depois nunca gostam de nós, desi… https://t.co/tcglmy2bn6]]></document><document><![CDATA[@Estebansh27 El socialismo sólo crea problemas, inventando normas que dicen que va a desaparecer el diesel por decr… https://t.co/gmkRag44de]]></document><document><![CDATA[@KevBaez Ay por Dios que se me van los colores.  Gracias por haberlo disfrutado y que haya dejado esa huella. Mil gracias de veras]]></document><document><![CDATA[Temporadas en Primera del Betis: 53. Temporadas en Segunda: 28. Pero para esta acémila el Betis es “más de segunda… https://t.co/6yKq9E8btq]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/SFfEOywW3P]]></document><document><![CDATA[@CazonPalangana @PSAlrelente Cuando llegue el verano a poniente en el Bar Los Naranjos que se ve a mitad del video… https://t.co/7VTgKQDM4s]]></document><document><![CDATA[@antoniobarrasa Pues la verdad. Que la práctica clínica y la evidencia está la variabilidad y las horas de sueño...]]></document><document><![CDATA[Ortega Smith en 24 horas...sin desperdicio ⤵⤵⤵⤵  https://t.co/eq6Xwt3LOL]]></document><document><![CDATA[17 Competencias emocionales para trabajar en el aula https://t.co/XfQT91T9fO]]></document><document><![CDATA[La naturaleza es más barata que las medicinas.🤟🏼#tuslimiteslosponestu 💪🏼😉 #youputyourlimits #nopiensescorre… https://t.co/wPn8xA9u5c]]></document><document><![CDATA[@BeaArroyoCom @TvPlataforma @rtve @PSOE @ahorapodemos Tienen que asegurar el puesto y la mordida a todos los suyos]]></document><document><![CDATA[#vergüenzasdeEspaña 👇🏿 Juan José Cortés dice que Pedro Sánchez "se sienta con asesinos, violadores y pederastas" y… https://t.co/Y2cUYjPXPn]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♂️Ayer tras semanas de aplazamientos, se conocieron las propuestas para los presupuestos participativos con carg… https://t.co/UzQLwl3Ffp]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Enhorabuena Hermann. Gran fichaje de VOX (el mejor de todos los habidos en todos los partidos, junt… https://t.co/m9pb3YoWdZ]]></document><document><![CDATA[@PantuFolaio A ver.... además de! Y como posible delito a investigar, además de]]></document><document><![CDATA[@nikamonina Me rindo. Lo que quedaba por oír... Pues no, atentos que hay más barbaridades mires donde mires 🙆‍♂️]]></document></documents></author>