<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/5TcafJs7jn]]></document><document><![CDATA[Queremos a @MiriamSaavdra en AR, EN YA ES MEDIO DÍA, EN SALVAME Y EN LOS DEBATES. HA SIDO UNA CONCURSANTE 10. LA AU… https://t.co/zkm9IAf6TZ]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la República. A por la 3° en Sanlúcar La Mayor, Andalucia, Spain https://t.co/hUTkJQpFsQ]]></document><document><![CDATA[Los contratos con los peores sueldos los ha hecho @PSOE #NiObreroNiEspañol]]></document><document><![CDATA[#DíaDelLibro #IdaVitale #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #Cervantes #SanJorge #EspañolLenguaComún… https://t.co/hjTs0RvqGo]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya Pero es que el sábado no se podía andar ! Vivo cerca y no se podía andar !]]></document><document><![CDATA[Queremos un selfie con tu nuevo pelo azul!!!! @DavidLafuente lo queremos ver bien!!  A mi me llamas Naranjita por t… https://t.co/ffrhAUX4sT]]></document><document><![CDATA[@Mariauts @CherylOfficial @_gpao @ProudSoldier2 @sarah_of El mejor chiste que he escuchado hoy]]></document><document><![CDATA[@jlpalacin8 @MundoBurbu Desde 1978 se han ido incorporando al @PSOE  militantes de otros partidos de Izquierda: Con… https://t.co/WFdGS9wxSj]]></document><document><![CDATA[@Yolicocinandos @LugardelaPanza @cocinandos Tranquila Yoli, la  próxima vez lo haré con más tiempo. Me alegra que o… https://t.co/kfVqcBaH55]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Es la vida real de los que tienen que producir y aportar, frente a la realidad paralela que vive esta gente]]></document><document><![CDATA[Obrigada pais por perceberem o meu amor por GoT e me deixarem ficar a ver o novo episódio, sei o quão rígidos são c… https://t.co/xihWbjLVxz]]></document><document><![CDATA[@vickylavikingaa JAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJJAJAAJAJSJAJAJAJAJAJAJA a tu lado no es muy complicado]]></document><document><![CDATA[No puedo con los poemas abstractos, me acuerdo del poema de Grim Fandando y me da toda la risa:  Polvo en polvo Gri… https://t.co/pEqKWqKTqj]]></document><document><![CDATA[Because The Night is Dark and Full of Terrors...¡¡And tonight is The Night!! Lástima que tenga que esperar hasta ma… https://t.co/ifMdJy94v6]]></document><document><![CDATA[Parlant d’equitat territorial: una imatge aproximada de l’atenció de l’especialista en Al·lergologia a Catalunya. R… https://t.co/6VNaPy1nek]]></document><document><![CDATA[Tijd voor minder belastingen en niet meer belastingen. We gaan groen worden van de groene belastingvoorstellen.]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @PorSalud__ @nmalenda Es muy desagradable,  pero por desgracia ocurre, a mi también me ha pasado, in… https://t.co/xLp14RbOI7]]></document><document><![CDATA[estou tão contente!! fui convidada por uma manicure para ser a modelo dela na reciclagem das manicures, em Gaia, pe… https://t.co/jAREmkEk1i]]></document><document><![CDATA[Há pequenos gestos 😍que são grandes recompensas...enchem nos o ❤ https://t.co/Csn3xaLRA4]]></document><document><![CDATA[Las redes sociales te ayudarán a encontrar nuevas oportunidades laborales https://t.co/F2WS60hl22 vía @UniversiaChile]]></document><document><![CDATA[@indisioux @algucas Ni forrado en oro , estas que le doy un beso a este , asqueroso !]]></document><document><![CDATA[#openandclosed #electricrollingshutters #elegantmodernvillas #lifestyle #AlbaSalina 🏣🔑 https://t.co/qnP2eQ4nqe]]></document><document><![CDATA[Nos vamos a comer al restaurante.... Mi tete dándome tambien sorpresas en el día de la madre A la tarde más y mejor !]]></document><document><![CDATA[Jo no se d'actes q dius. Se q les 3 propostes de FR són les q jo exigeixo!]]></document><document><![CDATA[@jusapolcuenca @Serpico73302022 @ppcantabria @mjburuaga @pablocasado_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/6QxNLiCQiW]]></document><document><![CDATA[Tengo que hacer 4800 trabajos muy largos este trimestre q solo dura 1 mes. Ayuda. https://t.co/EmL0O8bght]]></document><document><![CDATA[[26/02/2019] Mujeres andaluzas que dieron un paso más: Victoria Kent. https://t.co/LXMDEQ0V1i https://t.co/vwmWFKohyn]]></document><document><![CDATA[Comienza la Semana Mayor, Con la Procesión de “Las Palmas” cada vez más bonita. Enhorabuena a la Parroquia de la En… https://t.co/kHMVlFbbhI]]></document><document><![CDATA[@maariaapr__ JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJA JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJA JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJA JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[@savanabay @FranceInsoumise Ça alors !! Du coup il n’est plus sur la liste de la FI pour les européennes ?]]></document><document><![CDATA[@jordievole @a_lo_gonzo Muchos andaluces en ese último programa que han construido gran parte de la Cataluña actual, ¡qué orgullo!]]></document><document><![CDATA[Porque somos unas privilegiadas pudiendo ejercer el derecho al voto, este #28A, V O T A!]]></document><document><![CDATA[@mozodelpueblu @Sebi_Berenger Lee los demás comentarios anda https://t.co/pcRz871FME]]></document><document><![CDATA[My thoughts are with Paris 💔 Je suis désolé #notredame #noterdamecathedral #djanapaula #sad #paris #medieval… https://t.co/QlXzQgCk1t]]></document><document><![CDATA[Otro 8 de marzo https://t.co/oSl2NfjuCb vía @HoyporHoy #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[Luego, en 2016 también, me enamoré de Douwe Bob 🇳🇱 y de Donny Montell🇱🇹, porque joder, ojos tenemos todos es lo que… https://t.co/o7QeaElvhc]]></document><document><![CDATA[Y achuchandole al otro para ponerse entre Casado y el de VOX. Qué ridiculez ahora Maroto.]]></document><document><![CDATA[El chef Rafa Zafra @HeartIbiza y @EstimarZafra  “la gastronomía deber ser un altavoz de la biodiversidad”.… https://t.co/HUYhV530uk]]></document><document><![CDATA[Cuando os pregunten qué es un delito de odio, es esto. Si el “fusilado” fuera Felipe VI, se habría armado ya la mar… https://t.co/QVCFihrGY5]]></document><document><![CDATA[Eres mas mentirosa que la Arrimadas¿también eres hija de Fascista? O te paga el drogata?]]></document><document><![CDATA[@Tromja Tú rincón siempre 😍 me alegra leerte😘😘 #Verdadverdadera Algunas veces es imposible mantener la calma]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin Pues es una razon super válida...oye ...y xq te pintas los labios para ir al gimnasio??? 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Todos esperando memes de la Pantoja y EL MOMENTO DE ORO NOS LO HA DADO CHELO. Maravillosa. #svgala1 https://t.co/Es4s2fubt7]]></document><document><![CDATA[@Bilbaina27 @Charles01277 El problema está en que un analfa que jamás creará un solo puesto de trabajo y que vive d… https://t.co/MYrpGmhpa2]]></document><document><![CDATA[@antoniobotias @La7_tv Gracias SIEMPRE por tu aportación. Un abrazo, Antonio!😘]]></document><document><![CDATA[Tot a punt per iniciar la 30a #NitStJordiCatNord @omnium #CatNord a Perpinyà #cultura #SantJordi2019 https://t.co/PhrN9lBFOh]]></document><document><![CDATA[Esta tarde a partir de las 19:30 en PARC CENTRAL VALENCIA, cierre de Campaña PSPV/PSOE con Pedro Sánchez y Ximo Pui… https://t.co/7bB1EabhjJ]]></document><document><![CDATA[@BassaMontse @dolorsbassac @PSurrocaBassa @bepsurroca @ivinyesbassa No tenen vergonya ni un mínim de decència.  L'únic objectiu és provocar!]]></document><document><![CDATA[Detenido tras acuchillar a una mujer y a un hombre en el aeropuerto de Barajas https://t.co/IZ9t87ek1f]]></document><document><![CDATA[@joan_enrera @KRLS Tu. Per faltar a la bona gent que creu en la #democràcia i en la #llibertat i s'esforça per acon… https://t.co/EfzpF18hIh]]></document><document><![CDATA[@_highwaytoana Pues en vez de ponerte triste tómatelo como empezar de nuevo, aprender otra vez, quizás incluso apre… https://t.co/FSBQzFt5bI]]></document><document><![CDATA[LAV en la Avenida Padre Isla en Leon Savoir Faire culinario e inmejorable servicio]]></document><document><![CDATA[El @populares es el partido de la buena gestión. Cogemos siempre la peor herencia y entregamos los mejores resultad… https://t.co/KO03JsdVrv]]></document><document><![CDATA[@DiarioSUR  @ElPenitente  @OndaCeroMalaga @COPE  @ondaazul @101TVR que vergüenza cómo están colocadas las sillas en… https://t.co/rR5uxR1okN]]></document><document><![CDATA[@Uvejeje Aunque visto lo visto, estamos en la carrera para ver quién consigue para sus listas el ser más esperpéntico 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@The_ShipsCook Si tenemos q cambiar todos, nosotros el pueblo comenzar a ejercer el rol d ciudadanos y comportarnos… https://t.co/REV1gsD24k]]></document><document><![CDATA[Día perfecto... y nos queda la noche. #somosparadiers en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/o5Wo576WI4]]></document><document><![CDATA[Aquí a la solana ☀️ en La Gudiña, Galicia, Spain https://t.co/ZE8gq9IyDN]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Extraño que estuvieran ahí no? https://t.co/zrDP25Wx99]]></document><document><![CDATA[yo: drito, hazme un collage con tres fotos nuestras para subirlo a ig por tu cumple y quedar de buena hermana.]]></document><document><![CDATA[2-0 en las Gaunas, nuestras campeonas del @EDFL_oficial tienen prácticamente asegurada su permanencia en primera!! 💪🏾👩🏽⚽]]></document><document><![CDATA[@erojotorrecilla @dpprado @nietopatri @ibdehere @MACJL_uc3m Mucha suerte!! Los periodistas de laboral os seguiremos de cerca]]></document><document><![CDATA[@PauMatalap Gracias Pau, tengo la mayoría quitadas. Las de personas cercanas o que me interesan especialmente, no.… https://t.co/FvRwyzcfH7]]></document><document><![CDATA[There's no place I'd rather be. @ Lloret de Mar https://t.co/44vpoW1Rom]]></document><document><![CDATA[Avanzando en la #investigacion  con grandes profesionales que buscan soluciones... esa es la vía para caminar por t… https://t.co/dR80NhhTSg]]></document><document><![CDATA[La D. Pastora de Triana luce en su tradicional Besamanos el magnífico manto azul bordado de Ntra.Titular. Felicitam… https://t.co/eYvFb2sSFP]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día115: “La tournée de Dios” de Enrique Jardiel Poncela @BlackieBooks . En los tiempos que corren… https://t.co/S09VX7ymFN]]></document><document><![CDATA[Felicidades a Todas las Madres!!!! en Calle Huertas https://t.co/q4GnTa32me]]></document><document><![CDATA[@pnique Espectacular fin de campaña si podemos claro que podemos 💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜✊✊✊✊]]></document><document><![CDATA[@euchibiri @marmitako_ @keperezaa Me meo con el gaypitalismo jajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@rayco_gomez Así es. Y el interés prioritario debe ser la persona y su beneficio, no los intereses de lobbies y farmacéuticas.]]></document><document><![CDATA[@Albamaza @rubenjuans @bitterconch @AytoMurcia Qué al alcohol se le otorgue una avenida entera de la ciudad es algo vergonzoso]]></document><document><![CDATA[Uma visita muito desejada o @Ceia82102332 orquestrada pelo singular chef @pedropenabastos. 🙌✨ Juntar esta experiênc… https://t.co/IzHIrzat62]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/eU4ftrBi17]]></document><document><![CDATA[@Mjose720005 @magilso Me lo he imaginado cuando he salido a la terraza valla tiempecito que tenemos]]></document><document><![CDATA[Algun@s no lo entienden y siguen dándole vueltas, he decidido hace tiempo alejarme de todas aquellas personas que n… https://t.co/RY5abBIkW8]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Se creen que soluciaran el tema..Nunca mas lejos de eso..]]></document><document><![CDATA[@daniInnerarity @JoanQueralt Está al nivel de @JOSEMANUELSOTO1 https://t.co/nqrGeLutAf]]></document><document><![CDATA[Está quedando más espacioso! Y luminoso! en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/3oOLxwkIV9]]></document><document><![CDATA[Yo en esta prueba gano la de apnea aguanto mucho debajo del agua #svgala2]]></document><document><![CDATA[@EiiMister @fibromialgianot Yo soy alérgica a la betametasona que es un tipo de corticoide muy utilizado]]></document><document><![CDATA[@juanjov_17 Te quierooo muchooo cariñooo😍😍😍😍mañana endgame!!!! https://t.co/0XQFkZwyLo]]></document><document><![CDATA[@queco19 No te preocupes si no le va a dar tiempo al PSOE de hacer nada. Si España fuera coherente debería haber ot… https://t.co/VJVyhrXd73]]></document><document><![CDATA[@MariaJAlvarez3 @AnaLaFraggle @amaya_galvez @jade_jade_jd @deverdadtienes3 @madrereciente @Fem_Shepard_… https://t.co/gVgcrxWsTt]]></document><document><![CDATA[Hemos hecho historia. Este día lo recordaremos y hablaremos de él toda la vida. Estaba para nosotros. Ahí quedó. Fondo.]]></document><document><![CDATA[@diogosilvaa11 Eu sei disso, mas não lhe digas que ele vai negar sempre 🤗]]></document><document><![CDATA[FP2 #WorldSSP #NDLWorldSBK 🏁  1º @Krummenator 1'38.325 2º Federico Caricasulo 1'38.421 (+0.096) 3º @Mahiaslucas 1'38.542 (+0.217)]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Entonces, está usted CIEGO. Mis más sinceras disculpas.]]></document><document><![CDATA[Deseando escuchar a @garrigueswalker en la entrega de Premios @knowsquare_es]]></document><document><![CDATA[@IvoRafaelSilva E venha de novo a direita retirar tudo o que este governo devolveu porque, afinal, é  deles que o P… https://t.co/8inIyjV7p4]]></document><document><![CDATA[De nuevo se ha caído todo, hasta el wasap. Tanta modernidad.... me pregunto si las app de uber y cabify no se caen… https://t.co/ItIhc4BAdO]]></document><document><![CDATA[Hoje tô de motô particular quase   Obrigada Deus pelos feriados https://t.co/qwfQ0Unu6M]]></document><document><![CDATA[Tava super mad, a dias veio sair comigo, tou mesmo feliz.   Obrigada puta.]]></document><document><![CDATA[Al final habrá debate el 22 y el 23 de abril. #EleccionesGenerales #DebateRTVE #Debate23A]]></document><document><![CDATA[#DomingoDeRamos2019 #tradición iglesia de #SanPedro #Murcia #palmas https://t.co/QKXfRsHOex]]></document><document><![CDATA[@eliasvcf Pues no lo entiendo, parece un tío sensato, con la cabeza más amueblada que el 90% de los futbolistas.]]></document><document><![CDATA[Así sí. La #SemanaSanta2019 cobra sentido de nuevo y deja a un lado el postureo.  Inclusión, diversidad y diferenci… https://t.co/KfBxUa2NiD]]></document><document><![CDATA[El primer concierto ha sido tan espectacular, legendario, no he estado ahí pero solo de ver los videos se me pone e… https://t.co/SFjd0XDhBt]]></document><document><![CDATA[🔴 Esta tarde las y los socialistas de la Agrupación de Salamanca @PSOEM_Salamanca estaremos de reparto electoral en… https://t.co/BM9yO0eLwn]]></document></documents></author>