<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Trekking time. Santuario de Arantzazu, Euskadi 2019 en Sanctuary of Arantzazu https://t.co/skY70DA19j]]></document><document><![CDATA[El mas ponderado Pablo Iglesias; pero el ganador creo que ha sido Pedro Sanchez que ha logrado que los candidatos d… https://t.co/BjHN8KBWYf]]></document><document><![CDATA[No dejen de leer @NYMag "Secret Venezuela Dossier Warns About Maduro Confidant. "El Aissami y sus familiares ayudar… https://t.co/LSRpqaKRxx]]></document><document><![CDATA[@LAURATOLEDO8 Espectacular esta noche en Rivas... Emocionante... Gracias... #LaVozDormida]]></document><document><![CDATA[España, ese pais en el que la politica es un meme constante y que hace posible que vacilemos a cualquier lider politico]]></document><document><![CDATA[Entre el punto 1 y el 2, la deuda seguirá aumentando. , así que: Punto1 2. End game]]></document><document><![CDATA[Siempre que necesito una mano tú me das tres.  Te quiero mamá, Feliz Día 💚 en Valencia https://t.co/9FuLhinnvi]]></document><document><![CDATA[Hoy he impartido la sesión sobre #internacionalizacion de #servicios en el 13 Máster en Negocios Internacionales… https://t.co/Qrzwxf2d3z]]></document><document><![CDATA[Poco o nada va a tener que envidiar este #MálagaMallorca a la mayoría de encuentros de Primera. Dos equipos aspiran… https://t.co/Ge5sd5g0nu]]></document><document><![CDATA[@Alvarold00 Esta noche te como la boca y lo discutimos, te vas a cagar esta semana https://t.co/DIbRSFKSEO]]></document><document><![CDATA[Detrás del #GrupoDeLima están los comunistas del #ForodeSaupaulo ellos tienen amenazados a los países con alborotar… https://t.co/MnCottSPeV]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 10.29 km in 1h:45m:56s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Hoy una familia de #Úbeda denuncia esta situación en @adirecto @ModestoBarragan @peichsantana @CarmeRamoss… https://t.co/RL2tYZDDvi]]></document><document><![CDATA[@barcelona_010 @BCN_SantsMont Muchas gracias por la respuesta. Saludos.]]></document><document><![CDATA[12-04-1999 Hace 20 años de esta salida al Macizo del Mont Blanc; en la Chérè Tranchant al Triángulo de Tacul. Fue e… https://t.co/X3bsCgyniz]]></document><document><![CDATA[@gatesNegres @manuelrico SIEMPRE HE QUERIDO A LOS CATALANES,PERO AHORA VEO QUE NOS ODIAN, NOS MANDAN LA BASURA, PER… https://t.co/CYzjArJuqS]]></document><document><![CDATA[@Marilynrosillo @Jalonmarval @maxpradera La broma es por lo de querer enterrar al dictadorillo uniórquico allí, en… https://t.co/ceTEK9oNgI]]></document><document><![CDATA[La palabra “reloj” probablemente sea la única de uso común en español con esta terminación. Curiosamente, deriva de… https://t.co/rYEL0U5ueq]]></document><document><![CDATA[I'm at Capilla San Antonio Abad - El Silencio - @hdad_silencio_ in Sevilla https://t.co/NtUSKSUKiQ]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Señora arrimadas cambie el chip, no más enfrentamientos busque de una vez por todas pa… https://t.co/Y44RjoVCrQ]]></document><document><![CDATA[Y desde la calle de la Bajada de la Libretaria, tomó esta fotografía de este callejón de nombre calle de la Freneri… https://t.co/iJ9K1PuJ6J]]></document><document><![CDATA[Si quieres que gane la derecha recuerda que debes colocar las 3 papeletas de los partidos de derecha en el sobre. R… https://t.co/8hQmFFT1hA]]></document><document><![CDATA[El matadero de Asturias vende cálculos biliares de vaca a 45.000 euros el kilo para fabricar viagra | El Comercio https://t.co/Mb7R0JUX1X]]></document><document><![CDATA[Que Messi reciba el balón entre líneas solo durante todo el partido, no es hacer un buen partido.]]></document><document><![CDATA[Pino Montano es un hervidero de emociones. Esto ha comenzado. #SSantaSevABC #SSantaSevilla19 https://t.co/9tAHpS5H9e]]></document><document><![CDATA[Lo siento papá pero estoy encantado con que revientes porque VOX haya flopeado]]></document><document><![CDATA[@Miguelinho1989 Aun así no puedes plantear unas semis así. Diakhaby, Paulista y sobretodo Roncaglia creo que todaví… https://t.co/JC8y8Evx4q]]></document><document><![CDATA[Cortar las redes sociales no es solución a ningún problema #srilanka incomunicados]]></document><document><![CDATA[@josetxo_bat @Csarnezr4 @ContadorAltsasu Estamos en la República (a duras penas)con una Monarquía que por definició… https://t.co/30L4jZjLPG]]></document><document><![CDATA[@Yonoloestoy @EsmeraldaHC @SofCastanon @ahorapodemos Un politico se juega la vida?? Y el restode  ciudadanos no?]]></document><document><![CDATA[@IdentitySport  en el #ricopérez @cfhercules Vs @UBConquense con nuestro gran @PabloAguilera__ muy contento y un pl… https://t.co/G2llKyknTu]]></document><document><![CDATA[La película chirría un poco por tener un gen machista evidente (hay que contextualizar y dimensionar la película, h… https://t.co/glXAwLlbOG]]></document><document><![CDATA[¿Pero que es esta locura de partido @ChampionsLeague ? City 2 - 2 Tottenham minuto 10 😯]]></document><document><![CDATA[@katanaZER0 by @askiisoft os one of the best videogames that I've played in my fucking life. Congratulations... I w… https://t.co/DJZ3kFL1an]]></document><document><![CDATA[Nada chavales!!de piernas y patata iba muy bien pero la cabeza me ha dicho q donde iba...así q a mitad de etapa car… https://t.co/9yoWp5Czmo]]></document><document><![CDATA[✝️Tras no haber podido salir el año pasado a las calles de nuestra ciudad este año la lluvia cesó y pudimos acompañ… https://t.co/KlkvQy5IFx]]></document><document><![CDATA[3🦁 "para alante, como un toro" en Portonovo, Galicia, Spain https://t.co/vSxpWnJzUN]]></document><document><![CDATA[Un escritor y un lector de parecen en que ambos sienten la necesidad de enfrentarse al misterio de la vida..… https://t.co/9F0uJuYXT6]]></document><document><![CDATA[Detrás de las cámaras es donde se crea la verdad magia. en Madrid, Spain https://t.co/Rwz6owTyE7]]></document><document><![CDATA[Gran fiesta de la democracia. Triunfo absoluto de la ciudadanía, que ha participado masivamente en las eleccionee.… https://t.co/bRHIRk6x0i]]></document><document><![CDATA[Todos los grandes naturalistas han sido excelentes artistas. Los dibujos de Cajal con un microscopio óptico de poco… https://t.co/CERULvbI5Z]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/18YbnfyfRw]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Siendo imparciales, ha ganado de largo Pablo Iglesias, y no  me gustan muchas cosas  que ha hecho  Podemos]]></document><document><![CDATA[@Andywarfuck2 Yo empecé con un Barreiros 5000 con dirección mecánica 🤦🏻‍♂️😂😂😂😂😂😂 y luego pasé a un Barreiros R545 y… https://t.co/MoebT0LXS9]]></document><document><![CDATA[🔴 Desalojan #Torrespacio por una amenaza de bomba. https://t.co/QevKHWp5pY]]></document><document><![CDATA[Acabo su partido aquí los datos de la temporada del @olimpicomadrid y @OlimpicoLeon #segundagrupoV #futfem https://t.co/Yr1ehjf4cX]]></document><document><![CDATA[@Gerardo_DDC @Twitter Yo casi te he perdonado lo que pusiste sobre Sergio Leone.]]></document><document><![CDATA[@Carlossz811 @runroc Dá jeito ao Trump que quer meter a unha no petróleo.]]></document><document><![CDATA[En la Cruz de mayo del Monasterio San Jerónimo #Granado con isabeletta69 en San Jerónimo https://t.co/NEU3178KjU]]></document><document><![CDATA[...Viajaste en un crucero? (Si) ¿Te vas a Punta Cana? (Si) ¿Te vas a Punta Cana? Ah by @cuartetodenos (vi este cr… https://t.co/AWP8Td7fnW]]></document><document><![CDATA[A muchos no nos hace gracia el cómico ese, a ti no te hace gracia que dos empresas privadas prescindan de sus servi… https://t.co/I9eZ6FC5Wj]]></document><document><![CDATA[Comienza la Semana Santa en Ávila. Viernes de Dolores. Me emociona 😢😢, como Hermano Honorífico, acompañar en la pro… https://t.co/izzwjOb2JJ]]></document><document><![CDATA[@JamesPiotr Uruguayan sports news is all centered on Penarol, Nacional and the National team players. It's very rar… https://t.co/s3vFD1MqhH]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Lo mismo te digo y nos leeremos a la noche 🥰]]></document><document><![CDATA[@loja2019 ¡Duro con ello! De eso se trata: visibilidad, visibilidad, visibilidad... que se vea vuestro #trabajo y… https://t.co/W3UtXiSVgK]]></document><document><![CDATA[@mgarmu1905 @Ayto_Sevilla Vergüenza dais ustedes que os asusta un torso jajaja parecéis de los años 20. ¡CATETOS!]]></document><document><![CDATA[@bigfoot2antonio Ayer ya le cayó el primer penalti en contra al Barça en casi medio año. Hoy lo mismo incluso dejan… https://t.co/i1c3mEv5w6]]></document><document><![CDATA[@BejarFM @BejarEuropa Pues llevar allí al alcalde, Alejo, y lo vea , .Eso os pasa por votar siempre al los mismos, .No escarmentado..]]></document><document><![CDATA[Los panas 😎 charlesmarquez05  evert_mina85 en Madrid, Spain https://t.co/rZjMc6japu]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Está claro: en Vascongadas siguen mandando los asesinos y desde el gobierno de España ya no se lucha… https://t.co/ckAXS87fhq]]></document><document><![CDATA[@unoacero_ Hoy el rayo nos mete tantos goles que se mete en champions antes que nosotros]]></document><document><![CDATA[Buenos días, acabo de ejercer mi derecho a voto , hoy puede ser un gran día diría Serrat 💪]]></document><document><![CDATA[@caslucas1969 Fiz só uma piada aproveitando as tuas palavras. Também sou da opinião de que o que interessa, sobretudo agora, é apoiar.👍]]></document><document><![CDATA[@RickyPox Já me mandaram esse obrigado broder já estou a ver. Também estás?]]></document><document><![CDATA[#Pasión @centrodramatico Estupendas interpretaciones... https://t.co/9uG1WuHxOv]]></document><document><![CDATA[Oye @SevillaFC todavía estoy esperando un comunicado del partido de hoy. Si no va a verlo se os tenía que caer la c… https://t.co/809ngJQSYE]]></document><document><![CDATA[Ayer disfrutamos de una estupenda velada sobre el abrazo hispanomexicano con ocasión del exilio de 1939. Fabulosas… https://t.co/kCJ1VlW0JZ]]></document><document><![CDATA[El impacto de la matanza del Desastre en #Annual provocó una gravísima crisis política, que hizo caer al Gobierno… https://t.co/71aRMJxKvQ]]></document><document><![CDATA[#SUPERCUT📼 en el Paraninfo de Las Llamas de la @UIMP este sábado a las 21h. Con votación del premio del público!]]></document><document><![CDATA[@elpetitcatala @yonolodije_ynld Es que no saben historia. O la falsificada. Lo explica muy bien Julio Caro Baroja.U… https://t.co/lLjKBvBPDm]]></document><document><![CDATA[La Torta del Casar acudirá a la Feria del Queso de Trujillo del 1 al 5 de mayo - Región Digital… https://t.co/4fFU4tUOxN]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Tu gobierno, Otegui interior, Torra exteriores, el resto lo repartes a tu gusto, guarda buen sitio par… https://t.co/s4W5ZHaO3T]]></document><document><![CDATA[@macsporto Só um burro é q acreditaria nas palavras do FJM, não é? É q foi ele e o Dioguinho q disseram essa merda… https://t.co/tm9cssHB57]]></document><document><![CDATA[@nohoserac1 El Sr SILVA no por donar cap però lliço de fer servir Twitter. Ell falta al respecte a molta gent, semp… https://t.co/vFRBo7wDRy]]></document><document><![CDATA[▶️ Hoy me hago eco del aniversario del fallecimiento De Francisco de Goya, ocurrido en 1828.  Creo que todo el mund… https://t.co/qf8Nb259GC]]></document><document><![CDATA[Dicho esto la idea parece funcionar y está generando ruido en redes sociales pero no deja de ser un autohomenaje y… https://t.co/G767w751J0]]></document><document><![CDATA[El dinero, mejor en el bolsillo de los madrileños. Rebajaremos los impuestos:   🔵IRPF 🔵Sociedades tipo máximo por d… https://t.co/n8fPTDknt1]]></document><document><![CDATA[@sigriddethule2 @Cassandracass50 Atención que no ha entrecomillado rojo 🤔😱]]></document><document><![CDATA[@ChrisGPackham @HantsPolice @BASCnews @NFUtweets @CAupdates @FarmersWeekly @Gameandwildlife @NaturalEngland Shocked… https://t.co/bfw7LMNZX1]]></document><document><![CDATA[Fe, pasión y tradición se abrazan y germinan en los inocentes cuerpos de estos infantes. La naturalidad y espontane… https://t.co/lGW0FDbFT7]]></document><document><![CDATA[Sabes que quiero más,  no se vivir solo con 5 sentidos.  Este mar cada vez guarda mas barcos hundidos. Tu eres aire… https://t.co/wZ6Pokx35b]]></document><document><![CDATA[Ne zaman bir şeçim kaybedilse ardından şehitler olmaya başlıyor. Kimin cenazeye gideceğini kim belirler? Kendini 5… https://t.co/c1DLGOpwjI]]></document><document><![CDATA[@TururutViola Avui millor que estigis una miqueta calladet, oi Sandrusco]]></document><document><![CDATA[La tarada número uno de @vox_alicante para las autonómicas: "Una mujer violada no tiene que abortar" https://t.co/Ixw4K7UwLQ]]></document><document><![CDATA[@mediotiempo @ClubNecaxa No soy fan del necaxa , pero que viva en rock &amp; roll !!  Y el fútbol !! @JRB_Neuropsiq @eltagarifa @crixty]]></document><document><![CDATA[Es algo más que la distancia, que el dolor y la nostalgia, sabemos que eso no nos va a separar, es darte un beso ca… https://t.co/ydGzJBjyKv]]></document><document><![CDATA[@angelherma @luistudanca @PSOESoria @cmmsoria @fjmexposito @LuisReyHeras @javieranton @VirBarcones @PSOE_CyL… https://t.co/Rf3BsgfjEd]]></document><document><![CDATA[@IremaMO1 Si el premio es en serio, yo me lo tomo como que de las cosas que más perjudican es la que más ha reducid… https://t.co/usJVRPj6Kn]]></document><document><![CDATA[@cano_aroca @JaviMGomez Yo intento calmarles y decirles que lo normal (común) es no verlo. Que son mayoría, siempre… https://t.co/JeiQkev2pf]]></document><document><![CDATA[Facebook, Instagram y WhatsApp se caen en España y otros países del mundo https://t.co/zqGGF70O04 vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[@Jorgerdz10Jorge @AS_Relano @realmadrid El club más enviado, el mejor club de la historia]]></document><document><![CDATA[@macaga63 @Pablo_Iglesias_ @UnidasPodemos EL hombre es el único animal que tropieza con la misma piedra dos veces.… https://t.co/WotWtEiRRV]]></document><document><![CDATA[@ismael_brummel warmupfestival . . . #brummel #session #clubbing #dj #warmup #festival #music #musicphotography… https://t.co/7BwWwVtmgu]]></document><document><![CDATA[@r0b3rt3E @brolidolli @AhUeOnAdO Y tuiteando desde un iPad. https://t.co/aTepwKHGmV]]></document><document><![CDATA[@mcjene @Jaume752 Aquesta SENYORA digna representant de totes les dones lluitadores per la llibertat descansi en pau]]></document><document><![CDATA[Recuerdos cuando estuve con Pablo Motos en el @El_Hormiguero 😍❤️❤️❤️  Es muy grande!!! ❤️❤️😊😊 https://t.co/kmPN4WoEIa]]></document><document><![CDATA[@icxnsandlxcks @tfockscreens @bangtanwpapers @hhroyaltykpop @btslocksbae @Padicklocksz @llockscreenw… https://t.co/jgZ2LCRI3d]]></document><document><![CDATA[@javierares Los "gallos" no están en el corral sino,en el cuadrilátero https://t.co/jV8MY7AwlU]]></document><document><![CDATA[@EmmaLKatBcn @BeatrizTalegon El desconocimiento de la ley no te excluye de su cumplimiento. Pero en este caso, la c… https://t.co/ds0L9NL266]]></document><document><![CDATA[@Jelen2010 @ASENEdinburgh @asenevents @juancartrujillo @lucentialab @RaulRuizCallado @MalenaFabregat Congrats!!  Elena]]></document></documents></author>