<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#AgropopularLasBardenas Buenos días desde Navalmoral, sábado soleado. La respuesta es Juego de Tronos #FelizSabado y #FelizSemanaSanta]]></document><document><![CDATA[De verdad?Sin más rubor?Después decimos que Podemos no quiere hacer posible la confluencia. @IU_Motril @agarzon… https://t.co/ZOug4YSLQY]]></document><document><![CDATA[@rafaguillermova @rqasevilla @UnaiEmery_ Qué entrenador os gusta que además, fuera posible. ...]]></document><document><![CDATA[@MASBIRRA @martabosquet Lo que no hay es vergüenza, totalmente de acuerdo contigo Jose Carlos.]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 @BetisEncuesta Yo es que lo de "el balón del partido" hay que tener en cuenta de que en un partido… https://t.co/sq3jOJaN2j]]></document><document><![CDATA[Hoy foto con @InesArrimadas en la caseta de @CiutadansCs de la #FeriadeAbril2019 de #Barcelona #VamosCiudadanos 🇪🇸🍊💪 https://t.co/qHzoYIEok8]]></document><document><![CDATA[@munny_b jajaja es como cuando Tyson se cargaba a alguien en 3 segundos.]]></document><document><![CDATA[La realidad es tozuda. Sabemos dónde acabó uno de los presidentes de la patronal por sinvergüenza, y el de la… https://t.co/w0A1Wxhqdg]]></document><document><![CDATA[Casado ha dejado de contar mentiras secuencialmente. Ahora las cuenta de 8 en 8 #28A]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @cositasmartinez @silvia_yucca @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Aurantiacum @Carmatpor @GloriaFontLopez… https://t.co/pM6LcVhV4L]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr No tiene ni pies de ni cabeza lo que acabas de decir. Pero vaya, ánimo a ti y a tu anonimato.]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL #NoMolestePepero #NoMolestePp   Después de esto, me queda claro que no volveré a vota… https://t.co/OdE5V377NZ]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @crmontoro @Juanma_Saez @Ironicacansada @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @PeioBasque… https://t.co/zq8Wfh3NEw]]></document><document><![CDATA[@MarelisaBlanco @davidmaeztu @ticslaw @adsuara @albero @OfeTG @ruthbenitoabog @MarcosJudel @CPEREZANDUJAR… https://t.co/Znk0cbxcsY]]></document><document><![CDATA[@EFEdeportes Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 N… https://t.co/r2xoJt5LjQ]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Si comparo que figuras tiene el Ajax si son crios no se conocia a nadie pero a De light le puede p… https://t.co/UZJj929gcM]]></document><document><![CDATA[Repite Lemar en la alineación atlética y Savic, por Gimenez, lesionado, que reaparece]]></document><document><![CDATA[Uno de ellos lo recuerdo a la perfección. Mi madre diciéndole a mí yo juvenil que tenía que saludar a la gente, un… https://t.co/9ZvE5sqBMQ]]></document><document><![CDATA[Por fin es lunes, ya podemos volver a nuestras vidas, hasta dentro de 4 años 😊 #28A #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Sr Larrosa continua fent campanya des de la "Carta de l'alcalde' del diari Segre. Fem, fem, fem,...  Podriem fer el… https://t.co/FBSUWY1wzY]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch ¿Cantautor, aspira a ser ciudadano del mundo...?..¡ qué vuelva al zoo!]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse Es verdad Carmen... el rayo es un equipo que a los atléticos nos cae bien... que pena!! Pero volverán… https://t.co/OoTCUCDtF8]]></document><document><![CDATA[@fabianflm @En1Buena pah, yo vi la jugada un monton de veces y para mi NO la toca con el brazo. Es mas, segun mi hi… https://t.co/buspQDs270]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio Bien. No pasa nada. Normalidad en los dos sentidos. Seguro que el Capucino estaba Riquísimo.  ☕️]]></document><document><![CDATA[@edit_planeta En general, la Narrativa por geografía y alfabético. Aparte, hay zonas para géneros (negra y policíac… https://t.co/30cjGe3FB7]]></document><document><![CDATA[Eres una maravilla, cuanta cantidad de stickers que se pueden hacer gracias a tus horrorosas sonrisas]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma ganda merda pelo simples facto de estar sempre a mudar de nome no insta lmao]]></document><document><![CDATA[@Natxete777 @sergiosayas @PSNPSOE @Podemosnavarra @navarra_suma Hola Natxo. Se ha invitado a los partidos con repre… https://t.co/dtdFXXOMer]]></document><document><![CDATA[@CeDeC_intef @iesifach @educaINTEF @enmarcha @virgicapil @bloggeando @itziarlopez_ @ManoliFM @sergmata1 @tesiromero… https://t.co/OXijvjHxCv]]></document><document><![CDATA[Si los 2 tumores logran que Serra se largue, vamos a volver a luchar por los 43 puntos.  Yo todavía espero a los Cuéllar y cía.]]></document><document><![CDATA[Un poco de country jondo para que se desnuble el día! https://t.co/fUGjjlzBky]]></document><document><![CDATA[@controladores Gracias por aclararme la duda.  Y está claro que la seguridad es lo primero.  👍🏻]]></document><document><![CDATA[Una entrada sobre una de mis últimas marinas que he pintado al oleo.  https://t.co/V99LQIoRZk #marinas #oleos #cuadros]]></document><document><![CDATA[@TVGalicia @OTempoTVG @GxDRadioGalega Ísto é unha p. loucura 😱🥶. A ver se consigo saír daquí. Moita moitísima preca… https://t.co/K3aFPFDvK5]]></document><document><![CDATA[Con tantos borrachos que eramos, no se podía conducir. Y a las tres de la mañana.. Yo dormía en el coche, y el coch… https://t.co/1yAAdLdUyG]]></document><document><![CDATA[@sariita129 Y si resulta que te están apretando el culo, y no es el que se está liando contigo si no uno que está detrás? 🤔]]></document><document><![CDATA[Pedro Ybarra, @sevillaclick  La muralla oculta @abcdesevilla https://t.co/xTHlnXkTrQ]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_  @VicenteVallesTV  parece que @Albert_Rivera está desvariando..... ¿ no vais a hacer nada ? ¿ Todo lo… https://t.co/sOeOzT5ysT]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Derrota de las tres derechas, y tambien de Podemos, mientras sube mucho ERC, pero si sigue s… https://t.co/QLdIgxQ3He]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, por lo que veo ya habéis desayunado algunos, otros duermen y otros no se han acostado.… https://t.co/K6jCkvaJcC]]></document><document><![CDATA[Siguiendo con nuestro tema de las últimas semanas @canalpatrimonio @FundacionSMLRPH... “Descubren otro #diablo ocul… https://t.co/t8o3HIJ0HZ]]></document><document><![CDATA[Una expulsión injusta, esperemos que haya repesca. Tiene que vencer el talento frente al salseo, la envidia y la es… https://t.co/tWTLBhuYnf]]></document><document><![CDATA[Viernes de Dolores para la Historia.... De babero!!!! #Trinidadzgz #AmoryEsperanza #EsperanzaTrinitaria… https://t.co/dmgcoSSQbo]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @SanLorenzosev Se está engañando al usuario, esto no es de recibo.]]></document><document><![CDATA[#Repost laespanajoven • • • • • • Guía de voto por @hazteoir 📖 en Calatayud https://t.co/8IWkQrP0uo]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña de @CiudadanosCs Madrid con @ignacioaguado y @begonavillacis  #VamosCiudadanos https://t.co/eyJUCGeBYC]]></document><document><![CDATA[@dortegacasanova Tengo entendido y de buena fuente, que la Junta de gobierno saliente de la cofradia, no aprobaba e… https://t.co/IlcvtHt7Oq]]></document><document><![CDATA[Camino a Alcorcón. Primer partido en el último año y medio que voy a vivir un partido de los rojos desde la grada (… https://t.co/xn2GCu97YQ]]></document><document><![CDATA[A terminar la temporada de la mejor manera posible🤪🔥 https://t.co/HhpjOlQj1L]]></document><document><![CDATA[⠀ Montando al pura sangre Oria en mañana electoral.  ⠀ ⠀ #thoroughbred #purasangre #bloodhorse #caballo #hipica… https://t.co/vSnIrAnvjF]]></document><document><![CDATA[@vcfnew Que lo echen y ojalá el año que viene en la mierda que estabais antes de llegar él con 3 entrenadores por temporada]]></document><document><![CDATA[As janelas contemplam o rio D'ouro em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/HnsIff31mj]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #JulieChristie #Aniversario "Felices Sueños de CINE a Tod@s". Buena Semana de Buen CINE... https://t.co/dRAn4ACcqV]]></document><document><![CDATA[@iescolar Si el arte de entrecomillar para manipular un titular fuera deporte olímpico, contigo seríamos medalla de… https://t.co/cYaCdtjAft]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Ahora a rezar para que @PSOE y @CiudadanosCs no pacten.]]></document><document><![CDATA[Arrivals and departures to nevereverland   ••••  Llegadas y salidas al país del nunca jamás  •••  Arribades i sorti… https://t.co/97tG9mO444]]></document><document><![CDATA[@alexmegapc Una curiositat, per què tant sovint hi ha una taca similar a la Cerdanya? Una franja allargada amb un a… https://t.co/hE1tY1WbTe]]></document><document><![CDATA[#batman #aquaman #theflash #thejoker #miniaturepainting #wonderwoman #batman #robin #scarecrow #superman #joker… https://t.co/xQQXWKGNKm]]></document><document><![CDATA[El domingo 28 tengo que recorrer 300 Km. Para votar a VOX, pues andando también los haría. Hace muchisimos años que… https://t.co/kxTsmMZ2Ue]]></document><document><![CDATA[Hola Rivera (mencionadle vosotros que a mí me tiene block), este año hará 9 que trabajo en diseño. No son demasiado… https://t.co/yUO84yNXYV]]></document><document><![CDATA[Ha llegado la epoca del año en la he dejado de mear 47 veces al dia y he pasado directamente a sudar https://t.co/o6WqD1BvqW]]></document><document><![CDATA[@JaviZamCCF @Antolopi @huevofrito20 Pero pueden explicar dónde está el dinero del club?]]></document><document><![CDATA[@guillermo_663 @PSOE A mi aparte de desconcertado me tienen harto de sus putas mentiras, y sus intransigencia.]]></document><document><![CDATA[🏥🏢 Proponemos zonas de aparcamiento en superficie en las entradas de la ciudad, conectadas con las lineas de autobú… https://t.co/yEKzvOl2yq]]></document><document><![CDATA[Pero anem als eixemples; el tractament que en la gramàtica es fa de la preposició valenciana *en* de companyia, ins… https://t.co/kErdehTj8X]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo @inigoalfonso Esta semana en Sevilla se nos hace rara a muchos y cuesta adaptarse a ella. Parece ext… https://t.co/kirY21wXio]]></document><document><![CDATA[@abc_es A lo mejor este señor feudal del @populares ha vuelto a meter la pata y son los votantes del PP los que est… https://t.co/DPFE4SgnV0]]></document><document><![CDATA[#universitasPRL #PrevencionDeRiesgosLaborales #universidad #UniversidadDeBurgos]]></document><document><![CDATA[https://t.co/UksjVkJcj4 NUEVAS ENTREVISTAS COMPLETAS EN PORTADA DE NOSTALGIA BAJO LA LUNA DE RADIO ARCOS, VIDA DE C… https://t.co/vfgQHKdldz]]></document><document><![CDATA[El #26M tenemos una cita con las urnas que será decisiva. Unimos unas manos que son las vuestras, las de muchas, mu… https://t.co/EJhPSv9xUY]]></document><document><![CDATA[Con mi mejor Referencia en todos los Sentidos, Gracias Dios por el mejor Papá del mundo! #Agradecido #Diosdelante e… https://t.co/MopwBOq1Jp]]></document><document><![CDATA[Este domingo se celebra en #Wymeswold, Inglaterra, la famosa #DuckRace, que inunda sus canales de patos de goma. Al… https://t.co/gNDcAcS4Qf]]></document><document><![CDATA[El día más torero, por A.Burgos - Como el arte va siempre del mismo lado, hay una bendita confusión entre toreo y c… https://t.co/1TWxJez8sI]]></document><document><![CDATA[@cervino2000 @LHAjuntament @Mobike @ACCIONA iros a Teruel si os molestan los transportes de zero emision, a mi me m… https://t.co/FTzp7NnHOi]]></document><document><![CDATA[Donde estés... DIOS te guíe, donde vayas... DIOS te acompañe, en lo que hagas DIOS te ilumine, y en todo momento...… https://t.co/zdABdb6nBx]]></document><document><![CDATA[Creo que no puedo tener más ganas d que llegue mañana y ver los vengadores]]></document><document><![CDATA[@david_bonilla @diana_aceves_ @deiser Y envía algo al equipo de Barcelona que nos estamos quedando en el chasis https://t.co/mK8AFcYzye]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma estrela                                     E tu nunca gostaste de olhar para o céu 🧠]]></document><document><![CDATA[@viajesconhumor @Lubumbas @TurismoArnedo A mí la palabra #Lubumba me recuerda a un combinado de Brandy y Cacaolat q… https://t.co/f2yyCBRwVm]]></document><document><![CDATA[PP y C's con su falta de natalidad, que prohiban el condon y la píldora. Bingo!]]></document><document><![CDATA[Domingo de frío pues a ver el menú 14:00 Getafe-Sevilla  15:00 Everton-United  16:15 Madrid-Bilbao  17:00 Cardiff-L… https://t.co/OVmRdEDs2N]]></document><document><![CDATA[Cuando nos ponemos a dibujar...y sale mi musa! #Eva #MiSirena #MiMusa #DibujoAMiAmor en Montemayor del Río, Spain https://t.co/uMdUKy4sEZ]]></document><document><![CDATA[Siguen clamando pero siguen avanzando.  Hay “una necesidad urgente de investigación”. Un llamamiento a la población… https://t.co/4CbrtxeELO]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero Chema, te recuerdo que #DoñaCuelletana es nacida en Madrid, aunque tiene la doble nacionalidad por parte de madre.]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Creo en mi humilde opinión ,que ESPAÑA no es pais de Sorpresas. OJALA me equivoque !!*** https://t.co/zbBZB3UmUj]]></document><document><![CDATA[@NonoSeron Amigo al menos nos hemos quitado un mes , yo llevo dos días ...]]></document><document><![CDATA[Un aragonés, general auditor, miembro del Opus Dei, que gestionó rodeado de catalanes (Joan Sardà, Estapé, López Ro… https://t.co/yu5vqjgbhV]]></document><document><![CDATA[@gerardotc DAN MAS MIEDO, sin duda los ultras disfrazados de LIBERALES!!!!!]]></document><document><![CDATA[En el debate de ayer en #TVE @cayetanaAT estuvo formidable. No es facil enfrentarse al feminismo radical.… https://t.co/NLQCBTNLgm]]></document><document><![CDATA[@ArgeoQuintino El alquiler esta muy caro, tendrá que irse a las afueras.]]></document><document><![CDATA[12 abril 2019 #ElDíaEnTitulares -El movimiento pensionista se moviliza en 270 localidades -ERC: Referéndums de auto… https://t.co/hsLqvJRbuR]]></document><document><![CDATA[Pienso q los partidos nacionalistas deberían ser ilegalizados, sobre todo cuando crean odio y violencia]]></document><document><![CDATA[Feliz Cumpleaños Hermana!! 28 años aguantándote 🤦🏼‍♂️ #mierdaquetodoloquieressaber en Lago Casa Del Campo https://t.co/RSLn7YeVPs]]></document><document><![CDATA[Está noche toca felicitar a los socialistas por su victoria, y a partir de mañana, trabajar para recuperar la confi… https://t.co/4wrTETVY5V]]></document><document><![CDATA[Pessoal perdi as minhas chaves na zona de Vila do Conde  Nas minhas chaves tinha: Uma pendrive de 32/16GB (já não m… https://t.co/vTPqWf04EH]]></document><document><![CDATA[Hoy 20h en #Marbella acto electoral @PSOE con @susanadiaz y @pepebernal como presentación candidatura @PSOEMarbella… https://t.co/YhHp9ztT0q]]></document><document><![CDATA[Simplemente trató de ganar fuera del plató lo que su jefe Pedro Sánchez no fue capaz de ganar en el plató. Trató de… https://t.co/9IOIPeZTLG]]></document><document><![CDATA[Obsequios que gustan. Marcata de la @VillaSalar Salar por #romalocutasalar https://t.co/v9xNmcvSOw]]></document><document><![CDATA[Autoconsumo solar: elemento clave de la resiliencia nacional y de la autoprotección ciudadana ante tormentas solare… https://t.co/75fDAn21jB]]></document><document><![CDATA[Sesión de recuperación del Barça en la Ciudad Deportiva "Joan Gamper". Ausentes Rafinha (recuperación) y Todibo (ma… https://t.co/yeGeTfYShO]]></document></documents></author>