<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sr Rivera, la derecha sí que tiene las manos atadas con Vox. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Muere y resucita que te necesito día a dia aquí ¡ Presente ! 😉🥰💃]]></document><document><![CDATA[Ladran de mi pero yo nunca ladro, eso fué de toyacos yo imparto modales]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/zlFeNPBOOl]]></document><document><![CDATA[Mas porque que muitos homens que  dizem amar as suas mulheres as matam ?]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @DarkSha71327073 @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona… https://t.co/PbPF6pY2mh]]></document><document><![CDATA[última visita (@ Real Alcázar de @SevillaAlcazar in Sevilla) https://t.co/4PdUf8B3gP]]></document><document><![CDATA[@almajefi @QUISPINXIT Hay una obra de él en @museothyssen de #Madrid, ¡quizá por ahí te suene más! https://t.co/aFhfYoZiCQ]]></document><document><![CDATA[@aiguaifang @misjosep @deltahorn49 @LauraBorras ERC  ha enganyat a tot un poble,  i ara hi ha molta feina a recompo… https://t.co/2N4P4YoZ5E]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a ser to pasota con la gente d vd pq estoy hasta el caraajo de mostrar interés pa naa]]></document><document><![CDATA[@CBCLAVIJO @elmate10clavijo @cbhospitalet Pues el nuevo enlace tampoco va...]]></document><document><![CDATA[Parece que es viernes y llueve, habrá que acurrucarse. https://t.co/vmtZywscES]]></document><document><![CDATA[Hoy @feelandtaste estará en mesa redonda con las alumnas del Master de Nutrición y dietética culinaria en Gastronom… https://t.co/y7IIEpnjVX]]></document><document><![CDATA[“Para desactivar el #DiscursPoliticDiscriminatori se ha de arrastrar a los movimientos políticos como VOX al debate… https://t.co/FMOHVPmXtG]]></document><document><![CDATA[Después de haber soñado con Ellos un Sábado más, de haberme enamorado del Señor de la Caridad casi tanto como ya lo… https://t.co/GXTPnmonGL]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @cayetanaAT @GuillermoDiazCs @toniroldanm @CiudadanaMartaR @PatriciaReyesCs @auroranacarino… https://t.co/SzniK8WWB4]]></document><document><![CDATA[Grande bacano! Dás te com toda a gente sem stress nenhum, gosto bué disso!]]></document><document><![CDATA[@albertm_s_m Però no som prou representatius. No mirem Salvame, Tele 5, Ana Rosa la copio a.... i collonades similars]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo @sanchezcastejon A ver si se hace verdadero socialismo en Europa y se facilita poder vivir condignida… https://t.co/0KFYSQkDVt]]></document><document><![CDATA[@rosataberner Por qué será que no me extraña estando tú por el medio 😍😉😍👏🏻]]></document><document><![CDATA[#tango #viernes #sotogrande #enjoytime #weekend #spain #andaluciabella #andalucia #enjoytime #enjoylife #realestate… https://t.co/Ztiv8a0zsO]]></document><document><![CDATA[@elpakolo @ORGUETA1 @Trafico_Sevilla @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @JuanEspadasSVQ Y el doble de trabajo... ¿más  pasta?]]></document><document><![CDATA[Chaco e Hipo ya forman parte de @elebami , serán los próximos Animal Influencer que busca la aplicación con premio… https://t.co/M6hqV0eANW]]></document><document><![CDATA[@HARTAMASQHARTA Se vota en positivo. O sea, hay que votar a Mahi y Jonathan. Como votéis a Carlos o la Pollos los e… https://t.co/psUDhqgoKc]]></document><document><![CDATA[Domingo de ramos 💐  • • • #primos #aprendiendo #semanasanta2019 #sahagún en Sahagún, Spain https://t.co/Uuy4tZ8Mef]]></document><document><![CDATA[@Yolandita7 No leí aun q fue lo que pasó,, pero te leí a ti y me basta,, muy bien m alegro q tenga su merecido]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon MENTIROSO, MENTIROSOS...No es no, para todos menos para ti. https://t.co/5ZPEiIqFmD]]></document><document><![CDATA[Una le puede sonreír al móvil viendo un vídeo de OT? Porque me está pasando]]></document><document><![CDATA[Entre toda la información que hay, está difícil buscar análisis medianamente objetivo de lo que está sucediendo en… https://t.co/6pf4NFbk0u]]></document><document><![CDATA[@BillyPi03337733 @MARCLANDES40 A vouloir fouiller dans les poubelles et ressortir des histoires vieilles de 35 ans… https://t.co/VZZIFN8zAU]]></document><document><![CDATA[Pasear por Cádiz mientras escuchas Carnaval debería considerarse una de las primeras maravillas del mundo.]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos Claro es imposible distinguir el odio en el discurso de la extrema derech… https://t.co/jAEAYTpRDK]]></document><document><![CDATA[Réquiem por los charnegos catalanes tras el 28-A (salvo que seas un Rufián agradecido) https://t.co/AEAFH6V0gR vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Por que… https://t.co/l6mNlwU4k7]]></document><document><![CDATA[Thank you to everybody who took part in these two intense and enriching training sessions. @HECglobal… https://t.co/fzzGQE6vaA]]></document><document><![CDATA[@cipdhunesco @UNESCO_es @UnescoVOcampo @espacio_memoria @SDHArgentina @ArgColombia @ArgentinaUN #FelizdiadelTrabajador]]></document><document><![CDATA[Muy bien Pablo, no es no a esta gente que usa a las mujeres para conseguir votos.  Vota #ValorSeguro vota al PP.… https://t.co/FMg9ajUvVv]]></document><document><![CDATA[Lanche :v (@ Alma do Cachorro in Porto w/ @c4tarinapaiva @marianaa_melo8) https://t.co/lgkxMHFVaD https://t.co/Z1IXbrASGW]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Paz Padilla se cree muy graciosa, y la gracia aveces la tiene como las abejas, en el culo 💩]]></document><document><![CDATA[@CabreoEspanyol @dlacalle @PSOE @ahorapodemos Lo que llevamos haciendo, toda la vida. Que no nos vengan ahora, con… https://t.co/F2oSGNjosz]]></document><document><![CDATA[@VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Los insultos guapa a otro sitio que será mejor que nos respetemos todos.]]></document><document><![CDATA[@zumitasol @monicabuenof @carmenporter_ @navedelmisterio @mileniolive @llamadadetribu Ooooh! Lo siento mucho,,, da… https://t.co/KdzfXGz2Uu]]></document><document><![CDATA[@comunicolas @liviagabi4 simmmm! eu juro q vou passar aí amanhã depois da minha aula q é aí pertinho e eu vou com t… https://t.co/dC7Twki8Sq]]></document><document><![CDATA[Ahahahahahahah.... Este @psocialista da treta não existe mesmo!?? Existe?]]></document><document><![CDATA[@GeneralCule @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/gqlS55a4eX]]></document><document><![CDATA[Agua  #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel  #europe… https://t.co/HrEFJx27uN]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/iAwBrxZhfZ]]></document><document><![CDATA[A los patriotas les ánimo a que se abstengan. Verdad que estaría muy bien? Claro que eso solo se le exige al PSOE a… https://t.co/gCGxErPYJa]]></document><document><![CDATA[@mtmad Adolfo tenemos un problema de datos en edades de audiencia.....entro en depresión.....te lo digo, tego 53 añ… https://t.co/bOANcqaalD]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PQjWh33aDW]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | ¡Viva España!, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/95RwoghMpm]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ @CristianInfer Pues ayer tuve reunión y se estima que sea la segunda fuerza política y que tengan posibil… https://t.co/nNh6ryURl1]]></document><document><![CDATA[Uy qué a gusto! Una parada en #Uterga y sigo a #PuenteLaReina https://t.co/GzWghVrf65]]></document><document><![CDATA[La calidad de las fotos y videos de este teléfono es horrible 😭. Me da vergüenza. Pero es lo que hay y aunque es mu… https://t.co/78I6nm6XrQ]]></document><document><![CDATA[Última visita guiada a la exposición #365alc_art_urbà y al ciclo “Tot el que veus és art. Todo lo que ves es arte.… https://t.co/OiBDpllwN9]]></document><document><![CDATA[quien es la que retransmite el debate??? acaba de decir que ha sido un debate entre los 4 candidatos con mayores ex… https://t.co/QprJtUG9D3]]></document><document><![CDATA[@SoniaCaracasMad @PSOE Lamentablemente votar al @PSOE pensando que es socialista es producto del desconocimiento o… https://t.co/JUZ1qDB6rK]]></document><document><![CDATA[@Astrin2012 @ierrejon @EmilioDelgadoOr @MasMadrid__ ¿Me vas a aplicar la ley mordaza? Tengo reconocido el derecho a… https://t.co/8Bj8XmrOf4]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.te has levantado muy activa😂😂😂.que tengas un muy feliz miercoles guapisimaa😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eCAJkmKTcr]]></document><document><![CDATA[El daño colateral que Isabel Pantoja ha hecho a Rocío Flores https://t.co/Bgve6xOnTa]]></document><document><![CDATA[@XavierSolerT Jo no ho crec pas . Només ens queda DUI i reconeixement internacional !!!!]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelBeso  para vositr@s, me voy a trabajar 😘 @63Llopis @arquera54 @bermu_javier @javieriberia https://t.co/YH4NHiRzP3]]></document><document><![CDATA[@TvShowreality Ha ver si se llevan de hay..ha la plasta de la boca chanclas..y ha la coñazoo de la Corredera.?No se… https://t.co/HH9BHa1tWH]]></document><document><![CDATA[@psiquiatraca pues muy bien mirrado,  que quien hace incienso hace ciento 😉😘😘 https://t.co/KgBuGd2PtJ]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/VJnJq1YLzC]]></document><document><![CDATA[Mucha actividad y a punto de salir.... #lacalledeenmedio @canalsur @MariloMaldonado yurtuss primisanz cristinacarbo… https://t.co/hFczrquoyG]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz @AytoAlcalaGles ¡Tengo un pellizco en el corazón!.¡No se te puede querer más!❤]]></document><document><![CDATA[Después d décadas de privilegios, incluso d convertirse en asignatura obligatoria, la cifra d los escolares q ha op… https://t.co/9WmHvqRmXt]]></document><document><![CDATA[Almuerzo en casa, con invitados de lujo.  Villa Carmina en Utrera.  ❤️ https://t.co/HNLVLlq7jZ]]></document><document><![CDATA[Mi profesor de informática me acaba de describir como "muy social media". No sé si tomármelo como algo bueno, medio… https://t.co/ODuyrG6Z5c]]></document><document><![CDATA[El anuncio de la cortacésped es la canción de la serie Merlí. Es como si ponen la sintonía de Los Simpsons a un anuncio. NO SE TOCA.]]></document><document><![CDATA[Deber cumplido #eleccionesgenerales28a #28A #votacoño #votaporfavor en Vigo, Spain https://t.co/r7oR4zA5Ea]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @jjaviervazquez Q cosas más bonitas me mandas cariño 😍😍😍😍.  Muchas gracias Esperanza, se q me lo d… https://t.co/AZi48C4GZM]]></document><document><![CDATA[@Redry13 Ojalá algunos que vivimos fuera de España tuvieramos esa suerte ya que se nos ha denegado nuestro derecho… https://t.co/OV7XbtlhL8]]></document><document><![CDATA[Es pq no quiere o q no da para tanto ( hay muchas neuronas)q están d vacaciones]]></document><document><![CDATA[@juaquingerardo Para q eso suceda primero debemos acabar con los traidores q han dirigido la oposición durante 20 a… https://t.co/nLNIuz5BHR]]></document><document><![CDATA[“Despacito y buena letra, que el hacer las cosas bien, importa más que el hacerlas.”  Antonio Machado]]></document><document><![CDATA[@fjberman @joluga68 @interiorgob @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/CY2lREgJvQ]]></document><document><![CDATA[@FakerMaderfaker @nogaret @SuperFalete Ni con una chaise longue a la diestra de Dios Padre, vamos... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@ratoncito2015 No sé yo si los andaluces van a entender que los use como rehenes. No es serio]]></document><document><![CDATA[Si, está claro ...pero somos muchos y se habian sumado muchos a lucir nuestra bandera y ahora creo que con el exces… https://t.co/uJkwenX2Eg]]></document><document><![CDATA[@ICano7 @realmadrid @Cheryshev @Cadiz_CF COMO SIEMPRE CON EL MADRID  ESTE AÑO ESTA TODO PREVISTO PARA K GANE EL BARCA]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Cuídate, preciosa, y no pierdas el ánimo 😘😘 Y del envío, en breve😉]]></document><document><![CDATA[@eurogaceta Yo tengo mis facultades intactas y también me pareció un maleducado...😉]]></document><document><![CDATA[@hjaceituno La gracieta es innecesaria. No hay que ofender a las personas con diversidad intelectual. Atacar a cual… https://t.co/MfR3YZiI1p]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel El resto de la UE nos hemos quedado en la zona de confort, pero no dudo de que si nos proponemos y t… https://t.co/bgDX6XoEiG]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas A eso se le llama ejercer la libertad de saludo. Yo tampoco saludo a las personas que me insultan y… https://t.co/cHxxhcwcPz]]></document><document><![CDATA[L'laccalde de CORIPE ademes es un ignorant,fa unes comparacons que no s'agafen per cap lloc]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/OgtFHnPMWT]]></document><document><![CDATA[Que canciones como esta no estén en spoty es uno de los delitos de esa plataforma https://t.co/u3U627VWAc]]></document><document><![CDATA[da el lujo de humillar a estudiantes que encima, tienen que aguantarla aunque no quieran. El saber estar claramente… https://t.co/ChDsP03Ib3]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂#BuenosDíasMiMundo #MartesDeLocos en Granada, Spain https://t.co/ROFsE8LNpo]]></document><document><![CDATA[@CelaaIsabel Hay actitudes antidemocráticas que no deberían existir, al igual q partidos antidemocráticos que tampoco.]]></document><document><![CDATA[@Santa_Teresa También es por sus componentes minoritarios con función #antioxidante y #antiiiflamatoria #AOVE es… https://t.co/nyyNWfBWzi]]></document><document><![CDATA[antes fazia-me bue confusão as pessoas que usavam óculos usarem-nos todos sujos e agora que uso óculos ando sempre com eles todos porcos]]></document><document><![CDATA[el debate  no hbía nada bueno pra lo q soms los trabajdores solo piensn en ellos  y cmo me aburría tnto q fui a drm… https://t.co/WyVgkQ47dH]]></document><document><![CDATA[Porque 👇  #TenemosPrograma 👇 #TenemosEquipo #RiveraPresidente  #EstáPasando  #VamosCiudadanos  💪🧡🍊🇪🇸 https://t.co/MRs4j9xDuB]]></document><document><![CDATA[Un lujo cenar en casa de Roxana y Adam, quien se lució cocinando este cordero al horno, con papas y verduras. Lo ac… https://t.co/ihcVBd9qUR]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día123: “Otelo” de William Shakespeare. Cuando la sinrazón se impone a la razón: “No habiendo reme… https://t.co/SHC2u97lnh]]></document></documents></author>