<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@hmendes @mruiandre A ponte está a andar bem. O túnel é que nunca mais...]]></document><document><![CDATA[@JosMariaNeto Yo por ejemplo que estoy apuntando a la lista Robinson y no recibo publicidad si no es con mi consent… https://t.co/doXg8IcuDd]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra @eldiarionortena Un placer hablar con @ionebelarra sobre política y que mujeres como ella representen a Navarra en Madrid.]]></document><document><![CDATA[Es una odisea poder votar por correo. A mí me han llegado hoy las papeletas que pedí hace tiempo, y si a eso le sum… https://t.co/e17U1XxqyZ]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo Si pero que se llame Laura.luca o rossy.porque rex aprietan mucho]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz @patridiaz8 La religiosidad popular es universal!! No tiene limites!! Siempre con Fé y Esperanza🙏🙏. Un abrazo apretao.]]></document><document><![CDATA[Tambien tengo unas ganas de poder ver por fin a Rozalén y a Lola índigo en vivo😍✨ por no hablar de Nathy Peluso 😍❤️]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis @AtletiFemenino ¿Se sentirá orgullosa por esos españoles que murieron o estuvieron presos en el cam… https://t.co/kX2z9owZRJ]]></document><document><![CDATA[“Os aseguro que uno de vosotros me va a entregar” #MartesSanto #SemanaSanta2019 #Málaga en Calle Comedias https://t.co/TN2ld25bww]]></document><document><![CDATA[@susfermat @coiaballest @Catinformacio @Albert_Rivera @CiutadansCs Andaluces con nivel C1 de Catalán y con plaza de… https://t.co/NixhxYDm6n]]></document><document><![CDATA[A todos los medios de comunicación y a todos los sevillanos y sevillanas que han vuelto a demostrar su compromiso c… https://t.co/SxzFg8hgxr]]></document><document><![CDATA[LOS TRAIDORES SOCIATAS, DICEN QUE NO HABRÁ REFERENDUM I INDEPENDENCIA, COMO SI DEPENDIERA DE ELLOS. ESO LO TENEMOS QUE DECIDIR TODA ESPAÑA!!]]></document><document><![CDATA[Amor Eterno, Sevilla Fútbol Club #vamosmisevilla #WeareSevilla #LuchaporloqueAmas #ElGranDerbi Ambientazo en Nervion https://t.co/rtu78xrjUd]]></document><document><![CDATA[Ese es una razón.  No es perseguido, ha estado siempre a disposición de la justicia.]]></document><document><![CDATA[@juanmacias @luisrull Si son de fuera si, suelen ser autónomos, aunque he visto de todo.]]></document><document><![CDATA[Invasión de César de Britania #commandsandcolors #wargames #juegosdemesa https://t.co/odZYwpUZA9]]></document><document><![CDATA[@Farodevigo Nunca vais a leer mi obra con atención por que sois unos presuntuosos, eruditos incompetentes. Queréis… https://t.co/VSQtmpAV8s]]></document><document><![CDATA[@albertolorite @WanchopeJr4 @MarcosMChef7 @CarlosMChef7 @ValentinMChef7 Ayer se salvó por tablas, pero es de alabar… https://t.co/DgKD1yEbnr]]></document><document><![CDATA[Un orgullo para Retiro y para lis madrileños contar con @larubiadeteleco para nuestro proyecto de futuro]]></document><document><![CDATA[@JosebaMeseguer @Rosenkevalier @EjercitoAire El Galaxy es un avion estratégico. La versión M, mejorada puede llevar… https://t.co/2dHt9Zot9t]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado algunas semanas desde mi casting en @cclosarcos pero aún sigo recordando y soñando con esos dos minut… https://t.co/mcBpKIuVhi]]></document><document><![CDATA[#Tauro Te has dejado llevar en muchas ocasiones por el físico y por eso has  perdido oportunidades de estar con per… https://t.co/XpaZmcGJCJ]]></document><document><![CDATA[@irenesb1206 Votando a partidos pro ETArras...🤦🏾‍♂️ y encima orgullosos, madre mía.]]></document><document><![CDATA[⚠️⛈⚠️⛈ Según las previsiones podrían acumularse en #Pozuelo, solo en la jornada de mañana, más de 30 litros, es dec… https://t.co/aFxbAPAK5j]]></document><document><![CDATA[Último partido de la final Junior femenino grupo76_alkasar #esalcazar #AhoraGrupoAhora en Pabellon Diaz Miguel Alca… https://t.co/vzS7S06MtO]]></document><document><![CDATA[@SoyMotor Se ha solidarizado con vettel y le ha mandado su apoyo😂😂😂 (tranquilos los fieras q estoy de coña)]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @leopoldolopez @jguaido Vamosssssssss #VenezuelaLibre #VENEZUELA que en horas cae el Régimen Dictado… https://t.co/VEyd4zUt2i]]></document><document><![CDATA[@ROBERTOKAPPA81 @Hector1Pizana @CDANavalcarnero Gracias por tus palabras grande, nos vemos pronto!]]></document><document><![CDATA[Ya lo veis... otro ejemplo más de que lo que ofrece @FomAlumni lo aprovechan nuestros súper “héroes”. Si estudias u… https://t.co/PTc5kegmNn]]></document><document><![CDATA[Las consecuencias negativas del Pacto de investidura de Sánchez. Editorial | Llamada a las urnas https://t.co/S7jp1xwtvf vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Juntos podemos poner a Aljaraque en el puesto de honor que le corresponde en Huelva. #Andalucía #Ciudadanos #Cs… https://t.co/Opf13VFW4o]]></document><document><![CDATA[A falta del Cristo de Ánimas de Ciego, protector de la Brigada Paracaidista, éstos son los Sagrados Titulares de rc… https://t.co/HkNJ4jjf2V]]></document><document><![CDATA[@vikinga46485170 @InesSempere @pichabrava13 @Intereconomia Es real? Se va a hacer?]]></document><document><![CDATA[Ya estoy aquí de nuevo :) #queridoamigo #mindfulness #msc #mscteachertraining Abro de nuevo las puertas de mi coraz… https://t.co/VwKTt8CO4O]]></document><document><![CDATA[Lo que nos pasó a todxs es que a pesar de acabar bastante tocaditxs del ❤️ , nos pusimos a tope a estudiar los cast… https://t.co/Jm8m4GpKxw]]></document><document><![CDATA[@Santigosa_ @vox_es @populares El PP parece beber de todas las fuentes menos de la suya y un partido que evitó una… https://t.co/WAvBSq7lvx]]></document><document><![CDATA[@jamapfreccoo @oscar_puente_ Qué barato sale hablar sin tener ni puta idea de lo que hablas!!! Con dirigente a qué… https://t.co/fJhrmuzToQ]]></document><document><![CDATA[Visitando la explotación lechera del principal cooperativista de la empresa láctea #Gaza (Ganaderos de Zamora).… https://t.co/yyld4D2tRk]]></document><document><![CDATA[@cano_aroca @JaviMGomez Yo eso de la superioridad lo veía cuando lo decía la gente con programas que se comentaban… https://t.co/HVVDwMJ1Au]]></document><document><![CDATA[@benmbrew @business This are just polls, those that want independence are much more mobilised. My logic remains, if… https://t.co/UI8YzeZ7zN]]></document><document><![CDATA[Oh, what I would give to know what goes in your head when you hear my name...]]></document><document><![CDATA[Harry Kane más cerca del @realmadrid  mientras elTottenham se interesa por Maxi, según "The Guardian" https://t.co/2juiTlFyz7]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Vuelvo a desaparecer de Twitter hasta que no vea el segundo de #JuegodeTronos que no me fío de vosotr@… https://t.co/XyubaVsmtE]]></document><document><![CDATA[@Juanjo_Alfonso_ Nunca veré en la prohibición la modernidad ni el avance. Más educación y más alternativas de ocio es lo que hace falta.]]></document><document><![CDATA[@AmorRealBlanco Buenas noches Lorena. Feliz martes. Un beso. 😁 https://t.co/7vhB0jmHoF]]></document><document><![CDATA[Para el corredor segoviano, mejor maratoniano español en la actualidad y doble campeón nacional de maratón (2013 y… https://t.co/4CLIDL3WfW]]></document><document><![CDATA[Y cómo ha podido ganar este hombre? No entiendo quien lo ha votado. Me No. Me a ti. Suerte @Albert_Rivera, las próx… https://t.co/rO5DwBYcS7]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy Una gran profesional, una voz reconocible de la radio, pero haberla tenido como amiga y confidente es lo… https://t.co/Mqx13TcBPW]]></document><document><![CDATA[Mucha frustración debido al pésimo servicio que ofrece @ALSA_Autobuses en su flota. En un viaje de 6h la toma de co… https://t.co/aaUBNfRsal]]></document><document><![CDATA[Ha un dicho que dice "por su gestión los conocereis" actuaciones en todos los barrios y distritos  de la ciudad ,me… https://t.co/2X61xYd5IY]]></document><document><![CDATA[@Airbus @airtificial @AirbusHeli_usa @AirbusDefence @RafacontrerasCh https://t.co/P99944eDLF]]></document><document><![CDATA[@1Alberto_Garcia Don Alberto: Desconozco su futuro tanto dentro como fuera del terreno de juego; soy Rayista de cun… https://t.co/tP6vXmwwGg]]></document><document><![CDATA[Hoy Clotilde en dos actos. Tres capitales europeas, dos aviones y un destino Paris. en Aeroporto de Lisboa https://t.co/hxagmcfqSt]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid si los jugadores se quieren quedar en este club, den la vida por el mismo y jueguen bien @elchiringuitotv]]></document><document><![CDATA[@Javime98 @BCTsaludcordoba Cual es tu top 5? Maravillosa @BCTsaludcordoba aunque este año no haya podido verla.]]></document><document><![CDATA[@VillarejoLidia @gabrielrufian Quieres decir que no te iría mejor por Ámsterdam..? Así haces compañía a la mamadas]]></document><document><![CDATA[Gostava de me dedicar a sério aos estudos, é uma cena eu não faço desde o 1° período]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ No tienes trabajo que eres el dueño de wtuiter sois los mismos fascistas herederos del asesino]]></document><document><![CDATA[Un maestro: Adiós a Manuel Alcántara, el decano de los columnistas españoles https://t.co/hrhQwcANww]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe Bueno, en ese tema si no que no meto, yo y las pelis de superhéroes...no somos compatibles.  Creo que nada me da mas Pereza.]]></document><document><![CDATA[Pese a las normas y la seriedad de la junta de gobierno y de todos los que forman la cofradiamena, nunca me impedir… https://t.co/Jlbamic3Uh]]></document><document><![CDATA[@DavisL1109 @JWorldAlive So you think the will not add more dinosaurs after that? It's stupid]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas #caminarmola en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/d9jDvcsng4]]></document><document><![CDATA[Con 10 e igualando dos veces. Puntazo del Levante para como se ha puesto el partido.]]></document><document><![CDATA[Preparat per començar la jornada. Sempre és un dia especial, però avui sembla que encara més.   #JoEnComúPodem #28A… https://t.co/L2iyfH6NSX]]></document><document><![CDATA[Esto me recuerda que cuando vivía en Barcelona mi casera me hizo un bizcocho de calabaza que estaba tela de bueno.… https://t.co/FTMdERR9gt]]></document><document><![CDATA[Es ciertamente intolerable. Poor favor argumenten desde @RCDEspanyol el porqué de la prohibición de esa pancarta. A… https://t.co/YvFKyPjLxF]]></document><document><![CDATA[The first lights of the day in the sky line of Vendrell (Catalonia) #tatarlak @DanBrownNature @Meteo_Europe… https://t.co/kVbqg4R5tv]]></document><document><![CDATA[Hollywood Bride  Design @nihilobstat_es  Photo 📸 @delpradoimages… https://t.co/hfBW9kDeGA]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/v2Z3i6flEq]]></document><document><![CDATA[Trabajo en equipo. Otra de las maravillas que te da la RADIO! Fotón de @JuanOchoaVela  #elecciones2019 @la_ser en C… https://t.co/dMtBbYRqJb]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @AAvallones @XHNI74bU3L7eEsG @saladesvertes @akomama_tm @6R71s66hWtCTESf @marycastro54… https://t.co/mVSOLnDWor]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ ¡¡"Chapeau por la honestidad y la admistración de la justicia del señor Marchena...espero que su t… https://t.co/wjrFV2XxzP]]></document><document><![CDATA[Tremenda victoria ante un rival directo, sois enormes chavales. Lo vamos a conseguir!!!💪🏽💪🏽💪🏽🔴⚪️🔴⚪️🔴⚪️… https://t.co/qwF39XaHH7]]></document><document><![CDATA[A medio camino de esta aventura... Escuela del Real Madrid... 💪⚽️💪⚽️🔝🔝🔝 #sportsmedicine… https://t.co/m9SzX6DFeG]]></document><document><![CDATA[Tener grupo parlamentario propio, que es algo que vosotros apenas recordaréis]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 @JMSM99 @danida97 Estaba en una barbacoa jajaja. Vivo no se, ocupado si.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @ppcantabria FraCasado, perderás más de 50 escaños. No vales nada, tus master son humo. Mucha propaga… https://t.co/qmKK3RqaTr]]></document><document><![CDATA[gRaCiAs a @simcardrental pude compartir con mi familia y amigos en Venezuela todas estas experiencias de mi viaje a… https://t.co/Ooh5lyg6Fz]]></document><document><![CDATA[Para que @sanchezcastejon pueda charlar con @el_pais hay mucho equipo detrás de los focos. https://t.co/WoYjQKOo37]]></document><document><![CDATA[@JoaoTDuarte Exactamente como eu. Quem só fala dele, das viagens que fez, do que é e afins... É logo um não]]></document><document><![CDATA[@DianaHerbello @BastMRS @nachonavarrogil @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @pantalla_azul Jajajajaja,, siii]]></document><document><![CDATA[Un político que no ha ido a por agua con una garrafa a la fuente no puede hablar jamás del #MedoRural #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Mónica López, mujer del tiempo de TVE, explota: "Siento el rollo, pero es que estoy harta" https://t.co/lNWQ4Ktiuz]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V A joderse chaval. Hay que pensar las cosas antes de hacer la gracieta para reírte con los amigos.]]></document><document><![CDATA[@hhikhf11 Ojala cualqiera aguanta a estos culerdos si hacen un triplete.]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera ha sido hoy el favorito de los que quieren echar a @sanchezcastejon. Y de eso se trataba #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@Jorge_serratto @PsoeGetafe @sara_heba Que pereza... ojalá lleguen pronto las elecciones para que @PsoeGetafe deje… https://t.co/duMWs18b9a]]></document><document><![CDATA[@Curro_rod @torosevilla @victorinotoros @Pepelu_Fdez @MUNDICORP @AAguilarmatador El que estuvo cumbre fue Emilio de Justo.]]></document><document><![CDATA[Casado diciendo q el PP derrotó a ETA.  Teeeela marinera. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Otra serie de Ceuta.  Con ganas de volver dentro de poco. Con buceoceuta y@aqualung_spt  Tomada con isotta_underwat… https://t.co/N2s55SrmJl]]></document><document><![CDATA[@Ercoma72 @elenis1984 @TheMasters @RBC_Heritage @PGATOUR @MovistarGolf Hombre, enséñalo... Yo me he desnudado enseñando el mío.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/owtauGnuOg @MESxBinissalem @cessarbini @polcreus a Binissalem també ho fareu?? Aquest punt també surt en es pacte amb UxB?? 🤨🤔]]></document><document><![CDATA[Definitivamente aquel club falleció en la ciudad de Madrid. https://t.co/at438TK2tu]]></document><document><![CDATA[@KwisakZgz @soyignatius No tenemos que responder ante nadie sobre estilo o contenido ante ningún ente o partido pol… https://t.co/leQRy39yAk]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/qpdUM5dRVn]]></document><document><![CDATA[@populares @abc_es @JavierMaroto #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digá… https://t.co/awa2UujK0d]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Gracias por hacernos la campaña gratis artista. Eres un lince.]]></document><document><![CDATA[Interesante como @dfuentescastro nos descubre y argumenta frente las mentiras de #CasadoMentiroso interesante hilo]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Sintra, Portugal https://t.co/sYyz06vEyq]]></document></documents></author>