<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tampoco hoy Vox acude al interesante debate de mujeres en La Sexta, como tampoco en el de la cuatro; solo en A3 Med… https://t.co/xzoge8CaxG]]></document><document><![CDATA[@Brosa98 @SLBenfica Depende de nós, nas redes sociais e em motivar o adepto que está ao nosso lado.]]></document><document><![CDATA[@leonardotabora1 Enséñeles el 💰💰 y rapidito quieren “international love” 😍]]></document><document><![CDATA[“Dios mío, yo creo y espero en Vos, os adoro y os amo. Os pido perdón por los que no creen, ni adoran, ni esperan,… https://t.co/xd6maIYmHH]]></document><document><![CDATA[hoy me volvieron a decir lo de la cara de asado, encima alguien que no estuvo en el evento de ayer.  Me he quedado… https://t.co/7ZAJwMwula]]></document><document><![CDATA[@RosaM_29 Hemos jugado esta temporada muchos partidos así.Y hemos sacado empates.Ayer estaba fuera Javi Pérez que d… https://t.co/opgGKUcNF7]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FKOmDwpiIB MEJOR MODA A MEJOR PRECIO  PRESENTO UN SUBIDÓN DE PRENDAS QUE ES LA SOTA DE LA BARAJA.]]></document><document><![CDATA[Increible, un juez dedicado a este asunto y las manadas sueltas... https://t.co/VuV2t1Wadi]]></document><document><![CDATA[Esta sonando en A vivir “Ausencia” cantada por Imanol, canción inspirada en un soneto de Lope de Vega y que conocí… https://t.co/lvlBqGGBKJ]]></document><document><![CDATA[Novo pendrive do Instituto Eduardo Prado!! #fiquemcomdeus #evoluirsempre #ceao #sobresp em Benfica, Lisboa, Portugal https://t.co/wRQeBsQUpR]]></document><document><![CDATA[Cherono predice WR en la prueba femenina. #LondonMarathon https://t.co/QTrAWzQ9SO]]></document><document><![CDATA[@macajoli @AmparoDelacru13 no lo sé porque era para meterles en la cárcel a los 2]]></document><document><![CDATA[@edugaresp @NolaP56 Pues como tengas que ser tu quiere clases de #DECENCIAPOLITICA y de defender al pueblo estamos… https://t.co/z7QJwvZvTD]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @cuatro @telecincoes Después de ver a @carlos_sobera y a @laralvarezg (recuperarse pronto guapa 🙏)… https://t.co/sMXpo6eBNK]]></document><document><![CDATA[Navegando hacia Osiris me pica mucho la curiosidad. Como Egizia. El tema egipcio me gusta.]]></document><document><![CDATA[@misspasternak Me recuerda a Bilitis, aunque Hamilton era muy ñoño. Jjjj]]></document><document><![CDATA[Hoy toca ver el partido desde la barrera... 😕 💚💜 #YoSoyDelUnicaja #VamosChicos https://t.co/UsMkj0NaFT]]></document><document><![CDATA[@heimdall3342 Pero es que es lo que he pensado esta mañana al entrar en este # ☝🏻🤨Hay miles de estudios que advertí… https://t.co/Y6ZF2WH8tu]]></document><document><![CDATA[@Cash0thehero Jajajaja cuando quieres volvemos. A repetir 😏😏 pero déjame que descanse un par de días jajajaba]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Cuidado no uses las pistolas como usas el megáfono, que tú razonas lo justito para no mearte encima, tolai]]></document><document><![CDATA[@incendiaria13 Você é mesmo faísca incendiária! Ahahahahah com que então preocupada se o povao transou...boa dispos… https://t.co/TlHPPml0O3]]></document><document><![CDATA[⚽️ @lagimnastica Vs @AtcoTordesillas ⚽  #3aDivisión #GrupoVIII  #VamosTorde💪 https://t.co/p39rmYfRzd]]></document><document><![CDATA[Final Tottenham-Huddersfield 4-0 #PremierLeague ahora con el Spal-Juventus para ver el alirón del campeón #SportTV1… https://t.co/eMA7MML2j6]]></document><document><![CDATA[Minhas anfitriãs mais que queridas num dia lindo de feriado aqui em Cascais. Baía de Cascais. Vai vendo...… https://t.co/b3bonxDVnN]]></document><document><![CDATA[Las previsiones apuntan a una primavera intensa para los #alergicos en el suroeste peninsular:… https://t.co/fBHMesJ3SI]]></document><document><![CDATA[“Nada es tan grande como para no intentarlo”  📸 javiisilleero en Huelva, Spain https://t.co/1ZUO7Im0DE]]></document><document><![CDATA[Yo es que a estas alturas de la vida no vería una serie de Telecinco ni muerto.]]></document><document><![CDATA[Terminei minha run do NG+4 de Sekiro, ganhei uma platina de surpresa, e já estou de luto.   Acho que amo a Emma também.]]></document><document><![CDATA[De paseo por la Fiesta Medieval del pueblo. Bastante gente pero no se está mal del todo.  #FiestaMedieval #Medieval… https://t.co/JDg6vQmTal]]></document><document><![CDATA[Tarde de túnicas verdes de esperanza en San Pedro con mis buenos amigos Teo, Ramon y Alfonso. https://t.co/Un3qwAzCJQ]]></document><document><![CDATA[@canalls77 Ya era hora de que hubiera un político que por lo menos hiciera ponerse "las pilas" a los políticos mode… https://t.co/syzyqqEP6y]]></document><document><![CDATA[Me cuentan que los tripulantes norteamericanos del portaaviones USS Abraham Lincoln están gastando su dinero en com… https://t.co/IeLIicybey]]></document><document><![CDATA[Atención! Esta individua dice que es crítica cultural. CUL-TU-RAL. Y pone una foto de la catedral de Santiago como… https://t.co/jpHrR2tBG0]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Bueno , bueno !!! Esto ya es el colmo de la farsa mas burda y cinica !!! Despues de… https://t.co/xrzTLCa4YF]]></document><document><![CDATA[Si digo que el primer capítulo ha sido muy plano y con pocas cosas interesantes, nada de caminantes, nada del muro,… https://t.co/BvzhwpUgbY]]></document><document><![CDATA[@SebasFC @SinergiaElctric @electricsunmob1 Dentro de 2 semanas lanzamos el nuevo producto, un cargador de movil sol… https://t.co/OIiFowI4ti]]></document><document><![CDATA[El tiempo pasa distinto en can Cuxart (@ Can Cuxart in Barcelona, Cataluña) https://t.co/HXUGWIv9fP https://t.co/tjYavZghmp]]></document><document><![CDATA[Contra esto y más cosas en el fútbol, Carlos Suárez siempre ha renovado a los entrenadores antes de tiempo, no enti… https://t.co/TaHsRGfc4o]]></document><document><![CDATA[Memorias de Málaga, una ciudad especial para mí en Málaga, Andalucia, España https://t.co/5RTRA5NQ0Y]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ¿ Por qué no hablas de los Eres? Es curioso, con lo que tienes que callar y lo que hablas.]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/zKIfL1CGMQ]]></document><document><![CDATA[@manu_delorenzo @rc20179 Raquel, las evocaciones a Galicia te van a encantar... no te lo pierdas porque es una joya]]></document><document><![CDATA[Por qué EEUU le teme al desarrollo de nuevos submarinos rusos:  https://t.co/CH0WKCbtyT]]></document><document><![CDATA[De lo horroroso que es el recorrido oficial y de la "inútil" estación de penitencia que nos obligan a hacer mejor h… https://t.co/wT4esTQyPB]]></document><document><![CDATA[@PipitasFC @CaelumPes @WEBLIGAPES Vamos señores a tope con los últimos partidos!!!]]></document><document><![CDATA[Una de las tres cosas buenas de esta semana de m%erda es que ya puedo cantar como Podrick Payne (pero mal) la prime… https://t.co/8qDbQJUc04]]></document><document><![CDATA[@Luiso_Garcia @vir_ga_p @kmaerpo19 @rizosmerche @benitocamls Graciiias crack!! Esto es buena previa!!]]></document><document><![CDATA[W.i.p #batman #aquaman #theflash #thejoker #miniaturepainting #wonderwoman #batman #robin #scarecrow #superman… https://t.co/pcfNd5KZxm]]></document><document><![CDATA[@Manuel_FLara @maxpradera Ya lo ha dicho más gente... exactamente lo mismo.]]></document><document><![CDATA[Mirad este hilo... es muy interesante para entender parte del mercado laboral de hoy en día. Cifras y Análisis BTar… https://t.co/HemejVGFSz]]></document><document><![CDATA[@coucoumar Las musulmanas no las tocamos no sea que los moros nos corten el cuello y los c...]]></document><document><![CDATA[Hoy ha volado un pajarito, feliz. Como una colegiala despreocupada, con prisa por salir porque la han entretenido m… https://t.co/kJRjwKuGyp]]></document><document><![CDATA[@Hectorfernandez @GetafeCF ¿A este te refieres? https://t.co/C3Gmg4fdzm]]></document><document><![CDATA[@bangorsoil @BUEnvironment @Microplastic_ What analysis are you going to do, Davey?]]></document><document><![CDATA[@DrDark_Angel Muy mal tu “tercer grado”... Es que aquí (Europa) obligatoriamente tenes que ir a Auto Escuela... Ten… https://t.co/TPykfU00Xj]]></document><document><![CDATA[Una tanqueta militar embiste a manifestantes partidarios de Guaidó https://t.co/HnNBdvCYHG vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[Ahora viene cuando Duran Barba aconseja y Carrió baja el perfil para “que se luzcan los candidatos” o algo por el estilo.]]></document><document><![CDATA[Las personas mayores (hablamos de entre 50-65 años) que vienen a los toros a hartarse de Gin Tonics y a dar el miti… https://t.co/KwEeeh5CEN]]></document><document><![CDATA[@natachacgarcia La política española en general es una mierda, pero bueno habrá q votar a los q hay]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♂️Es una lástima que la solicitud para que la #SemanaSantaAlcalá sea declarada #FiestaDeInterésTurísticoNacional… https://t.co/z2eaLqp4ti]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mezquita-Catedral de Córdoba https://t.co/IhXl3T8mko]]></document><document><![CDATA[@Antitaurina3 @PodemosAhora CS es un partido farsante con un vendedor de lo k kieres escuchar, cuando h abres el pa… https://t.co/7sFtPrTFKA]]></document><document><![CDATA[Vergonzosa la comida que están sufriendo los niños y padres de los equipos hospedados en el Hotel Exe Puerto Sagunt… https://t.co/fc5LbWJT5c]]></document><document><![CDATA[De esto que noto que me está creciendo un orzuelo en el ojo derecho: https://t.co/3C2J2VmysG]]></document><document><![CDATA[⠀ In the procession of the Santo Sepulcro, María Stma. de los Dolores y San Juan Evangelista. ⠀ ⠀ #salobreña… https://t.co/ZK2aNJfloZ]]></document><document><![CDATA[Descargar el vídeo de youtube con paginas de terceros, aun se puede recuyperar @FrikinformeTV #SWCelebrationWN]]></document><document><![CDATA[@LlibertatHasel @PabloHasel Son una banda de mafiosos y nos toman el pelo, le llaman democracia y es.......]]></document><document><![CDATA[O meu telemóvel não faz pixa e agora tou com vontade de cortar os pulsos]]></document><document><![CDATA[@SOLOFUTBOLBASE @CFHernanCortes @zaragoza_es Ya, ya... Lamentablemente así es. Lo más decepcionante, es que ya no s… https://t.co/RwycvW5Eht]]></document><document><![CDATA[@Dieego89 @LevanteUD Sí. Lo han confirmado oficialmente esta mañana. 😉💪]]></document><document><![CDATA[Hi! I show you my last work. Check out on https://t.co/Yv66pddtG2  #80lv #80level #3D #3DArt #3Dartist #art… https://t.co/4xEeQ5dbF0]]></document><document><![CDATA[Acabamos la semana y descansamos un poquito? Que os parece, así como idea? #me #actor #theatre #lovemyjob… https://t.co/t7mQe4XMLl]]></document><document><![CDATA[Se acordará @canalsur de poner #ADMartesSanto sacar a Málaga? Le han dado ya dos vueltas a Andalucía y todavía no l… https://t.co/MLVL9zKGT7]]></document><document><![CDATA[@EmmanuelMacron acaba de hacer unas declaraciones en directo y sin papeles tan brillantes, tan emotivas y tan aprop… https://t.co/Q0ez4hkgdQ]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Para vergüenza del algunos.. Hablar y diolagrar no es agredir, aprender indepes!!]]></document><document><![CDATA[Brihuega, ¡allá vamos! #DesdeElCochecuadrilla #Cayetano2019 #Brihuega @cochecuadrilla https://t.co/mOtNxGP4hv]]></document><document><![CDATA[@Ciencia_Alcance Hala, entre Drake y la paradoja de Fermi ya tienes para escribir un par de hilos 😉]]></document><document><![CDATA[@OscarOscaroff @agarzon @DaniGagoPhoto Voy a intentar documentate si te interesa. En 1988 González realiza la 1era… https://t.co/tqiTmTwqKc]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos el honor de contar con el más grande   Saúl Craviotto. Gracias a Tambors de passió en Almazora https://t.co/3eb2Apdfwg]]></document><document><![CDATA[The winner of my first giveaway, Sandra Jones, sent me these pics of her chosen mug from my Redbubble shop to add t… https://t.co/mFpcIr7cqz]]></document><document><![CDATA[EEUU rebaja el coste de su caza naval para que España muerda el anzuelo - Empresas - Diario La Informacion https://t.co/t0c6ZspoNO]]></document><document><![CDATA[De aquí a allí seguro que han inventado un sensor que al mirar las letras con los ojos forma la frase y no hace fal… https://t.co/sJXWI3uEe2]]></document><document><![CDATA[@David64300241 Esta foto no pasará de moda, por desgracia. https://t.co/TMIMkrhWsH]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili Pero si no fue capaz ni de identificar la foto de la catedral, ni de escribir el nombre bien... Qué clase dió?]]></document><document><![CDATA[La rosca que nos da de comer. Tras años de intencional ya me jubile y se lo que dices... Buena ruta y mejor regreso… https://t.co/BNhrjk5Hcj]]></document><document><![CDATA[Para la policía local de Murcia no hay resaca post electoral. Siempre al servicio del ciudadano]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos mantenido un encuentro con @feleleon y #CámaradeComercio para conocer de primera mano la necesidades de l… https://t.co/rwPBIZC1TP]]></document><document><![CDATA[@olivaresalex @toniroldanm @CiudadanosCs @Albert_Rivera Gracias Álex!!! Un abrazo bien fuerte! 😊]]></document><document><![CDATA[@erikastrop "De volta á terriña" What? Volviches? Pero a ver, que los del Bierzo no son mala gente. Son castellanos… https://t.co/9kvMxYZvRX]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta   Valencia - Eibar  1-4 goles, 2-7 tarjetas y 6-13 corners]]></document><document><![CDATA[En Bilbao hemos conseguido llenar el Euskalduna. Suerte. https://t.co/lG93WecsYo]]></document><document><![CDATA[Súper agobiado con las prácticas pero sigo sin hacer nada https://t.co/TDIiNDE934]]></document><document><![CDATA[@pere_escude @Karmaleonic @NinetaCat1 @MLluisaBarrera Yo sigo dándole vueltas a donde están los 400.000 votantes de… https://t.co/NLlfxzYlBI]]></document><document><![CDATA[#abulaga en #PuertoMoral en #sierradearacena y #picosdeaeoche #desdelorural #somosdestinlorural #destinorural… https://t.co/iONMo52J3N]]></document><document><![CDATA[Nuevas vistas, espacios para disfrutar de la naturaleza, siempre hay motivos para visitar #Alarcon @descubrealarcon… https://t.co/J5ib8YXAPl]]></document><document><![CDATA[Una gozada, un año más, la primera etapa de riojaultratrail @logronodeporte #mañanamás Nadir se lo debe perder. Nos… https://t.co/WUKbuNkz4w]]></document><document><![CDATA[@capdefiblo @ggkex @riverolavictor ...y no. España no fue el 3er pais donde se implantó un regimen fascista.]]></document><document><![CDATA[@matufen @Pipo13915405 @Santi_ABASCAL ....Obrero Español. No trabajes tanto que después tus hijos tendrán que pagar… https://t.co/Pw6KkLCqS8]]></document><document><![CDATA[El Hombre Topo  El primer rival de la primera familia.  #moleman #fantasticfourvillain #fantasticfour #marvel… https://t.co/EldAtVh4j2]]></document><document><![CDATA[@Sergio_N_M @kikelt_ Ese edificio debe de ser de los más estudiados del mundo. Vamos a consolarnos en eso.]]></document></documents></author>