<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@nuriadgc Te llenas la boca de feminismo, de modernidad, pluralidad y tolerancia cuando eres la primera en faltar a… https://t.co/rwn0G4YD3J]]></document><document><![CDATA[@unchinodechina The reality of nationalism @guardian @TheEconomist @ScotNational @TimesofIsrael @nytimesworld… https://t.co/H5UuTDF53Y]]></document><document><![CDATA[Que se tenga que uno enfadar y pasarlo mal con el equipo vamos jodeeeeeeee]]></document><document><![CDATA[@La_SER @pepablanes Enhorabuena Pepa, Elda está orgullosa de ti! Para cuándo de futura pregonera de M&amp;C??? @ayto_elda hacedlo posible!]]></document><document><![CDATA[@jarq44 @cultrun @DanielVianaR @ArtanisD Bueno, más que un lince digamos que no soy un pardillo...]]></document><document><![CDATA[Criterios periodísticos, Ana Pastor. Vete con el cuento a otro.   El tema es el Share, el puto share. https://t.co/Flb47UBaP2]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Recuerda que eres el President de todos los Catalanes. No solo de los indepes. Quim!]]></document><document><![CDATA[🇪🇺 | Si vas a votar en las próximas #EUelections2019 del #26M, ¿a qué partido vas a votar?]]></document><document><![CDATA[Hoy visitando Belmonte! Increíble y monumental castillo! Con J. Lillo, gran ciclista! #belmonte #Spinning… https://t.co/2K7o6YDaMx]]></document><document><![CDATA[Hay 7-8 equipos en el mundo que se pueden permitir pagar jugadores del Madrid y uno es tu eterno rival al que no le… https://t.co/GCQJ20CHIU]]></document><document><![CDATA[Inscrito para la @MaratonSevilla 2020. Vamos @PaquitoM72 empezamos ya la preparación, que luego vienen las prisas 😅 https://t.co/N8VFnlZ98W]]></document><document><![CDATA[Si habéis tenido un mal día, pensad en @sanchezcastejon en #ElDebateDecisivo.]]></document><document><![CDATA[Derbi de Manchester para definir (prácticamente) al campeón de la Premier, si Atleti pierde hoy vs. Valencia, el Ba… https://t.co/wtUkI8WODK]]></document><document><![CDATA[Throwback a cuando tenía bodas 🍾 . . . . . . . . . . . . . . . . #vsco #vscocam #architecture #archilovers #malaga… https://t.co/w8R7IDwMLC]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/LinmYi3kCU]]></document><document><![CDATA[Continuo sem perceber o pênalti  Nem perceber a relevância disto  O Benfica ganhava na mm]]></document><document><![CDATA[Relaxing at iberostar #Lisboa 🇵🇹 #City #swim #pool #holidays en Iberostar Lisboa https://t.co/QSDi4hCffH]]></document><document><![CDATA[Se tendría que investigar primero, si fue con consentimiento y segundo, la autoridad competente debiera determinar… https://t.co/vDBcMNkqqy]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL ¡¡"Revisen y retiren del programa lo de retomar lo del servicio militar..."siendo bien intencionado"… https://t.co/692icgsISl]]></document><document><![CDATA[@pnique ¡¡"Hay quien suma voluntades de independentistas de cuyos votos sobre poltrona respira aunque se ASFIXIE ESPAÑA"!!]]></document><document><![CDATA[@yeraymellado @CiudadanaMartaR Yo no estoy hablando de los pequeños autónomos, estoy hablando de los grandes empres… https://t.co/cl8vsNqRR8]]></document><document><![CDATA[3 anos de sucesso, onde o foco principal sempre foi o melhor para o cliente, nem que significa-se, abdicar da comis… https://t.co/adwfYsORwj]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/OVTF2gP5FR]]></document><document><![CDATA[¿Ska-P y Los Chikos del Maíz a la misma hora? Sois un poco sinvergüenzas @VinaRockOficial]]></document><document><![CDATA[@PSVitaAvis Like y suscrito. Enhorabuena por animarte a hacer este tipo de canal. Espero que sigáis muchos años con el proyecto ^^]]></document><document><![CDATA[#drawing on Boring #busrides 2.0  ______________________________ #drawing #drawingpen #nighdrawing #drawingatnight… https://t.co/f78p5ICDeC]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @freeopenarms @campsoscar @openarms_fund @DrSantacreu @SantiagoAgrelo @diariRegio7 @bettapique… https://t.co/hgOk9BPlkS]]></document><document><![CDATA[Al fin alguien con un sentido de patriotismo.  Ya está bien que estos canallas se paseen por la Costa utilizando nu… https://t.co/XjWgSSPC9S]]></document><document><![CDATA[@SeattlePanda Definición para reflexionar. Aunque esa definición la identifico más con el aprendizaje que con la inteligencia.]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 ?Como testigo? Deberia estar imputado como promotor de muchos de los desmanes y por la inaccion de… https://t.co/zM7eCqTv7C]]></document><document><![CDATA[He visto a gente hacer colas kilométricas para entrar en un Starbucks el cual siempre iba a estar ahí, otros que ha… https://t.co/m0KYSTjJ9T]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, yo paso del partido del Barcelona, así que he echo la mezcla del whisky Dic a la botell… https://t.co/lA47CRnsl6]]></document><document><![CDATA[#cuatroaldia50 por que dais cancha a ese hijo puta podemista de Monedero.]]></document><document><![CDATA[@LinaresLpez @ramondeveciana Mateo 12:40 «Porque como estuvo Jonás en el vientre del gran pez tres días y tres noch… https://t.co/IzbaWReGEP]]></document><document><![CDATA[#MovistarEstuHerbalifeGranca desde el tercer cuarto un desastre. Sin pundonor, dejándose ir en una muerte lenta y agónica. Y...sin Darío]]></document><document><![CDATA[@pacovskiccf Para un Ibis es una sitio genial. A pie de autovía. De 4 estrellas ya hay muchos y mejor situados y te… https://t.co/O44MCxihGs]]></document><document><![CDATA[Léelo, mucho más serio delo que te crees. https://t.co/mMdvfP9CrT vía @publico_es]]></document><document><![CDATA[@hueleaquimica Jope, me estáis diciendo cosas muy bonitas y no sé qué decir. Gracias!]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda No es odio a Catalunya, llevan un muñeco que representa a un político mentiroso traidor y cobarde que qu… https://t.co/6UCPmYFney]]></document><document><![CDATA[@will_pulido @MarioGCosme @gcolpie China está aplicando su soberanía donde le sale (recordad el caso de la platafor… https://t.co/fd7Lv9mzZ6]]></document><document><![CDATA[retweet this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for BTS merch ) Good luck❤️]]></document><document><![CDATA[Emocionante, ilusionante.  @Albert_Rivera presidente.  #VamosCiudadanos  #VamosEspaña  #VamosAGanar https://t.co/XdUSOnJrz2]]></document><document><![CDATA[@Limonchuh Si es que es lógico. Celebramos que lo matan. Yo no mandaría lluvia, mandaría un gobierno de VOX. 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@Juancapilla10 Bajo mi punto de vista es un mal reparto de las marcas!Los centrales deben marcar a los Dc y ls late… https://t.co/7PFNLW7L9k]]></document><document><![CDATA[La escuelita⚽️ en Colmenar Viejo, Madrid, Spain https://t.co/AgugIO96id]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @vanecorlao @liromantica1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @belen_ah @MBTotorika… https://t.co/0PoP1G3rLR]]></document><document><![CDATA[@alferezcantal @joseteraton19 @Aibabur @RubenAlca1 @DavidCastuera @canog77 @garcia_yuste @TristanLL1… https://t.co/1Ukq4bSMAh]]></document><document><![CDATA[@GabrielMontes97 Ahora si, ahora no, ahora veo que perderé votos, entonces ahora si que voy... en fin. Que nivel MARIBEL]]></document><document><![CDATA[Felicidades cariño mío, cada vez más guapa y más madura, aunque lo tienes todo y para mi eres un ejemplo para nuest… https://t.co/VZSZGOn1Gx]]></document><document><![CDATA[@MorningBox_ En Círculo de Lectores... Cuando nos casamos (hace treintaytantos) mi mujer se hizo distribuidora de C… https://t.co/Z0D2OUEiyQ]]></document><document><![CDATA[Rivera no respeta los turnos, cada vez que habla a destiempo me pone malo]]></document><document><![CDATA[@AVVLNORTE Eso de que ir por ciudad es peligrosísimo es algo con lo que nos han comido la cabeza desde pequeños. Lu… https://t.co/QIaJSjPp3e]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Cuidado que se les da el pie y se toman la......., la rodilla. Espada toledana😉]]></document><document><![CDATA[Y esto es “regeneración” según @CiudadanosCs la misma chusma pero con diferente traje.]]></document><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent BTW, si es fácilmente sustituíble, ¿no deja de ser más tradicional?… https://t.co/5LEYkuVkGd]]></document><document><![CDATA[Sin dejar de buscar el 2, ahora el GCF tiene que hacerlo más cerrado. Ojo a la amarilla de Ojeda que puede ser una… https://t.co/nWh9oU6yym]]></document><document><![CDATA[@economyred @davidazcarate Claro que nos influye el ciclo. Por eso los primeros avisos deben hacer que empiecen a a… https://t.co/MdclNvhZP8]]></document><document><![CDATA[@yosoymariaruiz @TRECEAlDia @AntonioHueso @popinteractivo https://t.co/0pgbNLQFmI]]></document><document><![CDATA[Venid a mí todos los que estáis cansados y agobiados, y yo os aliviaré. Mateo 11,25-30]]></document><document><![CDATA[Dissabte passat,  moment a Torrent, Ja m'havia passat, davant meva gent. 🧡🌻  @CijTorrent 📸 Aarón García.… https://t.co/v6SKBkEP30]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/m0RJhTWY3p]]></document><document><![CDATA[@leon2leon Lástima que estoy fuera del país, como me gustaría participar..!]]></document><document><![CDATA[Por supuesto este robot no podía faltar en los recortes de prensa que guardo desde que era un niño.  Es muy similar… https://t.co/Lh4Te0Xsgb]]></document><document><![CDATA[O meu gato está gordo e com um lombo super apetitoso, ele não gosta, mas eu estou sempre agarrado a ele]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Otro sin neuronas por abusar de Dios sabe que substancias. Háztelo mirar, escoria humana.]]></document><document><![CDATA[Quitando puntos gatillo @moranfisio con punción seca y PENS para mejorar dolor post-punción. Tieso tieso como el ba… https://t.co/jUVdkiJRtJ]]></document><document><![CDATA[Dei fav com rt, conta na mesma porque são sempre os dois, só sei que um dia tenho o estojo cheio e outro dia sinto… https://t.co/Hi2fXVTlAr]]></document><document><![CDATA[@VickyHanami Jajaja no por verla subtitulada dos veces si sale en español en unas horas 😂😂😂 y porque no tendrás que… https://t.co/uG0AlS8fzB]]></document><document><![CDATA[El error mío fue no conservar uno de esos. Pero ante la necesidad toca declinar a la oferta de conservar alguno.]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 25 años. Victoria 1-2 contra el Leganés https://t.co/xNboOJ1rFE vía @manquepierdaweb]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @TheMerryCrystal @RMRK7991 @sikandarmirza10 @PattiBrookd @Liaisti_1 @ThShaher @IMsurfing2u… https://t.co/vFwgzQ6T02]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/LMPmH3c3Lr]]></document><document><![CDATA[Vete Al Demonio Krabappel!!! Hola vacacioooooneeeeeees!!! 🏄🏻‍♂️🌏😎🤙🏼 https://t.co/ijtpaPiSMJ]]></document><document><![CDATA[@pablo46344751 @Mhemeroteca @Juliaenlaonda Seguro que usted es un ejemplo de equidistancia... Consejos doy que para… https://t.co/efFL0z01hl]]></document><document><![CDATA[@KikeRub @IF_21097 @JordiFlynn La barrica normal no me gustó mucho, pero esta edición especial "Bourbon " muy rica,… https://t.co/BamGYD888a]]></document><document><![CDATA[@hcuello_ Me dejaron varias en un tupper hace más de una semana y no recordé que estaban, así que se han puesto malas.]]></document><document><![CDATA[@ramoncotarelo Ramon, aixecant el nivell, molt bé!! A l'alçada de la Cayetana!!!]]></document><document><![CDATA[Love Story Vibes 💕 #springtime #belemtower #lisboa #portugal @ Belém Tower https://t.co/yfcvreL8Eo]]></document><document><![CDATA[Desde School Sandokanthai Almeria Spain, felicitar a todas las madres que dan todo por sus hijos. También felicitar… https://t.co/1acb30bGqe]]></document><document><![CDATA[@diadeinternet @HugoCotro @carlotagalvan Muchísimas gracias desde el camino De Santiago, qué alegría más grande! En… https://t.co/0HHTbWYEzt]]></document><document><![CDATA[@fmendesdasilva Confisco, Francisco. Estou contigo, amigo. Com toda a confiança, avança para as Amoreiras, dá-lhes… https://t.co/nh97QIZt5y]]></document><document><![CDATA[@Balongo_rbb Totalmente, sin duda alguna me quedo con mi estación de penitencia bajo mi merino Macareno y esa entra… https://t.co/fCb0ANYgCi]]></document><document><![CDATA[casuar: a ave rara que pousou no  Porto esta noite. (ft. PZ a carregar a cruz) @ Plano B https://t.co/guoqDEwUZ2]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @DonateEspada Hay que cazarlos en las urnas a los del pantanal. https://t.co/KCkojRTQD2]]></document><document><![CDATA[Ya he votado #ValorSeguro Ya he votado por @pablocasado_  #28A https://t.co/4tFZnut8ZJ]]></document><document><![CDATA[@jpquinonero Jajajaja!!!! Pues eso, lo intento, también en familia, te reproduzco una conversación anoche con un fa… https://t.co/dp9uQsCNAq]]></document><document><![CDATA[@MarkitosRealM Yo ya he recibido dos avisos serios y me da que Twitter no me va a dar un tercero 🤣Van con todo]]></document><document><![CDATA[Gracias sobre todo a mis compas de @PodemosArganMAD que son lo más y han hecho esta jornada preciosa 💜]]></document><document><![CDATA[La alcaldesa de #Marbella @AngelesMunoz_ pide a #Costas que “priorice y agilice” los proyectos de estabilización de… https://t.co/eNCNKLONqT]]></document><document><![CDATA[Esteban: Está en juego elegir entre "más España o más Euskadi"https://t.co/7TtjaYR1OV via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@AgustinRosety @sanchezdelreal @vox_es Ya os avise por whatsapp compañero,  “discursaco gordo” de @sanchezdelreal,… https://t.co/73aUylQkfC]]></document><document><![CDATA[Tenía mi voto súper enfocado al Psoe pero Unidas Pomedos me está ganando estas semanas con un discurso centrado en… https://t.co/mHAeQGxhWr]]></document><document><![CDATA[@OrangeTV_es Los clientes que no disponemos del deco android, podemos solicitar el cambio, para disponer de las mis… https://t.co/PW6CWdx6mZ]]></document><document><![CDATA[@MartaCasbas @Javilruiz El frikismo #IronMan que nos puede, @MartaCasbas... Habrá que ir ganando al peque a la caus… https://t.co/z5KlkIKDka]]></document><document><![CDATA[@AhoraYoCentro @6000enfermeras @lanuevaespana Sacamos muchísimas más cosas a la luz. Todas interesantes. Y todas ciertas.]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Cuando dices el pueblo, ¿te refieres a los que han sido asesinados por paramilitares, o por los que mue… https://t.co/UJWGItxIGC]]></document><document><![CDATA[“ Como cada 19 de abril, desde que comenzó esta historia llamada vida, promulgo en las escrituras la abreviatura de… https://t.co/Anq955GFQn]]></document><document><![CDATA[@fdariovazquez Y veo que tiene intención de seguir cagándola. https://t.co/i1Dg019TGr]]></document><document><![CDATA[@DemagogiaVs @ESPAA44 @Rafa_Hernando No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[@el_cornetin @lavozdehorus Si tenemos en cuenta el tamaño de las legiones (y su armamento) es difícil pensar que un… https://t.co/30U4ZQFdE4]]></document></documents></author>