<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Que bé q s'ho passen a @Benifallet @terresebretur @catexperience. Passejades pel Riu Ebre amb música del terreno😍👏👏]]></document><document><![CDATA[@COU901 @eloy883 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CT0cQqZca7]]></document><document><![CDATA[@anamarsu @ciberfefo Sí An. Hace meses que es frecuente que cuando voy con las niñas deje el móvil en casa y solo l… https://t.co/J13XDZakQ4]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[Mañana nos toca a nosotros. Nos toca votar. Y cambiar la forma política de este país. https://t.co/Kypq8lnAkm]]></document><document><![CDATA[Bien Pablo Iglesias, a ver si consiguieras que los lideres de PP y CS se pongan a hablar en serio de los problemas… https://t.co/vvhTLHbDJC]]></document><document><![CDATA[Pues la verdad q prefiero haber vivido esto a estar con 12 años fumando y bebiendo con el altavoz con canciones de… https://t.co/qUTVffn1Bp]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles mi madre era inteligente, interesante, culta a pesar de su falta de oportunidades. Mi madre no era l… https://t.co/m9zWpLALh5]]></document><document><![CDATA[Me niego a seguir pagando la seguridad del casposo y cheposo,  coleta Iglesias. ¿Quien coño se ha creído que es, es… https://t.co/Wu2ACGFDKV]]></document><document><![CDATA[Que en el partido de #valenciabasket femenino tenga a un hombre detrás hablando 20 minutos sobre #feminazis ... mej… https://t.co/f512XFs3Be]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @eldiarioes No ha echo nada. Es tan ignorante que no sabe lo que dice. La morfopsicologia es una cienci… https://t.co/ccKRjJXkf0]]></document><document><![CDATA[Acabo de darme cuenta de quien es y se me ha roto un poco más el corazón https://t.co/XWQzFre7Cj]]></document><document><![CDATA[LÚA _ ( R. I. P. ) **Fuíste  y serás mi mejor amiga** ,   y ahora que estáis todos Juntitos Arriba... No paséis tan… https://t.co/7bHrxjlq8M]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo habre roto munchas vajillas.por eso no se mentir.siempre digo la verdad le duela a quien le duela]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas foi internado com um enfarte miocárdio. Venha De Gea! #fcporto]]></document><document><![CDATA[Un placer debatir con mujeres tan valiosas para sumar en acciones que den visibilidad a la necesidad de construir u… https://t.co/8gtrA3S6Xd]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | "Una mujer valiente, una mujer sonriente", por Silvia Cabrera https://t.co/hXImugn4B8 vía @@eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @PSOE @sanchezcastejon El caso es intoxicar, manipular y sobre todo tratar de desprestigiar, a cualquier precio.]]></document><document><![CDATA[@JuanPoz9 Es un muchacho muy esforzado, pero como político le faltan un par de hervores. Hasta el momento solo veo… https://t.co/ljSmj23LlI]]></document><document><![CDATA[@LRC19950210 @juanjobaldovar @PSOE Los militantes hicieron lo imposible para que ganar @sanchezcastejon como debia ser..🤞🏽]]></document><document><![CDATA[Que me gusta a mi tooodas las camisas de @minuetospain 😍 . 🏄🏼‍♀️-https://t.co/wt8I5181RG . . . #surf #surfeando… https://t.co/h9Mk4TgHRM]]></document><document><![CDATA[/ ❤️ Porque de eso se trata, de avanzar y no retroceder, de unir y no dividir. Por eso este #28A que nadie se quede… https://t.co/lzahATLmAo]]></document><document><![CDATA[@iescolar El Ejido siempre ha sido facha y lleno de cazurros racistas. Y lo sé de buena tinta, pues he vivido allí… https://t.co/CG655X2T3G]]></document><document><![CDATA[@CasaIndiaVLL Aseguráos siempre de la fiabilidad de los contenidos que emitáis, máxime en materia de salud  No podé… https://t.co/s8BIZZ1HcW]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJA 😆😆😬 @estherpr99 @ColetoIzquierdo https://t.co/S7w8WIgfOh]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo ☔️☔️☔️☔️ la procesión ha salido y ha entrado...hace rasca 🥶 y yo casi de verano...a ver si mañana h… https://t.co/cBWz99Q9qN]]></document><document><![CDATA[#Venezuela 🇻🇪 Leopoldo López pide a través de ABC que se movilicen «todos los venezolanos de España y del mundo»… https://t.co/NgBEQHniwI]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Que tu Finde sea también extraordinario. Con muchas ganas de ver las entrevist… https://t.co/AJyansO3Ly]]></document><document><![CDATA[Don't stop you now #ratolinamillonaria 😂😂😂😂😂 Ithil y Maribel te dan las gracias por las risas compartidas 😋😋😋😋 en I… https://t.co/9Mx7EQbdlD]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @eldiariotec Lo que me alucina es cómo hay tan poco espíritu crítico... cómo puede tanta gente cree… https://t.co/0pja0UpzxS]]></document><document><![CDATA[En esta ocasión nos plantea el tema del abandono de perros y gatos, algo que duele especialmente a los más jóvenes… https://t.co/mItWKOcFfo]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @GuajiroCamborio @evaruiiz_ @ReyesDi62171857 @ivanedlm @anarmrb No van a parar, necesitan las redes par… https://t.co/AFzkXQac5x]]></document><document><![CDATA[Bravo !!!!!! 👏👏👏👏👏 este análisis lo comparto absolutamente y es importante saber de donde venimos y que España dese… https://t.co/mmSlJlWtD1]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es VERGÜENZA DE EMPRESA, llevan más de una semana llamándonos después de que se les ha dicho QUE NO ME IN… https://t.co/pF0qWIdztQ]]></document><document><![CDATA[Entre toda la información que hay, está difícil buscar análisis medianamente objetivo de lo que está sucediendo en… https://t.co/6pf4NFbk0u]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes trabajan con el sector agroalimentario para mejorar su competitividad. Internacionalizació… https://t.co/AwSrJldS0j]]></document><document><![CDATA[Todavía no te has apuntado. Necesitamos tú ayuda para vigilar que no se pierda ningún voto porque en estas eleccion… https://t.co/n6U5XzWeaN]]></document><document><![CDATA[@FranciscodPaula No corras hombre, disfruta que hay tiempo para todo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[depois de ver o gajo do After concluí que não aceito menos q um homem assim]]></document><document><![CDATA[QUE PENA VER A SERES HUMANOS Q TIENEN EL MISMO DERECHO Q CUALQUIER OTRO Y VERLES MORIR AHOGADOS O DE HAMBRE Y FRIO… https://t.co/WlM2SxZatG]]></document><document><![CDATA[#volveré a #granxadocostado buenas brasas, buen servicio y mejor producto. #pulpo #berberechos #carne #entrecot… https://t.co/8Ztg46URGi]]></document><document><![CDATA[Sí todo está bien Velvet yo quiero estar contigo que me cuentes que me digas que me llames por teléfono porque ahor… https://t.co/GoFiuPNIOl]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio UN ABRAZO,CARMEN,LO HABÉIS BORDADO Y ESO QUE CON EL VIENTO EN CONTRA ERA CASI IM… https://t.co/yQuV5mW7e6]]></document><document><![CDATA[Aí se fosse eu a estar no papel do gajo. Começavas c muitas tretas eu virava-te as costas, na hora.]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/gvwE6pSsz4]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Las famosas Cartas de San Pablo a los corintios.....qué momento!!!!]]></document><document><![CDATA[He usado Shazam para descubrir I Walk On Water, de Kaleo. https://t.co/1LkA2QojgF]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carbazas_ Indepe em va fer ma germana que és 10 anys més jove que jo. Radical l'1 i el 3 d'octubre.]]></document><document><![CDATA[Desde mis primeras elecciones no había estado tan emocionada. ¡Qué ganas tenía de votar y qué  a gusto me he quedad… https://t.co/Mu9Yut6Z7P]]></document><document><![CDATA[Estou farta de vos ouvir queixar de África e de França .. Daqui a duas semanas todos vocês deixam a hipocrisia de l… https://t.co/OfdjCbv8fz]]></document><document><![CDATA[@lauraanbw Una vez más la MUD logra q la gente se distraiga en acciones estériles... Mientras siga la gente parado… https://t.co/IQAYDU8qRB]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Me uno a ese besazo jajjaa buenos díassssss 😉 así el finde😋 https://t.co/JNgBgC7H4w]]></document><document><![CDATA[@VoyagePriveES no puedo comunicar con vosotros en el 902787249. Querría preguntaros unos detalles sobre una posible reserva]]></document><document><![CDATA[Que peligro es estar en Twitter sabiendo que me puedo llevar un spoiler en cuestión de segundos]]></document><document><![CDATA[#Venezuela 🇻🇪 Podemos y los proetarras de Bildu se manifiestan en Bilbao a favor del dictador Nicolás Maduro https://t.co/T0T7QLGquh]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que las personas jóvenes nos veamos obligadas a marchar de nuestras ciudades y de nuestro país, basta y… https://t.co/CyN1vd7SWo]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @COrtguez @DavidSuarez_V @TwitterEspana Lo acabo de ver, no doy crédito. Es repugnante.]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @Monica_Usart @montseballbe @galaxiadraco @RieraAragay Q guapo t'ha quedat, mira q em costa fer aquest tipus de fotos. 😩]]></document><document><![CDATA[Acepta y quiere lo que ves! 🥰 en Clínica Estética Rosselló https://t.co/BzUVKvqxUZ]]></document><document><![CDATA[No sé para que quiero novio teniendo a mi mejor amiga que me suelta estas cosas así de la nada sinceramente https://t.co/6fB4voIxEv]]></document><document><![CDATA[Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrrrrffffffffffffffffffffffffrrrrrffffffff… https://t.co/e6lRVWJFkD]]></document><document><![CDATA[Chavale me he fundido las 7 temporadas de got y llego a tiempo al estreno https://t.co/G1bqO3R4OM]]></document><document><![CDATA[La foto, no puede ser más reveladora 😱😱🙊🙊Cinismo e hipocresía elevada a la máxima potencia]]></document><document><![CDATA[Innovación, no solo es crear algo nuevo, es por ejemplo encontrar un uso diferente a lo que tenemos a nuestra dispo… https://t.co/KnsBIetzyw]]></document><document><![CDATA[@XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234 @JoseMar72168618… https://t.co/FGokBBpdXs]]></document><document><![CDATA[@jaguimera Bueno... En todo caso un capullo no hace primavera, pero q te aborden 300 lirios amarillos es asfixiante… https://t.co/7UtpgkDKKM]]></document><document><![CDATA[Ni el postureo patriótico, ni las amenazas retrógradas..han podido con la coherencia democrática de este país #Elecciones2019#hazqpase]]></document><document><![CDATA[Pues a denunciar también a los ayuntamientos que permiten esta barbaridad ILEGAL. Que salgan en los periódicos, a v… https://t.co/B273rbUUuk]]></document><document><![CDATA[The thing I miss about living in the UK is I could hide any weight gain under layers of jumpers and call it #hygge.… https://t.co/JCGDkIvBSx]]></document><document><![CDATA[como si los del 2000 votaran por primera vez con 13 años y no con 18 como toda españa 🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[Mi profesor de informática me acaba de describir como "muy social media". No sé si tomármelo como algo bueno, medio… https://t.co/ODuyrG6Z5c]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/7PsOmp1JUl]]></document><document><![CDATA[Cuando te canses de la berenjena, aquí en Sevilla te espero. @soyRayden]]></document><document><![CDATA[@luciacebas Disfruta, ahora es tu momento, y no pienses tanto! 💜 Te quiero 💜]]></document><document><![CDATA[Hoy vi un documental de la cocaína, como la hacen, como se siente la gente que la consume, lo que llegan a hacer pa… https://t.co/okm8eypAUm]]></document><document><![CDATA[@Robertoerrejota @vkobernyk Mi sobrino, mi hermano, mi padre, mi abuelo, mi bisabuelo y hasta donde yo se, mi tatar… https://t.co/qxIyq0rsgI]]></document><document><![CDATA[No són cap càrrec, ni en tindran mai. Són mos pares. Persones treballadores, de base, que porten des dels 15 anys t… https://t.co/IBGj0O9dDw]]></document><document><![CDATA[@marclucassc Pues ves si, yo lo hago por muy cansada que esté porque si no, estoy de casa al trabajo, y del trabajo… https://t.co/1vsAbI2xfe]]></document><document><![CDATA[@sanyro @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lwsFewEHlV]]></document><document><![CDATA[@a_publica @raquelmonton @RedElectricaREE Hace años tuve una insignia, 'NO A LAS NUCLEARES' ☀️🌬️]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @Serpico73302022 @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid… https://t.co/HRfC1FLVFW]]></document><document><![CDATA[@HOSTALPERSAL @Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @sabela11n @deArteagaMarga @Mac3427Milagros… https://t.co/H18XoJU80U]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Buenos díassssss pecador 😉😘 dime qué tiempo hay por allí... que en una hora estoy paseando tu ciudad...👏🎶🚗]]></document><document><![CDATA[@Suprunaman_SEDR @Xaviko_ @Kowalski45 @emercader05 @joanramirez71 @AlbanoDante76 @Front_Republica @ahorapodemos Ni… https://t.co/dmof91z4IV]]></document><document><![CDATA[Animaros!!! #mariadelmonte #cumpleañosfeliz 😘❤️😍💕🥰💃🔆 https://t.co/f0AGlPP2cs]]></document><document><![CDATA[Como me gusta ver a Roi feliz porque se merece todo lo bueno del mundo🤧💚]]></document><document><![CDATA[Ni pegándolos a 4 metros nos los respetan. Cada cartel de @vox_es son 10 votos mad. #PorEspaña… https://t.co/LChJFbpWCq]]></document><document><![CDATA[@elperiodico El sentir religioso se transmite d padres a hijos, ejerce influencia en todas las facetas de nuestra v… https://t.co/c7jwcnWOQc]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @swap1969 @abcespana #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/R9MipEW635]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @geoestratego 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[¡Muy cierto!!!! Oye, no nos lo digas 2 veces que te tomamos la palabra... Así no os quemamos tanto jajaja. Ahora en… https://t.co/i5a2yITwxP]]></document><document><![CDATA[És molt dur veure com no tinc cap credibilitat pels meus pares, que m’obliguin a ser passiva i ha acceptar relacion… https://t.co/4bPQx6zI54]]></document><document><![CDATA[A Laura Gil el naranja no le sentaría nada, pero que nada, mal.   #AhíLoDejo  #LigaDia  #Basketfem]]></document><document><![CDATA[Un amigo mío ha perdido un libro de Alicia en el país de la maravillas en la zona de Cánovas, cerca de la fuente lu… https://t.co/Kv9yG7kyFJ]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @L0nelyW0lf70 Ahí lo tienes, este es tú problema 😂 #elecciones2019votoderechas https://t.co/PRNQAxFahj]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchas ganas de ver a Georgina García jugar el torneo porque su tenis lo merece. @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[Hermandad Penitencial del Santísimo Cristo de la Buena Muerte #semanasanteando #semanasantazamorana… https://t.co/cAkWebFmHd]]></document><document><![CDATA[Tengo al lado una pareja de 50/60 años que están discutiendo como si tuvieran 10]]></document><document><![CDATA[Así marcaban los pisos para robar dos detenidos en Madrid MiraCorredor https://t.co/gKRxrAzdWl]]></document><document><![CDATA[@estigamboa @1971Iat @soriano_p @jmmorang @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46… https://t.co/GdSQbfVH8k]]></document></documents></author>