<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🐾 Happy ⓦⓞⓞⓕⓓⓐⓨ! 🐾   ➡️ #woof #germanshepherd #pastoraleman #pastoretedesco #tiberio #dog #doggy #puppy #pet #pets… https://t.co/9zzqb58MPz]]></document><document><![CDATA[Toda la galería ➡️https://t.co/1orUR4875h  📷 @fergraf1973 https://t.co/RhlnV4ZZXv]]></document><document><![CDATA[Y después de la actuación del pasado viernes por tierras gallegas con @grupocanon (que el próximo sábado estaremos… https://t.co/7SJnbXAjuv]]></document><document><![CDATA[@dragao_a Calma, porque a UEFA está a assistir a ISTO tudo. O problema é que depois, todos os clubes sofrem as cons… https://t.co/yGEPZtuvPP]]></document><document><![CDATA[-Vamos a poner en marcha un plan de valorización del patrimonio de #ColmenarViejo con visitas guiadas semanales, da… https://t.co/Ykd7uUvLJS]]></document><document><![CDATA[#camminodisantiago #spain #freedom #nature #travel #dream #earth #adobe #memories #fedetravels #landscape… https://t.co/ECLBZbwvRq]]></document><document><![CDATA[Com pot pretendre que és lliure una comunitat q, després d’haver-se deslligat de la nació q l’oprimia, continua des… https://t.co/UMni4lfG3q]]></document><document><![CDATA[Localizando un sitio salvaje y natural donde perfectamente podrían matarte unos predators sin que nadie se enterase… https://t.co/7pDx5tBj5t]]></document><document><![CDATA[La izquierda que saboreé, goce de la ilusión de ganar estás elecciones antes del recuento de votos..#EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@ca_fi_ve @semponspuig @LaPous_ Pero es que nosaltres ens hem entès moltes vegades... La cosa es que cada vegada qu… https://t.co/dhs6fGJ1Jl]]></document><document><![CDATA[El Amor nunca hace daño. Haced el Amor y No la guerra. Todo irá mejor. 😊💚🧡💙❤️]]></document><document><![CDATA[@P4K0_4L Pareces nuevo, eso es algo que nunca se va a cambiar. Solo tienes q ver el resultado de pacma]]></document><document><![CDATA[De verdad que 70€ es poco para las chorradas que aguantan los presidentes y vocales de mesa. Que les aumenten la as… https://t.co/Q3IkcGLyah]]></document><document><![CDATA[Intéressant article.  Par rapport à la situation en Espagne, c'est étonnant l'innombrable quantité de fouilles qui… https://t.co/m9dNFP0tqi]]></document><document><![CDATA[70% Alimentación  30% Deporte   #FelizDia  #FelizFinDeSemana #Deporte #AlimentacionSaludable #gymlife #Motivacion… https://t.co/4lYsLcVAk2]]></document><document><![CDATA[@Guzmanelpolla Hola buenas noches, un colega forocochero vende cuentas de Spotify por 1€ dos meses todo legal]]></document><document><![CDATA[@quintanapaz Como asturiano que soy y aunque Pelayo haya nacido un poco al Este, no me parece importante volver con esos tiquismiquis]]></document><document><![CDATA[@JeronimoTormo @COPEElche No necesita el Elche un cambio de director deportivo y menos si viene ese cambio del mayo… https://t.co/84tigWxQSs]]></document><document><![CDATA[#EncuentroMairena el próximo 3 de mayo tenemos cita para compartir todo un curso de experiencias.… https://t.co/pSwhP46Vpb]]></document><document><![CDATA[Mira si damos miedo que el portero del Betis juega de central,este tio sabe lo que nos estamos jugando? Marcelino barraca]]></document><document><![CDATA[@alfaromeoracing Guys...couldnt you stay quiet?? Kvyat, wall, red flag. AGAIN!]]></document><document><![CDATA[Han sacado la vara grande para medir esto… y Getxo es como quien dice Guasintón!]]></document><document><![CDATA[@jordisapena Buah, emoción. Quique se estrenó al mes con @SeniorCorBrutal. Y Pepe ya hizo récord en una Pèrgola con 2 semanas! A gaudir!]]></document><document><![CDATA[Los FAGS siendo detenidos el lunes tras ganar Vox las elecciones https://t.co/ja1ZyMwA1L]]></document><document><![CDATA[Comenzamos ya 20,30h una nueva edición de @TABLERO_RNE. En unos minutos vamos en directo con toda la actualidad del… https://t.co/nnCSWTZvUI]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza que la actual alcaldesa de madrid @ManuelaCarmena no pueda acudir ahora a debates y cuando aún no… https://t.co/TimxP0PyI5]]></document><document><![CDATA[@txampa @futurizable @loogic Yo sólo he podido empezarlo. Es “enorme” en todos los sentidos 😉]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @InesArrimadas Porque no le hace esto al director de TVE? O Tv5, o la Sexta?]]></document><document><![CDATA[Voy a cambiar la imagen de perfil a algo más "acorde" durante esta semana. Que no sirva de precedente.]]></document><document><![CDATA[Alguien a estas alturas puede poner en duda que @IvanDuque ha Sido el "presidente" más inepto que ha tenido Colombi… https://t.co/teLlPstdeG]]></document><document><![CDATA[The nobility of sincere and deep love  . . Photo 📸 @delpradoimages  - DESTINATION WEDDING… https://t.co/IbZrWJU2zV]]></document><document><![CDATA[Surf and download our kind self-productions... so is we love the unity and priest feelings at:  https://t.co/eu6DedsR2L]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Valence, Valenciana, Spain https://t.co/iFGABfdDUL]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Sois los mejores y nosotros los milenarios estamos muy orgulloso de ser vuestra familia]]></document><document><![CDATA[Que tio más GRANDE @19Bautista ERS UNA BESTIA! 🤦‍♂️🇪🇸🍾! ...ONCE! 🎉☝️!! q concentración q talento q veterania ! Por… https://t.co/tpQzEu8R1o]]></document><document><![CDATA[#EstudioCarlosRL #ScientificTraining info@carlosrl.com https://t.co/uOnfLD7hbJ]]></document><document><![CDATA[@Carlos_suitup ¿Y se supone que tengo que ir a la oficina de correos donde la solicité a por los votos? Me sale est… https://t.co/ovb6Y4QwZ1]]></document><document><![CDATA[Humilladero de los cuatro postes en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/qv9sCYe2bA]]></document><document><![CDATA[Ayer por fin Ibáñez me firmó un cómic 25 años después de pedírselo por primera vez. (Y ya puestos le pedí 2)… https://t.co/1QV56z5nyr]]></document><document><![CDATA[@Ceciliasanchezm @margarosado21 @malele_caro @marthacasero @labrujademaria @anasole69 @elvinc67 @inaki_guerrero… https://t.co/A8FzNVf2Qr]]></document><document><![CDATA[@Panchicista Totalmente se le cayo el vestuario por completo a ver cómo largan cuando se marche]]></document><document><![CDATA[@jrekarte Una prueba de que el Homo Erectus no desapareció con la llegada del Homo Sapiens.]]></document><document><![CDATA[20 min y @PumasMX debería ir abajo por dos goles. ¿Alguien le puede decir a @BrunoMarioni y a los 11 en cancha que… https://t.co/iu0hB7kr26]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es si con esa obra evitaremos rios de agua por la calle o alguna transversal.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera En un mes, nuevas elecciones, si acaso más importantes por la siguiente irrupción de otras fuerzas c… https://t.co/3IwEIiTj4x]]></document><document><![CDATA[@Cochomono Hasta hace poco, es decir 2016 el Dx estaba por encima del Atlético en la clasif historica de Champions.]]></document><document><![CDATA[@Bufigol De acuerdo, @pablocasado_, haré caso a tu cartel y votaré a @Santi_ABASCAL…]]></document><document><![CDATA[@ATLETISMO_XCD @atletismoFAA @XerezCD_OFICIAL A seguir trabajando con ilusión.. enhorabuena equipo]]></document><document><![CDATA[@DominiqueMtn @Biscornic It was Portuguese architect Raoul Mesnier du Ponsard. https://t.co/S42vlhJENu]]></document><document><![CDATA[@JavierTamargo_ En mi novela digo: "está todo escrito " .... La verdad que Julio Verne fue lo que me inspiró... Ahora otra prueba de ello...]]></document><document><![CDATA[Cataluyenses gente huraña  Si así seras en champions como seras en liga😂 Por eso siempre soy #halamadridx100pre #zuuuuuu #devuelvanmiplata]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @Juliana_Mce Si. Como a España a los independentistas, comunistas,asesinos, matones, felónes, anarqui… https://t.co/1lddIuc4F3]]></document><document><![CDATA[@RealZaragoza este año no es bueno para ninguno de los dos equipos, diferente a citas anteriores donde las gradas d… https://t.co/8TUygs2WvH]]></document><document><![CDATA[Capitanaaaaaa muchísimas gracias 😘😘😘 Eres un amor. Te mando un abrazo muy fuerte. Disfruta del día tu también. Muak… https://t.co/IgwGSD65f7]]></document><document><![CDATA[@heraldoes Leo muchos comentarios negativos. Las lenguas son un producto cultural de primer orden que debe ser cons… https://t.co/vyL4iBJze5]]></document><document><![CDATA[#LALIGAxRCN viviendoo el clasico. En las malas mucho más. Vamoos rojoo !! @SantaFe @EduardoLuisFut @DeporteRCN https://t.co/PuCSNUKRY3]]></document><document><![CDATA[En las autonómicas valencianas segunda fuerza en Paterna a muy pocos votos del Psoe. https://t.co/NboSU5V1L1]]></document><document><![CDATA[El chofer de bus Maduro y padrino López es mejor que buscar su muerte natural,ya  sabemo que no quieren a  su famil… https://t.co/28WTrTEDc0]]></document><document><![CDATA[Esta victoria es tuya más que de nadie amigo, @angelito_kupula con los míos a donde haga falta!!]]></document><document><![CDATA[El trio de las RATAS TRAIDORAS A LA SAGRADA MADRE PATRIA ESPAÑA. https://t.co/817NPFz3yN]]></document><document><![CDATA[Me lo pillé ayer por 10 eurines en Amazon. ¿Lo habéis probado? ¿Mola? #1111MemoriesRetold https://t.co/zhBayRfWFm]]></document><document><![CDATA[Los ataques que se cruzaron los candidatos durante el primer debate  https://t.co/DYyQXEWdPx vía @eldiarioes https://t.co/dIE1ZnGb3H]]></document><document><![CDATA[Cuatro ideas para invertir (bien) en la bolsa española https://t.co/qffdHqZTs8 vía @valenciaplaza]]></document><document><![CDATA[@Nadyic Pero no es por una gran diferencia como la de mi circuito, ojalá se mantenga así y lo salga]]></document><document><![CDATA[¡Qué crack el árbitro jugando a un toque! #ElGranDerbi #WeAreSevilla @RarrochaR @cristobalsoria @butacondelgarci… https://t.co/90Qc19BgVN]]></document><document><![CDATA[No es fácil convertir un ensayo histórico de más de 700 páginas en un entretenido crucero a lo largo y ancho de la… https://t.co/GGhZfTel2e]]></document><document><![CDATA[@Okpink6 @AngelAngelopou1 You too my dear friend thanks for your time ❤️😘sweet dreams lol 💕💕 https://t.co/N0fyusbfVn]]></document><document><![CDATA[You have a happy day !!! Pic by @eduardolopezco en Tangier, Morocco https://t.co/F1RRCWSiEd]]></document><document><![CDATA[@cocalightislove Na, tuve la suerte de comer con @desmaker y me puse tibio...]]></document><document><![CDATA[Zasca épico de @InesArrimadas a la ministra de Hacienda que parece no sabe lo que se dice en su partido.]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Isabel, buenos días, muchas gracias e igualmente!! #SiempreEsperanza  #ViernesDelSeñor]]></document><document><![CDATA[Lo peor es el que está al lado mirando, que sabe lo que le viene encima y aún así lo abrirá #Ofuuyy]]></document><document><![CDATA[Jordi Cañas deja TV3. "A enemigo que huye, más si es tan feo, puente de plata" https://t.co/aBViF6Sxif]]></document><document><![CDATA[Acontece-nos sempre a mesma coisa. Fazemos uma 1 parte fantástica nunca marcamos. Depois fazemos segunda parte de merda onde damos 3...]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver una limousine ROSADA entrado a Barcelona. Gente top si la hay]]></document><document><![CDATA[Programa económico de Vox: coste del despido más barato, sistema mixto de pensiones y menos gasto público… https://t.co/simw76xsdO]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Community of Madrid https://t.co/dYSysszsM8]]></document><document><![CDATA[@RojoMaricaLivre Y seguro que tienes una camiseta del Che. De tirantes...claro.]]></document><document><![CDATA[Telefónica y Orange se lanzan al mercado de los seguros con 10 millones de clientes potenciales https://t.co/BVv0J1giOs vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@atientasaramaga @mg_espi Es que hizo mucho mejor tiempo en febrero, que hasta fui a la playa. Es rarisimo todo.]]></document><document><![CDATA[A mim ensinaram-me uma coisa que agora te passo. Quando tens algo de bom a dizer a pessoa, um elogio, um complement… https://t.co/XZxzrl2a0D]]></document><document><![CDATA[El 2 de Mayo, en el Salón del Prado fusilaron a 32 personas, otras 11 en Cibeles y Puerta de Alcalá. Al día siguien… https://t.co/gXinFkxQtK]]></document><document><![CDATA[@geniespinosa Aprovecho mi nulo conocimiento de anatomía para hacer divulgación paleontológica: https://t.co/hRM5D2Vqd5]]></document><document><![CDATA[Esto me lo repito a diario... varias veces al día.  Ayúdame, Señor, a ser capaz de hacer tu voluntad y a no estorba… https://t.co/77lyIi1ZVF]]></document><document><![CDATA[El partido de extrema derecha @vox_es fue el más votado el #28A en la base militar de El Goloso. Allí residen unos… https://t.co/LSe6E3Y0jC]]></document><document><![CDATA[#lariojanaranja #VamosCiudadanos de mitin con nuestros candidatos https://t.co/5XQDSE8n58]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco Que mentirosos sois, os salva el ejércitos de asesores que os ponen delante los argumentarios.un… https://t.co/U5tHuWhe8r]]></document><document><![CDATA[Y con la reflexión de Iker,, nos vamos a la cama, unos a dormir y otros a ver la repetición 😴😴😴😘😘q descanseis,, soñ… https://t.co/H2AIpsZJhy]]></document><document><![CDATA[La memoria selectiva de Emilio Saracho Por @D16MdominguezM @Diario_16  https://t.co/bv0b57RgGy]]></document><document><![CDATA[2,5 millones de trabajadores ganan menos de 14.000 € al año 10 millones de pensionistas no superan los 14.000 € al… https://t.co/6lCYuhTepX]]></document><document><![CDATA[@DannDraper Dos capítulos. Tres a lo sumo. El resto es de una dirección más plana que una práctica de MAVIS en la U… https://t.co/zSeXcNC9h1]]></document><document><![CDATA[@Carol36484393 Quem disse que achei bem o que o gajo fez ao gato. Não te insultei, são apenas conselhos, apenas ace… https://t.co/YgtBFCu6y5]]></document><document><![CDATA[Necesito una escapada bien grande, donde sea, pero una escapada. Lejos de todo y de todos.]]></document><document><![CDATA[@rico_rufo Lo cierto es que antes no había visto tan enfadado a Aitor. Y lo entiendo, Toni Cantó no se entera despu… https://t.co/Fq5nhB6pSp]]></document><document><![CDATA[«Zasca» a Echenique por predicar el pago de impuestos cuando él ha sido condenado por defraudar https://t.co/qGJoRzyfbx vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[@TiempodeCurar Este es de una ciudad de Indiana, no de las costas. De hecho, reivindica el Midwest.]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Tienen ustedes alguna propuesta para q en los puertos españoles se cumplan las obligaciones q impone el… https://t.co/s8o6i0HJBw]]></document><document><![CDATA[@gerreka @listocomics Esta la vi hace unos días en Facebook https://t.co/fs0h863B2k]]></document><document><![CDATA[@Josheriff jajajja y lo peor es las identaciones, propias de un zumbado con TOC]]></document><document><![CDATA[@Mario69neto @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @brunogomesrp @parapeludoemad1 @cassior83398546 @malesmell @clubdosmachos… https://t.co/EcwyEkiOHq]]></document></documents></author>