<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esta noche en la segunda jornada de @adlibmodaibiza Lucia Rivera, hija de @blancaromeroe y @cayetanorivera ha hecho… https://t.co/bL4g5RoR8m]]></document><document><![CDATA[La JE no deja de ser un instrumento en manos del poder y el poder no quiere fisuras, democráticas o no democráticas]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo - Cofradía Nuestro Padre Jesús Nazareno. Mazarrón 2019. https://t.co/zG6wIr3slT]]></document><document><![CDATA[¿Has escuchado ya esta versión BACHATA de "Mujer de las mil batallas? ☀️  ¡¡Venga ese ritmo latino para recibir las… https://t.co/gIG3XLDqlS]]></document><document><![CDATA[#GanaPedro El actual Presidente del Gobierno es el único que ha transmitido rigor y serenidad en #debate]]></document><document><![CDATA[@jorgprok Per a quan tornem a estar en octaus d’un Mundial i faja alguna similar a la d’ahir en el Camp Nou... però… https://t.co/HPGp69RqUS]]></document><document><![CDATA[@asenjogilanton1 @MiguelAbyssos Ya estamos nosotros y nuestro museo para devolverlos a la dura realidad 😂]]></document><document><![CDATA[@loony_kramer @antsev @sanchezdelreal Pero chico....  Que fumas? Déjate las drogas, que no te sientan bien. Te lo d… https://t.co/vsmKqWySZc]]></document><document><![CDATA[En el 35° Aniversario de la @Peamadridistal1 #Llerena Un día para recordar. @CopeExtremadura @Francisco_Buyo… https://t.co/ksdY5qk4Wn]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @ManuelaCarmena Día 17... aquí siguen los cristales de la Calle de Irún. Ahora viene puente. L… https://t.co/Ju7GcpKtuN]]></document><document><![CDATA[@antoniorentero @murcianico79 Y que Pablo Casado, Albert Rivera, Abascal... Es una de las lacras de este país, tene… https://t.co/54JTv060K5]]></document><document><![CDATA[Han tenido que pasar 17 años para que una planta arisca, llena de espinas y enigmática pero bella a su modo, haga b… https://t.co/4NSoMM42Ay]]></document><document><![CDATA[@feliciano_lopez @MutuaMadridOpen La entrada es gratuita a los entrenamientos? O a qué se refieren con “abierto al público”?]]></document><document><![CDATA[Un madridista prefiere ganar #LaPorrogaChampions @ElGolazoDeGol #LaProrroga]]></document><document><![CDATA[Díxolle o pote a sartén...Rufián, a García Egea: el PP pretende que 'la gente coma banderas' https://t.co/zrYMevYeYx vía @publico_es]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @AlexMuozGarc @lasextameteo @Estacionla6 @ZubiaurreTV @Adricor_fer @marcredondo @ArusityslaSexta… https://t.co/khkR53kBv9]]></document><document><![CDATA[Com efeito, não houve "sinais". Houve uma proposta concreta do Governo que foi retirada de cima da mesa, por pressã… https://t.co/8eUg8nckCB]]></document><document><![CDATA[Que bien me lo paso contigo 😀 en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/KlneoxNCa3]]></document><document><![CDATA[@PedroAguiloMora @GuillEsteban No fue el mismo que imputó a UM y alguien le dijo que eso no se podía hacer?]]></document><document><![CDATA[Association of income and health-related quality of life in atrial fibrillation https://t.co/Th6BFu3DTo]]></document><document><![CDATA[spot on...#US democracy is dying in plain sight, no need for darkness anymore https://t.co/LRFKfBgWXw  #kleptocracy #illiberal_idiocy]]></document><document><![CDATA[Hoy mi pequeña, mi amor, mi vida, hace 15 añazos que llegaste a mi vida como un tornado. Desde pequeñita fuiste mi… https://t.co/a5qIUzZwig]]></document><document><![CDATA[La ciudad más bonita del mundo o qué pasa? 💙❤️💛 https://t.co/taICrnq1VV]]></document><document><![CDATA[#SantJordi #Culture #Perpignan #Perpinyà #Roussillon #France #Catalonia #Europe #Holidays #familytrip #weekend… https://t.co/tLDQRFh0bw]]></document><document><![CDATA[Comparando con Novak I et al (2013) (https://t.co/R3TapTzyAr) la mejora de la evidencia en Bobath para niños con pa… https://t.co/4uGFWQgGbi]]></document><document><![CDATA[Aquella tarde donde se me rompió el alma, por @pilarlacasta en @confidencialand  https://t.co/mCigY2yien… https://t.co/XJDVh0So3R]]></document><document><![CDATA[¿¡Diferencias salariales discriminatorias CONTRA el colectivo #LGTBI  ¿¡Me explicáis cuántos habéis accedido a vues… https://t.co/awUetW8EWv]]></document><document><![CDATA[@Brysonzanguango @JesusBengoechea Un vestido de flamenca es una cosa muy seria. ¡Deja de tuitear y y hazme caso, Brys! ...lo estoy viendo]]></document><document><![CDATA[@Antonimd @jguillamonm @guguseti Diría que el declive en los fichajes de XP ha devenido en un desmadre, lupanar...c… https://t.co/HIksFQ2Pl6]]></document><document><![CDATA[«Genocidio silencioso». Franco Catello, diputado opositor a Maduro, ahora en @rne, sobre las «28000 víctimas» anual… https://t.co/96ePawSE4e]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv A este le lavan hasta el culo si hace falta que vergüenza de culés]]></document><document><![CDATA[@mjcachon Creo que han traducido mal el término typeface  https://t.co/7eaM3tbSkn]]></document><document><![CDATA[@mamenflow @eladerezo @EsMoliDeSal @sitioparapostre @gourmetjournal @ibiza5sentidos @FHuidobroRein @JoaquinGeografo 😲😲👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @hedonitt01 @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/0hGGTmaK2P]]></document><document><![CDATA[Hoy en el primer módulo 'Ecosistemas Ágiles' de la III edición del programa HR4HR Ecosystem de @CEOE_FORMACION lide… https://t.co/YyyDTuSqUv]]></document><document><![CDATA[Fascismo en estado puro 👇🏿 Álvarez de Toledo, a Irene Montero: "Tenga mucho cuidado con lo que dice" @cayetanaAT a… https://t.co/PhJrLZbM5d]]></document><document><![CDATA[@LinaresLizbeth Para serte honesto no tenia ni idea de ese problema. Pero voy a explorar un poco que ahora tengo cu… https://t.co/OMVcUE2llD]]></document><document><![CDATA[Minuto 13 de la final de la copa de Andalucia Cadete Femenina! @FAndaluzaBM https://t.co/RB7sCumnnU]]></document><document><![CDATA[@salvador97_g Esta claro que si digo por Mackay, es porque al resto habría que buscarle una salida. De los 5 es el que más nivel tiene.]]></document><document><![CDATA[📢 Nuevo en blog ➤ "https://t.co/Nx5tRmbyOQ"  ♫ Presentación  #TíoPepeFestival @tiopepefestival  @bodegastiopepe   👍… https://t.co/rubhFVAD3A]]></document><document><![CDATA[@rodmesag @pablocasado_ Esperemos que para las próximas...esperemos que sea muy muy pronto, se unan...y acabemos co… https://t.co/7aQlq5zJlt]]></document><document><![CDATA[@hedonitt01 @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @cositasmartinez @Donpinpon2011 @Sargantania1… https://t.co/fUwimE9IZd]]></document><document><![CDATA[@J00Perez Creo que también supuso un gran impacto, pero este se acerca más a aquel fenómeno del ‘77  Por lo cinemat… https://t.co/30pzJ637r3]]></document><document><![CDATA[La policía califica como "persona estrechamente vinculada" a Villarejo a un periodista de El Español @El_Plural   https://t.co/l7fPhlKD1a]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Memo....échale un vistazo a tu Onanista jefe...en su triunfo debatiendo.....no me lo imagino llegand… https://t.co/ad5PvXJsWg]]></document><document><![CDATA[👑 #palaciorealdemadrid #palaciorealdemadrid👑 #felipeyletizia #felipedeborbon #reinaletizia #letíciacolin #monarquia… https://t.co/Yij79cetqT]]></document><document><![CDATA[@alexspganolo @RealMurcianismo 🤣🤣🤣 ¿Cómo voy a saber yo lo que le pasa a los tornos?]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Sabes que Vox se centra en más cosas, no sólo en vosotros.  Vox no os harí… https://t.co/a8ehGJk3Yq]]></document><document><![CDATA[Por lo que leo en Twitter las elecciones ya se han celebrado y las ha ganado Vox.  Pues ale, nos ahorramos unos mil… https://t.co/ggMim2Fu3f]]></document><document><![CDATA[@AmpKvothe @ierrejon @calamarooficial Te podría rebatir fácilmente la gilipollez que has escrito de los republicano… https://t.co/27HzoOk1gk]]></document><document><![CDATA[#semanasanta2019 #doshermanas #recuerdos en Dos Hermanas, Spain https://t.co/H3Eq3M2n2r]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  La Politica sirve para  cambiar de Casa. !!!Jajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[El mal se esconde en los lugares más insospechados. https://t.co/KHn8XjEHR5]]></document><document><![CDATA[Terminas desarrollando una habilidad especial para detectar a esas solicitudes en LinkedIn que por mucho que intent… https://t.co/5Jk5qNNoE3]]></document><document><![CDATA[@MalenaMcbeal @srta_kasumi Si el fulano ha mentido que libre testimonio o haga lo que quiera pero a la hora de dict… https://t.co/7OjHdSPJsz]]></document><document><![CDATA[Ole los Hdt de M. Stma. de la Trinidad Coronada y su noveno varal @Banda_Trinidad cuando das el 200% pasan estas co… https://t.co/9COkjH6iCr]]></document><document><![CDATA[Las cosas bien dicha quedan bonita  las diga quien las diga, y lo diga donde lo diga.]]></document><document><![CDATA[Buena tarde para echarse a correr... #2demayo #FelizJueves #runningmotivation #running https://t.co/RNqfkAzYPd]]></document><document><![CDATA[@LauraLunaLu Es que encima van a estrenar got y vengadores muy seguido, yo encantado de la vida claro jajaja]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora No eres más envidioso porque tu cerebro no da para más @JesusCintora]]></document><document><![CDATA[Vaya principio de semana que llevo entre Venezuela, Got y Endgame, me va a dar algo.]]></document><document><![CDATA[@AuroGnzlz Pero primero habrá que probar que es cierto con pruebas y testimonios.]]></document><document><![CDATA[@CharlieHoover_ Pero te voy a matar igualmente por haberme hecho adicto a RuPaul.]]></document><document><![CDATA[#websitedesign #diseñográfico #raulbenitocom #mobile #pc #tablet #responsivewebdesign https://t.co/oIyZ3v2yCx]]></document><document><![CDATA[@CristinaNarbona: “El programa del PSOE está destinado a la mayoría de españoles, para lograr mayor[...]… https://t.co/LY1GsVruS6]]></document><document><![CDATA[@jfkirkegaard @rdanielkelemen @ManfredWeber @EU_Commission Maybe @ManfredWeber is too European for @akk :) I mean i… https://t.co/SzYEr0gxfu]]></document><document><![CDATA[@sinelo1968 @aran_tirado Los gobernantes y el sistema. De eso, no te ha de caber ninguna duda. ¿ Has visto en el mu… https://t.co/aqI5ikYVdQ]]></document><document><![CDATA[@lannaviv Estas a dos Twits de ser clase privilegiada y tener el síndrome de la abeja reina...]]></document><document><![CDATA[Aviso, estamos rodeados de hijos de puta, menos mal que @policia y @guardiacivil están al quite]]></document><document><![CDATA[@oya106 @CarrascoMarimar Que gusto sería pasarle un tractor por encima.]]></document><document><![CDATA[You'll never walk alone  Let's Go Lions 🇵🇹 O Mundo sabe que, Pelo teu amor 💚, Eu sou doente, Farei o meu melhor,… https://t.co/sblDBBFJDw]]></document><document><![CDATA[Alemania prohibió hace tres años que la asistencia al suicidio sea procurada por grupos organizados, ya sean organi… https://t.co/ShZBqWGuvq]]></document><document><![CDATA[@motosjerez de Jerez de la Frontera,jerezanos de los pies a la cabeza y disfrutando del día con mi padre https://t.co/4yRK5YkIgb]]></document><document><![CDATA[Yo tenía una Nikon D7200 pagada en cómodos plazos pero ahora un niño de 6 años con el que me une cierto parentesco… https://t.co/ITEsCXG9A8]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/bhaPn1bjcd]]></document><document><![CDATA[Mucho había tardado @Albert_Rivera en usar el “Falcon” en el debate, al final él y su amigo Casado lo van a “usar”… https://t.co/QlD8Fjv5ap]]></document><document><![CDATA[#Toronto #Porto #Portugal #Canada #AirTransat ✈️🇵🇹🇨🇦 Air Transat programa Toronto - Porto em A321neo LR no próximo… https://t.co/tjPONfJpSz]]></document><document><![CDATA[Sant Jordi. #santjordi #tarragona #unahistoriadeespaña #perezreverte #llibre #llibreriaadsera en Llibreria Adsera https://t.co/tRdpsF3cTZ]]></document><document><![CDATA[En España 🇪🇸 cierran las minas, mientras, en Alemania 🇩🇪 y Polonia 🇵🇱 supone el 50 y el 100 % de su generación de E… https://t.co/dnagoiT73W]]></document><document><![CDATA[Arte la catedral de Notre Dame y todo el mundo se acuerda de lo mismo https://t.co/tmh0gsLMgf]]></document><document><![CDATA[@g3_mar @LaVanguardia Como no.  Hombre!  La Manada todos marroquis, verdad?  Eres un IMBÉCIL RACISTA!]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas De los escarmentado será el reino de los cielos. Si después de la faenita que le ha hecho, dejándolo… https://t.co/qcjpX2w3uQ]]></document><document><![CDATA[@MalagaCFutsal @lamosca67 @RealBetisFS @CordobaFutsal @LNFS89 Gracias por lo que nos toca, pero aparte de que solo… https://t.co/PdrY0hkRVm]]></document><document><![CDATA[melhor amigo é pra se contar tudo sem o  outro gozar com a tua cara/ falar pros outros.]]></document><document><![CDATA[DEBO RECONOCER PÚBLICAMENTE QUE ESTA PAREJA ME EROTIZA Y ME PONE ALEGRE (SPINOZISTA-NIETZSCHEANA-DELEUZEANAMENTE) Y… https://t.co/eWRqVefBjT]]></document><document><![CDATA[Muy preocupante también la abstención en zonas como Oliver, Tranvías, Alférez Rojas, Calle Delicias/Terminillo, Pic… https://t.co/4ODuJh6cGW]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil Buenos días y yo no miro al horizonte que no se ve nada 😂]]></document><document><![CDATA[El bueno de Jorge Bustos va diciendo que es una calamidad y que vamos a morir todos. La dignidad a la basura con ta… https://t.co/Ag81mabR43]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Con cada gilipollez que dicen están captando a más tontos, se sienten identificados... Que atraso.]]></document><document><![CDATA[La ANC se desangra: sus donaciones caen un -70% https://t.co/v6jm0vIMIS vía @DolcaCatalunya]]></document><document><![CDATA[🛫🛫🛫🛫🛫 Espectacular trabajo de toda la familia pepinera.  En 20 min todos apoyando al Benjamin A de @CanteraPepinera… https://t.co/3B7OMfaEgq]]></document><document><![CDATA[@marin_fj @comprameunamoto @luckyuvemax13 @_PMSV @gsh_charly @Dvuelta @DGTes @abc_motor Los seguros lo tienen en cu… https://t.co/wVP72VU56g]]></document><document><![CDATA[@LecuonaIker @AmericanTeamKTM @grid_press @ridersmanager @MotoGP @BeringMoto @shark_helmets @KSBsport… https://t.co/aHoxCnYiSe]]></document><document><![CDATA[@mayuga No decían que estaban negociando "otras posibilidades, otras ubicaciones".  No seas mal pensado. 🤣🤣🤣 La lucha continúa.]]></document><document><![CDATA[II Burgundy II  In frame: lilivethrenteria ✨ Assistant maxi_poch 📷 Photo @JC_Gallego  #folkportraits #portrait… https://t.co/UaBgJNB8QC]]></document><document><![CDATA[Yo cada vez que veo anuncio de @A3MEDlA :tenemos la confianza, tenemos la credibilidad #RumboUrnasARV https://t.co/MxKxsNTCrM]]></document><document><![CDATA[Así es una cabina con las candidaturas #Barcelona #EleccionesGenerales28A https://t.co/2mmr33lFZb]]></document><document><![CDATA[Voyages forment la jeunesse 😊😊😊🇫🇷 à Midi-Pyrenees, France https://t.co/HfUoZ8AbsP]]></document><document><![CDATA[A mis padres les acaban de dejar esto en una terraza de un pueblo de Almería. Un poco de terror sí que da. https://t.co/1mY4O5xqkx]]></document><document><![CDATA[@MomentsES @jguaido @vladimirpadrino @metro_caracas !!VIVA VENEZUELA LIBRE!!]]></document></documents></author>