<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@vivancossesma @jorditurull Per molta anys Conceller #LlibertatPresosPoliticsiexiliats]]></document><document><![CDATA[mi próximo tatuaje: no nos hace falta ningún castillo, con poquito nos vale para vivi]]></document><document><![CDATA[Hay prisas que matan, despacio por el cetáceo. @BenMagecEeA #LlámameCetáceo https://t.co/VG8H8Wdiov]]></document><document><![CDATA[Me he creido fotógrafa durante toda la Semana Santa https://t.co/MYvNNqvics]]></document><document><![CDATA[@orbitalaika_tve Me gusta,siempre, Deborah https://t.co/fPrnqZWGOb parece muy didáctica.]]></document><document><![CDATA[¿ @DiasPasion sabes si Paloma sale al final? He escuchado en la radio que no... pero lo veo información sobre ello. Gracias!]]></document><document><![CDATA[El pesimista se queja del viento, el optimista espera que cambie, pero el realista acomoda las velas en Paraje Na… https://t.co/cbzxaMRcsj]]></document><document><![CDATA[@louve_garou Diana, no tengas miedo. Esa persona te está haciendo más mal que bien. Lo mejor es aclararselo, primer… https://t.co/jAKNf8cJ5K]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:37, noon 14:15, sunset 20:53 CEST (UTC+2), April 15. Day length: 13h 16m.]]></document><document><![CDATA[No se puede deshacer el pasado, pero puedes no repetirlo. Bruce Willis. en Odena https://t.co/RdpiEZjjdb]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que se nos cuestionen nuestras capacidades profesionales por estar y haber trabajado en distintos sitio… https://t.co/Gq755MFxKX]]></document><document><![CDATA[La veo vestida de negro de pies a cabeza, con los ojos pintados, el rímel corrido de las risas y los juegos, y la c… https://t.co/9fXCMxG1ye]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo.sera una gran fiesta cule.ya lo veras.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[.@CfdtBerger Ça nous arrive de manifester ensemble avec les autres organisations syndicales : nous étions ensemble… https://t.co/r6Q1hMcFrZ]]></document><document><![CDATA[Empezamos el martes con la mirada puesta en los más peques.  Visitamos el CEIP Jerónimo Luis de Cabrera, acompañado… https://t.co/Gwc35S5Xm1]]></document><document><![CDATA[Gracias @carmenherrarte por ser nuestra #Amiga #25CEPAIMCONTIGO @FundacionCepaim https://t.co/OZ0lavyAt8]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Yo sí que llego tarde!!!! Ayer ausente todo el día, lo mismo ni saludé. ¡Feliz domingo, guapa!]]></document><document><![CDATA[Comienza la Semana Mayor, Con la Procesión de “Las Palmas” cada vez más bonita. Enhorabuena a la Parroquia de la En… https://t.co/kHMVlFbbhI]]></document><document><![CDATA[#Meisie @raquelszalay PvP:39'99€ en Raquel Szalay, tienda moda en Salamanca https://t.co/fX1TjFoHGg]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete @marcsansa @AlfredRPico @AriesAbril11… https://t.co/UcCeV8K9nx]]></document><document><![CDATA[Todos juntos ehhh....Menos sufriremos con el 39 #CanYaman #DemetÖzdemir #ErkenciKuş #yıkılmışhayaller]]></document><document><![CDATA[Per molts annys esperem que el prope cumple estigis amb els teus petons no estas sol]]></document><document><![CDATA[@Alma_parati @IberoGael Ser mujer y lesbiana no  Exime  de ser retrasada]]></document><document><![CDATA[No sé qué es peor. Denominar así al helado o haber escrito mal light. 😂 Si quieres un #helado tómatelo a gusto y si… https://t.co/tkCM6LRZWf]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @pgpnzalo1 @JosAndresOrtiz Que esperabas , de semejante "personal"]]></document><document><![CDATA[Por alguna extraña razón soy una especie de bibliotecaria/librera/ser supremo de los libros para mi familia. Siempr… https://t.co/lxeghoTSH3]]></document><document><![CDATA[secalhar vou bater com a cabeça na parede pra ter sono e conseguir acordar cedo]]></document><document><![CDATA[@DavidFerrer87 grande!!! Gracias por regalarnos tanto y tan bueno. Se te echará de menos.]]></document><document><![CDATA[en realidad no la voy a quitar nunca porque literalmente ella es casa así que]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @JuanfeSanzPerez @marcosbenito9 QUE GRANDE JUANFE EN TODO LO K HACES  FELICITACIONES]]></document><document><![CDATA[Acabada la #SemanaSantaMLG felicito y agradezco el esfuerzo a @policia @guardiacivil y a las Policías Locales, a Pr… https://t.co/Jw9DCpKGuD]]></document><document><![CDATA[AMOR ETERNO #KARASEVDA  #NIHAN #KEMAL💟💟❤❤❤❤❤💟💟💟💏💏😘😘😘 . en Ponferrada https://t.co/b7q6ryqP4E]]></document><document><![CDATA[El éxito casi siempre es fruto del esfuerzo y del trabajo. 6 horas para 5 minutos. Columna: Rosa Montero: Hincar lo… https://t.co/WA1oNTjTKY]]></document><document><![CDATA[I met you in the dark.. James Arthur - Say You Won't Let Go https://t.co/MmrOEJMdBI vía @YouTube @JamesArthur23]]></document><document><![CDATA[Dual-energy CT-guided bone biopsies of bone lesions in cancer patients #CUNMadrid•DECT differences in material comp… https://t.co/dIAhkVPdi7]]></document><document><![CDATA[Tudo tem o seu grau de importância e as pessoas reagem ao que lhes é mais íntimo reagir. Muitos de vocês nem sequer… https://t.co/dMK2gxd1sr]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Es magnífica, bellísima, no tengo calificativos. Qué congoja.....]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @francis_uu Son unas soberbia Marylin...no admiten las críticas. Esta desde q la han dado un programa  está endiosada]]></document><document><![CDATA[Ya lo tengo,  @GalianaRgm . Ya tengo lectura para el viaje de vuelta. 🙂 https://t.co/uH9ijw9ekg]]></document><document><![CDATA[Ana Gabriela ficaste mm feia nas fotos que puseram no fb da viagem a NY]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @vanecorlao @OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/hyi7JMnZfs]]></document><document><![CDATA[La edición del mes de #abril del 2019 de la #revista mensual #internacional anglo-india @SocialistFactor en la cual… https://t.co/6yvr5VzXcL]]></document><document><![CDATA[Mis amigos de Lisboa 2018 compraron entradas para la #PrePartyES con muchos meses de antelación (es este finde). Yo… https://t.co/7bjcbtq8iL]]></document><document><![CDATA[SIREN 🧜🏻‍♀️ . . . #fotografia #portraitphotography #endlessfaces #photography #fashionphoto #madrid https://t.co/FfBhSqyl9F]]></document><document><![CDATA[@IGuadaball @Storvice @nogaret Qué le importará al juez Marchena el uso que ese tío le dé a su culo 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[La pregunta base és per a què serviran tots totes els diputats sobiranistes? Si no treballen per a una República Ca… https://t.co/QMUaeBZ04Q]]></document><document><![CDATA[Una treintena de investigadores de CEI.Mar y la UCA dotan de contenido científico al festival Piel de Atún de Cádiz… https://t.co/HZSUwrBLXN]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @patri_punto @livedboing @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/GQJZEcvVlF]]></document><document><![CDATA[Mola esta encuesta. Se nota que está enfocada a que gane un pacto de derechas y la opción PSOE+PODEMOS+INDEPEN llev… https://t.co/H6B32HbwIw]]></document><document><![CDATA[¿Por qué Rivera? Porque es quien mejor serviría a sus intereses. Grueso insulto a los millones de votantes que han… https://t.co/vhzgvJw1tg]]></document><document><![CDATA[@mavarosg @azotaina @vox_es Las profesiones sujetas actualmente a colegiación obligatoria son la de abogados y otra… https://t.co/tPB1gUidrh]]></document><document><![CDATA[Otra temporada que llega a su fin. Pero no una temporada más, sino una temporada especial. 💫 Solo puedo agradecer y… https://t.co/AmadPOPjlm]]></document><document><![CDATA[Eu em certa parte também concordo que a roda deve ser feita no meio campo por respeito a todos os adeptos e princip… https://t.co/y7fTCjM3Oa]]></document><document><![CDATA[Querido yo: Concéntrate en tí.  - Haz lo que amas.  - Sé amable.  - Ten calma. - Disfruta de la vida. - Trabaja dur… https://t.co/TfHsNOLw3y]]></document><document><![CDATA[@SpainPimpinela @PimpinelaNet BELLEZÓN Lucía 😍 El vestido es una maravilla y la percha más😉 GUAPÍSIMAAA]]></document><document><![CDATA[Sé aterrizar con mi lengua sobre tus lunares cada viernes 🖤 en Écija, Spain https://t.co/KZT3QDhhcw]]></document><document><![CDATA[@LUCYBAMBAN @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 Holaa,🖐🖐]]></document><document><![CDATA[La mejor agencia de viajes está en la calle ,,, GÉNOVA 13,,, VIAJES GRATIS PARA VER LA FINAL DE CHAMPIONS CON TU NI… https://t.co/3rG4GXmSgs]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo.sera una gran fiesta cule.ya lo veras.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[O Exercito Brasileiro é o povo? Não, não é. Enquanto o povo vai para a guilhotina na reforma da previdência, o Exér… https://t.co/Ld0OvPqGKd]]></document><document><![CDATA[La pegatina de la DGT es obligatoria desde el próximo martes https://t.co/9tswaW7sWh]]></document><document><![CDATA[Gracias LUISA!! Un grupo increíble. Súper aplicadas. Un gusto compartir ese momento. 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[como é q ele têm tanta PERFEIÇÃO? esqueci-me 🤔 ele não é uma pessoa qualquer, ele é Peter Gene Hernandez, um cantor… https://t.co/oDBc74Qh1z]]></document><document><![CDATA[Still in boots ✌🏻 https://t.co/8z7RdXv2pb #liketkit https://t.co/8Vbm5JeFdc #LTKeurope #LTKstyletip en Madrid, Spain https://t.co/wOQTQrF7lf]]></document><document><![CDATA[@OgreVieil @Noesis14 @Kuntzelmann2 Non Monsieur nous vivons dans une démocratie , les FDO ne tirent pas à balles ré… https://t.co/fVQ8VkYZWG]]></document><document><![CDATA[a gente nao combina mas sempre se deu bem, feito noite e dia quando um vai o outro vem]]></document><document><![CDATA[@locodelpelorojo @fperegil Recuerdo cuando se le echaba la culpa de ello a Rajoy y a sus métodos totalitarios... a… https://t.co/PvL85d4OEb]]></document><document><![CDATA[@MarinaDillegasD @lisiteasaa @Anton10MuozCaro @Clintuitswood @AlfredoMayfer63 @elxus94 Yujuuuuuuu]]></document><document><![CDATA[@OPetapouco @MuyLiberal @Mario08318191 @ReyesDi62171857 No es verdad. Pero mi lengua materna es alemán y hablo en la lengua común 😉]]></document><document><![CDATA[Bueno,,, ahora si ya empezamos,,, voy a ver cuarto milenio q hoy está muy interesante, bueno como siempre.,y os dig… https://t.co/hILMowSQfu]]></document><document><![CDATA[@ainhoaleon9 A moja y a monja también ajaajajajajaja o la guerra civil pordioooo todo menos franco😭😭😭]]></document><document><![CDATA[#Begues #SantJordi2019 Amb la carpa @PSCBegues #HazQuePase #FesQuePassi #28A @PSOE @igualdadpsoem @socialistes_cat… https://t.co/bAdxntkaA6]]></document><document><![CDATA[@flatoqueen ah ok agora entendo o porquê de todas fazerem essa pose em 50 fotos na praia]]></document><document><![CDATA[@Rafa_eltorete ESTO YA NO SE PUEDE CONSENTIR, PERO DE QUE VAIS, VOSOTROS SOIS UNOS CÍNICOS, SINVERGÜENZAS, LOS QUE… https://t.co/KPaR56xGo3]]></document><document><![CDATA[@neusmarketing @Cs_Elche @jcmogica @CsCValenciana @eva_crisol @Tonicanto1 @JcsCValenciana @salmebe @fernandollopis… https://t.co/VablgQ5lAC]]></document><document><![CDATA[No importa que lluevas, sigues igual de bonita. https://t.co/OOX8PM5J3p]]></document><document><![CDATA[#noches  mi gato y compañía...Y pensando ya puente y casa en Seville, Spain https://t.co/Sagms7AnAE]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 12°C 81% humidity, wind 2kmh, pressure 1023mb]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Por un lado aplaudo la decisión Pero si por ley está regido así, es para todos igual, la bondad hay que… https://t.co/sNhTyLLCBL]]></document><document><![CDATA[Drinking a Spar Cerveza by Font Salem @ Praia dos Arrifes — https://t.co/2A77fcjBGA]]></document><document><![CDATA[Qué bien lo pasamos ese día no? En el centro médico de marcospmrs  Y como siempre rodrigo_posada_hair_designer de p… https://t.co/JvzSUrF36E]]></document><document><![CDATA[Som a Sóller, ben acompanyada per en @cosmebonet i @jaume_mateu, visitant iniciatives empresarials q fan gran el po… https://t.co/1OWsNtSGNR]]></document><document><![CDATA[@lesbleus2007 @BeauregardJust2 @IsabelleChipeau @YouTube La FM est tout le contraire d’une secte : on y entre diffi… https://t.co/BpQqdiQRbj]]></document><document><![CDATA[La Pasión según San Mateo, Bach, en @IMAECordoba @OrquestadeCO @CoroZiryab  @CoroOperaCordob 1. Se abre el telón y… https://t.co/TF3fCuqmh7]]></document><document><![CDATA[Mira mamá soy un unicornio 🌈🦄 #TB en Puerta del Sol Madrid https://t.co/pmkcMqatsW]]></document><document><![CDATA[#ProdigiosFinal maravilloso programa. Deseando la segunda edición. Esfuerzo, cultura, arte y talento. Valores a pot… https://t.co/FehKoxIgdx]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @maria44946932 @PSOE No le des cancha bloquealo,No merece la pena discutir con ellos #HicisteisQuePasara  #]]></document><document><![CDATA[@UNMSM_ @APRA_Oficial @ApraDigital @vocero_aprista "Su legado será valorado...." es un delincuente suicida. Que ver… https://t.co/gqE2lrX2KY]]></document><document><![CDATA[Tengo la casa sola una semana, porque se van todos de viaje, que bieeeen solita me quedo haciendo de las mías aja]]></document><document><![CDATA[“No siempre las mujeres vistieron de blanco para casarse. Fue la Reina Victoria de Inglaterra quien lo puso de moda… https://t.co/NaxDH1jRIE]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Jaja, en Fallas estuve por Granada y Almería, cerquita. A Egipto fui hace unos diez años, con hijos… https://t.co/wzomFB0LUc]]></document><document><![CDATA[@bleugangsta @DespicableDrew Why this fucking asholes think that we don't  remember this 😳]]></document><document><![CDATA[@Jaume752 @mbrugues Mireu si es miserable aquest tio,  que ara culpa als seus pares d'haver viscut a Catalunya... V… https://t.co/xpEof2i48d]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/MCPPqnMDtR]]></document><document><![CDATA[@LeikoLeo @imation4430 @Activithink @juanjosantana @bichadecampo @PymesUnidasEs @huhuzgz @AlbertoAlcocer… https://t.co/kEkxfWSAMs]]></document><document><![CDATA[No puedo con ellos🤣🤣con este ritmo de carcajadas necesitan mas de 5 días de rodaje por capitulo #ErkenciKuş… https://t.co/FTlaR29ifn]]></document><document><![CDATA[@ThayGomes22 @Ferchuzaa En Dubai no vivía en NY si un año que fue a Argentina con Tour Terral subió fotos de las ca… https://t.co/YyRB5Fq3on]]></document><document><![CDATA[@EllyMoneta @djiou1 @TeamProgressist Et bien moi qui ai vécu 18 ans à Cuba ( j’y suis née ) je peux vous dire que n… https://t.co/b0c1coJ51P]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta  el potorro  de Oír a este hombrezuelo  de que Se pase todo el Puto  día Con  los CATALANES y  Con los… https://t.co/UyQlPvyj3v]]></document><document><![CDATA[Veinte años después, siguen siendo las mejores tortillitas de camarones.. Mucho oficio hay aquí! @elfarodecadiz… https://t.co/on4VKTHarC]]></document></documents></author>