<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Recuerdos de la semana santa en Salamanca. Unas vistas de la catedral preciosa.#salamanca #castillalamancha #love… https://t.co/wFEmlUzZPt]]></document><document><![CDATA[No suelo hablar nunca de los árbitros. Llevo varios años aquí y diría que nunca lo he hecho, pero hoy me voy a salt… https://t.co/0LhIQxXUto]]></document><document><![CDATA[@pucelanoxp @Xaavii87 Ahí está el asunto. Dicen compatible pero, ¿Qué tipo de compatibilidad? Habrá que ver cómo lo… https://t.co/YEXfb2qfsR]]></document><document><![CDATA[@los_sinco este viaje los vamos hacer juntos y es un placer como siempre compartir esta locura y más con vosotros]]></document><document><![CDATA[@MARC_intosh @KarlEgas Ojalá que si! Suerte con eso Marc, no me cabe duda de que todo irá a mejor. Pocas cosas más… https://t.co/zoh71CMRIM]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Entonces dnde esta el problema ?? D tanto reclamar y aclamar contra la bandera , la casa real , los to… https://t.co/mer2y9pcWo]]></document><document><![CDATA[Para Santos Clemente (policía local de #Santander liberado desde hace 20 años) lo peor de haber sido elegido diputa… https://t.co/1NV9eWUM5i]]></document><document><![CDATA[@1alert1 @Jdfung555 @PattiBrookd @khanhakim_k @VeronicaWarsin1 @marycastro54 @ThShaher @DerekPa56710094… https://t.co/XFu9x5oIJW]]></document><document><![CDATA[@antiaavarela_ Lo se, es muy turbio, no pensaba con claridad en esa época :v]]></document><document><![CDATA[Bitfinex case shows that stablecoins aren't trustless, because counterparty risks exists. Stablecoins sacrifice tru… https://t.co/sBOTKiYVam]]></document><document><![CDATA[@MusculoDuroBlog @_P_O_R_N_O_ @hot_connection2 @vintagegaybr @BoyzSpace @new_gaywanking @hookupsonly100… https://t.co/qwkaSIoJLU]]></document><document><![CDATA[@grouch_doc @061Cordoba @fayusob @SAMUR_PC Pero más que autobombo me quedo con que la cadena de supervivencia ha fu… https://t.co/j5Dpb5uMZp]]></document><document><![CDATA[Relación abierta : estoy con tod@s porque nadie es más importante que nadie.. Todo normal #firstdates878]]></document><document><![CDATA[@Hanxxs @eldiarioes Creo recordar, algo q resulta muy chusco ahora, y es q miembros dl #PP dl parlamento europeo vo… https://t.co/EWpjl8WLGI]]></document><document><![CDATA[Todo esto está muy bien,pero @vox_es aprovechará xa dar ejemplo y no utilizar esos beneficios del ente público del… https://t.co/tI5XDa6bam]]></document><document><![CDATA[Sánchez sale dando muletazos a Casado y Rivera. Dice que es falso que haya pactado con los indepes. Casado responde… https://t.co/RN4Oevfcmg]]></document><document><![CDATA[@MonMoniMonik Cierto,  lo siento soy una mierda para los nombres. Además el mundo Ghibli es nuevo para mi.]]></document><document><![CDATA[Dos detalles sobre mi experiencia como apoderado: ha sido muy gratificante conocer a compañeros que - incluso defen… https://t.co/Pe0nbhrxTt]]></document><document><![CDATA[@sinremite Genial 😁. Ahora solamente necesito una chimenea en el apartamento 😜]]></document><document><![CDATA[@agu201819 @LordoLordor @espanabizarra Conozco mucha,muchísima gente de derecha que no es así. Afortunadamente la i… https://t.co/9cICMy2okg]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @OlgaPer65487606 @heroldbarton @BrownieJohnston @PattiBrookd @stradagangelica @PatGrant7777 @AAvallones… https://t.co/6PtH5Ljhqn]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital Del Dr Cum Fraude sólo puede esperarse trampas, falsedades, mentiras y engaños.]]></document><document><![CDATA[Rosca de candeal!!! La foto es de mi hermana carmen. en La Tahona de Pedraza en Nijar https://t.co/Y8PFiqdpf6]]></document><document><![CDATA[Poco se está hablando de esto: el hostión de @CiudadanosCs y de toda la derecha en general en Barcelona https://t.co/gVh1IMUWJ1]]></document><document><![CDATA[Vaya, otra nacionalidad que se obvia. es que no se cortan, se la suda manipular todo lo que pueden y más.  Y peor l… https://t.co/s1vwcZe2Lg]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @frajomero @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/rZrmzEmPqE]]></document><document><![CDATA[Columna | Palabras que manchan; por Máriam Martínez-Bascuñán https://t.co/vbiwYaNJNt vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @sanchezcastejon Gracias Cayetana. Caretas fuera, ya era hora. Gracias PP.]]></document><document><![CDATA[El día que explote sus posibilidades para anotar será un serio candidato a MVP]]></document><document><![CDATA[#BaileDelPañuelo2019 😍😍 en Caravaca, La Ciudad de la Cruz https://t.co/Lx72TKgwL9]]></document><document><![CDATA[El triunfo del PSOE, venía a consolidar la democracia y significaba el regreso al Gobierno de los vencidos de 1939.… https://t.co/SF9gftOJs1]]></document><document><![CDATA[Ayer flipé con un vídeo sobre @PartidoPACMA que ahora no encuentro... hay muchos rojillos que van a votarlas espero se informen.]]></document><document><![CDATA[@M0ther0fCatss Ni setien es un mafioso ni un delincuente ni los que lo han apoyado o apoyan son secuaces, que esto… https://t.co/lKZkTS4MZ8]]></document><document><![CDATA[3. Fue en la última cena ágape fraterno, tras comer la Pascua según mandamiento, con sus propias manos repartió s… https://t.co/suSwoyEhjs]]></document><document><![CDATA[Hoy #14abril conmemoramos la proclamación de la II #RepúblicaEspañola para recordar que la lucha por las libertades… https://t.co/RvgynNsjVi]]></document><document><![CDATA[@AdaColau @LHencomupodem @Jaumeasens Por dignidad la mafia de @Endesa debería pagar por Ley los costes funerarios d… https://t.co/TE3yQTqJuT]]></document><document><![CDATA[@ianperezl @DiegoGagoB @NNGG_Es @PSOE @sanchezcastejon https://t.co/sXcI1nnRZW]]></document><document><![CDATA[@SATMX Hola buen día, Cuál es la fecha límite para la presentación de la declaración anual por salarios, me encuent… https://t.co/YpMbBR1S02]]></document><document><![CDATA[@albertoom96 @FANS_EXTUD @EXT_UD Kike Márquez .... Sanluqueños al poder.... @kikemarquez_10]]></document><document><![CDATA[@SaGuMa87 @Santi_ABASCAL Aunque si eres de los adoctrinados que sólo ven tv3 es normal que no te enteres de nada]]></document><document><![CDATA[Deve ser novo record. O Soares Dias só demorou 4 m para dar início à sua actividade preferida https://t.co/lRjtpxcmWi]]></document><document><![CDATA[Bueno, Imperator Rome está más verde que el equipo de comunicación de Casado.  Esperad a que saquen al menos 1-2 DLC, los avaros de Paradox.]]></document><document><![CDATA[@MonicaMariaGon4 Creo que lo antinormal es toparse uno que no sea así https://t.co/rhDkDuKvjV]]></document><document><![CDATA[@JesusBengoechea El On the road familiar. La epopeya de los Bengoechea.]]></document><document><![CDATA[@GemTdi Muchas gracias por seguirme en Twitter. Te invito a seguirme también en #Facebook y #LinkedIn]]></document><document><![CDATA[Cada loco con su tema...🤪🤪🤪 /Los CDR proponen hacer un referéndum coincidiendo con las municipales https://t.co/t7Es8TgRC6]]></document><document><![CDATA[@marilomingo @FranBetis1983 @tonidoblas1 @SGS86Oficial Perder 4-0 arrascandose las pelotas es el manquepierda? Me p… https://t.co/8D4wFUTghV]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de la Humildad de @hdadhumildad a su paso por calle Granada en el #Domingoderamos… https://t.co/NthYlQokZR]]></document><document><![CDATA[@MorningBox_ Hay pelis sobrevaloradas, hay pelis malas, y luego está Equus, una peli que vi a finales de los 70 pro… https://t.co/FcFAd4gPpG]]></document><document><![CDATA[Iglesia de San Pedro #Olite #Navarra #Turismo #España en Olite https://t.co/cVLYRWCa26]]></document><document><![CDATA[Molt bé senyora @gboixereu es vostè una “pencaire “ . @robert_calvo ¿ també ? @OndaCero_cat #LaBrúixola  @NavarroMarc ¿ qué ?]]></document><document><![CDATA[Aciones legales en E.E.U.U. Moncloa media para frenar las demanda contra los hoteles Españoles en Cuba gobierno con… https://t.co/OlsXHfno29]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 5. La economía española se está frenando. Lo importante es controlar por tanto el PMI manufacturas… https://t.co/5noUpaS0qZ]]></document><document><![CDATA[Entregadas en @la_morea las becas del Club Mujeres Running Pamplona a las atletas Amaia Melero, Maider Leoz… https://t.co/utmLpeyVP7]]></document><document><![CDATA[@publico_es las 114.000 victimas del franquismo no cabrían en esa plaza y el PP junto con C,s y el PSOE se oponen a… https://t.co/puaXU2MvqK]]></document><document><![CDATA[Fallece el poeta, maestro de periodistas y decano de los articulistas Manuel Alcántara. Descanse en paz.… https://t.co/3wcIh96swv]]></document><document><![CDATA[Bienvenido a #Mordor (#Almeria) amigo. A mí me tocó el #calorreo más duro, el de los 90, el de...  -Soocio que mira… https://t.co/sBZkLKlmvw]]></document><document><![CDATA[Todo listo para el jueves disfrutar de #AvengersEndgame con los sobrinos. Qué ganazas! https://t.co/HRe97z5zNw]]></document><document><![CDATA[Mega fail da @MEOpt no concerto dos Metallica… malta ao lado a fazer “Facebook live” e nós nem carregar o Twitter o… https://t.co/hb28y5E769]]></document><document><![CDATA[El buen atardecer gallego. . . . #puestadesol #atardeceres #atardecer #salidasol #atardeceresmagicos #postadesol… https://t.co/QltV51j1pd]]></document><document><![CDATA[@fmsd91 jajjajajajja no esperaba menos de ti Francisco. Pero no tengas miedo, es sólo un libro 😋]]></document><document><![CDATA[@joestruch Parece más una "obligación universitaria". Lo cierto es que sus entrenamientos no los hacen muchos decat… https://t.co/1WoV5hAsXb]]></document><document><![CDATA[Desde la catedral pidiendo por nuestro país y que dios le brinde Salud a todos mis familiares, amigos y conocidos… https://t.co/ico5gcdwr9]]></document><document><![CDATA[¡Buenas! 👉 ¿Habías visto alguna vez este edificio de Madrid?  #Madrid #ThePhotoHour #PintoFotografía https://t.co/qpYGAULNbU]]></document><document><![CDATA[Este sábado por la mañana ya sabes donde ir #soniquette en Soniquete  Matinal Club https://t.co/DcgYlEVAeO]]></document><document><![CDATA[La Iglesia canta de alegría los cristianos gozan jubilosos. Encuentran paz los perseguidos consuelo y perdón los pe… https://t.co/Tuw08qjnlJ]]></document><document><![CDATA[@soledadmonge71 @Arc_Medinaceli @telemadrid Lo mismo podemos decir nosotros por todo lo que vivimos👏🔔🔨❤]]></document><document><![CDATA[Por fin se dan pasos para que el Cable Inglés sea accesible al público y todos podamos disfrutar de este monumento… https://t.co/VMm8C0Cjvc]]></document><document><![CDATA[@_MARTINLUCIA @javitejero Ves como no eran menos de 20? Habrías tenido uno para pagar a cualquier gorrilla que te ayudara a aparcar !!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[O meu gato anda sempre assassinado fds, agr apareceu em casa com um ferida na cabeça]]></document><document><![CDATA[@polrodriguezriu @chusnarrolo @PlanetaM7 @DiegoArtola1 @LaTrinchera @rubenalonsoes @vicampuzano @seostratega… https://t.co/QGcz5iAfx0]]></document><document><![CDATA[🗑@AH24_48h papelera con recipiente roto en la calle José García Nieto en su tramo peatonal entre las calles Francis… https://t.co/KhhwANcaam]]></document><document><![CDATA[Anima @hcsantjust el repte del ascens a la #OKPlata es molt exigent pero l'èxit d'un equip rau en la solidaria apor… https://t.co/C3xqOPekjx]]></document><document><![CDATA[@Beatriz09368108 @starsailor76 Porno duro y  yo mientras en mi celda del monasterio]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @Senadoesp @populares La verdad te he visto mucho por television  y eres brillante, si votara en Leon seria por ti sin duda.]]></document><document><![CDATA[La primera plantilla del Sevilla FC entrenando esta semana https://t.co/Q8ZiJZTaOD]]></document><document><![CDATA[@Crisssstina____ Iria... pero estoy abriendo el chiringuito. Eso se avisa antes y te mandabamos un superdesayuno po… https://t.co/VP7fiqC9Ng]]></document><document><![CDATA[@jose_noblejas Si claro...le van a dejar su tiempo..ahora está como un bombero de #Notredame...echando  mucha agua… https://t.co/RJCXvnr8s2]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día. El día en el que un puñado de personas valientes va a emprender un camino que les cambiará la vida,… https://t.co/W6XkjTtVEt]]></document><document><![CDATA[No me quiero creer lo de Nôtre Dame...Quiero despertarme mañana y que sólo haya sido un mal sueño.]]></document><document><![CDATA[@DanielVelaMD @interneurona @AANMember Yo también voy, intentaré asistir a tu conferencia :)]]></document><document><![CDATA[Qué imagen tan bonita y qué buena manera de relativizar los problemas cotidianos.  Cómo diría Calvin “a escala cósm… https://t.co/qO69D3Cp46]]></document><document><![CDATA[Maniobra y manipulación social del SÁNCHEZ. Al final habrá dos debates, ASUME LA DECISIÓN COMO PROPIA. Simplemente una estrategia electoral.]]></document><document><![CDATA[@SirioSesenra @Hiromi1321 @IzanurOscar @damienman77 @NeraJillard @culpadelrol @RoleroCasual @CheaperStronger Es el… https://t.co/HPSBsi6m48]]></document><document><![CDATA[@heraldoes Os sugiero otra encuesta... Qué opinas de la gestión de Yarza, dueño de Heraldo y copropietario del Real… https://t.co/zWbvQG08gM]]></document><document><![CDATA[Es que las faltas de respeto son continuas, es tremendamente molesto la crítica desconsiderada cercana al insulto h… https://t.co/NX0NJz1rWZ]]></document><document><![CDATA[#BslonmanoFemenino El equipo juvenil del Club Balonmano Elche ha vuelto a escribir otra brillante página en el depo… https://t.co/88uvgOZwXA]]></document><document><![CDATA[El @PSOE activa los microcréditos para pagar sus campañas y ofrece un interés del 2% https://t.co/3E3z8qpv2u]]></document><document><![CDATA[El Frente Polisario proclama la República Arabe Saharaui Democrática   https://t.co/W1SSGijRUz vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Pois a verdade... Nunca pensei que as patatillas tiñan que ser dun tipo de pataca concreta. Iso si, gústanme máis a… https://t.co/vXjAa5J77X]]></document><document><![CDATA[@Lcabritavazquez En Rumania cuando llegues a la uní, tendrás también un montón de papeleo jajajaja horarios cambiar… https://t.co/8lyC4YR4eW]]></document><document><![CDATA[Que grande vitória de Portland em Oklahoma... com uma equipa que foi sempre sendo rebentada por lesões ao longo da… https://t.co/Hv5soZ4zSz]]></document><document><![CDATA[. #Gandia20 #HashtagueaQueAlgoQueda   Para #SegPac, ¿qué #NoHacer? #AsíNo  Pero, ¿qué sí hago? . https://t.co/wyLrIevQuM]]></document><document><![CDATA[3ª Alevin Grupo 2 Jornada 29ª Jueves 02/05/19 - 17:00 h C D Tor del Rey de Pilas -1- Real Betis Balompié - 5 https://t.co/KLYBQKyHCC]]></document><document><![CDATA[@Daniel31_Costa Verdade, mérito vosso!! Só tem de mostrar para subirem, o mister depois mete-vos a fazer alguns treinos pelos juniores!!]]></document><document><![CDATA[Los asistentes de personas con discapacidad denuncian la precariedad del sector https://t.co/nAV7k2byUM via @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos las credenciales... Todo listo 🤗 en Real Parroquia Santiago y San Juan Bautista https://t.co/ASJ1My8Hl5]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @ValeryBruno86 "A Dios pongo por testigo de que jamás volveré a pasar hambre"🤣]]></document><document><![CDATA[Any given thursday in...#BCN #trofeogodo @RafaelNadal vs. #davidFerrer que grandes!! https://t.co/0DwzvahWbO]]></document><document><![CDATA[El culto de los gitanos, por Elena de Sus | @ctxt_es  @elena_sg   https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril… https://t.co/SX7hiEoWty]]></document></documents></author>