<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@IkerCasillas Iker tío, espero que te recuperes pronto. Como pensamiento positivo de lo sucedido verás que a partir… https://t.co/A9sd8cfYiU]]></document><document><![CDATA[@rafael_nacher amigo conoces una queseria en La Eliana q se llama el Rebost??]]></document><document><![CDATA[@mundodeportivo A día de hoy no lo tengo tan claro pero q será mejor, seguro copia todo lo q ve de Messi y a la primera]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui, je me sens plus parisien que jamais ... 💔💔 #NotreDame #enFlammes #ÎleDeLaCité #Paris 😢😢😢 https://t.co/R3xZZHMRPN]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon P Este es el camino hay que vivir de realidades según se va hablando se van consiguiendo cosas imp… https://t.co/csfdGEERPY]]></document><document><![CDATA[@kaoki16 @Irene_GJurado87 Quien renuncia al debate renuncia a la democracia, es su esencia. Y como es público ya, q… https://t.co/SrlVqPfmQt]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @miqueliceta @meritxell_batet @AlcaldePastor @PSOE @socialistes_cat Pedro, deja que Ciudadanos se… https://t.co/cET2ROORsm]]></document><document><![CDATA[@MigueltxoTF Me habría gustado poder ir juntos, pero voy a estar fuera 🤔]]></document><document><![CDATA[Se confirma que G2 llevaba varias semanas troleando en la LEC y que su nivel más alto es inalcanzable para el resto… https://t.co/rK1amSBnNm]]></document><document><![CDATA[#mosquero #Lastapias #Boliñeva #Padules #Alpujarra #Almería. https://t.co/4W8MNhlJ4v]]></document><document><![CDATA[El director de la Agencia EFE puesto por el PSOE cambió los cargos clave tras convocarse las elecciones… https://t.co/GFNerxAyMR]]></document><document><![CDATA[Sobresaliente es la palabra!! Enhorabona!! @Nadiahufinger you creck it! https://t.co/Uhx4Td9Nmp]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Casado: "cómo voy a ser machista si mi madre y mi hija son mujeres????" https://t.co/EfECRfApI5]]></document><document><![CDATA[#semanasanta #domingoderesurreccion en Zafra, Extremadura, Spain https://t.co/SFMcHT93Op]]></document><document><![CDATA[@_AlexMcClane @cordoba @isabel_ambrosio Que pena que no te dejen escribir ese mantra en negrita con letras súper go… https://t.co/TWAMmIkMSU]]></document><document><![CDATA[Sigo con mi estación de penitencia celebrando en viernes santo 😉 https://t.co/6J6mpjFshE]]></document><document><![CDATA[Cayetana, cállate. #DebateRTVE Qué cantidad de mentiras, que necia, que vergüenza...]]></document><document><![CDATA[@mzamarreno @JavierMaroto Mejor los del PNV, con el Hiriko y el caso de Miguel, la mayor trama de corrupción de Ála… https://t.co/bfZqcE9g1I]]></document><document><![CDATA[Feliz de haber tenido el enorme privilegio de realizar el pregón de cierre de la Semana Santa de Murcia, y centrarl… https://t.co/OfIb2RzBuz]]></document><document><![CDATA[@yermooDAO Comprar un bien inmueble tiene básicamente una implicación como bien de inversión, aunque también de pos… https://t.co/jI1eI1wNPf]]></document><document><![CDATA[Igual ella cree q no, pero eso fue lo q hizo...ya tenemos presidenta de la “sección femenina”? 😏  @susannagriso]]></document><document><![CDATA[Pescadores noruegos encuentran una ballena domesticada portando un extraño arnés militar ruso https://t.co/Gp525LVvEZ vía @Gizmodo_ES]]></document><document><![CDATA[Cuando no funciona whats entro aquí a averiguar que es lo que pasa y si, pasa a todos]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo en Cehegin, en la procesión del Cristo de La Paz. Austeridad, recogimiento y solemnidad por las cal… https://t.co/kXaZqfm9ay]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon @Pelayo1938 Patéticos, recordáis aquella imagen de los del "Cara al Sol....."]]></document><document><![CDATA[@porserdelpucela Son 5 años por un intento de secuestro, aún falta el juicio de Diana Quer, que se sumará a esa con… https://t.co/M14iP1p3sD]]></document><document><![CDATA[@miguemontes9 Danos  todo el coñazo que quieras y lo antes posible, señal que te recuperaste, campeón!!!]]></document><document><![CDATA[El Salmonete a la Espalda y en Escabeche, buen punto, Sabor y muy equilibrado el escabeche que no tapa al sabor del… https://t.co/tDS17hoC8o]]></document><document><![CDATA[@xWitchy_ Mi postura preferida es la que puedo llevar a cabo 🤣.la de la imaginación las dejamos para películas 🎥]]></document><document><![CDATA[Sentido comun. Abascal quiere castigar los pitos al himno y pide llamar "Rojigualda" a la selección… https://t.co/NrZOWBYdWN]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @facua @Endesa Hombre, el que no lo pierde es tu letrado 😀😀]]></document><document><![CDATA[@Jorgemiau007 @Esther32837485 Me rió pero la verdad es q no es para reirse porque nuestro dinero se va detrás de estos vagos 😠😠]]></document><document><![CDATA[@quettaheru Otro ejemplo más de que no hacer gráficas en el Excel es lo que nos diferencia del fascismo.]]></document><document><![CDATA[@Societatcc @CiudadanosCs Desinfectan a los demás y ellos nunca se han lavado el culo.]]></document><document><![CDATA[@AntonGTorres Ahí está, si tomarse algo no tiene nada de malo, la clave está en saber  cuando parar.]]></document><document><![CDATA[@abc_es Madre mia,lo que hay suelto por ahi. Abogados, feminazis colectivistas y ,por supuesto,alguien de Podemos.… https://t.co/GfybRYz9aE]]></document><document><![CDATA[Agreden brutalmente a un conductor y destrozan su coche en pleno túnel de la M-40 https://t.co/CmdG6zxnaf]]></document><document><![CDATA[La espera de los Angeles de @AgrupacionVR para entrar en @ResurreccionSev https://t.co/oZfpZ6T1Iq]]></document><document><![CDATA[@naroh @jmlopezzafra No les llamemos fascistas entonces, que se ofenden.]]></document><document><![CDATA[El nombre va escrito en la arroba  Aparte, fragmento de mi canción favorita de los Dropkick]]></document><document><![CDATA[@Brian_BA9 Y quién cuestiona a @alfre2aldivar con sus continuas chambonadas torneo tras torneo. Por qué se le premi… https://t.co/kM4NLcYPPy]]></document><document><![CDATA[Moto3 Junior World Championship en Circuit de la Comunitat Valenciana Ricardo Tormo https://t.co/wtpAvoT8Lc]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla @EnricoSFC Apreciado Rafa, más allá de apreciaciones, opiniones y/o valoraciones puntuales de un part… https://t.co/LnCnGbjFmQ]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert Siento disentir, el Burro es noble y trabajador, de los que usted habla esos, no tienen nombre, bue… https://t.co/x1BCSRmIeg]]></document><document><![CDATA[Esas pérdidas cuando apretamos el final a 4 puntos... Qué pena!! Vamos Barça!!  #Eurofighters no hay reproches, par… https://t.co/60t1OpUNw1]]></document><document><![CDATA[Claustro del Silencio o  de los Difuntos. Monasterio de Santo Tomás en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/Dwu0GMuJ9L]]></document><document><![CDATA[Evento Telheiras Fashion Animação Musical com PRSax e Dj Miguel Vital #telheirasfashion #moda #music #dj #prsax https://t.co/mpwz19YmZ8]]></document><document><![CDATA[Entonces Jesús, clamando a gran voz, dijo: Padre, en tus manos encomiendo mi espíritu.Y habiendo dicho esto, expiró. https://t.co/pAJABQM90j]]></document><document><![CDATA[La realización del proyecto Madrid Nuevo Norte es la gran apuesta pública para transformar la ciudad en el siglo XX… https://t.co/HOjpVKkuwr]]></document><document><![CDATA[@aitor13023985 @AndresR91_ @Banshee28992734 @SergioGalindoEn @ecosdeti_ @Carmen06755533 @oliveirafranky… https://t.co/TyLYRTocjB]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @NoruidosBegona Es tan conciente que el mismo presenció la apertura de las instalaciones deportivas… https://t.co/Ayx6Ql73ro]]></document><document><![CDATA[Pero no erais vosotros los que decíais que había que aceptar los resultados que salgan.  Sean cual sean. Guarda la… https://t.co/OUP0exsFEy]]></document><document><![CDATA[@ManuelA64337525 Arrepentidos no haber podido votar  a @vox_es antes. #Los24deVOX  pronto serán muchos más.]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch @memeses2 @abcdesevilla Con los medios informativos de los que disponemos no esperes ver esta notici… https://t.co/k4f774uMCD]]></document><document><![CDATA[Ser seguidor de los Vengadores y Juego de Tronos en estos ultimos 5 días ha resultado ser de un placer casi orgásmico joder]]></document><document><![CDATA[Wind 1,1 km/h NE. Barometer 1023,5 hPa, Falling slowly. Temperature 19,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 45%]]></document><document><![CDATA[Maximus bailando no Pazo dos deportes da Comunidade de Madrid https://t.co/qsrEKJx8Kh]]></document><document><![CDATA[@Psykitt Mmmm no te creas, en ciencia política se trabaja mucho esto, pero claro, hay un factor publicitario claro]]></document><document><![CDATA[@SanFernando_CD @AM_Oca ¿Ha notado mucho el cambio de jugar en Tercera a Segunda B?]]></document><document><![CDATA[@lore_mhdr Si ganais mereis en el lio a Huelva e incluso a Logroño y Sevilla...y alguno va a fallar seguro.]]></document><document><![CDATA[@ATorresbaritono @BowThemes Gracia Antonio!!! Baderramaeltercero jejejeje]]></document><document><![CDATA[@Il___Cavaliere_ @RadioVigo Estoy totalmente de acuerdo, soy muy de pelos, movilidad justita y golpes en la cabeza… https://t.co/tx3omFLKkW]]></document><document><![CDATA[@DivinoEnoturism @sergioarribas @eldiadesegovia Memento mori... que nunca se nos olvide... siempre hay que mejorar.… https://t.co/tO2em1zhW3]]></document><document><![CDATA[@N26_Support Ok, si, transferencia se ha relizado esta mañana sobre las 7:30]]></document><document><![CDATA[Es más importante que yo vea Vengadores a que tú trabajes en condiciones dignas, bolchevique.]]></document><document><![CDATA[@TavernerV @SergiFiliiIovis @WordArranger Si almenys ningú els fera cas...]]></document><document><![CDATA[Ja escomençem... 10min sense aulorarla. Cagalló al cul. Quin merda de entrenador tenim. #PPO]]></document><document><![CDATA[@atzur Me quedo solo, si es que vamos me van a contar a mi sus vidas de’ ah mira esta. Pues mira tu guapa que tienes tela]]></document><document><![CDATA[No me lo puedo creer. En la feria y la ferretería abandonada?  Qué doló, qué doló]]></document><document><![CDATA[@jyrs00 @1anaisaespinosa Cuanta cultura cinematográfica os hace falta!!! Menos mal q estoy yo para ayudaros 🙂]]></document><document><![CDATA[#yoga🧘‍♀️ pose. Postura del Panda🐼 😹😹  #yogainspiration #yoga #Salud #prescribesalud en Alicante, Spain https://t.co/xlmmVzpAtC]]></document><document><![CDATA[#FUTBOL                         Karim Benzema: los impresionantes números de su actual temporada | FOTOGALERÍA… https://t.co/BR3zJsqwiK]]></document><document><![CDATA[@maikewok @JohnGrandson @afonsojferreira @tabomraphael @JoaoTDuarte @anadomingos @vademetroananas @anobrega85… https://t.co/tkSOtLzsPx]]></document><document><![CDATA[#CasadoConMadrid peleando para recuperar el futuro en zonas rurales 🔵Impulso al acceso de bienes y productos en las… https://t.co/ZvHosiichO]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #Miapuesta   Sevilla - Rayo   3-6 goles, 3-8 tarjetas y 6-13 corners]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 Manuela que no es mentira que se me moskea cuando no hay cole. 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Mentira. Es verdad que te atienden pero a través de un procedimiento ABSURDAMENTE retorcido y dependiente de conven… https://t.co/BwcVS3oCkW]]></document><document><![CDATA[Le recuerdo a todos los que piensan votar por correo en las próximas elecciones que YA SE PUEDE SOLICITAR EL VOTO P… https://t.co/nJZ9ceSFaH]]></document><document><![CDATA[He perdido la cuenta de los goles y asistencias que lleva Sarabia en el último año y medio ...qué jugador, como par… https://t.co/I1xEhUPnLm]]></document><document><![CDATA[Salvage surgery for local regrowths in Watch &amp; Wait - Are we harming our patients by deferring the surgery? https://t.co/RudHLp2Idb]]></document><document><![CDATA[@vaticannews_it Meditação Bíblica Diária – “ E Eu Rogarei ao Pai, e Ele Vos Dará Outro Consolador, Para Que Fique C… https://t.co/Metzbmflzu]]></document><document><![CDATA[Charo (feat. Los Detectives) de Quique Gonzalez https://t.co/RX7nXWdgMD]]></document><document><![CDATA[@hugomanchon #HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Okupa Cum Fraude @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[A Xabier Arzalluz hay que reconocerle talento e inteligencia política profunda, claro, envuelta en una ambigüedad/e… https://t.co/Uyst20dvo1]]></document><document><![CDATA[Piden 80 años para tres jóvenes por abusar de una chica en Bilbao y grabarlo  https://t.co/ivj5SdKyc8]]></document><document><![CDATA[@alfariffo @Sara14043103 Yo lo necesitaba...3 Champions seguidas con todas sus eliminatorias.  Y que eliminatorias,… https://t.co/aOAqCzpXqu]]></document><document><![CDATA[@RSUAREZ4 @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/KAnQ2VgHi2]]></document><document><![CDATA[@hermandaddelao aún no ha decidido. Sed serios, por favor. #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Spoiler without context si no viste la serie nunca. Y completado cuando todo el mundo dice qué final y viva Arya to… https://t.co/SN0dQ0FIUK]]></document><document><![CDATA[Pérola do Rossio #peroladorossio Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #fotonoturna #centro #oldtown… https://t.co/gLI8SfvlKG]]></document><document><![CDATA[Anoche vi #Endgame y os juro que he soñado que tenía el Guantelete del infinito y lo usaba para quitarme la mitad d… https://t.co/nY0DQhu6A6]]></document><document><![CDATA[@As_de_Treboles Si si pero a los tienes a los tontos hablando con Psoe para gobernar España...]]></document><document><![CDATA[After Life ;  es sencillamente excelente. Aplausos de pie Ricky Gervais.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.05 km in 1h:26m:43s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[No pudo ser tampoco para nuestras juveniles. @bm_fuen_carri 32-30 @balonmanosanse Enhorabuena por la temporada a la… https://t.co/MRENVjEwF5]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver a Pablo Casado diciendo que está a favor de una muerte rapida. Me vine arriba, me puse un Gintonics pe… https://t.co/wge736ZWe1]]></document><document><![CDATA[@ave_del_trueno @MaihenH @CristinaSegui_ Asamblea que fue creada por el tirano porque no reconoció su derrota. Eso es lo más importante]]></document><document><![CDATA[@migue_sanchez_j @fernando_lvarez @sanchezcastejon Te puntualizo un poco: En unos años, con un 24% de paro, y una d… https://t.co/MgVq0RaQuK]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Tic Tac Tic Tac   -10 días para que arranque, para mi, la gran vuelta de las 3 más bonita y más dura.   Equipos… https://t.co/n9IOvhBYzU]]></document><document><![CDATA[@yolanro Pues del callejero d gente comunista , d Vuestra adorada Venezuela dnde la gente pasa hambre literalmente… https://t.co/zXsmc5knpF]]></document></documents></author>