<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@zicozocialvol2 Acuérdate que muchas veces los más puritanos suelen ser los más pervertidos, sino fíjate en los ped… https://t.co/mwn0UXwXHu]]></document><document><![CDATA[@ZesarM Yo he sido más madrugadora, jajaja, a las 11h ya estaba lista 😄]]></document><document><![CDATA[“Muchas lactancias se salvan porque hay alguien al lado que te apoya” Con estas palabras una participante agradece… https://t.co/ow0WHUENol]]></document><document><![CDATA[@jusapol_ourense @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Fjo6IQJb0N]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @Conor_O_Donohoe @DavidJames_wy @CallumWY @edajporter You should start watching it 😉]]></document><document><![CDATA[Mal empezando si el sonido e imagen no van al tiempo @tve_tve #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de España no se siente cómodo con @LeopoldoLopezG en su embajada. No es su héroe, por eso le piden que… https://t.co/mUvGg91TlN]]></document><document><![CDATA[@GauchaZH De onde ela tira esses dados? Cadê a pesquisa? Essa senhora  passou de todos os limites, é uma irresponsá… https://t.co/asUTvzXltm]]></document><document><![CDATA[¡Que viva la Feria! 💃🏻 la primera: Rota #oleyole #amigas @PilarRuizRodrg1 #feria #andalucia #alegria #fun #wine… https://t.co/mt2HZSEv8Q]]></document><document><![CDATA[LA SONRISA mas bonita y SINCERA PESE A LO Q PESE ..SIEMPRE sabes darnos ño mejor de ti por ello te correspondo con… https://t.co/jvj6cAtJOk]]></document><document><![CDATA[El radicalismo cada día cobra más fuerza xq cada día se caen más caretas d la mal llamada oposición y quiénes quier… https://t.co/3Kc8YwzgVF]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV  Como los ladrones de casas no saben bastante, la cadena de tv la @laSextaTV les esta dando una clase magistral.]]></document><document><![CDATA[I’m always doing shit for people, but when I need something, nobody’s there.]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @74Jcped @guardiacivil @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Edbphc0jXJ]]></document><document><![CDATA[@DiegoCiller @EmbruxArte Lo vimos en el móvil, solo faltaban los subtítulos para comerse más imagen. También se que… https://t.co/k4xV7d6c65]]></document><document><![CDATA[Hola @helenaresano creo que te gustará lo que hacen los amigos de #Chemobox para hacer más llevadera la quimio a lo… https://t.co/9QzJhTB4SQ]]></document><document><![CDATA[No sé ver pelis/series/vídeos tumbada, por mucho que me interesen. Sólo me tumbo para dormir, y mi cuerpo lo sabe,… https://t.co/ozam7D5J4i]]></document><document><![CDATA[[1/5 0:56] Tom 👼: Hay q cambiar de juego [1/5 0:56] Tom 👼: Ya no vale el billar]]></document><document><![CDATA[@maruja1414 @CheloOjeda3 @JuanMa_Moreno @populares @PSOE Señora que sois seguidores de @canalsur #AndalucesDePro #Hí]]></document><document><![CDATA[@PSOE Estoy leyendo las respuestas de algunos,y de verdad dan mucho asco y pena,pero no podrán con el PSOE. El 28 t… https://t.co/XmmPruu9KH]]></document><document><![CDATA[@piris_e @FroilLannister Perdona froilannister ni soy palurda ni xenofoga y tengo algo que te falta a ti educacion]]></document><document><![CDATA[@elgrandote62 @ahorapodemos @Irene_Montero_ Da igual... lo saben mejor que tú y que yo... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[No queráis ver mi cara cuando me intento maquillar. Y no os quiero contar aquellas bragas blancas que salieron roja… https://t.co/iWf6F0azK1]]></document><document><![CDATA[@WillianTomasi aike saudade de misturar vodca com tang e cantar açai com paçoca soca soca socaaaAaaAAaaaAa]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 Y en @sextaNoticias no han sabido decir hoy por qué era festivo hoy en Castilla y León...eso sí, d… https://t.co/mFB0hGd7v9]]></document><document><![CDATA[Una cosa Jon que ha sido un parguela toda la serie ahora diciéndole la verdad en toda la cara a Daenerys ?????… https://t.co/ETXTlnUnab]]></document><document><![CDATA[Simplemente no eras lo que yo buscaba y mucho menos lo que necesitaba 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Hay que tener poca vergüenza para ser del PP y tratar de dar lecciones sobre corrupción. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[LA “ESCENA”. Y sigo llorando años después y decenas veces...❤️❤️❤️ Buena elección @FilmBayona 😘]]></document><document><![CDATA[@nefeerr Se retratan ellos mismos, la pena es q hombres y mujeres callen y les apoyen]]></document><document><![CDATA[@lopezone3 @Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Con el mismo placer que se toman una caña. Seguro...]]></document><document><![CDATA[El placer de una puesta de sol. #meencantanlaspuestasdesol  #descubriresvivir  #pinturasenelcielo  @MADRID https://t.co/j6ot6bmnpp]]></document><document><![CDATA[Waiting anxiously for the last episode of @Line_of_duty amazing show guys @Vicky_McClure @martin_compston… https://t.co/MP5XUWHZR8]]></document><document><![CDATA[El mundo debe estar loco para permitir esto. Una belleza del gótico máximo exponente en su estilo, símbolo indiscut… https://t.co/qkMXe6wVxs]]></document><document><![CDATA[@jbsg65 @israelhaunting #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/h9CHhj3HO7]]></document><document><![CDATA[@openarms_fund Hoy votaré por un partido libre, democrático ,que os ayude a seguir con vuestra tarea de conseguir… https://t.co/Sq7TBV2jqZ]]></document><document><![CDATA[Sr.Rivera no hable de las mujeres como mercancía. No somos horno al servicio de nadie. Nuestro cuerpo es nuestro,de… https://t.co/qrffopJ0UV]]></document><document><![CDATA[Por qué  existe tanto hermetismo informativo ante estos hechos ?🛸🛸🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_… https://t.co/EjRL4aVCP4]]></document><document><![CDATA[@Gisso_Vlc Anímate , se positivo no a todos tiene que pasarnos lo mismo cada persona es un mundo 😜🤗]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/WLQTP0g70K]]></document><document><![CDATA[“Despacito y buena letra, que el hacer las cosas bien, importa más que el hacerlas.”  Antonio Machado]]></document><document><![CDATA[Y como voy a darte mi mundo entero si ya no estoy entero para darte el mundo]]></document><document><![CDATA[@LauristasGH Estoy de acuerdo contigo en la injusticia de la ley electoral... pero mientras PP y PSOE sigan goberna… https://t.co/pxB6EaT4qq]]></document><document><![CDATA[Hola gentes¡¡ juro y prometo que no he retocado esta foto ni ninguna de las fotos que voy a subir¡ jajajaja estoy f… https://t.co/AF9Z14jl76]]></document><document><![CDATA[Entrará la causa en la cartera del nuevo presidente del gobierno? https://t.co/Ayi58w4ovY]]></document><document><![CDATA[@abc_es Vox está subiendo mucho, las últimas encuestas le dan alrededor de un 10% Que estamos haciendo mal? Preocupante este porcentaje 🤔]]></document><document><![CDATA[Need to connect for justice to put consumers at the heart of digital innovation to avoid lack of democracy… https://t.co/edqiSkUc5c]]></document><document><![CDATA[La prudencia me susurra que no me aleje demasiado. 😎😎 https://t.co/t4cbbFMQ7u]]></document><document><![CDATA[Porque ahora mismo, podemos estar gobernados hasta por tres partidos diferentes, a nivel local, autonómico-provinci… https://t.co/qjHXmVB7R5]]></document><document><![CDATA[@steph12190 @libe @CheckNewsfr @CCastaner Et cette foule a ensuite volé et vandalisé du matériel informatique en at… https://t.co/pG4WjhO6rn]]></document><document><![CDATA[@tena95866190 @SocialistesVal @PSOE ¿De verdad? ¿La derecha que? El PSOE a muerto para dar paso al Sanchísmo y sois… https://t.co/m4L3qUGsHq]]></document><document><![CDATA[Leiva, Gabilondo, Escolar, Almodóvar.... La lista completa de famosos que piden el voto a la izquierda https://t.co/WNliNpUE38]]></document><document><![CDATA[@DC1Ciber #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ndc1Mmh5bW]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena👏🏻👏🏻! Y nosotros avanzando para que las pruebas alergicas no sean invasivas💊🧪💉@cobiophad @IISLaFe… https://t.co/XFZ1MDzk6H]]></document><document><![CDATA[@tuamaisvelha Só falo com vocês sobre isso quando  começarem a ver outra vez]]></document><document><![CDATA[Hoy la gente habla del salto de la Panto. Al menos hasta la tarde. Todos los sesudos análisis políticos al traste. #LaVidaEsAsí]]></document><document><![CDATA[@Alonso304 @Gol @QSetien @RealBetis Solo voy a decir una cosa y aquí hay qué exigir hasta el final, no compadecerse… https://t.co/HU9O1kMzNj]]></document><document><![CDATA[Aquí tenéis una cámara lenta, os gusta? Rt si queréis más así #MartesDeTetonasQueens #MartesDeGanarSeguidores… https://t.co/LFSE6ZphxN]]></document><document><![CDATA[🇨🇴 Yo apoyo el #ParoNacional en Colombia, por nuestros derechos, por el respeto a la vida y por la paz! https://t.co/pU13HvjI6c]]></document><document><![CDATA[madrid es tan bonita que no entiendo a la gente que no vive aquí en serio]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/bDJSK94WJd]]></document><document><![CDATA[Por fuera me veis tranquila pero en realidad tengo muchas cosas que hacer https://t.co/LTMj05tEGt]]></document><document><![CDATA[@sotopulido @pacense1905 @CDBadajoz @hoyextremadura Error...más cerca de los 10.000]]></document><document><![CDATA[Paremos esa barbaridad Al ayuntamiento de Aldea del Fresno: Matan a gatos y echan aceite en su comida en Aldea del… https://t.co/RWtDG4Mu2f]]></document><document><![CDATA[@Monyketaaa Ha ver si asiii las personas k la han apoyado lo indefendible.!se dan cuenta de que tipo de persona k e… https://t.co/gMKm2dBSu7]]></document><document><![CDATA[@M3nda_Lerenda No, en invierno con el viento. Que me peino el flequillo pa na 😑]]></document><document><![CDATA[Agarraos dónde podáis y apretad los bolsillos porque en España vienen curvas... CRISIS!! #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@lopezone3 @Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Con el mismo placer que se toman una caña. Seguro...]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a la pubertad, porque aunque ahora se me da peor salir en las fotos, sé que me ha hecho un gran favor.]]></document><document><![CDATA[Sembrar el odio parece la estrategia electoral preferida por la derecha, pero a @CiudadanosCs no le ha salido muy b… https://t.co/0TG0jxfZEx]]></document><document><![CDATA[@wolfieradical No dar bombo a lo que nos llega negativo... porque no lo sabemos cierto y porque ..... cuanta menos… https://t.co/9deGhhGTpm]]></document><document><![CDATA[@chachacha_p3 @63Llopis @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @dondelaH @MargotAB @josechulopez1 Claro]]></document><document><![CDATA[@CarlosTheSailor Puede ser mucho peor, doy fe, por eso estas cosas son marvelius!]]></document><document><![CDATA[@JonoWBetts @ECCMID @ESCMID Next year, hope to stay in Paris at #ECCMID2020 and see you and @Mikerobiologist @docpolski 👍😊]]></document><document><![CDATA[@manulisbona @navedelmisterio @Diego_FDM @carmenporter_ @mileniolive Jajajajaja cualquier día las hace Carmen 😂]]></document><document><![CDATA[Mas quando vejo o nome dele no meu telemóvel,quando dizem o nome dele e quando estou com ele o meu coração acelera constantemente]]></document><document><![CDATA[La imagen de los jugadores del @GironaFC después del partido ha sido un poema. Tirados sobre el campo, frustrados,… https://t.co/pfEsLg30w3]]></document><document><![CDATA[@pinypondjs @genioequivocado Qué mierda. Muchos ánimos, el karma le dará lo suyo.]]></document><document><![CDATA[Hace un año descubrí lo que es una feria...  No he vuelto a ser la misma 🙊💃🥂 en Portada Feria De Sevilla https://t.co/s9E5yIP6xu]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber Que le pasa a la gente yo pensaba que estaba obsesionada con la serie pero veo que no compare]]></document><document><![CDATA[No se tira de las orejas que es muy feo, se plantan las velas en ellas... FELIZ NO CUMPLEAÑOS!!!! Más vale tarde qu… https://t.co/4Ot90boB0i]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️ Un año más asistimos a la inauguración de la Feria  "Primavera y Vino en Guadix 2019" con todas las bodegas d… https://t.co/cNDR3CqIhx]]></document><document><![CDATA[@Series_Mil Tambien es verdad que no gusta más una teoria que un  jamón de 5 jotas 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[La Ópera de Oviedo presenta su temporada 2019/20 https://t.co/1iJFup0FmM]]></document><document><![CDATA[Hoy he desayunado tostadas con aceite, tomate y aguacate. Creo que ya puedo considerarme una verdadera hipster. 🥑]]></document><document><![CDATA[Tu q sabes d la mierda si nunca la has probado.Debes haber echo muchas concentraciónes,no hay nada más q verte el m… https://t.co/pb2bKtL9n8]]></document><document><![CDATA[Así sí. La #SemanaSanta2019 cobra sentido de nuevo y deja a un lado el postureo.  Inclusión, diversidad y diferenci… https://t.co/KfBxUa2NiD]]></document><document><![CDATA[@rubenalvesbmx , não te conheço, mas pelo que o Paulo me diz e pelo que aparentas ser , um rapaz 5*. 😊]]></document><document><![CDATA[@__Guaci__ 🤗🤗 #BuenosDiasATodos #FelizJueves #2deMayo para madrileños 😊]]></document><document><![CDATA[@lylyclaro Eso es importante!! Ahí te va otro!! https://t.co/YoDAn3q0fy]]></document><document><![CDATA[isla morenita de carlos sadness en la radio?????? y yo le veo la semana que viene S o c o r r o]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump @POTUS Even when we don't like us each other #HELPME STOP SPANISH MAFIA]]></document><document><![CDATA[Das mensagens que mais gostava de receber, nem sabem a sorte que têm por ter o vosso pai convosco]]></document><document><![CDATA[Hoy no puedo ir a trabajar 😟 me he levantado con un trancazo y un dolor de cuerpo que no puedo conmigo misma. Pero… https://t.co/iBIa6OaiJ7]]></document><document><![CDATA[Manda huevos que haya que tuitear para que se donen minutos de atención psicológica...🤦🏻‍♀️😡 #dondevamosallegar… https://t.co/jaPNibh00b]]></document><document><![CDATA[@sguasch 💃🏽💃🏽💃🏽vaya niña guapa!😍 vaya bien estas, opinando ya y todo! Fuera Pep!!! Muuuuaaa]]></document><document><![CDATA[mano eu não me importo de corrigir erros nos trabalhos mas podiam facilitar e não escrever frases de 7 linhas tipo… https://t.co/T8EndLqUon]]></document><document><![CDATA[Para cambiar las cosas, lo primero es querer hacerlo y lo segundo dar el primer paso, comienza a andar… https://t.co/OCxJ083b5K]]></document><document><![CDATA[alcalde y la regidora de servicios sociale aúna personas mayor le llevaron una rosa me gustría preguntrle si el mié… https://t.co/5yRwOMwTNW]]></document></documents></author>