<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Eu a primeirs vez que escoitei esta canción pensei que dicía "vida es orfidal"]]></document><document><![CDATA[Què bé estar en el lliurament de premis del concurs literari organitzat per les companyes de la Biblioteca de Llago… https://t.co/GldzjbHyck]]></document><document><![CDATA[Desconocía la existencia de estos santuarios. Me parece muy lógica su demanda de reconocimiento]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos agradeceríamos que aclararan 1+1+1 del Senado. Que opina?]]></document><document><![CDATA[A la gala de trofeus del @terresfestival, el festival d'audiovisual turístic de les #TerresdelEbre #Tortosa https://t.co/Q65WCaOkzB]]></document><document><![CDATA[Para quien necesite recordarlo: “Tu tiempo es ahora” https://t.co/H3BYeRsjIY]]></document><document><![CDATA[Incredible show in plateamad sharing with my dear friend artist taniakiz  #Platea an amazing area that you have to… https://t.co/TUtmZELLwW]]></document><document><![CDATA[@Unsereno Reflejan la realidad de una guerra, pero ha pasado miremos el presente 😊]]></document><document><![CDATA[@ricrogz @BarraganAdolfo Y si no tuvieras esos 40000$, ni posibilidad de pagar un préstamo.., a saber. Nadie debe e… https://t.co/k8fZXKRqip]]></document><document><![CDATA[Não se faz nada e eu só queria distrair a minha cabeça para não pensar em merda]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @hoyosmoni Tucutucu yakimoto🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 a saber en la de escupitajos!!!]]></document><document><![CDATA[Rutina de 14 series de @Sergio_Trainer hecha 💪🏼💚 A la próxima... ¿me grabo en vídeo? 😂 No nos pongamos #excusas con… https://t.co/qaY63v67of]]></document><document><![CDATA[He usado Shazam para descubrir I Walk On Water, de Kaleo. https://t.co/1LkA2QojgF]]></document><document><![CDATA[@Crisol360 @laSextaTV Como si yo no lo hubiera criticado. Pero si usted no entiende que un medio privado puede tene… https://t.co/OM6ChtvJ0a]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Buenas noches Diego corazón,, gracias por otra gran noche de viernes milenario 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[Alguien me ha dicho que ha leído que @misscaffeina viene a Mallorca (Inca) en Julio, no encuentro la fuente pero co… https://t.co/nIrDp5v1Um]]></document><document><![CDATA[@Ormellix @gallifantes ¿@Ormellix, todavía estáis con lo del Pdcat? ¡JXC no és Pdecat! ¿Cuándo lo vais a entender?]]></document><document><![CDATA[@mariajosemr55 @MALTEZ_15 Pero es bonito hay que utilizar las expresiones de la tierra para que no se pierdan👍👏]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo a cocinar con .htaccess con un ponente de lujo en @WPVillalba #WPVillalba https://t.co/r9Q9jiMriK]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE acabo de escuchar lo más sensato en boca del Sr. Iglesias. A mí también me preocupan más los artícu… https://t.co/UkDqnq2IIs]]></document><document><![CDATA[So, here we are again... tras la entrevista a #L6Névole, comienza la tertulia https://t.co/SIH3Jo3h7A]]></document><document><![CDATA[Tic tac tic tac tic tac... 💓 💓 💓 en Torres de la Alameda https://t.co/gmBnUAr2Ks]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @claire_und Has puesto esa foto porque te ves super mona. Tan guapa no eres.]]></document><document><![CDATA[Cada vez que venimos mi abuelo me cuenta donde vivió cada familia aunque no los conozca 😍]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @pardodevera Pasales una factura de gastos a la Junta Electoral...son unos cazurros!!!]]></document><document><![CDATA[Mañana, día libre. Alarma apagada, arropada hasta el cuello. A dormir. Los leo más tarde 😘]]></document><document><![CDATA[@dianaa_sos Olha, é assim, é fixe, e até gostei, mas não chegou nem perto do que eram as expectativas, o fim foi um bocado podre.]]></document><document><![CDATA[¡Consumado es!  En aquel momento cuando #Jesús atravesó su momento más oscuro, no nos dijo simplemente que nos amab… https://t.co/isvGjSybSy]]></document><document><![CDATA[Medidas para facilitar derecho a voto para personal estatutario de IBSALUT https://t.co/gTBBRC8lnF vía @Simebal]]></document><document><![CDATA[-¿Qué estudias?  - Magisterio infantil  *que no lo diga* *que no lo diga* *que no lo diga* *que no lo diga*  -Alaaa… https://t.co/6K3CmyG6ui]]></document><document><![CDATA[Ara ja no està a favor de C's la Vanguardia !!! Canvi d' orientació!!!!]]></document><document><![CDATA[Los días soleados de primavera, me ponen así 🌻🐿💛 https://t.co/Qm1Oo3kTI5]]></document><document><![CDATA[Porra, o que é que ainda estou a fazer acordada? Vai dormir Mónica, andas com as horas de sono todas trocadas]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @myras @anaisnursing @MyRAS2017 Me rechifla la foto 😍😍]]></document><document><![CDATA[No me gusta presumir pero creo que lo de “el cuñado” está inspirado en mi/s historia/s. No os preocupes, no tiene i… https://t.co/coPnXI58dW]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede cambiar el sitio en el tren? Por dios, tengo un tío delante que más que sacarse los mocos está hac… https://t.co/QaxjcFGyMR]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña Pablo Casado. Venezuela presente.🇻🇪 https://t.co/7enXDoVuXB]]></document><document><![CDATA[Tenho um orgulho infinito no meu pai. Tenho tanta coisa para dizer, escrever, sobre isso, sobre a nossa História, a… https://t.co/TckVYPNvWL]]></document><document><![CDATA[@SoyApocalypse @itsmariavillar @_dvrn @khatarsisx 1 de todo que no soy fan de miki. segundo, el firmó su contrato p… https://t.co/c72bMqB2V1]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Hoy #LunesDePascua, finalizada la #SSantaCuenca19, quiero dar la enhorabuena y trasladar mi gratitud… https://t.co/ccfRSV6azi]]></document><document><![CDATA[@dchirico1 @kims_wayep I agree this would be a great writing retreat. Followed by a swim in the sea and a home-made #paella]]></document><document><![CDATA[Europa es importante, por una Europa diversa, tolerante y abierta a todas las personas q eligen vivir en ella.  ♀️… https://t.co/CDgEf5qQnk]]></document><document><![CDATA[#DonalilavoltaBCN #ACTÚAmaig2019 #ACTÚAxBarcelona @CatalunyaActua https://t.co/1f2Pn8dJuH]]></document><document><![CDATA[@ElenaLo27289262 @Beabotias @InesArrimadas @Tonicanto1 Disculpe: precisamente lo que estamos defendiendo es poder e… https://t.co/vaWtFNfpBg]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Happy May 1st hun. I hope you have a wonderful day ♥️😘]]></document><document><![CDATA[Esta señora se iba a llamar Alejandra pero mi madre le pidió a la Virgen del Rocío que si le daba una plaza en el h… https://t.co/LLXurHJXIQ]]></document><document><![CDATA[#28A #HOTENIMATOCAR #EstamosMuyCerca #votaPSOE #votaPSC @PSOE @PSOEigualdad @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix… https://t.co/QGXS3l3MSw]]></document><document><![CDATA[Las importantes lesiones que nos produjo un miembro del equipo chino ayer no impedirán nuestra victoria.]]></document><document><![CDATA[Es asqueroso que la sexta permita faltar al sr. Sanchez y se mencione el domicilio del sr. Iglesias.  No era un deb… https://t.co/mpk9CBwBCr]]></document><document><![CDATA[Soy mujer, feminista, con discapacidad, intento dedicarme a la investigación y pretendo hacer carrera académica… Me… https://t.co/At4ur8z5XA]]></document><document><![CDATA[@ManonAubryFr @ahorapodemos Ils sont cons où ils le font exprès ? Podemos passe de 71 sièges à 42 !!!]]></document><document><![CDATA[Unas muy buenas noches son más fáciles y felices de lo que pensaba que podían ser.]]></document><document><![CDATA[La manera y rabia que tira al mar el fusible del motor de arranque es degarradora  es como un grito..... No escapes más....LUCHA #ErkenciKuş]]></document><document><![CDATA[🖤🧡🖤 #jaumeplensa  #20abril19 en MACBA Museu d'Art Contemporani de Barcelona https://t.co/y4KsO6e1gG]]></document><document><![CDATA[@javicaperantes @adrirm2 No te vas a llevar una invitación por parte de este... ni a un vasito de agua]]></document><document><![CDATA[Entre #AvengersEndame y #GOTS8E3 estoy infartada... Tengo resaca emocional y la adrenalina por las nubes! M A D R E  M I A que barbaridad]]></document><document><![CDATA[No se le ve ya a Rivera un poco rojilla la cara?. Algo le pasa#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@Ormellix @gallifantes ¿@Ormellix, todavía estáis con lo del Pdcat? ¡JXC no és Pdecat! ¿Cuándo lo vais a entender?]]></document><document><![CDATA[“La independència només es pot aconseguir amb guerra o amb negociació. Com deia Camús pots tenir rao democràtica i… https://t.co/tf3DL3MyMx]]></document><document><![CDATA[Padres profesores y referentes religiosos no sumisos han de ser "convencidos" o alejados de lo menores. Los padres… https://t.co/XFIH82JtUB]]></document><document><![CDATA[No te preocupes yo no soy de nadie, soy invisible y quiero libremente sin poseer, con todas las personas que yo hab… https://t.co/gtGHYpDVd0]]></document><document><![CDATA[#Begur seria molt més maco si és cuidés com cal.  Aquí teniu les dues cares. Què preferiu? Jo ho tinc molt clar, pe… https://t.co/fWzB3zW02K]]></document><document><![CDATA[Paz no te excuses en que al sacar defectos a Isabel Pantoja estás dando tu opinión. Eso no es opinar, es humillar]]></document><document><![CDATA[Estoy comentando las elecciones con mi compañero de trabajo que es muuuuuy facha y estoy muerta de la risa]]></document><document><![CDATA[Hoy comienza la semana de Los Sueños.  Hoy todo comienza de nuevo, como todo empezó en Belén, siguiendo la Estrella… https://t.co/7xmbHl60AS]]></document><document><![CDATA[¡Disfrutando de las vistas! 🤓   . . . . . . . . .  #burgos #laciudadela #castillayleon #elcastillo #views… https://t.co/PgpgPBiUHx]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @s0yningun0 @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/Jwluv24W23]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @FizMen @DoctoraGlas Exactamente! El problema esque actua… https://t.co/ooxODpEY3o]]></document><document><![CDATA[Ainda bem que esta bola do Pella foi fora. Já íamos com 10min de jogo x)]]></document><document><![CDATA[Ya podríais tener un cuarto de los principios que"mostráis" en las redes 🤯]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @_s0yningun0_ @cri_ssss @papelcaramelos @Patty_pilatilun @jackietoby2 @s0yningun0 @Furbyiprou… https://t.co/k7IDCYVobV]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[Buenas noches, os puedo asegurar que esta no será la última foto de este maquillaje¡¡   Productos:  -brights palett… https://t.co/eGUCTygJqz]]></document><document><![CDATA[Es un orgullo que mi padre, a sus 84 años, siga luchando por sus vecinos, dando guerra en política y que apoye en e… https://t.co/XuUD4EFWnh]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/4p6eeTukU6]]></document><document><![CDATA[@Enhamed @LaResistencia @davidbroncano @MovistarPlus @ElTerrat Ojalá muchas más entrevistas como la de ayer!! Me encantó😍🥰]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/ZqjYtH8k4t]]></document><document><![CDATA[Si esto no lo tienes claro , no mereces tener hijos !! https://t.co/2t5VRTNuUc]]></document><document><![CDATA[És um amor e estás sempre disponível para mim quando preciso, ainda bem que nos aproximamos!! Love u!]]></document><document><![CDATA[Ahora los entiendo.. xDDD  #Endgame #AvengersEndgame ODIO el final https://t.co/rMBm7HB8l8]]></document><document><![CDATA[Dormir con mi perrito y que nos queramos es todo lo que necesito ahora mismo]]></document><document><![CDATA[@jgodoym @PCaterianoB Tiene que sacar la segunda parte "caso garcia, el juicio final" jajaja.]]></document><document><![CDATA[@Pink_Alaska Me referia cariño a Pedro no al que esta comiendo los cagaos]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo una noticia así me reafirmo en que no ha existido jamás una violencia mayor, tan atroz, sistemátic… https://t.co/OEnlnyLuS3]]></document><document><![CDATA[@Martitaiustitia @RaulSolisEU @monicaoltra Yo hice la beca #ÍCARO de la UGR @CanalUGR durante 6️⃣meses. Y aprendí a… https://t.co/JEpzoaSMqu]]></document><document><![CDATA[Que nadie olvide que el debate de la sexta es una televisión privada. Por tanto nada extraña los comentarios de los… https://t.co/P5ATaeBRBC]]></document><document><![CDATA[Porque el trayecto penoso en @metro_madrid se hace más ameno Gracias a ellos ... The Doors todo un clásico ♥️♥️… https://t.co/rUhTDtxevE]]></document><document><![CDATA[@anajartita Hasta ahora más de lo mismo, esto ya lo hemos vívido durante 38 años,]]></document><document><![CDATA[El tiempo de la cordura o la locura, depende de la mente con la que quieras verlo.]]></document><document><![CDATA[1 ano e 5 meses ❤️ É gratificante ter-te na minha vida, obrigada por me fazeres completamente feliz. Amote imenso 🍀… https://t.co/JSyOIgBeE8]]></document><document><![CDATA[Eres el motor, la ilusión, la alegría  y mil cosas mas de mi vida que te quiero con locura ( LO SABES ) Que eres la… https://t.co/p5sEcTjCrq]]></document><document><![CDATA[Tranquilito ,reposadito... Al cielo con él !!😉 #procesiones  @sevegi @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria… https://t.co/30MvMcx7wd]]></document><document><![CDATA[Tres meses infiltrado en Glovo https://t.co/2yzZgQK3e8 vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[@bomalu83 @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/AqCUjYtY45]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[El mismo pais tiene acogido a este señor y su familia en la embajada española en Venezuela ( por golpista ) https://t.co/xuXcfPSvQp]]></document><document><![CDATA[Por fin llegó el día!! Con más ilusión y más ganas que nunca. Orgullosa de ser socialista/❤ Vamoooss!! #PSOE/❤… https://t.co/KE1MQIJZ8v]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya No diguis que ets d'un poblet perdut...Les es ben conegut,  jo hi vaig molt  sovint i compro a casa teva.]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jTkdNdfPfy]]></document><document><![CDATA[You can’t pour from an empty cup. Take care of yourself first. em Buarcos https://t.co/EVE9iPFkjJ]]></document></documents></author>