<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PostigoSaura39 @Santiagodelalam @sanchezcastejon @pablocasado @Albert_Rivera @pabloiglesias El debate lo ganó alguno antes de empezar]]></document><document><![CDATA[@misskilauea @Solof1sincirco @alex_riveiro Unfollow hecho al lelo ese y follow para Alex.]]></document><document><![CDATA[Degustación gastronómica de tapas en Restaurante Cana Sofia https://t.co/SmZGDKwPJl]]></document><document><![CDATA[¿Qué fue cierto de todo lo que se dijo ayer en #EIDebateDecisivo de @atresmediacom? El equipo de @_anapastor_ en… https://t.co/9gNIpfHxip]]></document><document><![CDATA[Valencia amigo ponte las pilas y empieza a jugar bien al fútbol porque quiero ganar la liga y bañarme vale me he co… https://t.co/diRL8KqdDm]]></document><document><![CDATA[Os quería presentar mi nueva aventura: SAX ACCESSORIES, mi tienda online! 🛒  Es un proyecto en cual me embarco con… https://t.co/4xKY9JO3Rj]]></document><document><![CDATA[@WellingMichael De allí q los apoyos y quiebres con efectividad real son los de las fuerzas con armas, sean “instit… https://t.co/9OR3s9UwVt]]></document><document><![CDATA[El próximo sábado 4 de mayo se cumplirán 133 años de la masacre de Haymarket (Chicago), mártires obreros asesinados… https://t.co/DyatNwd16S]]></document><document><![CDATA[Un buen recordatorio para el día de hoy...Se puede (y debe) disentir de las ideas; se debe siempre respetar a las p… https://t.co/97WGjD27Yy]]></document><document><![CDATA[@juanBravoBaena @DiarioSUR Vamos lo contrario que propugna el socialismo.]]></document><document><![CDATA[Los tenemos presente siempre, que tu sólo te acuerdes cuando denunciamos no es nuestro problema, en vez de chillar… https://t.co/ASJZCqJjsa]]></document><document><![CDATA[Batman Detective comics: La ascensión de los hombres murciélago. Con ganas de la segunda parte. en Manresa https://t.co/lUBcFHfgEX]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias: “Tu voto vale como el de Botín”  https://t.co/fhX5fy1yd1 vía @dPprogresista]]></document><document><![CDATA[Yo no predico el drama lloro en mis cocinas, por eso quiero días lluviosos para que no veáis mis lágrimas... #chef… https://t.co/4gdIcjtqg1]]></document><document><![CDATA[@gutisolis Se lo dejó todo al final. Quizás para que se lo recogiera Inés Arrimadas.]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com @AntonioRNaranjo #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis… https://t.co/qNnUAWrQyJ]]></document><document><![CDATA[“La izquierda mira tanto por los pobres que los acaba multiplicando”  La justicia social también implica una justic… https://t.co/m6NLxsMbco]]></document><document><![CDATA[@europapress muy bien,un grupo de taxistas que solo recogerán podemistas, no agradecen a los demás usuarios que seg… https://t.co/6WrzhYerqW]]></document><document><![CDATA[@delPinoE Tengo una enfermedad crónica y te puedo decir que eso es MENTIRA]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @pvallin Es que quien es prepotente acaba poniéndose en evidencia.]]></document><document><![CDATA[@MarbellaDesignF 2019 contará con #interioristas de talla internacional: https://t.co/T8QGixpnq6 #Marbella @MarbellaCongres @Ayto_Marbella]]></document><document><![CDATA[✔️👉🚀🚀🚀Oportundiad de formase gratis con @Nascorformacion en #POZUELO #OCAGLOBAL AMADEUS.- Reservas Aéreas- Reservas… https://t.co/yvmLOUSkD0]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/O5rpwZYVbv]]></document><document><![CDATA[Kim Jong-nam: Vietnamese woman freed in murder case https://t.co/OkVDbE9zhB]]></document><document><![CDATA[Gran Premio de España, con Select Control. Burladero de @redbullESP https://t.co/5HfkEDJVaT]]></document><document><![CDATA[@jortiz_78 Todos los partidos politicos tienen acceso al Censo y tienen una tarifa especial de correos para el fran… https://t.co/47pMtHJI0J]]></document><document><![CDATA[Para Confucio, el hecho de progresar es en sí mismo algo que debemos valorar al alza]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben @santsfree… https://t.co/PF2A8Ay0JC]]></document><document><![CDATA[@Jorgenavarro97 @sergioruperez94 O directamente callarse y no parecer que el único objetivo del Podemos de Iglesias… https://t.co/m9UH3zD3Fw]]></document><document><![CDATA[@RadioVigo @jacobobuceta Reconquistando Madrid con un hincha celeste y de @RacingClub  1:3 Enre Mor d estrella https://t.co/h1fv49kl4k]]></document><document><![CDATA[me están contando todo lo que hice anoche y quería preguntar si alguien sabe cómo va eso del cambio de nombre y tal https://t.co/tHq1pqco8B]]></document><document><![CDATA[Ahora que hay uno menos por accidente, ¿van a hacer repesca? #MasterChef]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TVmuy agradable toda la tarde con ustedes felicidades por llevar nuestra semana mayor a tantos lugares un abrazo]]></document><document><![CDATA[@m00ya @Hispalense1981 @20m Joder, qué gilipollez. Hay un registro, un censo, unos impuestos... ¡cómo si no supieran dónde vivimos!!!!]]></document><document><![CDATA[@andermgt @EnekoCompains @ehbildu A mi tambien.. Ya vemos que van 4,pero a votar irán todos.]]></document><document><![CDATA[Hoy cambio de registro. Atardecer en #Zaragoza #FelizMartes @Emilatab @jyogui82 @TiriQueTiri @infoblogmotor… https://t.co/sLTxP6sIP6]]></document><document><![CDATA[@exame Estão certos que o mito ia a este evento ou está matéria é pra encher linguiça???]]></document><document><![CDATA[Hoy en #Cartagena estamos realizando el Reciclaje de Socorrismo y Primeros Auxilios. Esta tarde continuamos con la… https://t.co/CmvbXMO6HQ]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 @jorgegcastano Yo pago la educación pública de los tuyos, yo quiero pagar impuestos, no que me saq… https://t.co/Wo2uZckJoV]]></document><document><![CDATA[En el canal Intereconomia incumplen las leyes de la jornada de reflexión, ya es sábado y repiten el mitin de su man… https://t.co/tqo6WwAlAq]]></document><document><![CDATA[La magia de la luz del Sur Huelva #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva #masdehuelvaqueunchoco… https://t.co/rn8n4N9zGF]]></document><document><![CDATA[I'm at Confiteria Ntra. Sra. de Luna , Escacena in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/JgV6aWDFOc]]></document><document><![CDATA[@Mar153313 @wyattloveyou Seguro que Público, https://t.co/Wr4BGCi8OD, colectivos " antifascistas violentos", políti… https://t.co/IlFfN9rCDs]]></document><document><![CDATA[Hoy en Tudelilla CAMPAÑA GENERALES @PPopular_Es @pablocasado_ @cucagamarra con @estherherranzh y @CristinaSaliG ‼️… https://t.co/WjVm0TL9z7]]></document><document><![CDATA[🚇🚉Ojalá la @ComunidadMadrid se hubiera dedicado a integrar los billetes de los trenes de @CercaniasMadrid en la tar… https://t.co/fBAv6Lu2yK]]></document><document><![CDATA[@Xisca0 Ha quedado rico, el fideo gordo se ha bebido bien el caldo y estaba al-dente.]]></document><document><![CDATA[@SSarelvis67 @GuillemCristo @GuasaTiene @PSOE @CiudadanosCs @iunida @ahorapodemos @Esquerra_ERC @chunta… https://t.co/tnLVzUNVfZ]]></document><document><![CDATA[#lisboa #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/0GYaH6M8A7]]></document><document><![CDATA[@ppleganes @AmpaEM_MRS El Partido popular de #Leganés con miguel recuenco a la cabeza saca pecho de una orquesta ma… https://t.co/rTm0QxYGhA]]></document><document><![CDATA[@soydelbierzo A ver... Que no todo es dinero, siempre pensando en dinero. Y la experiencia que van a tener en el cu… https://t.co/WwffJ0COqK]]></document><document><![CDATA[Tranquilidad, ya estoy dentro, me dispongo a seguir subiendo memes a Instagram]]></document><document><![CDATA[@boye_g ¿Portándose bien, siendo buen chico sin protestar y estar calladito?]]></document><document><![CDATA[Tittles on the side of the books should all be written facing a same direction so when someone looks for a book on… https://t.co/kDqzVOz6aq]]></document><document><![CDATA[https://t.co/jgObDWz236 Da VERDADERAS NAUSEAS, OÍR A LA PERIODISTA PODEMITA, A LA SEPARATISTA GRISSO Y AL DESHECHO LLAMAZARES. QUE ASCO DAN!]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @hotfitmenonly @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds @rippedguys @bilad0456 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@nonomartian Yo hago la encuesta a modo de curiosidad. Me hace gracia la gente que pone o quita la españolidad de c… https://t.co/zLbhkRnPKe]]></document><document><![CDATA[CDS a confirmar que o que aconteceu não passou de um ato eleitoralista e não conta nada para a vida dos professores… https://t.co/1ztez09FjR]]></document><document><![CDATA[Me recuerda el @TeoGarciaEgea del PP al @Amador_Rivas jajaja me río mucho pero no me gustaría tener un personaje as… https://t.co/jm9S6Bciwq]]></document><document><![CDATA[No sé si tanto "vota, vota", con ese toquecito oculto de superioridad moral, lo que va a provocar es que voten vote… https://t.co/ekNfcKvJz8]]></document><document><![CDATA[@sexsoundd @garotossafados0 @HQPornHQ @EuroPStars @AdultBrazil @sexx_freak @ErivanEsc @PornoxDia @Bigtitbabes @SwapDirty 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Grande Nadal, número 1 siempre Nadal: "El deporte no se puede convertir en un negocio" https://t.co/96iZRmMmMo]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #Zaragoza Vistas #ElFrasno @docalatayud @Turis_Calatayud @AytoCalatayud @DPZaragoza @aragonturismo… https://t.co/TCTTlc0625]]></document><document><![CDATA[Mi nueva pulsera, con las palabras:                               Jamás un cientounero dirá que está cansado. Hasta… https://t.co/EY10CXm9uD]]></document><document><![CDATA[Última tarde de campaña en @CsSJDespi , explicando nuestras propuestas a los últimos indecisos.  #EstáPasando… https://t.co/IVZg5VFc5v]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @meritxell_batet ¿como se atreven a imponer la Constitución? Los que la rechazan deben poder hacer… https://t.co/V7Xayg6wWP]]></document><document><![CDATA[Cada día agradeciendo la oportunidad de vivirlo y seguir haciendo lo que me apasiona.  Vivir cerca del mar una gran… https://t.co/U6Kr2NSADN]]></document><document><![CDATA[@lindapaintgirl @jill_magnussen @MamCivi @NYCREMilton @pkamla1 @b_and_s_designs @1shawnster @m_ainihi… https://t.co/hdLozf4cL9]]></document><document><![CDATA[@Margarida2012 Também me acontece isso, e também é a bater claras em castelo.]]></document><document><![CDATA[Maxi, dejémoslo en regularidad, las garantías para los electrodomésticos]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #mismacetas #geranios #flores🌸 #colores🎨 #Zaragoza #fotosdezaragoza #micasa #bnw #bnwsplash… https://t.co/8e3pQzX9XF]]></document><document><![CDATA[@Raquelcalderonc @navedelmisterio @CarmenPorter D. E. P.,,una gran mujer]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @populares MENTIROSO COMPULSIVO  Los datos de la EPA desmontan el alarmismo del PP: récord de indefin… https://t.co/qqoUgRylAJ]]></document><document><![CDATA[I’m not sure it is so important to reach a consensus on any “official” Bitcoin daily spot price. We don’t want anot… https://t.co/PMAIJUeJjR]]></document><document><![CDATA[✊🌹Nuestro Expresidente José Luis Rodríguez Zapatero nos habla de @INCIBE y de su importancia estratégica a nivel In… https://t.co/Z17ZMgLs4q]]></document><document><![CDATA[I don't understand the position of the @nato  If #Cuba and #Russia talk with #Maduro , I think that… https://t.co/eyraJkDSP6]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Mucho ánimo Mónica!!!! No se deje intimidar por gentuza que no tiene respeto ni educación.]]></document><document><![CDATA[@fantaguz @Sergio10rialto Pues yo todos los exigentes solo me dicen, fíjate en el Sevilla como han echado a machin,… https://t.co/pEBYWl7I75]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @Lorebeltz_ @FrancoLRoldan Una persona elegante, con talento y educada como usted no tiene q pedir… https://t.co/XE063l7kTe]]></document><document><![CDATA[El Frente Polisario proclama la República Arabe Saharaui Democrática   https://t.co/W1SSGijRUz vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@albertofrutos @delamano A mí me encanta todo el episodio. Creo que es magistral en todos los aspectos concebibles… https://t.co/OzPq4P1LN9]]></document><document><![CDATA[Los 2 partidos contra el Atlético, robados #AtletiRealValladolid #pucela]]></document><document><![CDATA[@EduClavijo @IDONEO_es @idoneo_Renting Gracias, tomo nota para más adelante. Al final consiguieron que me asqueara… https://t.co/BoPOu0m0tM]]></document><document><![CDATA[El jugador de golf cacereño, Jorge Campillo, consigue en Marruecos su primer triunfo en el Circuito Europeo de Golf… https://t.co/xkTexrx5S8]]></document><document><![CDATA[Crítica "Un paso más allá de la épica" de Aceapablo a Vengadores: Endgame (2019) https://m.filmaffinity.comhttps://… https://t.co/uwHsSYtBB6]]></document><document><![CDATA[También la @COPE se hace eco hoy del estudio de pronóstico electoral de @Carrera_Alcalde que coloca a Pablo Casado… https://t.co/rtON1s1sZC]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial de la #Bicicleta 🚲  y os animamos a usar más este medio de transporte, ya que tiene múltiples… https://t.co/Ged8FQAhgc]]></document><document><![CDATA[Hay dos asiáticas que han subido al avión con una bolsa de Burger King y dos refrescos de esos GIGANTESCOS a las 8… https://t.co/YQNbbQxslA]]></document><document><![CDATA[@armandocasitas0 No nos va el rollo de las reinas y la nobleza. Lo que nos va un sentimiento nabarro, nos va nuestr… https://t.co/hBuaXUKUTL]]></document><document><![CDATA[@CesarRamon1964 @MarcosHerrero15 Totalmente de acuerdo que es una riqueza tener dos lenguas. Pero está claro que qu… https://t.co/UxxTpX2ywO]]></document><document><![CDATA[Visita a Valdebebas por cortesía del @realmadrid al cumplir 10 años de carné Madridista. #HALAMADRID https://t.co/qcz72QCg7q]]></document><document><![CDATA[Y para cerrar la noche! @alfredgarcia cediéndole el testigo a @mikiot2018 💕💛 #WPrePartyES2019 @eurospaincom https://t.co/XzSMekelbA]]></document><document><![CDATA[Se equivoca Rivera  de @CiudadanosCs cuando dice que no ha pactado con nacionalistas: el @psoeandalucia lo es.]]></document><document><![CDATA[Seguimos preparando los #101kmRonda metiendo desnivel y carrileo. Hoy con un galgo delante, espectaculares vistas y… https://t.co/vuuW6JGSmS]]></document><document><![CDATA[La ciencia más útil es aquella cuyo fruto es el más comunicable. Buenos días]]></document><document><![CDATA[En TVE falta a conexión de Almudena Ariza dende o restaurante de José Andrés]]></document><document><![CDATA[@dmartincy "Pueden ustedes sacar el machete educadamente, no más de dos puñaladas por candidato"]]></document><document><![CDATA[Hoy en Discovery Max aprendemos a volar 🌐🐧 en Boca do Inferno https://t.co/BvlEHe6AgS]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/hkbnkGph6M]]></document><document><![CDATA[1 unidad de persona para hacer la gracia.  Evidentemente tenía que llegar un medio digital basura a hacer la notici… https://t.co/4anBUWtE6p]]></document><document><![CDATA[@_Queque_ Facha!!!!!!! Digo Rojo!!!!!!!! Digo... Ya no sé lo que sois. 🤷🏻‍♂️]]></document></documents></author>