<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Yolandita7 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VkSccREL8e]]></document><document><![CDATA[Deseando que llegue mañana. Hay que ir a votar. El #PlanesDeDomingo está claro 📺 #28A #EleccionesGenerales https://t.co/NRlL9pUZjf]]></document><document><![CDATA[Hay rostros que reflejan al Dios que nos habita https://t.co/pChRgAUBbs]]></document><document><![CDATA[gente tava me stalkeando aqui e agora que notei que deveria ser MODERN FAMILY no lugar de how i met your mother com… https://t.co/h8fnLbXvLV]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @Proctologo El socialismo es la ruta a transitar para establecer y llegar al estado comunista]]></document><document><![CDATA[Mas Isso é normal. Só põe cá fora o que lhes interessa incluindo na manipulação dos mais. Queres mais verdade despo… https://t.co/MhM0mbmfR4]]></document><document><![CDATA[He salido a la calle a las 7:30h y no hace frío, ayer ardió Notre Dame, nos estamos cargando el mundo y no estamos… https://t.co/ljCEbHatz4]]></document><document><![CDATA[@wikileaks #FreeAssange  Julian Assange is currently being held at Belmarsh Prison🐱🌎  Address: Western Way Thamesme… https://t.co/sl1qdfooqF]]></document><document><![CDATA[Q tal el incremento d muertes d venezolanos x falta d medicinas, x delincuencia y x hambre, Guaido no es Venezuela,… https://t.co/87NJpxYYBR]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!! "No esperes por el éxito si eso es lo que quieres; haz lo que realmente amas y cree en ello y… https://t.co/PWgMLN75au]]></document><document><![CDATA[Aquí tenéis una cámara lenta, os gusta? Rt si queréis más así #MartesDeTetonasQueens #MartesDeGanarSeguidores… https://t.co/LFSE6ZphxN]]></document><document><![CDATA[@Wallymi10 Son florecillas silvestres, le das un soplido y se quedan deshojados. Que apechuguen con lo sembrado]]></document><document><![CDATA[✌Os esperamos todos los fines de semana en el Karaoke de @LaVozAntena3 en el @palacioprensa ! Yo prometo coger el m… https://t.co/WnVPeizGrW]]></document><document><![CDATA[Ha salido tu supuesto romance real en @socialitet5 🤣🤣🤣🤣 Esto es imparable!!!]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 @marializaranm A ganar cereales y amigas 🦆lavida pim pam pum]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros Entiendo que se ha referido en función de sus nombres oficiales, sin entrar en más cuestión de si a r… https://t.co/QTY5q41lwl]]></document><document><![CDATA[Yo yéndome a alicante a pasar una mierda de finde https://t.co/NOUmk94f52]]></document><document><![CDATA[No me quiero comer ningún Spoliler de GOT, así que me voy a la cama y hasta que mañana no haya visto el capitulo no e veis el pelo por aquí.]]></document><document><![CDATA[uma das coisas boas do Twitter é q ngm lê as besteiras q escrevo https://t.co/47vXUqyQK8]]></document><document><![CDATA[Me compré una base de maquillaje nueva, toda ilusionada porque siempre la había querido. Me dio alergia, Gracias :)… https://t.co/XlouuLprcd]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @pitumerchita @Oso676 @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/cLYPo3iJ2e]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/FjkkX6GRyM]]></document><document><![CDATA[@cindefeliz @tekuidamos Eres preciosa Carolina!!! Jajajajajaja 😍🤗😘😘😘😘💖💖💖 Moños improvisados al poder!!!! Jajajajajj… https://t.co/FN3w7erWuG]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Lo que me pude reir con el adelanto.... y se la presenta a los padres de Sanem.... " Los consueg… https://t.co/4wLZse6hBl]]></document><document><![CDATA[Não se faz nada e eu só queria distrair a minha cabeça para não pensar em merda]]></document><document><![CDATA[@Amaryss_Yruh @IamChirp Si que voy a ir tengo mejor entrada para el concierto de los Backstreet Boys]]></document><document><![CDATA[@titusoide @RafelBalaguer @navedelmisterio @carmenporter_ Pero que guapo eres Titus 🥰]]></document><document><![CDATA[Ha dicho @LluisFlaquer que Messi está por encima del bien y del VAR? Si es así 👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@LeikoLeo @imation4430 @JaviSolisMadrid @huhuzgz @MayLopezEs @bichadecampo @PymesUnidasEs @AlbertoAlcocer… https://t.co/OOhwkgs1Ag]]></document><document><![CDATA[Y ahora piden llevarlo por la ley de memoria histórica. A ver cuando hacéis películas y documentales y le enseñais… https://t.co/QwTk8qjwDz]]></document><document><![CDATA[@Haperppley_s @Hdad_Pasion Nooooo, ha saltado mal el tuit, gracias por avisarnos, ya está corregido.]]></document><document><![CDATA[La primera luna llena de la primavera, la luna rosa 🌕 en Málaga, Spain https://t.co/KJoEiUnEuT]]></document><document><![CDATA[Buenos días de un lunes precioso, de una semana especial, en la que recibiremos novedades 🔝 . Os recuerdo que hoy e… https://t.co/KnwuAlLfr9]]></document><document><![CDATA[Ojalá poder ir😭😭😭 @mmorera79 algún día te veré carajo? ☹️☹️☹️☹️☹️☹️♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[📍 Eres el resultado de tus errores, pero también de tus aciertos 📍 en Chamberí https://t.co/l3Hb8hlTnP]]></document><document><![CDATA[@Faggman_ Tampoco es que yo sea experta, más bien todo lo contrario.   A mí, de momento, me ha gustado mucho La lar… https://t.co/OH4nVdrZAC]]></document><document><![CDATA[@mitokondriac @Lucia_RedCue Y yo bastante por el selenio por el tiroides. Ay de cuantas cosas me entero contigo! Gracias!]]></document><document><![CDATA[#Repost leewis.99 (get_repost) ・・・ EL 28-A vota.  #elecciones2019 en Community of Madrid https://t.co/4kt2VQrkA9]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a ser to pasota con la gente d vd pq estoy hasta el caraajo de mostrar interés pa naa]]></document><document><![CDATA[Me duele mucho ver a Jorge así... Creo que esta  carrera es el  punto de inflexión para él... El problema no es sol… https://t.co/OynLcSMOBZ]]></document><document><![CDATA[Maria Moreno, la nueva luz de la danza flamenca.  Ha sido la última sensación de la Bienal de Sevilla  🚨El Pais Sem… https://t.co/LUMpZzDMBw]]></document><document><![CDATA[Ésta es la democracia que practican los radicales! Otros se apoderan de los entes públicos que pagamos todos manejá… https://t.co/LRbVuzCLTK]]></document><document><![CDATA[Feliz día de las madres, para todas las madres del mundo incluida la mía, las estrellitas del cielo se juntan de do… https://t.co/lRHhvvWABx]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂 La candidata de PACMA confunde un toro bravo con un buey y las redes estallan en carcajadas https://t.co/vx77eMJAAs]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @ElDiario CUANTOS CASOPLONES TE COMPRARIAS SI GOBERNARAIS CON PICO YA HABESIS DEMOSTRADO SUS,FICIEN… https://t.co/j9tdky2jlK]]></document><document><![CDATA[@isidromgr @keldaam @gabrielrufian @XabiBarrena Toooma!!!espera q comparto tu opinion...😂😂]]></document><document><![CDATA[5. DEL XIX QUE ALTERA LA BELLEZA Y EL EQUILIBRIO DEL PROYECTO ORIGINAL,AÚN CON LAS TORRES INACABADAS. Y LO + IMPORT… https://t.co/2uBVluLWK8]]></document><document><![CDATA[La nuova idea sfiziosissima per i prossimi pranzi e le prossime cene di primavera/estate è arrivata sul blog: la MO… https://t.co/jZ5R91pjxs]]></document><document><![CDATA[You are brave!! Loved your jumping to the water! Go go go don’t give up!]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jCcZHWXU4b]]></document><document><![CDATA[@peru21noticias Si ella entra en el fuego cruzado igual.q dis hermanos a joderse y AGUANTARSE. Lo único que me gust… https://t.co/VmpjPDCV6P]]></document><document><![CDATA[Aun no tienes pendientes para la feria??? No te quedes sin ellos!!   #feria2019 #Sevilla #pendientes #guapas… https://t.co/ZooyrnnbNB]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @realDonaldTrump @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7DxeYe2NAR]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Cuanto más la veo, más me gusta. Sanem en episodios me conmueve tanto que no paro de llorar...]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @SofiaSfcst21 @Granadinanoeli @marialocci33 @yoli_49 @ConchiCabadas @consumg72 @site_alexglez… https://t.co/EeWNNebyN4]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @DarkSha71327073 @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona… https://t.co/PbPF6pY2mh]]></document><document><![CDATA[@guerraypaz Pero si la melodía del PP es lo único bueno que tienen. Tiene un ritmazo]]></document><document><![CDATA[Ao Jackson Martinez já lhe faltam perninhas. É numa sombra do foi no fcp.]]></document><document><![CDATA[@maximhuerta @Planetadelibros @editorialespasa @csmediterraneo @Booket_Planeta Espero que llenes todas las páginas… https://t.co/TiGACEOCFx]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria Va si, avia, a veure si implosionen i deixen de tocar els🌶🌶🌶]]></document><document><![CDATA[Ti ajin no? 😭😭😭 Espero que hayáis disfrutado y espero veros pronto joe♥️♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[😠😠Denuncian a un profesor de un colegio concertado de Jerez por atar y amordazar a un alumno con síndrome de Asperg… https://t.co/yPqY13X9Ee]]></document><document><![CDATA[@shere @TurkishSpanish Una serie magnífica, te hace reír, llorar, emocionar... Una muy buena pareja y una música al… https://t.co/LKXfZuCadw]]></document><document><![CDATA[@harmoniamusike JAJAJAJA te amo❤️ Pero alguien podría explicarme por qué absolutamente todo el mundo me dice que soy inocente??]]></document><document><![CDATA[@espanol_del @israelhaunting @dylan_bf #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6iEavRyAXz]]></document><document><![CDATA[“El que lee mucho y anda mucho, ve mucho y sabe mucho”. Miguel de Cervantes. #DiaDelLibro #DíaMundialDelLibro https://t.co/FlNklrk7A6]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Y tú más, "EL ARGUMENTO" Ese igual sirve en sobremesas sobrep… https://t.co/L6S5PB4wJj]]></document><document><![CDATA[Para que digan que a los gatitos no les gusta el agua... Hermosa #naturaleza]]></document><document><![CDATA[@martonamg @fananwa @Virgili7 A la primera: quan fou mort, el combregaren. La segona, de moment no la veig.....]]></document><document><![CDATA[Lo que los políticos ESPAÑOLES  llaman el Problema CATALÁN.  Ya se ha llevado por Delante al PP.  Y eso nos demuest… https://t.co/mGf5SOitHQ]]></document><document><![CDATA[Quieres que vaya a dormir contigo, no quiero que te enamoras y te puedo hacer daño,]]></document><document><![CDATA[un añito más 🥘💙 #IngenieríaQuímica @ Paellas Universitarias Valencia https://t.co/TFlFiaRaei]]></document><document><![CDATA[Estamos listos para hacer la modernización del siglo XXI que necesita #Almería y que la gente pide cambio tras 16 a… https://t.co/ZQFvjAeHXK]]></document><document><![CDATA[✨✨ Pues ya es hora de perdonarte por no ser perfecto y de apreciar cada una de tus bellas imperfecciones; de expres… https://t.co/kucxBBgpOF]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/BIcSgzYeXt]]></document><document><![CDATA[Esta señora se iba a llamar Alejandra pero mi madre le pidió a la Virgen del Rocío que si le daba una plaza en el h… https://t.co/LLXurHJXIQ]]></document><document><![CDATA[Y, ahora qué. Qué hacemos hasta el lunes  Cómo afrontamos el 8x04 #NotToday]]></document><document><![CDATA[Bañistas y motos de agua compartiendo playa...  #Mallorca @ajuntpalma @PortsdeBalears @diariomallorca https://t.co/xRQYJoVMOv]]></document><document><![CDATA[Si buscas un color pastel para tu bolso de día a día, esta muestra creo que te servirá. De lona y con una pequeña l… https://t.co/7ZvdVNkuT5]]></document><document><![CDATA[Quem andou na escola sabe que quando o professor chegava mal humorado era sinal de que não houve festa.   É um facto]]></document><document><![CDATA[@vivinarcosis @CsCValenciana @Tonicanto1 A lo mejor han pensado que psicomotricidad era una asignatura 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@mdaggenvoorde @thescript No I don’t think so. Not long ago Mark said half way through, and then they had the mini… https://t.co/R7Ca7NjkoI]]></document><document><![CDATA[Y luego están los que se quejan, si dices porque dices y si no dices porque no, si haces porque haces y si no lo ha… https://t.co/FofFo9j80O]]></document><document><![CDATA[@emisampedro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BTpp5i5g9K]]></document><document><![CDATA[AHORA BIEN, creo que lo importante es: un futuro mejor para las PERSONAS. Lo demás se subordina a esto.]]></document><document><![CDATA[Hem fet nostres les paraules del Director General @WHO @DrTedros: “digital technologies are no longer a luxury;  th… https://t.co/k2WdoNICxT]]></document><document><![CDATA[@ana1_234 @vox_es @Santi_ABASCAL Ande, buena mujer, infórmese, que hacer el ridículo no es obligatorio.]]></document><document><![CDATA[@Filipe_Rocha88 olha passa também o número da casa, o código postal.......]]></document><document><![CDATA[Necesito trabajar. De lo que sea, pero siempre que sea a partir de las 14 h, que hasta el 8 de Junio tengo clase por la mañana.]]></document><document><![CDATA[@BobPopVeTV @paradores Con lo chulo y lo diferentes que son... Como se te ocurrió? Pero como rectificar es de sabios ➡️ ❤️]]></document><document><![CDATA[De verdad NUNCA hay nadie por aquí y hoy había peña paseando y hablando en los banquitos, y  por una parte me mola… https://t.co/WROWtiHCaz]]></document><document><![CDATA[contas falsas no ig a mandar-me links de sites para maiores de 18, tá tudo burro ou quê]]></document><document><![CDATA[@moeglez Y aquí, muchos, o al menos yo. Cosa más rica y desapareciendo.]]></document><document><![CDATA[@ismaelsaid @modefi @manyez @MarinaVarelaDu1 @fgcasal @UOCesalut Nadie da duros a cuatro pesetas]]></document><document><![CDATA[Doncs si, València s’ha alçat amb un missatge clar. VOTEU!  El teu vot és la teua força. #28Abril https://t.co/nz3rXkAFMf]]></document><document><![CDATA[Deseandito de que Albert Rivera y Pedro Sánchez hagan un Diogo vs Luis Fabiano   #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Ayer, en la procesión de la Caridad Santa Catalina, una madre le explicaba a su hijo quién era San Juan mientras pr… https://t.co/q6qXlyEN8h]]></document><document><![CDATA[Hera tan extenso lo q tenía que poner y no lo he podido poner prque Twitter está muy limitado con las palbras como… https://t.co/68mrCqwwEM]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/lhMK9GVQTp]]></document><document><![CDATA[@emma_meera La cuestión es si la moral de la persona sería la misma del artista o si para este se rige de otra mane… https://t.co/PBhy5g9ycE]]></document></documents></author>