<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@VivMilano @DavidLogan2020 @marshallmyers53 @lori_knutson @bionicanadian @SobAlert @DrKristieLeong @p_ailean… https://t.co/ekrmL9HRiH]]></document><document><![CDATA[@jvegavara Hitler era muy cariñoso con su perro. Muy poco con los 6 millones de judios que extermino.]]></document><document><![CDATA[@Javi @NeoNacho I enjoyed the cinematography, but I always watch movies in a very specific setup. However, the comp… https://t.co/uQIsISMtWR]]></document><document><![CDATA[¡Niños, quemad al judío!: la tradición del siglo XVIII que ha revivido en Polonia https://t.co/lZqttYnbPj]]></document><document><![CDATA[@_alarq @marquesdriparia @Manuj_Hidalgo Para vosotros todas, no puedo con su olor, y su hueso recomio...y sin embar… https://t.co/GRHACOVQlk]]></document><document><![CDATA[Miedo a perderte...! Vaya susto gordo!!!😩😂no se que hacer!!!💪🏻💪🏻 en Gibraleón, Spain https://t.co/1I7BTCEKLD]]></document><document><![CDATA[@llues_mtnz @alberto20lh @LorenzoAlcazarS Era semana santa pero dios ya no te protege]]></document><document><![CDATA[@abrahamcb26 Valiente flipao de mierda, si solo has contado votos puto chalao 💜]]></document><document><![CDATA[En la BIBLIA hay más de 150 ref.(prohibiciones) sobre la IDOLATRIA, imágenes, ídolos. El 2° MANDAMIENTO dice: "NO t… https://t.co/pVHEpj7qeq]]></document><document><![CDATA[8⃣ Se podría haber recurrido a una fórmula matricial para evitar el uso de FRC, pero es necesario en todo caso apli… https://t.co/X3sP7UoaUJ]]></document><document><![CDATA[@VOX_y_Voto @eslavajoy Cuando engendro su madre al tal Jazim ¿no era legal el aborto? !!!LASTIMA!!!]]></document><document><![CDATA[@franjbellido Según los Corintios más de 266 gramos de café provocaba impotencia. Hay documentos concluyentes]]></document><document><![CDATA[De lo vivido ayer en Euskadi solo diré una cosa la libertad de libre pensamiento es un derecho fundamental y jamas defenderé la violencia.]]></document><document><![CDATA[@CazonPalangana Enhorabuena por ser el primer presidente de las asociación LGTB del @SevillaFC]]></document><document><![CDATA[Bulton preciso que abría restricciones de transacción de E.E.U.U, al B,Cde Venz"al que proibira el acceso de los dó… https://t.co/Q3divqwEla]]></document><document><![CDATA[Proyecto STEAM "En torno a Leonardo" en el IES Valle del Jerte Plasencia #EntornoaLeonardo #CarlitosRobot #Leonardo500]]></document><document><![CDATA[@ADEFARMA @botimaz @cristob75646425 @rubenboticario @AnaOliver951 @FARMALOGUE por favor cuiden su revista. Vergonzo… https://t.co/cHP8ts7oPP]]></document><document><![CDATA[@PuroGuramaGR @_ju1_ Todavia me acuerdo de aquel 15M del 2011. Gente de izquierdas pero también gente de derechas l… https://t.co/ItmkjuC0cK]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/29uXQdXaAa]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Boissevain, Manitoba (Canada). Photo by @MisheylaIwasiuk https://t.co/xWzTp8rp1O]]></document><document><![CDATA[@inconseguir Onde é que anda este? Tenho saudades dele! https://t.co/A8NbpEGfHK]]></document><document><![CDATA[Vean donde vi a alguien mega drogado tirado, en una calle de un solo carril y nadie hacía nada. 😰 https://t.co/2a3Baa4CMT]]></document><document><![CDATA[ya @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/0kE39NZlsZ]]></document><document><![CDATA[Amo muito a minha namorada, espero muito um dia sentir aqueles nervos à espera dela no altar :)))]]></document><document><![CDATA[Apetece-me desistir do futebol, nem sei como estou a dizer isto mas é verdade... 😪]]></document><document><![CDATA[Dedicada a mis amigos nazarenos, en especial a @adriancruzadof y poncejosema en Hdad. Nazareno Gibraleón https://t.co/Rh99KKpRzQ]]></document><document><![CDATA[@DibanRadioDj No mereces menos!!! Eres uno más que lo sepas. Eres muy grande!!!!]]></document><document><![CDATA[@juanbustos5 @HdadCorona @elllamadorcsr Eso te iba a decir yo, estábamos en el mismo sitio y no nos vimos.]]></document><document><![CDATA[😮😯😲🤭 Fabulous shot 👍👏👏👏 of the wonderful and iconic Michigan Avenue's tulips 🌷🌷🌷. 🤩🤩🤩😍😍😍 The marvelous 💨🏙 looks abs… https://t.co/u64hwLGhx6]]></document><document><![CDATA[@Atleti Vamos chavales a +... Aupa Atleti !! #sentimientorojiblanco #corajeycorazon]]></document><document><![CDATA[El alcalde de #Coripe justifica la polémica con Puigdemont: “También quemamos árabes” https://t.co/FiDmbHynCG]]></document><document><![CDATA[@juanje1996 @PrimalCefe @DiegoNSalman @Puuig33 @juanje1996 solo hizo un breve experimento. Os doy la razón en que n… https://t.co/J1zlfgJTzu]]></document><document><![CDATA[This is why @CEF_AT projects such as @nec_tm are essential @Pangeanic @BaakKoyuncu1 "There isn’t good data on how m… https://t.co/PW5mWYPlv4]]></document><document><![CDATA[📚 Formaciones a todos los niveles, a lo largo y ancho de España, y gratuitas.]]></document><document><![CDATA[Solo un mago como @Javier__Sierra puede ver donde los demás no...    https://t.co/XgtjLinrKv]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de mi #abuela 👵 Bernarda . Quién tanto me cuidó (y me cuida) desde mi más tierna #infancia 🍼 . Unas nav… https://t.co/COJmXHYP3U]]></document><document><![CDATA[@sigvei They may be Always Ready, but they are not The Strongest.  (I like the latter's name more)]]></document><document><![CDATA[@LuisSalvador @LuisALCALDEGR #LuisSalvadorALCALDE #GranadaCiudadElegida @BOCHERO008]]></document><document><![CDATA[El macho ibérico aquí mandando besos al partido que le dio de comer durante veinte años  https://t.co/Hd18kjxR1F]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/YLjEMO4K89]]></document><document><![CDATA[Me walking into the room for 38th time // Sekiro's boss https://t.co/UPYz3UBIkz]]></document><document><![CDATA['Guerrero', danza singular, de calidad y transgresora, en Sanse el sábado 27 de abril https://t.co/oC9Hnx7d0k vía @ondaceromn]]></document><document><![CDATA[@Tumultuario @ManelGSantos Y dicen que les llamaban hijos de ¿que ? Y un iluminado de estos a dicho en el juicio qu… https://t.co/2Bug5r9NqG]]></document><document><![CDATA[Cuando la indecencia política se hizo carne, habitó en Casado y Rivera, por su desfachatez por decir lo que dicen c… https://t.co/pbqpoxqmM6]]></document><document><![CDATA[prendre son petit déjeuner (@ McDonald's in Madrid) https://t.co/ZHoD0SnWvv]]></document><document><![CDATA[@PapoMis @IrmaAgridulce Sois las mejores y más graciosas y por eso os comería todo el coMO va la mañana?]]></document><document><![CDATA[@Squall1x O sea, que según tú, los 31 millones que viven en Venezuela los ves hasta arriba de armas dispuestos a sacrificarse?]]></document><document><![CDATA[Aqui como loco esperando la 🥃🥂 No mentira esperarando la comidita no mas mañana juega mi madrid tengo que guardar e… https://t.co/Ff1EiwO1oH]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @LauraBorras 😏😏😏😏😏😏😏😏😏🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍]]></document><document><![CDATA[Q poca educación de Rivera .. y Casado acordándose de Zapatero... madre mia q nivel #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Los partidos de izquierda temen la abstención... Es como acordarse de Santa Bárbara cuando truena (@japtapias)]]></document><document><![CDATA[Asumamos cuanto antes q la Junta Electoral Central del @PoderJudicialEs ha hecho un enorme favor a VOX. Enorme...]]></document><document><![CDATA[900 años de historia y una de las bellezas de Francia 🇫🇷, Notre Dame, incendiada, El mundo 🗺 😢 llora esta masacre]]></document><document><![CDATA[@PeraltaGallego Exacto, yo estoy muy orgulloso de que España sea uno de los países más tolerantes en muchos aspecto… https://t.co/vvjFkRF3JX]]></document><document><![CDATA[@piercherubino A ti por ser tan profesional y por haber defendido tan bien el escudo del Real Betis.]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/D2FIhIlzdv]]></document><document><![CDATA[@Epicureo64 @LEscorpiMetxa @listocomics Mientras estemos en el euro, menudo moco de revolución thatcherista van a poder hacer]]></document><document><![CDATA[Desde la reforma laboral del PP los accidentes de trabajo han aumentado un 12,8% @nuevatribuna… https://t.co/rcPwTzsRjB]]></document><document><![CDATA[Entiendo q la sola posibilidad os jode un huevo @el_pais ...pero q no se os note tanto 😏]]></document><document><![CDATA[Últimos días de venta #anticipada, a menos de una semana para que empiece el mejor Easter de España, #TORROLESFEST!… https://t.co/rHBORkAdfI]]></document><document><![CDATA[@__Santoss__ Nao desfazendo dos nossos momentos esses sim foram ótimos ❤️]]></document><document><![CDATA[@brunostorming Vejo muito mais reações positivas à partilha de retratos de pessoas com obra (má ou boa, não é relev… https://t.co/WYUqqiO9xk]]></document><document><![CDATA[@EmilioSoto10 ¿Todos? Habla por ti. A mi Setién me parece un muy buen entrenador,  con sus virtudes y defectos.]]></document><document><![CDATA[@AntonioIntel @DragonLadyU2 Al A400M se le han exigido cosas muy complicadas en practicamente todos los dominios. P… https://t.co/sgj2usJ6fo]]></document><document><![CDATA[En el cumple de mi sobrina @ArmandoMonleon ha puesto para amenizar la fiesta a Chayanne.]]></document><document><![CDATA[En serio, no os lo penséis. Que luego vienen los lloros, que si “se me pasó”, que si “ya se ha acabado? No puede se… https://t.co/AZ6ytEzIMc]]></document><document><![CDATA[@LosYebenesSB @Balon_Tierra @FutMadrid @ProLigaFutbol @JMDLatina @psoelatina @poblafm @madridaltanto… https://t.co/RacSfufnLx]]></document><document><![CDATA[España está a "años luz" del ratio de fisioterapeutas / pacientes de la OMS https://t.co/fl9cCCtvDb]]></document><document><![CDATA[@Ojimenezro002 Canet d'en Berenguer es Canet d'en Berenguer. No tiene nada que ver con Sagunt 🤔😱👎🤦. Hasta debería s… https://t.co/uJbiAcy6Si]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain @ajlosa @AntonioMaestre Ya, ya sé lo que significa. Digo que en qué se sienten huérfanos.]]></document><document><![CDATA[We’re not just a tech company, we’re a family. Fu**ing proud of that. @peoople https://t.co/rwZQDdC1iZ]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC La CLACAS son ustedes! Por que no les cuentas a la gente de donde te hicisteis con el dinero que invert… https://t.co/hVB26gR6nA]]></document><document><![CDATA[La ràdio del meu cor! 💋😍 Felicitats! L’any que ve ho hem de celebrar a tope! 💋]]></document><document><![CDATA[@jvergelesb Señores gestores.... el paciente oncológico no pedes sufrir demora en sus tratamientos, les va la vida en ello...]]></document><document><![CDATA[El nivelazo de los homófobos reciclados que aspiran a gobernar con Vox.]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Juani, buenos días!! #SiempreEsperanza  #ViernesDelSeñor]]></document><document><![CDATA[¿Señor Rivera tiene usted idea de lo que está diciendo? https://t.co/0kmtOuWbaR]]></document><document><![CDATA[Otegui, Txapote, Soares Gamboa, Troitiño, De Juana Chaos, Bolinaga y otros tantos miembros y asesinos de ETA a part… https://t.co/UxvPHyD3SW]]></document><document><![CDATA[Sentimos profundamente el fallecimiento de Sergey Pogorelov, ex-jugador del BM. Ciudad Real y BM. Algeciras , y afi… https://t.co/hUrhWyAlvq]]></document><document><![CDATA[@ChiquiOliver @Gabriel71872331 @OrlvndoA @jguaido Ojalá pero lee esto: https://t.co/PHtOEO5GCj nibre-el-18711/amp/… https://t.co/eZdDKIg6el]]></document><document><![CDATA[Me la pela la opinion de los enterados o  de los podcadters de #Juegodetronos  Capitulazo! Sensacional y necesario… https://t.co/ABop9MRe2j]]></document><document><![CDATA[Que importante el apoyo de Lolita,para que Mario cambie los últimos 20años de PJ y decadencia de la Provincia.]]></document><document><![CDATA[Si no fuera porque estoy ensayando una peli muy bonita, me daría mucha pena no estar hoy en Barcelona.]]></document><document><![CDATA[@PauliAlaez @Algarveconmigo @bestofalgarve @SPENDINalgarve @ExploreAlgarve @visitalgarve_es @HerdadeFozdaRep… https://t.co/28owAswWNE]]></document><document><![CDATA[Y cuando me compré el coche eléctrico los políticos se inventarán otro nuevo impuesto. Infamia! https://t.co/qcXqKq98w2]]></document><document><![CDATA[Necesito digerir todo lo que ha ocurrido hoy, estoy puto flipando 😱 #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todos los ciudadanos de Roma. Sean monárquicos, republicanos o imperiales. De oriente o de occidente.… https://t.co/Z80Ux9Cfny]]></document><document><![CDATA[Los niños en la confirmación.... en Mijas, Andalucia, Spain https://t.co/3L8nKnzrco]]></document><document><![CDATA[Que partidazo de Llorente ayer Y los comentaristas sin decir nada Quizas yo veo los partidos de otra manera pero cr… https://t.co/dSlGsv4q3u]]></document><document><![CDATA[#ExpatLife #Portugal #livinginPortugal #lifestyle #family 🇵🇹👪🌞 Starting A New Life In Portugal With A Family. Calif… https://t.co/Yn02ym3U4O]]></document><document><![CDATA[Quinta da Aveleda, Penafiel (Portugal): mais que uma vinícola tem jardins que são um paraíso aqui na terra! Passeio… https://t.co/D3QZnbkrWN]]></document><document><![CDATA[@KOPURISTA El problema es que le das like y a veces aparece por la tl y es una putada porque hay cosas que me gusta… https://t.co/0MUn5hIKOa]]></document><document><![CDATA[La bata de tu doctor puede ser un riesgo para tu salud https://t.co/yj6PFvYLso vía @nytimesES]]></document><document><![CDATA[“Dejaste los pedazos de este frío invierno calcinándose. No supe más de nosotros ni mirándonos el rostro en aquella… https://t.co/4JUSRIvZuD]]></document><document><![CDATA[@sblanco @capitan_ahab @hortigosa Gracias, Sonia. Hilario, ¿a quién recurrirías en mi caso?]]></document><document><![CDATA[1. ‘El Cambio Sensato’ - Albert Rivera  Me lo leí antes de afiliarme y fue básicamente lo que me hizo decidirme en… https://t.co/mQ2HnAJwiH]]></document><document><![CDATA[@XaviLoharces No és el nacionalisme, és el que va implícit en tot eixe acte. Podem provar a fer igual amb Rivera, C… https://t.co/1yviiPpfdu]]></document><document><![CDATA[Vea o no vea el debate, creo que voy a seguir pensando que estamos en un país de pandereta.   Hasta aquí mi aportación al #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Sofi_pm @gonzalocortizo Menudo pajarraco el tal Ángel Garrido. Lo podía haber hecho hace un mes y hubi… https://t.co/BrK0TaMw2d]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V Hazte mirar alegrarte de alguien que pierde el trabajo, sois escoria]]></document></documents></author>