<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿Voy a salir únicamente para ir a la otra punta del barrio a comprar chuches? Puede.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Cual de los dos Rivera..Alberto o Albert..😙😲]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias La visité por primera vez en el año 1984, recuerdo la escalinata que hay para llegar hasta ella 💒]]></document><document><![CDATA[Já não publico uma foto no insta há quase 1 mês, que desgraça não ter fotos para pôr]]></document><document><![CDATA[@AntoniRdguez Peró has de reconeixer que el Mayordomo-Fairy, s'ho mereix!!!! https://t.co/9FeU6otM0E]]></document><document><![CDATA[Espero que esta vez @DHRacinG99 se equivoque con su visión de futuro,  que últimamente acertó. Porque sino ..me veo con 8 perros, literal.😂]]></document><document><![CDATA[Y esta "Gran promesa" Electoral... ¿la lleva también en su programa de este año? Cuando algo no depende de usted, n… https://t.co/DtGYewfEAy]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @mas_canciones @joseluisperalez @DanielaRomoWeb @PeralesOficial 😂😂😂😂😂fue el que realmente la hizo famosa… https://t.co/OTH576AN3x]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Jajajajaja,, tendrás claro,, tienes las pilas recargadisimas😂😂]]></document><document><![CDATA[Qué impotencia ver estas imágenes, por el amor de Dios, ¿a qué se debe tanta lentitud? Está ardiendo el corazón de… https://t.co/K6AP0wk6UP]]></document><document><![CDATA[En nuestro #taller de #fuerza giratoria preparamos #peonzas y #spinners. Hoy #Moléculas de la atmósfera de 12:30 A… https://t.co/NStN8SMmZW]]></document><document><![CDATA[Só quero que o meu pai chegue para lhe contar “ tudo” e agradecer pelo voto de confiança]]></document><document><![CDATA[Siempre he entendido q el trabajo de los periodistas es a la sombra, sin ser ellos noticia, y me parece sorprendent… https://t.co/0kEY0QZ3Bs]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @sanchezcastejon @PSOE Se encargara Casado y compañia de insultarlo..]]></document><document><![CDATA[@ThebanGadirita ay joe es que en el momento no me he acordado y le he dicho que dibujara lo que quisiera uwunt 😔]]></document><document><![CDATA[@LlunaCatalana3 @QuimTorraiPla Penso com tú..es massa te massa bonhomia]]></document><document><![CDATA[Espero que Cahide, Hulya, Bulent y Riza acaben mal pero muy mal y la niña se la quede Korhan. 😤 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #28A @emiesquiviashot  @EvaMGC_ @istasa19591 https://t.co/U7eO3fEJAc]]></document><document><![CDATA[@NURAL13 @schiaffino1987 @YoVotoVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/BiId56vRUL]]></document><document><![CDATA[«¿Pero existe algo así como la nada, el vacío? No lo sé. Sé que aún estamos aquí, quién sabe por cuánto tiempo, res… https://t.co/gq1m62nfEp]]></document><document><![CDATA[Ha sido una experiencia muy gratificante formar parte de esta actividad y compartir nuestro trabajo. Nos vemos en u… https://t.co/AqU5SgXNmb]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @custer10 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Para llamadas es para lo que menos jajajajaaja trabajo e… https://t.co/QshRlpMpXc]]></document><document><![CDATA[@canosergi @OlidolivaMedia #SantJordi2019 @OlidolivaMedia https://t.co/fp4jPsFrB1]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Quique Camarasa vas a responder o no? Porque es que ya me estoy empezando a aburrir, aquí… https://t.co/jNHztJb0lR]]></document><document><![CDATA[No se le ve ya a Rivera un poco rojilla la cara?. Algo le pasa#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[La vida puede darte segundas oportunidades. La vida, a veces, te regala personas para que salgas adelante. La vida,… https://t.co/vN5R6iyv7r]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/5rljl3EgdY]]></document><document><![CDATA[@clockscared também já vi pais a andarem na passadeira de sinal vermelho e com carrinhos de bebé..]]></document><document><![CDATA[@JucilCuenca @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Xw7ShyWx3J]]></document><document><![CDATA[Cayetana habla del programa del PP.y deja de mentir tanto,x muchas mentiras q digais no las hacereis verdad.#DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[En #Cartagena, viendo un partido de basket, aburrida, con resaca y para más inri con cleenex en los oídos para que… https://t.co/370qypvufB]]></document><document><![CDATA[@sergiocazorla @European_EMS @SterASeques @SAMUR_PC Gracias a ti por la ayuda y apoyo incondicional !!!!❤️💋😍]]></document><document><![CDATA[@cubalibre2019 @amoreno020121 @jguaido @EmmanuelMacron Deja de ver películassss, no te hacen bien... De q religión eres tú? Ilumíname]]></document><document><![CDATA[#28A #ValorSeguro 📣Álvarez de Toledo: "¿Por qué los nacionalistas pueden dar ruedas de prensa y un preso por violac… https://t.co/gOnNtNYeWn]]></document><document><![CDATA[Campanya facts:  - A las 5 tengo una rueda de prensa. - Y yo tengo una rueda de tractor.  😆❤️]]></document><document><![CDATA[Voy a confesar una cosa entre mañana y hoy todo el día montado a caballo el domingo me podrán amputar de cintura pa… https://t.co/pOEPO07qcY]]></document><document><![CDATA[En #Barcelona,  #SantJordi, no te pierdas las firmas de @NeusArques: #YTuQueMarcaEres Y referentes de #mujer: dos 1… https://t.co/cn0M6FeYir]]></document><document><![CDATA[Cidade maravilhosa com a melhor companhia 🇵🇹✈️☀️☔️🌼  luis.lopezsalgado 🥰  #porto #portugal en Porto, Portugual https://t.co/9HNR3qNejn]]></document><document><![CDATA[Así que al ver esta foto de alas negras y semblante maduro recuerdo lo que explicaba Sabina, aquello de que nos rob… https://t.co/1iyBP6Njtx]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla De verguenza!! Que un facista este en los medios!! Esto es España.Un partido incostitucional!!]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @luzdegas123 @jdc_jesu @Oso676 @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada… https://t.co/xxeiGJe9eG]]></document><document><![CDATA[@Loreta72583003 @DMELBI @_UnMonoDesnudo Porque el islam está invadiendo todo el mundo desde el siglo VII, y el vulg… https://t.co/8fxVsB9XEE]]></document><document><![CDATA[Las enormes ganas de volver esta tarde a mi casa y mi vida de una puta vez.]]></document><document><![CDATA[@La_SER Jajaja ajajaja  según ustedes los de la ser el ganador es el sg de Up,  Porque pudo hablar tranquilamente,d… https://t.co/164a4uVPG1]]></document><document><![CDATA[@cavaller2011 @Eternal_FCB @MaiteMedinazaha @pilotaipunt @marga_dp @vizacaino24 @pineapple138 @LOLA_CULE… https://t.co/oMFnFwgzkQ]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Segun las noticias Pablo Iglesias estuvo con Maduro(como siempre) antes de las elecciones..😙]]></document><document><![CDATA[@NatanEspinosaP1 @jusapolsierra @natalia_sola6 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/zxf0RsIu0T]]></document><document><![CDATA[Creo que @gabrielrufian se maneja muy bien en este tipo de debates. Su electorado es más reducido que el de los par… https://t.co/i6VlYZkqth]]></document><document><![CDATA[Honestamente, isto é das cenas que eu tenho mais medo que me aconteça numa relação]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @sreviejo Mientras no este legalizada esta incurriendo en una falta..Tendra que comprobar que su uso era terapeutico,..]]></document><document><![CDATA[Porque la #información es imprescindible para conseguir un mundo más justo, hoy reivindicamos la #LibertadDePrensa… https://t.co/0e1GCYqxKj]]></document><document><![CDATA[@cuatroaldia Cojonudo. Acaban de matar a la mujer y dicen: - "Ay no... armas no, qué va... como los Estados Unidos.… https://t.co/13gwULN7oB]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE P.Casado tú te sentaste con todos los cprruptos del PP. Mâs fuiste el enviado de Aznar a negociar.c… https://t.co/AloJcAnFZU]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos coincidido los candidatos al Senado por Alicante en las Ruinas Romanas de Lucentum para una entrevista en… https://t.co/4sP53Uuh7E]]></document><document><![CDATA[@fededevries Sigamos #SiempreAdelante, hay mucho q cambiar,  muchas actitudes q mejorar #cambiahospital  #HoyTambién]]></document><document><![CDATA[A veces, simplemente, una sonrisa, un abrazo o un beso inesperado, se convierten en el mejor momento del día.]]></document><document><![CDATA[Yo sueño que me siga la reina de las reinas también la invito a venir de vacaciones a mi pequeño estudio. Pero yo m… https://t.co/d3CG5Owy2g]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[És um amor e estás sempre disponível para mim quando preciso, ainda bem que nos aproximamos!! Love u!]]></document><document><![CDATA[@chera_gtz No tienen idea de lo mal que se ven los tíos diciendo tremendas gilipolleces de mierda. 🖕🖕🖕]]></document><document><![CDATA[Como nadie me regala flores ya las regalo yo. #defenderlaalegria #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #SeguirSumant… https://t.co/UpLBAMKbPb]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @marialocci33 @Granadinanoeli @Rptottytotty1 @site_alexglez @silsilvitasil Sim....Bj...bom descanso p… https://t.co/e7OFOIMold]]></document><document><![CDATA[Puse la música a todo volumen pero no llega a estar tan fuerte como vos, a que te mando un piropazo, jaja los salti… https://t.co/zBYS9NsNjO]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 Siempre es mejor que lo pierdas entre las páginas de los libros, te hará bien a ti y a la sociedad española]]></document><document><![CDATA[Ojalá la @ComunidadMadrid me leyera y la diera plaza en otro centro en @AytoLeganes y pueda mi hija ser una niña fe… https://t.co/8yzEpZZwyQ]]></document><document><![CDATA[Calentando motores para #endgame en Cines La-Dehesa Alcala de Henares https://t.co/ntxaFqByl9]]></document><document><![CDATA[🇪🇺 Aquest es el projecte que vull per #Europa, un que parli d'#unió, de llibertat i de democràcia, i comptem amb un… https://t.co/HvEOVYcAIq]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/UN5mSrWfDA]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Leti. Soy afortunada por tenerte tan cerca 😘]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TuiteroApostol @jusapol @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XDuVMQ1osx]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @cayetanaAT Muy bien @cayetanaAT, hay que llamar a las cosas por su nombre. TV3 golpista, deben ir tamb… https://t.co/RjeIhtNvgO]]></document><document><![CDATA[@EvaSantosJ @patricilia93 Espectacular, como siempre !   Y dando voz a la mujer además.  👏🏻👏🏻👏🏻🎙]]></document><document><![CDATA[Virgo que te entre la risa tonta, y ríete de todo tus problemas lleva tu vela lo mejor que puedas, ah y yo no he en… https://t.co/TybqIJKHIB]]></document><document><![CDATA[Hay pasos que No se dan con Cualquiera...👣🔜  #aPasosAgigantados #momentoPies #noTedetengas #haciaDelante https://t.co/XsvoupqnqZ]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es: Que te pasa en la cabeza YouTube? No vuelvas a quitar vistas porque es que laiauqhqkhsjs no respondo]]></document><document><![CDATA[@Rafapodemos ¡Lo celebro compañero! En el mío supongo que tampoco porque es un barrio progresista, responsable y solidario.]]></document><document><![CDATA[Sábado de abril en el marítimo  #ssmv19 #semanasantamarinera #setmanasantamarinera #semanasantamarinera2019… https://t.co/jLBCmrSZfu]]></document><document><![CDATA[Esto es vergonzoso https://t.co/WKVpqwDwXe. España necesita un https://t.co/c3clCWpYRH de una vez por todas. El dis… https://t.co/sHfLZ5KrkR]]></document><document><![CDATA[Es el primer año que no voy a tener ni libro ni rosa en un día como hoy 😭]]></document><document><![CDATA[@PacmaValencia @PartidoPACMA Reclamarla y si no me la dan monto un cisco 💪💪]]></document><document><![CDATA[@drmiguelmarcos @ElenaDF75 @fateuser @fjrascon @DUEdevocacion @blog_semi @martinfd78 @FernandoFabiani @conectantes… https://t.co/i5N3mbE4K7]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Graciasssss Manolo!! Está perfecto!!😊😊 Gracias por esta oportunidad, por hacerme part… https://t.co/MgaRpeUDSQ]]></document><document><![CDATA[A que me echabais de menos 😍😍😍. Pues os cuento la aventura. Después de trabajar las 24 horas, como es mi costumbre,… https://t.co/kUxett3h7h]]></document><document><![CDATA[💐 • • • #primavera #soylaalegríadelahuerta #soylajuergapadre 🤪#latineandoando #VoiceActressLife #AnaDisfrutona… https://t.co/xV3bVk5tDG]]></document><document><![CDATA[@angelgalanmont @ajverges @SoniaPapell @ARAmeteo @meteorac1 @alcantara_alb @MeteoMauri @meteocat @Monica_Usart… https://t.co/3xlig9cLlI]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[Y ojalá todo fuera como antesssss tu y yo cogidosss d la mano vacilando al mundo]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker Todo porque la gente quería sacar su libro sin tener ni idea de cómo hacerlo. También me escribían… https://t.co/VvJE8wt8wy]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo una noticia así me reafirmo en que no ha existido jamás una violencia mayor, tan atroz, sistemátic… https://t.co/OEnlnyLuS3]]></document><document><![CDATA[Si, por eso tenemos presos políticos , exiliados políticos y cantantes. Sois lo mismo pero mas cínicos.]]></document><document><![CDATA[¿Qué hará el PSOE sin Vox? https://t.co/axP6J9BWpm #Debate por @Jorge_Vilches]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Yo creo que con los años nos vamos rodeando de las personas que más nos aportan]]></document><document><![CDATA[Ojalá duren caídos Instagram y Facebook todo el día y tengamos un domingo libre de postureo...]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @juanludrime @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/KGEjiQosP5]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @avachemtrail @pater112 Nooo !! Llevamos cocinero !!  Se metió en la cocina del hotel y  " Sorpresa"  jajajaja jajajaja]]></document><document><![CDATA[Acredito fielmente que devemos ser Luz e amor sempre. Para que possamos refletir isso no mundo à nossa volta, nas p… https://t.co/fqrrlBhE4g]]></document><document><![CDATA[El día que no sea yo la ofrezca los planes y me los ofrezcan ami no me lo creeré]]></document><document><![CDATA[Colgantes de los Chacras, en plata, alpaca o rodio, con minerales naturales.  Más detalles consultar por whatsapp o… https://t.co/LsXaF76g2G]]></document><document><![CDATA[Ayuntamiento de Sevilla : No al uso de animales en el circo Alaska en Sevilla - ¡Firma la petición! https://t.co/3JPYIGR02X vía @Change]]></document><document><![CDATA[Terminamos nuestras clases de esta semana y muy atentos a las novedades #saramartinflamenco #flamenco #danza… https://t.co/I83hGag12f]]></document></documents></author>