<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Puedes votar un día cada cuatro años y construir desobediencia y poder popular los 1459 días restantes.  Ayudar a c… https://t.co/aFJqQbhC7X]]></document><document><![CDATA[Fiscalía Anticorrupción de España asombrada por “tesoro” encontrado en mansiones de hijo de Roberto Rincón… https://t.co/LLzuofciiw]]></document><document><![CDATA[@Alfrecoyote @martinez2807 @DementePerdido La culpa es de @santiescribano 🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza de partido. Que jodida vergüenza.  Yo sigo sin entender como se defiende a Setién viendo el despropós… https://t.co/YpbeZg5Mcc]]></document><document><![CDATA[Tello de Guzmán con coches aparcados un Lunes Santo. Que imagen más triste. #SSantaSevilla19 .]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Por culpa del PP pasó lo que pasó el 11M. No estás legitimado para hablar del terrorismo yihadista. U… https://t.co/Es3rU1dA4X]]></document><document><![CDATA[@jordiborras @raulromeva Enteraros "demócratas" https://t.co/RYlQ5KhSSR]]></document><document><![CDATA[@Mr_floG Quitar todos los guardarrailes de España en los primeros 100 días de gobierno, no es verdad ni mentira, es… https://t.co/1uVeHtsqIE]]></document><document><![CDATA[Tarta del día de Argón y San Jorge. en Zaragoza, Spain https://t.co/Aept6XP9Kt]]></document><document><![CDATA[@josedelrincon @CafeZM @radioclasica @UffizziGalleria @claraconlimon @evasandovalRNE @bruckneriano @shadowhomer23… https://t.co/4CFLLbEIrA]]></document><document><![CDATA[Gente que vive del cuento y adinerados,le dicen a un hombre que se gana la vida para mantener una familia lo que ti… https://t.co/02RYlXfFXp]]></document><document><![CDATA[Derecho ejercido! #Vota28A #EleccionesGenerales2019 https://t.co/JD0ID5d7pj]]></document><document><![CDATA[Candidatos al Congreso y al Senado de VOX por Segovia🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/h248H1Iwhj]]></document><document><![CDATA[Quant necessari blogs com aquest pels joves i per les que treballem amb amb elles. Gràcies a l'alumnat del IES Isab… https://t.co/LTxCAQZkOo]]></document><document><![CDATA[Toda la gente de izquierda no podremos agradecerle a VOX y a @Santiagoabascal todo lo bueno que ha hecho por este p… https://t.co/41PPPUJrPr]]></document><document><![CDATA[Algunas veces @elcorteingles es una ganga. @manfrotto_tweet https://t.co/NnucCtX8ZQ]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera busca desmarcarse de Vox y el PP en un acto de apoyo a gays y lesbianas https://t.co/qHWnm2ENBK]]></document><document><![CDATA[por que todos merecemos disfrutar de esta efímera vida, respetando y eligiendo el camino que a cada uno le toca rec… https://t.co/OUa5CI6wXD]]></document><document><![CDATA[@eslatarde. No me puedo explicar con el sentido común que la PSOE haya casi duplicado su resultado con el… https://t.co/fKQbmER5TB]]></document><document><![CDATA[@motitos01 @carolacaracola5 @NeferNefer_13 @sumalen59 @toni_martinez64 @LaloliFaz @picacflawers @BertaAsrur… https://t.co/sKnUXkAZCb]]></document><document><![CDATA[#MMOPEN #ATP Nadal debutará vs un CAN Auger-Alliassime ó Shapovalov y #Ferru vs Bautista.Tb es mala suerte q te vay… https://t.co/zCIFCTK1Q9]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día a todos los madrileños en el #2deMayo! Para aquellos que hayáis tenido la gran idea de bajar a Sevilla,… https://t.co/4HDn1djYxe]]></document><document><![CDATA[@SoleIlusa @imphy7 @protestona1 Gracias, yo no bloqueo pork soy tonto,pero debería hacerlo]]></document><document><![CDATA[NUESTROS MAYORES es parte de nuestro programa, centrado en el 45% de nuestra población. @ahoraDecide  #zamora… https://t.co/0USnVSqOWQ]]></document><document><![CDATA[Cuando tu profesora te quita temario para un examen  https://t.co/os5baYLoHx]]></document><document><![CDATA[hoy en #Cornellá la mejor candidata con el mejor candidato @cayetanaAT con #España  @ManuelCasadoPP con #CorneYa ac… https://t.co/wTnBmI0YUw]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Sueco, noruego, finlandes,... 😂]]></document><document><![CDATA[Madre mía qué despliegue chicos de @eurospaincom, nada que envidiar a la de Ámsterdam y mucho menos Londres. Desean… https://t.co/akNHCvsiNR]]></document><document><![CDATA[@carmelojorda @cultrun No es por defender al diario pero, lo han hecho con otros políticos.]]></document><document><![CDATA[Muere un monologuista en plena actuación y el público se ríe pensando que es parte del show https://t.co/mBA1f3scnf vía @20m]]></document><document><![CDATA[Si conocen a alguien en el “Santo Mauro” ruéguenle que erradique el ambientador de after, el hilo musical, las past… https://t.co/U3b4LxuwgH]]></document><document><![CDATA[@sergiomcpires Concordo com a proximidade com a  Galiza, acho q está muito certo, aqui a gente sente o mesmo]]></document><document><![CDATA[En 1921 España intentó ampliar la zona de influencia hacia El Rif, donde habitaban tribus bereberes dedicadas a la… https://t.co/8UiwG0SSNP]]></document><document><![CDATA[Taller sobre Marca personal para PYMES y profesionales autónomos en benalmádena.  10h Edificio INNOVA  casadelajuve… https://t.co/TA5JpMElQ1]]></document><document><![CDATA[Just inks in the morning, next chapter for "The Lad and The Lion", script by Martin Powell and based in the Edgar R… https://t.co/iFX1K6iC8y]]></document><document><![CDATA[Curiosos antifranquistas. Buen reportaje de Manuel Martorell en Diario de Navarra #carlismo https://t.co/6KaL5FS2Bv]]></document><document><![CDATA[Mis ojeras han pasado el umbral de "parece que has dormido poco" y ahora están en el de "parece que te han pegado un puñetazo".]]></document><document><![CDATA[Una monja de la residencia La Misericordia de Bilbao roba votos de ancianas para el PP https://t.co/j06PBcnedp vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[@elperiodico ¿ habrá prensa hoy ? A las 9 am aún no está disponible en la plataforma @Kioskoymas https://t.co/DHmJrZghl2]]></document><document><![CDATA[Mi querido @BlasRuizGrau lo pedía y aquí está. Recién tomado de las estanterías de una pequeña librería… https://t.co/Cqp2qIeOi6]]></document><document><![CDATA[Esta gente son como pa jugar al #póker con ellos. Ni al #parchis. Más #trampas que una #pelicula del #oeste.]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Que se conozca fuera👍  @guardian @TheEconomist @ScotNational @TimesofIsrael @nytimesworld @nytimes… https://t.co/n00CNi0c2l]]></document><document><![CDATA[Nosotros cantamos         dice que lo amarrillo esta maldito pa los artista y es gloria bendita pa los cadizta❤️❤️… https://t.co/QdnD0Gouxg]]></document><document><![CDATA[#Repost #showcountry #Portugal #lisboa🇵🇹 #marcioroberto #ToniDomingues #Tour2019 randersonjrproducoes (get_repost)… https://t.co/057f2kJTZo]]></document><document><![CDATA[When filters aren't necessary. #SantaPola #españa🇪🇸 #Mediterraneo #mediterraneansea #comunitatvalenciana🇪🇸… https://t.co/DKVs2R2DbB]]></document><document><![CDATA[Allí estaremos !!! #murciasemueve Jueves 9 de Mayo . GASTRONOMIA y espectáculo 👨🏻‍🍳🌺🎊 #nsm https://t.co/aUZj5S2zbd]]></document><document><![CDATA[No pensé que algún día estaría de acuerdo con Pablito, pero esta vez le tengo que dar la razón.]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Que se dé una vueltecita por Coripe y que tenga el valor de contárselo a los coripeños🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Toda la vida dos colores dentro del cerebro, lo mismo rojo que lo mismo negro. en Huelva, Spain https://t.co/KK7lA7UK2O]]></document><document><![CDATA[Bellisimo el recital de @IreneEscolar1 esta tarde en #lorcaenmadrid Cuidadosa selección de los mejores monólogos y… https://t.co/7W8mX4HpIJ]]></document><document><![CDATA[No se si se lee bien, pero para esto tengo yo otra cuestión.. y es que yo no se si los tontos se hacen o tonto se n… https://t.co/rJJT6AfzQY]]></document><document><![CDATA[@lucasbocao13 @radioitatiaia Problema é que o galo não tem presidente o cara não se manifesta]]></document><document><![CDATA[@Mangrii @marcosblanco_mb #ToliolApproves todas. Igual te diría que la nueva de Marc Pastor, que sólo está en catal… https://t.co/ePJXw0Tp4n]]></document><document><![CDATA[Há momentos na vida em que se deveria calar e deixar que o silêncio falasse ao coração, pois há emoções que as palavras não sabem traduzir.]]></document><document><![CDATA[@JaraReina67 @_ElAguijon Sir Winston era un adelantado a su tiempo, y con un par]]></document><document><![CDATA[¿Podemos considerar ya a Echenique el Rafa Hernando de la izquierda? Porque es igual de hooligan y bestia que él.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5 @stelledimare77… https://t.co/O8UJVSDcIP]]></document><document><![CDATA[@AdrianBarbon #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/ibTaIDLrse]]></document><document><![CDATA[É hoje na Pizza da Casa. Não esquece hem..   #pizzadacasa #tour2019 #Portugal #jrproducoes #MárcioRobert… https://t.co/Fyos9VTmAM]]></document><document><![CDATA[Dan el carnet de madrileño si pagas 8 euros por una Mahou? @DavidAriCua]]></document><document><![CDATA[Decenas de intelectuales piden en un acto el voto para la izquierda a dos días del 28A: "El enemigo es la abstenció… https://t.co/Moa83Qft5F]]></document><document><![CDATA[Interesante artículo de @JuanJBorrero en @abcdesevilla acerca de la falta de determinación de @JuanMa_Moreno y… https://t.co/eSkiuhFeAV]]></document><document><![CDATA[A quien siempre está y nunca falla; a quien siempre tiene la mano tendida y el abrazo en el momento justo. Gracias,… https://t.co/EqmWLIdXg7]]></document><document><![CDATA[Vivimos momentos de gran intensidad en este #FIAS2019 https://t.co/GTgbqBpBfb]]></document><document><![CDATA[🏖️Arrenca Pleamar Vintage Market.🏖️ Us esperem de 11h a 22h!! #market #vynil #vintage #handmade #foodtrucks… https://t.co/OxryIFfsFS]]></document><document><![CDATA[Ahora que ha pasado un poco el furor por el pick de "Arcegatron", es el momento de FELICITAR al equipo de @TDoNada… https://t.co/Op8zrhUWSD]]></document><document><![CDATA[Estos son los amigos y financieros de los líderes de @ahorapodemos  https://t.co/dvTuFwuvIF]]></document><document><![CDATA[@Canalo3 ¿Esos son los mismos que sólo la conocen por 'El Jorobado' o son otros ?]]></document><document><![CDATA[@GabrielCruzSt vaya vergüenza de actuación la que está teniendo en #huelva en el #garageandalucia de la av. Portuga… https://t.co/k3rNS65rVj]]></document><document><![CDATA[Rivera, lo q haces con CASADO eso si q es silencio, ante la prueba de la lista negra q está haciendo el trifachito… https://t.co/hsJv7JyDm1]]></document><document><![CDATA[@bernax16 @filbrickpines La película me encanta desde que la vi en su estreno . El trailer también era muy bueno, pero de otra película.]]></document><document><![CDATA[#familytime #praga #pascuas2019 en Aeropuerto de Valencia https://t.co/2XjTha0O1w]]></document><document><![CDATA[ESTOY DLIPANFO ESTOY FLIPANDO PERO TIAAAAA COMO COÑOS HAS HECHO ESO @taylorswift13]]></document><document><![CDATA[Highlights by @alvarogalassa  Trabajo realizado en loreal_es formacion balayage HAIRSTYLIST: Álvaro Galassa PRODUCT… https://t.co/zDr8CczFpp]]></document><document><![CDATA[@smorenab Gracias Sara! Me alegro que te guste está Glorieta de Bilbao. Abrazo!]]></document><document><![CDATA[Preparats, aquest diumenge 28 d'abril, estem convocats a les Eleccions Generals i Autonòmiques valencianes ☑… https://t.co/L2u5laSIvG]]></document><document><![CDATA[75’ de trote cochinopachanguero 🐢🐌🐢🐌 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en El Arenal, Islas Baleares, Spain https://t.co/6XkpzNhioI]]></document><document><![CDATA[3° Clasificado de la General en la "32° edición del 10.000 de Alacuas" 🥉.  34:37 a 3:27min/km 🏃‍♂️. Pues no ha ido… https://t.co/Yu7LH5yT0t]]></document><document><![CDATA[@Spesfdez @rosadiezglez Que vergüenza. Aunque parezca mentira es lo q han votado la mayoría de españoles. !!QUE VERGÜENZA!!]]></document><document><![CDATA[@goncalo__silva Os benfiquistas - os não me interessam - não têm falta de bons exemplos a seguir. E de certeza que… https://t.co/q5sSZUhVbo]]></document><document><![CDATA[Una  afectuosa bienvenida a un nuevo blog laboralista, @ForodeLabos , del equipo de @MACJL_uc3m . @nietopatri… https://t.co/6KhopiRUR4]]></document><document><![CDATA[@Ibanfilip Yo creo que he desaparecido y vuelto a aparecer pero en negativo...]]></document><document><![CDATA[@malakahin @Fernandits80 @Rafa_Faura No lo dudes. https://t.co/Hg8wCTl0NQ]]></document><document><![CDATA[Baila es una canción que grabamos con el protagonismo del trombón de Tony Molina. La parte final es uno de mis mo… https://t.co/2SLzuhSU6L]]></document><document><![CDATA[@josesag Alguno hasta da el pego, y ni siquiera vive ni es de Sabadell.]]></document><document><![CDATA[Viendo el partido del Ajax hoy contra la Juventus, adquiere verdadera relevancia el "cagazo" del Atlético de Madrid… https://t.co/9UsY1xc0iv]]></document><document><![CDATA[Día del Trabajo no, Día Internacional de los Trabajadores. No es solo un matiz.]]></document><document><![CDATA[ALGUNOS MISTERIOS DE LA CATEDRAL DE SEVILLA 👉 Los templarios en Sevilla: https://t.co/hbo117ggqx 👉 Las puertas de l… https://t.co/tz7mOk2ahx]]></document><document><![CDATA[#Sigüenza #catedral #CatedralSigüenza 890x650 #pulpitoMendoza #Mendoza #acrilico #lienzo #acrylic #acrylicpaintings… https://t.co/12ufFLrUp3]]></document><document><![CDATA[Very, very sad news. My condolences to the family and all the love he gave us all.]]></document><document><![CDATA[@Secundariamente Aaaah coño, que guapo, yo me acercaba pa leer lo que ponia y no le veía sentido😂]]></document><document><![CDATA[ÉSTA ES LA BANDA DE DELINCUENTES, LADRONES, GOLPISTAS, ASESINOS, COMUNISTAS GENOCIDAS,TRAIDORES Y ESTAFADORES, QUE… https://t.co/2BFGsLuEiy]]></document><document><![CDATA[La corrupción y la falta de moral ha corrompido todas las instituciones gracias a la robolucion...]]></document><document><![CDATA[Estoy muy esperanzado en #28A en nuestra generación, no poner líneas rojas ni cordones sanitarios a los q votan a..… https://t.co/3Q5kkQhhaG]]></document><document><![CDATA[Tras muchos años he vuelto a ver a Lara y la verdad que siempre es un placer volver a verla. Además compartir vermu… https://t.co/ZM73R5uApd]]></document><document><![CDATA[@FdezM @rosadiezglez Simplemente, es un gorrino y forman la piara, de unidas, unidos,podemos, podemas.]]></document><document><![CDATA[El hombre del día es este trabajador, encima es aficionado a los toros, IDOLO!!]]></document><document><![CDATA[@ovi182 Infinity War también es muy buena, yo creo que están a niveles parejos aunque son distintas entre ellas. En… https://t.co/wCyIXgimFL]]></document><document><![CDATA[Increíbles funciones del Galaxy Fold #GalaxyFold #Samsung https://t.co/Fe4UbTdrfx]]></document><document><![CDATA[@NunezHuesca Evidentemente la versión de la izquierda no es una buena solución, es un cartel que se han currado par… https://t.co/6wgqYJm92G]]></document></documents></author>