<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MiguelCt15 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/t26uzLJCxk]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso España está tomada por un. Pueblo. Que somos un verdadero desastre]]></document><document><![CDATA[que paren eso ya porque os juro que me cojo camino paris y lo apago yo sola]]></document><document><![CDATA[@Serthand Sin ser piscis??? @esperanzagracia nos tiene mania a los leo :_(]]></document><document><![CDATA[@TSF_LukeJuby @lukejuby Portugal is a very safe and peaceful country and we welcome everybody]]></document><document><![CDATA[Quem vai defrontar Medvedev na final do ATP de Barcelona? Nadal? We hope so 😎 #Barcelona #barcelonaopen #Sabadell]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Si no sería para los independentistas]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre  vd que es perio nista que cree en Dios bajara los Euros del cielo o los pondrá el abuelo del coletas]]></document><document><![CDATA[La pelea con mi novio por temas de política tenía que llegar en algún momento, y ha llegado]]></document><document><![CDATA[So in love with #spring ⚘🌱🌿 . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/YwZPk09X25]]></document><document><![CDATA[¿Abriré alguna vez en la vida una caja de pastillas por el lado en el que no esté el prospecto? https://t.co/rM1O3hhcsm]]></document><document><![CDATA[@policia @espartano_esp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GiM5VNO2dx]]></document><document><![CDATA[@FerSanchezPerez @lugaricano @amarlos71 @GuillermoDiazCs @Albert_Rivera @FranHervias @RIVAS_Llanera @MarHormigo_Cs… https://t.co/DVwQko4BYP]]></document><document><![CDATA[GRANADA ALWAYS @martalebronn @anabel_glvn @Mariaaromeroo00 @anaaalvarez_ @irenescalante]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Yo la estrategia de Rivera de aislar al PSOE no la entiendo para nada ni q c__o saca con esa acti… https://t.co/WiFbSzhv99]]></document><document><![CDATA[@DRD46416310 @superbjavi @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/kSDfFQ0lcQ]]></document><document><![CDATA[Especialmente con los de "abajo". Si hay que ser severo con alguien, hay que serlo con los de "arriba".]]></document><document><![CDATA[@Antonio_Fm_ @sanchezcastejon Muchas gracias, Antonio. Ahora toca el sprint final de cara al #26M 💪🌹]]></document><document><![CDATA[Que gran momento, que hermosa voz y que canción más bonita, ella es mi ganadora, mucha suerte Nazaret]]></document><document><![CDATA[Acabo de descubrir esta prenda en @chicfy https://t.co/xKx2fxxWXe “Amor absoluto” 💘]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG Puedes ampliarlo más tiempo sin problema. Yo he estado seis años con médico de traslado en Madrid mien… https://t.co/UyCrjnGRll]]></document><document><![CDATA[@vidademigalhas Sim, mas ela foi coninhas e teve de ir o homem no dragão atacar o terceiro. Ela também se armou em… https://t.co/R1uAWWce98]]></document><document><![CDATA[Me encanta la programación de películas de autor que se realizan en el MuVIM ( Museu Valencià de la Il.lustració). https://t.co/ewLJowA1Tj]]></document><document><![CDATA[La experiencia es un maestro feroz pero está claro que te hace aprender]]></document><document><![CDATA[@piocerredo @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Ahora ha expandido su radio de acción. Si vive 9… https://t.co/CkkFc4FXXq]]></document><document><![CDATA[¡¡Viva Andalucía Libre!!  #EnormesLosEnanos #OrgulloDeTierra #OrgulloDeTrabajo #OrgulloDeGente]]></document><document><![CDATA[A ti que eres fuego, pretendieron dejarte sin oxígeno. Y al final fuiste tú quien los dejaste sin respiración. . .… https://t.co/Pt5LX31nY3]]></document><document><![CDATA[@MJLetrada @jrramirezgomez @angels_blaus @gisb_sus @mablanco60 @nandogerman @Si_be_lius @Jezabel0609… https://t.co/TDGODGHJ4h]]></document><document><![CDATA[Ni mil minutos de silencio bastarían para honrar a los muertos en todas las guerras . La ambición de los poderosos]]></document><document><![CDATA[@lolita_lola1 vamos a poner aquí que no hay nadie  Ten cuidao al bañarte que hay un montón de piedras, gorda.]]></document><document><![CDATA[@jcalderero @crisschlichting Enhorabuena por esa bendicion de hijo , el os llenara de bendicion .]]></document><document><![CDATA[@ahoramairena @elvisoesasi @ArahalTN @olavidecarmona @DosHermanasTCH @actua_alcala]]></document><document><![CDATA[El arrestado por intentar atentar en Sevilla es hijo del imán de la mezquita de Su Eminencia https://t.co/0YMxdMjTg1 vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@OcerYRade increíble lo que me habeis hecho sentir hoy https://t.co/ONo3FixkY3]]></document><document><![CDATA[@garciaciudadano, periodista de  #EstoMeSuena de @rne, ha sido nombrado Honorable Embajador del aceite de oliva vir… https://t.co/eQGkHzzY7P]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Verguenza y pena estais dando opinando contra los veganos👊👊👊👊👊👊]]></document><document><![CDATA[Una gran verdad, no hay otro planeta y nuestros políticos no le dedican ni un minuto en los debates… https://t.co/we39akEeS1]]></document><document><![CDATA[Y mientras, las tasas de las universidades catalanas las más altas de España. Eso es defender a “la gente”.🤦‍♀️ https://t.co/Enerd7QcU5]]></document><document><![CDATA[Nuevo post con camisa de lino con flores bordadas de @DressLilycom y pendientes de perlas y flecos de… https://t.co/NGskGXU2my]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @IPBES In the eyes of those who created the greatest wonders of nature, you should be watching this ashamed🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@LauristasGH Estoy de acuerdo contigo en la injusticia de la ley electoral... pero mientras PP y PSOE sigan goberna… https://t.co/pxB6EaT4qq]]></document><document><![CDATA[@tomas_villen @MAKELISMOS @PorscheMadridN @periodismomotor @AutoFmRadio @Jaruizescudero @CarrasigP @manonthemoonmag… https://t.co/CqA4soXGXn]]></document><document><![CDATA[@joluga68 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Juq7PAzs0r]]></document><document><![CDATA[Las tres derechas se estancan y no consiguen sumar suficientes escaños para gobernar, según... https://t.co/C3FxT0m7eX vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @cata_tur @rosamariabe1 @sionpuy @Toti04669871 @49georgina @maitegras @amolist @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/eL9S5NO7UY]]></document><document><![CDATA[@diezmikel_ Por qué tengo aue cortarle los huevos a mi perro? Cortate tú los tuyos]]></document><document><![CDATA[Karma: La maldad vuelve al remitente. La envidia a quien la siente. Las mentiras a quien las ha dicho. El amor a qu… https://t.co/p5CWPu7Lzy]]></document><document><![CDATA[@nellymillan2727 Muy buenas noches querida Nelly 😍 Dulces sueños para ti también preciosa 💖💖 Hasta mañana linda  😘😘… https://t.co/ditO80cA3F]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG Puedes ampliarlo más tiempo sin problema. Yo he estado seis años con médico de traslado en Madrid mien… https://t.co/UyCrjnGRll]]></document><document><![CDATA[Yo escribiré siempre sobre mis renglones aunque estos estén torcidos.  Procuraré tener su amparo.  I.R]]></document><document><![CDATA[Preparadas para el derby, las dos candidatas del @populares al @Congreso_Es. Gane el que gane ganará nuestra ciudad… https://t.co/lpmA2mqAWB]]></document><document><![CDATA[@RobertoEFISICA @IkerCasillas @CELosRosales Sin duda un referente en valores en el mundo deportivo. ¡Ánimo @IkerCasillas!]]></document><document><![CDATA[Debates: Claves para no perder dos debates | España | @elpais_espana https://t.co/RqxFFgMY5D]]></document><document><![CDATA[@RdukeRuben Si hijo si,vergüenza y asco ,este país será muy maravilloso pero su gente es borrega, lerda ,tienen por… https://t.co/FUGOuz84r8]]></document><document><![CDATA[És saludable escoltar una nova veu. A @JordiGraupera tothom l'ha volgut portar cap a les seves llistes. Ell s'hi ha… https://t.co/NienMV0znp]]></document><document><![CDATA[Petits i grans cantaires #caramellessantjulia @aj_SJV https://t.co/AOHW7YZDMk]]></document><document><![CDATA[@Leitrac @JuegoDeTronosTM Yo chuleo un poco que sé contar hacia atrás para que no imaginen que soy una chonqui. Por… https://t.co/zCK7lXbe87]]></document><document><![CDATA[@hector98VcF @marioluz99 Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/G58uP5oYaT]]></document><document><![CDATA[Hoy, 2 de mayo, hemos celebrado el día del Reservista Voluntario. Felicidades a todos mis compañeros 🇪🇸 https://t.co/8xW9LW1UMV]]></document><document><![CDATA[Putos, qual é a parte de “Não vos respondo porque não tenho interesse em vocês” que não percebem? Foda-se. Malta persistente pa crl]]></document><document><![CDATA[Signeu contra el control polític de TV3, Catalunya Ràdio i l’ACN anunciat per l'Estat espanyol! #mitjanslliures https://t.co/DWmuY8obWJ]]></document><document><![CDATA[Pessoas que continuam a fazer pisca para dentro e saem da rotunda são a causa de, pelo menos, metade da minha ansiedade.]]></document><document><![CDATA[Por fim, vamos por todos a mão na consciência, não vamos andar aqui a discutir mais , opá gostamos todos do Porto e… https://t.co/5DvIMko2YV]]></document><document><![CDATA[@pauv1979 No es casualidad que cada vez que se teme la bajada de las izquierdas catalanas, ERC es la de las que mas… https://t.co/FT9qG8W9uU]]></document><document><![CDATA[FP2 #Moto2 #AmericasGP 🏁   1º @MarcelSchrotter 2:09.982 2º @tomluthi12 2:10.490 (+0.508) 3º @alexmarquez73 2:10.580 (+0.598)]]></document><document><![CDATA[Más imágenes de la prueba de hoy en el #Kartingolaberria  #PreventivosCruzRoja https://t.co/9CI6I22ekX]]></document><document><![CDATA[Como siga viendo procesiones por las historias de instagram me van a convalidar la comunión que no he hecho]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/nEgEk2dl6T]]></document><document><![CDATA[Como van a pretender algunos candidatos que las mujeres les tomemos en serio cuando ellos sólo nos consideran como… https://t.co/wJQ6q4gADT]]></document><document><![CDATA[Menos a veces no es más, solo son ganas. #blancoynegro #blackandwhite en Provincia de Castellón https://t.co/LPRsdSbIBS]]></document><document><![CDATA[@tena95866190 @SocialistesVal @PSOE ¿De verdad? ¿La derecha que? El PSOE a muerto para dar paso al Sanchísmo y sois… https://t.co/m4L3qUGsHq]]></document><document><![CDATA[@MSF_Espana @MSF_Prensa @MSF Un buen médico no tiene precio, nos devuelven a la vida 😷]]></document><document><![CDATA[@AnaraidaG Gracias por estar siempre, por apoyarme y animarme con cada cosa...y sobre todo por seguirme como lo hac… https://t.co/BfdkeGODPn]]></document><document><![CDATA[I wanna fuck you slow with the lights on You're the only one I've got my sights on  Type of sex you could never put a price on]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl aggg.. aquí igual Maruuu, QUE ME HE TENIDO QUE VENIR DE URGENCIA, al llegar a mi página y de KALIMA, me h… https://t.co/ZjVsCagKLf]]></document><document><![CDATA[En Soria está el Cañon del Río Lobos y las "Cuevas de San Bartolomé" en donde se conservan restos de grabados rupes… https://t.co/vmJYML4XTL]]></document><document><![CDATA[En en.mic , ja es a punt !!!! fcbfutsal @AlsayedSKY @lluisatarrida @rogerserrano4 @ Palau Blaugrana https://t.co/KU0aovKzK3]]></document><document><![CDATA[Esto es inaudito: Una niña recorre cada día casi cuatro kilómetros en carretilla por no tener derecho al bus escola… https://t.co/JLvZ2CcAvo]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y solo hacéis que criticar a determi… https://t.co/rciWjl4dH6]]></document><document><![CDATA[“Te cojo de la mano y Barcelona me parece pequeña a tu lado” 🌙✨ https://t.co/f7DZdG2C8g]]></document><document><![CDATA[Noche de teatro. Y SIN EMBARGO ❤ #GuillenaEsCultura https://t.co/NdUNGj1buL]]></document><document><![CDATA[Si al Gobierno Trifachito de #MorenoBonilla le sobran recursos económicos para quitar impuestos a los ricos, debe t… https://t.co/6n5Y8eEy0g]]></document><document><![CDATA[-¿sabe por qué le he llamado? -¿para saber si lo que puse en mi curriculum sobre trabajar de  adivina es verdad? -mierda...puede irse]]></document><document><![CDATA[Último día de campaña. Empezamos por las entrevistas que me han hecho en los diarios. Esta es la de @AtlanticoDiario https://t.co/kZKp4R4hWo]]></document><document><![CDATA[Again, there are other things that will be debated tonight but the format will probably be a restraint. Before Sund… https://t.co/xxoyH1LbOq]]></document><document><![CDATA[Buena conversación con @VicenteVallesTV y gran presentación de su libro en la #FeriaDelLibroDeMálaga. ¡Gracias! https://t.co/uOsssilXgh]]></document><document><![CDATA[@3S5pepe @MaKiNoTa_SiNMaS @jlrios04 @TurismoMadrid @Granviademadrid @madridnube @espaciomadrides @ExprimeMadrid… https://t.co/MS2x663LXP]]></document><document><![CDATA[antes fazia-me bue confusão as pessoas que usavam óculos usarem-nos todos sujos e agora que uso óculos ando sempre com eles todos porcos]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar de que se cayó RRSS y whatsapp ayer... Bendita Semana Santa que nl me enteré de ná😂]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @francis_uu Son unas soberbia Marylin...no admiten las críticas. Esta desde q la han dado un programa  está endiosada]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Pues nada como tu quieras,  me habré equivocado, es lo q tiene ser humano, q el q tiene boca se equivoca]]></document><document><![CDATA[Por debajo el agua o si no encima de la arena. Tu ere' mi sirena... 🎶 🎶 🎶 🎶]]></document><document><![CDATA[Ya estoy en librerialuces en la #feriadellibrodeMálaga. ¿Os venís?   #Málaga #poesía #bookstagram #libros en Málaga… https://t.co/IRt2ERnA6d]]></document><document><![CDATA[@Simesss67 @1FoVrai @femmedemoblo @J_Rodrigues_Off @le_Parisien @France2tv Je me demande aussi ! Plénel ne pourrait… https://t.co/AOHF8wSsDt]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 @eruoca @el_pais Ha quedado claro qué es lo que la población considera peor.]]></document><document><![CDATA[Sobran las palabras. O quizá nos hagan falta muy pocas. Un #gracias o un #tequiero son más que suficientes para exp… https://t.co/CuwsY2ngZt]]></document><document><![CDATA[S'ha cremat #NotreDame de #Paris 🇲🇫 Prefereixo recordar-la així, en tot el seu esplendor. Símbol de la història, l'… https://t.co/d7ZCiWEhDZ]]></document><document><![CDATA[Loucura de sexta-feira santa! (at @FitnessHut in Porto) https://t.co/eLBRwtmX81]]></document><document><![CDATA[#panquequescondulcedeleche #barcelona #hoytambiéncocinéyo à Barcelona, Spain https://t.co/mLDLc2soR5]]></document><document><![CDATA[El 25 de abril no os podéis perder la Gala de entrega de Premios de inclusión social Fundación Anade. ¡Os esperamos! https://t.co/2tUA9iqzbK]]></document></documents></author>