<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CaipraGem @carlosbardem Unir fuerzas contra el fascismo es la obligación de todos, ¡¡No pasarán!!]]></document><document><![CDATA[@SoniaSierra02 Jolín, muchísimas GRACIAS, Sonia! Aunque para orgullo el mío por el trabajazo que hacéis cada día en Cataluña 🙆🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/nvSzPmNFG5]]></document><document><![CDATA[@FloreshCarmen Porque de la cárcel se sale, pero del Centro de Málaga un Lunes Santo Nooooo]]></document><document><![CDATA[@Lehningen Eso pasa por dar el micrófono a un mamarracho desde un medio de mamarrachos.]]></document><document><![CDATA[@david_beer_ @NoMobileMan1 @ignaciadepano @Santi_ABASCAL Eso es lo que se vive en Cataluña]]></document><document><![CDATA[@aka_Karmaa @RodrigoDdeV13 Veremos, pero esa cifra que dices va a ser lo mínimo que saquen creo]]></document><document><![CDATA[La mayor victoria es el dato de la participación en estas elecciones.  Ahora toca seguir participando en nuestra de… https://t.co/cqGse5lVo1]]></document><document><![CDATA[@HMSGOfficial @thierryneuville @nicolasgilsoul HYUNDAI I20 WRC https://t.co/urOTLU8Vcb]]></document><document><![CDATA[Valenzuela, en plena forma. Una cosa es el periodismo y otra que un un individuo se camufle como periodista para di… https://t.co/qbqKbKEsva]]></document><document><![CDATA[2019 #trees on the river bank, #ebro, #landscapephotography 📷 #minox #gte #minoxgte #minox35 🎞 #kodakgold200 #kodak… https://t.co/iteM5Zfc5x]]></document><document><![CDATA[No quería posar enfrente de la Sagrada Familia y me acabaron haciendo una foto a traición 😅 Pronto en Youtube! en B… https://t.co/5F77RpUyPF]]></document><document><![CDATA[LOL ni Kissinger era tan Troll, a él simplemente le salían bien los golpes que organizaba.]]></document><document><![CDATA[@miguelpasquau Entonces creo q sería justo q, yo, ciudadano de la UE residente en España, pudiera votar a candidatu… https://t.co/OO6jZcPM9Z]]></document><document><![CDATA[El amianto en las ruinas industriales del Polígono de los Ángeles en Getafe un peligro para la salud]]></document><document><![CDATA[@omaralejandro20 @elimpulsocom @realmadrid @FCBarcelona_es Uno de mis trabajos favoritos como todos los que implica… https://t.co/63EZTMJqyX]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @IkerCasillas Ánimo campeón. Este es el partido más importante y trascendental jugado en tu vida. Seg… https://t.co/c238RrHGQl]]></document><document><![CDATA[El programa electoral que tiene el @pablocasado_  es el insulto y las mentiras,a los votantes del @populares les te… https://t.co/osBt45giAA]]></document><document><![CDATA[@javierares 3 º. No quiero quitarles mérito a los que los ganan. Para nosotros Olano Freire (3 veces) Astarloa y Va… https://t.co/IeBBbvaBcQ]]></document><document><![CDATA[@JAUMERUBIOCABEZ @LaRetuerka @superwomanroja Lastima es que no te vea cara a cara como hacen los hombres, tu y yo s… https://t.co/KhZ62kovhb]]></document><document><![CDATA[😈 Esta tarde a las 20:35 llegará la última gran cita de esta temporada “invernal” en Burjassot. • 💥 Campeonato Espa… https://t.co/m0xm4uck5U]]></document><document><![CDATA[Mi único motivo de no estar deprimido hoy eres TÚ @MAuxiliadoraC #GloriasSevilla19 https://t.co/cj6ynZ1DUY]]></document><document><![CDATA[Mi buena compi de @ElHuffPost, @pmgonzalvez, se ha tomado la molestia de hacer unos cálculos para demostrarnos hast… https://t.co/hDtq44XjPT]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon La Señora Periodista que defiende a maduro no se ha preguntado nunca porqué teniendo un sistema de… https://t.co/lYtwearhJk]]></document><document><![CDATA[@hemarosa @albatrostv Claro, Julián assange se alió con Petro para hacer montajes, no solo a Uribe si no a los gobi… https://t.co/sTs5eMOR83]]></document><document><![CDATA[@rocionoseque No me digas más, votar bien es votar el mismo partido que vas a votar tu]]></document><document><![CDATA[Que alegría la visita de una de las  personas más importantes de mi familia en Puerto de ibiza https://t.co/Fbk6m386Xm]]></document><document><![CDATA[@Guisantero Un par de encuestas otorgan escaño a PACMA en Barcelona y en Valencia. Pero como ves en mi publicación,… https://t.co/fiko4D20T0]]></document><document><![CDATA[“...ao cheiro das águas brotará e dará ramos como a planta nova.” Jó 14:9   O INVERNO NÃO DURA PARA SEMPRE, ELE PAS… https://t.co/bpqTS3vONj]]></document><document><![CDATA[Esto es una genialidad de Brown. Bien hecho es un 2x1 con un defensor topándose con los bloqueos]]></document><document><![CDATA[No pasarán....y no han pasado! #Brulamia #Zaragoza #arrabal #margenizquierda #leones #puentedepiedra #nubes #bnw… https://t.co/BJbtce03L9]]></document><document><![CDATA[Ala #SantJordi19 check @GigameshTienda @EdTransbordador https://t.co/Qdh367scAq]]></document><document><![CDATA[La #CostadelSol apuesta por las acciones puerta a puerta en este año: https://t.co/rhLo5ccGm1 @diputacionMLG… https://t.co/Ruoh8znn5L]]></document><document><![CDATA[Estaré una horita o así leveando antes de comer https://t.co/m0iQsQAU6z uwu https://t.co/SoKOAbBbZ2]]></document><document><![CDATA[@Agus_Martinez58 Es posible que si algún psiquiatra diera una vuelta por el obispado de Alcalá de Henares tendria trabajo asegurado !!!]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/mNshXND7ii]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  22 abril 1906.- Nace Juan José López Ibor, en Sollana (Valencia) médico enamorado de sus… https://t.co/sTsTdcemvQ]]></document><document><![CDATA[@BardisaIsmael No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[En 1890, se estableció como Día Internacional de los Trabajadores, en homenaje a los "Mártires de Chicago"… https://t.co/aRkPMsvdBB]]></document><document><![CDATA[Nuestra alegría seguir sumando. Nuestra pena que no sumamos para sacar a Los amigos de los independentistas de Monc… https://t.co/CiOUHrh85a]]></document><document><![CDATA[Suspensión indefinida para Tyreek Hill por supuesto maltrato... Sinceramente, debería haber mayor control en esta l… https://t.co/Za8841pIfv]]></document><document><![CDATA[@AnadeLeonn Y cuando dicen ESPAÑA que no lo hagan en nombre de tod@s l@s español@s porque yo también soy español. Que manía !!!!]]></document><document><![CDATA[@palomimimi Buf, terroríficos esos 20.000 de Vox, pero bueno ...todo sea dicho, quiero ver qué pasa en locales, que… https://t.co/XUDBbyLDIe]]></document><document><![CDATA[@HdadPinoMontano ¡Qué emoción @HdadPinoMontano ! Tanto tiempo esperando y se abren las puertas de la… https://t.co/DGlVfYqAjw]]></document><document><![CDATA[@CriterioMadrid @CriterioFutbol Su equipo sin opciones en marzo No mete en partidos importantes Va 4 en el pichichi… https://t.co/amJA0OvQNu]]></document><document><![CDATA[@ristomejide Ojalá el pueblo no tenga que decir he ganado pero cuanto he perdido]]></document><document><![CDATA[Iglesias promete endurecer el Código Penal para que no "salga barato" maltratar un animal  https://t.co/pJ5c0QkBzc]]></document><document><![CDATA[Un fortisimo abrazo de ánimo para mis queridos hermanos y amigos de NOGALES (México). ORANDO desde Almería (España)… https://t.co/5Wlo6fZFPW]]></document><document><![CDATA[Sondeo electoral: La división deja a la derecha a 8 escaños de arrebatar a Sánchez La Moncloa en las elecciones gen… https://t.co/kkcyrqvbk8]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @FlyingFlying62 Y es que había un gran contacto comercial entre los etruscos y las colonias griegas de… https://t.co/AQg0z3w1h1]]></document><document><![CDATA[XG. . . . #alfama #storylicious #lighthunter @ Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/Z4C2MAnrvy]]></document><document><![CDATA[@spiriman ...#YEAR ,mi apoyo a jesus #year por una sanidad UNIVERSAL PERO DE VERDAD   #YEAR  #YEAR]]></document><document><![CDATA[Muñiz: "No estoy solo, tengo un vestuario a muerte" https://t.co/ntzLcM2syC vía @marca]]></document><document><![CDATA[@craselrau @borjacolon @RafaSanLop @aszapla @Opositorgc71 @Oposiciones @imdelga @AmaliaLopezAcer @alorza @novagob… https://t.co/Kuo2NoPXbk]]></document><document><![CDATA[TOT UN ÈXIT !! @columnaedicions @Grup62 @BrunoCazalibros Hem recorregut el #matarranya #terraalta #ComarcaDelsPort… https://t.co/u7nWstrqYn]]></document><document><![CDATA[@valenciaesoro @saracg18 @elchejo93 Ya me gustaría. La portadista de los dos libros es de Valencia. Así que espero… https://t.co/Qvtzf4ImWq]]></document><document><![CDATA[@nuez_es vaya como tomáis de pelo, 5 veces para contratar y me dan motivos varios errores, sin solución, vosotros m… https://t.co/0w5Efx6T0G]]></document><document><![CDATA[Viendo la #StarWarsCelebration se me ha vuelto a despertar el hype sólo de escuchar la música icónica de la películ… https://t.co/wlnHzi44bV]]></document><document><![CDATA[Espero que la alta participación sea para aplacar esta gran amenaza política #28Abril]]></document><document><![CDATA[Pues luego se va a follar a Gendry otra vez para celebrarlo. #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Gracias un año más a mi @HdadCarreteria. Es triste no poder hacer estación de penitencia pero es un lujo disfrutart… https://t.co/Ib2bIAR0Wb]]></document><document><![CDATA[@LunaJoseM @ArquiaProfim @mbarrero1 @SanchezBurgos Eso está hecho. Solo hay que echarle ganas y de eso andas sobrado!!! 😜]]></document><document><![CDATA[@auronplay @anitaubrique Eso ha sido de las pizzas del italiano ese que no tiene consistencia ninguna...]]></document><document><![CDATA[@rosarobco Gracias a ti por tu gran personalidad y sentido del humor... Bss https://t.co/kqSOCIXt9x]]></document><document><![CDATA[@starbucks_es A vosotr@s por hacer el café más rico del mundo mundial. 🤘😍🤘]]></document><document><![CDATA[4 mins retweet my  pinned tweet so I can notice you for BTS merch ) Good luck armys❤️]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG Pense que era en La Plaza Roja de Moscú! Espera que voy!!!!]]></document><document><![CDATA[@joaodanielc Espero, tenho mts gossips para te contar. Está tudo super diferente]]></document><document><![CDATA[@Galer64 @tiricia34 @NeptuniaVox @Larri55416321 @OrbitaEduardo Digamos que casualidades, no les demos publicidad, gracias.]]></document><document><![CDATA[Siguiendo en la distancia la participación de @Elbayabuyiba en el panel "Periodismo y género" de la  @FLIP_org en l… https://t.co/bZRjhzatus]]></document><document><![CDATA[Pues pónganse las pilas porque Casado y Rivera seguirán engañándolos con promesas vacías y mentiras al uso para lue… https://t.co/NSfwRzNr9T]]></document><document><![CDATA[Fotos del IV Duatlón Contrarreloj por Equipos Ciudad de #Ávila ALBUM FOTOS I @triatlonavila  https://t.co/jfN0MSjtbQ]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras @AdaColau @bcnencomu Elegir ir con Ada Colau es apoyar a una política de encuestas. Creia que estaba más aferrada al terreno]]></document><document><![CDATA[De vdd informaros, no generalicéis, no habléis para decir gilipolleces del tamaño de un camión e intentar justifica… https://t.co/ABq2BiGLWX]]></document><document><![CDATA[@CajasRetro Si gano uno y finalmente me envían mi Okami, dono el que me llegue a la causa ^^]]></document><document><![CDATA[@Andrew_Adonis @BBCr4today @JohnHealey_MP Are you now part of the same delusional non-policy from Labour? Sad. Labo… https://t.co/Wim4hnBILY]]></document><document><![CDATA[Vox defiende que los trabajadores puedan aceptar sueldos por debajo del convenio colectivo. https://t.co/xgrHAWy7uV]]></document><document><![CDATA[Cuando decís que Notre Dame es patrimonio de la Humanidad... ¿De qué humanidad habláis? ¿De los hombres blancos y h… https://t.co/2kB1LbbtKT]]></document><document><![CDATA[NGC 2244 Rosette Nebula by Marstars67 (Astrobin) https://t.co/PKN8YIWEjN https://t.co/2mTEiWe3TV]]></document><document><![CDATA[Sin duda el mejor político, en un partido con las mejores propuestas 👇👇👇👇👇]]></document><document><![CDATA[@Tabernita @_EduSan_ Lo único es que tienes que tener Certificado Digital.]]></document><document><![CDATA[@elllaurado Oh, és clar, perquè els nostres magnífics mitjans l'eviten i l'ignoren. Cerqueu, i veureu que la seva p… https://t.co/7RsyF4h3Nz]]></document><document><![CDATA[No hace falta que diga mas, y ya sabemos que a los consumidores os hacemos una faena. Pero ante todo, somos clase t… https://t.co/1DWha6H79F]]></document><document><![CDATA[@Jant____ @Carles7769 @NoCrisisNo @jgamandi @borsalinodivino @ricardo_montoro @perezreverte dejémoslo en bonita cal… https://t.co/JcWGsmqV6R]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Jajajaja que increíble tus medios de información?? Ya hasta lograste contar el número de militares… https://t.co/5qgoAsqABw]]></document><document><![CDATA[· Peace of mind for a walk.  ·  Tranquilidad para dar un paseo. ·  Tranquilitat per fer un passeig.  ··············… https://t.co/tv86EQY5YU]]></document><document><![CDATA[Mi compañera @marinaprats2 ha escrito este artículo en el #DiadelaVisibilidadLesbica 💜💜💜 ¡Dejad de sexualizarnos! P… https://t.co/GV8GHO6BH4]]></document><document><![CDATA[@nietisimo @_metrodesevilla @SittMetroSevill No hay planes de reformar la estación?]]></document><document><![CDATA[@lurosago Y que además, no "aprietan" la capacidad de la batería... Parece que @Audi es prudente con éste su primer… https://t.co/dfzYMrDTHJ]]></document><document><![CDATA[@Ze_Mike_Batista Os meus últimos dos chinocas também duraram 3 meses. O puto que fez estes devia ter trissomia 21 ou o caralho]]></document><document><![CDATA[@JosPastr El laboratorio del conteo del ensayo de Andalucia lo invirtió]]></document><document><![CDATA[Desastre Rivera @tuitejant Cuando el falso liberalismo se convierte en olla podrida y vieja sagristía...  https://t.co/l7XR4liGHd]]></document><document><![CDATA[@PedroSerranoCas Tu, como tienes barba no te beneficias del impuesto sobre la crema de afeitar]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/cGaSRaJlTh]]></document><document><![CDATA[@casibiologo Esos si no tienen nombre, son como los peores de los peores]]></document><document><![CDATA[@javierares 5º Javier. Podría recontar lo que le ha pasado a Egan https://t.co/DOqcn9fUmn]]></document><document><![CDATA[VAR hoje,VAR contra o feirense,VAR contra sei la mais quem...   era esse que era pra ajudar a melhorar o futebol? Pois,piorou]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil En el aniversario, por un dia uno de los dos deberia ir en burro :)]]></document><document><![CDATA[1. Trail Cidade de Moura Caminhada Solidária  #moura #mouraterramãedoazeitedoalentejo #alentejo #caminhadasolidária… https://t.co/MySRPLiChX]]></document><document><![CDATA[Clase media los que cobran por encima de 130.000??? Como se t ve el plumero veleta naranja]]></document></documents></author>