<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@bcnfury @InesArrimadas @angelgarridog @CiudadanosCs No jorobes que en la casilla de Hacienda van a poner otra X para uber o cabify]]></document><document><![CDATA[@albayfran13512 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mpa5t5BHBo]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt We are so exited for your new work (songs) Thank u very much for exists. A very big kiss from Barcelona 🤗😙😏😍😄]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... y no concibo “crecer” sin todos aquellos con los que elaboro a diario la receta… https://t.co/5bdO6tqbOj]]></document><document><![CDATA[@susiunai Sabía que estaban las televisiones y siempre quiere dar la nota..😑]]></document><document><![CDATA[A T E N C I Ó aquesta rosa es per olorar i menjar, obra d’art de @patschmidtcakes #senselimits #nolimits #thebest… https://t.co/QWE3m38Az8]]></document><document><![CDATA[Veremos cómo llega Álvaro a un circuito donde nunca ha corrido. Habrá que esperar todavía hasta el 10 de mayo para… https://t.co/kLn9wQhdDV]]></document><document><![CDATA[Viendo mis tweets y retweets antiguos me he dado cuenta de q muchas de las cosas q hace 1 o 2 años quería tener en… https://t.co/3V4NpdL0sy]]></document><document><![CDATA[Hard Rock Café. 2011. Nueva York. "Hasta que no encuentre esa canción no me voy ir a dormir, papá."  https://t.co/U77i9DGffE]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Sería interesante que leyera a Pierre Moscovici: España va bien. Hay que subir salarios, cuidado con… https://t.co/NtPbN9PJst]]></document><document><![CDATA[Que rica está una buena #ensaladillarusa ! Nosotras le añadimos #urta #alcachofas #gambas y nos ha encantado la com… https://t.co/1DROFmsSBt]]></document><document><![CDATA[Mientras nosotros tratábamos de ser contención del socialismo, otros solo se han dedicado a hacer campaña contra el… https://t.co/cyGK7xnBCe]]></document><document><![CDATA[A todos los presidentes y políticos de España   https://t.co/nptlP9jeco]]></document><document><![CDATA[#fotofamiliar #amor #todolistoparalafoto en Muro de Alcoy https://t.co/0lDV3nbSyj]]></document><document><![CDATA[Para a próxima o CDS em vez de dizer logo que sim, convém saber ao que está a dizer sim e se calhar isto também vai servir para o PSD.]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Diego_FDM @navedelmisterio @carmenporter_ @pantalla_azul @FPCaballero @SantiCamach0 @P_Villarrubia Buenas noches Tribu 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[de verdad los guiris viven por y para hacer el lerdo con este tema https://t.co/mQyPotVo1w]]></document><document><![CDATA[Si Virgil Abloh es lo mejor que le ha pasado a Louis Vuitton se dice y punto]]></document><document><![CDATA[⚠️In April’s #Pearl from the @eugs_org #Guidelines we review #glaucoma management during #pregnancy 🤰. Take a look… https://t.co/TAet9ALpCs]]></document><document><![CDATA[Los ODS y la Agenda Urbana como base del desarrollo de una sociedad sostenible!  @tasionite @mgarzonactua… https://t.co/TGBi2yvwjY]]></document><document><![CDATA[Estic TAN TAN d'acord amb aquest fil! Faig meves totes i cadascuna de les seves paraules. Sense excepció.… https://t.co/16cA2x7ovO]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Que chasco se van a llevar el 28 de Abril si Dios quiere .]]></document><document><![CDATA[A ver si aprendemos de estos...nuca es tarde si la dicha es tan ilustrativa como esta...ahora bien, los programas e… https://t.co/AvtRyTt0Nz]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las #madres Y en especial a la #mía ya que el formar #equipo y #construir la… https://t.co/C1ghNdfpF9]]></document><document><![CDATA[I'm at Baggage Claim in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/XmSMOH6aul]]></document><document><![CDATA[“Musk began walking in the crowd, slapping hands while his bodyguard occasionally yelled ‘no selfies, just high-fives’.]]></document><document><![CDATA[ready para que me explote el corazón mientras veo el directo de The 1975 en Coachella mientras me tomo mi desayuno]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:28, noon 14:14, sunset 21:00 CEST (UTC+2), April 21. Day length: 13h 31m.]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/np2GZlgE7d]]></document><document><![CDATA[@PuraVid92586005 @Twitootweet @_LePetitCaporal Le mvt n’a jamais dérivé il est depuis le début un mvt totalitaire ,… https://t.co/8t0Anup73T]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @bcnmarta @pnaltpirineu @rabadia1226 @RieraAragay Treu el macro👏👏👏. Boon dia 😘]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia… https://t.co/vK9CWkuId1]]></document><document><![CDATA[Te sigo como le siguen los puntos finales A todas las frases suicidas que buscan su fin. en Caspe https://t.co/KAKpdkt2YQ]]></document><document><![CDATA[Em sobta com molta gent diu "vaig a" com a sinònim del "ara faré" de sempre. Acabo preguntant-los expressament "on… https://t.co/6LWxsLx9r2]]></document><document><![CDATA[De VERDAD  que tanto La ARRIMADA  como La CAYETANA  de creen  que CATALUÑA  es del pp.y de C's Están convencidas  Las GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[Primer test del cosplay de Wonder Woman 😍   #cosplay #cosplaygirl #wonderwoman #spanishcosplayer en Torrevieja https://t.co/ffLGOYuFZH]]></document><document><![CDATA[Bueno el que no pacta con independentistas ¿qué dice de esta foto? Por la boca muere el pez ( o más bien por el ojo)]]></document><document><![CDATA[Estamos de ensayo... #PlazaDeToros #ElecciónBelleaDelFoc ✨ https://t.co/mNNYGCvCvd]]></document><document><![CDATA[.@CfdtBerger "#réformeretraites pour la @CFDT il n'y a pas besoin d'un report de l'âge légal de départ à la retrait… https://t.co/D4QXVxR3AG]]></document><document><![CDATA[SI OÍS A ALGUIEN LLORAR SOY YO VIENDO A DAVE CANTAR ALFONSINA Y EL MAR A GUITARRA #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[@abascal_pepe @NeptuniaVox @L0nelyW0lf70 Garicano y Ciudadanos son muy fans suyos]]></document><document><![CDATA[@oja__kodar Yo hace poco tuve que comprar uno, donde mejor relación calidad-precio encontré fue en los outlets estos del dormity]]></document><document><![CDATA[🔴 "no me detengas ahora, me estoy divirtiéndo" "Voy a seguir , seguir ,seguir "   👑 QUEEN !! https://t.co/2LnVOgk5vW]]></document><document><![CDATA[Me he sentido identificada con la frase de la película "Espartaco": "eres tan fuerte que puedes permitirte sentir miedo"]]></document><document><![CDATA[@Angyelalba Lo escogió el programa son piratas y son inmunes no lo nominan así ya van con VENTAJA los piratas son l… https://t.co/AAjVM7z3gG]]></document><document><![CDATA[Watched first episode of #AfterLifeNetflix last night and both @GrahJackso and I were crying and laughing... loved it @rickygervais 😍]]></document><document><![CDATA[No da para más. Pero si él no lo entiende, alguien del ayuntamiento que se lo explique. Hay buenas personas en paro… https://t.co/PKDJlf2aVD]]></document><document><![CDATA[@populares @cayetanaAT @MasDeUno No rectifica, le teme a la crítica, y a las encuestas!! La soberbia, ha tenido que envainarsela!!]]></document><document><![CDATA[estamos metidos en una cultura de lo cómodo, lo desechable, de para qué lo voy a hacer yo si lo puedo comprar. Pero… https://t.co/MdkEjTgWmN]]></document><document><![CDATA[It warms my heart to see CIS teams being  so competitive and successful at this tournament #pel #pubg @PEL_esports]]></document><document><![CDATA[Los taxistas de Barcelona hicieron un quilombo bárbaro por los ATV. Cuando lograron echar a Uber se volvió IMPOSIBL… https://t.co/DXpv0FlUIJ]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Cada vez que leo los twiits que te envían mo puedo dejar de pensar en aquello "ladran, luego cabalgamos. Sigue así]]></document><document><![CDATA[@ghoficial Q TONTO  menos mal q  @sofiasuescun  ya no esta  con el  vaya pieza quien se lo lleve uffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[Caminos #Naturales de #España: una buena forma de descubrir el #país a través de la #naturaleza #TurismoNacional… https://t.co/OfdrFfWdEB]]></document><document><![CDATA[A por la recta final (@ Aeropuerto Adolfo Suárez Madrid-Barajas - @aena in Madrid) https://t.co/HCczhdFtKB https://t.co/RrxLxDzz6q]]></document><document><![CDATA[@ConCeDeCultura “Ocupación”, en Netflix. Antena 3 llora por no tenerla en la siesta 😅]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon #HazQuePaseynovuelva  no ganarás pq traseras más desgracias que Zapatero y España no se lo merece.]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Así o peor acabarían los iluminados de Neturei Karta en un estado pastelino. No… https://t.co/kYbmFmtEdK]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @avachemtrail CAbreAdA https://t.co/831sGJysOB]]></document><document><![CDATA[❣️Maravillosa noticia para #Barcelona y para el buen #Periodismo iberoamericano Felicidades @FNPI @FestivalGabo… https://t.co/93sAcsjRgp]]></document><document><![CDATA[@emisampedro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/dKfmjOmOlr]]></document><document><![CDATA[Política Fiscal y económica de @vox_es por Rubén Manso, Portavoz y Coordinador del Programs Económico de VOX https://t.co/upNfJL5Fvb]]></document><document><![CDATA[@PSOEValencia Esto desean los valencianos? Una vuelta al franquismo y unidos a PP quienes sus políticos les robaron… https://t.co/cOZktdaniI]]></document><document><![CDATA[@danielmantero @Rocio_Marquez_ Me ha encantado lo que has hecho con el manifiesto pedazo de romance. Sin duda me ha… https://t.co/ubrTtG07Bm]]></document><document><![CDATA[@Campead82722507 @Antoniomrtinez4 Y que entenderían estos??,para que sirven los especialistas y gente formada para… https://t.co/MQz8sJTenx]]></document><document><![CDATA[Calhou ter folga no fim de semana da Bênção, comentei isso com o meu editor e a reação foi: “Boa! Assim não precisa… https://t.co/qBXpZnxQ32]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: few clouds, 13°C 100% humidity, wind 2kmh, pressure 1015mb]]></document><document><![CDATA[Podemos sube a costa del PSOE en los últimos trackings e incluso podría ser tercera fuerza https://t.co/Npq3wL9Uan]]></document><document><![CDATA[La mente en paz y el corazón en armonía  #DeseosDeMediaTarde https://t.co/k5CGzpgQic]]></document><document><![CDATA[Pues aunque yo me tuve que ir a internet para ver cosas porque me quedé cegata...hubiese perdido muchísimo con más… https://t.co/Od635AEbvy]]></document><document><![CDATA[@Carbazas_ Catalunya es mas de izquierdas que de derechas, entre los Indis también. De ahí la victoria  de ER . Dud… https://t.co/qbjVbldOwY]]></document><document><![CDATA[Estoy de insultos de indultos, pero gilipollas han juzgado ya a los que están en la cárcel?tela con él mal actor pe… https://t.co/MBPJXfIZJi]]></document><document><![CDATA[@jordigali9 Doncs jo, al de la meva ciutat, sempre hi he parlat català i no he tingut mai cap problema.]]></document><document><![CDATA[La reflexión de Julia Otero de cara al 28A que se ha hecho viral - https://t.co/PfiuBA3SFI https%3A%2F%… https://t.co/XcqAaYWs4W]]></document><document><![CDATA[El departamento de Atención al Cliente de #uber y #cabify es #AtencionTwitteros porque es super privatizado. Con lo… https://t.co/kwhKktot13]]></document><document><![CDATA[Ya va acabando la Semana Santa ... y ya va empezando a oler a feria...has comido más de la cuenta y quizás no muy s… https://t.co/yn7IckIZuT]]></document><document><![CDATA[📣Atención vecinos de #Leganés, hoy (16 de abril) la unidad móvil de @DonasangreCruzR estará en C/ Petra Kelly, 8, e… https://t.co/q5qVYIZ3lF]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños Mariquilla, paisana, compañera y tocaya @MariaMercromina, vengo a decírtelo también por aquí, por… https://t.co/T7PRdQC99s]]></document><document><![CDATA[Y comprendí que ella no es la que te hace daño, si no lo que te hace sentirla.. https://t.co/4o7SjFvOZV]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestro Candidato de VOX al Congreso por Guadalajara se ha paseado por las calles de la capital para conocer la… https://t.co/iWH5CpgMrG]]></document><document><![CDATA[¿Porqués Pablo Iglesias es el único que sabe debatir y no discutir cuál colegiala? No comparto sus ideales de base… https://t.co/zLhEXb5UqI]]></document><document><![CDATA[En mi casa estamos pegadas frente al televisor. Estoy temblando. ¡Esperanza!]]></document><document><![CDATA[@Kairaxoxo @raau_guerra Falo com tua mãe pelo zap, insta e Messenger direto amore Eu e a tia Jô somos bff]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos preparando paquetito directo para Miami. Toña ya dentro de poco te llegará!!! De Madrid ✈️ Miami… https://t.co/wOl2DYmuj4]]></document><document><![CDATA[🙏🏻por ESPAÑA, por los españoles por los amigos y mi familia y por mi, no me dejes Padre Mio🙏🏻 en Camuñas, Spain https://t.co/Gw8rOCMGPV]]></document><document><![CDATA[Serão dias e meses e talvez anos em que nossa saúde mental será testada constantemente e eu não sei dizer uma soluç… https://t.co/yBmehjwRZh]]></document><document><![CDATA[Dos que se van hoy a la playita, a currar al chiringuito. #traduvida https://t.co/YMnCfoou8u]]></document><document><![CDATA[La vecina de abajo siempre va de brazos cruzados...y voy abriendo yo las puertas y la muy vaga ni los descruza...ho… https://t.co/kiCcPZeyfs]]></document><document><![CDATA[#MarkKnoplfer, can’t believe I’m here.... what a sound this is magic! @ WiZink Center https://t.co/D5KeeEZOma]]></document><document><![CDATA[Porque fueron somos, porque somos serán. Salud y república. #14deAbril #APorLaTercera https://t.co/4nR6v1L3q3]]></document><document><![CDATA[La #IncreibleFamilia 👫🏽👫🏽👪 que ayer me concedió el #honor de otorgarme 🤗 💝presenciar👀 en una, muy especial, #sesión… https://t.co/IWy6xTJszU]]></document><document><![CDATA[#MathieuvanderPoel  Una revolución para el #ciclismo #cycling #radsport #fiesten  #revolutionincycling… https://t.co/NzFqlhp4AL]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTinoco6 @cgomezavila @jguaido En serio!!! Coño descubriste el agua tibia https://t.co/sy75DEeHi4]]></document><document><![CDATA[Ley antiokupacion, vota #ValorSeguro  vota PP. #28A https://t.co/QAp7zY3aBM]]></document><document><![CDATA[q a nadie se le olvide felicitar a Daniela este viernes, q cumple 8 años]]></document><document><![CDATA[Con chapa y pintura soy hasta mona jajaja #ChapaYPintura #Maquillaje #MakeUp #DomingoDeRamos #DomingoDeRamos19… https://t.co/s8JS8Tr8cQ]]></document><document><![CDATA[Porque no fim das contas, amar não é “eu vou fazer isso para ti porque eu sei que tu queres”, é “eu vou fazer isso por ti porque eu quero.]]></document><document><![CDATA[@seby_perez @eugenionarbaiza @ElDiestro_ Antes le tenia admiracion como actriz , ahora ni eso .]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Donde es… https://t.co/rAHwf494hf]]></document><document><![CDATA[Mis amigas compartiendo carteles de la feria de LB y yo.. bueno, yo estoy buscando información para el TFG.]]></document></documents></author>