<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ValoraNatura @abelcaballero @Vigo__e @floradevigo @salvatusarboles @EQUOGalicia @MaltratoPaisaxe @escarabajoTVE… https://t.co/AO8FLbSrzH]]></document><document><![CDATA[A Celebrar mi media maratón de #madrid @RNRmadmaraton a la #cibeles como buen #madridista Poca preparación, pero he… https://t.co/shGUiHmc9x]]></document><document><![CDATA[Para escuchar a estas señoras Cayetana y Arrimadas me tomado antes dos omeplazoles, que dolor estómago dán #debatTV3]]></document><document><![CDATA[Aquí con mi “nieto” celebrando la mona... en Alella https://t.co/bCMk0t1ENz]]></document><document><![CDATA[Según el chepas y los podemitas, ¿ soy de la casta por usar Fairy? 😂😂😂 #YoTambiénUsoFairy en Huelva, Spain https://t.co/TfDQjCgHGp]]></document><document><![CDATA[Esas y muchas más don las mentiras del Sanchismo. Con el Sanchismo más precariedad más golpismos más desasosiego so… https://t.co/1et0qgtaQT]]></document><document><![CDATA[Els partits que van contra els principis democràtics haurien d'estar il·legalitzats 🚫 Perquè no tornen cal votar… https://t.co/bnclBXlp1b]]></document><document><![CDATA[Necesitamos una vez más crear empleo. #ELDEBATEenRTVE #ValorSeguro🇪🇸 https://t.co/MsvlE7zjhB]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ¡¡"Estaríamos locos y másoquistas...un añito de Frankenstein son demasiado"!!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en San Esteban del Valle, Spain https://t.co/cZLmeDfTHn]]></document><document><![CDATA[Desde @CiudadanosCs apoyaremos la eliminación de trabas burocráticas al sector de la pesca tradicional que genera r… https://t.co/Q8hsp5Cf9q]]></document><document><![CDATA[Y una última cosa, quizá también ayude el dejar de reírle las gracias a ese compañero, amigo o familiar que “presum… https://t.co/hDL29H9tkf]]></document><document><![CDATA[Lo de hoy espero que lo pasen por la TV a partir de medianoche. Vaya obscenidad. Subiremos o no, pero esto no te lo… https://t.co/lXQtR3NzbY]]></document><document><![CDATA[¿Cuánto y a quién subirá el Gobierno de Sánchez los impuestos en 2020? | Economía | EL PAÍS https://t.co/UvmoYWvyr6]]></document><document><![CDATA[DOMINGO DE RESURRECCIÓN EN ZAMORA: Una jornada especialmente FELIZ. #semanasantazamora2019 #Zamora #SemanaSanta https://t.co/gdubFp3XsR]]></document><document><![CDATA[#ClassicPicture #VivaLaBici ❤️ #KS34 @misterbikerxtv ✌️😎 https://t.co/0dYPXHgkyx]]></document><document><![CDATA[@maykel_1990 Irá al contenedor azul, no? Que sirvan para reciclar por lo menos!]]></document><document><![CDATA[@Gabalgar @dePlaymobil Es mejor creer eso que pensar que hizo el ridículo sin ningún tipo de estimulantes, es decir, conscientemente.]]></document><document><![CDATA[Tengo un hambre horrible, y también también pereza de cocinar así que...]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Se va usted por las ramas !!!!!]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano @Esther32837485 Ojo, una casa que con las putas normativas es de 105 metros, en 2 plantas. Lo que va siendo un Casoplón.]]></document><document><![CDATA[@PontevedraCFSAD Vamos chavales!!!! A por ellos !!! Mucha suerte!!  #sisepuede #haiqueroelo #pasitoapasito #ForzaPonte]]></document><document><![CDATA[Peligro de encenderse mecha mundial en Venezuela; faltan las opiniones y movimientos de los 3 grandes; Rusia, China, y sobre todo, EE.UU.]]></document><document><![CDATA[Porque además, una cosa es modernizar la cultura buscando su exportación y otra cosa desligarla de su faceta fundam… https://t.co/ZegXSN1FIk]]></document><document><![CDATA[2019 #sotodecantalobos #landscapephotography #landscape 📷 #leicaiiif #leica #iiif #rangefinder 🎞 #ilford #hp5plus… https://t.co/0Wo2hAZWPI]]></document><document><![CDATA[@AliaRicardo Varios dias fue domingo i no se vendieron tantos libros ni rosas! La pela es la pela!]]></document><document><![CDATA[6:50 da manhã é o rafa tava fazendo o quê? isso mesmo, vendo se rola mandar chocolates de surpresa pro crush (porém… https://t.co/wJeyha2rDK]]></document><document><![CDATA[Despues de body pump hay que alimentarse en Community of Madrid https://t.co/K6y3eMTJRG]]></document><document><![CDATA[Pero si Los primeros que se auto descartaron en campaña fueron ellos ! 😅]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @JAVIERCAMARA1 Mataría por verte de Finea. No me puedo imaginar otra mejor 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro necesito un movil nuevo urgente y la verdad es que nunca me ha tocado nada 😭😭]]></document><document><![CDATA[@suortiz77 @marioatleti69 Yo hago el jabonero y el burraco que me han gustado.]]></document><document><![CDATA[Ortega Smith: "Al excluir a Vox, Sánchez demuestra su talante poco democrático" @elobrerodigital  https://t.co/z4yOqH292I]]></document><document><![CDATA[Se retira de los terrenos de juego Xavi Hernandez, probablemente el MEJOR JUGADOR ESPAÑOL de fútbol de la historia.… https://t.co/sLhvOxmltU]]></document><document><![CDATA[Comprobado: Tener el pulso alto aumenta el riesgo de muerte temprana https://t.co/BEWM2kAAHR A ver.En la Diástole d… https://t.co/TCoriygqL5]]></document><document><![CDATA[Convertir #GameofThrones en #TheWalkingDead es un giro inesperado de la serie. No es más mala porque no es posible.]]></document><document><![CDATA[@InmaPlata93  Qué hacía Florentino disfrazado y con peluca en el debate? Asesorando a Casado? https://t.co/FJAcvz7XeQ]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/dIqkeMzOgt]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles no creo que suba antes el Ebro o eso espero porque no les dejaran jugar en el templo Zaragocísta, hoy… https://t.co/QzTIAuTz7y]]></document><document><![CDATA[Fds, primeira selfie no espelho que a mão não parece ter 5 deficiências motoras. E foi so virar o telm ao contrário… https://t.co/X29M3qjfhi]]></document><document><![CDATA[Por cierto , rezad para que lo de las votaciones pasen rápido y esta noche puedan poner #CuartoMilenio , porque un… https://t.co/nBTTLC5ADK]]></document><document><![CDATA[@InglesOnlineTVE -It going to be hard for me to overcome everything. -  I,m going to struggle to get through everything]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo Y aquí en la Comunidad Valenciana tienen la llave, quieren entrar en el Botanic y jugarán esa baza en la negociación de Madrid]]></document><document><![CDATA[El @PPColmenarViejo  propone crear una fundación deportiva entre los clubes y el Ayuntamiento #ColmenarViejo… https://t.co/wsLwMYeqI0]]></document><document><![CDATA[Mañana votaré coña ilusión de la primera vez, para que gentuza apesebrada y sectaria, como tu @RubenSanchezTW deje… https://t.co/f1uJ372jUY]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Di que sí machote, a los autónomos nos dará igual, sobre todo el gasoil y la cuota mensual.]]></document><document><![CDATA[Intelectuales de izquierda llaman a votar el 28-A “contra los odios de las mentiras reaccionarias"… https://t.co/4fwSIfghW4]]></document><document><![CDATA[Ante la caída de @instagram @facebook y @WhatsApp   #FacebookDown #instagram #facebook #whatsappdown #instagramdown… https://t.co/divrz64CZF]]></document><document><![CDATA[@pedrogonzalezpp sabes lo que haría yo, ponerte a  hacer la mili. Por cierto, tuit como el tuyo de hoy  demuestra q… https://t.co/bUWykQgL0H]]></document><document><![CDATA[@HuevaraChe @HISPANO_MMXV @Acaymo59292242 @ZHUA84192378 @Santi_ABASCAL Con lo que te pagan por tontopollas no me lo pagas]]></document><document><![CDATA[@lologlez63 No me refiero tanto al estudio, como a la "simplificación " que se pueda hacer de fichos resultados. Ma… https://t.co/gKYrHhVUrQ]]></document><document><![CDATA[@ierrejon ¡¡"Los PENSIONISTAS conocen el estado y las REBAJAS del 30% de Sus amigos...Los de ustedes LOS GRIEGOS"!!]]></document><document><![CDATA[@Barceruel @blogmaldito  que disfrutéis enorme esos 42k195 de la @bostonmarathon !! Mucho ánimo y fuerza !!]]></document><document><![CDATA[@angel_rivera8 En efecto, lo importante es donde concentre el máximo de precipitación, y cada vez se parece más al… https://t.co/RVD5uCpHiA]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Se va Pedro Vázquez y entra Alex González. Cambio en el @PontevedraCFSAD.]]></document><document><![CDATA[Playa de Garraf con buena compañía 🥰 en Escuela de Artes Marciales Xma Xtreme Martial Arts Athlon https://t.co/8V2N7qVxlQ]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/FwzsWCyC1u]]></document><document><![CDATA[@jaimedeolano @anadebande @PPdeLugo @GPPopular @populares @BarreiroJmanuel @GrupoPopularGal @RosaArza @Quin1954… https://t.co/shrdnYdCzo]]></document><document><![CDATA[https://t.co/DT4JcmTtLa MUY ESCLARECEDORA LA DISERTACIÓN DE ÉSTA SRA. MARIA ELVIRA ROCA VARELA. MIS RESPETOS HACIA ELLA. APRENDEMOS MUCHO.]]></document><document><![CDATA[Estoy aburrido de entrar en las historias de Instagran y ver: o pasos, o fotos de todos vosotros cuando visitasteis… https://t.co/lnEsESMJqs]]></document><document><![CDATA[@VictorFuengi @Javytd @CeliaSanchezJ @DiarioSUR @CsFuengirola @CsMalaga_Prov @CsMalaga @Cs_Andalucia @VirRsDz… https://t.co/EgrqlOP7wY]]></document><document><![CDATA[Me encantaría ver mañana a alguien haciendo el MARICÓN (no confundir con homosexual), sí, MARICONA bailando haciendo el imbécil.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @iescolar @neustomas 👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷👏🙌👏🙌👏🙌👏💋👀👁️]]></document><document><![CDATA[He terminado de leer la obra literaria “1984” de Eric Blair, mejor conocido como Gerorge Orwel.Relata de manera esp… https://t.co/hDIUyGIxDw]]></document><document><![CDATA[1.º Maio: Trabalhadores do setor da distribuição estão hoje em greve https://t.co/BjJyZNGNAO]]></document><document><![CDATA[@sfcadistancia @RealBetis Te doy toda la razón. Pero creo que esos cánticos no son de todos los béticos.]]></document><document><![CDATA[El partido de Cazorla en San Sebastián es para poner en las academias de fútbol. Esta para la @SeFutbol @LUISENRIQUE21]]></document><document><![CDATA[@Bernard_GD En eso estoy de acuerdo. Tambien el pp lo ha pagado en las urnas, yo les votaba ahora no.]]></document><document><![CDATA[@MEspigRos @ChampionsLeague En una final puede pasar cualquier cosa, pero Barça y Liverpool son mucho más equipo. A… https://t.co/CrRcHVHSEZ]]></document><document><![CDATA[@RataCellarda_ @vicentfromlhort @rourevlc @FinorV @Atzucac2 @FentPv @Redeula @finnonna @aiguablanca @Catalina_Fava… https://t.co/OLYAIqM1xD]]></document><document><![CDATA[@deporyapues @PateJose Hola, buenos días. Lo retransmite en directo la @FedExFutbol. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[Uma vitória do Real Madrid vai ser dedicada ao falecido Agustín Herrerin. Sería bonito uma homenagem com uma vitóri… https://t.co/leOS95rdTb]]></document><document><![CDATA[@LHencomupodem @EnComu_Podem @smacosmia @CatEnComu @lhdigitalh @AnnaGonzlezMont Mas votos para @esquerraLH el #26M… https://t.co/s8SBj0nZw6]]></document><document><![CDATA[Yo si @AGallardo_9 llega al partido del domingo. https://t.co/9lP18MyVP9]]></document><document><![CDATA[Vota Partido Popular #AyudaACayetana #DebateRTVE https://t.co/tAfHBLaAjA]]></document><document><![CDATA[@HUMORJMNIETO @abc_es Se lo digo yo, a usted lo que le conviene es morirse, eso sí, dignamente @HUMORJMNIETO https://t.co/ArVXVBaWnR]]></document><document><![CDATA[El PNV apela a una 'directiva de claridad' europea para conseguir la soberanía https://t.co/YjeQuKiXRm]]></document><document><![CDATA[@QNTUtilic_LGTBI @CabreraDeMar @xriusenoticies @JavierJuncadell Pues nada, continuamos con el victimismo y la destr… https://t.co/ryWqt8qWO4]]></document><document><![CDATA[@ancap0 @santos_mt @me_llamo_nadie @agarzon Y ahora que te digo, que los tuyos han matado más??? En la República es… https://t.co/EdIrTsh6Yw]]></document><document><![CDATA[2019.05.02 “El cielo es rojo, me faltas tú...” David y Juan Zaizar Torres. en Vera Playa Naturismo https://t.co/PvcHdTwrqm]]></document><document><![CDATA[El balance del socialismo de Pablo Iglesias en el primero de mayo de 1919 #psoe @UGTAragon @UGT_Andalucia… https://t.co/FaKAOu3de6]]></document><document><![CDATA[🗳️#EleccionesGenerales2019 #28A  Comienza una semana decisiva para España. Tras el #ELDEBATEenRTVE, ¿aún no te has… https://t.co/9EoJ0VttQK]]></document><document><![CDATA[30 minutos en la sala de espera del dentista y dejo de recordar la escena de @Tricicle en Sit. Pom porropon. Shhhh https://t.co/n2f0KlIymE]]></document><document><![CDATA[Estaré por #Ogmios ¡Y ahora podeis ir aunque no hayáis podido conseguir entrada! Pero poquitos ojo.]]></document><document><![CDATA[@stickyfacts @Aliciastarr001 @jeffusa34902563 @Judgenap @FoxNews Napoli mafia land, Italia Italia 👍👍]]></document><document><![CDATA[Violência não tem - sector - a violência não vê a bola em pé nem sentada - a violência não tem idade - a violência… https://t.co/RltVKWvZou]]></document><document><![CDATA[Después de equivocarme una vez de colegio, 3 veces de mesa y Antea de la guardia; he votado. A eso lo llamo yo inte… https://t.co/zXcWvwpUe8]]></document><document><![CDATA[@cofradechivato @Isabeldltorre Bajo los varales me metí yo no @Isabeldltorre y no me metí donde me salió del Cayeta… https://t.co/dnck36oQdm]]></document><document><![CDATA[@77populacho @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Aurantiacum @Morafanova… https://t.co/A581QPBhaE]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @oooooooozero @graceva80762971 @xaaNrdZvSp8Iyaa @marinavibu609g @grandesol2016 @shaker_michel… https://t.co/Q9hhtlL34H]]></document><document><![CDATA[I'm at Estadio Municipal de Butarque - @cdleganessad for Leganes vs Real Madrid in Leganés, Madrid… https://t.co/u4uDCgIBhl]]></document><document><![CDATA[Os invito a participar en las #EleccionesGenerales  para recuperar el futuro de España en este día tan importante,… https://t.co/OfMbdGBTj5]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio ¿No me puedo creer que este eslabón perdido entre el ser humano y el tapir diga esto en serio?]]></document><document><![CDATA[23 giugno 🍹 aperitivo @Pirola92 #viaspettiamo 📌 #savethedate  • • • Aperitivando #formentera… https://t.co/npjeCUXxcd]]></document><document><![CDATA[@PeraltaGallego Y ¿por qué no nos apropiamos todos los españoles de nuestra bandera? Más allá de políticas es uno de nuestros símbolos.]]></document><document><![CDATA[Yo todo ilusionado xq quería recoger pulseritas y hacerme una bonita bandera LGTB hecha únicamente con pulseritas d… https://t.co/fT7eQ36L4s]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Lo tenía a tiro de Wikipedia, que tampoco es hacer una carrera, joder.]]></document><document><![CDATA[Va. Quien se paga unos churriquis con chocolate, el transporte y la "peña" la pongo yo😊]]></document><document><![CDATA[¿Estás por Salamanca? Te invitamos (ve el vídeo oficial) https://t.co/RXcVoGJZI3 https://t.co/SNY92wqccT]]></document><document><![CDATA[Lo que tenia que pasar, paso. Ser de la Real se lleva en el alma, por que por alegrias de futbol es terriblemente d… https://t.co/wkbVDRy4pL]]></document></documents></author>