<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si eres de estampados originales, no repetitivos y exclusivos. No lo dudes, por aquí están las prendas estampadas m… https://t.co/skxlUq217f]]></document><document><![CDATA[Deve ser fdd para quem não gosta de mim ter de lidar com a minha felicidade kkk]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning  #GutenMorgen   #FelizSemana #HappyWeek #FröhlicheWoche]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[I'm at Praia da Barceloneta in Barcelona https://t.co/TEAzaebRtQ https://t.co/TMfohzmfqU]]></document><document><![CDATA[Vivir con honor, o morir con gloría!, ¡El que sea valiente que me siga!.... ———————————————————— ✅ Coach online (co… https://t.co/oC9n5QpOy3]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @ClassConscious1 The world is in shock, however, even under unprecedented violence, Mr. Assange is unique… https://t.co/IN4mVhVWIN]]></document><document><![CDATA[Zumo de bote, pq si quieres uno natural tienes q pedirlo y pagar 2.80 euros a mayores. Pedir un yogurt por la noche… https://t.co/sJfaifl5Db]]></document><document><![CDATA[🌅 S I T G E S 🌅  . . . #sitges #barcelona #minivacation #friends en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/3k1jRA9mwm]]></document><document><![CDATA[@abc_es Está bien claro?? A Pablo Casado!! Ribera no es fiable. Iglesias comunismo chavista. Sánchez? Demasiado estercolero a su alrededor!!]]></document><document><![CDATA[La comparación entre 2019 y 1996 revela que las posiciones ideológicas en torno a la izquierda y la derecha se han… https://t.co/B4FZRLqTFZ]]></document><document><![CDATA[He ido a tocar a la procesión que había hoy y he conocido a un chico superrr majo 🤩]]></document><document><![CDATA[La naturaleza es la madre tierra, la que nos dio y nos da la vida, somos parte de ella, NO sus dueñxs🌍❤🌏 estamos a… https://t.co/6uF2lY49VY]]></document><document><![CDATA[/♥️ Las y los compañeras y compañeros de la Agrupación de Salamanca @PSOEM_Salamanca apoderadas y apoderados en el… https://t.co/fKRUNAbEw3]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @dizzychick01 @jo_clancy @Scripts_Angel… https://t.co/16ZH5sqXk8]]></document><document><![CDATA[Ruta de la Tapa de Expertos Cerveceros en Marbella - https://t.co/vixjVC8QF4 MARBELLA SE CONVIERTE EN CAPITAL INTER… https://t.co/vWpTxxxTFE]]></document><document><![CDATA[@pallive_en IMBÉCILES LOS HAY EN TODAS PARTES,Y FANÁTICOS NI TE CUENTO,EN ESTA CASO ADEMÁS IGNORANTE.IGNORA LA HIST… https://t.co/ZuYjsrLf1u]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Jose_Gavira @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/zdBS4aNXUB]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/MY06v34qmv]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @GLlamazares @mgarzonactua @Montse_IzAb @arantzazmara @TereAranguren @JovenesQActuan @actua_cam Excelente]]></document><document><![CDATA[dito isso, TÔ FELIZ PRA CARALHO e só queria sair gritando  aqui grito pra uma multidão rs e ao msm tempo ngm pode/q… https://t.co/3SNFOgmUxo]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona migrante llega a nuestro país, lo necesita todo. Desde ONG como Movimiento por la Paz y Platafor… https://t.co/Bk3iBsWnh9]]></document><document><![CDATA[Hui, al voltant de les 10 del matí parlarem a @AlrasAPunt de tecnologia , xiquets, adolescents i , de segur, addicció. Vos espere!]]></document><document><![CDATA[@Gomariz15 @La7_tv @StmoEsperanza Gracias! Sin vosotros y vuestro apoyo sería muy difícil . Vamos esta tarde a saca… https://t.co/ibp3rmKP1D]]></document><document><![CDATA[Tic tac tic tac tic tac... 💓 💓 💓 en Torres de la Alameda https://t.co/gmBnUAr2Ks]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies amic @ferranlatorre💚🤩 A veure si @EinesdePais amb @jcanadellb aconsegueixen fer aquest cim!! 🌄 Seria… https://t.co/8vUVMMHBOm]]></document><document><![CDATA[Ni los buenos días he dado... Se pierden los modales..., pero que sepáis que al menos los pájaros tratan de empujar… https://t.co/I8s5ZshiU2]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @JavierMaroto @Absolutexe @Anina64763039 @alhucema66 @Nerealiza @ldpsincomplejos #EquiparacionYa… https://t.co/xyRfXhcGUv]]></document><document><![CDATA[@marisolrofe @Omnia_Somnia No le concedo ni un segundo de mi tiempo en leer una línea suya.]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[Hoy era el último día de El Nene en la copistería #Fcom. Ha encontrado un trabajo mejor, en el que podrá tener más… https://t.co/yW1RDSwOai]]></document><document><![CDATA[@antoniomaestre q ya me había bloqueado en Twitter hace mucho tiempo, me ha bloqueado tb en Instagram. ¡Ole tus coj… https://t.co/hpIp8Vxlrs]]></document><document><![CDATA[“Sabe a Gloria” restaurant Paella Valenciana. Exquisita! https://t.co/5kC1NqJh7J]]></document><document><![CDATA[#maredeusinyor, això és per apretar a correr i no parar fins l'hortzò, quanta caspa 😳😳😳😳]]></document><document><![CDATA[Les hemos dicho que nos teníamos que ir. Más de una hora en el establecimiento para al final irnos sin comer. Me si… https://t.co/7WgzVCcFP0]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[@angelinanvikova Exactamente, yo no espero mucho la verdad se veía venir]]></document><document><![CDATA[@Pablito_Pablera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/T1qbXq7Boe]]></document><document><![CDATA[@hebusto Igual está mal escrito y se refieren a Madriz, la villa de realengo fundada en el siglo X en el actual ter… https://t.co/unDwTKoVqQ]]></document><document><![CDATA[Finalizada una Semana Santa más me conmueve un año más la grandeza de nuestro Señor Jesucristo alabado y perseguido… https://t.co/7YqXbcuFAd]]></document><document><![CDATA[@dorseypender @jose200819 Solo le falta el pelo blanco. A lo mejor es que se lo tapa la mierda xD]]></document><document><![CDATA[“No vi que se usaran las defensas”, claro, es que no eran defensas eran ataques 😤]]></document><document><![CDATA[@auskalo2 @javier_sagaseta @eidergorostiza @ELANafarroa Disculpa,  fue delegada,  hace tiempo que fue sustituida.… https://t.co/fEWACwpmi1]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Pues probablemente. Y de paso podrían dejar de ver la Sexta o Cuatro. Digo, donar y pasarse a la radi… https://t.co/3urJsMie13]]></document><document><![CDATA[@basteiro @elespanolcom Fue un politico de Vox que mando el mensaje a sus amigos de partido..Les salio muy productivo..]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @carmencasasusg @MeteoBetera @avachemtrail @monicaoltra @JoseM_Rebollo @PabloIzni @sk_paqui Buen provec… https://t.co/aEcM6WnMeF]]></document><document><![CDATA[#recienterminado #proyectogemelas #gemelos #brothers #pintadoconamor #arts #artschool escuela_arte_ubeda en Escuela… https://t.co/B9tOnVBws2]]></document><document><![CDATA[Corre pel meu #Begues i després a #VOTAR NO AL #155  NO #PRESOSPOLITICS  NO #EXILIATSPOLITICS  SI #VISCACATALUNYA e… https://t.co/aUzFYbtW21]]></document><document><![CDATA[@MariluSR Ed que travis es tan famoso. Que la gente intenta acercarse a el atraves tuyo 🤷🏼‍♀️😂]]></document><document><![CDATA[España precisa de eurodiputados que trabajen por más Europa, el más bien sucedido proyecto de integración político,… https://t.co/HL7i1mYoSB]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Ya lo digo yooo para gustos los colores yo he visto lo k todo él mundoo..!!peroo tengo… https://t.co/yoHCb7Jiqy]]></document><document><![CDATA[@LeonorWatling1 Hola techo de cristal, hola cero conciliación, hola acoso laboral, hola desigualdad... Etecé etecé]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/UQO3VAZLAw]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Ricos como ella? #GestaciónSubrogada  https://t.co/hFm9NJd0vR]]></document><document><![CDATA[Una alcaldessa propera, una gran candidata però per sobre de tot una gran amiga. Perquè juntes sou imparables,… https://t.co/4J9882OAO3]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @P_Villarrubia @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @GonzaPerezSarro @pantalla_azul @nachorsevilla… https://t.co/caZQSY1Hot]]></document><document><![CDATA[PASSATEMPO para HOJE: Oferta de 3 bilhetes às 3 primeiras respostas certas: Em que país estive na minha primeira TO… https://t.co/96KomKEpVA]]></document><document><![CDATA[Es justo lo contrario. Cada vez que una mujer va a la consulta de un médico éste se debería proteger de un falso te… https://t.co/LfIylyYIYm]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @FANS_EXTUD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense Gracias!! Lo vamos a conseguir! Juntos somos más fuertes 💚⚪️⚫️]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @DelPozo_Yuste Así es , en esas tierras las mujeres no sirven para nada que no sea para uso y disfr… https://t.co/Xr7Mx54QWa]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Pero sin… https://t.co/B9w9tRFP9I]]></document><document><![CDATA[Twitter desactivó antes del debate la red de cuentas falsas de apoyo a Casado.  Las 2 redes fraudulentas q habían m… https://t.co/uOZkZ4Kt1G]]></document><document><![CDATA[@Txomin52 @relativismo1955 Normal, ellos tienen su propia derecha, bastante más presentable, democrática y moderna… https://t.co/n4W0N4PjGp]]></document><document><![CDATA[@ZuritaMartinez5 @mmendizabal1 @Rafa_eltorete Es cierto.. @sanchezcastejon  #28A]]></document><document><![CDATA[Hay muchos libros en los que la mayoría de la acción sucede en el 25% del final del libro, mientras que durante el… https://t.co/ZYNgurwDyA]]></document><document><![CDATA[@ZesarM Yo he sido más madrugadora, jajaja, a las 11h ya estaba lista 😄]]></document><document><![CDATA[@anmagamar @luismerlo_actor Gracias Ana cielo .Pero a veces lo hace quien menos te esperas .Felíz sábado !! 🌺🌺]]></document><document><![CDATA[Mierda de pais! Y luego hablan de fascismo. Qué hay más fascista que querer impedir el voto libre a una persona?]]></document><document><![CDATA[Pessoa mais genuína que conheces @kikiaisja  ❤️ https://t.co/bqdwSV3L9x]]></document><document><![CDATA[@49georgina @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/9qcDyDsYKC]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/cxZrZKY1c2]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wIJG33q7hG]]></document><document><![CDATA[@DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Estas a favor de un partido que quiere eliminar cualquier… https://t.co/J41XTdGqX8]]></document><document><![CDATA[tapas ! (@ El Origen de la buena Vida in Granada) https://t.co/c2CDGQffI1]]></document><document><![CDATA[Frase del día: "Cuanto mas choni me pongo, más poderosa me siento" #FANTASIA  @ItsMalbert]]></document><document><![CDATA[@marinaaa2002 @WBTerror siii pa que me dejes tus chillios en el oido ahhahaha]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS! CIUDADANOS CIUDADANOS TORRENT visita el mercao y habla con los Ciudadanos en Torrente, Valenciana, Spain https://t.co/L0JWMvotmt]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ Muchísima suerte @rocio_marquez_ viva #huelva y las personas como tú un   Abrazo #fuerte]]></document><document><![CDATA[@elmalosa Cuando los veo pienso q es otro pringado y sigo aguantando y total se la sopla q yo viva...]]></document><document><![CDATA[Parte del viaje es el final. Gracias @Marvel por todo. No tengo palabras.❤️😭💋♥️💞 https://t.co/9CpsTrt3sq]]></document><document><![CDATA[Participa conmigo en la Kedada "Fitness en grupo al aire libre" el 27 de abril a las 12:00 - https://t.co/ztbW76tpU2  #granada]]></document><document><![CDATA[@vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe @PatriciaSbd La solución VOX]]></document><document><![CDATA[@DaViDIsla32 Estos mamones no tienen verguenza.que les den por culo a las putas ratas blancas😡😡]]></document><document><![CDATA[@latieta @Xavier_drm @bruixasirenil @paliuotes @gallifantes @KRLS @boye_g ens calen moltes cues de pansa per veure-hi mes clar....]]></document><document><![CDATA[@davo537 Siempre ha sido así lo que llaman a la guerra se quedan en casa!!no son imbeciles se piensan forrar]]></document><document><![CDATA[Que grandes padre ¡ignorantes  a los niños hay que darles amor y cuidados ¡ No utilizarlo como si fuera un mono¡¡]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Buenos días, Margalida. Un recuerdo de aquellas tierras lejanas que acabo de visitar https://t.co/NKFW4betbJ]]></document><document><![CDATA[GIFs. Que Arte comunicándose tan rápido, enseñando tan rápidooo,. EN RUSO !!]]></document><document><![CDATA[@navi2004vcf Si estuviera de vacaciones me quedaba sin dudarlo, pero a las 6 tengo que estar en pie. Lo veré después de comer jajajaja.]]></document><document><![CDATA[Porque lá sente se verdadeiramente o futebol, sejam primeira ou sexta liga]]></document><document><![CDATA[@lexHerrero1 @Aitor_larreine @isama38 Macho, estás pa hablar ahora eh? 😂 y eso que quiero que se quede el pucela...… https://t.co/zDMwO7NTZ1]]></document><document><![CDATA[Estoy segura de que por aquí es de sobra conocida la sensación de empezar a leer un libro y no poder dejarlo. Lo ab… https://t.co/NQSGbIFfhM]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye @elpuntavui Està bé que defensin allò que creuen. Tenen la difusió garantida, això segur.....]]></document><document><![CDATA[Como reformar tu casa sin morir en el intento vía @abc_es @Valero_jc @aqui_tu_reforma #aquitureforma #franquicias… https://t.co/IVt6ewCMYj]]></document><document><![CDATA[@BlackDemonsFA @FEFA_Spain @gijonmariners @Ayto_Las_Rozas @LG_ES @Rozasdeporte Lo vais a retransmitir?]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES @ALEXOFICIAL ENHORABUENA por la 1 noche en PALENQUE de AGUASCALIENTES y a POR MASSS HOY… https://t.co/BDc09fMQ7H]]></document><document><![CDATA[Te encontré en el último minuto Desde entonces el tiempo se hizo eterno.]]></document><document><![CDATA[@GatovAdoct Jo també, és avui que es abstinència, no ahir, ja ho saps per al any que bé.....]]></document><document><![CDATA[Empapada de sensaciones, sentimientos, compañerismo y buen rollo. (¡Qué afortunada me siento siendo partícipe de ta… https://t.co/VzkWitj6Kp]]></document></documents></author>