<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Un año más preparadas para actuar en el Día Internacional de la Danza en Alcalá de Henares 2019 https://t.co/rJQ0SDr9v3]]></document><document><![CDATA[@rociorn Sobre todo y ante todo, es idiota. Y, !si solo fuera idiota..!]]></document><document><![CDATA[@atopeconrodri @noeminist Creo que va por comentar la foto de ayer  ami me da vergüenza que todos los días haya un circo]]></document><document><![CDATA[Soy la unica que se ha leido todos los libros de after y la peli le ha parecido bastante mala?]]></document><document><![CDATA[Correos abrirá una hora más para atender a quienes votan por correo en las Elecciones Generales https://t.co/tmYdWGeTjo]]></document><document><![CDATA[@jmsclavero @joseluisillun @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/bLPMvKhPpz]]></document><document><![CDATA[El mejor plan..... Siempre apetece un buen café y en este caso con un roll de canela ❤️ @Santagloria_Pan https://t.co/f5Jf8f754U]]></document><document><![CDATA[Há pessoas incriveis, e ter a possibilidade de aprender com elas é incrivel. Obrigada pascoa 2019, estas coisas tocam me!]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Es q trabajar en festivo me pone muy tierna... 😅😅😅 Me cago en todo lo q se menea!!]]></document><document><![CDATA[Vai encarar? Um dia em #povoadovarzim em #portugal #suspense #diversão #amigos #selmamorente #reynaldogianecchini… https://t.co/OSp8HyqFxZ]]></document><document><![CDATA[@EA4ETJ @anto_pancho @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz… https://t.co/k2e5idbV9j]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂buenos dias tocaya guapaaa.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Se ela não sorri o coração gela em Mata, Santarem, Portugal https://t.co/6daCABL6wW]]></document><document><![CDATA[Domingo de 🧁 🍓 🍫 ☕️#recetasfaciles  ✋🏼ingredientes ⏲15min  #coffee #instacoffee #ilovecoffee #coffeelovers #kopi… https://t.co/IDHCVrUJ98]]></document><document><![CDATA[@SaraQuemada @TwitterEspana Sara, lo he RT y he pedido difusión ante tamaña y flagrante injusticia y persecución. Un abrazo para ti.]]></document><document><![CDATA[Alameda da Estrada: 1.510.000,00 € Ponte Vella de Liñares: 0,00 € https://t.co/lAWe2fT509]]></document><document><![CDATA[A mi esto de estar despierta a esta hora por culpa de los nervios, no me lo paga nadie.]]></document><document><![CDATA[ES de rabiosa actualidad lanzar una FAKE NEWS y que se haga viral, sin tener en cuenta los daños colaterales que es… https://t.co/5rx9DLVBU2]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Eso nadie lo ve!! Es lo normal mentes prehistóricas!!]]></document><document><![CDATA[Amnistía, 0,7%, OTAN, Pressupost de Defensa de 52 millions diaris, injusticia davant els migrants, tots ells record… https://t.co/LKnIo1gYVY]]></document><document><![CDATA[Quina edició tan ben feta,  tan cuidada,  tan atractiva,  tan hipnòtica.   Com ella.   @Lunwergfoto https://t.co/tpL7DkS3TK]]></document><document><![CDATA[@ana_caballero18 @jose_sanchezgil @luciarruiz2 @mcilland @CecyMezaBaides @Angie_granada1 Gracias compañeros, se int… https://t.co/a8emQvS8ua]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/3QDN2t7GKN]]></document><document><![CDATA[@TonoEPP @angelgarridog @populares @PPE_ES @esu_epp #FelizLunes desde Bar La Perdiz y la Biblioteca Pública Antonio… https://t.co/s5lDKqGiCA]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM No me niego a pagarlo no me queda otra. Me guste o no. Pero que quede claro que para una chorrada de din… https://t.co/glntCP8RRF]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia @rtve Gracias por subirla. Es preciosa está canción]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 @Rosas_Siempre Por supuesto, la diversidad de opiniones es lo normal y no el pensamiento unico. Ni creo… https://t.co/cRZYf2rAQy]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Qué pena!!! Qué puñetera la lluvia, con la de días que hay en el año y tiene que llover estos tres días...se ha… https://t.co/LudvNTSIZy]]></document><document><![CDATA[Las madres también se quejan, piensan en ellas mismas y quieren tener vida propia. Esas son las madres reales, no l… https://t.co/EBtjS9RQ0s]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver a un chico pegándose la hostia del siglo y lo primero que ha hecho -todavía en el suelo- es mirar haci… https://t.co/PU9ymhc7Qw]]></document><document><![CDATA[@Gustavo24406083 @abuelitagoncia Estamos en ésas desde el siglo VII. Ayaan Hirsi Ali pronosticó una guerra civil, p… https://t.co/8e9HCKdqnk]]></document><document><![CDATA[@cmmb_30 Sim, acredito que sim! Fazem o máximo possível e já é muito bom, mas sabemos que né, podia ser melhor, se… https://t.co/y4ay6Ob1ra]]></document><document><![CDATA[En la Copy Es Cool  seguimos recibiendo alumnos para el curso de verano,"Escribir para Triunfar" Aún quedan plazas… https://t.co/29cPaArwIp]]></document><document><![CDATA[@jaarreaza @antonioguterres @NicolasMaduro Venezuela es vanguardia en la construcción del mundo multipolar y multic… https://t.co/D8rnGjJvyq]]></document><document><![CDATA[@IDL_R No para su campaña, la de él no la de García ni para el PAP, comprensión de lectura por favor, el entregó 10… https://t.co/887tdyBYJk]]></document><document><![CDATA[Más que nada por el ‘dime con quién andas y te diré quién eres’, con Sánchez ni a recoger diamantes #ATPCSánchez]]></document><document><![CDATA[¿Quién iba a pensar que High School Musical me iba a servir a mí para algo? https://t.co/LWWky8N9OY]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/Cz19JSdfRP]]></document><document><![CDATA[No he visto nunca a nadie  ser tan mala persona como José Luis Sánchez, porque no es q sea un hooligan, es malo y a… https://t.co/3dZlXYVxU9]]></document><document><![CDATA[@LasTaifas @LElJusticiero @FrayJosepho Bueno yo le tengo bloqueado a él. Me aburreeeee]]></document><document><![CDATA[Barcelonejant... en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/DMIRDdKtZ0]]></document><document><![CDATA[El ébola se descontrola en el Congo: la OMS prevé un escenario de trasmisión continuo e intenso… https://t.co/f40Bs8Mzqr]]></document><document><![CDATA[Doña Manuela Carrasco 👏👏 https://t.co/MvBHB7WqSw #flamenco #manuelacarrasco]]></document><document><![CDATA[@svillarv Si es que te maltratas psicológicamente!!!! no veas la Sexta!!!!]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Seee🙌😅🤣]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Muchas gracias amigos de ptvmlg por hacerme pasar estos ratos agradable con vuestra imágenes tan bien echas… https://t.co/bM1OpMJpuY]]></document><document><![CDATA[Me encanta Montjuïc ❤️💛 🙋🏻‍♀️ #barcelona #catalunya #travelling #instatravel #camiladiscoveringtheworld #nofilter… https://t.co/PoDB9GJuX2]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3edfNxYdki]]></document><document><![CDATA[Vaya🤔Y yo que prefiero esas verdaderas repúblicas donde los ciudadanos defienden los intereses de los ciudadanos fr… https://t.co/RFEG8VXYdF]]></document><document><![CDATA[¡Que ratito más malo chiquillo! Ya me veía recogiendo mierda de poza 🤮 los desagües del lavabo y la placa de ducha… https://t.co/Ce1epzcRrV]]></document><document><![CDATA[El más consentidor con los más consentidos. 🥰🥰🥰 https://t.co/pcQEbC13uF]]></document><document><![CDATA[@royo1_royo @Jllibertat1 @boye_g De Ñ me espero lo peor. Estaba dispuesta a luchar toda mi vida por la independenci… https://t.co/xm0m8tNkpO]]></document><document><![CDATA[@loren16v @cabify_espana @TaxiEspana Y ellos trabajan tantas horas, que cuando el GPS les dice recto ni las escaler… https://t.co/y4In2UvKP1]]></document><document><![CDATA[Precisa os do Gedson. Tem velocidade e vai ao choque. Ferro tem que acalmar. Está inseguro e com o peso da responsa… https://t.co/A4a6Dcb9oQ]]></document><document><![CDATA[@fjberman @CiudadanosCs @joanmesquida62 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/z4FNg7cqZC]]></document><document><![CDATA[@considerame Soraya yo me puedo definir como marciana y soy más terrestre que un pino. Es decir, una cosa es autode… https://t.co/weQcdgzU9t]]></document><document><![CDATA[@pnique @estoyakiok OS JUNTAIS DOS TRILEROS  YA OS QUEDA MENOS  PREPARA LAS MALETAS BASURA]]></document><document><![CDATA[@iescolar Son inteligentes, sus pensionistas lo han demostrado cada día!no se puede decir lo mismo de los territori… https://t.co/SyQxWR95AC]]></document><document><![CDATA[@leonor_sierra @javisalas Es literal. Previa del debate con 4 candidatos hombres y presentador hombre. Las mujeres… https://t.co/5EEOz35dQM]]></document><document><![CDATA[Una cosa es la ideología conservadora y otra la que ataca al feminismo, colectivos vulnerables y la propia democrac… https://t.co/PQGYPUfdN6]]></document><document><![CDATA[Historias hospitalarias: comprensión oral y los factores externos e internos q influyen en ella. Señor cercano a lo… https://t.co/GrpisGHj88]]></document><document><![CDATA[@MSF_Espana @MSF_Prensa @MSF Un buen médico no tiene precio, nos devuelven a la vida 😷]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado @elpais_cultura @LuisRojasMarcos Es el único psiquiatra al que me gusta escuchar 😉]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/YQVNu8VqNN]]></document><document><![CDATA[Mi Príncipe de la Paz 🐓💙⚓️  #SSantaSevilla19   📸 @SValencia_Foto https://t.co/a3EbvpMvkz]]></document><document><![CDATA[Vaya, conozco a un tío también de la quedada que también se inventó lo de que tenía dos personalidades. Y la segund… https://t.co/P4ruSDXD4x]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias a la salida del colegio electoral: ‘Hoy toca respetar lo que los ciudadanos voten…’  ‘TOCA’.]]></document><document><![CDATA[@vichurfer @Berenicee1984 @AllSioux @cayetanaAT @InesArrimadas Mira los progresistas y feministas insultando a las… https://t.co/ysXuoQeL45]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a hacer algo productivo porque sino la ostia de trabajos y exámenes va a ser grande a la semana que viene]]></document><document><![CDATA[@ClaraPonsati Qué tal lo de usar el DNI xa ir de un país a otro? Bien no? Y mientras sus colegas en el juicio decla… https://t.co/KxwxmFNo4g]]></document><document><![CDATA[GIFs. Que Arte comunicándose tan rápido, enseñando tan rápidooo,. EN RUSO !!]]></document><document><![CDATA[Esto da mucho miedo, por favor, no olvidéis de ir a votar el domingo. Y si queréis evitar esto, hacedme el favor de… https://t.co/UNnlLJlmC3]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @BkCuenca @Passeng05817024 @martinfd78 @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo… https://t.co/BFaDgIAW9d]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Y eso que es Roja... Si llega a ser Caperucita azul para qué os cuento!!!]]></document><document><![CDATA[Mi look playero de hoy que me ha regalado mi madrinita rociovela9  🥰 #paracomerseloconpatatas en Platja nord de Peñ… https://t.co/Dq1FnNOgle]]></document><document><![CDATA[Otro Sant Jordi maravilloso, rosas 🌹 y libro 📖  #santjordi2019 #ahílodejo en Badalona https://t.co/OJHLrEpR6G]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @PodemosAhora @eldiarioes Los andaluces son la leche. Que nivel..siempre les quedará él estrecho..y a otros Portugal!]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @marubimo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ax6u2vrHjv]]></document><document><![CDATA[@evafissk @la_margen @Aldabaran2 Tu no eres mejor que el. Enhorabuena, ganó tu psoe. La vida da y quita.]]></document><document><![CDATA[Quin nivell els candidats/es de @populares Superen qualsevol paròdia que se'n pugui fer! 😂😂]]></document><document><![CDATA[Esto es llevar la campaña al insulto y la degradación constante. https://t.co/AJixdAty0l]]></document><document><![CDATA[Largas retenciones en tres de los principales accesos a Valencia https://t.co/bb3TNyz8gk]]></document><document><![CDATA[@joaovale A @AnaNiRibeiro é que sabe fazer estas coisas e só usa açúcar do bem.]]></document><document><![CDATA[Qué bien le sienta a @ZesarM el traje regional, bueno tuneado, todo hay que decirlo jajaja #LoQueTeRondaré… https://t.co/LYP3lD3v4j]]></document><document><![CDATA[Llevo más de dos semanas esperando el voto por correo. Nadie ha venido a mi casa así que hoy he decidido ir a pregu… https://t.co/ys38kYNBT1]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @metallica… https://t.co/1vBxO0yinR]]></document><document><![CDATA[Antes ficava bue entusiasmada pelos meus anos agr falta exatamente um mês e parece q vai ser um dia igual aos outros]]></document><document><![CDATA[@roblesjapon1 🔮 Qué tienes una bolita de cristal o algo? Pues qué quieres que te diga, que ojalá te equivoques en t… https://t.co/LdLqCReKe6]]></document><document><![CDATA[#primavera te estoy esperando con muchas ganas! Algunas flores 💐 ya nos acompañan. #felizsemanasanta #flowers… https://t.co/l4Pj2UGIFw]]></document><document><![CDATA[@bcn_ajuntament Vergonyós... porto trucant 3 dies a totes hores al 010 esperant a que m’agafin el telèfon i no ho c… https://t.co/LpKxZAFlTb]]></document><document><![CDATA[Soñemos pues...❤ #domingoderamos #estoempieza #soñemosbonito #esnuestrodia #humildad #merced https://t.co/dmTpdDLaU5]]></document><document><![CDATA[Lo cotidiano del amor se hace moda...  🌹Muchos capullos de rosas se regalarán este Sant Jordi, cuando lo verdaderam… https://t.co/b3C9JgOc5E]]></document><document><![CDATA[@merybere @vanesa_tejada Guapaaaaaaaas!!! 😍😍😍😍 😘😘😘😘 https://t.co/W9yqbkwXNJ]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Feliz #SanIsidoro a tod@s l@s miembr@s de la Universidad de León en Albéitar https://t.co/qFANdw0KPw]]></document><document><![CDATA[@TheSpiritof83 @SweetLu10 @sextaNoticias @_anapastor_ @vox_es @ivanedlm https://t.co/amqxO4rEwQ]]></document><document><![CDATA[@NieblayHumo @Cazafalacias1 @quitarrin2O @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa… https://t.co/7dF8QTUKSr]]></document><document><![CDATA[Servir y proteger - Capítulo 4911- https://t.co/HGEAfYiVCw https://t.co/f4KpwR3dex vía @rtve]]></document><document><![CDATA[Hermandad Penitencial del Santísimo Cristo de la Buena Muerte #semanasanteando #semanasantazamorana… https://t.co/cAkWebFmHd]]></document></documents></author>