<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Aydee13649682 Acabo de verlo. Es una obra de arte.. Triste, pero mágico, lleno de amor profundo, de NO encuentros, de palabra no dichas....]]></document><document><![CDATA[Esto ya se acaba..🔜👩🏼‍🎓 • • • FARMACIA 2014-19👩🏼‍🔬💊🧪🔬 https://t.co/Np6D3ajGNI]]></document><document><![CDATA[Mis personitas regalándome vida 💙 en FERIA BADAJOZ IFEBA https://t.co/yHsqz5cSvm]]></document><document><![CDATA[Al far de salou, les onades eres espectaculars #eltempsTV3 @meteocat @meteorac1 @eltempsTV3 @TomasMolinaB https://t.co/cFYcCOZGqj]]></document><document><![CDATA[@Anarka34 Tengo dos hijas y no tengo menos rabia que tú , pero no puedes tomarte la justicia por tu mano ,si aplicá… https://t.co/Bev2zI68RB]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @BaaresCaro @OlgaLosad @NEVENKAWARNING @vanecorlao @Carmen_2Estevez @liromantica1 @belen_ah… https://t.co/Yv45jjsfzP]]></document><document><![CDATA[“               #Gastronomía  ...en la cocina moderna no existen fronteras ni territorios, pues en ella los cociner… https://t.co/8CPHblsiB2]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll @Diego_FDM Gracias mi niña,  tú si que eres bonita. Por fuera y por dentro]]></document><document><![CDATA[@Candeliano @InesArrimadas Éstos  de C'S junto con el PP  Tienen lo nervios nerviosos]]></document><document><![CDATA[@devivavox2 Pero no se dan cuenta que además atender una enfermedad ya en urgencias es más caro?]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:40, noon 14:15, sunset 20:51 CEST (UTC+2), April 13. Day length: 13h 11m.]]></document><document><![CDATA[Yo al enterarme de la caída mundial de WhatsApp https://t.co/hpKPrn46Cw]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a nuestro Gobierno por la elección del 5 de mayo para honrar a las víctimas españolas del nazismo. #SiemprePSOE]]></document><document><![CDATA[Que bonito mensaje de antonio Martínez are a nazaret  @mellamoares @trataratachin  @Jode69332337  @ComparsaAres… https://t.co/Mn9UTnAFoK]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/XN97Ilk1tJ]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Parece otoño... A moverse!!! Clases en 15' Go go go :)) 🎶🎶🎶 #morning #music #voice #vocals #theatre… https://t.co/0B8hZoRyVN]]></document><document><![CDATA[Silenciando haters como si no hubiera un mañana  #LaCafeteraPiromítines]]></document><document><![CDATA[Quedaos con las palabras "GENERALMENTE EL GOBIERNO CUBANO SE QUEDA CON EL 75% DEL SALARIO DE LOS MEDICOS" O sea com… https://t.co/bzHse4KVzC]]></document><document><![CDATA[EL PLANETA DE LOS SIMIOS .CUIDADO !!SE ESCAPÓ DE UNA JAULA LE TENIAN EN UNA EMBAJADA COMO HUEPEZ Y HAN TENIDO QUE E… https://t.co/0vNXGcXdbF]]></document><document><![CDATA[wonderlust ✈️✈️✈️🌴 en Aeropuerto de Madrid-Barajas - MAD https://t.co/7GD2P6Aibu]]></document><document><![CDATA[@el_pais @abc_es @elempresariocom @Nervion_aldia @elconfidencial @montilladigital @barreramanolo @diariosevilla @cordoba]]></document><document><![CDATA[Jo no sé que deuen esmorzar aquesta gent. Però la llet massa dies a la nevera caduca...]]></document><document><![CDATA[Desde que los fascistas y miserables corruptos son trasversales y lo mismo les votan los de cualquier idea, no paro… https://t.co/iqApmMvdfP]]></document><document><![CDATA[@GorgaRodrigo Me sumo a la solicitud de #respeto en este viernes de #FFPaciente y en cada día, porque es la base de… https://t.co/rc1Tx3k8Zg]]></document><document><![CDATA[🚨PODEMOS EMPEZAR DESDE YA POR LO 7M🚨  🔗 https://t.co/8xg43l978h  Ya la escucharon hoy? 🤔]]></document><document><![CDATA[@AltesaAmils Si per que algon dia els si tallerem els ous a quets capellans 🤨]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[@eclementen @laSextaTV @Pablo_Iglesias_ No las ganaremos xq los medios para los que trabajáis y las cloacas del Est… https://t.co/NEI1ARwVwW]]></document><document><![CDATA[Tengo que esperar unas 12 horas para ver got. Pls pls pls cállense la jeta.]]></document><document><![CDATA[Dos intentos de ver a @JavierBeret y no pude. A la tercera va la vencida, nos veremos en #Los40Málaga ¡¡POR FIN!! 😍]]></document><document><![CDATA[@saberculinario @CreCeadac @MacuPastor Regio😘😘😘 muchísimas gracias. Te envío un gran abrazo]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tStuOibyl6 Aquí teniu el track d'un dels racons més abruptes del Massís dels ports. Aquesta vegada no… https://t.co/d6EIi6MfsJ]]></document><document><![CDATA[✝️#LunesSanto Tras la procesión del Cristo del Perdón en Murcia, nos trasladamos a #Yecla para mostrarte la procesi… https://t.co/hBHJuVixv1]]></document><document><![CDATA[@jesusgarcia1907 @_elmedero Yo para mis amigos quiero lo mejor, lo estoy aconsejando 😂😂 pa ti no, que me caes regular 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@Borck1 Soy súper fan de tus fotos de ascensor, nadie posa como tú 😽#photoinelevator]]></document><document><![CDATA[@JoseBarros18 @EDUARDO_BITTAR Y q ha hecho estar en campaña electoral... Le pregunto UD va votar con la dictadura en el poder?]]></document><document><![CDATA[@dasegease @AHS_cuco @MeetAndBeers Cuídate corazón https://t.co/aKkPHoWfkO]]></document><document><![CDATA[@Grilo21878824 @CarlosJ65007537 @Santi_ABASCAL Y por si fuera poco el mes que viene otras .....Despilfarradores , malos gobernantes .]]></document><document><![CDATA[@Yopispico @SufridoresMetro @metro_madrid Garrido se va a ciudadanos. No os olvidéis]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @paco_mancebo @esciclismo Periodismo de pacotilla.  Con un nivel de conocimiento bajo cero en #ciclismo… https://t.co/QAepfSMMlz]]></document><document><![CDATA[El equipo de @lavozdepinto llebamos mas de un mes esperando la respuesta del @popularespinto y @miriamrabaneda a la… https://t.co/x99YJZrCCU]]></document><document><![CDATA[Felizmente, feliz.❤ en Nacedero Urederra Baquedano Navarra https://t.co/fD3IwWe8zK]]></document><document><![CDATA[@tashlee_au @Conor_O_Donohoe @DavidJames_wy @CallumWY @edajporter It is, some parts are very impressionable, but th… https://t.co/O3wdV3pFis]]></document><document><![CDATA[@Prinzessin_Mina @gcollantes_ DEJADME EN PAZ CON LOS PUTOS TOKIO HOTEL, POR FAVOR.]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @FizMen @DoctoraGlas Exactamente! El problema esque actua… https://t.co/ooxODpEY3o]]></document><document><![CDATA[@letherdowneasy Este tipo es de manual psiquiátrico seguro que algún profesional de la salud mental tendría la resp… https://t.co/bekPcyY5Pm]]></document><document><![CDATA[Vote a Actúa! Tú eres parte del cambio! en Seville, Spain https://t.co/UjOHxN9fSR]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez Bé, sempre s’ha dit de tenir una majoria social per assolir-la. Sempre.]]></document><document><![CDATA[nestas últimas semanas percebi que quanto menos pessoas souberem, melhor e isto aplica-se a tudo na vida]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 El totum revolutum no ayuda, entorpece. La cuestión era si la noticia es cierta o no, ahí… https://t.co/HvzzVNT55T]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Lo correcto, para quien? Para ti?]]></document><document><![CDATA[@apalazzon @DavidSuarez_V Chiste? Qué chiste? Burlarse, menospreciar y ningunear a una chica con síndrome de Down?… https://t.co/g92KfJwNWt]]></document><document><![CDATA[Sábado Santo, acompaño a mi Hermandad Sacramental #caminando #umbrete #LoreConIlusion #semanasanta #tradiciones en… https://t.co/ct0h55aTJ3]]></document><document><![CDATA[@Oviedocityy @ConWences @psoe_oviedo @FSA_PSOE @elcomerciodigit https://t.co/tyx5FRcOHL]]></document><document><![CDATA[@perez_anami @24h_tve @tve_tve @Irene_Montero_ @ahorapodemos Fantástica cuánta envidia sabiendo demostrar lo vales]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/eZCgtmcQAJ]]></document><document><![CDATA[Heu tastat mai el pastís de formatge fresc de supermercatsbonpreu ??? Una autèntica delícia, i més si va acompanyat… https://t.co/NMbCQA5m0Y]]></document><document><![CDATA[@niquiburton Ir a Ikea a por el distintivo ambiental hubiera sido raro 😂]]></document><document><![CDATA[COMO PROFESIONAL DE TRABAJOS MANUALES TE DIGO PABLO IGLRSIAS QUE HAS HECHO ENCAJES DE BOLILLOS EN ESTE DEBATE , VAM… https://t.co/c4GEVsyCoW]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras @ResidentEVllL Por el mensaje tan bonito que transmite, no? 😂 No me digáis éso, hombre!!]]></document><document><![CDATA[Seguimos lamentando asesinatos de la #ViolenciaMachista. Tenemos que acabar con esta lacra que mata mujeres.… https://t.co/xoJHFv8RsP]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Jajajaja por 2300 veces vuelves a decirme poco agraciada, o hay que ver tu cara, o sól… https://t.co/4nCSCZy2Hk]]></document><document><![CDATA[Isso já aconteceu ao Porto este ano umas 2/3 vezes, não se façam de coitadinhos]]></document><document><![CDATA[#Més324 Quin espectacle el d'aquests fatxes de les espanyes. Aznar, els pèls de punta.]]></document><document><![CDATA[Hoy no podré ver Silá ni Got Talent como no puedo funciona el mando lleva todo el día en Divinity en la mejor cadena de todas.. 😑]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Eilalamia Puffff,, no se donde nos tendremos que meter 😟😟]]></document><document><![CDATA[Tou a nadar em molly water, tenho uma molly pool Vou morar pá Califórnia, viver em Malibu Tou a nadar em molly wate… https://t.co/7A8NKIHe1k]]></document><document><![CDATA[¡Pues que hubiera pegado tiros en la nuca, hombre! ¡A quién se le ocurre ser jefa de personal en un puticlub!]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/tyZJZuEdAN]]></document><document><![CDATA[Una manera diferente y divertida de escuchar a la Orquesta de València. #ZapataYOrquesta https://t.co/l6V4lIOwj1]]></document><document><![CDATA[@soyfernan @horacio_urbano Es de Italia en 2009. En google pueden encontrar las notas del terremoto.]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 Yo le tenía simpatía porque había sido remera como yo. Pero con la vida tan guay que llevaba de verda… https://t.co/XAOtgZt9dD]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Libro a todos, queridos míos! Y muchas gracias a los que me leéis, por vuestro tiempo y atención. Esp… https://t.co/kF4cduiYuc]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @Pablo_Iglesias_ En mi opinión la división interna ha influido mucho]]></document><document><![CDATA[¿Porqué buscáis entre los muertos al que vive? Feliz Pascua de Resurrección!! @pakito1983 https://t.co/EwgCZBIPgi]]></document><document><![CDATA[La manera y rabia que tira al mar el fusible del motor de arranque es degarradora  es como un grito..... No escapes más....LUCHA #ErkenciKuş]]></document><document><![CDATA[@querida_espana Llevo semanas dándoles 1ero./2do. lugar en las Generales. Guárdalo. 😘]]></document><document><![CDATA[Avui, festa amb els i les candidates a Primàries Catalunya. Som lleials al mandat de l'1-O. Nosaltres volem la inde… https://t.co/B2ViYr73yw]]></document><document><![CDATA[@manuelvalls Voste si q es vergonyos. Fer de la politica el modus vivendi. Per que no ens fa un favor a tots i se'n… https://t.co/SZO0nOQgxq]]></document><document><![CDATA[Se penso em mim - “es egoista”  Se penso nos outros - “tens que pensar em ti primeiro” Ohhhh ide vos foder 🤦🏻‍♀️😂]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1 @HOSTALPERSAL… https://t.co/JuFqHlrXNA]]></document><document><![CDATA[En el audio Inda aclara q sus fuentes policiales se lo dieron en el mes d noviembre, para dejarnos claro q el docum… https://t.co/tOHxwQ5JDi]]></document><document><![CDATA[@matematico1729 Son muchas veces, pero creo que en mayo no.  En mayo es la Feria del Libro que tenemos 28 conferenc… https://t.co/vRofD5ea2R]]></document><document><![CDATA[@pepitongrillon @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/YdkxJ5EHnL]]></document><document><![CDATA[@Enhamed @LaResistencia @davidbroncano @MovistarPlus @ElTerrat Ojalá muchas más entrevistas como la de ayer!! Me encantó😍🥰]]></document><document><![CDATA[@SergioSeru Noooo por favor, no voy ni a entrar en twitter mañana Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Y qué bonito, y qué valiente, ver cómo vas perdiendo el miedo a perder.]]></document><document><![CDATA[Felicidades Alejandra   "Vida, mi vida, déjate caer,  déjate doler, mi vida, déjate enlazar de fuego,  de silencio… https://t.co/lHIaPEE1FZ]]></document><document><![CDATA[@ChrisGPackham @HantsPolice @BASCnews @NFUtweets @CAupdates @FarmersWeekly @Gameandwildlife @NaturalEngland People… https://t.co/sSeRx1qQ4h]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 @MalagaCF Creo que lo fácil es buscar un culpable , pero raramente lo hay realmente sino que un cúm… https://t.co/t0KuOYPYpC]]></document><document><![CDATA[No me parece curioso que aceptara el papel porque le gusta Demet  ( normal ) Lo que me parece fascinante es que nom… https://t.co/HzZBim8wt6]]></document><document><![CDATA[Gracias por representar tan bien mi tierra y gracias por hacernos volver a poner los pies sobre ella cuando nos sen… https://t.co/5eevIQGowr]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg @LuMartinBCN @InesArrimadas @cayetanaAT Escándalo? Escándalo eres tu!]]></document><document><![CDATA[Esto de que eres de zapatillas, te pones arreglada con falda y chaqueta , no pega ni con cola una zapatillas , pero tú te las pones igual.]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ 📣#ValorSeguro para autónomos👨‍🔧, conductores de Diésel🚐, pensionistas👴, emprendedores👩‍🍳,… https://t.co/nl6CqYhvTn]]></document><document><![CDATA[Debemos unir el voto en torno al Partido Popular https://t.co/3WGlfvY53S vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@OrnelasFJoseA @NicolasMaduro @vladimirpadrino @CeballosIchaso @DrodriguezVen @dcabellor @jaarreaza @TareckPSUV… https://t.co/fSye1X6PNa]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Qué chuliii,,, y el perrin es lindisimo🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@MaAlbaGilabert @marcmarginedas Enhorabuena! Te esperamos en Pamplona con mucha ilusión]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis lo que estaría muy guapo? Que la que está enfrente mía en la biblioteca quite sus putas cosas de mi sitio y… https://t.co/MdNgyibzdM]]></document></documents></author>