<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ignacioquinter @Santi_ABASCAL Le agradezco su preocupación, pero no lo estoy. Fíjese bien, el tuit al que hace men… https://t.co/ybYkhNmf64]]></document><document><![CDATA[Sintiendo tu Primavera, contigo...incluso en los días más oscuros y sombríos hay un sol que ilumina nuestra vida, s… https://t.co/7MLVkYMy8U]]></document><document><![CDATA[@Meruem316 Claro, a mi el chiste la verdad es que no me hace gracia pero tampoco tengo que pedir su despido o desea… https://t.co/tlDsblJyvF]]></document><document><![CDATA[@ValdemarRules @Jorge_Morell @davidmaeztu @albero Yo salí a las 3 del cine]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/SlgvZ9YJCS]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @elpais_espana Sr. Amón, según su barómetro de medir las cosas, debo llevar un pedo como un Capitán Gen… https://t.co/v1WwZC4PwO]]></document><document><![CDATA[Mientras unos luchamos por bajar los precios de la vivienda de alquiler otros se empeñan en bajarle los impuestos a… https://t.co/NNc175ATfu]]></document><document><![CDATA[Sin duda uno de los mejores y mas bellos estadios de Europa, un lugar imperdible en su visita a Barcelona #España… https://t.co/CaPmwXVQhd]]></document><document><![CDATA[Hoy en la rueda de prensa ofrecida por Pablo Casado, quedó demostrado su falta de ideal político ahora por el volan… https://t.co/zkbzNq28zD]]></document><document><![CDATA[follar está bien,   pero que te susurren un "el trifachito no va a gobernar" al oído es otro rollo.]]></document><document><![CDATA[Las mejores cosas que hacemos salen de dentro, sin buscar nada a cambio.]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA obtuvo ayer 326.045 votos (1,25%) y 0 diputados es la formación política más votada en todo el país s… https://t.co/ucUzkmPVGb]]></document><document><![CDATA[Dicen que a mi no me conocen en #DosHermanas, será que por eso no me paran unas cuantas de veces en lo que va de añ… https://t.co/arU4EEbT6z]]></document><document><![CDATA[@vurbinaporrero La gente cuando vota no se equivoca jamás. Es la grandeza de la democracia. Ni siquiera cuando votan PPasado…]]></document><document><![CDATA[@castigadorsevil @Fedesmarque @elconfidencial Su desconocimiento supino del CP español si que merece  cursos de reinsercion, saludos]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Cuidado con el arcoiris que el dinero público se lo tragaron como si no fuera de nadie. Tienen un gaz… https://t.co/IQbhKbi2GI]]></document><document><![CDATA[No borraré su nombre del libro de la vida, y confesaré su nombre delante de mi Padre y delante de sus ángeles. Apóstoles 3, 5]]></document><document><![CDATA[@MajesticCoates Estamos aqui para defender os Leões... ou Leoa neste caso.]]></document><document><![CDATA[@D_Vid_45 @ENCAMINA @Gwab_Es @CAT_zure @AdrianDiaz81 @adiazcan @_DaniAlonso @dzapic0 @jcmartinezg23 @saintwukong… https://t.co/ubnbsAt7bQ]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Vamos a votaros para ver si conseguimos una mansión, con guardias, con chachas, y todo el Copon , como el vuestro mismamente]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo @BoyzSpace @klausshadow667… https://t.co/cXfRd46Txr]]></document><document><![CDATA[Con uno de los grandes @Michuoviedo!! #GanarAlAlmeria #VamosOviedo https://t.co/ZVjz64PCs4]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/BMYfgcULMV]]></document><document><![CDATA[Bom diiiaaaa Alegria!  Be Happy, Naturalmente!😉  #bomdiaalegria #bomdia #felicidade #happiness #respeito #respect… https://t.co/1kM3xUqA8j]]></document><document><![CDATA[@perezreverte En realidad,  fue una guerra con un periodista fotógrafo llamado Goya.  Que plasmo en sus lienzos lo… https://t.co/X2qcgtTpIB]]></document><document><![CDATA[Duatlón contrarreloj por equipos de Ávila🏃🏽‍♂️🚴🏽‍♂️🏃🏽‍♂️ Si hace unos meses estaba feliz porque el club hacia su pr… https://t.co/Jd6DQnDcon]]></document><document><![CDATA[@TvPlataforma @rtve @PSOE @ahorapodemos @CdItve @franllorente No os preocupéis, esta noche ponen Casados a primera vista y empatamos.]]></document><document><![CDATA[@toninote tienes tu propia lista?Desde Discover de Google https://t.co/psJTPEOJS8]]></document><document><![CDATA[Retablo central del Altar de Isenheim, Matthias Grünewald.  #DiaMundialDelArte https://t.co/QHc5X5Pl7V]]></document><document><![CDATA[#Cataluña despierta triste hoy tras el fallecimiento de D. Sebastiá Salvadó. Presidió el @ClubRACC durante más de 3… https://t.co/S8V7Ns92gd]]></document><document><![CDATA[@realmadrid Como madridista es vergonzoso que en 10 años solo hemos ganado 2 Ligas , esta hegemonía del rival tiene que acabar ya ...]]></document><document><![CDATA[PSOE y Compromís, mirad bien esta lona. Es lo que merecéis por los 2 millones que nos han costado vuestros enchufad… https://t.co/dQnPUYlJIe]]></document><document><![CDATA[#DiaDeLaMadre Felicidades a madres, titas, abuelas, hermanas y todas en general. https://t.co/K5VT4sqd2O]]></document><document><![CDATA[Albert, que el verdadero problema es que pagamos 300 euros al mes más el IRPF de las facturas y nos va a quedar una… https://t.co/FjkHx8Wk77]]></document><document><![CDATA[@elindepcom @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Santi tu vas a hacer Presidente a Sánchez. Eres su tonto útil!!!!]]></document><document><![CDATA[Ese coche tenía 450 caballos más que los coches actuales de Fórmula 1 y muchas menos medidas de seguridad, segurame… https://t.co/9WtDg8qJKU]]></document><document><![CDATA[You only live once, but if you do it right, once is enough // Ya con la temporada de campañas de verano calmada por… https://t.co/LmtNxIdTlD]]></document><document><![CDATA[Como le leí ayer a @Rubenibg es un movimiento brutal para KC porque es un edge rusher monstruoso.]]></document><document><![CDATA[@jfalbertos Lamentablemente las noticias del recuento del CERA no son positivas en términos diversidad y contrapeso… https://t.co/fZobPFuWZy]]></document><document><![CDATA[Las acciones de los de la FIAT se la ha pasado por el forro los chavales de los coffe shop.]]></document><document><![CDATA[Podemos ha perdido los papeles: se hunden. @vox_es @Santi_ABASCAL Sus simpatizantes pueden votar a VOX, porque VOX… https://t.co/eEGmb7IfAo]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje La oferta sociocultural es riquísima, mucho más que los canales de televisión, y al que no le guste,… https://t.co/nlAouwQwDn]]></document><document><![CDATA[@BenjaminBeser @el_pais Cambio mucho, antes era en plan coña e ir a joder y ahora hace entrevistas cara a cara muy… https://t.co/2oUwo0YkLq]]></document><document><![CDATA[Hoy @CsColmenarViejo hemos disfrutado de la ponencia de @algaflor con el diputado y senador @tomasmarcos sobre depo… https://t.co/mP6uCe2G9r]]></document><document><![CDATA[@SocTonPare Mones, suspiros (d'armela, de coco i en nyeula), rollets punchosets, tortà, braç de gitano, tarta crist… https://t.co/32tDUHjTId]]></document><document><![CDATA[En Málaga en a Plaza la Constitución en el Costa Coffe con isabeletta69 en Málaga, Spain https://t.co/BfoziiGbFP]]></document><document><![CDATA[División de Honor Cadete 29ª Jornada Sabado 04/05/19 - 13:00 h Real Betis Balompié - San Felix C D Arbitro: Lafuent… https://t.co/2OTebus73k]]></document><document><![CDATA[@filipo_i @sanchezcastejon Tampoco éstos que invitan a matar espanyols https://t.co/OgkrLdrvkj]]></document><document><![CDATA[@dcassus @c_alemanizando @viniciusrlima @FixBrandenTor podiam gastar esse dinheiro prw mudar os adesivos]]></document><document><![CDATA[@SnowWhiteRina @akomama_tm @PatGrant7777 @OkuOkuBil @Jilliemary @XHNI74bU3L7eEsG @Premaleela1 @AAvallones… https://t.co/sgJPdckwb4]]></document><document><![CDATA[@MrKaytos "Se estrenarán cuando se tengan que estrenar"   PUES HACE MESES YA😭😭😭]]></document><document><![CDATA[👏🏻👏🏻👏🏻 Seguro que lo consigue, siempre que se propone algo lo consigue. ✊🏻🌹]]></document><document><![CDATA[@pedritonumeros @javiercomino Y luego le dais bombo para la selección 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[#Repost patriotas.coripe.sevilla • • • • • • 🇪🇸 - (Compartir y Difundir) - 🇪🇸 -  Queda 9 días antes  del 28 Abril 2… https://t.co/XN3qdJbMU3]]></document><document><![CDATA[fu*k clouds 🌂 en Ribeira-Rio Douro (Douro River) https://t.co/Yv17B4lNRn]]></document><document><![CDATA[El domingo voy a volver a ver #Endgame pero en IMAX, debe ser la leche 😯]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs promete en su programa aplicar un 155 inmediato y reforzar la Ley de Seguridad Nacional para control… https://t.co/aKNSNuE6RH]]></document><document><![CDATA[@_ju1_ A mi cuando me vayan a subir el sueldo les voy a decir que por favor me paguen menos de 130.000 que no quiero pagar impuestos...]]></document><document><![CDATA[En mi #pueblino #medinadelastorres #friends #semanasanta2019 #rutadelatapa #abril2019 en Medina de las Torres, Spain https://t.co/9Nt1tCyLfU]]></document><document><![CDATA[I just finished running 9.25 km in 43m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Kr4NM Pufff yo hace 2 años lo cogí con fuerza y desde entonces cada x vuelvo a él. Llevaré poco más de una docena… https://t.co/sqJHd6Kgms]]></document><document><![CDATA[@guguseti No es una crítica a una mala actuación puntual sino a una filosofía de club, que no es la que en su momen… https://t.co/YpUartWojA]]></document><document><![CDATA[Ahora, cada vez que mi mujer abre la nevera de casa, le ha dado por ajustarme las cuentas. Creo que es fría y calculadora.]]></document><document><![CDATA[@JordiBalsells @CBIgualada @MartiMuntane @SergiAlamillo @AxelRenau Moltes Felicitats CBI !]]></document><document><![CDATA[Muy bien @sanchezcastejon se lo has explicado que hasta @pablocasado_ te ha entendido #ganapedro #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Mayo. Mayo va a ser el mes en que deje de seguir todas las cuentas relacionadas con el politiqueo, y caras conocida… https://t.co/16AWB21eaF]]></document><document><![CDATA[Cuando gestionas proyectos, normalmente tienes esos momentos High cuando inicias y estás obteniendo los resultados,… https://t.co/ZoJea8FPbe]]></document><document><![CDATA[The Point of The Match  @bcnopenbs @RafaelNadal #bcnopenbs https://t.co/VHOJl6LDng]]></document><document><![CDATA[Si tu empresa tiene una pésima gestión comercial no esperes milagros en #RedesSociales... ni en #Lourdes 🙏. En… https://t.co/AuhCmvuP5j]]></document><document><![CDATA[PSG - Rennes,  final de la Copa de Francia (21h).  Neymar,  titular con los parisinos por vez primera desde enero]]></document><document><![CDATA[@CanalQ @patriciamuller7 Que lindo! Esta imagem resulta de termos conseguido uma audiência com o @hugovdding ? https://t.co/cqrxIoheGl]]></document><document><![CDATA[L La patronal tampoco,  meticona es del tres al cuarto quién mucho presumir y poco valen como empresarios.  Por dec… https://t.co/vsLVVqRy2w]]></document><document><![CDATA[“Quien no celebra lo que tiene lo termina perdiendo. Quien lo celebra, también. Pero al menos lo disfruta cuando lo tiene.” @CAPITANVENEN0]]></document><document><![CDATA[Me siento muy optimista, veo y hablo con mucha gente que va a votar a #VOX Hay pasión por la #EspañaViva]]></document><document><![CDATA[@Anxoreiris @LilyPichu @Fem_Shepard_ me la regalas anxo ???? soy main lux]]></document><document><![CDATA[@bunsopaco Peor incluso: en una guerra contra el diferente. No se suponía que precisamente la democracia era eso, q… https://t.co/XJ9dM08s1t]]></document><document><![CDATA[Día grande este sábado!! Desde la distancia lo celebrare como uno más! 😎]]></document><document><![CDATA[Rincones...imprevisibles!  #contigomismo #contigo  #rinconessingulares  #nofilter #instagramers  #thebestphoto… https://t.co/LxLqBFN7hT]]></document><document><![CDATA[Só agora é que reparei nos pins com os signos lmaoo estes reis são aries e libra https://t.co/Wz04k1SOHT]]></document><document><![CDATA[En Valencia mañana es festivo y muchos tienen puente. Creo que por eso esta tarde va a votar menos gente]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy hace 140 años nació el @PSOE y coincide con nuestro #2demayo en Madrid, un presagio de lo que está… https://t.co/21ncPQkr6q]]></document><document><![CDATA[@MarmeSanchez Me gusta deleitar a mis seguidores con twit serio que promuevan la capacidad de argumentación en la q… https://t.co/bIBBBTjzun]]></document><document><![CDATA[Recreación del salto de La Pantoja desde el helicóptero #Supervivientes2019 #Superviviventes2019 #SVGala1 https://t.co/UBmroU0vKL]]></document><document><![CDATA[Cuando te dicen que haciendo pierna no se hace na https://t.co/htEKRzyArj]]></document><document><![CDATA[Be careful with these two power opiates! #harmReduction in Spain should be vigilant @PNSDgob]]></document><document><![CDATA[Ella nos acercó internet a nuestros hogares y también nos hizo viajar; lo mismo lucia tipazo en las pasarelas nacio… https://t.co/DsbUhNuKnP]]></document><document><![CDATA[¡Campeones de España Universitarios de #Futsal! 🇪🇸💪🏼⚽️  Experiencia inolvidable junto a estos monstruos del deporte… https://t.co/dEb5hiXh5Y]]></document><document><![CDATA[#EstamosMuyCerca, pero este domingo nos lo jugamos todo. Tenemos que elegir entre: 🌈derechas o derechos ❤futuro o i… https://t.co/z6lbNPXoMM]]></document><document><![CDATA[@AriannMusic , buenos días, bellezon espero y deseo que tengas, día maravilloso disfruta mucho..tq Ariann bombón.😍😍… https://t.co/6g3uicbEfm]]></document><document><![CDATA[Sin padrino, sin el respaldo de haber sido un gran jugador, con trabajo y fe en sí mismo. Bordalás cogió penúltimo… https://t.co/gzcI17AtcM]]></document><document><![CDATA[Hoy en Nuez de Ebro celebramos el #DiaDelLibro con un concurso organizado por la biblioteca del pueblo.  Cada casa… https://t.co/QSe41fDolT]]></document><document><![CDATA[Martes Santo. El suspiro. . Son los días en que la vida se pone en jaque para los sentidos. Nos apabullan la vista,… https://t.co/R7fNNaCFQK]]></document><document><![CDATA[@yotraderpro @sninobecerra Eso lo aplico yo en mi casa desde hace tiempo y me va bastante bien.]]></document><document><![CDATA[@Serra_27 @CDBadajoz @EXT_UD Creo que el Badajoz huele a segunda a, estos equipos que van de menos a más y acaban e… https://t.co/ISTBMQgTFM]]></document><document><![CDATA[Aprieta el San Fernando, se defiende el Recreativo Granada. Faltan 10 minutos]]></document><document><![CDATA[Pues si fuera extraterreste recién llegado a la Tierra y hubiese visto el debate, votaba a Pablo Iglesias]]></document><document><![CDATA[Visto lo de hoy, cada vez esta más cerca, pero tenemos que seguir trabajando #HazQuePase #VotaPSOE por… https://t.co/TIxRHhPkxx]]></document><document><![CDATA[Mamá, creo que allá no hay twitter, pero te echo mucho de menos. Todos los días 🖤]]></document><document><![CDATA[Podemos, estar nos sentindo vazios e afastados do mundo, mesmo quando temos uma companheira ou nos encontramos em m… https://t.co/mDypev4mXN]]></document><document><![CDATA[@Escoty4 @HablamosE ¡¡"Mereceis que se os borre el español de vuestra testa vacía"!!]]></document></documents></author>