<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@VilaWeb Ay Ay Sra.Arrimadas que està perdent la memòria. Crec que s'ho tindria de fer mirar.  Visca la REPÚBLICA C… https://t.co/Il50qk5Vvy]]></document><document><![CDATA[@youngmiiiike Te ayudaría pero va a ser tipo du yu wos wi de wosin machin así que nada, suerte]]></document><document><![CDATA[Alegria de compartir #projectes @AjStQuirzeB @QuimTorraiPla @mtespadaler i il.lusió per futur de l’escola que aviat… https://t.co/Ly5YhIjziF]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @memoloamimismo1 @jimenezagustin @Jenniisst @LaRetornada @LaChunga11 @papelcaramelos @JoshyelMundo… https://t.co/qFHkDjWOhC]]></document><document><![CDATA[@AlejoLittle @HotelAromax Allí en México tenéis Semana Santa,osea con los pasos de las imágenes de la vida de Jesucristo?? 😕😕😕😕]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hacemos los #ICCP no te lo pierdas el próximo día 23 en el día de las profesiones @caminosmadrid… https://t.co/CJWI7GkWRX]]></document><document><![CDATA[@vkobernyk @selfbite Total! Pero todo es efímero!! Rápidamente se puede caer en el mainstream y eso es lo peor https://t.co/edRBMxeumB]]></document><document><![CDATA[¡¡Gran FAMILIA!! Sentimiento irrompible 🧡Pasado, Presente y Futuro🖤#ellessomtots @vcf_femenino Gracias a todxs por… https://t.co/YDr5RiOoSy]]></document><document><![CDATA[Mirad qué chulos quedan los perfiles con la V de @TomaLaPalabraVA y @tupuebloTLP]]></document><document><![CDATA[Muchas veces he pensado espantada de la gran bondad de Dios y regalándome mi alma de ver su magnificencia y misericordia.]]></document><document><![CDATA[@pichabrava13 @ainoa_del Jajajajajajaja un programa muy bueno jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en San Pedro de Alcántara https://t.co/6y9v88QyVO]]></document><document><![CDATA[Estar esperando en la parada del bus y, de repente, ver a Rafa pasar en la furgo... ¿no irías tú dentro,… https://t.co/da6vx6sVo8]]></document><document><![CDATA[Aplicaciones digitales que se manejan en algunas disciplinas terapéuticas, aprendiendo en #health20bcn con @anoizet… https://t.co/wXq5Igro7Y]]></document><document><![CDATA[Comentei com as malandras que gostava das Blackpink e quando disse que era um grupo de kpop eu vi a desilusão na cara delas]]></document><document><![CDATA[La libertad de expresión acaba donde empiezan otros derechos fundamentales. No necesitas pisotear la libertad de lo… https://t.co/BvrZTQk7Dx]]></document><document><![CDATA[@fjberman @joluga68 @interiorgob @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/k72OkRu9Br]]></document><document><![CDATA[Lola, el nuevo miembro de la familia.. en Madrid, Spain https://t.co/2BJYJsUZyj]]></document><document><![CDATA[O pessoal abusa como o caralho. Não basta o estacionamento não ser a pagar, tem de meter o carro a ocupar 2 lugares]]></document><document><![CDATA[Se prevé cuando se actualizará el anexo de @AS_HPoniente @enfermeria_alm @SATSE_Almeria @CSIFAlmeria @ccooalmeria ??]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Hoy por la mañana iré a ver una película 'Un atardecer en la Toscana', está relacionada con un ataque… https://t.co/Sqgl0rp9rm]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @viscosa1974 😘😘😘😘😘guapoo.hoy a muerte con el barça y luego a bailar unas rumbas😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me encanta que los que pedís memoria histórica y libertad seáis los mismos que os vais a increpar a Albert Rivera c… https://t.co/fwhmlPbYf7]]></document><document><![CDATA[Bora aproveitar o feriado no maior shopping da Europa... (@ UCI Dolce Vita Tejo in Amadora, Lisboa) https://t.co/OCQ5Hh2mf1]]></document><document><![CDATA[Hay que tener poca vergüenza para ser del PP y tratar de dar lecciones sobre corrupción. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Momentos duros y muy difíciles los que atraviesa nuestro  compañero y amigo @JavierMillanCs. En #Sevillahoy entre a… https://t.co/YPRZGV4bpI]]></document><document><![CDATA[Amanhã vou de farda para a escola e já me estou a preparar para ir no autocarro a sentir-me observada]]></document><document><![CDATA[Dia espectacular en #Alicante donde empezamos un nuevo proyecto #acustica #sectornautico #cosasnuevas #ingeniería… https://t.co/3ovnGwJvBH]]></document><document><![CDATA[aquele momento em que o padrasto da Andreia baza da mesa e a Rita diz “ghost”]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[@tamyta2001 @vgallegog76 Las TCAE que yo he visto salen tranquilas y serenas. 😘]]></document><document><![CDATA[@geishablue Gracias Gloria, gracias por verme así  Sólo intento q nadie pase por lo q yo pasé al principio Por eso… https://t.co/WrgkzQP5m0]]></document><document><![CDATA[Avui em tingut un cel mig ennuvolat a les @terresebretur #badiadelfangar @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo… https://t.co/2kcemNfgDP]]></document><document><![CDATA[@aordas @SEDIC20 @fesabid Y a mí...¡Qué importante es el networking que proporciona el asociacionismo!!]]></document><document><![CDATA[@EvaBorreguero1 @elpais_inter Gracias @EvaBorreguero,  excelente y didáctica explicación de realidades lejanas que… https://t.co/qANWtSFtVE]]></document><document><![CDATA[@cosmejuan @montesinospablo Yo no entendí que Montesinos se sumará al PP. Era un periodista de dchas pero moderado.… https://t.co/AU561Gj8pT]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras Oye pues si, vamos a ver saltar a Pantoja. ¡La leña arde🔥!]]></document><document><![CDATA[Que Bien sabes los Gin-tonic cuando tienes Depresión 🤗 https://t.co/I8iKDx3nCI]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Al final siempre acabas en el insulto me has llamado poca cosa y no te lo voy a permitir por muy triste o enfadado que estes.]]></document><document><![CDATA[@manugar20304221 @tiricia34 Madre mía que estamos locos por la cabeza? 🤣]]></document><document><![CDATA[@sevillafcforeve @emorenop89 @Pablo_Iglesias_ Estoy total mente de acuerdo contigo la semana Santa es eso y también… https://t.co/DcfBJApD0q]]></document><document><![CDATA[@JoanaRSSousa Sugiro ainda a @dgquarterly  É um projeto de #slowjournalism  com excelentes infografias e reportagen… https://t.co/vpukaTZbNu]]></document><document><![CDATA[Otro fascista bloqueándome porque las verdades no le gustan. En un sinvivir estoy con tanto ofendidito.]]></document><document><![CDATA[El meu rècord i felicitacions,per a tots els PRESOS POLITICS, que avui,no poden celebrar el seu dia amb la seva fam… https://t.co/kc0mRP6v63]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Las tres cosas explotación.infantil..no a  (Sus nietas ) sino en los paísos más pobres...]]></document><document><![CDATA[Murcia saca un 2,7 sobre 10 en el Ranking de Excelencia Educativa https://t.co/nIdhiThRGz]]></document><document><![CDATA[Idiota de mí por no "darme cuenta antes" de que la persona más guapa del mundo eras tú (🌻🌻). Y nadie más. https://t.co/WqaK81epCg]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya @rencancio @AFAPOL_ @jusapol @Mariastur72 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/iaMk1ctO4h]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Jajajajaja qué bueno, James yo hago lo mismo con los míos.🤔😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@robertlharry197 No lo conozco pero seguro que sí está en Altea está bueno.]]></document><document><![CDATA[@JR777xyz @populares @CiudadanosCs @vox_es Estoy hasta los huevos De Vuestra patria.]]></document><document><![CDATA[Y me paso por aquí a decirte @DavidLafuente que te quiero millones, eres una de las personas más importantes que te… https://t.co/m0wp92XuXN]]></document><document><![CDATA[𝕃𝕒 𝕙𝕒𝕓𝕚𝕝𝕚𝕕𝕒𝕕 𝕕𝕖 𝕖𝕤𝕡𝕖𝕣𝕒𝕣.. 𝕖𝕤 𝕥𝕖𝕟𝕖𝕣 𝕦𝕟𝕒 𝕓𝕦𝕖𝕟𝕒 𝕒𝕔𝕥𝕚𝕥𝕦𝕕 𝕞𝕚𝕖𝕟𝕥𝕣𝕒𝕤 𝕝𝕝𝕖𝕘𝕒. en Moncofa Beach https://t.co/g99UrJWvsA]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos propone universalizar las escuelas infantiles "para que España sea el mejor país para tener una familia" https://t.co/6S5kZIDvOC]]></document><document><![CDATA[Ay por favor que muero de amor con Alejandro 😍😍🤗🤗 #LoQueTeRondaré #Plasencia]]></document><document><![CDATA[Queeeee pesada eres tia pero muy muy pesada, gritona, grosera,petarda,zafia etcetcetc]]></document><document><![CDATA[@boye_g Moltes gràcies pel teu acte de generositat i per tota la resta!!]]></document><document><![CDATA[@amaliamyeb @LeaksUberCabify @cabify_espana Moderno 🤔🤔 si que es moderno. Mira por @LeaksUberCabify 20 eurazos..... https://t.co/rT4Gw1EtqH]]></document><document><![CDATA[@jusapolmarbella @Angel_Ico9 @riverakiko @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/95SuVVYYr6]]></document><document><![CDATA[30/4 0:41] Mama ❤: Pero q tensión [30/4 0:41] Mama ❤: Q fenómena [30/4 0:41] Mama ❤: Q penita por la niña del clan… https://t.co/rKdo6GM1lv]]></document><document><![CDATA[Sería interesante saber a cuanto ascendía el coste de la lucha antiterrorista cuando mataba Eta. Sin duda había que… https://t.co/86QRzH9euT]]></document><document><![CDATA[@_s0yningun0_ @MarketGardenRnR @MartuxaPiruxa @gmm223 No te riega bien? Mira ya me he dado cuenta, de que te falta un hervor.]]></document><document><![CDATA[Interesantísima jornada impartida por @SB_Abogados y @AsesoresTorres en @BWAlicante sobre los riesgos asociados a l… https://t.co/9E5vTQTOFD]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas M I E N T E S, todo lo que dices es mentira. Mientes con saña, sin escrúpulos. No eres una política,… https://t.co/z1hcgcQZPR]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Todos los nietos no? Que aquí parece q solo tienen derecho los de la izquierda. Huele a podrido todo esto ya...]]></document><document><![CDATA[Detenido un sicario polaco que preparaba el secuestro de un rival | Las Provincias https://t.co/gfQv74dJDH]]></document><document><![CDATA[@aDpuig Em recorda a un personatge nascut a Natzaret, que anava d'Herodes a Pilat.]]></document><document><![CDATA[Pues que vayan chapando ya !!!! Pero que devuelvana lomrobado antes, claro]]></document><document><![CDATA[@mariabp307 vendo 2 entradas para la Coruña, concierto Miriam el 29 junio ,fila 7]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/KHF3IiD67s]]></document><document><![CDATA[@Jrrrey @MaristasMalaga @javierimbroda Al lado del colegio!! Tú eras de los enchufaos!! 😁😁😁. Entonces tú coincidist… https://t.co/fuxxr459AV]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @GusPineiro @Vox_LaCoruna_ @jusapol @jusapolsantiago #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/KTGbMgNp3H]]></document><document><![CDATA[@Kokoriki3 @RivasCppm @Pedro_delcura @RivasAlDia No me ofendo, eso lo hace usted. Soy una ciudadana y como tal defi… https://t.co/zewskTrDPq]]></document><document><![CDATA[@AURORAmusic What I like about you is that you're authentic, not a cheap copy. 💖 #GeminianWarriors]]></document><document><![CDATA[A rir muito com os vídeos da coles a tentar adormecer ontem na minha casa ahahah]]></document><document><![CDATA[@nikedice Me gusta esa música lo que en momentos para escucharla propicios, no a todas horas 😃]]></document><document><![CDATA[Tiago no relax antes de entrar em palco. 🎶 🎸 @T_Bettencourt mtowersphoto #cineteatrogarrett #soamasguitarras em Cin… https://t.co/HVxuc2vT2G]]></document><document><![CDATA[@petric22871241 @CatalanNation @josepalay @KRLS manera amb en Jordi Turull i amb en Josep Rull.]]></document><document><![CDATA[@La_Verdet @MiguelngelBues2 @Antonio66063603 Que pasa contigo arreppentida o mejor dicho chaquetera , cambias de ca… https://t.co/RjP1Dj8elT]]></document><document><![CDATA[@fjberman @GuajeSalvaje @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/1QsD1W8Ksf]]></document><document><![CDATA[Creo que voy a estar varios días sin  cerrar la boca después del pedazo CAPITULO de juego de tronos]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Mi corazón me ha dictado escribir que la Pantoja se compró a Chabelita (cos… https://t.co/bs9nijWSEE]]></document><document><![CDATA[@canocs19 Lo mismo Te deseo, Carmen. ¿ Vendrás por aquí? Al final no coincidimos estás vacaciones. A ver si lo logramos 😉🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Solo podemos ser alternativa de gobierno a Sánchez, Torra, Otegi e Iglesias si votamos unidos en torno al 🅿️🅿️, sol… https://t.co/D15RzVJkfV]]></document><document><![CDATA[@lidiaggn E tá procastinando, achando mil desculpas, enrolando pra não fazer? Pq eu tô bem assim q ódio de mim]]></document><document><![CDATA[Yo voto a los únicos  Decentes. A los únicos  que Se preocupara  por los PENSIONISTAS  por Los trabajadores por ti Por mi UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[@BEATRIZ1950 Para mi una de las ciudades más bellas del mundo que en mi experiencia nunca acabas de conocer. Aunque vuelva ya no será igual.]]></document><document><![CDATA[@Roxanaderojas @canalN_ Si señores respeten, no ha sentimientos hipócritas. No es momento]]></document><document><![CDATA[Putos, acabei de ver tp uma cena de filme wtf. Do nada vejo um segurança a correr atrás de um gajo e o bacano estav… https://t.co/omwDYGUNqA]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @MillanAstray3 @change_es @CitizenGO Este hombre está siendo investigado por corrupcion. Yo a esto, que… https://t.co/29ZCR5X4pH]]></document><document><![CDATA[O baile de finalistas vai tão despertar a princesa que há em mim AHAHAHAH]]></document><document><![CDATA[@Violeta25988 @carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio Los que no habéis entendido nada sois vosotras, la gente vota lo q… https://t.co/Q7zqETnejP]]></document><document><![CDATA[Es tan triste ver a Ciudadanos quitando lazos amarillos. Me dan entre risa y pena]]></document><document><![CDATA[#riseandshine #beautifulbedrooms #masterbedroom #groundfloor #ensuite #lifestyle #AlbaSalina #keyready https://t.co/nXQXee8A0W]]></document><document><![CDATA[@sardine33000 @SergeDoucet3 @juliendray Julien Dray ?? Il existe encore politiquement ??]]></document><document><![CDATA[Maria loves to take care of plants and play with flowers, and the little garden in grandpa’s house is perfect! How… https://t.co/MMumuLkTkX]]></document><document><![CDATA[El espectáculo está a punto de comenzar. No veo mejor manera de terminar una jornada electoral histórica que viendo… https://t.co/pmOwL7NjUS]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Noo q va! Suuper común escucharla en… https://t.co/BT6fL7gD3a]]></document><document><![CDATA[@DaniCela8 @AmparoRubiales @2imori Yo podría votar a Sánchez, Zapatero, nunca a Díaz. Conozco a mucha gente que piensa lo mismo.]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m En nombre de mi bolsillo ¿Te parece poco?]]></document></documents></author>