<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DanadinhoManaus @garotossafados0 @edyyepicudo @juniorf37085779 @LekAm21 @DotadoManaus @VerstilManaus @Atvmao1… https://t.co/KGOA26mgvS]]></document><document><![CDATA[Hoy estaremos con la @HdadPerdonJaen y la cofradía de la @Buenamuertejaen en #ADMartesSanto, a partir de las 18.00… https://t.co/ixDlEE995P]]></document><document><![CDATA[La cencia no se ace sola, ai qe acerla @maltorres /cc @cientefico https://t.co/oTUUsIAAZT]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/PdyN50nOI1]]></document><document><![CDATA[A este paso vemos a @PilarMarinMateo el Viernes Santo sola. 😂😂 https://t.co/09WUAmTUFS]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo hoy hemos visto la España viva, con el desembarco de los legionarios en Málaga, para trasladar al… https://t.co/LkrPszQXwM]]></document><document><![CDATA[@kekogetafe84 Tienes toda la razon.y despues es además cai único tema de conversación]]></document><document><![CDATA[CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL CON MINDFULNESS.  Aprende a comprender y regular tus emociones a través de la autoges… https://t.co/SvUJR4jorS]]></document><document><![CDATA[@KETRE35 @elchiringuitotv @jpedrerol @laSextaTV Lo contará Inda en una de sus exclusindas la próxima semana. 😂]]></document><document><![CDATA[Per #santjordi a #santjordi2019 #llibreriaserret en col·laboració en #fundacionrosacruz lo Celebrem dedicat al… https://t.co/FDUqwocaDx]]></document><document><![CDATA[“Mini” Balcón del Mediterráneo.  . . #balcodelmediterrani #balcondelmediterraneo #tarragona #catalunya en Tarragona… https://t.co/AalsYoPF9X]]></document><document><![CDATA[Fantástico!!! 💪🏻💪🏻💪🏻 😁#JuntsSomMillors https://t.co/AbYMdmv7gY vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Dejando a un lado colores, polémicas del pasado, o lo que se quiera, esto es sentido, bien sentido https://t.co/zVRtp5MpWr]]></document><document><![CDATA[Cuáles son los empleos en los sectores que mejor pagan https://t.co/MaLm3S74Ui vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[📢 Nueva galería en el blog➤  "https://t.co/KLpE5uK129"  🏅 Acto de clausura de la promoción 2018-2019 de la… https://t.co/XrcqD6Vh7w]]></document><document><![CDATA[@europapress Esa fulana que, por lo visto, lo único que sabe hacer bién, es abrirse de piernas, para medrar en PODE… https://t.co/bFLh3co6EF]]></document><document><![CDATA[@juande93 Quieren ir de progres ahora y es que como sigue sin haber nadie al volante, dicen barbaridades como esa.]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino Es el pueblo señor, no son los pseudos Nada, es el pueblo el que está reclamando.]]></document><document><![CDATA[@JAVIGUERRA26 @foroatletismo @RNRmadmaraton ¡Enhorabuena Javi y gracias por hacernos disfrutar junto a la tele! @teledeporte 😊 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Grandísima reflexión ➡️ "Soy muy conservador, por eso tengo todo mi patrimonio en renta variable" | ¿Hablamos? ☎️💻📲https://t.co/57I3DfyLCw]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Pues a descansar que hoy Sábado toca https://t.co/1LSyCKJpYC]]></document><document><![CDATA[Lo de votar por correo está muy bien hasta que llevo 2 horas y media en la cola (y quedarán como 40mtns) muriendome de puto frío]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss @popitapivo @XaviRodriguez @Maria_Lama @JavierQuero_ @Fede_dejuan 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Y yo, como nieto de Manuel Zugarrondo,  y rojillo impenitente, me  sumo a la idea ya]]></document><document><![CDATA[APORTAR Y COMPARTIR SON MIS RETOS AHNELADOS, SOMOS BENDECIDOS PARA BENDECIR. #lavozdetualma #laingarciacalvo… https://t.co/sOgyQ0XI6Z]]></document><document><![CDATA[@viviruta @pichulinaco @cakealatake @periodistadigit En la escuela me enseñaron el término País Vasco durante el Ré… https://t.co/EmFdowkNu6]]></document><document><![CDATA[@CarmenAgustin Quiero creer, pq no lo estudié en su momento, que la experiencia de una interacción simbólica cohere… https://t.co/fWuxNDO9g6]]></document><document><![CDATA[ÉSTOS SON UN EJEMPLO DE LO QUE ES EL PSOE DEL ENFERMO MENTAL CHULO DE PUTAS PEDRO GUAPO SANCHEZ. NO PERMITÁIS QUE S… https://t.co/0JozdG3Xqy]]></document><document><![CDATA[@maqueroslayer @Joshi_wow es el mejor plan, luego  al dia siguiente,  puedes ir de ruta , y aprovechar el dia ya se… https://t.co/Q2Wh1m5QNg]]></document><document><![CDATA[@rogertorrent @LolaDelgadoG @raulromeva Es que básicamente no tiene sentido mezclar un homenaje a las victimas del… https://t.co/4azfUCVEdn]]></document><document><![CDATA[Letra y voz de mujer para guiar a un hombre. #MiDeporteEnTVE https://t.co/eajDAP2GWK]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like this  25 Winners good l… https://t.co/wpGIq4AIzd]]></document><document><![CDATA[Algún día lo desarrollaremos en profundidad (o no), pero en unas elecciones más que elegir últimamente lo que hacem… https://t.co/2bPuJs1UKL]]></document><document><![CDATA[Ouvi isto pela 1a vez numa rádio depois duma coisa a que chamaram a revolução dos cravos. "She never lost her head… https://t.co/Q7eztsx1Fx]]></document><document><![CDATA[Por favor, no dejéis de decirle a Facebook y a sus anunciantes si os gusta votar o no. #28a #EleccionesGenerales https://t.co/zzXLpAxLOn]]></document><document><![CDATA[Miércoles lluvioso #AlcaladeHenares #fotografia #lluvia #FelizMiércoles https://t.co/qxVBI2D2pq]]></document><document><![CDATA[¡He publicado en mí perfil de facrbook➡️ https://t.co/ScEI82Hzek ⬅️fotos en el álbum; #NeoDistopiaCyberPunk !… https://t.co/dCR29dedMm]]></document><document><![CDATA[El río Henares, es ahora una explosión de color.  #AlcalaDeHenares 📷 #MRevilla   @AytoAlcalaH https://t.co/aonYTwkaqR]]></document><document><![CDATA[Sulfamidas y penicilina, las armas terapéuticas usadas en la Segunda Guerra Mundial https://t.co/lk7XDfkQv6 vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[Participando en la feria de asociaciones en Santiago de la Ribera https://t.co/h5Llbz07w6]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Que lo cambie por adelgazar, va a ser lo único que va a sacar en positivo]]></document><document><![CDATA[28A- @G_Caballero_M pide el voto para el @PSOE a todos los que "no quieran que VOX decida el Gobierno de España"… https://t.co/49zLi7Wz4J]]></document><document><![CDATA[we all want some mirth. #mirth #laugh #smile #funny https://t.co/1u6JqumSsB]]></document><document><![CDATA[Europa, desolada. Después de la tragedia, y a falta de conocer aún las causas y efectos del fuego, la mejor noticia… https://t.co/jbo48ryX0X]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal buenos días ya era hora que un partido político ayudará de verdad a todos los españoles y rocío y M… https://t.co/qndMs36xZG]]></document><document><![CDATA[Muere Juan Francisco Rodríguez Márquez. Lo fue casi todo en el mundo del boxeo aficionado y profesional. Una leyend… https://t.co/UviOjITsW8]]></document><document><![CDATA[https://t.co/wRPyGGVVbj Compartid por favor, esto es importante es una atentado ecológico de primera magnitud.]]></document><document><![CDATA[@okdiario Este tipo no tiene  vergüenza,  si se están  muriendo  de hambre, comen basura, claro  como  él está forrado gracias al chavismo.]]></document><document><![CDATA[Ah señor de la Salud, detén tú la madrugada, que Sevilla no despierte, que siga siendo gitana!!! https://t.co/NGYM6KDQAl]]></document><document><![CDATA[Saber lo que no quieres, clarifica tus prioridades 👍 https://t.co/3wuvdX6m0R]]></document><document><![CDATA[Lunes... #Sevilla #Cautivo #Tirodelinea #Santagenoveva @hdadstagenoveva https://t.co/owAJh0VakY]]></document><document><![CDATA[@inespedrosa_pt *** mão estendida... Luiz Vaz desculpa mas é o maldito do corrector automático]]></document><document><![CDATA[Fernando Vega Téllez 93 años y Francisco Merino Capote 92 años. https://t.co/QB82DHWlZk]]></document><document><![CDATA[De momento não sei como estão as hipóteses de manutenção mas em todo o caso desejo o melhor p'ro vosso clube e que… https://t.co/go9cy1lFvc]]></document><document><![CDATA[Desgraciadamente días como hoy también pertenecen a este deporte. Toca levantarse y dar la cara el resto de partidos, y lo haremos.]]></document><document><![CDATA[Oficialmente #GOT #JuegodeTronos episodio sale en España hoy creo que a medio día/tarde, ¿es tan difícil que no hay… https://t.co/x0aTqXMCgA]]></document><document><![CDATA[PSOE /  "Miles de militantes socialistas aclaman a Pedro Sánchez tras su noche triunfal pero imploran al próximo pr… https://t.co/ui4nNvJ5iR]]></document><document><![CDATA[@moisescabello Es una gran película que adopta un enfoque muy particular, la esposa de Armstrong y toma como eje la… https://t.co/FnmC8VZfzb]]></document><document><![CDATA[@EdinMalamadre @ramonsomalo64 @ManoloRL @traductoandalu @mariofp96 Come nacaro]]></document><document><![CDATA[#VCF: Tengo una entrada de 55 euros. Pero quería la de 75 para estar con mi familia. Si a alguien no le importa cam… https://t.co/RayzpFdqRm]]></document><document><![CDATA[Undeserved red card on Maitland-Niles... 2-0 scored with Vardy offside when Schmeichel passed the ball... And they… https://t.co/QDGhlU3Upq]]></document><document><![CDATA[@Absolutexe @MOONVICUS4 @PSOE Que no aprezca esta foto https://t.co/ge3WGATxGK]]></document><document><![CDATA[Gamberro ... Ropa que nos poníamos de chico para el frío.  Alguien se acuerda ?]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree Annie hall, Manhattan, September, Another Woman, Match point. 😊]]></document><document><![CDATA[El Var ajusticia si se usa correctamente. Revisa las correcciones que han usado contra el Sevilla y las que no ha i… https://t.co/YRNJQO0RYX]]></document><document><![CDATA[XII Campeonato @Pinchoasturias    🥇@tc28mieres   🥈@barblancorest   🥉@castrugaiteru]]></document><document><![CDATA[@poemame_poesia  Dejadme mirar lo que no veo y recordar historias que no fueron La luz alumbra mi ceguera y ya sien… https://t.co/127FLZ4NvZ]]></document><document><![CDATA[@ZeBento_ @ppaodemonio Ganda Pedro Emílio. Apesar da miúda não fazer o estilo dele.]]></document><document><![CDATA[✅My friend was backstage at the Metallica gig.  ❌My friend was in the backstage at the Metallica gig. https://t.co/q5L6EZiufB]]></document><document><![CDATA[Porque #CosladaImporta en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/saGCy2UT7D]]></document><document><![CDATA[Ya me está doliendo la garganta y estoy con la flojera. Aún así voy a ir este jueves a ver #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[@BancajaEstafa @Albert_Rivera @sanchezcastejon @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @Pablo_Iglesias_ @Cristiano_Brown @PSOE… https://t.co/fc96ZOlD8y]]></document><document><![CDATA[Definición de “encontrarte a gusto con amigos”  🔝 en Tarancón, Spain https://t.co/xcJ2TrpSUZ]]></document><document><![CDATA[@CiutadansCs @carrizosacarlos @CarinaMejias Y vais cuándo hay semana de vacaciones, que cobardes y que miedo tenéis… https://t.co/VnyuAGvYRR]]></document><document><![CDATA[Practicando un poco...  #sunny #jesuslavilla #korg #audiolounge #rhodesaffair #music #genre #song #songs #melody… https://t.co/cF0a0G8WWN]]></document><document><![CDATA[Gravísimo, pero como "tengo que votar al @PSOE porque era el partido de mi padre", pues a joderse todos.]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Ante Anas en la  calle Barcelona. Lux Aeterna interpretada por @lascigarreras https://t.co/gZZexMR6et]]></document><document><![CDATA[Aquela vontade louca de ir a pedra mas n saber se o meu corpo aguenta 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Eres mala y rencorosa y todo porque quieres un sillón, lameculos de todos los partidos]]></document><document><![CDATA[El @McLarenIndy tendrá entre 120 y 160 CV extras de potencia 🙈 https://t.co/D6YBuSlfd4]]></document><document><![CDATA[@FalqueMonica @meryone @bruja_coruja @ranoeldelbar @MogNeboaviejita A mí me recuerdan, cada cual con su ideología y… https://t.co/6Qk697UXxQ]]></document><document><![CDATA[Y a los dos os digo, @IkerCasillas, Victor Valdés, de uno de esos porteros que desde los campos de tierra os admira… https://t.co/vz22GjfTvz]]></document><document><![CDATA[@gamusino “Estos son mis principios, pero si no le gustan, tengo otros” https://t.co/44lfbBSyih]]></document><document><![CDATA[Una duda, votantes de Pacma y su presidenta. Cual es su opinión sobre las ferias del Marisco en Galicia? Donde cien… https://t.co/2JqfU0xU6y]]></document><document><![CDATA[@lucas_gortazar Aunque en el caso portugués los profesores están huelga tras huelga porque el estado no incrementa… https://t.co/OJkS4rH1Aw]]></document><document><![CDATA[¡Ya he visto El silencio!  I've seen The Silence!👎@NetflixES @NetflixLAT @ESNetflixES @NetflixLifee @netflix… https://t.co/RxFtgv2TNF]]></document><document><![CDATA[Despues os quejais de todo capull@s, pero  son de vergüenza estos datos. No queramos compararnos con otras potencia… https://t.co/qt2Ia1cKSJ]]></document><document><![CDATA[Descanse en Paz #PalomaTortajada. Un abrazo a su familia, amigos y compañeros de @HerreraenCOPE]]></document><document><![CDATA[@IsraelAC94 @mariofp96 Pues se llevará 45 mins porque ella quiere, que la cofradía completa de El Calvario en 15 mi… https://t.co/tDu4FvTL29]]></document><document><![CDATA[Menos mal, porque los pobrecitos lo estaban pasando mal ya que ese 1% sólo posee el 25% de toda la riqueza. Hay que… https://t.co/VyH8ghMJwB]]></document><document><![CDATA[¿Se podrá ir de #Erasmus a #UK tras el #Brexit? https://t.co/IYtkyJPI2R via @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Israel ha bombardeado la noche pasada instalaciones de misiles cerca de Misyaf, provincia de Hama, en el centro de… https://t.co/mRIh8bXl9C]]></document><document><![CDATA[Parece que el león de Ledesma sale reforzado de hoy en Zaragoza. Hace años que quisisteis enterrarlo... este año to… https://t.co/4Hz0KOugNV]]></document><document><![CDATA[@Perezpayaeloisa @rinomaribel13 @chiquilatero Ése lleva mi sangre, a mis sobrinos les metí el veneno macareno, uno… https://t.co/AJXDrSrAiU]]></document><document><![CDATA[Qué grande es @KikoVeneno ¡Pedazo de entrevista de @carmouna en @HETradio3 a un mito vivo de la historia de la música de este país!]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana @PabloChabolas Hay que acabar con este "che " de pacotilla!! Esta llenando de odio y de mierda España😠😠😠😠😠]]></document><document><![CDATA[Vaya cara de mierda que me llevas de mí para mí https://t.co/YORbj5oGg2]]></document><document><![CDATA[@david_bonilla Pues yo ya dije que “no me gusta” hace semanas y me sigue saliendo. Cabreo importante 🧐]]></document><document><![CDATA[#20Abril  #Celtas   ¿Recuerdas aquella noche en la cabaña del Turmo? Las risas que nos hacíamos antes todos juntos.… https://t.co/MP17YLLj5E]]></document><document><![CDATA[🚨🚨Que no os engañen los de la #DerechitaCobarde ni los #VeletasNatanjas!!!🚨🚨  En el Senado 3 ❎❎❎ a @vox_es , nada d… https://t.co/TtVAFceVK4]]></document></documents></author>