<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jusapolburgos @ehcup96276140 @Vox_Burgos @jusapol @vox_es @desdelamoncloa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/MuUSHujiTV]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Usar el himno de la legión en sus mítines o escoger un gobierno pactado con separatistas y proetarras… https://t.co/JsOK3k3DME]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/T7F01eNzEt]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio @carmenporter_ 😂😂😂Vaya disyuntiva amiga,, y que harás?]]></document><document><![CDATA[Por cierto LA de los 4 gatos la primera Expulsada... Alias Belen Ro.... FUERAAAAA!!!!! #sálvameokupa2 #SomosLaAudiencia12A]]></document><document><![CDATA[🧡 en Castrillo De Los Polvazanes, Castilla y León, Spain https://t.co/rrcghv3WXt]]></document><document><![CDATA[Un día perfecto y con la mejor compañía#adaserna #josepenric#xurinebl https://t.co/WFA2CoZ1K2]]></document><document><![CDATA[Isto é assim há adeptos e adeptos, há uns que aos 75 min de jogo saiem a correr do estádio, porque se não apanham m… https://t.co/1b7D5gtrYK]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc Que poco sentido del humor tienes. 🤣🤣🤣  Con los clientes tendrás más paciencia ¿no?]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/bc1KGD7XMV]]></document><document><![CDATA[@dicultura_ Muy lamentable sí. En Cataluña se pasan de frenada también, no? https://t.co/oas7GLqZcY]]></document><document><![CDATA[#nature #naturephotography #naturelovers #nature_good #natureza #nature_lovers #clouds #ciudad #blue… https://t.co/1YkdiflNxI]]></document><document><![CDATA[Espero haber podido transmitir algo de lo que hacemos... que en 30 minutos no es fácil resumir 7 años de camino con… https://t.co/Mjmn479wYq]]></document><document><![CDATA[Mes de Mayo..  Mujer que tienes la dicha de ser mamá y dar tu esencia a quienes te aman  de manera incondicional y… https://t.co/Ai2T2KUezC]]></document><document><![CDATA[This, I am a queen. Ignoren las banderas de España mi padre es fachita jajaja https://t.co/vzJaaARYfi]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Si desde la moción de censura por la que llegó al poder, a estado en el extremismo, con todos los extremos? Tendrá que bajar tono]]></document><document><![CDATA[@MainatJM Millor que no auxi anomenat Catalunya- CATALUNYA ES DIFERENT i ell podria embrutarla. Visca la REPÚBLICA CATALANA.]]></document><document><![CDATA[A San Junípero se viene de fiesta. Sólo quedan dos horas para medianoche 🌒  Escena para videbook inspirada en el… https://t.co/QSBdGtTMqJ]]></document><document><![CDATA[@basidizuri @b036238cc59a4ea @Asperge79043330 @vitoria201059 HASTA MAÑANA A TOD@s.💗🌹💗🌹😘😘 https://t.co/v6FAN7q217]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Además pueden decir que el resto de partidos no se han atrevido a debatir con él. 😂🤣😂🤣😂🤣🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[#bonjour #bondia #buenosdias #goodmorning @ Meliana https://t.co/TK5Sint9Sb]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM No me niego a pagarlo no me queda otra. Me guste o no. Pero que quede claro que para una chorrada de din… https://t.co/glntCP8RRF]]></document><document><![CDATA[@pater112 @Cieminfo @sonsoles_ph @elmerengonbcn @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/xMjkyFuxR2]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Q veo a la Esteban dentro de la casa otra vez😂😂😂 Ella quiere otro triplete para q Sofia no la pille🙊 #GHDÚO12A]]></document><document><![CDATA[@maria_cmarquez Toca reencuentro bibliotequero no? Te como con papitas💕]]></document><document><![CDATA[@FuriaBelga Pero si ya te seguí el otro día!! Te la volvieron a cerrar???]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de mi acierto en las #ElecccionesGenerales28A lunes siguiente trabajando como cada día, lo sabía. Buenos días!!!]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ ¡Qué bueno! Desde luego Abu, que te superas cada día. 🤣🤣🤣🤣 https://t.co/sL9hFoDUJJ]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si estoy por irme pa ahí,, a esperar a Nacho pa ver el maletero Milenario a ver si me invita,, 😂 https://t.co/iqNZhq0eRC]]></document><document><![CDATA[Hay esperas que se hacen eternas. Como los amores de verdad. https://t.co/7OmSN45FDP]]></document><document><![CDATA[@CristiGendirey @agildemeisterrh @LucianoRevoredo Déjeme adivinar, los detendrá con comandos paramilitares que mate… https://t.co/LXrcfc30D6]]></document><document><![CDATA[Dios, me veo reflejada en esto, ya que he tenido que dejar de lado a alguien que quería posiblemente más que a nadi… https://t.co/7RV1xztsWG]]></document><document><![CDATA[@Capital967 @monica_cabrejos El peruano de todo se ofende, no se ofende de los curas pedófilos , es más sale a la c… https://t.co/XexNbMeb0X]]></document><document><![CDATA[Gentuza que no se molesta en llevar a sus mascotas al veterinario y los pasean con una pata rota mal curada. Pero d… https://t.co/DlsbTtkE25]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/U4onffU0tL]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos La gente corriente sabe lo que vale gente como tú !!gracias]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Allá ellas. Bastante tengo con lo mío.]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 @fausti_la Yo aquí desde q llegué congelada ando todo el invierno y con pijamas de los gordito y sábanas de invierno 😂😂]]></document><document><![CDATA[Quill@ me da coraje que llueva en Semana Santa...😥 #MiercolesSanto https://t.co/oS3Bn7ZIKb]]></document><document><![CDATA[@technic_cosmetics_es kit de labial y perfilador en el tono lady Bird  @w7makeupes paleta pretty please… https://t.co/lnANi6UJQK]]></document><document><![CDATA[Año 2008, Bombay, varios atentados yihadistas sacuden la ciudad Uno de ellos en el hotel, nos adentra en las horas… https://t.co/FWCmEgSmjj]]></document><document><![CDATA[@_falacarol O gatinho da foto é a cara do meu gato quando era bb. Estou fazendo intercâmbio e estou longe dele, aí… https://t.co/qI7pLU7K9z]]></document><document><![CDATA[Cuando se disfruta con lo que una hace, y la ilusión marca tu día a día, las horas de trabajo no pesan. Hacer de… https://t.co/R8iBSoRR4I]]></document><document><![CDATA[@srta_bill @pmediavilla @NetflixES A mí me gustó. Es entretenida y tiene buenos actores. Me gustan mucho las pelis… https://t.co/9iWRbnQSdz]]></document><document><![CDATA[@emisampedro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/dKfmjOmOlr]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Es cierto..La UE acaba de decir que España,en 2018 salio del deficit excesivo..👏🏽]]></document><document><![CDATA[@MomentsES @198_es ¿Ahora se han dado cuenta algunos de la marca que frecuentemente usa Pablo Iglesias? Pues sí que… https://t.co/BbIiAfHrk0]]></document><document><![CDATA[~ La felicidad se puede hallar hasta en los más oscuros momentos, si somos capaces de usar bien la luz ~ en Harry P… https://t.co/rvLBCtiNa7]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/UXxp1uROHU]]></document><document><![CDATA[@XulioePunto @RodriSurez1 #GaliCia la #GaliCia de todos, la que se abre al mundo,  #VamosCiudadanos 💪  #YoConAlbert 🧡 #GaliciaNaranja 🍊]]></document><document><![CDATA[Bolsos de Abanico https://t.co/4wyZbGqEOz #lolabanicarte #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/ZLZpE5yvXq]]></document><document><![CDATA[A saner está sempre a meter empregados novos.... não entendo aqueles gajos]]></document><document><![CDATA[Leo a Plath y la siento muy cercana. La colección de relatos empieza por los más cercanos a su muerte y en ellos es… https://t.co/t8u7qcgIjl]]></document><document><![CDATA[Se supone que había que reírse? Dedicaos a otra cosita porq vaya tela...]]></document><document><![CDATA[Cierra los ojos, párate a pensar... en Extremadura https://t.co/jMqCzrlUjx]]></document><document><![CDATA[Buenos dias queridos seguidores , ya nos queda un dia de campaña electoral , deseando pase , las televisiones sigue… https://t.co/Icae2plIU2]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil intercepta tres alijos de hachís en la provincia https://t.co/35mWmz5hT6 vía @diariocadiz]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens Tu as le temps Adrien ! Peut être tu ne seras plus député quand E.Macron sera encore Président !!!]]></document><document><![CDATA[💥No es por dar envidia... pero mi primo y yo hemos estado allí ✨, en el #miniestadi, en la semifinal de la… https://t.co/iik5NqkmIk]]></document><document><![CDATA[✍️... Siempre estarás en mis recuerdos #CampillodeLlerena bonita experiencia me llevo 🛫 Gracias. https://t.co/dOrBJIzcff]]></document><document><![CDATA[Nadie se imagina la fiesta y el ciegote que me voy a pegar con mis amigos en cuanto me saquen de este pinche pueblo… https://t.co/jf9J8noDhY]]></document><document><![CDATA[Ver por la TV que hay 2 personas ocupando tú asiento en el partido del @RMBaloncesto pues te da un poquito x rasca.… https://t.co/40hcwCh9cR]]></document><document><![CDATA[@montsefbieric @netbookk @cirratus_ @alinuski5 @RakeTrake @CarlosAymi @1964chelo @LaraenREM @martasebastian… https://t.co/R32ubYMQej]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/r4mwAWchy6]]></document><document><![CDATA[Wwwoooowwww hermana!!! Año 2013... sólo tu y yo conocemos nuestra historia #tbt #hermanas #comoelvino #cadadiamejor… https://t.co/1NGzZLE1hg]]></document><document><![CDATA[Buenos días, aquí la reflexión del ministro principal de Gibraltar con la que me ha hecho abrir los ojos… https://t.co/aAd8mzMxyi]]></document><document><![CDATA[@VoxLibres @Ruben_Amon @elpais_espana @vox_es Deberían. No hay que pasar ni una.]]></document><document><![CDATA[#Repost @ghdspain with get_repost ・・・ Los festivales están a la vuelta de la esquina como Coachella! ¿Has pensado y… https://t.co/sDqB8xNtlu]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Nice pictures, James. That's my favourite park in London. Enjoy your walk.]]></document><document><![CDATA[Semana Santa, semana en la que todas las parejitas se van de viaje.  Instagram lo demuestra 🙄]]></document><document><![CDATA[Ya es oficial: la próxima temporada debutaré en el @Teatro_Real en el Ciclo Junior con un monográfico del genial… https://t.co/0bbwG6vYRt]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz tarde corazón bonito,disfrutala querida amiga!!💞🌹😍🤗😘😘💞 https://t.co/oOH5s3Oedq]]></document><document><![CDATA[En el acto de Pablo Casado con nuestro Presidente de la Junta de Andalucía.... #caminandoporumbrete #LoreConIlusion… https://t.co/NzwBN0BGI5]]></document><document><![CDATA[El tema ya más allá de si almorzaron o no. El problema es, que estos pobres ancianos de verdad creen, que la culpa… https://t.co/XxxMFBj8uu]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon muy bien hoy, me está gustando mucho, muy bien explicado todo, muy tranquilo, muy seguro, dando un… https://t.co/rFRk7VVGEH]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Mis más sincera felicitación por éste gran logro! Ahora viene lo díficil! #HAZQUEPASE #EstamosMuyCerca #LUCHARPARAREPETIR]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Somos muchos los obreros, pensionistas, mileuristas (O ni eso), amas de casa, autónomos...que votaremos a VOX]]></document><document><![CDATA[@MatthieuGariel @fxbellamy Je pense que Bellamy veut se la jouer : je suis tolérant , j’accepte les gays etc mais j… https://t.co/8c9PejbGHg]]></document><document><![CDATA[@FCSJ_UC3M @uc3m Gracias por tan necesario debate.  #yogestaria  #GestaciónSubrogada… https://t.co/OisJT9EROo]]></document><document><![CDATA[La gracia que os ha hecho lo de pastoriita eh! Voy a buscaros alguna foto de la época.]]></document><document><![CDATA[BENDICIONES @ppkamigo  QUE DIOS HAGA JUSTCIA PARA UD Y PUEDA REGRESAR A SU CASA @MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru]]></document><document><![CDATA[@SeniorManager @LeaksUberCabify @cabify_espana Yo me lo pensaría. Nadie regala duros a pesetas. En breve te vemos p… https://t.co/TFw8hPdQRP]]></document><document><![CDATA[@JJCuerda Grito amor, grito... ¡TE QUIERO!  No hay remedio, ya no hay solución]]></document><document><![CDATA[@Ben_Quick_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/nc2jBE9ntO]]></document><document><![CDATA[@fjberman @miraunpichon @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/zkFBA78XHr]]></document><document><![CDATA[@luz_mtt @papuki1 @AdrianaTafur2 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 @izayannesousa85 @EveliaAGMx Es que ella es preciosa💖💖💖💖💖💖]]></document><document><![CDATA[Un arcoíris sobre La Arrixaca https://t.co/28gk7cSq35 vía @laverdad_es bravo!]]></document><document><![CDATA[Si no se han puesto de acuerdo en la realización del debate, nos encaminamos al Congreso más polarizado de la histo… https://t.co/aLtnJRfQ41]]></document><document><![CDATA[Cuéntame todos tus sueños y te acompañare a cumplirlos, cuéntame todos tus miedos y te ayúdare a superarlos. Estaré… https://t.co/JUyniFuUdc]]></document><document><![CDATA[Que mês que se avizinha .. Aliás, pelo menos até Setembro, este meu ano já está todo escrito nas estrelas, como gosto de dizer. 🙏💪🍀🖤]]></document><document><![CDATA[There's no place I'd rather be. @ Lloret de Mar https://t.co/44vpoW1Rom]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 Dirás el con nosotras? Muy de manual de acosador.  https://t.co/EN0r3OInjA]]></document><document><![CDATA[Seguro q fue un éxito @jsdemontfort!! #Padres #padresmodernos #padrazos]]></document><document><![CDATA[Gran homenaje @jordievole a esos padres y abuelos que han levantado este país, gente de barrio Tan humildes como gr… https://t.co/4AzRlPaecV]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Tu te puedes acercar a la playita.  Un besazo Moni 😘🌹🌹🌹🌼 https://t.co/volYG1rFeg]]></document><document><![CDATA[@Myamor00745339 @BethftIdols @LeaksUberCabify @cabify_espana Cuenta nueva 1 seguidor. FAKE.  Vaya chorrada tu tweet… https://t.co/9Su4RwCvj3]]></document><document><![CDATA[Cuando el hambre entra por la puerta el amor sale por la ventana. Al peatón le preocupa no tener dinero para comer,… https://t.co/LcLjASVzL9]]></document><document><![CDATA[@JudicialWatch SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition  #FreeAssange ✊🏼  https://t.co/J3GqrKZB1M]]></document></documents></author>