<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Bricepinkfloyd Eso pensábamos muchos de Podemos (que eran extrema izquierda y que Iglesias era muy malo) y efectiv… https://t.co/7vJn4R9EVE]]></document><document><![CDATA[Consejos de los asesores a Iglesias en un descanso: sigue afeando el show...]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/lqWvlFeVMF]]></document><document><![CDATA[Nunca habiamos asistido en elecciones generales en España, a límites de desinformación de tamaña envergadura para i… https://t.co/SH31M2XRFu]]></document><document><![CDATA[@RCofradeCadiz Bueno, ya ha habido varios incidentes los últimos años con una hermandad empeñada en «despojarse» de… https://t.co/sz6GYW9i0a]]></document><document><![CDATA[@OmfgitsLydia Ni se te ocurra quejarte que me paso el día viéndote con tu crush]]></document><document><![CDATA[San Lorenzo del Escorial en El Escorial, Madrid https://t.co/5uXpRg63Ga]]></document><document><![CDATA[@patillaris Ya está bien de llamar nazis a los catalanes!!! Acaso estás comparando la situación de Catalunya con la… https://t.co/LPLIYAi8rc]]></document><document><![CDATA[@BoixRichter La película es del '74, yo debí verla por el 76-78  Hace poco hablaba con mis hijos de ella]]></document><document><![CDATA[@GenteQueLucha Mi más sentido pésame Jesús. Los socialistas también somos gentes que luchan.]]></document><document><![CDATA[Ultimo treino para o último jogo da época que é Domingo contra o Turquel no Nadadouro 💪]]></document><document><![CDATA[@Juu_Ortigueira @kurioso Si ves una foto desde esa perspectiva, obviamente hay más proporción de hombres. Saca una… https://t.co/b1PVnF7WS4]]></document><document><![CDATA[📺 Este es el dichoso gráfico que ha sacado @pablocasado_ en el que compara trimestres diferentes de la EPA. Algo ab… https://t.co/qwTK0sVLhr]]></document><document><![CDATA[Si, aburre, cansa y demuestra muy poca imaginación, muy cónsono con el camino que llevan hacia su pronta extinción.… https://t.co/Rf5Ac9JeMQ]]></document><document><![CDATA[Siempre es un placer oir @porfin en @OndaCero_es pero más aún si está el gran @CaraballoJav]]></document><document><![CDATA[@radiocable @spreaker @sanchezcastejon a ver hacia que lado viras. La gente que vota a @PSOE  lo hace para que no g… https://t.co/DEmz1jKHFP]]></document><document><![CDATA[España se consolida como el país de la UE con mayor abandono temprano | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/ardaz0brmr]]></document><document><![CDATA[@20m Pero estos son suplentes Arhtur Dembele Arturo Vidal Untiti  Aleña MalcomCilissen suplentes si pero cuanto valen]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @JoventRepublica Julián Marías te ha llamado FALSARIO VOCACIONAL en su artículo del país.… https://t.co/1YyyvyyzwV]]></document><document><![CDATA[@sysarmy Hola, tengo un problema, no se decirle que no a mis managers, soy SysAdmin y DevOps, y los ultimos dias es… https://t.co/CoFz0HBLL1]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Y si gobiernan España, dejarán de utilizar la perogrullada de llamar español al idioma Castellano ?]]></document><document><![CDATA[Lo del líquido anticera es una auténtica porquería @malaga deberíais cambiar el líquido ese pq es muy peligroso y p… https://t.co/YOFtjnzElB]]></document><document><![CDATA[@BrainstormCarlo @rosadiezglez Cambia el disco, tu tambien https://t.co/ySm7bf1t8X]]></document><document><![CDATA[@Trocoloco2 Por redes leo: Pudiéndose haber quemado la Almudena, va y se quema Notre Dame. El destino es gilipollas.]]></document><document><![CDATA[Somos lo más * VIVA * Milenio Live (27/04/2019) – La guerra mágica https://t.co/Dy6JfZD83z]]></document><document><![CDATA[@iuforn "Acabes" dius.... aixó no ho han acabat, ja t'ho puc assegurar.]]></document><document><![CDATA[40. Relato de un náufrago. Es uno de esos libros que todos tienen en la biblioteca heredado de tu padre o un tío. H… https://t.co/Q8NAPf3rmt]]></document><document><![CDATA[@euskaltel @CAOsasuna @AlbaceteBPSAD Jajaja quién es el cabrón que le puso al chaval más grande a @RubenSan93? Nos… https://t.co/TjmKxc1C1C]]></document><document><![CDATA[113/365 . Creo que ya os he contado en este proyecto 365 que en 2016 hicimos un recorrido por Francia, Suiza y Alem… https://t.co/Z0eLpZaDc5]]></document><document><![CDATA[Ese hombre es un gran profesional y no nos debe perdonar nada. Que se le pague lo que se le deba y dejemos de enred… https://t.co/H7jZkemSpd]]></document><document><![CDATA[Los periodistas de Jaén defendemos la libertad de prensa. Si periodismo no hay democracia @PeriodistasAND… https://t.co/LXbEwyg38H]]></document><document><![CDATA[En unos minutos arrancamos @RadiogacetaRNE con @Koke6 .Uno d los "casi imprescindibles" para el #Atleti del Cholo r… https://t.co/oFpLOnRBct]]></document><document><![CDATA[@amartell4 @edersa10 @eliteradiosvq @IIAlarcon2 Sisi Y sigue vivo vaya tela]]></document><document><![CDATA[@aperezmaillo @fcomsalamanca @a_lo_gonzo @salvadostv No sabía que había sido alumno???]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @bastilladigital @santsfree @jaralezo @frajomero @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume… https://t.co/Vty8oLLLr0]]></document><document><![CDATA[@Adri_Hernandez @OOCC_IAC @FundStarlight @omzamora @IAC_Astrofisica @AEMET_Izana @agomezroldan De 2” tuvimos ayer nosotros 😅]]></document><document><![CDATA[Aconsejo a algunas personas a no llevar lo personal a lo profesional/laboral, si lo haces tienes un problema. 😂👍]]></document><document><![CDATA[@ColiflorLliure @TsarinaNu Oye de ilusiones vive también los cortitos, seguro que has tardado mas en pensar esas gu… https://t.co/mtsAMDt6nN]]></document><document><![CDATA[¿Cómo tienes que ver todas las películas de Marvel para entender Avengers Infinity War? https://t.co/xrnR2IBN7N… https://t.co/aZZiB1U4gz]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/JAiPD0oi4S]]></document><document><![CDATA[La Plataforma por la dignidad de las personas mayores en residencias convoca esta protesta. La realidad en residenc… https://t.co/prlsiYMNzA]]></document><document><![CDATA[@C3lina2 @CinnarkleBoye @Varitowo Madre mía con lo que cuesta un móvil... Aun que el mio estuviera en olaf últimas… https://t.co/xgR8IelG2S]]></document><document><![CDATA[🔵 Ya en plató! Empezamos en dos minutos! #Navarra28A #28A @navarratv https://t.co/jmSmyyAg8F https://t.co/dgKiR0BNpB]]></document><document><![CDATA[Flávio parabéns meta um processo neste jornalista bajulador da esquerda e dos milionários.]]></document><document><![CDATA[En Barcelona hace un día triste, pero para más de 10 millones de Españoles, hoy nos hemos levantado más optimistas… https://t.co/z6mLVoKcbZ]]></document><document><![CDATA[@Clio1907 Se puede estar mas o menos acertado en los fichajes pero deportivamente Serra es el sostén del equipo. Es… https://t.co/xq96hIiZif]]></document><document><![CDATA[@jordi_a @lindacq Y ¿que deben aquí hacer las autoridades educativas, para fomentar y participar en esta transforma… https://t.co/RbZ6Hpr65r]]></document><document><![CDATA[Flipante ... no se cual es la manera de atajar esto pero mientras mentir así les traiga a cuenta la democracia segu… https://t.co/PvCMuAJ5Rf]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix A ver si yo no niego que sea jodido y más con tu edad, pero en la medida d… https://t.co/bqRnpzvUnq]]></document><document><![CDATA[En la #CasetaLosMalajes ya han despachado a la gente hasta mañana... Ya hay gente con el pijama en su casa, verdad @eu_leon ?]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon a la hora de pactar gobierno esta legislatura, recuerda que este impresentable y sus amigos siguen… https://t.co/SWQhzG1o34]]></document><document><![CDATA[Somos lo q hacemos..... Sigue soñando lo más alto q puedas, y MARCA TUS LÍMITES!!! Disfruta de tu día te haces mayo… https://t.co/GJfIvJKsDj]]></document><document><![CDATA[Pero si prefieren YouTube, que luce bastante más con vídeo, un set chulo y chat en el directo, sírvanse https://t.co/802c6tmOPy]]></document><document><![CDATA[@Paradigma60 @rconcas60 @elenay29 Lo curioso es que se critica a la iglesia, pero caritas reparte a los españoles que las ong no atienden.]]></document><document><![CDATA[@SuperPapatata @112rmurcia Esto es gloria pura. Tres días sin parar de llover. Me encanta. 😄]]></document><document><![CDATA[❤ Ela vinha com o avô pela mão.  ❤ Eu meio embriagado pergunto-lhe - então o avô trouxe-te ao estádio ?  ❤ Ela no m… https://t.co/ui0p0y8oVv]]></document><document><![CDATA[UBRIQUE || @Romero1Andres prolonga su impecable comienzo de #temporada2019 y suma su tercera puerta grande consecut… https://t.co/nIuuIVNA6V]]></document><document><![CDATA[@gpelizarraga Deséanos suerte que nos jugamos mucho mañana en este país. El Potter tiene claro su voto 😉]]></document><document><![CDATA[Talib kweli #music #musica #rapmusic #musicarap #talibkweli @talibkweli #2015 #cdcollector #cdcollection… https://t.co/7UzDMbO2Rz]]></document><document><![CDATA[@UNIDOSporGC @coalicion @JMBravodeLaguna @juntosporgc @SER_LasPalmas Cuando en UxGC tenga dentro del partido demicracia pídalas fuera]]></document><document><![CDATA[Gol del City Agüero 0-1 se le va otra bala al Liverpool hoy parecía estar atascado pero siempre termina marcando mi… https://t.co/6fDoxDH5Gr]]></document><document><![CDATA[Periodismo apesebrado. Las formas en democracia son esenciales y marcar distancias entre políticos y periodistas es… https://t.co/Jqrw4dHC62]]></document><document><![CDATA[@anaguerra @CADENA100 Todavía no he superado lo del sábado y hoy te veo 😭 https://t.co/SYGXDKJYAX]]></document><document><![CDATA[@isabeldelatorr8 Mejor primero comerse una torrija y después ir al gimnasio]]></document><document><![CDATA[Como esta de crispado el patio estamos ya superando al 36,y eso que no estaba VOX si esta salen a hostias,..........]]></document><document><![CDATA[Esta derrota hace que el conjunto de Galván sume su peor racha de toda la temporada (4 puntos de 15), que pierda la… https://t.co/OO7un2TU0h]]></document><document><![CDATA[La imagen que resume mejor la noche de ayer. #EleccionesGenerales #28A https://t.co/CFZQSNlObv]]></document><document><![CDATA[Vistas durante el desayuno #salamanca en Plaza Mayor De Salamanca https://t.co/odCrFSMJ8f]]></document><document><![CDATA[#EurosportPlayer Vamos ahora con  la @DeBrabantsePijl Reconozco que verlo de esta forma le resta un poquito de emoc… https://t.co/765RRtqhZf]]></document><document><![CDATA[@bilbo_ron Y el fraude fiscal que conllevan las famosas offshore. Fraude que, como así está montado, nunca termina… https://t.co/njUwef3lw5]]></document><document><![CDATA[@CreuRojaCAT Simulacre d'#accident de #múltiples #víctimes conjunt @institutcalipolis i @CreuRojaTGN https://t.co/P6oaTpvOkU]]></document><document><![CDATA[@Samuel_Parra @jcampanillas Exacto, menos tiempo fuera, más cercano al interés concreto de quien va, también favorece contactos]]></document><document><![CDATA[@elchapuzas O para que @belenbast pueda jugar mejor😂 #ElChapuzasInformaticoEsTOP]]></document><document><![CDATA[@PepePardoMol @elgrancorso @gabrielrufian Que cara más dura y que poca vergüenza.]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes al mejor portero del mundo y al mejor jugador de todos los tiempos al máximo nivel, lo normal es gana… https://t.co/ZzbcO0XxsR]]></document><document><![CDATA[@chechuvcf Lo ha dicho él mismo “la culpa es mía por ponerlo”. Ni yo blanqueo nada, ni él necesita que nadie le bla… https://t.co/PtEaHS2ALi]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @Marta_Junquera ¡Me meto en el esfínter de un dragón antes que hacer guardia con él!]]></document><document><![CDATA[Ver en vivo  al mejor jugador de todos los tiempos Lionel Messi en el templo del Camp Nou dos veces y en ambos hizo… https://t.co/kR8HxsqGh6]]></document><document><![CDATA[#BaresQueLugares  #CaminoMozarabeDeSantiago  #GeoparqueDelCuaternario en Guadix https://t.co/Z22XYmHk2Q]]></document><document><![CDATA[@voxbaleares Que llegue a todos!!😂😂😂 @voxnoticias_es https://t.co/FjLs0QVQe8]]></document><document><![CDATA[@miguelsastreuya @AndaluciaJunta Es lo que he planteado en mi hilo, Miguel, destapar sin ningún complejo las barbar… https://t.co/sDbgih5JBu]]></document><document><![CDATA[@ariasvicente431 @miapividal Memes entre quienes NO pensaban votar a @CiudadanosCs en ningún caso. Yo creo que apel… https://t.co/SRxrsFSlKS]]></document><document><![CDATA[HE AQUÍ UNA REPRESENTACIÓN DE CRIMINALES Y ASESINOS COMUNISTAS  FALTA EL DE KOREA DEL NORTE. NO CONSIENTAS QUE HAGA… https://t.co/PXL5hFBfRq]]></document><document><![CDATA[Futuros cracks a precio de saldo 😂😂  #JoaoFelix #120millonesDice   https://t.co/lgxGAdCE8c]]></document><document><![CDATA[@JuanAlonsoUceda @JesusCintora Unidas Podemos es el verdadero voto útil que el PxxE se va hacia la derecha en cuanto puede]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Desde la cuna he mamado PP, yo y toda mi familia, vote a vox sabiendo las consecuencias, ni soy popu… https://t.co/RmPVqh9e4N]]></document><document><![CDATA[Como hacemos para solicitar a Israel que nos entrenen para cazar como ellos cazaron a los Nazi....?]]></document><document><![CDATA[@Snokertu @HemerotecaRMCF @diarioas @MichelGonzalez Fuiste optimista con el fichaje de Anelka, ¿eh? 😂😂]]></document><document><![CDATA[Deseando que llegue la campaña de las elecciones municipales del #26M para mostrar a los vecinos de… https://t.co/JZUDmMNqqp]]></document><document><![CDATA[Respirar #tree #treerings #scenicgarden #earthheart #arbol #anillos #corazon #jardinescenico #jerez en Jardin Escen… https://t.co/KfhCbT0gMA]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Ya poseemos una tarjeta sanitaria, lo que no tenemos son médicos, enfermeras y recursos en los hosp… https://t.co/Plpr1t0a0t]]></document><document><![CDATA[Exactamente @cayetanaAT, lo más grave, además, es que en Cataluña son vulnerandos derechos y libertades por los nac… https://t.co/e5A36xhfwL]]></document><document><![CDATA[Señor @chemacrespo_ a ver cuándo mis impuestos, tan legítimos como los suyos, tienen como finalidad que mi tierra,… https://t.co/d7IOKTYpNN]]></document><document><![CDATA[La semana que viene se jugará la final provincial ante el eterno rival, para decidir el campeon alevin]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @slaplana_tve No agas caso de esa mujer tú estás muy bien besitos]]></document><document><![CDATA[@Rossyccb @TheMerryCrystal @ArtsandScents @sabinmarketing @Shaguftahussein @enyenyb @Backpackjohn1 @KaceyKells… https://t.co/3EOlsWi3gT]]></document><document><![CDATA[@maibortpetit Claro!  No caí en cuenta. No dice para el fin de cuál año!  🤣. Quizás si es para el fin de año de 2119 tiene razón!]]></document><document><![CDATA[@elfarmaceuticoa la base máxima esta topada en 4070 euros al mes  por 12 mensualidades, eso es el tope de cotizació… https://t.co/iwZqYlg5QL]]></document><document><![CDATA[Proximo Domingo 21, 11:00 H, Te esperamos: Culto Especial Semana Santa + Santa Cena + Bautismos. Entrada gratuita,… https://t.co/tTDUnbe1S7]]></document><document><![CDATA[Produciéndome repugnancia el tuit que puso, creo desde luego que no merece ni un despido por ello, ni amenazas ni l… https://t.co/UL4ABC1sWi]]></document></documents></author>