<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#plateroyyo #plateroytu  #farmaceutico  #jmanuel #15e #hechopormismanos en Calle de Alcala https://t.co/ZddwwmwWhK]]></document><document><![CDATA[El presentador este va en contra de todo el mundo o qué? Les intenta vacilar a todos. Qué asco de hombre🤮! @jordiGlez #ConexiónHonduras2]]></document><document><![CDATA[La verdad de los partidos tradicionales y su estrategia. Propuestas? Nada! Vote #Actúa @Izquierdabierta… https://t.co/mLWnRHkpBZ]]></document><document><![CDATA[Gracias @RGCrego por repasarme el texto para @enerevenfermera del #FanZinEnfermeria gracias por ponerme en su sitio… https://t.co/UWIQ3mQbCg]]></document><document><![CDATA[Leo se levanto a hacerme desayuno porque día 4, y ya no tengo tiempo de nada. https://t.co/pSwx4CrgV7]]></document><document><![CDATA[@juliusneo @elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Bloqueado por imbécil.]]></document><document><![CDATA[@jordi_toda @Romana40 Aquest és un entreno "fàcil". A mesura que passin les setmanes ja s'anirà complicant el tema 😜😅]]></document><document><![CDATA[@Marinusky99 @pprimor El de you are the princess¡ que tiene una estrellita]]></document><document><![CDATA[@RoiMendez También deberíais acordaros de los "pringados" que toca estar en Mesa Electoral ese día.Más de 16horas p… https://t.co/4gwDcG2pnz]]></document><document><![CDATA[A ningú li interessa com estic 😔. Però si penseu q a Sarrià, BCN les darreres eleccions va guanyar Ciudadanos i ahi… https://t.co/AxxA42Lhaq]]></document><document><![CDATA[En mis 27 casi 28 años, hoy ha sido la primera vez que he sido capaz de no comerme un paquete entero de galletas Ma… https://t.co/VmrOuqIo6M]]></document><document><![CDATA[@vegetariansatan hj tb jantei caldo verde eh conexao vegana intercontinental que vc quer?????]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique A enemigo q huye... Te parece bien la saluda de Errejon?, la traición q nos… https://t.co/0rVwpvRX8P]]></document><document><![CDATA[¿ Los ingredientes creativos con lo que te envuelve en su mundo de ensoñacíon ? La diversión,el humor y el surreali… https://t.co/r2jbxe7fIf]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/RL87ccTIlM]]></document><document><![CDATA[Como reformar tu casa sin morir en el intento vía @abc_es @Valero_jc @aqui_tu_reforma #aquitureforma #franquicias… https://t.co/IVt6ewCMYj]]></document><document><![CDATA[La protagonista de la foto es una niña asustada, que lloraba mientras era arrestada por los agentes, después de cam… https://t.co/cKLZaI4Oor]]></document><document><![CDATA[Doy las 🙏💕 gracias al @Ayto_Aranjuez por invitarme a la presentación de #smarturims de la mano de @Avansis @CasinoAranjuez]]></document><document><![CDATA[Potser qui coneix bé l"obra d'Ortega I  Gasset ho va saber resumir en una bona frase: "... som nosaltres i les nost… https://t.co/tXI5biWqbs]]></document><document><![CDATA[Se ha quedado una tarde estupenda. en Cadena SER https://t.co/JQIsThqag9]]></document><document><![CDATA[#ConRiveraNO hagamos el #hastang de #ConRiveraNo viral. No falles a los #españoles.]]></document><document><![CDATA[@AgusBC3 @GuilleDivito @AACSuelo @aapresid @FertilizarAC @IPNIcs @RedRemedia @IvankaPb Desde luego! Habrá que seguirles la pista 🔍]]></document><document><![CDATA[mano a sério comam até 5 bifes ao almoço mas deixem de fazer figuras isso dá mm vergonha alheia]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu Y era tan poco en Cataluña porque si no ya estaría en prisión]]></document><document><![CDATA[Marino Pérez: "La insistencia en buscar la felicidad pone de relieve que no vivimos tiempos tan felices" - Zenda https://t.co/UGmfS9CWxa]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch Y utilice bien los términos, "NO… https://t.co/3fJWRm18fO]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos en Sevilla #SanRoque #SSantaSevilla19 https://t.co/U6YBjr3tOR]]></document><document><![CDATA[Custa muito, por vezes, interiorizar a sério e aplicar no dia a dia, e nas mais diversas e até controversas situaçõ… https://t.co/GvA9FoM3Zm]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @Nesslu @titusoide @llamadadetribu Bien,,, gracias,, feliz soleada tarde de sábado 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@Hijoputa2019 En realidad no me llamo Lola, pero a nadie le amarga un dulce. 😍😍😍Gracias, guapo... esas cosas yo las… https://t.co/CufpMr7nkp]]></document><document><![CDATA[Grandes maestros y grandes personas para seguir avanzando en el proyecto de ciudad potente, moderna y cohesionada.… https://t.co/H8BBK1TJeG]]></document><document><![CDATA[Olhei o vídeo e achei q era bolo de erva mate (q por sinal é mto bom, recomendo)]]></document><document><![CDATA[Cuando #discoselepe abrió sus puertas, yo tenía 5 años y aquí sigue, dando guerra. Esta foto de mi linda @MGBrea fu… https://t.co/wEd6OkH6vj]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/afHPDOnT6p]]></document><document><![CDATA[No recuerdo una frase tan cierta en una canción #verdadverdadera #amigos #yanoquedacasinadiedelosdeantes #20abril… https://t.co/0TuBHDI4f9]]></document><document><![CDATA[¡Ayer hubo duende! Gracias @pradogvelazquez por acompañarme en esta aventura de #PatriciaSigueAquí con tanta genero… https://t.co/A4izUDn8JX]]></document><document><![CDATA[💖 Que todos los sábados  sean tu! 💖 en Chamberí https://t.co/CcvtncMLjb]]></document><document><![CDATA[ENTRADAS: 16€ + 4€ 🚌 + 🍹 RRPP: 659958499 en Trips Summer Club https://t.co/Vxwj9l3kIF]]></document><document><![CDATA[@Zibelinam @pilareyre @Lecturas Pues yo hace mil años o más oí de Jesús Mariñas que Mónica Randall había salido con… https://t.co/v3jai1Y2xT]]></document><document><![CDATA[@Pencilness @FPCaballero No se si te lo había dicho 😜¡PERO ME VUELVEN LOCA TUS TIRAS!!!!]]></document><document><![CDATA[@IvanVelez72 Está el mundo lleno de envidiosos y desagradecidos. Me costó entenderlo.]]></document><document><![CDATA[@KALERGIPLAN3 Marxismo &amp; islam. Para leer, compartir y guardar muy bien.  https://t.co/kOAT7NUzoh https://t.co/cMhW15pPJz]]></document><document><![CDATA[@Matias_Vk1976 @Avt23958695 @minombredaigua1 @jotaXXXV @OscarJugon @gabrielrufian @JoventRepublica @vox_es Pues ya… https://t.co/eYySp7B6qt]]></document><document><![CDATA[Effectiveness of home based intervention program in reducing mortality of hip fracture patients episode of… https://t.co/fwPL3tvmmb]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/1nrBz4gZXY]]></document><document><![CDATA[Melodía Ritmo Acción 🌵  https://t.co/OiEvYcQwye 📷 albapayeras ✨  #concert #music #mallorca #song #folk #guitar… https://t.co/embLqqeVrR]]></document><document><![CDATA[@vegatula @yordonezr @1asufridoramas @geishablue @MansillaNorna @ChicaFibromial1 @AFIBROMafibrom @macala09… https://t.co/tB8azjzpSi]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @SrUnpoco @antoniorossi Nulo, señora, puede usted mostrar las condenas por esos supuestos delitos, y cu… https://t.co/zxbmenxnAJ]]></document><document><![CDATA[Me encanta que Rivera haya llevado tantos accesorios al debate porque vamos a tener una semana llenita de memes 🤩🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[Salida del @cristodelaluzva una maravilla de Gregorio Fernández de la hermandad universitaria que mueve a la devoci… https://t.co/6MOrVdSEpa]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/F6nQZGVYgr]]></document><document><![CDATA[- Me pongo música para hacer una pausa del estudio.  - Sale l’Hymne à l’amour de Édith Piaf que hacía tiempo que no… https://t.co/5K5tZSs4wf]]></document><document><![CDATA[@20m La vida la construimos nosotros mismos con nuestros actos hay que luchar cada día por ser mejores Hay que administrar la bondad 😘]]></document><document><![CDATA[También os dejo un par de descuentos del 15% en Zaful con los códigos ZFACTION (sin límite de pedido) o ZFMOVE @zaful_official]]></document><document><![CDATA[@cathyk69 @DeadMoneyTeam @BFMTV La REM( à laquelle je ne suis pas adhérente ) n’a jamais insulté ni les GJ , ni les… https://t.co/J8e1KF8W8i]]></document><document><![CDATA[y que no pare  que la luz que me da  aunque queme me salva  de la niebla y la oscuridad  que todo inunda. 🎶… https://t.co/DJ1ybShdad]]></document><document><![CDATA[@Marinusky99 @pprimor El de you are the princess¡ que tiene una estrellita]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/8v4ACOiNmV]]></document><document><![CDATA[Adulta por conveniencia(yo): persona que se hace responsable de todas sus acciones pero menos de las "infantiles"]]></document><document><![CDATA[Veri interesting. This is one of the priorities of the Special Rapporteur on Violence against women]]></document><document><![CDATA[@Ricardo29303274 @AntanasMockus Los colombianos dan pleitesía al ladrón e insultan al honrrado, qué  lástima ( No todos obvio) #FuerzaMockus]]></document><document><![CDATA[#MiCuadroDelPraٍdo #prado200 siendo niña me planté frente esta gran obra y disfruté observando de cerca tanta maest… https://t.co/ZX2fijFVHT]]></document><document><![CDATA[🍇🍷El Nido de #JuanGil roza el cielo para el prestigioso catador Josh Reynolds  https://t.co/UIeRSkze20]]></document><document><![CDATA[jo que mal, que vai ter que vir un fascista a explicarme o que é a liberdade :(]]></document><document><![CDATA[https://t.co/nkrl8GJAKU I TANT Q SIIIII ##orguldeequip @FCBhoquei @educastrofcb @roca_jordi]]></document><document><![CDATA[Y por que los bancos se lo piden para la estabilidad económica  ( así llaman ahora el poder ganar mas dinero mas… https://t.co/1YS4qk1BcK]]></document><document><![CDATA[🤦🏽‍♀️Méritos, méritos, meritos! Hay que tener oportunidades para llegar a demostrar méritos. ¿Quien puede hacer una… https://t.co/8riYAfBrmb]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Si vuelves hoy a la rutina después de unas merecidas vacaciones,  ves con calma. Ya sabes que vuelves… https://t.co/BfhBMRUmOV]]></document><document><![CDATA[No me gustan las personas superficiales con lo material me gustan las personas que hablan con la realidad con la cl… https://t.co/qWlcAlGdAq]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document><document><![CDATA[@gb_cintia @RosaCorcoy @sunanap Lo que sí noto es que cuando no uso la app oficial y cambio  a #spike, dura más. ¿Casualidad?]]></document><document><![CDATA[Pues yo tengo por lo menos el 50% en quejas así que este año me quedo sin regalo del@día de la madre en el… https://t.co/sMQCu4hYeq]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Somos muchos los obreros, pensionistas, mileuristas (O ni eso), amas de casa, autónomos...que votaremos a VOX]]></document><document><![CDATA[@JaumePalafugell @NinaQueral @Well086 M’han comentat que has de tenir invitació.]]></document><document><![CDATA[Un día que puedo ver en directo MotoGP retrasan la sesión. Digo yo que el karma se esta pasando #AmericasGP]]></document><document><![CDATA[Es blanca, viene de la vaca y está en botella de vidrio. No, no es leche y nunca lo será]]></document><document><![CDATA[#RTVE ah!! Pero es publica ? Pero copada por los mismos de siempre,estos días apestada de procesiones ,y desde siem… https://t.co/IdJO5L6AsA]]></document><document><![CDATA[@lillyandthepics @HostinPierre @drouet_eric C’est Drouet qui a écrit cela ? Il a un pb avec les conjugaisons et ave… https://t.co/MraeyJfRrj]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde llegaba enfadado y triste a casa. Se había bajado de la moto. Me dijo que la culpa era mía.  Así que le… https://t.co/HT9IlMwqE6]]></document><document><![CDATA[@ZoltanCsabaNagy @BodegasUrium @xonsy @mariourium @Docetapas @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos… https://t.co/xkzlPe2m88]]></document><document><![CDATA[16 minutos de ñartido y ya estoy afónica. Y esto que estoy en mi casa. Esto resta años de vida 😅😅]]></document><document><![CDATA[Rapariga mais gira da secundária @_marianabasilio https://t.co/p2cSU85SRv]]></document><document><![CDATA[Fiz um jogo de merda e para ajudar tenho um joelho que parecem dois e 3 pítons marcados no gémeo]]></document><document><![CDATA[Será posible?  Hallan un grano de polvo alienígena en la Antártida y podría desafiar nuestra comprensión del Sistem… https://t.co/soplhggV5Y]]></document><document><![CDATA[@PatiPatiBcn Menudo zascazo a Pisarello que siempre va de didáctico sobre la historia de España. El que más ignora… https://t.co/Dm4vI820O0]]></document><document><![CDATA[“Porque aprendí a quererme  puedo sangrar  con tus heridas”.  Claribel Alegría]]></document><document><![CDATA[@Mariabulletx Esa d pija tiene lo q yo d pelirroja osea nada, es una pedazo d calorra q s la tiene creida]]></document><document><![CDATA[@jgarciayubero @CiudadanosCs No, Jose Luis. No sé de dónde sacas eso. De la propuesta de @CiudadanosCs no.]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @ancruz Qué le pasa en la cara? https://t.co/7ViHKlhHms]]></document><document><![CDATA[Es blanca, viene de la vaca y está en botella de vidrio. No, no es leche y nunca lo será]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/zRQ9wLd2O6]]></document><document><![CDATA[Back to turtleneck weather https://t.co/8z7RdXv2pb #liketkit https://t.co/uUn5YBfnrI en Madrid, Spain https://t.co/DtydZjcNuk]]></document><document><![CDATA[Ni mil minutos de silencio bastarían para honrar a los muertos en todas las guerras . La ambición de los poderosos]]></document><document><![CDATA[Esperamos un reflejo de este dato a todos los niveles #igualdad https://t.co/BurHnAZTCW]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon no se entera que llevamos más treinta años cebando el autogobierno, que se ha convertido en el Nac… https://t.co/0Sjs76JWIR]]></document><document><![CDATA[Nothing blows my mind more that the fact that I was alive in an era that allowed people to smoke INSIDE RESTAURANTS AND AIRPLANES]]></document><document><![CDATA[@tiobati @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/Uh6Bghra6x]]></document><document><![CDATA[Un inmenso vertedero como espejo del esplendor del #Cádiz romano | #Cultura #patrimonio @elpais_espana https://t.co/sbdTr7TjJn]]></document><document><![CDATA[@afrvet @ainoa_del @CCivicaCatalana @KarmenAJC Pregúntale a Rivera que él sabe]]></document><document><![CDATA[@atooca Que perdida está la sociedad #suenocomomiabuela Que tristeza y vergüenza ajena dan algunos 😓]]></document></documents></author>