<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#EspañaViva #PorEspaña #CandidatosPorEspaña Els Pallaresos. Tarragona. España. https://t.co/Yj8EMWI47i]]></document><document><![CDATA[Estoy arto de sobrevivir en este mundo que hay tanto odio.A veces prefiero morir a veces prefiero estar solo.Solo hasta sin ti.]]></document><document><![CDATA[Preparando Nuevo Video con La Abuela 👵...  Disfrutando su presencia cada Segundo.   .  #abuela #comedia #humor… https://t.co/hb34dL1FW8]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Hay quienes se ganan esos 130000 euros trabajando y otros en subvenciones.]]></document><document><![CDATA[Bueno, me voy a dormir. Buenas noches a todos, saludos a los que habitan al otro lado de la almohada.]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @Hotgaymen4 @hot_connection @HotMaleStuds @dilf2050 @BenSummers95 @hiker2121 @aussietrbl @vintagegaybr… https://t.co/4Hqq4ctGM7]]></document><document><![CDATA[@CasviFactory @poilemutawi Tanta coca le pasa como a Rivera no saben ni donde está putos yonkis]]></document><document><![CDATA[5. «Es poco que seas mi siervo y restablezcas las tribus de Jacob y conviertas a los supervivientes de Israel; te h… https://t.co/LN1QkNBRbJ]]></document><document><![CDATA[Surco 334: Que obremos siempre de tal manera, en la presencia de Dios, que no tengamos que ocultar nada a los hombr… https://t.co/gtLCZODe0U]]></document><document><![CDATA[@DaviBeckham24x7 los guapos nacimos el 2 de mayo! Felicidades a ti también ❤️]]></document><document><![CDATA[Cuánto dinero de la narcodictdura habrán puesto sobre la mesa que todos los colaboracionistas están pidiendo elecci… https://t.co/iQfC3SGQS3]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos Llamar fascista a la derecha europea del PP te situa a la puertas de un sanatorio psiquiátrico.]]></document><document><![CDATA[Aprovechando los sitios... en Grosso Napoletano https://t.co/xe99ik901X]]></document><document><![CDATA[En estos momentos, y siguiendo el #informekinsey, se puede decir que en España hay más gays y lesbianas (un 10% de… https://t.co/n72tV8aoRN]]></document><document><![CDATA[#ExtinctionRebellion #RebelForLife #ClimateChangeIsReal #ClimateChange  #ClimateStrike #FridayForFuture… https://t.co/w8tbDYMbao]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de poder lucir tu nombre y tu camiseta en nuestra casa. Gracias y todas las fuerzas en este final de temp… https://t.co/FPbbafXJTv]]></document><document><![CDATA[@DementePerdido @ObradoiroDBC Si no ganamos al @OBRADOIROCAB ten por seguro que no nos salvamos. Es nuestra única baza, seamos realistas.]]></document><document><![CDATA[@CayuelaManuela @MorenitaCSUR @fjoliver88 Os invito a conocerla el tercer domingo de mayo en Estepa(sevilla)]]></document><document><![CDATA[@fer2365 La memoria de María Claver es muy frágil y se olvida enseguida quienes subieron a @Vox_es al escenario de… https://t.co/cPn195Qi45]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben @santsfree… https://t.co/RQtkcVqUig]]></document><document><![CDATA[Hoy puede ser un gran día imposible de recuperar, un ejemplar único, no lo dejes escapar. https://t.co/RjzeAi9zTj]]></document><document><![CDATA[En el funeral de los vengadores 🖤 en CineVip Lepe https://t.co/1sGdPwnSTv]]></document><document><![CDATA[@rodriguezbraun @josecdiez @el_pais Si no se corrigen excesos en algún gasto - a ver quién se baja del coche oficia… https://t.co/kefah29gqc]]></document><document><![CDATA[Algunos acontecimientos que provocaron la caída de la monarquía: Desastre de Annual, Dictadura de Primo de Rivera,… https://t.co/VFjcirzP9A]]></document><document><![CDATA[A veces somos como sombras que pasean por la playa  #MRevilla #blackandwhitephotography   @_K_B_W_ @Jopolkadot… https://t.co/97MxBX2qvk]]></document><document><![CDATA[💡@AH24_48h farola fundida en la confluencia de las avenidas Miguel de Unamuno y Doctor Marañón sentido entrada de l… https://t.co/dEdRRtJaXT]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h SE. Barometer 1018,0 hPa, Falling slowly. Temperature 2,0 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 72%]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villafortuny, Cataluna, Spain https://t.co/4ohwnoC1Gm]]></document><document><![CDATA[Tomorrow... Switzerland 🇨🇭!!! #eurobrass #iberbrass #fides #malagabrassband  #montreaux #Switzerland https://t.co/RjSOKk4FJ7]]></document><document><![CDATA[@_PoRRy_ @NintendoES esperemos que podamos jugarlo con los mandos separados por que con un apaño podemos ponerle al… https://t.co/JMltWj3gzx]]></document><document><![CDATA[El Rayo Vallecano confirma su descenso a 2a división. Mi reflexión es:  ¿Mereció la pena el cambio de entrenador?]]></document><document><![CDATA[@Adolfo_Villalba @jaimeberenguer Bueno, que cada cual vista como quiera mientras no se obligue a nadie, ¿no?]]></document><document><![CDATA[@claire_und El otro día creo que @ignaciapano compartía un anuncio muy curioso de servicios dirigidos a señoras solventes XD]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez… https://t.co/rxrNEYD1P5]]></document><document><![CDATA[De mi serie acuática. Disponible en Metacrilato o Metal. Tamaño a consultar.  From my aquatic series. Available in… https://t.co/x4dLib22nh]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias @populares @pablocasado_ @ainaraguezuraga @atresmediacom Estupendo que Casado quiera explicar lo que ha… https://t.co/E43Er8EIdL]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral impide a Atresmedia el debate del día 23 por la presencia de Vox https://t.co/bOBm2C3aPL]]></document><document><![CDATA[La #luz de dos #móviles y la del #flash de la #cámara #rompen la #tranquilidad de este #murciélago que dormía boca… https://t.co/9irivqUeKF]]></document><document><![CDATA[@SergioValent1n @shyne_81 @libertaddigital @esRadio @walter_garcia_ el tiempo te enseñará que la información casi s… https://t.co/c77QtJ3H9O]]></document><document><![CDATA[#vamosciudadanos ¡¡salimos a ganar!! Por España 🇪🇦🇪🇦💪🏻💪🏻🍊🍊 en Palau de la Música https://t.co/Itq1HZq4YO]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @CesarSinde Una ley electoral que ustedes se negaron a cambiar y de la que se acuerdan cuando los da… https://t.co/c9I4bsrS3S]]></document><document><![CDATA[#EspañaViva #YoVotoVox #EspañaRuralViva  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita  #28AbrilVotoVOX… https://t.co/9Ke5JwJmte]]></document><document><![CDATA[El combo de episodio de #Gameofthrones + Debate de los candidatos a la presidencia el #28a que me voy a marcar esta… https://t.co/6BS39jiQai]]></document><document><![CDATA[@migui_cai @achekor @Alvesrinconada @ipecantos @mmorera79 @DiegoMalaje @davidpareja261 👏👏👏👏😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a la gente que seguís viendo las series dobladas. Tal cual os la meten.]]></document><document><![CDATA[Supuestamente, según los mismos directores de #AvengersEndgame, la veda de los spoilers se levanta el lunes. Dejand… https://t.co/6s774HzTd4]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Ya, ya... De momento le pido a @Luddydrag que me haga carro n.n (aunque ahora soy un rango más que él jajaja)]]></document><document><![CDATA[@HectorLoona Ains me flipó, era super adictiva. Seria mi 3a opcion eso sí.]]></document><document><![CDATA[Buscar vida en Marte será siempre criticable mientras haya muerte en La Tierra.]]></document><document><![CDATA[@CarlesEscolan @LFC Sera que no hay quien lo identifique.. O que la policía actúe 😠]]></document><document><![CDATA[Rallye de Noia 2019 #nuncarendirse💪 #vivirlosmomentos #mividalosrallyes #renaultsport #alwaysahead💪🏻 pdm_car_center… https://t.co/XdDjaaYnSJ]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/yMAmm9NO5F]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes ¿Conviccion y principios? Ahora cuentame una de vaqueros jeje]]></document><document><![CDATA[Con la que está cayendo en Murcia entre ayer y hoy, estamos seguro que esta tarde se juega en Jumilla?]]></document><document><![CDATA[@LFC @ChampionsLeague Will Anfield be opened to see the away match inside the KOP?]]></document><document><![CDATA[@kentcdodds You can also just 3D Touch at any place in the keyboard to do the same in a device with 3D Touch.]]></document><document><![CDATA[Las inundaciones en la India nos dejan esta imagen que lleva mil palabras dentro https://t.co/hrIAo1fWBo]]></document><document><![CDATA[‼ DIOS  MÍO ‼ Por fín  llega el #28A. Mañana pasarán las #Elecciones y de ganar #PedroSánchez retomará el asunto de… https://t.co/OqPxbCssc3]]></document><document><![CDATA[Que afortunado soy oye! Que mañana yo si tengo clase JAJAJA en verdad no. Soy un desgraciado que no va a celebrar u… https://t.co/TlTUZUw3ZV]]></document><document><![CDATA[@Anabell74Ana @Hlr2906Hilary @EstrellaFlores9 @AgustinBotines @IsabelFraca @Tonisanchezsanc Ninguna, desde luego. S… https://t.co/oSf7esT8Mt]]></document><document><![CDATA[⚠️ RECORDATORIO ⚠️ Tan solo una semana (30 de abril) para que #Facebook elimine y reemplace algunas de sus métricas… https://t.co/35f6MNXILy]]></document><document><![CDATA[#Cicloturismo de Proximidade... #Pontevédrate #Dominguero #DeRodríguez #YoNOVoto en Marismas A Xunqueira De Alba https://t.co/hFHpEhYAuW]]></document><document><![CDATA[@paolitah1 @DaveEspadas Es un juego muy arriesgado. Puede hacerse por auténtica y necesidad, tener un entorno muy c… https://t.co/ETtOwpTRHw]]></document><document><![CDATA[Always with you to the end! Happy Mother's Day. Sempre contigo até ao fim! Feliz dia da mãe. #porquetumerecestudo… https://t.co/TwlKSlQDFI]]></document><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent Y no incluye a todas las personas. Yo soy vegano, ninguno de los pla… https://t.co/hiqe60XhzD]]></document><document><![CDATA[Cuando vas a escuchar a #nievesconcostrina y te destripa Avengers endgame en Segovia, Spain https://t.co/XptL5ycnBb]]></document><document><![CDATA[Como hermano del @PrendimientoAlm, he asistido a un emotivo acto cargado de generosidad. José Carlos Sánchez Martín… https://t.co/XfnxYuQ2t3]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Terrible Loss. Deep Sorrow But Paris Will Be Rebuilded Over and Over #Courage!!!!!]]></document><document><![CDATA[@lccofradepemore Te juro que no entiendo nada, le he dado a por hora y no me aparecía nada de lluvia, por eso me ha extrañado]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC El no... es tu patrón el que ha sumergido en la desidia y miseria al pueblo venezolano mientras el de s… https://t.co/pqn7uIQ2Ae]]></document><document><![CDATA[@arte_3046 ¿No sabes que un antiguo combatiente Republicano que perteneció al 5º Regimiento al final de su vida se afilió a Fuerza Nueva?]]></document><document><![CDATA[@Carmigel @carroyofl @LordoLordor Y como todo el mundo sabe, esa inteligencia es hereditaria ya que las fortunas pe… https://t.co/baFOZrBREH]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux Yo sería más prudente. No han salido ninguno de los "trifachitos", ¡Enhorabuena! Pero el PNV es un par… https://t.co/gODvLd4xnY]]></document><document><![CDATA[@CazonPalangana @AFCAjax Apraga la luz mamona... 😂😂😂😂 No te cabe ná. Vete al J a esperar a San Benito de vuelta, cojones!!!!!]]></document><document><![CDATA[@psoeex Sr. Ibarra...yo pensaba que usted era coherente. Qué hace junto al del FALCON...LA TESIS...EL DIÉSEL...LA N… https://t.co/8whWENvs4t]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ @javi_gonzalez03 Pos habrá q verlo, voy a poner el dolby surround a todo volumen para tocarle los co… https://t.co/js92R1QgbB]]></document><document><![CDATA[@angela_verge ¡Hola Ángela! Escríbeme un correo a la dirección que viene en mi perfil. ¡Muchas gracias!]]></document><document><![CDATA[Ojalá me equivoque, pero me temo que se van a tener que repetir las elecciones]]></document><document><![CDATA[2017 bateu recorde de emissões de poluentes atmosféricos https://t.co/im8PUnovvS]]></document><document><![CDATA[Oficialmente estoy fuera de casa: ayer le llamé a mi mamá para pedirle ayuda con la receta de las albóndigas... Te estraño mami 🥺😂]]></document><document><![CDATA[@jschaulsohn Respetable tu opinion, pero equivocada,  lo peor para España es Pedro Sánchez.]]></document><document><![CDATA[@BasqueWarrior Aquí mismo pongo mi protesta alto y claro: MUNIAIN TIENE QUE JUGAR SÍ o SÍ... Sin el no hay orden ni… https://t.co/ntM6RfDcmT]]></document><document><![CDATA[@m_a_g_escalada Bienvenido!Hace falta gente como tú.Te aconsejo kit de supervivencia.Saludos. https://t.co/RicqQQJoHR]]></document><document><![CDATA[Nervioso es poco como estoy ahora!  No podemos permitir que nuestro país retroceda un siglo! Id a votar, por favor! #28A]]></document><document><![CDATA[De puente hacia BOS 🇺🇸; pero se hace tiempo para @ThePowerMBA #seguimos https://t.co/4QkbClJ3MB]]></document><document><![CDATA[@miguelsomovilla A pesar de sus miserias RTVE es un gigante cultural y emocional para millones y millones de person… https://t.co/oN03chZZkN]]></document><document><![CDATA[Málaga: Tarde complicada con mejoría a última hora. Imposible hablar de horas. Hay que tirar de radar.]]></document><document><![CDATA[@protestona1 El Psoe incumple la constitución porque le apoyan independentistas,y el PP en Andalucía con el apoyo d… https://t.co/6x7WPWdDf2]]></document><document><![CDATA[Reducir al Liverpool a Alisson, Virgil, Henderson, Salah o Mané es una lectura errónea. Los Klopp Boys pueden darse… https://t.co/pOw9vTrdfi]]></document><document><![CDATA[@FranciscoZuasti @sanchezcastejon Lo aserora uno que durante años trabajó para tu partido.]]></document><document><![CDATA[El enemigo político de la República, mantenía sus posiciones de poder intactas y no permitió las reformas sociales… https://t.co/CoExW2mQR2]]></document><document><![CDATA[@_ItsYolispter ah pero que tienes tres formas de llamarnos? O es que somos 3 diferentes?]]></document><document><![CDATA[@sosonmb @nandogerman @jyrs00 Y mira que trato de guiarte a la luz  "Madelaine hacia la luz...ves hacia la luz" https://t.co/yDnq9EGQtC]]></document><document><![CDATA[Ayer el @cdaspontes consiguió el ascenso a 3ª división. Premio al trabajo de un equipo y grupo de personas que han… https://t.co/LWxX6IRKxM]]></document><document><![CDATA[@ElHadadeVox @javiergarmon191 Que no valen ni para tomar por el culo, en castellano]]></document><document><![CDATA[Esta fundamentalista ignorante puede conseguir un escaño por Alicante en las Elecciones Autonómicas #VotaCoño… https://t.co/xXRzFqk7Cw]]></document><document><![CDATA[“O desenho. Sempre o desenho.” Forte abraço telmocastro. Gostei muito!  Exposição [un]fold Landscapes | Telmo Castr… https://t.co/e0MkMogJPT]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @emepuntolopez @Luismita @bsrbcn @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice @davidcualquier… https://t.co/ENz4gBExpK]]></document><document><![CDATA[Eu acho que tenho algum problema, mas como encaro tudo como normal, acho normal]]></document><document><![CDATA[Y del #derbiSevillano al #derbiValenciano. #DeOcaEnOca #ValenciaLevante https://t.co/ZPesWfgVaD]]></document></documents></author>