<author lang="es"><documents><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 11°C 93% humidity, wind 2kmh, pressure 1013mb]]></document><document><![CDATA[SUNDAY MENU: 😼🌶🥝🍌🍅😹🥑🍠🍷🥔🥒😽 . . . . . . #sunday #domingoderamos #menu #domingo #sundaymenu #homemade #recipes #food… https://t.co/hcUSdItXOG]]></document><document><![CDATA[es que tienen la tele puesta super alta a estas horas sinceramente que me atropelle un autobús no me dejan dormir]]></document><document><![CDATA[Se ha caido Twitter 🤔🤔🤔 o también se va de puente? https://t.co/hz9pj0yPyB]]></document><document><![CDATA[@manuraortiz @PSOE @socialistes_cat @PSCLH #28A #LaEspañaQueMereces @sanchezcastejon..]]></document><document><![CDATA[Ciutadans Si? ens andit tot ells no tenen respecta sl parlament i els seus representans!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@carlosnc78 Ya, no me refería a la realidad sino a que Cayetana tiene mucho más carisma, para bien o para mal, que… https://t.co/tTVQutRsCg]]></document><document><![CDATA[@tema0902 @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @ContraloriaPeru @SEDCF_PJ Es abogado y no fue capaz de tomar el caso de s… https://t.co/ChrVJjwT55]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @MartaFerreroB @dom_bello @AHS_cuco @Noegguerrero @CristoFranM @SrSpinola @tiobati @AMPAIESJGN Completamen… https://t.co/LEK89Wo8Qb]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Malgastar el https://t.co/o7wSRAssDD no disfrutar de tu dia a dia.yo nunca malgasto el tiempo.disfrut… https://t.co/Nhny03rmB4]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @Hristi_1X2 No quiero aguar la fiesta pero... gracia, no me hace mucha.]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Ojala se sigan cumpliendo..Pero creo que Sanchez no conseguira tantos escaños y Vox conseguira mas de… https://t.co/T4Xdfafwdj]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Y  el periodista Raúl Pina es el responsable de ese mezquino titular ??? Álvarez de Toledo  daba la… https://t.co/Y1K1WlIKL3]]></document><document><![CDATA[¿Pero qué mierda de titular es este? ¿De dónde sacan a esta gentuza? https://t.co/tpSYYdLruz]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/XSteZHSg1k]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jTkdNdfPfy]]></document><document><![CDATA[Witches-Bitches casi al completo. 😍🤩🤟 #lasdesiempre #amiguitas #wannabe #animoopositoras #osqueremosyapoyamos en Al… https://t.co/jtxTvCMtgU]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs Ciudadanos NO puede pactar con PSOE Jamás! es Nuestra fuerza e identidad]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Barcelona, Camp Nou https://t.co/jWD2hO0le6]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/rGd34zvrfm]]></document><document><![CDATA[Mañana desayuno #Cohousing. Si estás en  #Alicante, acércate! Antes o después de #votar :). Yo ya soy #Cohouser...… https://t.co/xnHK5KXr7T]]></document><document><![CDATA[Importante después de más de DIEZ AÑOS #DiaConvenciónDiscapacidad en todos los ámbitos]]></document><document><![CDATA[Me he emocionado muchísimo  escuchando a @AlbertArenas75, cuánto esfuerzo y malos momentos no vemos de sus vidas... Bravo Albert!! 💪✊]]></document><document><![CDATA[País: *na desgraça, uma quantidade absurda de gente sem emprego, corte de verbas nas universidades públicas, gente… https://t.co/FHV5tTjOjp]]></document><document><![CDATA[@AdrianYanezEs @Ayto_Sevilla @U_Explorers @ellapizcolorao @Concedecorts @lacamaradelarte @sevillasemueve ¡Tengo que ir! 😍]]></document><document><![CDATA[Jo, també asumeixo les conseqüències d haver votat l'1 d'octubre desobeint al TC.]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MAngelesGonzal1 Raphael que vien deseando ver  REsinfonico]]></document><document><![CDATA[he venido al alcampo solo para ver si hay cheerios chicos no he dejado de luchar]]></document><document><![CDATA[@suesqueen_cf Quién se enamoró? A muchos nos da mucho asco las formas de este personaje antisocial.]]></document><document><![CDATA[@MaicaMuna @TSanchisG Maica, ni dignidad, ni vergüenza, ni personalidad. No te entiendo Toño, está te dejo plantado… https://t.co/0BIauonM0y]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[Vamos a enfocarnos en lo que nos hace felices. #40kilosdeamor #samanthalareinadecasa 🐱❤️🐶 • • • #cat #cats #pet… https://t.co/BDXBZtY7IY]]></document><document><![CDATA[#torremolinos you are bloody lovely 🌞🌝 #homeforaweek https://t.co/rI47NJyyLB]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Ce n’est pas le fait d’être contre la PMA et la GPA qui me dérange c’est le fait de prend… https://t.co/7Iu5PBeMgx]]></document><document><![CDATA[Precioso vídeo!! y en español y dando una entonación preciosa, Borja Semper. Mucha suerte!]]></document><document><![CDATA[@Mrs_Boo_Boo_ @Herraiz_MJ @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro… https://t.co/AyhR6Gix0Z]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @Marabarros7 @daveot2018 Yo desde luego no me canso, soy una jartible]]></document><document><![CDATA[Last nigth at Pabisa Bali with Deep Blue.. Anoche con Deep Blue en Pabisa Bali en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/mx3Z7KWo2v]]></document><document><![CDATA[Bueno pues como tengo tan buena la vista me da hoy por escribir con tinta naranja fosforescente. https://t.co/BvjMI2DId1]]></document><document><![CDATA[12 segundos bastan para que nos sintamos perdidos dentro de nosotros mismos]]></document><document><![CDATA[El mejor equipo y la mejor vocación de servicio para los españoles se encuentra aquí 👉🏼 @populares 🅿️🅿️  Los cien d… https://t.co/yb13eCkhFZ]]></document><document><![CDATA[Mas parece que fcp e Braga tbém tem assento na próxima punição. Ou será que li mal? Portanto amigo bolinha baixa qu… https://t.co/A0831omupl]]></document><document><![CDATA[Irene Montero quiere que se vote con 16 años porque tenemos una sociedad «adultocéntrica» https://t.co/KS4Ykjjve2 vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[No todas las cosas cuando se rompen hacen ruido... https://t.co/inTTnaSdnh]]></document><document><![CDATA[@beacardaba @pedrinmatita @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Tj9DBikZh3]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6lRCWf6yg7]]></document><document><![CDATA[No paro de recibir mensajes de gente que se ha unido a #telegram. Una prueba más de como los monopolios afectan a l… https://t.co/swRg1PctPW]]></document><document><![CDATA[De la imaginación a la creatividad. Y de la creatividad a otras posibilidades, otro mundo. · 📌Próxima fecha 2/5 en… https://t.co/n1IXcRGiyr]]></document><document><![CDATA[Calentando motores todos a bordo  🚀🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_  @Diego_FDM  @geoestratego  @EnriquedeVicent  #CuartoMilenio]]></document><document><![CDATA[Señoras, señores, queda inaugurada mi temporada de caracoles. Casa Diego (Santa Cecilia Triana) Ya soy un poquito m… https://t.co/HhZNtstNYJ]]></document><document><![CDATA[me estoy acordando de mis agobios en clase.. y me da miedo lo que viene]]></document><document><![CDATA[@gabrielacladera Esperemos que no, no obstante de esta gentuza fascista puede esperarse cualquier cosa. Todas malas, claro.]]></document><document><![CDATA[Sigue sin levantar la voz, @SevillaFC.Que sigan ninguneándonos. Quedan 5 jornadas, aún nos pueden poner a Mateu dos… https://t.co/wdqSVbPks8]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine @darnesFC #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/v1RPk413so]]></document><document><![CDATA[Pearl harbor es la mejor película del mundo entero, no tengo pruebas pero tampoco dudas!🥵✌🏻]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant @Iberia Cosas como esas son las que me hacen no perder la esperanza]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 @LuisMFuentes70 Queda muy poquito de campaña y los periodistas agudizan su machaque..🥰]]></document><document><![CDATA[@big_bastardo Naah. Es un pan. El día que Venezuela le ganó a Argentina en el amistoso, buaaaaaaj era para morirse de la risa.]]></document><document><![CDATA[@marimessias Meu Deus, só agora vi sua bio e to 🗣🗣🗣🗣   Sensacional kkkk]]></document><document><![CDATA[Esse torneio mais parece final da champions porra beefarem por causa disso é só ridículo, temos o quê? 6 anos?]]></document><document><![CDATA[Lo mejor del dia la militancia del PSOE chillando en Ferraz ¡Con Rivera no! El chiste ya si eso mañana con el pacto… https://t.co/GIO6VS09vL]]></document><document><![CDATA[@mguelonlopez @cuentametve Para terminar así que hubiera acabado la temporada pasada con la marcha de Carlos]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/urzxGZIUtB]]></document><document><![CDATA[Déjame darte un beso, de esos que no se olvidan, ni en otros labios, ni en otras noches, ni en otras vidas. 😚💕 en… https://t.co/h9K1NG4i8I]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @vanecorlao @vizacaino24 @MBTotorika @liromantica1 @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/JPSkANK9Li]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un buen lunes y a ir cojiendo fuerzas para mañana.que juega nuestro barçaaa💪💪💗💙💗💙.mu… https://t.co/p9XbhMIXod]]></document><document><![CDATA[Mi madre se ha creído en serio que Madonna y Maluma se casaban. Me lo ha dicho súper convencida: "Que sí, que lo ac… https://t.co/0ncXywFOxw]]></document><document><![CDATA[parece que no sois conscientes de que........ JUSTIN BIEBER IS COMING joder]]></document><document><![CDATA[Me traigo a Madrid la certeza de que todo está bien tal como está, sea en calma o agitado.  I bring to Madrid the c… https://t.co/H1DNhicDLM]]></document><document><![CDATA[@contetasyaloloc Ni guitarra ni nada sé tocar JAJAJAJAJA no entro dentro del prototipo 😂]]></document><document><![CDATA[Arya, love you 3000. Whatever it takes, but not today. #GameOfThrones #AvengersEndame]]></document><document><![CDATA[viva España de verdad. Esta España unida que ha acabado con la derecha :)]]></document><document><![CDATA[La primera vez que te bese con los ojos cerrados te bese con el corazón abierto.]]></document><document><![CDATA[Le aconsejaría a Iglesias que se aplicara el cuento y no exija lo que no puede]]></document><document><![CDATA[@samfgranate Godless. A mí los vaqueros no me gustan nada pero esa me encantó 🌾🌾🌾]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ya está bien de meterse.con Vascos y Catalanes!!!! Pero tienes otra cosa a decir? Que nos dejéis en paz COÑO]]></document><document><![CDATA[@RicardoSanHorta @inesrebelop É por estas e por outras que as alterações climáticas já matam... Continuem a pensar que o dinheiro paga tudo]]></document><document><![CDATA[6. Tanto el autoproclamado (pocos lo reconoce) presidente de Venezuela como López son agentes de la CIA, formados p… https://t.co/Q7HjSLleey]]></document><document><![CDATA[El otro dia me perdí de camino a San Nicolás después de haber ido 123448 veces ya no se donde tengo la cabeza]]></document><document><![CDATA[Tava mm a pensar isso agora, qmd ficar lá para sempre, ou pelo menos saber que se iria repetir]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@starlord717 3 son multitud,, ve con tú bombón na más 😂 Buenas noches corazón 😴😘😘]]></document><document><![CDATA[@SDHuesca @LaLiga Mucho ánimo y esperamos pronto en este división que es la vuestra]]></document><document><![CDATA[@Pedrotatay Eso estoy pensando yo. Yo tengo  la teoría de que Tyrion es un Targaryen...🤔🤔 #GOTS08E03 #GOT… https://t.co/FEXOhDfX8h]]></document><document><![CDATA[@Anavivelavida @Ankesenamun @policia Tu eres tonta pero tonta para siempre,deja de meterte con la policía,autobuser… https://t.co/VRpgXhmnjp]]></document><document><![CDATA[Encuestas: el PP rozaría la catastrófica cifra de los 80 escaños via @El_Plural https://t.co/Wpv0L5hvuy]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Q chula!!! Gracias, esta creo q la puedo usar, sin q  me queden fuera los detalles 😘😘]]></document><document><![CDATA[Será que alguma alma caridosa me sabe dizer se há gasóleo em alguma bomba na Marinha?]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[HaganLoQhagan algunos,roben, maten,pongan muros,todo está bien y mire el caso #derechaEspañola q empieza… https://t.co/I9pJSs8MJg]]></document><document><![CDATA[@1984MarBaez @BlasyDora @grancocolio @Pablo_Iglesias_ PASARON por el bien de todos. No hay que pedir NINGUN PERDON. https://t.co/fzRBC3rk88]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre!! Gracias mamá por todo lo que haces por nosotros por lo que nos das, por lo que nos aportará… https://t.co/odEtytGfE4]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro @rcalderones64 Me decepcionas Almudena, hacerte la ofendidita con algo obvio no te pega y dejarte ll… https://t.co/8vpYUBiXpz]]></document><document><![CDATA[@ Ribeira do Douro. Porto, 2014. #35mm  ig: ramodecravos https://t.co/OYg6kAHpqv]]></document><document><![CDATA[Assim se vê a força do SLB ❤️ #ohBenficameuamor em Estádio Municipal de Braga https://t.co/KrLHQUjown]]></document><document><![CDATA[En cuanto se empiezan a modificar los #hábitosalimentarios nos damos cuenta de que no necesitamos todos esos alimen… https://t.co/AxQUiEmI8p]]></document><document><![CDATA[Activado  #ERIE #BSMT con 14 voluntarios a petición @aytocieza @PL_Cieza @112rmurcia , colabora  #ASA con SVA,… https://t.co/TIMwYOepG3]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @interiorgob #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wmBz2UVFq4]]></document><document><![CDATA[Tramposo y manipulador sistema de @vodafone_es para seguir cobrando un servicio que hace ocho meses que no tengo. Cinco llamadas para nada.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Una vergüenza ganáis dinero vajo manguito por defender a los grandes hermanos y Supervivientes con… https://t.co/kPsck8bV5o]]></document></documents></author>