<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@N_Ahri @Ermonente @LovelyMrPitiful @LVPibai Qué perro? Yo veo un elefante blanco.]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver a Esperanza Aguirre salir con el coche. Alguien se fue ayer cabreada a la cama: decir que iba con cara… https://t.co/j7BFWMAX89]]></document><document><![CDATA[Me gusta hablar con la gente aunque no soy muy bueno escuchando. Vivo a mi ritmo, no me estreso con facilidad. Siem… https://t.co/pJPcBMxPp4]]></document><document><![CDATA[Después de lo de Coripe y de ver este tuit, ya sólo falta que Casado se pase a VOX y Ribera renazca con la Comunión… https://t.co/6gMYBTkrnF]]></document><document><![CDATA[@taliriapetrone Essa bobagem toda aí veio da tua cabeça ou foi um macho escroto que soprou no teu ouvido?]]></document><document><![CDATA[Se celebra hoy la primera novillada picada de la temporada en toda Andalucía. Que sean muchas!!! #LlenemosGuillena https://t.co/xKGrQAqF1a]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @JulieAnneWelle2 @soniarivera858 @AAvallones @marinavibu609g @z44DDgwHxWUYiFr @PattiBrookd… https://t.co/z3oMlOmvxE]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca Lo divertido es estar viendo las imágenes y al locutor de tv de turno diciendo "llenazo en el acto del… https://t.co/MxJ4j58qhc]]></document><document><![CDATA[@KPayaso13 @ErGarethito @IsaacParejo @Marc__LF Si fuera la gurtel na más xD]]></document><document><![CDATA[Vamos con el top de los #EuroEnsayos5M.  - 1. Grecia - 2. Islandia -3. Portugal  -4. San Marino -5. Australia -6. E… https://t.co/1jySzgGMF8]]></document><document><![CDATA[Virgen del refugio en la capilla de la hermandad de los Panaderos en Calle Orfila, Sevilla https://t.co/uArVWU551x]]></document><document><![CDATA[@TheShooterCoC Adoptar dice el personaje, adoptar un husky siberiano, espera que me ría jajajajajajajajajajajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[@SextoHombre De normal no suele fallar, pero lleva unas semanas en android con demasiados errores]]></document><document><![CDATA[Asi mismo nadie aprende por cabeza ajena, muchos países como México, Argentina, Colombia, Chile, España todavía dud… https://t.co/SiXFcZixb9]]></document><document><![CDATA[@alejandrosanmo UP va camino de ser un partido irrelevante. Es un proceso imparable.]]></document><document><![CDATA[@AlbertoRodNews Tan lejos va a llegar? Díganle eso a la gente en la marcha del 1 de mayo.]]></document><document><![CDATA[Agora sim o #TBT. As fotos da viagem ficaram ótimas  (Só depois eu reparei que tinha postado aquela dias antes). em… https://t.co/FTOmvyY8qI]]></document><document><![CDATA[Cuando la debacle del PP comienza a tener consecuencias en Tomares y algunos abandonan el barco… https://t.co/6pS9Cwf6uz]]></document><document><![CDATA[#25deAbril #Portugal 45 aniversario de la 'Revolución de los Claveles', la caída del régimen dictatorial de Salazar… https://t.co/Sfpy7LyXXK]]></document><document><![CDATA[Tutorial After Effects // Intro futurística aparición en mosaico by @ild... https://t.co/yiVf0oGikn]]></document><document><![CDATA[El V Rallye Circuito de Navarra ha echado a rodar esta tarde en la Villa de Marcilla y ahí hemos estado gozando con… https://t.co/w1OSnRCfbN]]></document><document><![CDATA[Los dos más separatistas de Cataluña. https://t.co/70vXfqW4Cp vía @ElCatalan]]></document><document><![CDATA[Silvia Madrid Hungarian at Madrid Beautiful 😍🔥 @ Madrid, España https://t.co/0MfgAgZLuQ]]></document><document><![CDATA[@gradercrash @BeatrizTalegon Qui está lluitant? Qui vol polémica? Jo no!! Dos no  discuteixen si un no vol!! No tre… https://t.co/s5zgEZNkbQ]]></document><document><![CDATA[Doña CAT está siguiendo el mismo camino que Don Capado, quien llegará antes?]]></document><document><![CDATA[Y así sin quererlo, ya hemos pasado el lunes… en Real Fábrica de Tapices https://t.co/HPpiZ0egfz]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo Yo he escuchado que el número de votos por correo es igual que otras elecciones , lo que ha ocurrido… https://t.co/nD2XVaGCNk]]></document><document><![CDATA[@eltrampero Y del dragón que se hace vegano qué me dices? ¿Pero qué farsa es esta?]]></document><document><![CDATA[Ya estamos preparados para verte, @vanesamartin_ , qué ganas. El viaje seguro que va a merecer la pena ♥️ https://t.co/ilm29qSZtF]]></document><document><![CDATA[Con guante blanco sr. @sanchezcastejon ? ...por supuesto, como buen ladrón... #28A  #EspañaViva  #LaSilenciosaCat]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Pues nada, se ponga el trajecito de tirolés y vaya echando sus "espumarajos"  por Europa. Eso sí,  no s… https://t.co/SNqrjrJKGg]]></document><document><![CDATA[@Barbotta @aprensamalaga Tienes todo mi respeto, Héctor. Cuando discrepo contigo y cuando estamos de acuerdo ;-)]]></document><document><![CDATA[No siempre están de acuerdo los labios y el corazón #BuenasNoches #BonaNit]]></document><document><![CDATA[Nit de foc @ajsantcugat @diables_stcugat #encabronada2019 #encabronadasantcugat en Sant Cugat del Vallès https://t.co/0T2hD820bT]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves #2deMayo Ss. Atanasio, ob. y dr. Hespero y cc.;  Félix (dc.); Vindemial y Longinos (obs.); Viborada; J… https://t.co/7rU030qPPP]]></document><document><![CDATA[@Paula_Turner2 @AmbJohnBolton This regimes keep their power through murder, torture and starvation. Clashing with a… https://t.co/cdwMNvqIHU]]></document><document><![CDATA[@tshady06 Não tenho culpa que sejas fanboy do Messi. Eu estou a ver o jogo em HD]]></document><document><![CDATA[@sasoescusi @PabloBlazquezE Necesitamos estabilidad ahora en un momento clave del equipo y del club]]></document><document><![CDATA[Cuidado, que muerde. 📷 Ricoh Auto Half SE2 🎞️ Fomapan 100 (#35mm) en Catedral De Maria Inmaculada De Vitoria https://t.co/dJ9UgIkFjD]]></document><document><![CDATA[Espero y creo que:  PSOE 125 PP 75 VOX 50 Cs 40 Unidas Podemos 35 Resto 25]]></document><document><![CDATA[@jusapolmadrid Buenas, soy opositor, vivo en Madrid y el otro día acudí la manifestación aquí en Madrid. Me fue imp… https://t.co/soTjXuTgDF]]></document><document><![CDATA[Hoy tocó cenar rico con la familia en la tierra de mis padres. ¡Mañana más! en Restaurante El Emigrante https://t.co/07wXvlbjFA]]></document><document><![CDATA[En lo periodístico, me gusta cómo se refleja la figura del periodista buscador de historias en Gable. Es oportunist… https://t.co/atxPyhdIsr]]></document><document><![CDATA[Me parece k te pasas como periodista tienes k valorar y te hago una pregunta es el más completo .eso es lo que cuen… https://t.co/cpBXWF6yjV]]></document><document><![CDATA[@DanielSamperO @Uriasv Tiene razón @DanielSamperO no tiene ni pies ni cabeza.. la autocrítica no es un valor apreci… https://t.co/flg8mR2nAe]]></document><document><![CDATA[Jajajajaja😂😂😂😂 Por el suelo con las contestaciones de la gente😂😂😂🤣🤣🤣!!!]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase Benjamin A. @UnionistasCF 3-1 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Se va la torería andante de cada día por Sevilla, se va Santi Acevedo. Mis respetos a un TORERO DE PLATA con mayúsculas.]]></document><document><![CDATA[Y dale!!! 👇🏿 Candidato del PSOE a la presidencia del Gobierno: Pedro Sánchez: "Los líderes independentistas no son… https://t.co/wOnPxRPxvg]]></document><document><![CDATA[Neix Prohipotecas per digitalitzar les hipoteques de l'immobiliari https://t.co/3C1HT3TBoB @prohipotecas… https://t.co/VHvPKJdpq9]]></document><document><![CDATA[Pues nah como siempre sin hacer nada nos marcan. Esta vez literal pq ha sido en propia. Carlitos... #ValenciaLevante]]></document><document><![CDATA[Salvaje agresión a un menor en Villa de Vallecas por una banda de chavales conflictivos https://t.co/hScdiizsCx vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola el poder d Guardiola cmo fue Valdano es la comedura d cabeza a muchos]]></document><document><![CDATA[Como loco con su #patinete nuevo😍 . . . #scooter #sun #sunglasses #kid #spring #summer #me #selfie en Guadarrama, M… https://t.co/ROeBuMbC5n]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸. Esto no es un trapo como dicen los que no quieren a… https://t.co/0NswdnmdDp]]></document><document><![CDATA[Gracias @asolers por tu interesantísima charla de ayer, sobre etiquetas y conducta, en el proyecto formativo #¡mpul… https://t.co/Zqhe9sog33]]></document><document><![CDATA[@Carygooper Que puede no gustarme nada de lo anterior, pero no es fascismo. Aunque yo si piense que mucho de sus di… https://t.co/p18Prktel4]]></document><document><![CDATA[El PP no ganaría las elecciones generales en Madrid por primera vez en 30 años - ESdiario. https://t.co/U4tSxoz6vS]]></document><document><![CDATA[@GiantsGaming @WBGamesSpain @FAS0LL @BCNFighters @Sh4rin_Papito @shanksfgc @Vegapatch @WarnerBrosSpain @MortalKombat @alvariitomlg]]></document><document><![CDATA[4 muertos y cientos de heridos y detenidos ya en Venezuela en estas últimas revueltas, que aún durarán dias , O MES… https://t.co/NOrpIR9Jzg]]></document><document><![CDATA[#comporta #setubal #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip… https://t.co/ywmuDsw7XP]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/xZEMXPWTrq]]></document><document><![CDATA[ATENCIÓN ¡¡¡ Descárgate nuestra nueva APP. En los próximos días a través de la app, y solo a través de la app, podr… https://t.co/JSO1GyUuSz]]></document><document><![CDATA[Las cloacas y sus enemigos: mucho más que Villarejo y Pablo Iglesias. Por @hugomabarca en @cuartopoder   https://t.co/o0w6FtB7O2]]></document><document><![CDATA[@tjparfitt @capidanMar Some made these stupidities, some others burn the king photos or spanish flags]]></document><document><![CDATA[E-car show, salão de carros eléctricos na Junqueira, onde é evidente o avanço tecnológico no sector.  O carro eléct… https://t.co/Y17f5Qm6PL]]></document><document><![CDATA[#TheCloneWars es puro fanservice, y me encanta😂 https://t.co/DgyMIIVYTE]]></document><document><![CDATA[Por mis estudios y atracción hacia el personaje, #MiCuadroDelPrado sólo podía ser este, lo vi por primera vez en la… https://t.co/tGishShr9m]]></document><document><![CDATA[@Cascarelo Sim, aqui algunha foto da descuberta do q quedaba do enlousado orixinal nos anos 60. O malo é q Pons Sor… https://t.co/A4g68CRJhd]]></document><document><![CDATA[Bᴜʀʀɪᴛᴏ  250 g harina trigo, 6 g sal, 50 g aceite girasol y 125 g agua, amas., repos. 30', div. en 4 tortillas esti… https://t.co/qYdDEeqKYW]]></document><document><![CDATA[No traicionen las expectativas d un gobierno progresista, las bases lo dijeron "Con Rivera NO" más claro imposible,… https://t.co/1bmXw7a8rE]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Buenos dias, asi amanece. https://t.co/s1RLxyTuGS]]></document><document><![CDATA[Traslado de Nuestro Padre Jesús Nazareno para la Procesión de #ViernesSanto #Murcia  #LosSalzillos día grande de la… https://t.co/EBOC6rQYqZ]]></document><document><![CDATA[El calvario   Desde Salamanca... #LaVidaModerna #EleccionesGenerales28A https://t.co/O9mOVCst90]]></document><document><![CDATA[Y una cosa más... sigue tu sueño, alcánzalo y hazlo realidad, conviértelo en tu forma de vida y no dejes que nadie… https://t.co/KPMnjRvmtp]]></document><document><![CDATA[@juanfloresfotos @abcdesevilla @ANGH75 @pasionensevilla @JuanManuelSer20 @DobladoRaul @Javi_Macias @manueljrrechi… https://t.co/YyleicZN3f]]></document><document><![CDATA[@MargaretCastor Estás Navidades, el Vademécum va a ser el regalo que lo va a petar https://t.co/JjVWEsEIOP]]></document><document><![CDATA[Si en Cataluña se quema una estatua de Felipe VI , es libertad de expresión. Si en Coripe se dispara a un muñeco de… https://t.co/79KAfXRMod]]></document><document><![CDATA[El VAR no está para decirle al arbitro que hay una 'posible' roja  (clarisima)?]]></document><document><![CDATA[Llamadme racista, pero me toca los cojones que 7 niñatos marroquíes ocupen una vivienda, molesten y agreda a gente… https://t.co/ZGLRWVqdGj]]></document><document><![CDATA[The FBI Wanted a Backdoor to the iPhone. Tim Cook Said No https://t.co/Uyjy12otR3]]></document><document><![CDATA[@Avispado_ @UCAMMurcia @jlmendoza83 Ves normal que después de perder primero a Delia y luego a Tumba no fichen un P… https://t.co/GhHxrHGBL8]]></document><document><![CDATA[@RodaBrgs Cuánto me alegro! A darlo todo en las últimas 3 jornadas! #AupaBurgos y #AupaDeportiva]]></document><document><![CDATA[Listos para esta noche! Me siento guapo! #party https://t.co/ldB54Awcow]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Blade Runner El Resplandor El Padrino I y II El Exorcista Alien  Lost Highway La Zona Muerta Videodro… https://t.co/KPK3zqLNC0]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a mis vecinitos y amigos por esas palabras de animo os queremos @eduardovirto1 https://t.co/VtHLWHM6rP]]></document><document><![CDATA[Entrando mañana en el colegio electoral dispuesto a frenar a la ultraderecha #28A https://t.co/vAUYlTRXKd]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a ahorrar para cuando vengan mal dadas, q vendran... La del 2009 va a ser de broma!]]></document><document><![CDATA[En plena producción mano a mano con @JulioTFP, ya que mañana se viene un #Madridistas de lujo con @JesusBengoechea… https://t.co/OXGP8s1Ygf]]></document><document><![CDATA[@A_lazaro28 Gracias amigo. Tú te mereces todo lo que estás viviendo y más.  Nos vemos pronto ❤️]]></document><document><![CDATA[Esperando a que en @InfoJobs sean igual de ingeniosos (o de irrespetuosos) durante el mes del Ramadán. https://t.co/vigfP7tPdb]]></document><document><![CDATA[@Murgis_ De momento, va genial en las encuestas y no para de recaudar fondos.]]></document><document><![CDATA[En realidad son muchos menos. La gran mayoría de los niños que no se vacunan son por razones sociales: poblaciones… https://t.co/jBl4j54ZvX]]></document><document><![CDATA[I'm at Palacio Real de Madrid - @realessitios in Madrid https://t.co/yYsChlLEPv]]></document><document><![CDATA[Emocionadísimo porque "La revolución de los animales feos" (@MalianEditora) es uno de los títulos infantiles más ve… https://t.co/eFxnFfS21A]]></document><document><![CDATA[Es que no hay por donde cogerlo. Menuda ñorda. La gente se deja sorprender por cualquier cosa... #EuroEnsayos5M… https://t.co/iJjttyP7TJ]]></document><document><![CDATA[@JotaMSilvaA Y los yogures? Vaya mierda de república sin yogures gratis y mediciones de pechos.]]></document><document><![CDATA[La Revolución de los Claveles de Portugal 1974 un ejemplo de como militares demócratas trajeron la democracia al pu… https://t.co/qFSGCm1dYw]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Mi enhorabuena,sr Egea,fuiste el protagonista TOTAL y sin despeinarte, imagínate si tllegas a despei… https://t.co/Bo0Hxoc4Po]]></document><document><![CDATA[El 2 de mayo de 1808, a primeras horas de la mañana, la multitud comenzó a concentrarse ante el Palacio de Oriente… https://t.co/UoYvefYzn9]]></document></documents></author>