<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Buenos días y feliz #DíaDelLibro2019 📚 En un avión camino a #Barcelona para #SantJordi 🌹🛫 Que encontréis hoy buenas… https://t.co/ACy8T6KLZ3]]></document><document><![CDATA[Voleu aprendre més sobre Google docs? Avui vespre teniu l'oportunutat. Animau-vos!!]]></document><document><![CDATA[😂😂😂 es lo que tiene querido...hay pueblos 🇳🇬🇪🇸 que trasforman una expresión popular, como el cante o el baile en Pa… https://t.co/VEXPBwDDMK]]></document><document><![CDATA[@jjvaarq Pero y lo bien que ha venido para ponerle las pilas a la izquierda??? Viva Vox https://t.co/KgmydddvzO]]></document><document><![CDATA[Vocabulário português de Portugal que às vezes uso e nem percebo:   - “Fulano fez tal coisa e, pronto, quer saber i… https://t.co/5lq3IhjeIS]]></document><document><![CDATA[Y AUN SEGUIMOS AFestejando que para ti aun es dia 24.#DIOS TE BENDIGA Y ZPERMITA Q X MUCHOS AÑOS mas estes junto a… https://t.co/g0M6xqxVCj]]></document><document><![CDATA[Levantarse, ducharse, que se caiga el bote entero de champú en la cabeza, recogerlo, que se vuelva a caer pero en e… https://t.co/7F3zRTFT0n]]></document><document><![CDATA[NO SOMOS CIUDADAN@S DE SEGUNDA, por eso queremos #igualdad en las #Pensiones  #IgualdadSalarial NO a la… https://t.co/NB0FPlKfD3]]></document><document><![CDATA[Hay momentos en tu vida que hay que cuidarse.... #caminandoporumbrete #umbrete #estetica #EnLasMejoresManos… https://t.co/Xr6as60rpT]]></document><document><![CDATA[Mi trabajo anterior en referencia a convenio con #visualiza_legal y mi otro perfil, inhabilitado e inapto. COMUNICADOS]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi No cielo… https://t.co/1VwMuEPvgv]]></document><document><![CDATA[Algú més li passa? No puc accedir  ni a Publico, El Nacional, etc sabeu per què? Alguna cosa no funcióna, serà per sempre.]]></document><document><![CDATA[@NataliaArana19 @angelgarridog @Libertad113 @SER_Madrid Que decepccion de politicos , ellos son los culpables de tanto desconcierto .]]></document><document><![CDATA[Podemos disfrutar trabajando con nuestras clientas 💖💖💖💖💖  ....... #coloristaloreal #peluqueriasevilla… https://t.co/6wdiAOyf9K]]></document><document><![CDATA[Tan bello @abella COLUMNA DE ABEL ARANA: REBECA: DIRECTA AL NÚMERO UNO: https://t.co/vejbggRunJ]]></document><document><![CDATA[@umamiblue @megustaleer @NormaComics @Lallamastore @bolibloc Aproveche y venga a Barcelona en Sant Jordi, es una ci… https://t.co/m8i5LPJw8R]]></document><document><![CDATA[Feria del libro de Valencia. Gracias a greyhskull por la invitación. #bajoloscerezosdesaitama en Jardines Viveros https://t.co/f87ByOfo50]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @CMedinaBerlin @lyuva26 @miguelgutiperez Noooo !! No más que bosotros , creo que lo oportuno es dejar q… https://t.co/Cbj6MfbfCz]]></document><document><![CDATA[Vai ostentando toda essa riqueza Joga na malícia, joga com delicadeza Sente o movimento vai devagar Prepara, menina, é sua vez de brilhar]]></document><document><![CDATA[@natidelasvacas @nava13diego @paco_mancebo ¿Fondón? 😂 Pero si tiene menos chicha que rodilla de canario. A estas al… https://t.co/2d2graG8QU]]></document><document><![CDATA[@ElizeaLREM @MARCLANDES40 @EmmanuelMacron @FranceInsoumise @JLMelenchon @enmarchefr @gouvernementFR Quand elle ne s… https://t.co/Kajbqpa9gL]]></document><document><![CDATA[Comenzamos con la celebración del #XLaniversarioIESAlfonsoXElSabio   40 años educando y formando profesionales de T… https://t.co/7RQ0Oyq7mp]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @CasoAislado_Es ¡¡¡ah claro que eres del Realisimo de FRANCO!!! Ahora lo entiendo]]></document><document><![CDATA[@Anavidal099 @candyhm6 @_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @elsa_roman27 MEMEOOOOOOOO JAAJAJAJAJAJAAJAJAJAA]]></document><document><![CDATA[#DíaDelLibro #IdaVitale #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #Cervantes #SanJorge #EspañolLenguaComún… https://t.co/hjTs0RvqGo]]></document><document><![CDATA[#sierradecazorla#cazorla #senderismobonito #naturaleza#paisajesdenuestrageografia en Sierra de Cazorla https://t.co/qPi7cWf9ZP]]></document><document><![CDATA[Me encanta cuando encuentro niños q me devuelven un poco la fe en el género masculino]]></document><document><![CDATA[Mañana fructífera hablando de #Educación en #Elche con representantes de partidos políticos de la ciudad. Iniciativ… https://t.co/8QlfBIN2tv]]></document><document><![CDATA[Yo voy a votar a todo eso q dices y mas. Estoy hasta la paineta de quien nos mete miedo.]]></document><document><![CDATA[Primera pareja clasificada mi Fonsi y Valeria yaaaaaaaaaas joder  #FamaABailarM5]]></document><document><![CDATA[Rafael siempre tendrá Nuestro apoyo, el se lo ha ganado, junto con la revolución ciudadana, los demás vson puro cue… https://t.co/sdbAnViQ0t]]></document><document><![CDATA[@stere1408 @BTSsNoona1 @msoniagf @SylvieGulich @MamaARMYcat @NayruYukiko @silviggarcia @IngridGhinna @BTS_twt Un po… https://t.co/vbgl54Dcyp]]></document><document><![CDATA[“No me quiero ir Sr. Aznar....” #28A #EleccionesL6 #EleccionesGenerales28Abril  #Elecciones2019… https://t.co/BJglEXGAVD]]></document><document><![CDATA[@La_Muerta_Viva veo tu capítulo 3 de GoT, las elecciones y tu paro y subo con examen y ovulación.]]></document><document><![CDATA[En el Canal Historia hay un documental muy molón de los túneles Nazis. Yo lo veo para la #jornadadereflexion]]></document><document><![CDATA[@Vox_Burgos @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/f90Hr8XsQ3]]></document><document><![CDATA[Felisidad es que tu tutor de TFG te diga que lo mandes a una revista para que te lo publiquen 💖👏🏼🥰]]></document><document><![CDATA[😎👜 ~ felicidad, que bonito nombre tienes~  #laguardia #riojaalavesa #lasttime #thrusday #juevesmolón #18th #dayoff… https://t.co/BAr6MA9lU5]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @_Chusticiero_ A este le jode hasta hacerse pajas se queda con tendinitis... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣… https://t.co/dmnl9Ez9eE]]></document><document><![CDATA[Por qué todas las películas que veo de "amigos con derechos"  "Amigos con derecho a roce" "Sexo y amistad" los tipo… https://t.co/LtPcBx8Oot]]></document><document><![CDATA[Agentes de la UDEF y periodistas del clan Villarejo coinciden en los casos Estepona, Pujol, Podemos y CNMV… https://t.co/QPba9DbO2e]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @CMedinaBerlin @lyuva26 @miguelgutiperez Queréis dejar de decir tonterías y dejar que los políticos tra… https://t.co/wjiDSl9aki]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JuntsXCat No surrender President!!!! No surrender!!! Seguim dempeus!!!!]]></document><document><![CDATA[@relatorman @Silenio @harryelsocio Cuando se pone a ello, es la profesión más mercenaria que existe.]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora No considero que se pueda vivir al margen del sistema, pero lo que sí se puede hacer es… https://t.co/wkEOex7wIK]]></document><document><![CDATA[El blanqueamiento del fascismo | @ctxt_es  @PabloMM https://t.co/OQr9TqblRQ]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno Y donde esta el cambio q hablan? La junta de Andalucia sigue incumpliendo la ley de seguridad privad… https://t.co/h66XDyEaxJ]]></document><document><![CDATA[@SirMetanoien @Sebi_Berenger Pues eso quería, decir la diferencia  cuando se mata animales por diversión. No es lo… https://t.co/rfDRLH8uD9]]></document><document><![CDATA[@Kike47690999 Eso es que viene otra crisis de cojones. https://t.co/3Lpi5OkXgj]]></document><document><![CDATA[El episodio en simultáneo con EEUU, se transmite en España a las 3 am. Adivinen quién YO va mañana casi amanecida al trabajo 😂😂]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM ¿En esas fiestas se lían a tiros con un muñeco delante de niños? Se trabaja desde la escuel… https://t.co/BdvJQlUoUH]]></document><document><![CDATA[os meus planos para este verão com o novo passe são percorrer todas as praias da linha de cascais e margem sul]]></document><document><![CDATA[@formacioprofess @Gemmaorienta @VinarosAvui @DiariMaestrat @ClaudiaVidal22 @Ies_Els_Ports @CEFIREambitINC Estic enamorà!!!😍]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA https://t.co/UITWnmB16y]]></document><document><![CDATA[Para cambiar las cosas, lo primero es querer hacerlo y lo segundo dar el primer paso, comienza a andar… https://t.co/OCxJ083b5K]]></document><document><![CDATA[@HermanosPelaez @BegotxuBoo Algo bonito también sería sobremesa con Girauta y Rivera, y un montón de familiares: cu… https://t.co/aFIR83UyrJ]]></document><document><![CDATA[Me da muchísima rabia q critiquen a Amancio Ortega x cualquier excusa. Alguien ha preguntado realmente a sus trabaj… https://t.co/8OuKo8I4hB]]></document><document><![CDATA[Thanks @crisgherrero  We are very excited to be part of this @IAC_Astrofisica @intelequia #microsoftAi… https://t.co/5K6OSFKssM]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG ¿ESTO ES LO QUE LE INTERESA A ESPAÑA?volver a meter el odio entre hermanos?no hay otras cosas que hacer mejor?]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF @Nanchinho @policia De este  horror parece que se ha olvidado mucha gente,otros lo ignoran,que hacen en p… https://t.co/nbdDwbDBbd]]></document><document><![CDATA[Esto es inaudito: Una niña recorre cada día casi cuatro kilómetros en carretilla por no tener derecho al bus escola… https://t.co/JLvZ2CcAvo]]></document><document><![CDATA[Tipooo eu as vezes gostava mt de estar a namorar, de me sentir feliz com a pessoa ao lado e de dar tudo de mim a al… https://t.co/lPDvQRqz7m]]></document><document><![CDATA[@jemayfe Eso es lo que quieren, dividirnos y deberíamos estar unidos más que nunca]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 Vale, entonces teng que ver primero la de enredados otra vez no? Y después el 1 entiendo yo JAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[It wasn’t Mark or Glen, so it could only be you @TheScript_Danny 🧐 me and @EgertonMilly lost a bet because of you 😤… https://t.co/kUa6iU2hIc]]></document><document><![CDATA[Ahora que me fijo en #Hutch, soy más de #Starsky...debo estar madurando 👵🏻]]></document><document><![CDATA[@clubdeviajeros🚢🚢🚢quieres viajar conociendo muchos lugares🗼🏞️⛩️🏦🌅🏖️.....Quieres dedicarte a ser un… https://t.co/KvMJiA3lfT]]></document><document><![CDATA[Porque no seguir mi tactica de ver la series una vez qe terminan de verdad que no gano con Isa. Los disgusto que me… https://t.co/SoMBAXhVw3]]></document><document><![CDATA[Me queda un mes de prácticas y no quiero llorar el día que acabe pero lo voy a hacer y voy a quedar como una imbécil.]]></document><document><![CDATA[Poco o nada cuesta ser uno más en El sitio de mi recreo https://t.co/7QyC4nx7r0]]></document><document><![CDATA[¡Dónde el viento nos lleve! #Tarifa #Cadiz #Andalucía https://t.co/833FfX1HaW]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @pilotaipunt @estoyakiok @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @quimdomenech… https://t.co/guV1Nx9gIg]]></document><document><![CDATA[@__aalba Y si una mujer quiere dar a luz un niño para otra persona porque le sale del alma debería poder hacerlo ba… https://t.co/UH2M8ijqus]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Respeto intolerancia y amenazas demuestra donde si no calladita estás mas guapa]]></document><document><![CDATA[Una gran desgracia D.E.P. pero se te olvidó decir la nacionalidad. Ah por cierto! Si lucháramos a favor de la caden… https://t.co/iSbBtv1aji]]></document><document><![CDATA[@Hablemosdeneuro @enkefalon Has estado sujeto al Convenio de Dependencia alguna vez?]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ No, Sánchez tiene que demostrar con sus apoyos donde quiere ir ....y entonces Rivera le estará esp… https://t.co/t8pjAIpCMn]]></document><document><![CDATA[@antoniomchef3 @hacerdecomertve @danigarcia_ca @tve_tve el mio es demasiado simple,xo me encants!!!pan de pipas, mo… https://t.co/aYCEq7SE4h]]></document><document><![CDATA[📺 Hoy a partir de las 09:00h el líder de @populares, @pablocasado_, será entrevistado en @eslamananadeFJL, de esRad… https://t.co/0VsMEtOzSj]]></document><document><![CDATA[@Jorge_JK @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/4w0IuKpcMz]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/tmJIGvfEOa]]></document><document><![CDATA[#EstamosMuyCerca #VOTAPSOE por que el regreso a la España en Blanco y Negro no se lo merecen las nuevas generacione… https://t.co/OSNcE3gYFf]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #28A @emiesquiviashot  @EvaMGC_ @istasa19591 https://t.co/U7eO3fEJAc]]></document><document><![CDATA[Hubo una época en que los padres de familias humildes entregaban a los amos criadas y estos querían convertirlas en… https://t.co/VlCcS9lXQQ]]></document><document><![CDATA[A eso me refiero con que me da arcadas lo que dice esta mujer. No tiene ni un mínimo respeto para nadie.]]></document><document><![CDATA[#BoyWithLuv78M  @YouTube te vamos a quemar el rancho! No  mames como nos vas a quitar 10 Millones de visualizacione… https://t.co/MuKJmKHe8T]]></document><document><![CDATA[@Herraiz_MJ Ya me han bloqueado a mi Pero me molesta q se digan tantas tonterías q pueden hacer mucho daño Gracias por tu apoyo 😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[En su recurso alegaba que se había lesionado su derecho a la intimidad y a la protección de datos, a tener un proce… https://t.co/aW0qdfVhnB]]></document><document><![CDATA[O meu irmão é a pessoa com o pior mau humor matinal que existe, é completamente impossível]]></document><document><![CDATA[Esta cara es el resultado de mucho odio durante mucho tiempo,es como un pedazo de mierda]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @_MinaMurray Qué tendrá que ver la alfalfa pa comer trigo !! Cuántos millones de chinos hay ??]]></document><document><![CDATA[Porque el odio hacia la derecha que ha creado la izquierda, puede más que el sentido común. Es la única forma de co… https://t.co/DJDbKIUFOv]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @amolist @JordiMessi2 @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/WCvv2eL4yt]]></document><document><![CDATA[Ya se encuentra abierto el plazo de inscripción para nuevos componentes🎺. Un año muy especial para nuestra agrupaci… https://t.co/i5JHj3BpyS]]></document><document><![CDATA[@manupelazamo Siiiiii!! Al final tiramos por el Garmin,  y aunque es regalo de cumple, llevo un par de semanas usán… https://t.co/tmbRzSyOHb]]></document><document><![CDATA[@MeetAndBeers @oiter13 @septimooficio El 3 de mayo tocan @los_secretos en Las Rozas. Tengo dos entradas https://t.co/RysmCLFKkQ]]></document><document><![CDATA[@clara_decossio @ALSA_Autobuses Sera una broma espero. Porq sino es para rayarlos del mapa. Y pillar un @FlixBus_ES… https://t.co/lEBr6S72tr]]></document><document><![CDATA[Y como no podía ser la de menos acá Mi Tarta de cumpleaños!Bizcocho de chocolate blanco relleno de crema de coco!😊… https://t.co/8YD9XB5ZpH]]></document><document><![CDATA[Representa una actitud que adoptamos con facilidad cuando somos felices. A menudo se recomienda a la gente con depr… https://t.co/9RDk6rRLbE]]></document><document><![CDATA[Só eu fazendo uma festa aqui mesmo, pra ensinar essas portuguesas oq é funk 🤔😂]]></document></documents></author>