<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Zapatero en  Consejo de Ministros de 20 de mayo de 2010 acordó recortar el sueldo de funcionarios y demás empleados… https://t.co/IO6dpxOlIt]]></document><document><![CDATA[Menuda cara tiene el lanza "güesos" en @DebatAlRojoVivo  Que pronto se le cayó "elpavo"]]></document><document><![CDATA[Este es el #skyline del que disfruto en mi despacho del @villuercasgpark Soy afortunado, lo sé. I ❤️ Geopark en Geo… https://t.co/cKYCb8sWq8]]></document><document><![CDATA[Forja 72: Al emprender cada jornada para trabajar junto a Cristo, y atender a tantas almas que le buscan, convéncet… https://t.co/JBpxjVQVoe]]></document><document><![CDATA[@sariita129 Vente a vivir a Murcia, tenemos una Semana más de fiestas😎🍻🍻]]></document><document><![CDATA[Hi @annzo, any clue why Nike dropped from Facebook? Did they give up of it because of political/controversial discussions?]]></document><document><![CDATA[She had happiness. and that's all she needed. en Madrid, Spain https://t.co/NIfEhsFG4a]]></document><document><![CDATA[Grande equipo 3 pu tos muy importantes a seguir por este camino muchas gracias a todas la gente por el apoyo 💪🏽💙😊… https://t.co/jJlJcGih09]]></document><document><![CDATA[Y es que me parece muy triste ir o apuntarse al gimnasio por la estética, o para enseñar cuerpo en verano, lamentable..]]></document><document><![CDATA[Todos servimos para algo, pero no todos servimos para lo mismo. Si no eres un gran árbol, acepta ser semilla.]]></document><document><![CDATA[Mira que hay buenos argumentos contra la educacion publica pero este tio los supera todos]]></document><document><![CDATA[@elcajondegon La disciplina, constancia y fuerza de voluntad ¿de donde lo saca?]]></document><document><![CDATA[Empieza la semana! Vamos con todo a por todo lo que venga...  No se puede vencer a quien nunca se rinde!!!… https://t.co/HnCGjr3VHC]]></document><document><![CDATA[Ximo puig este mierda que no da ni asco, llamando facha a Cayetano Álvarez de Toledo como calificaremos a este escoria con peluquin]]></document><document><![CDATA[Este es el primer teaser trailer de Star Wars: The Rise of Skywalker.  #IX #StarWars #StarWarsCelebration]]></document><document><![CDATA[@MalagaCF @MalagaCFemenino Confiarse al último partido, dependiendo de terceros y con todos los pronunciamientos en… https://t.co/7ryqDN7EiE]]></document><document><![CDATA[@Ssocialesgob @jcelada @Cermi_Estatal @interiorgob @luiscayoperez @analimaf @patcuenca Y en vez de tanto informe ya… https://t.co/oLe5twTbbB]]></document><document><![CDATA[Lo peor de este país, dejemos que enpiese sus barbaridades ya ocurrió con zapatero y este a demostrado que es peor,… https://t.co/Kr9oVQRDlV]]></document><document><![CDATA[@sergioac2 ¿En la pública o en la que regalan títulos? Venga, a dormir, que es hora✊]]></document><document><![CDATA[El 'neverazo' de Alberola Rojas me parece #GolazoRidículo @ElGolazoDeGol #GolazoReconquista]]></document><document><![CDATA[Ustedes lo llaman golpe de Estado yo lo llamo Operacion Libertad Ustedes se llaman gobierno y para mi son una dicta… https://t.co/D3dobsj8na]]></document><document><![CDATA[@mariano9605 @publico_es Esto ya suele ocurrir, o dimites o te dimiten!!!]]></document><document><![CDATA[FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF… https://t.co/B5RcTjEeCg]]></document><document><![CDATA[@Lailoken__ @rakeld12341234 @PSOE ¡Qué machaca con dividir a la izquierda! ¿Tus neuronas no te sugieren mejor arran… https://t.co/RgHgdQTTqd]]></document><document><![CDATA[@ArqHoscarViguer @PollonChulon No te preocupes. Son muchos años en estas lides y topándome con gente que no tiene n… https://t.co/BMZdNakuom]]></document><document><![CDATA[@ivanovix7 @IanValderramaG1 @_LuciaNavarro @TJavaloyes No la ve porque le guste, la ve porque la gente no para de d… https://t.co/S4OeCFoCqy]]></document><document><![CDATA[Y digo más: la mayoría de políticos de este país están más por la labor de enfrentar a las generaciones del futuro,… https://t.co/IX9I43VGWi]]></document><document><![CDATA[No estamos locos, sabemos lo que queremos ... @quintanilla_jo me tomarán por “ zumbao “ en la terraza del… https://t.co/iylKUiEmlc]]></document><document><![CDATA[@CrashMacDuff @TheAmericanVets @proudamericanmm You too my dear friend thanks for your time 👍👍🙏🏻👌 https://t.co/beDcL0AmNY]]></document><document><![CDATA[@ernemogollones @RobertoCarlo14 @jguaido ...en Venezuela ha nacido una nueva  carrera la de "Manifestante Profesion… https://t.co/c8fgkRXG8K]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @isifuerayo @MariaEugeniaGay @carlotapalet @CPEREZANDUJAR @Carlos_AlmanzaA @alegna_g @anaponcelatorre… https://t.co/upxxhT8Lba]]></document><document><![CDATA[Esta acuarela la llamaré "El dulce encanto de la vida parisina en los años 20" que os parece? https://t.co/kOMtxe0eGr]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas que más disfruto es dando clase !! Gracias @EAE_ por estos 10 años y gracias a cada uno de los alu… https://t.co/f9nNkrcflp]]></document><document><![CDATA[Tulia, Eslovenia y Portugal pasando es todo lo que quiero en la primera semifinal #EuroEnsayos4M]]></document><document><![CDATA[@agarzon No suelo insultar por twitter, pero en su caso estaría encantado de hacer una excepción. Le llamaría PAYAS… https://t.co/1Oc4x2ChbS]]></document><document><![CDATA[Y herido desde el inicio, cuando se propuso configurar "una nueva humanidad" (la idea de crear individuos sanos e i… https://t.co/CEIdnYmdS7]]></document><document><![CDATA[Ligeras notas ahumadas, más presentes en boca que en nariz. Especiada.Sulfuros algo elevados que en boca distorsion… https://t.co/V8EAx4yKJ4]]></document><document><![CDATA[@Mateuuribe @JUANANMARTORELL Tranquilo Mateu, existe buen talante y aprecio con Juanan. Puntos de vista diferentes.… https://t.co/R0PxLKVgZ5]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @Rafael_delRosal @Tereta_1 @maytepadron @gisb_sus @jnavidadc @lolaoltra @AnnieGarnelo @Leia19ABY… https://t.co/iAewMM8bkT]]></document><document><![CDATA[Mafias mundiales, con el apoyo del imperialismo asesino, en contra de la libertad y la vida del ser humano. No solo… https://t.co/oRNSOToBMj]]></document><document><![CDATA[@raymondaviles Al puro estilo carnaval de Cabezo de Torres. Dañas los tímpanos de los presentes (eso, como poco), m… https://t.co/je2WLWu8QL]]></document><document><![CDATA[@corwam @gabrielrufian ¿Vio muchos vecinos con traje de torero por aquí? Pues eso, y qué...]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Pozuelo!! Miércoles de Pascua pasado por agua. La lluvia nos acompañará prácticamente toda la jornada.… https://t.co/xSr2rDVmEY]]></document><document><![CDATA[@rojaresistencia @charlie_cherpor Que profundidad y complejidad de argumento Me quito  el craneo]]></document><document><![CDATA[@Stefanypowers @NunoGabri Creo que va a ver a Jesulin de Ubrique torear. Aunque quizás llegue algo tarde, quizás.  https://t.co/7cSBE96InZ]]></document><document><![CDATA[Pouco interessa que desafine no trombone. O que é realmente importante é afinar o projeto europeu. Por isso é vital… https://t.co/GOIoUYw1V2]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ Pero si dentro de la cabeza de todos éstos memos está vacía...solo con mirarlos, se le rompe lo que tenga de protección .]]></document><document><![CDATA[Hoy 14 dia de la República?!! ¿Qué República? ¿Qué es eso?   Mi Estado, mi República es la de #Nabarra #Nafarroa… https://t.co/s4sl03WWpg]]></document><document><![CDATA[Per cert, que no m’havia donat compte, després de donar-se la mà, la mà a la butxaca, algo que guardar? https://t.co/yvtskkA2Nb]]></document><document><![CDATA[If I should die this very day, don't cry, because on earth we wasn't meant to stay.]]></document><document><![CDATA[#Repost @FotografiAS_AS ・・・ Campazzo da la victoria al realmadridbasket en el último minuto 📷 #RealMadridBasket… https://t.co/KhHD01jrCk]]></document><document><![CDATA[Buen ambiente en Arnedo en las jornadas del ajo asado, con nuestros candidatos de @PartidoRiojano @somonten… https://t.co/vfMHhzgI7k]]></document><document><![CDATA[Ya han recaudado 900 millones de euros para reconstruir Notredam, ¿Cuanto dinero se ha recaudado para no dejar mori… https://t.co/U2qmublRR3]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: Ten cuidado contigo, no vayas a deshacer con tu conducta lo que edificast… https://t.co/JpqPG50kzP]]></document><document><![CDATA[Estrategia del miedo y manipulación   https://t.co/hEQy5kCc0T vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Que deciros amigos del ocio y la juventud, este sábado hay lío! Pondremos la mejor música actual en elaticodelllibl… https://t.co/pjk4dtnnAS]]></document><document><![CDATA[@lluis_llach @tonialba Después de montar un lío enorme por puro egoísmo identitario ahora pedís ayuda a los demócra… https://t.co/ODoRCLVLYF]]></document><document><![CDATA[@NastykDubs Por eso que está guapa hincharte a meter palos y más si es a un tonto]]></document><document><![CDATA[Amazing Surreal Artworks by #IgorMorski en Valencia https://t.co/GleTKVgFWS]]></document><document><![CDATA[Albert, si no eres separatista los separatistas no te consideran catalán, ni siquiera parte de su sociedad. Y claro… https://t.co/ykbBCcXb8C]]></document><document><![CDATA[@aiellette Cambia el chip!! Estás a tiempo, aún te queda día para cambiar 😇]]></document><document><![CDATA[Eu não ando a registar o signo de quem me magoa Nem sei se de que mês é o escorpião]]></document><document><![CDATA[🍃📷🚶 Señor poeta Soy un alma débil Con un arma en los dedos..✍️ #santaana #viajar #rostrossonrostros😊 #moments… https://t.co/WMNPjmgKtw]]></document><document><![CDATA[@pnique @returneldocu Que bonito se ve todo desde el barrio obrero donde vives ¿verdad pablete?]]></document><document><![CDATA[@djpilow89 @Squall1x Te he pasado dos noticias tío. Dime dónde miento con fuentes, que el que calla otorga.]]></document><document><![CDATA[La Audiencia Nacional absuelve a Sandro Rosell de blanqueo de capitales y organización criminal https://t.co/WZnytU7N3N vía @ABC_Deportes]]></document><document><![CDATA[Es flipante, alucinante... Amazon no paga impuestos federales en 2018 en #USA ...]]></document><document><![CDATA[@lologlez63 @AlexMartinezzz No creo que mi opinión, equivocada o no, tenga que ser replicada con un eres tonto...]]></document><document><![CDATA[Mucha fuerza y mucho ánimo ! Al gran @IkerCasillas . #Eterno #LeyendaMuyActiva]]></document><document><![CDATA[Un día ya eres viejo y el siguien30AÑOSYA? 🦜  #mecano #descansodominical  https://t.co/ZIuwDdEZ9J]]></document><document><![CDATA[Acabo de darme cuenta que no veo comentando #MilenioLive a @Dianavarelagar8 y @KelaKarrasko , se les echa de menos.]]></document><document><![CDATA[@jorgebarna @cdelamor_ @Inyesta_1967 @laSextaTV @eduardoinda @pacomarhuenda y siguen haciendo caja]]></document><document><![CDATA[Jornada-curso "La formación en la empresa",  conocer el papel sindical y los derechos de formación.  Diferenciar lo… https://t.co/eZr266tymp]]></document><document><![CDATA[El dolor y la tristeza sólo serán la puerta de la gloria y la alegría. “Padre por qué me has abandonado”....tendrem… https://t.co/GToW0FX7lF]]></document><document><![CDATA[Por cierto, no me avisa de los tweets que me dejáis, no sé qué pasa pero Twitter no me avisa desde que tengo dos cuentas 😓😓]]></document><document><![CDATA[A partir de mañana lo que toca es ver cómo la derecha española con una anecdótica representación en Cataluña y sin… https://t.co/WULADU9SBA]]></document><document><![CDATA[@semfycrural @tessa_mg #exigerotacionrural #posterMLGsemFYC  #MLGsemFYC   Por jornadas #ruralidade_e sostenibles De… https://t.co/7Ku7n8Dq1Y]]></document><document><![CDATA[#DiaMundialDeLaBicicleta Un atropello mientras iba en bici me dejó en silla de ruedas y una bici de 3 ruedas llamad… https://t.co/vlLSTCjNDB]]></document><document><![CDATA[Abogado suspendido de ejercicio por divulgar en juicio comunicaciones mantenidas con el letrado contrario. Infringi… https://t.co/40tLTKqttK]]></document><document><![CDATA[Nuevo corte de @elEconomistaes del debate del pasado lunes: modelo andaluz frente a los chiringuitos. https://t.co/Kx6RisF7jM]]></document><document><![CDATA[“Ahora a sentir, a llorar, a pensar en ver a Dios..." @Hdad_Macarena #SeñorDeLaSentencia https://t.co/AWmFuxealp]]></document><document><![CDATA[Mal de muchos... https://t.co/TWUpd7KPW7   Eso si, es gracioso como ni un solo votante abrirá la boca salvo para se… https://t.co/BZklWL8psw]]></document><document><![CDATA[Enésima pelea estéril en el periodismo deportivo patrio: esta vez congratulándose por la caída de Guardiola y 'deba… https://t.co/Sr3yOPX3V7]]></document><document><![CDATA[#HalaMadrid @realmadrid en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/RclgcbdgjS]]></document><document><![CDATA[#Plantación de #cerezos a día de hoy en la finca municipal de la dehesa #agricultura #sostenible #galaroza… https://t.co/onux8st5c9]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @cdHergar. @USCFbase @UnionistasCF Juvenil B 0-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[A ver sigo temblando con Endgame. Lo mejor que he experimentado en el cine en mi vida]]></document><document><![CDATA[@GabrielMaduro6 @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @Otavio692x @LUCAS__LUCASS @BiseXXXualHot… https://t.co/NIZulrPZq2]]></document><document><![CDATA[En la mañana del #JuevesSanto hemos compartido momentos muy emotivos con las hermandades de la #MadrugáSevilla. Des… https://t.co/b6zKOjzArd]]></document><document><![CDATA[@planetazarpa @anikussi78 @jacamp98 @sdesilvia @anamerino5026 @ChussaB @ELJUSTICIERO_ES @AnCricri @Rubenzoide… https://t.co/TRC8d5Cqtj]]></document><document><![CDATA[Més vigent que mai: EUROPE WAKE UP! Nosaltres, el poble, aviat ho farem i aleshores no hi haurà volta enrere...… https://t.co/W28eR8nPxm]]></document><document><![CDATA[@vcollantesm enhorabuena por la gran profesionalidad, siempre es un placer atenderle. Gracias @vcollantesm]]></document><document><![CDATA[Mañana llega una gran sorpresa de la mano de monmrr que estamos deseando enseñaros 😍✨ en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/C16he37i2i]]></document><document><![CDATA[@aliciayeltoro Pues se habrá llevado casi 3 minutos entre los dos puyazos, no todo es darle con la vara..]]></document><document><![CDATA[Fui ao casino joguei os últimos 5€ numa máquina atoa meti aposta máxima sem querer e ganhei 50€ 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @escofet_jaume @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @ElPaco17170917… https://t.co/8nOp2vD1VF]]></document><document><![CDATA[@ferdeparamo Esta noche pregúntale a Sánchez si su opinión varía según sea Presidente del Gobierno o Ciudadano Sánchez.]]></document><document><![CDATA[@JMSM99 Te iba a mandar el gif definitivo que definía perfectamente ese tweet pero no tengo megas fuck !! Le mando… https://t.co/moYCnsh6Yb]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Ni disculpas ni leches. Se acabó comprar La Razón. Habéis hecho lo que os ha dicho vuestro amo, el mism… https://t.co/nJdLZgB4GK]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Si, TODO lo saneado muy bien.pero y la deuda que tiene España, nadie habla.pienso que sobran las Auto… https://t.co/mkdXXCrDKX]]></document></documents></author>