<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esta mañana en el paseo Sant Joan. Libros agotados! Esta tarde a la Rambla del Poblenou de 17 a 20h. #santjordi… https://t.co/h9EJhfadN1]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Estas muy avispada..jijijiji #HazQuePase #28A #sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[El día que sea influencer no toleraré que me hagan estas fotos, ni por mucho que el recuento esté tenso. 📸 de kike_… https://t.co/oY3mBKZrLu]]></document><document><![CDATA[@voxillect @JordidelaFuente Mama comprame unas botas que las tengo rotas de tanto bailar. Cha cha cha 😂 Vaya panda]]></document><document><![CDATA[@dicultura_ Muy lamentable sí. En Cataluña se pasan de frenada también, no? https://t.co/oas7GLqZcY]]></document><document><![CDATA[😱 Sánchez se salta las normas y pide "una mayoría" en plena jornada de votación https://t.co/MQYwkvIfWl vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Healthy body and mind breakfast. Colazione speciale per ricaricare corpo e mente! Revitalizando cuerpo y mente.… https://t.co/gwW5kjJ2gM]]></document><document><![CDATA[Mi hijo hoy: mamá, ¿qué es un tocadiscos? Ay madre: cómo ha cambiado la vida 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/boMtAKCiJJ]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado no ofrece recetas mágicas sino el proyecto que genera empleo y riqueza,el modelo constitucionalista de… https://t.co/gVN12YR5JM]]></document><document><![CDATA[Si buscas un color pastel para tu bolso de día a día, esta muestra creo que te servirá. De lona y con una pequeña l… https://t.co/7ZvdVNkuT5]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de ser una de las personas que ha podido aprender durante 30 años de mi vida, de mis compañeros, de mis a… https://t.co/kiavZ5hiMt]]></document><document><![CDATA[👋. When you travel is to visit a place, isn't it?  Or maybe for work, but you don't have time to visit! So, the bes… https://t.co/QQJxS3xHES]]></document><document><![CDATA[@johnniewalker_ @GameOfThrones Unas gotitas en el café le dan un sabor diferente ☕]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:13, noon 14:12, sunset 21:11 CEST (UTC+2), May 2. Day length: 13h 58m.]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @Crepus Buenos días RAPHAEL. Ayer nos fuimos a dormir con un ritmo trepidante y hoy nos hemos levan… https://t.co/sUX59buNqU]]></document><document><![CDATA[Y despues de la mani aquí estamos catando aceites como los señoricos. https://t.co/PO9pfVOYa3]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Cuando hacienda ? Perdona  1000 € a una persona ? Está tiparraca Montserrat  k bula tiene para deber m… https://t.co/zFceIg8zMN]]></document><document><![CDATA[¿A los que tanto estáis compartiendo el tweet de HuhconH diciendo que hay que respetar todo voto y no decir a quién… https://t.co/YgdN0URj1V]]></document><document><![CDATA[@ crush nada es imposible que lo sepas voy a por ti 😉😋😍😘🤗 JAJAJJAJAJAAJAJ]]></document><document><![CDATA[@EGMaiquez Uooooh, un placer leerte sobre GoT, la experiencia cervantina de la serie :D Tengo que pasarme más por tu blogg]]></document><document><![CDATA[fiz tudo p ti, brincas te cmg como se fosse um boneco, e achas que é facil..]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Siempre mis oraciones te acompañan, querido Papa Francisco... porque salen de lo más profundo de mi co… https://t.co/nAvwvv3Z1a]]></document><document><![CDATA[@BGS_Spain @teresaalarcos @soydigitalwoman @MGG_2012 @Alastria_ @ChaingoTech @delamata2000 @BIntelligence_… https://t.co/bDmkBvInVx]]></document><document><![CDATA[Me uno a esta campaña de la @PFA para decir NO AL RACISMO en el deporte y en cualquier aspecto de la vida. Toleranc… https://t.co/OoHu5okVED]]></document><document><![CDATA[Son muchas las personas que aprovechan estas fiestas para tomarse unos días de descanso. Si vas en coche a tu desti… https://t.co/EWDJa3fj8z]]></document><document><![CDATA[K aprenda la prensa curructa de Catalunya. El marca una.paguina entera dedicada a los culos por ganar la Liga. Faná… https://t.co/NgSUOumTmH]]></document><document><![CDATA[Madre mia como ha empezado el City vs Tottenham, llevan 10 minutos de partido y ya van 1-2, se avecina partidazo!!!]]></document><document><![CDATA[@chistauforever @AriesAbril11 Buen día encanto !! https://t.co/PMSkCPuf2Y]]></document><document><![CDATA[Niños y niñas que reflexionan con el corazón ♥️♥️♥️😊😊😘😘  "Sr. @Santi_ABASCAL MI FAMILIA NO SE TOCA. Si hay amor,hay… https://t.co/pLWIi3yNAe]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Muy bien Cayetana, tranquila, serena,  sin perder la calma que te da el saber q… https://t.co/tiSXSQKFPk]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Como fastidia escuchar las verdades. Eso no mola.]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro @pablocasado_ @idiazayuso2019 @spquislant Con el próximo Presidente, que nos vuelve a emocionar ¡ilusi… https://t.co/2xMdLqsOfA]]></document><document><![CDATA[Crisis en RTVE por la batalla del debate electoral a cuatro https://t.co/rTA3o0dpNu. Me subleva que no fueran tan e… https://t.co/7q1MsHSZE6]]></document><document><![CDATA[Veri interesting. This is one of the priorities of the Special Rapporteur on Violence against women]]></document><document><![CDATA[Con respeto y los impresentables y sinvergüenzas,  como la Sra @rosadiezglez , uy no, que no tiene ninguno...]]></document><document><![CDATA[@FAMAabailarCero Me encanta esta pareja que hacen @Aritz_FAB19 y @Lohi_FAB19 son increíbles y con cada coreo se sup… https://t.co/gaDMXrrnFg]]></document><document><![CDATA[@EvaPiquer @LibrosAsteroide Ooohh! Quina casualitat!  Jo ahir el vaig regalar! Gran llibre]]></document><document><![CDATA[A hacer historia, @FCBfemeni. Som-hi! 🔴🔵 #UWCL #FCB https://t.co/imyZm1O3Yx]]></document><document><![CDATA[@javioru @AngelesRiv @vizjes @AlvaroRguezGlez @meteocastuera @madorobla @Fran_Lorenzo95 @casero66 @GameroPepi… https://t.co/RQlb5mYlKj]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @marialocci33 @AliciaChenaut @Granadinanoeli @alexgonzalezact @HibaAbouk @site_alexglez… https://t.co/zS1Bsemzvd]]></document><document><![CDATA[@arseniy38952474 @quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Eso que se lo digan a las Kellys, p… https://t.co/CgQGq5L90H]]></document><document><![CDATA[De visita a  tita bucha 💞🤗 en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/N6faGMqrUD]]></document><document><![CDATA[Estoy varada en Málaga sin poder regresar a Granada... ya no quería dormir en otro aeropuerto 😞]]></document><document><![CDATA[Peinados y Estilos de Raya al Medio https://t.co/vmrcLTSVvh https://t.co/NsIUdj3Klv]]></document><document><![CDATA[Paseito mañanero por el parque de Maria Luisa con la ilusión de que hoy los españoles elijamos un gobierno constitu… https://t.co/dkKeuzrvC0]]></document><document><![CDATA[Tenho uma negra gigante no rabo por ter caído no ot dia na casa de banho e só agora me apercebi]]></document><document><![CDATA[Seguimos robando.lladras lleváis 15 puntos robados y tengo datos e imágenes .y el de badia comiéndome la oreja al á… https://t.co/gYdgJLS3uh]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MiriamSaavdra @OrianaGMarzoli ZASSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS!!!!! 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@portet_bruguera @vadortitus Evidentment, no cal cap referèndum per si volem o no monarquia, si fem el que volem, q… https://t.co/Yqojgv0fyJ]]></document><document><![CDATA[#SiguemeYTeSigoAlInstante  @juanadeliciias #malagaconacento https://t.co/Ftw0bkpucb]]></document><document><![CDATA[@franciscoagenjo @SilesXGetafe Sobre CER, te puedo contestar lo que estamos realizando nosotras  como asociaciones,… https://t.co/7uMvnNy9sX]]></document><document><![CDATA[Una de las ciudades más bonitas que he conocido ... #relax #recuerdos #paraquedarseavivir #volvere https://t.co/JmSug8Ubmm]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra Sra. Oltra para usted que es la IGUALDAD ?  llevo 2 meses esperando su respuesta , no es tan dificil l… https://t.co/05KK7CRxal]]></document><document><![CDATA[Training de running con técnica de carrera | 2/3 semanal ¡ #FelizSemanaSanta ! @rucaju @rf_madrid @deportecmadrid… https://t.co/LhLVOZ2BWj]]></document><document><![CDATA[Es absurdo, no debe estar tan convencido de eso que presume cuando tiene que hacer casi un manifiesto, que pena, co… https://t.co/TI1UytBLZu]]></document><document><![CDATA[Dios mío, ¿es que no les basta ya con laa guerras existentes? Por favor dialoguen plr el bien del pueblo venezolano… https://t.co/LaW7UAIFqo]]></document><document><![CDATA[@martinidemar Eres muy ridícula!lo mejor es que te informes pero sí así decides votar machismo y fascismo espero qu… https://t.co/vCtsV9scsf]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffggfffggfffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Es usted una sinvergüenza. NO ES NO. Y UN SILENCIO TAMBIÉN ES NO.]]></document><document><![CDATA[Buenos días de un lunes precioso, de una semana especial, en la que recibiremos novedades 🔝 . Os recuerdo que hoy e… https://t.co/KnwuAlLfr9]]></document><document><![CDATA[Mal empezando si el sonido e imagen no van al tiempo @tve_tve #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@postaspescada Mas eu gosto que fiques sempre bem informado sobre as novas tendências da moda Madeira 😂]]></document><document><![CDATA[Dentro muy dentro muy dentro...  por siempre estará!!! jovenfrankens Madrid!!! #deeplove 💚💫 en Teatro EDP Gran Vía https://t.co/AZkP07CXSN]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Ah pero aún existen los cerebros? Todo apunta a que se han extinguido]]></document><document><![CDATA[Lo vivido está noche no lo cambio por nada  #CofradiasMLG https://t.co/zugdaxk7Bg]]></document><document><![CDATA[Por fin os traemos esta colaboración 🌷💜 Con una persona super especial para mi 🥰 Mi Canaria makeuploveyu Ella es ta… https://t.co/doE0NtJl5m]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra. García Ayuso, conoce los países nôrdicos? Ahora en Londres han tomado medidas extremas en ese t… https://t.co/nWuSOxuFzL]]></document><document><![CDATA[Y van 11... #PremiosSM19 en Puerta del Sol Madrid https://t.co/h2m0etfNOc]]></document><document><![CDATA[Conversaciones con mi oncologo q es mu grande. Pa decir q el mundo es un pañuelo, el dice:" Sevilla no es Nueva Yor… https://t.co/fGP459AyVo]]></document><document><![CDATA[Permite consultar y avisar sobre cosas que nos parezcan falsas, además de darnos un resumen sobre los bulos más rec… https://t.co/cop85b8rA7]]></document><document><![CDATA[Brock Lesnar asegura que nunca le ha asustado el trabajo duro https://t.co/bzBihWqBtT]]></document><document><![CDATA[Descubrí un error que me jode la vida a mi hoy en el trabajo. Pero puede que alegre y beneficie a una compañera. Y… https://t.co/3AtcTteyHu]]></document><document><![CDATA[En la pegada de inicio de campaña junto a mis compañeros de Candidatura. Un orgullo estar rodeada de ellos https://t.co/8PilGIvWqx]]></document><document><![CDATA[Sois los primeros que pedís libertad y luego criticáis lo que los demás opinan. Sudad más de las cosas.]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @PANTICOSA @huesca @aragon @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv… https://t.co/0Axl9NR8eZ]]></document><document><![CDATA[@EdwardPerez5 @LuisCarlos @jguaido @GQMexico Ahora todo lo q opinamos los venezolanos es xq somos del G2, no me jod… https://t.co/ZSUoE58B3n]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @PSOE Qué pasa? Qué la palabra Falcon es propiedad del PSsinOE??? Yo puedo poner VIAJES EUROFIGHTER]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 que dialogue porque es es su deber después de ganar unas elecciones  pero con  Rivera NO]]></document><document><![CDATA[Me alegra que no haya trasvase de votos de la izquierda/abstencionismo a la derecha más allá de 4 por la caza y los… https://t.co/Q7VfP8BOjQ]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @InmaVidal6 @javioru Ahora si me duermo, feliz noche chicos😊]]></document><document><![CDATA[@FilibertoCarmo7 SÍ CLARO!ESE RAZONAMIENTO LO HACEMOS AQUÍ MI FAMILIA Y YO ,EL CAPITALISMO TIENE TODAS LAS DE GANAR… https://t.co/Qj3pGctaV3]]></document><document><![CDATA[🔴 Mañana jueves 25 a las 9:30 no te pierdas la entrevista a Pedro Sánchez @sanchezcastejon  en los @Desayunos_tve… https://t.co/Ghmk9zoLI8]]></document><document><![CDATA[El ayuntamiento de Molina @AytMolinaSegura cobra por encima de lo legalmente establecido. Especialmente en las urba… https://t.co/qUbxzeJBpt]]></document><document><![CDATA[@Rikopelo A lo mejor hablar contigo me ha traído paz y he dormido más, quién sabe. Eso y que llevaba días de sueño atrasado]]></document><document><![CDATA[Hola, @JodyWilliams97. Ya que se preocupa tanto por los derechos de los catalanes, le  informo de la pluralidad de… https://t.co/zS7AZY8cpn]]></document><document><![CDATA[@Jordi_Galderic Apúntate a los cursos del Liceo Francés de la calle Moiá.]]></document><document><![CDATA[@Raul_F_Cortes @sanchezcastejon Todos tenemos memoria menos los medios de comunicacion #28A #HazQuePase #sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @carmencalvo_ @sanchezcastejon @ahorapodemos Máximo el grito de si se puede es exclusivo de up,ridículo]]></document><document><![CDATA[El que cree en mí vivirá, aunque muera; y todo el que vive y cree en mí no morirá jamás.... FELIZ PASCUA DE RESURRE… https://t.co/bmTXIlV1R0]]></document><document><![CDATA[Solo le digo que no se acerque demasiado a los politicos solo lo justo ,al final la sociedad somos todos y a la hor… https://t.co/IpK9pgu2xl]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @WondersShoes Tenemos que entrar en el gobierno y hacer serias modificaciones en nuestra educación y fo… https://t.co/VX2ugRXc9W]]></document><document><![CDATA[El Blog de Andrés Betancor, miembro de la Junta Electoral Central destapa la posible prevaricación contra la candid… https://t.co/EdjcEJutTR]]></document><document><![CDATA[Podéis llamarme: Princesa Consuela Banana Hammock y a él señor Mierda Embolsada. Grandes momentos de Friends. Graci… https://t.co/QEHGFsWMjl]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/zxYSpPEVC6]]></document><document><![CDATA[Doneu  suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyol… https://t.co/ABvJmDfUyn]]></document><document><![CDATA[Modelooooo 🙃pacopordioss   • • • #💁 #hair #hairstyle #instahair #hairstyles #haircolour #haircolor #hairdye #hairdo… https://t.co/4B8Jeyw742]]></document><document><![CDATA[COMENZAMOS CON LA SEMANA SANTA DE ZAMORA 2019 📸 Asociación Luz Penitente . . . #semanasanta_zamora #zamora… https://t.co/N2a4RJ4pm4]]></document><document><![CDATA[@myfreedom14 LOS RAÍLES DE LAS MAMPARAS. Los raíles de las mamparas también se limpian, hacedme el favor, que la mi… https://t.co/fub9Wp6Vk8]]></document><document><![CDATA[@El_Pavia Ay , ay JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA]]></document></documents></author>