<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Revolución en el mercado del motor regional: Grupo Marcos compra la red Peugeot de Tomás Guillén y Opel Cartagena a… https://t.co/MMRdCfrvnY]]></document><document><![CDATA[@CmunHermes @rosira_rosi Ibarra, y no te as parado a pensar, que si hubierais pactados con los comunistas, hoy no t… https://t.co/szZY81fQeq]]></document><document><![CDATA[Por si hoy os lo habéis perdido, mañana tenéis la oportunidad de escuchar el programa Madridistas de radiointerecon… https://t.co/Q2EGm88B6u]]></document><document><![CDATA[@pnique @rrsrioja🇪🇸 Desconozco lo que dices Si hay delito al juzgado Tu ya fuiste condenado por defraudar a Haciend… https://t.co/lpNJ1Zqnl5]]></document><document><![CDATA[Desde Madrid esta tarde en @AlRojoVivo la chica dorada #PaulinaRubio presenta una edición especial de su disco “Des… https://t.co/TMsTiLGbCM]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon lo que pienso sobre el tema de la independencia de #Cataluña, es que te sientes a negociar, sea en… https://t.co/I5OpEJeLIi]]></document><document><![CDATA[50 recursos educativos para docentes con ganas de usar las TIC  https://t.co/EUzD5LMiaS]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Formatges Reixagó https://t.co/oWW6Y0cAP3]]></document><document><![CDATA[@gokusilencio Ya existía el palacio arzobispal, pero hay mucha imaginación del artista]]></document><document><![CDATA[@jlantunez No es por nada pero te han dicho unas cuantas de Alicante! Muy buena cultura emprendedora familiar por a… https://t.co/WisorkeoeZ]]></document><document><![CDATA[@eduardovirgala @FebFershman Ud. no ha hecho una radiografía de Rivera sino una Resonancia Magnética.]]></document><document><![CDATA[@genfe2 @juferpint @elbarroquista Pero también porque se invierte en reastauración cuando el deterioro es preocupan… https://t.co/AMC9YEAOCY]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LTXpixpf23]]></document><document><![CDATA[No aprendemos eh!!!🤦🏻‍♂️ Tendrán dignidad el Domingo por la noche de echar el cierre a este chiringuito propagandís… https://t.co/EkYK3WooWF]]></document><document><![CDATA[@perezreverte No estoy de acuerdo, todos los países del mundo tienen sus tarugos. La historia dice que los sabios d… https://t.co/9TIYQGIrHE]]></document><document><![CDATA[Mirando Twitter pq no tengo ganas de pillar a nadie copiando, lalalalalaaa]]></document><document><![CDATA[“No se pueden usar elementos relativos al Quijote en quesos q no sean @QuesoManchego1 para no inducir a error al co… https://t.co/Uh7LiXm1d0]]></document><document><![CDATA[Me parece que me estoy saltando la dieta en el desayuno!! meliaserrano          #wine #vino #cocinatradicional #bar… https://t.co/UTPXrncX6i]]></document><document><![CDATA[@BarreirAurora @excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320… https://t.co/y3AN1nDWUx]]></document><document><![CDATA[“Me saltó el buzón y me quede sin saldo” nueva novela de Rebeca Cid Vela, inspirada en el mundo No hay rosas sin es… https://t.co/oo8nyjSxzm]]></document><document><![CDATA[Contra vox, ni contra pp y CS ,pork sean FASCISTAS, voy contra ellos porque se otorgan todos los derechos y su VERD… https://t.co/5KVc4CVNZx]]></document><document><![CDATA[@Nachoanon Sí, más vale que no haya "efecto Abstención". Porque no sé si a caballo Abascal y sus chicos en tsunami se nos vienen.]]></document><document><![CDATA[Segunda sesión de firmas: it's showtime!! (@ Filmoteca de Catalunya - @filmotecacat in Barcelona) https://t.co/3mS9vCiyYr]]></document><document><![CDATA[Lo primero es que debemos pedir perdón a tanta gente que se ha sentido defraudada.  Rajoy cogió un país en quiebra… https://t.co/2UrOgR9s3F]]></document><document><![CDATA[#gaycute #gaymadrid #gayvallecas #gayspain #gaysoltero #gay32 #gayfollow #gaylive #gaylife #gayguy #gaylove… https://t.co/Qz3qt3x2Lf]]></document><document><![CDATA[La medicina en la universidad pública, no habría llegado sin el gobierno del cuatripartito, no lo olvidemos..]]></document><document><![CDATA[@JohnyFp @OmarFcbCh @_SentimentCule Me equivoque lleva 9 y algo tendra 9 goles en.Europa no es facil]]></document><document><![CDATA[Por lo menos es coherente, ojalá todos lo fueran... https://t.co/j1Coiob7re]]></document><document><![CDATA[Esa cesión, esa cagada...que nos estamos jugando la vida señores..me cago en la puta #Pucela]]></document><document><![CDATA[#Repost vox_sotillo • • • • • • VOX reemplazará un modelo económico que sirve a las oligarquías por uno que sirva a… https://t.co/b5sa0eej3A]]></document><document><![CDATA[Qué temporadón de Jony. La clave de que el Alavés siga vivo por una plaza europea.]]></document><document><![CDATA[Llegamos (@ Aeropuerto de Vigo - @aena in Vigo, Pontevedra w/ @martha_bgodoy) https://t.co/AdNXJ49BWp]]></document><document><![CDATA[Está pasando 🌨 #arenalesdelsol sigue el temporal. @c_valenciana @costablancaorg @ElTiempoA3 #algarapictures https://t.co/VE0Bd6V63J]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid que me expliquen porqué para poner a Pogba hay que quitar a Eriksen ¿no caben los 2 en el once?]]></document><document><![CDATA[A @JoseGCampana lo veremos en el Mundial de Qatar. Me temo que ya no perteneciendo al @LevanteUD, pero bueno, me qu… https://t.co/goykEbKIGP]]></document><document><![CDATA[@ramonbambu @BambuProdu @CREASGR Si, señor. Sin ellos nosotros, @AdHocStudios,  no existiríamos tampoco.]]></document><document><![CDATA[@Hiunkeru @bravent @Hiunkeru tú lo sabes bien... la pregunta es si el sabe lo que es #Azure #DevSpaces 🤣]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de formar parte de la candidatura de @IdiazAyuso a la @ComunidadMadrid con los mejores gestores públicos… https://t.co/yMXoQsqfZJ]]></document><document><![CDATA[El sputnik rojillo🚀🚀🚀 está a punto de entrar en órbita #RedMonday #AstelehenaGorria #LunesRojillo en El Sadar Stadi… https://t.co/ykv9mZ4Z8s]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/xVkWhj7kY7]]></document><document><![CDATA[🇬🇧 Preparación Maratón Londres (12/25) . 🎉🌞 #MMP en #10k en la XXX Carrera Hiru Herri!!!! . ⏱️ 41'59" (4'12"/km) 🏁… https://t.co/qp2YkuvPKv]]></document><document><![CDATA[Nstr. Pdr. Jesús de la Victoria. #hermandaddelapaz #sevilla #D750 #Abril #semanasanta #devoción #ciriales… https://t.co/ALYFfeibdE]]></document><document><![CDATA[COCINERAS DEL BAR CARBONATO EN ARCOS DE LA FRONTERA https://t.co/p6v5Fb6em7]]></document><document><![CDATA[@jordiPuignero @KRLS ¿ infatigable, tenacidad?...¡ joder!, no sabía que vivir a todo tren a costa de todos, y encim… https://t.co/A7YYhcZ59h]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Zuloaga ¿Y la discriminación que sufren las trabajadoras laborales del Hospital Tres Mares?… https://t.co/pZpiH6vW5z]]></document><document><![CDATA[@TractoriaPhil La mitad de la sociedad catalana está muy enferma y lo más dramático que todo esto empeorará antes del colapso final]]></document><document><![CDATA[@martavinals6 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/QQpbS5IxAj]]></document><document><![CDATA[Mesa informativa de #VOX hoy lunes en #Torremolinos https://t.co/GL2vNOrFFl]]></document><document><![CDATA[@JuliaBayo1 @Pablo__Lazaro @Alhervi00 @Laenredadera @PodemosAragon @LpgpLuis @ekrica @MaruDaz1 @ForretsGump… https://t.co/rrk5fOWvZM]]></document><document><![CDATA[@merjunia @raolbaletco @errepoint @Fotomaf @Correos https://t.co/lwmS78lFkN]]></document><document><![CDATA[@arrankstf @Arran_jovent @Arran_Baixllu @Endavant_BaixLl @SomArreplegades @CDRcstf Veig bé que no vulgueu competència.]]></document><document><![CDATA[@Danitargaryen3 Te juro que hasta ahora había prestado muy poca atención a esas cosas.]]></document><document><![CDATA[#GotTalentLive3 si en vez de ser una pareja gay fueran unos amigos heteros, estarían en semis estos chicos?? No les veo nada la verdad.]]></document><document><![CDATA[@Josesegoviapa @Marialovessea @Speedmaster72 @mblancola1 @fjaranguren @pilotourbano Buenísima canción. La secuencia… https://t.co/H6AckdkOUk]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera Pues en Andalucia hacen ya ustedes lo que pueden https://t.co/5Mb38xOUtS]]></document><document><![CDATA[@Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes Si leyeran su propio programa también tendrían ganas de vomitar, claramente d… https://t.co/6vZTOUlH7b]]></document><document><![CDATA[@QuaresmaVCF @EuropaLeague De cara a dominar y posesionnde balón me parece estupendo pero quien recupera el balón?… https://t.co/vst4xsTJmW]]></document><document><![CDATA[@_bia15moreira_  Das amizades mais aleatórias que já fiz 🤣 Curto muito de ti  E qualquer coisa estou aqui miúda]]></document><document><![CDATA[Para cuando los gabinetes Psicopedagogicos de Infantil y Primaria en los centros concertados?? #Educa28A]]></document><document><![CDATA[Y recordemos: Casado no ganó las primarias de su partido, el master en Harvard era un curso en Aravaca y calladito está más guapo 👌🏿 #28a]]></document><document><![CDATA[@NelsonEcheverr5 @lolaquiroga @GuidoFinzi @saskiagranada @BarnatanMR @peredarosa Pessoa y su baúl lleno de gente.]]></document><document><![CDATA[Como se disfruta viendo a este energúmeno acojonarse, después de haber dado saltos de ... , por sus actitudes separ… https://t.co/oluzC5qgqp]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes @locafm . ¿ Me podéis confirmar si tenéis frecuencia en #Cartagena ? Las que encuentro por la web, no son vuestra emisora.]]></document><document><![CDATA[@TheObjective_es Tiene la seguridad de que no la van a rociar con ácido, ni la lapidarán y que su palabra vale tant… https://t.co/670wkcrLCH]]></document><document><![CDATA[Me importa lo que viene siendo un pijo a quien votes, no os engañéis, mismo perro con distinto collar tanto izquier… https://t.co/ne60JePTB3]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias El que a hierro mata no puede morir a sombrerazos.]]></document><document><![CDATA[Feliz de haber pasado otro fin de semana inolvidable en #Orihuela. Feliz de hacer bailar a mi ciudad. Más feliz aún… https://t.co/WzauFu0DAk]]></document><document><![CDATA[#castillalamancha #spain #cuenca#ciudadencantada #tourism en La Ciudad Encantada, Cuenca https://t.co/J6k9WkCsjs]]></document><document><![CDATA[• En Mayo nos vemos en sifonbarelche | Plaza de las flores { #Elche } en Sifón https://t.co/kDQ2Owt3mk]]></document><document><![CDATA[@el_pais Si que ha sido la campaña de ño nunca visto. Nunca se había visto perseguir e insultar e intentar agredir… https://t.co/WNKZFMRxeT]]></document><document><![CDATA[@TonyAguilarOfi @Del40al1_es A disfrutarlas, que os lo merecéis 😘😘😘😘 (Ya tienes más días de Fiesta que yo 😉)]]></document><document><![CDATA[@rly71 Esta resiste, se aferra a la vida quiere ver el final de temporada para luego morir, para ver a su hijo juga… https://t.co/xwuyXwEYKT]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @gizondela @prazapublica El rompe Galicia Feijoo. el y sus compañeros de fatigas no asimilan que po… https://t.co/af8TYZw20i]]></document><document><![CDATA[Y es un vámonos pa’ allá y espérate que te sigo. 💃🏻 en Ferial de Sevilla https://t.co/4lRoDrU9Pr]]></document><document><![CDATA[@bluesanctuary_ Hi Loana! Breathing with joy be it night or day is sweet sense. Happy May to you too🍀🍀🍀🍀 Thanks a lot]]></document><document><![CDATA[DÉJATE QUERER @LALOEBRATT @SEBASTIANYATRA @YERAMUSIC trapicalminds  LETRA 🔠🔠🔠🎶🎵🎶🔥🔥😎🔊🔊🔊 en Zaragoza, Spain https://t.co/FYxyiIPPnc]]></document><document><![CDATA[Si los agresores hubieran sido de @guardiacivil estarían clamando prisión contra ellos,esta gente tiene dos leyes,u… https://t.co/km0wuh8d1Q]]></document><document><![CDATA[Bem de arquitetura já somos dois aqui. Desculpem mas eu não sei o que raio estou aqui a fazer]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes @dani_pr7 @Trashorras10 @RayoVallecano Siendo benévolos pensar que no has contribuido al circo que ti… https://t.co/hWHTwus3zF]]></document><document><![CDATA[@DarthVaderATM Cuidado con lo que dejas en el papel, son restos biológicos y te pueden trincar]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 1º. Buenas tardes. Hacen mal, ustedes, cuando entre los triunfos de Gilbert en la Amstel contabiliza… https://t.co/Gz1XQVNRn4]]></document><document><![CDATA[Hay que tener... ser tan cobarde de expedientar a un servidor del Orden y la Ley (Guardia Civil) por el Ministro de… https://t.co/KjT8nRPtvp]]></document><document><![CDATA[@vlkvox @elconfidencial Es que el no es de la capital, es un pueblerino pero sin boina]]></document><document><![CDATA[Paso a paso.  _____________________________________________ #boystyle  #fashionista  #styleiswhat #fashionmen… https://t.co/Nr3lj9jJB7]]></document><document><![CDATA[En dos semanas de "El @populares es la leche" a "@CiudadanosCs es la leche". Estos son mis valores, si no le gustan… https://t.co/NOfTTzDJxW]]></document><document><![CDATA[@CordobaFutsal @FrentePenitente @cdrivasfutsal Aporellos oe oe oe mi Córdoba Futsal olé ustedes los mejores 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Siempre, que nuestra sagrada MADRE PATRIA ESPAÑA, evite todo tipo de crisis, y los políticos ESPAÑOLES, sepan aunar… https://t.co/O5RTu2f3a5]]></document><document><![CDATA[@ricardin43 @sanchezcastejon No cree usted que se Le ha olvidado algo? En su programa, en los debates, bajaremos lo… https://t.co/C607Pg4EzG]]></document><document><![CDATA[La extraña reencarnación en Arthur C. Clarke que siento al leer sus relatos. ❣️]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo, solidaridad y fuerzas para mi compañero @FranPardo_, que hoy ha sido detenido por protestar contra l… https://t.co/RO9t4pEm92]]></document><document><![CDATA[Maroto traicionó a sus principios para seguir chupando del bote. Ahora se queda sin escaño y sin coordinar las sigu… https://t.co/C6GJ0JJB1q]]></document><document><![CDATA[@aldo_silva12 X lo q veo fuiste incondicional en los malos momentos habla muy bien de vos]]></document><document><![CDATA[Mañana toca ser solidarios IV cursa, "Sabadell corre pels nens" en Sabadell https://t.co/zvbdio44IZ]]></document><document><![CDATA[@chitinas @pilicanedo @Albert_Rivera El día 28 ,te diremos el rincón donde podéis ir a llorar.]]></document><document><![CDATA[@carlvanca Pues si las miras bien no fallaron tanto. De hecho, el año pasado las que quedaron más arriba son las qu… https://t.co/yfDCxHH06Y]]></document><document><![CDATA[@ElGuadiana_ @trianasevillafc @LaMaribe_ Yo creo que está de vuelta ya.]]></document><document><![CDATA[Los socialistas proponen blindar en la Constitución derechos como las pensiones y seguir avanzando en el Estado del… https://t.co/unan8AjcQl]]></document><document><![CDATA[El viento jugó un papel fundamental para el difuminado de los bordes de esta foto, accidental pero tiene su puntito… https://t.co/qtSUzMd5fI]]></document><document><![CDATA[@YNCABOGADO Querida Yolanda. Que noticias más bonitas. Nos alegramos de todo corazón. Un abrazo apretao.]]></document><document><![CDATA[Empezamos "Evento Épico: Los Pecados de Melionii" del #resurgirdeldragon y ya nos están dando amor. https://t.co/mUtKqlx7Me]]></document></documents></author>