<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Josepberto @isetapm @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/EIIOdtBp38]]></document><document><![CDATA[Así de cierto. Más claro agua. Muy buen Teo seguro que lo ha entendido👏👏👏 @TeoGarciaEgea @jollovel @hugomanchon… https://t.co/6FkY5mLXvV]]></document><document><![CDATA[@elle_es @Mango Estilizan la figura, son preciosos todos, el tipo Palazzo en color nude para una ocasión, ideal y de precio muy bien 👛]]></document><document><![CDATA[@Javi_Pintos @pablocasado_ Ese de q habla ahora es falso pero tú a lo tuyo.]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Zaragoza, Zaragoza... Que no son solos los de derechas los que  llevan a los niños a las privadas ...y… https://t.co/aI3iyWGflG]]></document><document><![CDATA[Hola lunes, no hay nada más bonito que empezar la semana sonriendo a la vida y que mejor que con ellas ...!!💕💕… https://t.co/BrgHUuc74I]]></document><document><![CDATA[Irte a dormir y acabar viendo "Jurassic Park" porque te has desvelado https://t.co/SGVmj3wfYd]]></document><document><![CDATA[@fk_wokee foste a rainha daquilo tudo pamela foda-se https://t.co/UkMyEiG3DS]]></document><document><![CDATA[@MarcoTrajano2 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/O2uWIRI8Zj]]></document><document><![CDATA[@rojas_mar2 @alberto123d @LuisLasala1 @ddia7940 No hay ningún voto perdido, aquí los únicos perdidos ahora mismo so… https://t.co/dEw9aWJaVU]]></document><document><![CDATA[@CapitanTocawebs TOTALMENTE DE ACUERDO Y EL QUE NO SEPA DE HUMOR QUE NO TE LEA COÑO!!😍😀😘]]></document><document><![CDATA[Hoy 👉🏻 tramo urbano de camino Portugués por #Vigo con @anapastorjulian y @RomanLalin No perdemos el rumbo en el… https://t.co/duVCeYUeIv]]></document><document><![CDATA[no sé que manía hay de pasarme cosas malas pocos días antes de mi cumpleaños]]></document><document><![CDATA[I’m a Chloe 💙 according to #Lucifer @BuzzFeed quiz 👉😊 https://t.co/dx2c4qjDDe https://t.co/OszDW7kXMz]]></document><document><![CDATA[@mariarabadan2 Yo estoy sufriendo jajaja, menudo bollodrama estoy pasando, ahí me iba a estar yo]]></document><document><![CDATA[@GDLveronic @LeaksUberCabify @Uber_ES Al bajar del coche os entretienen para que se os olviden las pertenencias que… https://t.co/kgO9OBygNs]]></document><document><![CDATA[Comença la marxa per la República dels drets socials https://t.co/vqfNahCb1G]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Pues lo mismo k ella..k dentro se ponía él pañolito de el en la muñeca!es él amor de… https://t.co/OT8SajtTHQ]]></document><document><![CDATA[Evitando los comentarios de Got porque quiero verla de tirón https://t.co/v1zp0LnVUX]]></document><document><![CDATA[Todo tipo de amor que se descuida puede caer en la infidelidad... Hasta el amor propio..]]></document><document><![CDATA[Hagamos de hoy y de siempre el mejor y más amoroso día que podamos, y empezar abrazando a quienes queremos es una b… https://t.co/kQ4RbgkEyV]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @rafaelmm_01 @diogobarbosaa23 Quem sabe se depois não temos direito a uma t-shit do barbz 😂]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @Mierdamerengues Gracias mi niña.yo tambien te quiero y si es una bellisima persona😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@MariaValde8 Jajajajaja,, si, me si ya te digo,, aunque yo hoy voy aún aguantantando😀]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Tenen feina eixamplant la base  Mentrestant des del 155 I el seu paperot ha perdut algunes q els votàvem]]></document><document><![CDATA[Um dia faço a lista com a quantidade de websites de empresas portuguesas que não funcionam, usabilidade zero, cheio… https://t.co/CcCX2eveFB]]></document><document><![CDATA[Passeando com chuvinha! em Teleférico de Madrid https://t.co/OQB6lXzIOs]]></document><document><![CDATA[Mas é a minha mãe que me desliga para ir ver game of thrones.. velha sou eu que ainda nem vejo]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se dice que las dos encarnaciones de Dios completan el significado de la encarnación?… https://t.co/iTOBXsaujH]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/zPOELfJ8Mw]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Sánchez/Rivera/Casado: h- Sánchez/Rivera/Casado: https://t.co/7iDD3CtSXA]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Carles👌...que tengas un buen día festivo🎶😘😘 https://t.co/sTEDbRZYEM]]></document><document><![CDATA[Cetoadaptación, tus primeros pasos en la Dieta cetogénica https://t.co/WFWTZHzqFB @HSNstore #ketodiet]]></document><document><![CDATA[La  persona que baile contigo bajo la lluvia... https://t.co/YiEwndIK5L]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo nerviosa todo el mundo ha visto #VengadoresEndgame y yo hasta el domingo no la veo ahhhhhhhhh]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid  en la misma calle abades pero en el número 7 , lo mismo. Donde esta @cgm_madrid https://t.co/WaFtUXMfI0]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Abandonamos por unos días un #madrid bastante lluvioso #lluvia #sedetuvoabril en Madrid Intern… https://t.co/QpSNV4nEEm]]></document><document><![CDATA[@AGUSTINAJODRA Lisboa, me encanta, me gustaría volver, a ver si tengo pelas]]></document><document><![CDATA[Receta KA Naranja con miel y aceite de oliva virgen extra (una cucharada) 🍊 https://t.co/ONzZHOnFhH]]></document><document><![CDATA[#superpromocion hasta fin de existencias!  #conjuntoexterior por tan solo 123€. (Antes 240€) Unidades limitadas!… https://t.co/JVDVGzTapk]]></document><document><![CDATA[@ivanpuente @7vueltas cualquiera que estudie o sepa algo de Sociología sabe que es un lujo que esté en ese puesto,… https://t.co/NLNQP5fgKM]]></document><document><![CDATA[Juan José Cortés exige 60.000 euros a https://t.co/R3KL1Jq5AY por recordar su detención por un tiroteo https://t.co/O25wfPjqu3]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Seguira en sus https://t.co/HlRKcwOaKe envidia es muy mala]]></document><document><![CDATA[Los consejos de un experto para cuidar tu cabello son imprescindibles y el profesional de la peluquería es el más i… https://t.co/GSHvdM4Obg]]></document><document><![CDATA[@travlyng So, basically, I moved internationally for love! 😂 #traveltalks]]></document><document><![CDATA[Yo creo que a las personas que uno ama de verdad no la dejas de amar nunca, ese amor no lo mata ni el tiempo, ni los errores, ni nada.]]></document><document><![CDATA[Doce organismos públicos amañaron contratos tras la reunión de Aguirre con Púnica https://t.co/pT2qEXJ4KA vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Cómo siga hablando Abasc voy a empezar a vomitar. Que miedo, que asco. Del facherío ya no me río.]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Repartidora muestras de colonia por la playa 2. Cliente misterioso cadena Fast Food 3.… https://t.co/Z9JHlICDS5]]></document><document><![CDATA[@javiuve171 @jcpelaezi @anitaas25 @Fran_Dix7 @Silwhatever @mar_orellana98 javi me da igual quien me stalkee el twit… https://t.co/r04ETWB55s]]></document><document><![CDATA[No sé qué tiene Soria, pero este lugar es increíble. No lo cambio por nada del mundo ❤️ #SoriaSiempre]]></document><document><![CDATA[¿En las mismas condiciones significa empapelar un espacio entero, que es para todos los partidos, con vuestros cart… https://t.co/JBqQ4AeSeF]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @roberto_seler @esciclismo @paco_mancebo Preciosa ciudad.  "No hay en la vida nada  como la pena de ser ciego en Granada".]]></document><document><![CDATA[@StrayCats1974 @raulyco @DianaHerbello @carpetano @M_infinitoo @collado_canter @EduVicu @Vanidadd @Isabelgranadina… https://t.co/7pynfSAzyS]]></document><document><![CDATA[Avisadme cuando hablen de #feminismo #DebateRTVE https://t.co/yDoBu6fgmQ]]></document><document><![CDATA[#iesalonsodeorozco #químicaiesalonsodeorozco #añointernacionaldelatablaperiódica #talio #culturaclásica… https://t.co/4mqUXll4yV]]></document><document><![CDATA[@rsinmas @reformista45 @cabify_espana #altademanda precio dinámico que no cerrado. Y sujeto a condiciones.]]></document><document><![CDATA[Yo quería  a UNIDOS PODEMOS  Pero estoy  muy contenta Con el desplome del pp Y su prepotencia. ¡¡¡ a tomar por allí!!!]]></document><document><![CDATA[Tapiz a primera hora y después directos al colegio electoral. Votad, por favor, tenemos que votar tod@s en San Lore… https://t.co/ffH2jGHHL9]]></document><document><![CDATA[¡QUE HORROR! ¡ESTA MINTIENDO! El Día de la Comunidad de Madrid, lo que se  conmemora es el levantamiento del 2 de m… https://t.co/dDgEG0VHjf]]></document><document><![CDATA[No estoy de acuerdo una amistad de amigos es para ayudarse, no se tiene que cerrar la etapa se tiene que abrir y de… https://t.co/4T4Jj07vN2]]></document><document><![CDATA[Lo siento por los auténticos  Socialistas, Pero la única izquierda a Nivel Nacional  que hay en Este país. ES UNIDO… https://t.co/OUHvqXzCmR]]></document><document><![CDATA[Se ha caido Twitter 🤔🤔🤔 o también se va de puente? https://t.co/hz9pj0yPyB]]></document><document><![CDATA[@anasainz99 Aniiii te quiero! #missuuu #venporfi #inspiraciontranspiracionplanificacion #quererespoder https://t.co/p3dra3sDIz]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb RAI- Enhorabona pel teu GRAN RECORREGUT.!!! Ets una gran persona. Una abraçada virtual 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin a min faltasme ó respecto pertencendo a un “partido” que para empezar menospreza ás mulleres e se tom… https://t.co/5iIsgFEJEV]]></document><document><![CDATA[#profilaxishemofiliaB ya !@SETH__Oficial @MiaSwisher @fedhemo @hemofilia_cat @Hemostasia_HUVH @OMC_Espana… https://t.co/K8NLQMjFEw]]></document><document><![CDATA[@aperebrat @meibarcelos @cbbenede @MLGsemfyc @PACAPfederal @sanoysalvoblog @semfyc Voy🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[El que me persiguio en coche durante 7 km entre Lliçà de Vall y lliçá Munt " Que te den mucho por el culo" acepta u… https://t.co/l71D49O8cI]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES dicen que los SUEÑOS son la liberación de la mente SOÑEMOS PUES #FELICES Y REPARADORES… https://t.co/XAza89S23Z]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @ppandaluz @populares Las "Proposiciones de ley" se hacen el el Congreso por medio de las ",Propos… https://t.co/S5sn8v92Sj]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Sabes que no es cierto, hace tiempo que solemos interactuar por aquí, y me considero tol… https://t.co/GMQcYoJE0R]]></document><document><![CDATA[gente como assim eu não sabia que a festa de aniversário de 21 anos da kylie jenner foi uma festa do sinal kkkkkkkk… https://t.co/SD2GnYuSzV]]></document><document><![CDATA[Você está deitada e as portas batem como em filme de terror. Freneticamente. Sim, isso é o vento! 🌬]]></document><document><![CDATA[@EllyMoneta @djiou1 @TeamProgressist Et bien moi qui ai vécu 18 ans à Cuba ( j’y suis née ) je peux vous dire que n… https://t.co/b0c1coJ51P]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos @carmenporter_ @navedelmisterio Si si y las corbatas 🤩]]></document><document><![CDATA[🔴 Gràcies pel vostre suport aquesta campanya! En només 48 hores, haurem tornat a trencar les enquestes: aconseguire… https://t.co/SvXMxSjlU6]]></document><document><![CDATA[Esta tarde una visita al plató de #llegolahora en @101tvmalaga para charlar una rato con roberto_lopezzzz de la act… https://t.co/A5ZB0yFaUE]]></document><document><![CDATA[Para Gaspar de Castilla, que no se cansaba de tuitear 1+1+1 y hoy, seguia diciendo que es verdad.]]></document><document><![CDATA[Han sacado un te hornimans veggie  ....menos mal yo hasta ahora me hacia infusiones con chuletas...]]></document><document><![CDATA[@glostegu @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/Ds7MLpaLtm]]></document><document><![CDATA[@victorsoypapa @s0yningun0 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/u5DEsGEqBt]]></document><document><![CDATA[Morfeo se esconde en mi habitación de Navalmoral, vaya manera de dormir 😴😴😴]]></document><document><![CDATA[@Manolitox Puede que el del Coliseum sea uno de nuestros mejores partidos. Por eso que dices. Por actitud. Qué triste.]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos para ver mas alla del horizonte hay que perder el miedo , a la barca ,al mar no te conformes con… https://t.co/GOL3ONYcJd]]></document><document><![CDATA[Cierto. ¿Y PP y CS?¿No gobiernan en Andalucía gracias al voto de investidura de Vox? Los "Liberales" Europeos no ha… https://t.co/XCxKgcdCal]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/IMpHeL8Jri]]></document><document><![CDATA[Si el mundo alguna vez consigue ser mejor, sólo habrá sido por nosotros y con nosotros. #Saramago. #25Abril… https://t.co/5eQjhwivWM]]></document><document><![CDATA[@Samuraijustici1 @franjrm82 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/2RRnQSGKnG]]></document><document><![CDATA[@Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri Puso el candado para que no le contesten. @TwitterEspana le da derecho a dar sin recibir]]></document><document><![CDATA[@SpecialKast @LeaksUberCabify @cabify_espana Parece que es muy normal pero con ese servicio de atención al cliente… https://t.co/8OCciNhmqk]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi @Toliol Tengo el corazón divido entre muchos libros de Nova ¿el portal de los obeliscos de Jeimisin o bra… https://t.co/lJB8cL4e4g]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Doncs no t'explico quants n'he pagat jo fent la declaració d'hisenda]]></document><document><![CDATA[En serio hay gente que no ha estudiado economía en su vida y no sabe que la economía es cíclica y de verdad piensa… https://t.co/3XqitsBroI]]></document><document><![CDATA[Si el 26 de Mayo no vas a estar en #Conil o tienes asuntos que te impidan ir a votar, VOTA por correo y ejerce tu d… https://t.co/tbMbPxld89]]></document><document><![CDATA[Conseguiste dormir a la fiera🙄😂🤪. Pero hay que entender que si me dormía te ibas y... nonono🐼💙]]></document><document><![CDATA[Alguém que tenha a coleção de livros completa de "Harry Potter" será que me pode emprestar para eu, finalmente, ler?]]></document><document><![CDATA[cerveza, yo te quiero 🎶 (@ Cervecería Internacional in Sevilla) https://t.co/2ix7YoTp0v]]></document><document><![CDATA[Vox echa al candidato condenado por violencia machista en Benidorm para tapar el escándalo https://t.co/5QHaX8KTmC]]></document><document><![CDATA[Superando mis expectativas de largo #TheLongNight magistral espectáculo de una angustiosa contienda. Solo cabe grit… https://t.co/rv4EiDXlEh]]></document></documents></author>