<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JM8Ayala @cano_aroca @JPikeras78 @infoCBMurcia @CarlosGarciaTFE Y nos quejabamos del triplesistema de Quintana cua… https://t.co/sxpxl2Ha5i]]></document><document><![CDATA[Las organizaciones patronales se opusieron a todas las medidas sociales impulsadas por el Gobierno de la República.… https://t.co/VcVWkK9kPD]]></document><document><![CDATA[@cristianbcn91 Pues si ayer vi un vídeo de Miki actuando y la bielorrusa dándolo todo en la green room 🤔]]></document><document><![CDATA[Espectacular o cheo nos graderíos do Pavillón da Raña coa xornada de rítmica organizada polo Clube @RAgarimo en col… https://t.co/6WR0R2P5BV]]></document><document><![CDATA[@JuanSanchezEFM @europa_fm Buenos días Juan 😃 Me pongo @europa_fm de buena mañana para afrontar con la energía más… https://t.co/b2pRiS8Yon]]></document><document><![CDATA[Elecciones Municipales y Europeas 🇪🇺 26 de mayo 2019.  #TuVotoCuenta. #CarlosAlcalde #UnAlcaldeCercano. en Elche https://t.co/c2ou2JYDL4]]></document><document><![CDATA[#tardeando en España 🇪🇸🇨🇴 nancycadavidgomez @auragladysmolin @teleantioquia en Club Náutico Santa Pola https://t.co/D6DsRmbDCd]]></document><document><![CDATA[Dr. CARLOS LOPERA CIRUGIA PARA EL MANEJO DE LA OBESIDAD Y EL TRATAMIENTO DE LA DIABETES TIPO II TEL: (574)… https://t.co/cNZhlhdorJ]]></document><document><![CDATA[@correia095 @JPinho10 @_anasofia_08 @Victoria_Sousa6 @Tomas_D19 Ahahahahahaha vais com uma sorte]]></document><document><![CDATA[VOTAR AL PSOE Y PODEMOS, ES PERMITIR QUE SÁNCHEZ E IGLESIAS, JUNTO CON GOLPISTAS Y TERRORISTAS, NOS LLEVEN A LA RUINA Y EL ENFRENTAMIENTO.]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia @El_Plural Espléndida la contestación de Pablo Iglesias en Al rojo vivo,a la presentadora,cuando v… https://t.co/PavpUfMnF2]]></document><document><![CDATA[@defiendolomio @europapress @vox_es Yo diría que las malas compañías como el Sr. Maroto, son algo responsables. https://t.co/15bB2zigql]]></document><document><![CDATA[‘Retrotours’, el auge del turismo con coches clásicos https://t.co/WUS3DrSzRM vía @elmotorcom]]></document><document><![CDATA[@abogadoenferme @IsabelPrez10 @JalonSaenz @enferevolucion @la_oveja_negra @MayGonNoe @joseabadv @maitezamorano… https://t.co/5BbXA65TmW]]></document><document><![CDATA[he llegado a tal punto q todo lo q dicen los entrenadores en rueda de prensa me parece pedante y encima lo mismo]]></document><document><![CDATA[Está visto que já é fim de semana na figueira!!!!! 😤😤😤😤 em Figueira da Foz https://t.co/lf386tBMGZ]]></document><document><![CDATA[Casado hablando de escuela rural #ElDebateDecisivo me pregunto que entiende por medio rural.]]></document><document><![CDATA[El umbral electoral de supervivencia del Partido Popular, por Javier Pérez Royo en @eldiarioes… https://t.co/gpynwKJ9cF]]></document><document><![CDATA[@inmagleyva @Karmen_GP Gracias corazón y muchas felicidades! A buen seguro lo has pasado genial con tus hombres!! 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@igggna @Nutrideon Eliminado en Mayo. Vivo en la Liga. Campeonísimo de Copa. Ahí estamos. Y la tarde sigue.  Para t… https://t.co/igNSJrzT9g]]></document><document><![CDATA[@alvarocesarmore En el making of, nuestro amigo @Fede_Esc te diría “has fallado en lo mas fácil “. 😁]]></document><document><![CDATA[@ms_tarrie @1shawnster @DonnaBrent10 @hepatitisihelpc @jill_magnussen @Sky13861654 @DonnaFins @gerrinnesmac… https://t.co/wsDhF3aH2L]]></document><document><![CDATA[Ohh, ¡Sci-hub no funciona en Francia!  (al menos que no tenga la dirección actualizada): https://t.co/EtQBAEYpfI]]></document><document><![CDATA[@victormonieva Para nada, te repito que todas esas cosas que has dicho eran verdad]]></document><document><![CDATA[@InglesSila Un amigo en Almería de pequeño me dijo que no se podría bañar en la psici porque estaba “constipado” I… https://t.co/uFVm7vP7eu]]></document><document><![CDATA[Volvemos de nuevo, #bejar #salamanca #dj #music en Salamanca, Spain https://t.co/HHHglmiGam]]></document><document><![CDATA[@DiegoArana Si fuese a verla en el cine en lugar de en streaming cuando la estrenen dentro de equis meses, te daría… https://t.co/jWFg9oAaso]]></document><document><![CDATA[@Pedro_Monje @CarlosPlaybook Bastantes. Si fuera un cómic lo podríais a caldo... Al menos ya se van leyendo opinion… https://t.co/ZpRvPTL1WB]]></document><document><![CDATA[Saltando de día en día, hemos llegado al fin de semana! https://t.co/vqsCp2eUkh]]></document><document><![CDATA[La #GiraEuropa2019 ya empezó, y cada vez vamos confirmando nuevos conciertos. Si tenés amigxs en alguna ciudad etiq… https://t.co/tQB7AShymP]]></document><document><![CDATA[@imkylemillar I want an in-depth study. Does the hyphen necessary to be here? Nice weekend Kyle.]]></document><document><![CDATA[Says Special Counsel Found ‘No Collusion’ Between Campaign and Russia https://t.co/RjfkXKaIqL]]></document><document><![CDATA[I'm at Palau Olímpic de Badalona in Badalona, Barcelona https://t.co/iyyj86XpuT]]></document><document><![CDATA[Hay que ganar. Cojones. Un equipo prácticamente descendido y con un campo vacío. Venga coñoooo.]]></document><document><![CDATA[🙆: @delgado_tamara ▫️ ▫️ ▫️ ▫️ #PortraitGames #PortraitCentral #MoodyPorts #Portrait_Vision #PortraitPage… https://t.co/52Vp94kWjH]]></document><document><![CDATA[El Gobierno aprueba que los artistas puedan cobrar jubilación y derechos de autor @elobrerodigital  https://t.co/BGq83FMiwj]]></document><document><![CDATA[Es inadmisible que algunos fármacos sólo se administren en ciertas comunidades autónomas https://t.co/6buXpHr3mP]]></document><document><![CDATA[Llevo varios días intentando grabar con el Phin,pero no me sale nada,tengo muchas ideas pero ahora mismo no doy con… https://t.co/G7F0QXPg7M]]></document><document><![CDATA[@Saturos_Carlos Hasta que no tenga SSD ni de coña. A 80fps en Ultra me va pero la carga de texturas y entorno es ve… https://t.co/SeTuoeH02v]]></document><document><![CDATA[@pelaez_javi78 @PabloGlezGlez @tolemufle De las cosas (entre tantas) que menos me gusta del conjunto son los remates de la Cruz. Sobran.]]></document><document><![CDATA[Ay, es que me ha hecho mucha gracia. Parecía un chiste en la vida real.]]></document><document><![CDATA[Princesa nos Escutas em Quelfes, Faro, Portugal https://t.co/3xZB2pIUsv]]></document><document><![CDATA[@angelcapo9 @KaseO_real Ballantines... Como forma de vida, vida perdida por la mujer y la bebida... He perdido el r… https://t.co/oJ593DFJPO]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Taperia A Leiteira https://t.co/WGM9CoBXQ9]]></document><document><![CDATA[La persona que ha decidido vender su muñeco de Luke Skywalker en internet con esta foto, me representa. https://t.co/r3IgaF6vQH]]></document><document><![CDATA[Sánchez niega por primera vez un pacto con Ciudadanos: "No está en mis planes"]]></document><document><![CDATA[@silbura @alexisclerel @Braquiano @maribelpires @ladycrocs @JudgeTheZipper 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Después de una victoria sufrida de nuestro equipo @CFuenlabradaSAD... Un 🥂 por vosotros tenéis... UNOS COJONES... G… https://t.co/ObozwN5sqX]]></document><document><![CDATA[@PinarDavid19 @RodrigoFNarros @WillyTolerdoo @sanchezcastejon @Carlos_Saiz_ Más.....]]></document><document><![CDATA[Claves del programa electoral del @PSOE  ➡️ Impulso al autogobierno frente a la autodeterminación ➡️ 31 de octubre:… https://t.co/dYfH49KfmG]]></document><document><![CDATA[La Nueva Frontera, el destino político del gurú JFK https://t.co/f6AM1LjaWT #JFK #NuevaFrontera #Kennedy https://t.co/r1Iohk0cL9]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes  @esRadio  desde Huelva un cordial saludo de un chico Levi's. Editorial de Federico Jiménez Los Santo… https://t.co/p1nPk43Zip]]></document><document><![CDATA[Now, more than ever, the #Madridistas + @madridistascat radio program is with you, @GarethBale11. By your side and… https://t.co/cZGarUjt7Q]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ Totalmente de acuerdo contigo! Los votantes del PSOE que quieren un gobierno de co… https://t.co/MOtqM798TS]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Últimos 5 minutos de partido para llegar al 90. @USCFbase Juvenil B 1-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[O City a vencer no derby de Manchester com o United. #MUNMCI #ManchesterDerby]]></document><document><![CDATA[@MazmorraB Sumiso sirviente doméstico busca amigos y amigas dominantes con mazmorra particular tenemos WASSAP dispo… https://t.co/3SrQqkNY26]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @slaplana_tve @el_tiempohoy @Tiempo_Mercedes Con nubes altas y 11°C amanece en He… https://t.co/G2Btzlwkqz]]></document><document><![CDATA[@ladevita12 I appreciate too my dear friend Anna blessed new week 👌❤️ https://t.co/IZBR5m6vYq]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión para el Potter que se está pensando a quien le suelta un ladrido contundente https://t.co/dOQWp3wus7]]></document><document><![CDATA[No necesitas suerte, necesitas moverte. . . . #ACoruña #Galicia #OPindo #CascadaEzaro #CascadaDelEzaro #España en C… https://t.co/sltrNEr2Tt]]></document><document><![CDATA[A ver cuánto tardan en empezar a aflorar los desgraciados/as que se alegran del incendio de Notre-Dame por ser: a)… https://t.co/Hs5ClEXQC4]]></document><document><![CDATA[Hoy me prometo a mí mismo nunca más quedarme un puente en #Madrid #AnoteseyCumplase]]></document><document><![CDATA[@javimercadal @BasketZaragoza Porfirio ha conseguido que este sea un EQUIPO GANADOR @BasketZaragoza]]></document><document><![CDATA[@Alentuiter @jsourense @MagmaEspacio Se va a grabar y se publicará en el canal de Youtube de @jsourense ;)]]></document><document><![CDATA[Rivera llega a su acto de Albacete de este martes. Mañana denunciará el acoso a su partido en Rentería, ¿hablará de… https://t.co/m2RIpTPpI9]]></document><document><![CDATA[T- a gente já trocava ideia, sempre foi gente boa comigo, aquele role na tua casa foi massa kkkk]]></document><document><![CDATA[Casi los mismos muertos que en los atentados de Atocha, hoy en tres Iglesias de Skri Lanka, una heroicidad ser cris… https://t.co/6YKq3Nl5XF]]></document><document><![CDATA[Es bienvenido que después de años en los que Samsung ha tratado la gama media como una obligación más que como opor… https://t.co/4TcojtEV5Z]]></document><document><![CDATA[@Jl0rtega @BandaiNamcoES @aardman @Digixart ¡Sigue al mismo precio!: 11 - 11 Memories Retold https://t.co/T8SQcIxu9L]]></document><document><![CDATA[Creo que  soy el único que a las 6 durmiendo le ha dado un puñetazo a la comoda he empezado a echar sangre y como n… https://t.co/7bT6oY8vCc]]></document><document><![CDATA[Estoy ya no hay quien lo pare! Cada día que pasa más gente quiere ver al próximo presidente de España!!!]]></document><document><![CDATA[Questa immagine è per tutti gli amici  del macerataoperafestival Ci mancate!!! Abbraccio da Madrid en Casa Lucio https://t.co/sOR7V5LiZa]]></document><document><![CDATA[@CandySw19183096 @Doveatleti Volante creo que es el informe que da un médico para que pidas vez para otro médico, g… https://t.co/ImMk2dCJv1]]></document><document><![CDATA[@CarloslmSM @ImFINE_RG @OBienestarA3 Una buena intervención del compañero pero... Los premios Coles activos me pare… https://t.co/IFeYU6N87F]]></document><document><![CDATA[@CinemaNone Ojalá se descubriese que está basado en Darth Maul. https://t.co/s9UjhYXoqx]]></document><document><![CDATA[@fonty1166 @AnabelAlonso_of @_ManuSanchez_ Anabel, deja de enturbiar tu prestigio con memeces como esas. No sigas p… https://t.co/CWo3pokogn]]></document><document><![CDATA[si usáis mi código de creador de contenido en dominós tendréis 3X1  código : LuisToxicity]]></document><document><![CDATA[@MargaXrepublica @SocFranC Això fa molt temps que se sap, la impunitat en aquest estat de merda ès evident, estem e… https://t.co/WoQFja1Wvf]]></document><document><![CDATA[Buen domingo de elecciones generales OS deseamos a todos los amigos .🎥 https://t.co/M1PFazz8Rv]]></document><document><![CDATA[Sólido, líquido y gaseoso #solid #liquid #gas #fountain #clouds #wall en Torreon Puertas De Tierra https://t.co/4VZVDnKDa6]]></document><document><![CDATA[Si me hubiera quedado en el anterior trabajo, hoy tendría puente... En fin... Ya me lo pillaré más adelante... Digo yo... 😓]]></document><document><![CDATA[ENTREVISTA | Robert Pollin, economista: "Eliminar las emisiones de dióxido de carbono en 10 años no es viable"… https://t.co/OdNVoiiYqP]]></document><document><![CDATA[Mañana votaré teniendo presentes mi subjetividad no normativa, a mi abuela que no sabía leer ni escribir,  mis comp… https://t.co/nBcB6yLhC4]]></document><document><![CDATA[Muchísima prensa en el Hospital Cuf de Oporto. 📻 📺 📰 https://t.co/FcriES3SiZ]]></document><document><![CDATA[Los Ruso son uno sucios quieren a poderar de Venz, cree que los Venz,son pendego le advertimos a Putin que a Maduro… https://t.co/Ehi0q2qHXR]]></document><document><![CDATA[Cuando llegaremos de nuevo otra vez a Venezuela cuando las RATAS narco estado de los expulsen de Venezuela https://t.co/W4KBFxI0ZA]]></document><document><![CDATA[España no valora lo suficiente este tesoro. Si Torra lo visitara mensualmente se reconvertiría en banderillero espa… https://t.co/fPWvzXCg5E]]></document><document><![CDATA[Artistas y celebridades firman un manifiesto de apoyo a Israel por el boicot a Eurovisión - Chic https://t.co/4sFuOU0Lpu]]></document><document><![CDATA[Que si que si  que ya estamos aquí 💪🏻 @24Marcosramirez otro año más y a dar espectáculo este finde como el que tú s… https://t.co/8EN0PtU5hg]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Como una oportunidad los Españoles con criterio nunca votarán por ti solo las cloaca que tienes A tu… https://t.co/kfaSzJ3sSe]]></document><document><![CDATA[@1oleologo @sanchez_jaen Defendamos lo nuestro, pero no matemos a los nuestros.]]></document><document><![CDATA[La mayoria prefiere una coalicion PsoE-PODEMOS, pero a quien le hara caso P. Sanchez al pueblo o la señora Botin?]]></document><document><![CDATA[@GammaFunctiont @antojage @Pochogros @NeoAngel1984 @_okdario @Par2Briela Gracias]]></document><document><![CDATA[@victorlozano73 Si le regalaran  al Real Madrid los puntos que le regalaron al Varsa estaria jugando a dia de hoy p… https://t.co/Jeb5yv59Ka]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a todos los que ayer os acercasteis al acto de @vox_es en #Burgos en Burgos, Spain https://t.co/SZqezVAJIv]]></document><document><![CDATA[La cuña de radio de Pablemos con el "no tenemos deudas con los bancos" es demoledora]]></document><document><![CDATA[Doggylife #snoopy #mood 🐩 #black #white #green #palette #architecture #interiordesign #peace #ohm #performance en L… https://t.co/ARZwWlmiIJ]]></document><document><![CDATA[Otra historia  de este gran día  del 2 de mayo ://images.app.goo.gl/Gg3SXFVgZZKiMRzB9]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Hum, yo no tengo luces, pero porque jamás uso la bici sin sol, es que no me sentiría seguro. Solo de día.]]></document></documents></author>