<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@KALERGIPLAN3 Nos comen. Que nuestros descendientes se preparen para mil años de oscuridad  https://t.co/DThQLU1xhV https://t.co/58ODhXbLpg]]></document><document><![CDATA[@PGonzalez2010 @28d7a1cc080a49f @jguaido Y me despido porque no compartimos las mismas ideas. Yo no apoyo a ningún… https://t.co/bInuHgecoB]]></document><document><![CDATA[Llivia...🌲🌻 Un poquito de relax y nieve!! ❄️🌞 SemanaSanta2019 en Llivia https://t.co/wPZxrsAMDr]]></document><document><![CDATA[No es pot entendre que jutges i fiscals puguin romandre sense moure ni una pestanya,escoltan aquets policies mrntid… https://t.co/en0hbzZpXh]]></document><document><![CDATA[@Pilar46476746 Gracias cariño, es preciosa 😘🧚‍♀️ https://t.co/3NFlZkbBz1]]></document><document><![CDATA[Hoy hay algo más que un partido de fútbol en el RCDE.  @RCDEFemeni  vs. @AtletiFemenino desde las 11 en @Gol con… https://t.co/x8ZJ5iP1DG]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/Jwk5sKwNfz]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo también a los hosteleros conquenses cuyos negocios se han visto afectados por las inclemencias meteor… https://t.co/o4ycWOkvBk]]></document><document><![CDATA[@publico_es @BocanegraRaul Hipócritas que van de devotos. Sí, de devotos de la iglesia rica. De la iglesia que cond… https://t.co/wJ6xjF28KU]]></document><document><![CDATA[Madre puede venir alguien a hacernos compañía a mi hermano y a mi? Porfa. Hay pizza y anime. Porfa]]></document><document><![CDATA[I'm at Pisca in Fez do Douro w/ @c4tarinapaiva @marianaa_melo8 https://t.co/jio5HhQ7B5 https://t.co/Hxn7w91rBe]]></document><document><![CDATA[Por si sabéis de alguien: Van a sacrificar 6 cachorritos de dálmata en una perrera por cierre,  si quieres alguno l… https://t.co/4wfnWqoyUg]]></document><document><![CDATA[Me estoy haciendo una lista de spotify con música genial de todas las generaciones pero que molen, de momento tengo… https://t.co/oq2aSnYgTJ]]></document><document><![CDATA[@Beabarriosh Da igual que te coja en edad de trabajar que de estudiar, a mi me ha cogido en edad de estudiar y hemo… https://t.co/m0kSFNMtbj]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @Humbertolaechea Estos tienen plata y ni así se educan. Que bestias.]]></document><document><![CDATA[@Jowi_96 @Natshaingame @javlied Le dije anoche, tienes manta? Y él, sisisi. Yo no tengo la culpa.]]></document><document><![CDATA[Ustedes señores Rivera y Casado ustedes desconocen lo que es la violencia machista en mi nombre no hablen en mi nom… https://t.co/3eEB5669FD]]></document><document><![CDATA[Después de dos años vuelvo a celebrar el #diadelamadre esta vez siendo yo la mami!!🥰 Y lo celebramos de la mejor ma… https://t.co/e6PAYTngfE]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/eWgeOhj6vI]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/F9x4e11wj7]]></document><document><![CDATA[Mira tú la hija de la Juani con quién se ha juntao...y seguro que está preñá la muy...  (No me digáis que no tien… https://t.co/kO4B7XXmV9]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAAJAAJAJAAJAJAAAAA  ¿Qué p* mierda es esto?    https://t.co/mMmVLDJTZf]]></document><document><![CDATA[Y esto vive en nuestro teléfono móvil... De ahí la importancia de la higiene en nuestra vida diaria. #infubu19 https://t.co/8I7ceWz3lm]]></document><document><![CDATA[Si a mí me enamorais solamente con la foto ya con este vídeo no os digo lo que os puedo llegar a querer ❤️❤️… https://t.co/PnC1XU0s8F]]></document><document><![CDATA[@crisgapink Ojalá juntis viendo Vikings y comiendo chuches todo el día. https://t.co/PnDfypzUqv]]></document><document><![CDATA[La mediocridad del enemigo reduce la talla de su adversario y quien descalifica a su contrario se descalifica a sí… https://t.co/bOvfV288Hj]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @poravilaes @Rociodmsp @TeresaAranRodri @PalomiDel @crixavila @anita_g_h @gsoniababy @JavierAjates… https://t.co/WelzHMPCys]]></document><document><![CDATA[¿Y esto es, lo que ha votado la España socialista? https://t.co/ZGoEabYivD]]></document><document><![CDATA[Sábado 11 de Mayo en España. Lorca provincia de Murcia 🎤🎼🎵🎶 https://t.co/mU6iVviQtg]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @Franelfisio @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Y bajo esa idea decir que nos fisioterapeutas… https://t.co/TgSg5dwvVz]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las MADRES ,sobre todo a la mía ,que aunque ya no está conmigo siempre estará  en mi corazón. F… https://t.co/GmHtwB86bh]]></document><document><![CDATA[@ApuestoObsceno El.padron tiene que notificar al INE los cambios de residencia al mes siguiente, pero el censo elec… https://t.co/mPoahEMBIT]]></document><document><![CDATA[Mi sobri me tiene loquita 😍 se me cae la babica!!  #family #fam  #sobrimolon #siblings #love #instagood  #related… https://t.co/ohsPm8Apqz]]></document><document><![CDATA[@Airplain31 @Santi_ABASCAL Muy bien, desde que España se rebeló contra quienes, como usted, pretenden adoctrinar en… https://t.co/NxepNoOMjD]]></document><document><![CDATA[@AxelTorres eso se soluciona siendo los equipos los que soliciten el Var y si se equivocan lo pierden! Que tomen nota de otros deportes!]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Pero lo que la hace inatacable y casi indestructible es basar los ataques en las criticas… https://t.co/U0kgr9CSo8]]></document><document><![CDATA[@VMagnacky @elmerengonbcn @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ… https://t.co/GRxpiPVNgU]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @FrayJosepho @WharfRat_DE Hay que cuidar mucho con el Ari, que es un rebelde genético😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me dice mi madre que yo no conoci a los payasos de la tele,con abascal,casado,rivera y sanchez ni falta que me hace]]></document><document><![CDATA[Tu partida me ha roto aún mi corazón y no me hago a la idea que no estés, te amo muchísimo mi Carlos❤️ no eras una… https://t.co/l1MDcGbc1c]]></document><document><![CDATA[@Angela00281161 El mequetrefe de Barba pareciera que insulta mirándose al espejo. Todo lo que dice siempre es una d… https://t.co/kjSgwx2Y6g]]></document><document><![CDATA[y en el primero lo entiendo, porque es como un capítulo súper situacional pero en el segundo estar exactamente igua… https://t.co/4ozPJoOUlN]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos candidatura en #Simancas de @tupuebloTLP Seguimos creciendo y apostando por nuestros pueblos!!]]></document><document><![CDATA[Não importa a faixa etária, o que é bom na infância e na adolescência, continua sendo na idade adulta: estar com as amigas 👭]]></document><document><![CDATA[@GarminIberiaSAT @Garmin_Iberia tengo una reclamación pasada sin respuesta des de hace días! 4 emails, 3 llamadas..… https://t.co/lwYSjUoLIY]]></document><document><![CDATA[Why I'm always looking at life through a window ° ° #madrid #historycal #fridaypost #bw #bwphoto #windowlight… https://t.co/uihpiCQLP4]]></document><document><![CDATA[@DUEdevocacion @ivmaroto_nacho @zgancedo @chuchencio @1asufridoramas @soriano_p @GorgaRodrigo @PatriDelOlmo24… https://t.co/LFqfqWnwFi]]></document><document><![CDATA[eu não podia ter feito melhor escolha na vida do que isto, estou tão mas tão feliz, foda-se!!!]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Jaja, en Fallas estuve por Granada y Almería, cerquita. A Egipto fui hace unos diez años, con hijos… https://t.co/wzomFB0LUc]]></document><document><![CDATA[VOTAR IDIOTAS VOTAR LLAMAR IDIOTAS LLAMAR COMO DICE EL CABRONAZO A PERDER LA PASTA POR UNA TIA Q VA A DAR IGUAL ELL… https://t.co/R86a2dlpyk]]></document><document><![CDATA[@carli_sc @J_Zaragoza_ Si, yo voy a cavar el patio plantas verduras y venderlas a las vecinas, jajaja, volver a la… https://t.co/gFfojZ1BcZ]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @Carmen_2Estevez @BelenFGonzalez… https://t.co/q2Sy1LXEnv]]></document><document><![CDATA[És un orgull representar @Esquerra_ERC, un partit feminista, amb 88 anys d’història i sense cap cas de corrupció, q… https://t.co/ij2khudF2Z]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin São cenas histórias e cartões postais das cidades tipo o que é Paris sem a torre Eiffel ou notre -dame]]></document><document><![CDATA[Que arrecho cuando sientes empatía por alguien a pesar de que sepas que no es la persona correcta para ti.]]></document><document><![CDATA[@arantxa_oh @RafaelTimermans El sol es cancerígeno. Así intento hacer entenderlo]]></document><document><![CDATA[...I would call you up everyday Saturday night And we'd both stay out until the morning light And we sang, here we… https://t.co/WGnPM6KkVJ]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/9sqRv9GJGv]]></document><document><![CDATA[@raoulvazquez @CocaCola_es @TonyAguilarOfi muchas ganas de mas visuals para llorar, de verte cantar y de todo ✨🤸🏻‍♀️🌸]]></document><document><![CDATA[Ben cert. Ara no podem arreglar el que alguns han impedit de fer, una única llista independentista. Així que voteu… https://t.co/PkqgtgAvPC]]></document><document><![CDATA[Hay algo de magia al trabajar con el portátil en la cama. Sin esta fórmula no habría hecho nada en la vida... Y es… https://t.co/ixBeC4acC1]]></document><document><![CDATA[@amistadcab 🎈FELICIDADES🎈 Belén. Que pases un buen día, y que cumplas muchos más y que podamos seguir compartiendo… https://t.co/QdJQmlEgXn]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/BMSjzLQH8i]]></document><document><![CDATA[Ok demi penghiburan hati yg sendu, hari ini saya akan: minum bubble tea, makan menu del dia di toko ramen, mungkin… https://t.co/jzlGy7IcjO]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber cuándo los representantes políticos van a entender lo que significa la laicidad del Estado y se d… https://t.co/N8dgRhJzDV]]></document><document><![CDATA[@SergioAlvarezA4 @Mariagtriana @populares @PopularesCyL @POPULARES_LEON @PPBierzo Pensé lo mismo durante todo el de… https://t.co/LdWjKayh5K]]></document><document><![CDATA[@Filipaf_18 Poissssss, eu respondi mal ao teu e depois os a seguir foi tudo assim, eu nem via ahahahah]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para ir al @TeatroCervantes a disfrutar de #Otello con @jorgele66 y #CarlosÁlvarez! Si estáis en… https://t.co/u7IltYKlMc]]></document><document><![CDATA[@sirleon7 https://t.co/Brp084HfDq suelen ser congénitas y a la vez silentes hasta de repente salir a la luz... se h… https://t.co/IIzMhxRZFu]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Muy buenas tardes Moni guapa,  felíz sábado 😘😘🙋‍♀️❤❤🌷🌷 https://t.co/Hpwrho8DCL]]></document><document><![CDATA[“Hoy ha sido la última función  de la maravillosa @annapirozzisoprano que ha dado a @Liceu_cat alguno de los moment… https://t.co/FbKQAiI60a]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon Creo que ya lo he dicho pero lo repito me encanta veros juntos si se puede !!]]></document><document><![CDATA[@earthles77 @jill_magnussen @pratoshnivedita @Sky13861654 @pkamla1 @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @SCSver… https://t.co/imefNIWVfz]]></document><document><![CDATA[Gracias mil a tí @VirginiadeKobbe por tomarte la molestia de escribir este tweet!!!]]></document><document><![CDATA[@elgrandote62 @ahorapodemos @Irene_Montero_ Da igual... lo saben mejor que tú y que yo... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@MuyEmpanao Desde luego debería ser festivo, y no perder los votos de la gente que tiene que ir a trabajar #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Los neolacis hablando de lo suyo en un campo de concentración nazi. Es de lo peor que he visto en años. Nacionalism… https://t.co/jVQVqViy2c]]></document><document><![CDATA[@AntonioHueso haber si hay suerte para conseguir una entrada para disfrutar de la música de @anaguerra   de cerca c… https://t.co/YtiVaKxcfe]]></document><document><![CDATA[@manuelasevilla9 @RAPHAELartista Raphael como no podía ser de otra manera esa medalla muy merecida  mil felicidades]]></document><document><![CDATA[@Car_Calab Te insisto, Se llama historia, y es parte de las ciencias. “Disciplina que estudia y expone, de acuerdo… https://t.co/1fOfrs3t4h]]></document><document><![CDATA[La sonrisa de Sanem cuando conoce al papá de Can.....Madre mia que capitulo 40 nos espera #ErkenciKuș https://t.co/NK17Zb3XU5]]></document><document><![CDATA[Que les den Champi a los niños para brindar...por dios que pena solo champange para uno.....#podiodemoto3 #Moto3 @DAZN_ES]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Así nos va la vida decepción tras decepción. Buenos Días mi Querido Luis. Felíz Sábado Guapísimo 😘… https://t.co/VwHpAdGHzo]]></document><document><![CDATA[@julia_otero Las tonterías últimas de las mujeres,  hace que el feminismo del cual siempre he sido se haya converti… https://t.co/oZRtn3VF2B]]></document><document><![CDATA[Vota  Hay que llenar las urnas de futuro solidario y fraterno.  De Justicia social y laboral. De bien común y servi… https://t.co/tIO3mWb2dc]]></document><document><![CDATA[@AquinoRuilova @Gochosuarez @ivonnelit @Karitocm79 @jtangolaheredia @hcapriles Claro q serán elecciones libres, lib… https://t.co/PVCIBppkJH]]></document><document><![CDATA[Menos mal que mi encargada se apiadó de mí y me dijo que no trabajara el domingo ni nada]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner El mateix dia que anuncïi que hi haurà un concurs de "chotis" a la Plaça Catalunya de Barcelona? (De… https://t.co/BKkF2Nu2oM]]></document><document><![CDATA[O que para nós são insultos para eles são beijinhos e palmadinhas nas costas. Que se amanhem]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @InmaVidal6 @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv… https://t.co/CyGrn0w0V0]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #ActuaEl28 Proponemos garantía de derechos laborales de los empleados subcontratados respecto a l… https://t.co/O6eAyU03RK]]></document><document><![CDATA[@torrevigiamlg @gongoraa @fjpomares @pacodelatorrep @JoseCardador @alecarballoCs @Juancassa @pituskaya… https://t.co/gHflwGyZjO]]></document><document><![CDATA[@julietminty El conjunto ideal. Gabardina sublime. Pantalón lo cambio porque no me gusta estilo campana para mí]]></document><document><![CDATA[Drinking a Cerveja Cristal by Unicer Bebidas @ Burgau — https://t.co/yKWqG3s2wP]]></document><document><![CDATA[@manuel_llamas Un impresentable, siempre lo ha sido. Separatista y lleno de odio.]]></document><document><![CDATA[@NicolasLucca A mi me traumaron las tortugas haciendolo y ese ruido espantoso...]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/v6vBr6VzoI]]></document><document><![CDATA[@montseelia @Wallymi10 @Nex72599860 Más negro que el de esta sujeta no es posible encontrar!!! Ya le gustaría a ell… https://t.co/fyQX7QLVPY]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 En eso estoy clara, trato d apelar a la conciencia d un individuo llamado @jguaido q tiene en sus ma… https://t.co/nLw3t6bVIN]]></document><document><![CDATA[Stmo Cristo de Santa Clara la Real (de la Buena Muerte) Salzillo 1770 #ViernesSanto #SSantaMurcia #SemanaSanta https://t.co/kemSYVXrNS]]></document></documents></author>