<author lang="es"><documents><document><![CDATA[“Con las primeras hojas de los chopos y las últimas flores de los almendros, la primavera traía a nuestra República… https://t.co/YLBcG7CL1z]]></document><document><![CDATA[What we say to death? Not today. #AryaStark #Got #GameofThrones #JuegoDeTronos #got8x03 https://t.co/nH19P9XRl6]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 Jo tampoc😫😠. Vaig fer a l'inrevés del 14 abril 1931:me'n vaig anar a dormir republicana i em vaig aixecar… https://t.co/9tPcHz9NvT]]></document><document><![CDATA[@PaulinaNeus @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/YZXWL3EreT]]></document><document><![CDATA[Nooooooooooooooo 😂😂😂😂 Además, cuando leí Jaime en Medellín, tuve que pronunciarlo a lo Colombiano jajajajaja Pobre… https://t.co/zSf2Qote5B]]></document><document><![CDATA[No sé trata de si tenemos mucho o poco tiempo. Se trata de cómo lo vivimos.  Tú eres el tiempo ¿Por qué no aprender… https://t.co/PP0QkMxEAV]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/boMtAKCiJJ]]></document><document><![CDATA[@EarthriseL @Jay_Naidoo EL ARTE CASI EN GENERAL,LA MÚSICA Y LA PINTURA EN PARTICULAR]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @luzdegas123 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091… https://t.co/Cn1fWrFJxi]]></document><document><![CDATA[@Yomismo313 @maiasefue @TAi_WHITE Nen, me estás recitando el programa de la CUP #AlfinalTeHarásIndepe🤗]]></document><document><![CDATA[@lancelot_xbal @chapulope @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Vi3BWQzo44]]></document><document><![CDATA[Hoy sufrimos desde aquí   #LeganésCelta   #ANosaReconquista https://t.co/MDcq0rKDiG]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE Habéis dado ya las respuestas en directo? Porque va a ser épico cuando lo vean vuestro espectadores]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/5TcafJs7jn]]></document><document><![CDATA[Cuando trabajar en tu Región @regiondemurcia te deja hacer hasta turismo ! Hoy  #Lorca donde sus juzgados tienen en… https://t.co/yNa99ZSu6i]]></document><document><![CDATA[Lo nuestro ha sido Virgo un caos maravillado primero te pusiste tú en silencio, después yo me puse tosca y cabezona… https://t.co/ELi2nWQKSb]]></document><document><![CDATA[#barcelonabonica #moments parcguelloficial #primavera #natura #art #cultura #antonigaudi en Park Güell https://t.co/xK9IxjnhRj]]></document><document><![CDATA[Parece q ha parado de llover🌫 Estos días van fatal para #DolorCronico #fibromialgia #migraña Así q me centro en dis… https://t.co/h2L7XtD05m]]></document><document><![CDATA[Este dia foi tão incrível que só tenho fotos e não gravei nada para o vídeo que ia fazer do meu primeiro ano de faculdade 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[La decisión sobre #Semenya, reconocidamente discriminatoria,se hace en contra del criterio de organismos médicos… https://t.co/XoGpAEh2Og]]></document><document><![CDATA[Avui hem presentat @jxcatGirona , amb la @MartaMadrenas al capdavant liderant un projecte transversal i il.lusionad… https://t.co/iLHVCvRN0F]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/cEbcE7V0Hu]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @EnriquedeVicent Siii]]></document><document><![CDATA[@Ulterior_sama @angabantxo @AdriNanclares Volverá el NO-DO  y la censura.... Confío en que no regresarán esos tiempos .]]></document><document><![CDATA[@Opera_North @TrinityLeeds @LeedsTownHall MAGNÍFICO,QUÉ PLACER PARA EL ESPÍRITU]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/dh8SLpfidP]]></document><document><![CDATA[En el desayuno informativo de Nueva Economía Fórum. @pablocasado_ presenta a @IdiazAyuso #CentradosEnTuFuturo https://t.co/cQbbPZ5S2b]]></document><document><![CDATA[@antirratacloaca Feliz sabado amigo.a cantar el Aliron con muncha fuerza.😘😘😘cules https://t.co/kSao4mk4qGÇA O MORT💪💪]]></document><document><![CDATA[@albaherranz97 Dile a la chica esa que se pase por el palacio oriental de la avenida Palencia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@SAFEMOXD #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/L0rxns3syq]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @cata_tur @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @maitegras @49georgina @josepbaucells12… https://t.co/62NhBzrM0D]]></document><document><![CDATA[@Bolaredo @zgancedo No era literal. Cuando he votado me ha salido el 5% de 365 creo. La única no, pero 18 de 365....🥺]]></document><document><![CDATA[@bubigrin ponrografia é a causa de mulher ser traficada, leva a misoginia, zoofilia, pedofilia, violencia doméstica… https://t.co/I46fC3aNAw]]></document><document><![CDATA[@LiebanaInma @youngbrokeyfab @EsDeSarcasmos Yo directamente he decidido no tener que correr😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@bernas64479660 @FCPorto Mas há qto tempo foi isto? N vivam do passado. Mostrem é notícias atuais. O fcp aprendeu c… https://t.co/A5G2I0MJGI]]></document><document><![CDATA[@ufmekansascity Bueno Ichi tenemos que ir empezando que no nos da tiempo]]></document><document><![CDATA[Y le damos al tríceps 💪.    ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos personales ✅ Subida… https://t.co/Si1R8Eieg1]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @pachon_roser @PodemosAhora @Jllibertat1 EN EL TECLADO DEL MOVIL NO PORQUE ES BLANCO EN LA LECTURA… https://t.co/btjaH5zTQc]]></document><document><![CDATA[Rivera puede ponerse todo lo estupendo que quiera, pero lo que está haciendo, estoy segura, lo entienden todos los… https://t.co/A7pZoJvvZ8]]></document><document><![CDATA[@jaliroller @rsinmas @reformista45 @cabify_espana Nooo. En serio!!! Perdona pero tengo que reirme del precio cerrad… https://t.co/zrAkk3PkIS]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/0y0i9VJ3Pn]]></document><document><![CDATA[Condenado a 21 años de cárcel el profesor de los Maristas Joaquín Benítez por abusos sexuales | LA SEXTA TV - NOTIC… https://t.co/6ybhjyUA4U]]></document><document><![CDATA[@kethpxtter ba guria, sim!!!! tem um guri q bateu na namorada (minha amg) e teve a cara de pau de vir falar cmg se… https://t.co/OwmpQoQ55J]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/rLES5ZJcEU]]></document><document><![CDATA[Vértigo, indecisión, dudas... 😰normalmente damos vueltas en búsqueda de “tierra firme”, preguntamos y buscamos en e… https://t.co/i45g7CbpJf]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe como se supera que capítulo 8x03 de #GameofThrones ? Es para una amiga, gracias. #JuegodeTronos #juegodetronos8x03]]></document><document><![CDATA[Crítica cultural en ámbito académico. Los jaramagos de enfrente de mi casa tienen más cultura que esta individua.… https://t.co/R4NkefgPOp]]></document><document><![CDATA[So much love for this #Legend #FavoritePerson #BestGuitarist #BestPerson #MarkSheehan @thescript 📸 credits to the o… https://t.co/ZQAgSI9QwX]]></document><document><![CDATA[Hoy ayudé a 2 personas a preparar intervenciones públicas "no politizadas" sobre el tema de la #Conciliación en ent… https://t.co/Q2oL0TY1pL]]></document><document><![CDATA[Me siento tan bien cuando estoy cerca del mar... Llevaba un mes sin verlo ni oirlo y era como que me faltaba algo 🐠🌊 https://t.co/XwrTAbrFnP]]></document><document><![CDATA[Contrario a lo que nos venden, los gatos son amorosos y, en el caso de los mios, nada territoriales, ni individuali… https://t.co/dHBQyLiMT3]]></document><document><![CDATA[Espero que hayáis descansado .Nosotros hemos trabajado y aunque hemos sido poquitos estoy feliz de poder como los a… https://t.co/KdwtLfuMRb]]></document><document><![CDATA[@elenaaraquev @Bilbaina27 @vox_es @Vox_SCTenerife #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/aRKdjsTBSz]]></document><document><![CDATA[Hay lanas con las que es imposible fallar, y @malabrigoyarn es una de ellas 😻 Esta es Malabrigo Ríos en color Jupit… https://t.co/Xs98YUH2Xw]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @wolfxstilinsk @xulhabacate @mamila_mat SAUDADES LABZINHAAAAAAAA]]></document><document><![CDATA[Amor nunca podré llegar a expresar con palabras, la grandeza que posees...Gracias amor por darle sentido a mi vida!… https://t.co/O6PM1vUJIH]]></document><document><![CDATA[@elpidiojsilva @Jjsb441 Solo pretenden llamar la atención para que se siga hablando de ellos, es una estrategia par… https://t.co/4d546MZxHe]]></document><document><![CDATA[Ten cuidao' que no te escuche sonreír ni suspirar, ni te agarre de su mano que sino te atrapará... Y comprobarás ta… https://t.co/otlH2JlKhV]]></document><document><![CDATA[@dom_bello @AHS_cuco @tiobati @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/p36lV1etuV]]></document><document><![CDATA[La ultraderecha dice que una mujer violada no tiene derecho a abortar, denigran a colectivos LGTBI, hablan de dicta… https://t.co/pOi6PorWUp]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[@voxemita @ManuelGap #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TcK9FgoNnt]]></document><document><![CDATA[@luisfaustorm @jesusmarana @Fervabi DONDE SIEMPRE ESTUVO,CON ANÁLISIS,VERACIDAD E INDEPENDENCIA]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/PKKZ004xCJ]]></document><document><![CDATA[Me encanta la programación de películas de autor que se realizan en el MuVIM ( Museu Valencià de la Il.lustració). https://t.co/ewLJowA1Tj]]></document><document><![CDATA[¡Hoy me VISIBILIZO a lo grande! Presento mi #PatriciaSigueAquí (@editorialegales) en el @BarcelonaLGTBI de la mano… https://t.co/idrooqXlMd]]></document><document><![CDATA[Single de Amaia: Pros: maravilla de videoclip. Contras: canción simplona. Jo ☹️]]></document><document><![CDATA[Chiclana: Detenidos cuatro empresarios que quitaron el uniforme a un empleado fallecido en un accidente laboral, en… https://t.co/Gvy7yhcspQ]]></document><document><![CDATA[No entiendo nada, escribe q llegamos y destrozamos su idioma  y esto lo escriben en el mío , pa mi es q es pa molesta🤔]]></document><document><![CDATA[A tots els qui us ha neguitejat la cruïlla impossible de la Colau, dir-vos que la guàrdia urbana s'hi ha passat a d… https://t.co/4ptANQkeHm]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Jolines que fuerte,esto no se dice en ningún medio de tv]]></document><document><![CDATA[@cucurrucucuin Jajaja, tu sabes que te quiere,es para hacerte rabiar,😊 https://t.co/6XinlUQmGR]]></document><document><![CDATA[@PontevedraViva Pontevedra, es una ciudad Preciosa, muy orgullosa de mis paisanos, de mi tierra y mis raíces gallegas #Pontevedraviva]]></document><document><![CDATA[Aporta tu granito de arena trayendo tu viejo cepillo de dientes para reciclar. Es gratis simplemente recogeremos tu… https://t.co/2MeKxNFrdm]]></document><document><![CDATA[@jorn2012 No, Chelo se llevó a Chabelita cuando era menor para que viera a su novio y los dejó solos en su piso dur… https://t.co/w9nKEt9t4K]]></document><document><![CDATA[@pijetas @vinagreFCB Hoy va a ser un Aleron bien luchado y jugado.que pases un muy feliz sabado.disfruta al maximo… https://t.co/oF3VYGdHGL]]></document><document><![CDATA[WE'RE BACK! ❤️🔥  Amanhã vamos começar as rodagens da 2da season da @casadocais ! Estou tão ansiosa para trazer à vi… https://t.co/dBM4SaIM4x]]></document><document><![CDATA[El @populares ha hecho historia, logra más representación en la cárcel que en el Congreso.  ¡¡Enhorabuena!! 👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[No hemos visto em mismo debate.  Fue el peor con diferencia. Maleducado y monotema.]]></document><document><![CDATA[Estou a ver a minha vida a andar para trás e duma maneira extremamente agressiva]]></document><document><![CDATA[Another day at the office 🎬📽️💡 Cortesía del Fotógrafo: javirivera97 en Concello de Sober https://t.co/AdK5TQIdBb]]></document><document><![CDATA[@erik222000 Noi... El @joanmari54 estaria ben orgullós d tu (tot i q no mira twitter 😉)]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BTS_twt Y tanto madre mia 💜  #BBMAsTopSociaI BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy @LlorcaJuan Una torrija hay que disfrutarla no es necesario contrarrestarla ! 🥖🥚🥚]]></document><document><![CDATA[@lwalias @pablocasado_ Es que en su universidad hacían las cuentas de otra forma que no entiendes Lauri...]]></document><document><![CDATA[@Fini_golosinas #DragonIsComing sólo spoilers para comer golosinas Fino por un tubo!!!!😁😜]]></document><document><![CDATA[Tengo sueño, mañana madrugo, y no puedo dejar de mirar supervivientes 🙃]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[Risas, chistes improvisados y un vasco hablando en catalán | ANTENA 3 TV https://t.co/vHumtY5X4h]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle @Hotelalbamanjon @rpajaresvi Pues has pasado por mi pueblo...]]></document><document><![CDATA[@iescolar A ver @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ #Rivera @CiudadanosCs ¿Porqué no hacen propuestas de lo que interesa… https://t.co/SLiIXKNPEk]]></document><document><![CDATA[HORROR Los ataques al personal médico y el rechazo a ir a los centros de tratamiento sitúan la peor epidemia de la… https://t.co/LQL14zQ8g5]]></document><document><![CDATA[Una piscina queda colgada del vacío por un desprendimiento en Xàbia https://t.co/ITn3HZlvoo]]></document><document><![CDATA[@Newtral No habéis inventado NADA. Eso es el Ministerio de la Verdad del 1984 de Orwell. Os conozco de atrás. https://t.co/LqI4il9XXg]]></document><document><![CDATA[@Rogerbuch Twit unionista destinat a confondre. Com que el vot al senat és individual, si els independentistes conc… https://t.co/zqK1tvTzvp]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Tú lo sabes, por que vives allí con ellas verdad,]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 A nuestro ritmo 🐌🐌 pero #SiempreAdelante  Cuidate mucho 😘😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[Comentarios como estos banalizan las violaciones. Una chica que se queda paralizada por el miedo no debería tener q… https://t.co/Uwp8sXVPHd]]></document><document><![CDATA[@periodicibiza @SucesosIB @guardiacivil Y ahora qué pasa con estos meros que ya están muertos?]]></document><document><![CDATA[Con @JeanJeanschmitz en el  @cdlcat  aprendiendo Family Restorative Conferencing muy bien acompañada… https://t.co/11ZHHRrgvL]]></document></documents></author>