<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El ninguneo y la minusvaloración de la labor de #Tezanos y todos los trabajadores del #CIS se muestra vergonzosa an… https://t.co/vEyk7FSmt7]]></document><document><![CDATA[El 28 de abril no te quedes en casa. No volvamos a la casilla de salida. #Vota https://t.co/DKgXn5ivns]]></document><document><![CDATA[Un día inolvidable...Gracias a esa familia tan maravillosa que sois....Os quiero!!! en Region of Murcia https://t.co/tXQJKd01PQ]]></document><document><![CDATA[@oslopez61 el ridículo de los "perrodistas" independientes de extremo centro está siendo antológico @javiernegre10 @vox_es @populares]]></document><document><![CDATA[Me sumo al nuevo reto de @VanMaddle1 #20días20muertes   Día 1: Sturm Brightblade https://t.co/q2v0GOP2Ko]]></document><document><![CDATA[Los hermanos Russo dirigiendo una #StarWars... donde miguel sapochnik coordine una batalla...   Y puedo morir tranquilo.]]></document><document><![CDATA[esta es una de las nuevas barajas de streamloots de @TodoTec_Youtube https://t.co/4QoHp38wzY]]></document><document><![CDATA[@diasasaigonados @QuizHalliwell Arrimadas ppera , título de la película, dos tontas con el mismo destino,]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome @MapocarMara Los que quieren ocupar sillones en el congreso. Nunca ha dado un palo al agua y ahora qu… https://t.co/RGIUIB4LSK]]></document><document><![CDATA[Cuando a un demagogo (comunista rancio) le dices las VERDADES lo que hace usar la violencia, o el insulto   Hoy hay… https://t.co/3DPmeCz6Dt]]></document><document><![CDATA[Teminada y recomendadisima. Relaciones tóxicas y enfermizas fuera de nuestros entornos, gracias. #ArenasMovedizas @NetflixES]]></document><document><![CDATA[@_Shiroki @QuantumSomnium_ Espera, espera, espera, me estás diciendo que no es una captura del juego??! Santa madonna!]]></document><document><![CDATA[Teniendo en cuenta que el pueblo es soberano, que VOX no se come a nadie, y que Franco no ha venido ni se le espera… https://t.co/kW2SqDYqVH]]></document><document><![CDATA[Andalucía, 40 años de gobierno socialista. Cataluña, 40 años de gobierno de derechas]]></document><document><![CDATA[@poanohamais Ele não é camionista ele trabalha no metro de Lisboa não é?]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSiz Supongo que lo que menos es mi personalidad de idiota 🤪🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Con mi inseparable protección  "DOCTOR" 🤣🤣🤣 en Circuito De Jerez - Angel Nieto https://t.co/NWQXMv68rs]]></document><document><![CDATA[@djmontero @maccamcend Referirse a ese panfleto cómo prensa.... https://t.co/unWWoLENFT]]></document><document><![CDATA[@trailzionero @LevanteUD Que deberían haberse vendido más y antes, seguro, pero tal y como están las cosas, es un avance.]]></document><document><![CDATA[Estoy pesado con ellas, pero hay que llegar hasta aquí... en Casa de Campo (Madrid) https://t.co/ayPue0m5wd]]></document><document><![CDATA[Amb aquestes #Valentes serem #IMPARABLES   @Mortaddaams @crisacam https://t.co/qaxD8YllBz]]></document><document><![CDATA[@RonaldDuran_CM @elenaarnaiz @evacolladoduran @marcapersonal Gracias a ti por compartir crack 👏]]></document><document><![CDATA[Nombrar lo ausente. Mirar adentro. Pisar la tierra. Gritar al cielo.  #SalvatusarbolesSevilla https://t.co/Sbs2xFghHn]]></document><document><![CDATA[Nosotros ponemos el mobiliario en tu evento,el color lo eliges tu https://t.co/F4UL2tBaXV #food #catering… https://t.co/WyjAJ7No3y]]></document><document><![CDATA[@Rubenm_97 @WinstonRM_ Totalmente de acuerdo. Y en el formato de las rondas hay ciertas cosas que no me terminan de… https://t.co/jN2oMXDEHJ]]></document><document><![CDATA[@fandido81 @100yardas_ @jjarcega_22 Estaré a punto sin falta crack...!!! GRACIAS 🙏]]></document><document><![CDATA[Ciertamente, no lo hizo por amor al arte. Von Choltiz lo hizo para evitar mayores represalias contra él y sus hombr… https://t.co/1Zxnl889fo]]></document><document><![CDATA[Empieza una semana, y una muy especial. Comencémosla con el #TúyTúyTúyTúy #Llama ☎️🔥 de la GRAN-diosa @Ana_Torroja.… https://t.co/YnBsPkeRpb]]></document><document><![CDATA[@esracismosos Por España pasaron los griegos, los fenicios, los romanos, incluso los moros estuvieron 800 años. Dej… https://t.co/aSBygaKOvk]]></document><document><![CDATA[Join me in Tel Aviv for the Masterclass on #CompetitiveIntelligence where I will apply the Intelligence Funnel© to… https://t.co/foVVVoNEUa]]></document><document><![CDATA[@Joshi_wow No me pasó nunca nada por el estilo, que yo a mis amigos en verano los veo en bañador y no siento atracc… https://t.co/zxkZFsTT2W]]></document><document><![CDATA[@rafajaenv @LaMalagaModerna @malakahin @ortegapaez91 @cazenavealvarez Puntos azules es lo que ves durmiendo con un… https://t.co/iO3YM5aHVc]]></document><document><![CDATA[I just finished exercising 5.15 km in 1h:24m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Empresa absuelta porque la acusación no probó que no existía un plan de prevención de delitos. #COMPLIANCE #PENAL… https://t.co/8j7h5kIZrR]]></document><document><![CDATA[Aquí @agarzon da bastante en el clavo sobre lo que debería ser la resignificación de la patria respecto a las próxi… https://t.co/QOuArvcImP]]></document><document><![CDATA[¡Agradecemos a Cesar Cardenas, de nuestros amigos de Mexcat Barcelona por esta felicitación con motivo de nuestro p… https://t.co/7DDgcqa2af]]></document><document><![CDATA[@ferporbar Ahí estamos, seguimos dando caña y a ver si entre todos mejoramos la cosa]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/vSE0cFlxDT]]></document><document><![CDATA[🔝😎Today we enjoyed hosting Oliver and James Phelps, actors from Harry Potter, in #Valencia; showing them how to coo… https://t.co/0xd9HN11v3]]></document><document><![CDATA[@marioquema @PlanetaDMQ Tendrá su por qué. El caso es que tiene sentido y no está hecho porque sí. Otro aspecto que… https://t.co/hmv7mImi00]]></document><document><![CDATA[En las pasadas inundaciones de Mozambique con miles de damnificados la ONU se propuso recaudar 280 m€ y apenas ha r… https://t.co/VXvJO8RJmt]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/9D9qNuv55E]]></document><document><![CDATA[@europapress Por lo pija que eres igual te echo azúcar en la moto jajaja]]></document><document><![CDATA[@eledhmel ¡¡"Ya no es ser creyente sinó amante de la historia y de los artistas y obreros que han dejado ahí su saber y sus vidas"!!]]></document><document><![CDATA[El peor @BurgerKing de toda españa en cuanto a servicio?  El del alcampo de Granada sin duda]]></document><document><![CDATA[ERC: "Votar al PSOE es votar en contra del diálogo y a favor de la represión" @elobrerodigital   https://t.co/KW771X3yeN]]></document><document><![CDATA[El tío es capaz de dar dos torneos del Circuito Europeo seguidos. @jcampillogolf, segundo en China tras la penúltim… https://t.co/Q14H1pJLw6]]></document><document><![CDATA[@Societatcc @elmundoes y vosotros que estáis buscando todos los días? Te lo digo yo : buscáis enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[Hoy me gustaría romper una lanza a favor de #PableninIglesias Como comunista y futuro dictador lo hace perfecto.… https://t.co/1ffEFeMLuv]]></document><document><![CDATA[Me he dejado los auriculares inalámbricos en el curro y llevo los de cable.  No veas si molestaba el cable, ¿No?]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/MV50bE7NVc]]></document><document><![CDATA[SOBRAN LAS PALABRAS CUANDO LAS CEGUERAS SON ABSOLUTAS !!!  ((( Un español muy herido ))). https://t.co/CGjLP71YAT]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin Lo que no puedes es prometer lo que no puedes cumplir por quE para tener pensiones buenas tienes q… https://t.co/wVoWugH332]]></document><document><![CDATA[Visita express a Pucela para acompañar al equipo de mis amores en una nueva batalla en lo que ha sido un día para r… https://t.co/zOGGClT0Ap]]></document><document><![CDATA[No lo vi en la prensa deportiva española, benditas redes sociales. Ocurrió en Uruguay la semana próxima pasada. https://t.co/NNJkkCndJB]]></document><document><![CDATA[Desde el proyecto de Acogida e Integración de Personas Inmigrantes seguimos trabajando por la población inmigrante… https://t.co/rociupVZMz]]></document><document><![CDATA[@josep_turu @MultaniLuis @kieroirmeamarte A pesar de las remoras de la enseñanza publica y gracias a buenos maestro… https://t.co/lS9EtFV21t]]></document><document><![CDATA[Un placer conocer y escuchar a la candidata nº1 al Congreso de los Diputados por Cáceres @malemoralesa, esta tarde… https://t.co/Nqns0XINL4]]></document><document><![CDATA[Éstos políticos que trasladan sus fustraciones a la sociedad a base de imposiciones, son pobres de mente por no dec… https://t.co/pvRNVz5SQc]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero El perfil bueno de los votantes de España tambien es el izquierdo https://t.co/uDzgxqAKpi]]></document><document><![CDATA[Castillo de Otiñar a vista de dron  #mavic2 #mavic2zoom #GoproSession5  #JaenParaisoInterior en Castillo de Otu00ED… https://t.co/khLAYizAHv]]></document><document><![CDATA[Y digo yo los inspectores de limasa que hacen.. No tienen ojos como los demás ciudadanos este modelo de empresa  no… https://t.co/L44Dqf3JjB]]></document><document><![CDATA[La vida no trata de encontrarse a uno mismo, sino de crearse a uno mismo #comunion #comunionday  #desconexion… https://t.co/8R68hihyoF]]></document><document><![CDATA[¿Alguien puede decirle a mi espalda que es muy temprano todavía para soportar este dolor? Muy agradecido.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/AgSwcDuM8W]]></document><document><![CDATA[@bernax16 Pero por qué te tomas en serio los premios???? Eso no es medida para decidir si algo está sobrevslorado o… https://t.co/QUFtlRgvjn]]></document><document><![CDATA[@SrgioGalanLopez @realmadrid @periodistasAEPD @MarcaTMF @As_MasDeporte @MADRID @Fun_Realmadrid @realmadridtves… https://t.co/VR3MN0zeFT]]></document><document><![CDATA[@lalyquear @Nachoanon ¿Pero ha dicho alguna verdad? porque en ese caso me la he perdido.]]></document><document><![CDATA[RETIRO INTENSIVO 1 DÍA MINDFULNESS - ATENCIÓN PLENA.  En este retiro de 10 horas se fomentará un espacio íntimo y a… https://t.co/t152L6EZub]]></document><document><![CDATA[Creo que es la primera vez que pongo esto:  #AquíSufriendo en Parque de Aluche https://t.co/Mz4Dpu8IAR]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Me sorprende tanta vileza y despropósito, mi total respeto y apoyo.]]></document><document><![CDATA[@LuciaMendezEM El corresponsal de FT se queja de la falta de rigor de la prensa española como vosotros interpretand… https://t.co/5SGyLSVqqS]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @JavierJuncadell @xriusenoticies ¿Me pones a Rajoy como ejemplo de algo? Rajoy ha sido un gestor pési… https://t.co/BV5gUBFkS6]]></document><document><![CDATA[A la oposición de esta mañana para el @AytoAlbacete se presenta mi hermana, una amiga, una amiga de mi pareja, mi v… https://t.co/8B5Q8xoasm]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5… https://t.co/BPN2b9a6K1]]></document><document><![CDATA[@cucharasanloren Como para no estarlo!! Son parte del equipo,las cara bonita de sala,aparte del importante trabajo… https://t.co/V2amToc3l6]]></document><document><![CDATA[Back in Barcelona. #justbrewit #nofilter @ Barcelona Central Garden https://t.co/Z9SjQSZIGk]]></document><document><![CDATA[@Tottiii17 @SomosXbox Todavía no hay precio oficial, en cualquier caso en black friday se queda a 150 por lo menos.… https://t.co/jkiznvK42Z]]></document><document><![CDATA[#BuenasNoches En un espacio de mi corazón y mi mente es donde tú perteneces, y no pretendo nunca jamás que salgas d… https://t.co/MXsl4LnQBJ]]></document><document><![CDATA[Ea una semana he tardado en ver Los Vengadores y me he comido solo un minispoiler y entrando a Twitter a diario.]]></document><document><![CDATA[@Javi_Barrena @cayetanaAT @Irene_Montero_ Gracias Cayetana. Gracias PP.]]></document><document><![CDATA[@ierrejon No es machismo, son unos putos locos que por desgracia seguirán haciendo lo mismo a no ser que pongáis un… https://t.co/KWEVEui9e3]]></document><document><![CDATA[@joanbelgri A mi siempre me pilla fuera del despacho, y cuando llego zasca ... no sé, no sé ...😎]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Seguramente en lo que Iglesias piensa es que Canarias dejen de ser islas inglesas.]]></document><document><![CDATA[Como nos alegra comprobar que en el interior de @CruzRojaEsp hay interés y participación en conocer la #Agenda2030… https://t.co/ezRn1ObsuT]]></document><document><![CDATA[@Carpaa2011 @StripMarvel Como un niño, la mejor experiencia cinematográfica que he visto en mi vida, los últimos mi… https://t.co/UbfGAdH7OK]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett Es curiosa la “guerrilla” entre la policía y las defensas: unos dicen Lérida y Gerona y los otros Lleida y Girona.]]></document><document><![CDATA[@jfpval Apuntado!!! Lo haré, aunque lo del baño esperaré más a verano q haga más calor!!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[Cuando las emociones invaden un vestuario de fútbol, debemos aprender a gestionarlas, valorarlas, calibrarlas y eva… https://t.co/ZkRcWTdBnd]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon A ver lameculos, todos sabemos la clase de gentuza que eres, imbécil. Y tú te empeñas en demostrarlo de… https://t.co/iebXeuRtx2]]></document><document><![CDATA[Yo pienso igual qué tú, Natalia! No solo no va a recuperar ningún voto, sino qué va a perder aún más! Está quedando… https://t.co/cgDotWZMz5]]></document><document><![CDATA[@Lyda_71 @Cinemelodic Me apunto. Di Caprio está ahí porque en el guión dice que tiene que haber un guaperas, pero p… https://t.co/ySiQwj1uSz]]></document><document><![CDATA[O 28 de abril vai a ser un día histórico. Revalidemos nas urnas o Goberno de Pedro Sánchez que dende o primeiro mom… https://t.co/8dlXlvjKS9]]></document><document><![CDATA[Diccionario de las cosas que no supe explicarte.  Y yo a ti. Creo que es la frase más bonita y más crucial que se l… https://t.co/t0NCW9qLjt]]></document><document><![CDATA[@TweetBo52541106 @MarinerPilot @Santi_ABASCAL que dijo? me bloqueo y no lo puedo leer]]></document><document><![CDATA[@rrsrioja🇪🇸 Mucha fuerza y apoyo a Iker Casillas en este momento delicado Vamos Iker,  que tu puedes con esto y mas… https://t.co/WsqlwJTUds]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en San Juan del Olmo https://t.co/sYJJw7rv6o]]></document><document><![CDATA[Yo tuve la suerte de ver a mi @SevillaFC  en este magnífico estadio. Ahora, de confirmarse la noticia, solo quiero… https://t.co/TzjflVRyXT]]></document><document><![CDATA[Buenos días grandisimos coños de su madre @NicolasMaduro @dcabellor  Y que no se olvide que todo empezó con el mort… https://t.co/rlLrQRIg5a]]></document><document><![CDATA[Pues sí, son siete finales, de las que no quería ni oír hablar Muñiz. Es evidente, que algo cambia en el @MalagaCF… https://t.co/TgxdPYB0Sv]]></document></documents></author>