<author lang="es"><documents><document><![CDATA[I just finished running 7.04 km in 34m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@SilixSparkles Es que es eso, si no te quieres tragar spoilers has de estar sin abrir rrss hasta que lo veas. Es ri… https://t.co/9FA9JMNcZi]]></document><document><![CDATA[.@oxnav_group estudia el virot petit a sa Dragonera @MeteoIB3 @IB3televisio https://t.co/aHa9r2JkFb]]></document><document><![CDATA[@Continental590 @juani_197 @Ever10Banega Le van a tener que poner seguridad como en en Valencia pata que no se vaya de putas....]]></document><document><![CDATA[@ClinicCompareES @pedroj_ramirez Soy el papá desesperado de rocío y María dos niñas pequeñas españolas secuestradas… https://t.co/EHXF92DtUk]]></document><document><![CDATA[Siempre es una maravilla escuchar a la @ocnesp, pero es que ahora además aprendes: #descubre... #conciertos #música… https://t.co/cVZTC1ArDA]]></document><document><![CDATA[Es continua fent esta gilipollà? És que enguany no n'he vist cap enlloc]]></document><document><![CDATA[Cuando el #ontheroad se alarga más de la cuenta toca hacerse un redonet.  #redonet #alberic en Restaurante Domenech https://t.co/hyBCdc6VmD]]></document><document><![CDATA[Pues aquí estamos dando a @vox_es 12 escaños https://t.co/1bEuPsIpFx @LlorenteyCuenca]]></document><document><![CDATA[@la_veritat_cou @svictorete @mireiacomas @jvilagi @QuimTorraiPla @BeatrizTalegon Es la nueva "Rufiana".]]></document><document><![CDATA[@gradanimacio @BasquetManresa La cosa está muy complicada, pero lucharemos hasta el final 🙌]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Mientes. Los presupuesto @PSOE - @ahorapodemos son muy deficitarios y te lo han dicho muchos organism… https://t.co/AIiSySDyky]]></document><document><![CDATA[@LS2713 @ivanedlm @vox_es @guardiacivil Ya, siempre han estado ahí al servicio de vuestros ideales un saecula saecu… https://t.co/x9X8PUKCTB]]></document><document><![CDATA[Curioso, pero si Ana Pastor se presentase por otro partido que no fuera el que es, ni COF, es posible que fuera mi… https://t.co/t019iCT9lW]]></document><document><![CDATA[Se me va la gripe,vuelve la gripe,se vuelve a ir la gripe y vuelve a venir NOJODAAAAA PRIMAVERA #MADRID]]></document><document><![CDATA[@nuria_rivas Yo soluciono vidas por un módico precio.  Pd: siento haberte jodido el tweet]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  La increíble y bella vegetación de Phnom Penh, Camboya, con sus árboles, sus palmeras… https://t.co/b14Rzck67D]]></document><document><![CDATA[Creo que #Endgame tiene muchos valores que hacen que merezca el que será su descomunal éxito: reparto entregadísimo… https://t.co/9W9DBk0U4M]]></document><document><![CDATA[@PeakyBlinders9 @hartoDeToico @Joanenric67Joan @juaniRpelayo @velocycarlos @okdiario @eduardoinda ... hacen que no… https://t.co/zXe5xhMZRr]]></document><document><![CDATA[@MomentsES Faltaba Abascal que sin ir va a sacar más votos que ciudagramos y espérate que no gane al cachorro del PP]]></document><document><![CDATA[Ligues de verano...ÓRALEEE 😉😜UN CLÁSICO, UN STANDARD... en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/qbuEwIgzhI]]></document><document><![CDATA[@LorenaGDiez @atresmediacom No tengo dudas.. esa mujer es tan imparcial.. #TomamosMadrid21M  menos mal que los de i… https://t.co/fPFQOhsGHK]]></document><document><![CDATA[Aproveite para garantir, melhores destinos Nacionais e Internacionais, com as melhores tarifas.… https://t.co/ofgrUvYBHC]]></document><document><![CDATA[perdéis lo alternativo cuando alabáis algo solo por el hecho de no ser “comercial”]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero hoy no tienes Wi-Fi sal de la cueva  hoy no te vale nada cosa inútil del periodismo  igual como fa… https://t.co/cnkVrmEzjk]]></document><document><![CDATA[@exteriorscat @AlfredBosch @EU_CoR Dear sir, with all due respect, you have a twisted vision of reality. How could… https://t.co/SJhC4o9Xd0]]></document><document><![CDATA[Cuidarme antes de cuidar #buenosdias #rehabilitacion #operacionbankart #preguardia #comeback en Hospital Quirón Poz… https://t.co/doAf1gaDQx]]></document><document><![CDATA[El 26 de Mayo elecciones en la comunidad de Madrid se presenta por ciudadanos Aguirre; ese que protegió a las multi… https://t.co/H3didiDdxZ]]></document><document><![CDATA[Este mediodía hemos celebrado con el resto de compañer@s de la provincia, sindicatos y otras agrupaciones, el Día d… https://t.co/qAJR4kyDuB]]></document><document><![CDATA[@jraquel11 @eslinhares04 Ela anda sempre com coisas mas sabe que tem me sempre a mim]]></document><document><![CDATA[Besitos 😚 musicales desde @canalfiesta con @camelaoficial  #AndaLevantaV26 https://t.co/rN1lxxG2fj]]></document><document><![CDATA[Clasista es decir que somos unos ignorantes y que no entendemos la SS andaluza y acto seguido soltar una gilipollez de los castelldefels.]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Lo que hace daño al periodismo es vuestro blanqueo a Inda..y por unos cuantos euros, que es lo peor. Asco.]]></document><document><![CDATA[Sava modo ommm #granada #prewedding #family en Granada, Spain https://t.co/lyWnPqh93Y]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra No tienes ni idea campeón. Mañana VOX arrasa con 85-100 Diputados. @vox_es]]></document><document><![CDATA[Aprovechad y preguntad si las operaciones en bolsa tienen supuestamente que declararse a hacienda, como se hace con… https://t.co/IfHIdidETP]]></document><document><![CDATA[@dilf2050 @ffffme1 @JuanLovesCock @Dar474 @LUCAS__LUCASS @hiker2121 @uncuttool8 @BallsBruno @Gaystring2… https://t.co/2z74QtPz4k]]></document><document><![CDATA[bueno pues en el día de hoy he visto un total de 0 cruces buenas noches chavale]]></document><document><![CDATA[Como me raye me quedo viendo got a las 3 de la mañana y a tomar por culo la guerra civil y la novela española desde 1975 JAJAJJAJAJAJAJAJS]]></document><document><![CDATA[@controladores @Jaime_Berro Ceuta en primer plano y Punta Europa el fondo...]]></document><document><![CDATA[Hay gente con clase y educación. Y tmb hay gente que carece de ello. No hay que darles más vueltas porque ni el car… https://t.co/jZWwkGaUoI]]></document><document><![CDATA[¿Acariciando el aire? Boicot a totes les fires que h permetin. Tan cruel com els toros o els circs d'animals. https://t.co/xF5IoPuhWX]]></document><document><![CDATA[Mi intención al caminar es poder reflexionar, pensar, contemplar las maravillas a mi alrededor, conversar... (Paulo… https://t.co/am8t5hZjFC]]></document><document><![CDATA[@johnefrancis Brace for a life-changing experience !! 😉😄👍 Bom proveito!]]></document><document><![CDATA[@mbachelet no sea cómplice del narco régimen de maduro. Están masacrando a los venezolanos. Ayúdenos por el Amor De Dios]]></document><document><![CDATA[Let’s lead this world a merry dance *todos* And give stupidity a chance]]></document><document><![CDATA[Opositores venezolanos denuncian amenazas y marcas del ELN en casas https://t.co/Xktr0DPKNI vía @el_carabobeno]]></document><document><![CDATA[@garciacavia @Renfe @Jomalaso No es para mi, pero me apunto lo del café para cuando suba!]]></document><document><![CDATA[Tenía que devolver todo lo cobrado ilegalmente, y si no lo paga el que lo pague @susanadiaz]]></document><document><![CDATA[Brutal, impresionante el capítulo  #juegodetronos8x03 de lo mejor que he visto en mi vida, Arya Stark es la diosa,… https://t.co/QF5VBkMEKB]]></document><document><![CDATA[Final en el Alcoraz, @SDHuesca, 0 -@FCBarcelona_es, 0. Un auténtico tostón de partido. Pocas conclusiones. La segun… https://t.co/CohnkoefiJ]]></document><document><![CDATA[@sarajones1988 @Aurantiacum @DonTenori14 @escofet_jaume @56Lucas5 @Juanma_Saez @Dan__Vader @martinalliue80… https://t.co/wGyApXJMFr]]></document><document><![CDATA[@F4FutureZgz Acompañando a jóvenes por un futuro para el planeta https://t.co/pMwQ4ahLrb]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @OnionSabadell @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @la__massa… https://t.co/Ll9LpnA6Az]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @sanchezcastejon @InesArrimadas Nivell per a poder rebre la creu de Sant Jordi?]]></document><document><![CDATA[El Prendido está en Santiago expuesto al culto , cosa que se podrá hacer una vez terminados los Oficios de Viernes… https://t.co/KWvIjEVVp7]]></document><document><![CDATA[@josenoguerauab @Tom_Madico Si algunos alcaldes/esas significativos del cambio necesitan al PSOE para repetir, la i… https://t.co/otZ1PAeTlu]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial No dejo acercase a mí a esa señora a menos de la distancia de un palo de escoba.]]></document><document><![CDATA[Eu a sentir-me b mal por já me estar a cagar-me p faculdade e descobri agora que só p aí 3 pessoas da minha turma é que vão às aulas]]></document><document><![CDATA[por nombrar algunos estereotipos, me hace ver las cosas claras. Aun así, lo digo lo diré y lo seguiré sosteniendo h… https://t.co/VzcW6qRuiQ]]></document><document><![CDATA[Por unos pocos votos de diferencia (los “Verdaderos Finlandeses” se han quedado a solo un escaño de los socialdemóc… https://t.co/ch8M26qLsV]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga @AriannMG_ @misskilauea animo.....puedes con eso y mas]]></document><document><![CDATA[¡Hola! Soy Juan y quiero invitarte a que te unas a la comunidad Mobility de ACCIONA. Usa este código promocional DG… https://t.co/TyaQbSTPOi]]></document><document><![CDATA[Si solicitas el voto por correo pero al final decides votar presencial y no por correo ... no puedes 😓 He reclamado… https://t.co/fcUHljJmoK]]></document><document><![CDATA[@_joanamn és linda, obrigado por tudo, espero que esteja tudo bem, és super querida e divertida Sempre aqui para tudo &lt;33]]></document><document><![CDATA[Llevaba desde que vi el episodio queriendo usar este gif para que alguien dejara de querer decir la última palabra.… https://t.co/wlJWVM1TcW]]></document><document><![CDATA[Primera parada en las presentaciones y firmas de este mes de abril:   + El 23 de abril, Día del Libro, estaré junto… https://t.co/lfdLhzrFtF]]></document><document><![CDATA[El jefe de la policía local de Murcia es la putita de la policía politico judicial.]]></document><document><![CDATA[@rafrojas1960 @el_pais Hombre Lula fue juzgado por 21 magistrados y esos Ladrones dicen que sólo Lula esta cierto KKKKK 😂😄🤣 flipo con eso]]></document><document><![CDATA[Es que el tío sabe idiomas (@ivanedlm), no te jode? Nada como enmierdar la campaña un poco más. Como en tuiter vale… https://t.co/mm1VA1eOet]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado: «Si se quiere echar a Sánchez, lo responsable y patriótico es votar al PP» https://t.co/v7FFejIVzt vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[Cambios en posición aero. En cada cambio intentamos ver los datos cinemáticos y cinéticos así como las sensaciones… https://t.co/1y5BQ2KlKT]]></document><document><![CDATA[@RACATOL @AntonioRNaranjo @ESdiario_com En Andalucía salieron un par de días.... y  terminaron aburridos.]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Estaba escandalizado hasta que mediante un cálculo rápido he visto que no era yo. Nunca. Luego me d… https://t.co/xFWUm7M7rM]]></document><document><![CDATA[@mmillanclosa @cleosagas1 Mas valdria que dedicaran ese dinero a mejorar las condiciones de las mujeres!!!]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Me ha gustado esa forma de contar la historia de españa, divertido e irónico, enhorabuena. Muy entret… https://t.co/ZW8IYe2uMs]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez @AnaNGon97 @Kenny_DiazPR Se comieron un helado en Disneyland, es lo… https://t.co/DAa2qaNqY3]]></document><document><![CDATA[@iortizgascon @OnlineJavi La de que van a tocar los cojones para salir en las noticias mientras no dices nada de los etarras que les acosan]]></document><document><![CDATA[«Genocidio silencioso». Franco Casella, diputado opositor a Maduro, ahora en @rne, sobre las «28000 víctimas» anual… https://t.co/vhmhUY4Soq]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is @guillermo_663 Menuda 💩se va a tragar Ñ con la injerencia en Venezuela. Recuerda mucho a la 💩 que tragó… https://t.co/hjLsHXytIv]]></document><document><![CDATA[los vencidos de ayer, Iglesias y Casado, ganadores hoy de momento, con Sanchez con defensa durísimas de tarjeta amarilla]]></document><document><![CDATA[Hoy ha tocado sesión suave de carrera con una temperatura ideal y la luna llena de testigo. Seguimos... #running… https://t.co/6mAxz0rD5b]]></document><document><![CDATA[@carolmola Y yo que ella sea mi mujer, pero no se puede tener todo en esta vida...]]></document><document><![CDATA[Una pena no verte más en el @Santiago_Futsal. Pero sin duda seguiremos apoyándote allí donde vayas los que te admir… https://t.co/02nwWSr8Oa]]></document><document><![CDATA[There ain't no reason you and me should be alone  Tonight yeah baby, tonight yeah baby  But I got a reason that you… https://t.co/dRDCoeTY4N]]></document><document><![CDATA[@GiantsGaming @WBGamesSpain @FAS0LL @BCNFighters @Sh4rin_Papito @shanksfgc @Vegapatch @WarnerBrosSpain… https://t.co/sPvgJ13iZP]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @SexxxGay3 @HAIRY_BigGuys @Agitando_tudo @vintagegaybr @MusculoDuroBlog @Otavio692x @Hotgaymen4… https://t.co/lK77LROtaM]]></document><document><![CDATA[Un buen asesor de @sanchezcastejon le diría: "Pedro, tenemos que anunciar que desistiremos de los recursos contra e… https://t.co/SiVsMk2Ofa]]></document><document><![CDATA[Vintage 2019 Para el recuerdo . 🔙 Algún día me acordaré de mi #MMP en #10k y diré... "¡Qué lento!", pero ahora mism… https://t.co/S4PWJzjcjZ]]></document><document><![CDATA[@chusruizantoran @sevegodina Siempre han estado bien fuera del armario dentro del PP. Las tres derechas son vasos c… https://t.co/hdshOjNPIN]]></document><document><![CDATA[@elperiodico La conocemos: El non plus ultra del separatismo. La propuesta de la cuz de San Jordi, choca con más de… https://t.co/h6aJn0WTbc]]></document><document><![CDATA[.@somosregion 🍋es garante de trabajo y compromiso por cada municipio, para cada murciano, x el futuro y progreso de… https://t.co/rP8EragTCt]]></document><document><![CDATA[Tienes muchísimo talento @alfredgarcia en Club Paral.lel https://t.co/KStAb0t2M0]]></document><document><![CDATA[@Lunalovesthesun @MasterPubliNews @EspejoPublico @barquerosb @PartidoPACMA @j_moeckel Aun no habeis ido a protestar… https://t.co/PgJMMSmzU6]]></document><document><![CDATA[@danmantilla15 @RevistaSemana Para ellos la muerte de un líder social no es una cagada, más bien es un alivio, he v… https://t.co/lqwn9OpaLE]]></document><document><![CDATA[El redoble de Las Cigarreras para la Esperanza parece más una batucada que otra cosa. #SSantaSevilla19 #MadrugáSevilla]]></document><document><![CDATA[@AlexPB_5 @Brian79226403 @MundoMaldini Es lícito si yo no voy con animo de atacar si no que sea franco y no trate d… https://t.co/7EavE6YMg1]]></document><document><![CDATA[@P231264 Buenas noches Begoña, mira mi pequeño Adam. https://t.co/Ma5hVqSalS]]></document><document><![CDATA[@jotainiesta Estamos de acuerdo, y han querido aprovechar esa situación que tenemos para hacer el agosto. Y aún así… https://t.co/BYqzcyxcHK]]></document><document><![CDATA[@riplogik @Balta_11 Ok, la dictadura de Franco fue buena porque no había niños pasando hambre, todo correcto.]]></document></documents></author>