<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fnrizka @veernna Gimana siy kalian, kok timses #anitaforpresident dukung capres laen?? *merasa dikhianati*. Liatin… https://t.co/6E87fvQGVi]]></document><document><![CDATA[En este caso, no es maltrato sino falta de medios de la persona que los recogió. Están enfermos y necesitan ayuda]]></document><document><![CDATA[Venga, va....ahí va mi recomendación para hoy...es de esos que te remueven por dentro y te van gustando más y más a… https://t.co/uPhc17hpRJ]]></document><document><![CDATA[@raphaelnet_com @Crepus @RAPHAELartista @Spotify Con razón nos decía RAPHAEL que nos fuésemos preparando para baila… https://t.co/HUBFTDAa9S]]></document><document><![CDATA[Us hi esperem !¡!!! @joaquim_96 julss_9 @laura_font21 en Santa Coloma de Farnés https://t.co/QdQvpbTtTj]]></document><document><![CDATA[@CristobalPea15 Dios mio! Lo siento de todo corazón ! Todo mi cariño ! Familia!!]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ : Bloque de Sanidad ,sus propuestas.  Rivera de @CiudadanosCs :ERE's  @sanchezcastejon: Si no le impor… https://t.co/YsqKAjM0Eg]]></document><document><![CDATA[Ntra. Sra. de Los Dolores y en Soledad.  Sábado Santo|Vera-Cruz https://t.co/38aVhVS53t]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @bicido Es de agradecer que una persona tan respetada y conocida como Rafa Nadal, nos abra los ojo… https://t.co/jXtesEJH7G]]></document><document><![CDATA[Tenía muchas expectativas puestas en este debate... No lo he terminado pero por el momento me está decepcionando.]]></document><document><![CDATA[☘️ . . .pic @ferslaw  . #melainlospeñotes #friends #1demayo en El Invernadero de Los Peñotes https://t.co/GOa6TQZNH2]]></document><document><![CDATA[-Tengo X problema. ¿Lo ha causado el gobierno local de mi ayuntamiento? ¿Ha sido culpa de la diputación provincial?… https://t.co/pXxQUplY4W]]></document><document><![CDATA[@OliverPhelps I'm from Murcia, it is so near. I had been in Valencia for "Las Fallas" some years ago]]></document><document><![CDATA[@Italiaaan97 Jo, qué guay. A mí me duele en el corazón cada vez que me mudo porque dejo de ver a trabajadores majos real]]></document><document><![CDATA[Casi casi On Air... Festejando el día de la madre!!! :)) 🎶🎶🎶 #music #radio #morning #singer #malaga #marbella… https://t.co/JEHSVZmqTK]]></document><document><![CDATA[Look de invitada ideal con este mono verde de @SHEIN_official  Con el código 19bauld15 obtendréis un 15% de descuen… https://t.co/cMb7aBFeJ7]]></document><document><![CDATA[@Cleopatroll @MVTARDE está hablando de lo que van hacer en @ahorapodemos]]></document><document><![CDATA[Este año no he visto ni un trono y no he podido disfrutar de los míos como hubiese querido, pero el mar me ha anima… https://t.co/CeX9zyOiki]]></document><document><![CDATA[Mira fijamente el mandala para encontrar la paz mental  CC/@sanchezcastejon https://t.co/3GdO34KkRy]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Cierras tras una labor fantástica Esti. Egoístamente feliz de tener a alguien tan maravillosa como tú c… https://t.co/bnbJn6XLmd]]></document><document><![CDATA[@SoniaFides @Elasombrario Lo leeré, seguro que me sentiré concernida, pero no creo que en el extásis...🤔#FelizDomingo]]></document><document><![CDATA[@t1cketR6 @jaumerig @pardodevera @Kidletro1 @Pablo_Iglesias_ Ésto hay que cambiarlo de una vez y que sea una Cámara Territorial no?]]></document><document><![CDATA[BUEN Y BENDECIDO MARTES @alexoficial  para ustedes aun noches q el smanecer les traiga serenidad y realizacion de t… https://t.co/EwrpcUNlRS]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Donde es… https://t.co/LHccEIkKxe]]></document><document><![CDATA[@ibonars @MISSBLANDINGS Seguro que le regalaron el título, como a los etarras. Esa escoria chilena del orto no tení… https://t.co/QWKI2Xwhmp]]></document><document><![CDATA[ME HA DADO UN INFARTO PORQUE ME CREIA Q LA FOTO ERA DE HOY JABAJBSHSJSJJS]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon  esta noche como llegará al plato de @A3Noticias es para ir despejando sitio para aparcar el Falco… https://t.co/wfYQooO9i2]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Víctor está mañana dijo que paga 1200€ de alquiler si estuviese tan mal buscaría un alquiler más ba… https://t.co/TqMTpQP85n]]></document><document><![CDATA[Este parque es de los que más me ha gustado compartir en familia. Es el Valle de los 6 sentidos en #Valladolid . .… https://t.co/wY6prRslVu]]></document><document><![CDATA[Sabes de los lugares que simplemente te dejes llevar por su belleza y te pierdes por los detalles? El Palacio de la… https://t.co/zA9LiycPLZ]]></document><document><![CDATA[@Jellowda @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/8o5SchBAb4]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @javioru @berbegal @huesca @aragon @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv… https://t.co/EW9jSUXIDk]]></document><document><![CDATA[@teoparamo @DoctoraGlas Por favor indíqueme en qué parte del artículo de reproducción asistida, expone que una muje… https://t.co/tjmaxfyrBJ]]></document><document><![CDATA[Muy bueno. Dónde comen los chefs por menos de 20 euros https://t.co/0pz2SRthVV via @elcomidista]]></document><document><![CDATA[@gloriagasch @columnaedicions @Booket_Planeta @edit_planeta @EdDestino Moltes gràcies 😉⚓⛵]]></document><document><![CDATA[“...y gracias a esta libertad todo el mundo puede decir libremente lo que piensa, y votar por que alguien gobierne… https://t.co/WV9YqL8CgN]]></document><document><![CDATA[@chera_gtz No tienen idea de lo mal que se ven los tíos diciendo tremendas gilipolleces de mierda. 🖕🖕🖕]]></document><document><![CDATA[Otro #planmaratón que puedo confirmar que concluye con éxito, con la tirada de hoy de 22kms el trabajo necesario pa… https://t.co/B0AZWmLeHC]]></document><document><![CDATA[@GLENYS_Q @annysousa_AG @ANAGABRIELRL Espero que esteis bien por allá.🙏]]></document><document><![CDATA[Domingo quero ir ver o David e a Sara mas nao quero ficar lá até de manhã]]></document><document><![CDATA[Los deportistas de la UA de la selección @fedo_org de Centros Escolares rumbo a Estonia @fedocv]]></document><document><![CDATA[Dice Greta y no se equivoca que "Quiero que entréis en pánico, porque la casa está en llamas. Son capaces de hacer … https://t.co/LBO8rU1Qah]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @eledhmel @CristinaSegui_ @cav_carmen @Miotroyo2parte #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/cyUjDoSp82]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @monasterioR @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/iKvixPbNSr]]></document><document><![CDATA[Impagable el momento tarjeta!!!! 🤣🤣🤣 #LaCafeteraElRebate https://t.co/v2jP32Ygav]]></document><document><![CDATA[Si, está claro ...pero somos muchos y se habian sumado muchos a lucir nuestra bandera y ahora creo que con el exces… https://t.co/uJkwenX2Eg]]></document><document><![CDATA[@Delfindeazul @massinni1 @DavidSuarez_V Carmen es absurdo razonar con esta gente. Tienen la sensibilidad en el culo… https://t.co/hOOjsaH3EK]]></document><document><![CDATA[@rioagrio @ramoncotarelo Sigueeeee!!!😂... mucha idea no tienes.....pero tu a lo tuyo!!!💪🏼]]></document><document><![CDATA[Y esto vive en nuestro teléfono móvil... De ahí la importancia de la higiene en nuestra vida diaria. #infubu19 https://t.co/8I7ceWz3lm]]></document><document><![CDATA[@claudia_saz Llevas toda la razón. Pero yo diría que falta añadir una cosa, que es la educación sexual.]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MontaaSanchez Buenos días Moni .Que tengas un Felíz Miércoles cariño !! 😘😘❤❤🌻🌼🌻🌼🌷☘🌷🙋‍♀️ https://t.co/ORJOKwX0it]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández: "En Madrid resisten bolsas de desigualdad que tenemos la obligación de eliminar" https://t.co/j1SSdpsfD0 vía @codigo_publico]]></document><document><![CDATA[Voy yo abrir taberna llionesa en Piedrafita, que tengo el bajo de la otra casa que no que hacer con ella.]]></document><document><![CDATA[𝕃𝕒 𝕙𝕒𝕓𝕚𝕝𝕚𝕕𝕒𝕕 𝕕𝕖 𝕖𝕤𝕡𝕖𝕣𝕒𝕣.. 𝕖𝕤 𝕥𝕖𝕟𝕖𝕣 𝕦𝕟𝕒 𝕓𝕦𝕖𝕟𝕒 𝕒𝕔𝕥𝕚𝕥𝕦𝕕 𝕞𝕚𝕖𝕟𝕥𝕣𝕒𝕤 𝕝𝕝𝕖𝕘𝕒. en Moncofa Beach https://t.co/g99UrJWvsA]]></document><document><![CDATA[@VelascoBegoa @_SantosTrinidad Con una avanzadilla que sacuda el árbol es suficiente para que todos recojan las nue… https://t.co/ikslqflGPg]]></document><document><![CDATA[Muy interesante la cocina de producto de las islas!! @turismo_gastro_ @ibizasabors #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[Buenos dias que tengais un feliz martes.felicidades a los Jordis.y esta noche a cargarnos al Alaves con dos cojones… https://t.co/BQdFWGmC83]]></document><document><![CDATA[Yay! Por fin se abrió la primera flor de #martythepredator! 🎊 🎉 🎊 #plant #carnivorous #carnivorousplant… https://t.co/UtjOY6uK0r]]></document><document><![CDATA[@Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @ehyumee @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[Yo tengo los elefantes; Cersei qué? 👑🐘 #holiday #got #wandering #madridmola en Parque Europa Torrejon de Ardoz https://t.co/5vin5znfFJ]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este muchacho solo piensa en hacerle daño a su padre valla hijo más sinverguenza]]></document><document><![CDATA[No me quedaron palabras, dije, porque no había necesidad de palabras. Yo era suya, él era mío. El mundo entero era… https://t.co/T3qvLJTFF7]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/PE29ZUdFhW]]></document><document><![CDATA[Me encantó 🙌🏻 Joya de @carloscaballe37  ❤️❤️ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/KyjL0t0t8u]]></document><document><![CDATA[@Arantxaggv @Santi_ABASCAL @gerona_vox @vox_es Buff muchas gracias por lo que me toca, pero el privilegio es mío po… https://t.co/8CKtwjv0rU]]></document><document><![CDATA[@Amaryss_Yruh @IamChirp En serio Yo también voy al de Barcelona y Golden Circle]]></document><document><![CDATA[En España  no pasa 3do ¡¡ aquí roban roban y roban  y tam panchos .Si los cogen       los juzgan un juez de los suy… https://t.co/Ax2rJHJN3u]]></document><document><![CDATA[@Yopispico @SufridoresMetro @metro_madrid Garrido se va a ciudadanos. No os olvidéis]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @FPCaballero @navedelmisterio 🤩🤩Que bien,, maravilloso poder estar con ellos verdad?. Me alegro]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @populares @vox Me pasa como a ti..El peligro es que son gente con estudios y muy preparados..Sabran lo que votan..]]></document><document><![CDATA[@Biroulic @CNEWS Pourtant il est bien et talentueux Capuçon , comment a t-il pu choisir une femme aussi nulle intellectuellement ??]]></document><document><![CDATA[Esta cara es el resultado de mucho odio durante mucho tiempo,es como un pedazo de mierda]]></document><document><![CDATA[@jzuazola @JUAN_JARA_ESP Le coge Casado con esa mente privilegiada que tiene, sin un papel...]]></document><document><![CDATA[La justice confirme l’annulation du redressement fiscal de Google de 1,15 milliard d’euros https://t.co/ZKj25rioF8 vía @lemondefr]]></document><document><![CDATA[Montero y Álvarez dedicando todo el debate a atacarse mutuamente y en llenarse la boca con Andalucía. Ya me gustarí… https://t.co/v3HDGr8wxo]]></document><document><![CDATA['Remember...' 👧💫 . . . #toledo #throwbackthursday #tbt #girl #girls #love #me #me #cute #picoftheday #beautiful… https://t.co/3X43yw2UfA]]></document><document><![CDATA[Des de la plaça de Valldaura i qualsevol racó de #Manresa és fàcil explicar que la meva ciutat, la meva gent, les s… https://t.co/CwxeNeAka7]]></document><document><![CDATA[Llevaba como dos años queriendo cambiarme el nombre dé Twitter. Por fin lo encontré diooos  Hasta siempre nombre de… https://t.co/ES3wMQcYGC]]></document><document><![CDATA[¿De qué se ríe la izquierda? https://t.co/jur2gfR438 vía @libertaddigital]]></document><document><![CDATA[El Consello Asesor de Pacientes 2 reunión https://t.co/Y5fLgHwhj8 @Arruty71 @Maria59075407 @AsseiiPo @Asearpo… https://t.co/vhTpfLLtIS]]></document><document><![CDATA[@FPF_Granada @pilaraguilarca @_MariaArnedo @CuartoReal @IndeGranada @acampadagranada @LaAccesibilidad @UGR_Igualdad… https://t.co/BK99d70p9n]]></document><document><![CDATA[A minha consulta era as 11.50h. Já eu fui almoçar a casa e ainda nem sou das primeiras pessoas. Até a Paula já me d… https://t.co/7QV5WloKys]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre  vd que es perio nista que cree en Dios bajara los Euros del cielo o los pondrá el abuelo del coletas]]></document><document><![CDATA[😠😠Denuncian a un profesor de un colegio concertado de Jerez por atar y amordazar a un alumno con síndrome de Asperg… https://t.co/yPqY13X9Ee]]></document><document><![CDATA[Amo que envíen memes, coloquen fotos conmigo, me escriban. Es como saber que estás presente en la vida de alguien d… https://t.co/gji3ogdPx5]]></document><document><![CDATA[TODAY | HOY 😉🇧🇪 14h30 Constanza #Jazz Quartet Belgium stand - FIP 2019 #feriadelospueblos #FIP Fuengirola (Málaga)… https://t.co/u5AvF2AVtK]]></document><document><![CDATA[Tendré que preguntar en @BOXATAPUERCA @BOX_PANGEA a ver si allí me aceptan.]]></document><document><![CDATA[📢 Cómo hacer un plan de comunicación en la empresa [+ PLANTILLA]  ▶️¿Qué es un plan de comunicación en la empresa?… https://t.co/stI9GlZ6Ge]]></document><document><![CDATA[Estilismo do #AquíHaiSemanaSanta dende #Pontevedra. . . . #totallook : @thedesire_shop (Código: Lucia10).… https://t.co/Qct9RRvIvb]]></document><document><![CDATA[Hay cariños que nacen de la maravillosa complicidad para hacer el bien, para reafirmar esa dignidad propia de cada… https://t.co/TmPva2Y3az]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript I won’t argue with that 😁]]></document><document><![CDATA[@alxrias encho o carrinho (virtual) de compras e depois fecho a aba e pulo para o prox site]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/KwWLiFCCvq]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi a tothom! Llibres, roses, cultura i llibertat! Felicitats als Jordi i Jordina. I sobretot als que… https://t.co/BGa6JccDYF]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @FMontecruz El atractivo está en el interior y se refleja al exterior 😉]]></document><document><![CDATA[@somosturnright @SaVanesCa @MasculinismoAr Pero usted cree que son formas? Se le dice que es un vagon discriminator… https://t.co/UpkIlklkUC]]></document><document><![CDATA[Debate electoral: Pablo Casado asegura que Sánchez 'ha reculado' "no por el bien de España sino por el suyo propio" https://t.co/Jnp0QFnBy1]]></document><document><![CDATA[Pues vamos por la A1 camino de Burgos, que como todo el mundo sabe está AL LADITO de Molina de Aragón, y pádere no… https://t.co/sYMStR8cTX]]></document><document><![CDATA[@antonioip73 @cooosas @UnidasPodemos Tómatelo a coña. Yo solo digo la puñetera verdad.]]></document></documents></author>