<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si ves esto y no vienes a votar, no te quejes si el próximo ERES TU !  https://t.co/BJqTHsDmkr]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas La de “bilis” que tenido que tragar la muy maleducada, durante todo el tiempo que ha tardado en votar ... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hoy no puedo opinar sobre el partido. La situación en Jávea está siendo muy complicada. Tengo amigos aislados y gen… https://t.co/Bq5863KCTt]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia No entendéis que en Málaga la procesión de la legión es una tradición que se vive sin ningún tipo de acritud política]]></document><document><![CDATA[La superficie de Melón Charentais crece en España, está semana os contaré más sobre este producto tan condicionado… https://t.co/ne4zcClhZ6]]></document><document><![CDATA[✊🌹Cuando gobierna el @PSOE, a #LeonEsp y al #Órbigo le va bien   #VotaPSOE  /♥️  #LaEspañaQueQuieres #Hazquepase /… https://t.co/1Eh0tAWYpZ]]></document><document><![CDATA[Old Man Hawkeye 🏹 #7-12  Gran historia que no llamaría precuela sino una historia anterior en Los Baldíos. Engarza… https://t.co/yfJJ1aYIER]]></document><document><![CDATA[Cantos Alentejanos são uma das coisas mais legais de Portugal.  “O cu dela era um fole  E a barriga era um sarilho… https://t.co/rA0tCS2DOg]]></document><document><![CDATA[Mirad para lo que UTILIZABA la desgracia de Notre Damm un alto cargo de Ciudadanos en Aragón, ¿qué os parece? https://t.co/UC39pEiTU5]]></document><document><![CDATA[Todos tenemos al menos una mochila realmente importante en la vida, aquella en la que guardamos recuerdos y experie… https://t.co/xi9nX75YGv]]></document><document><![CDATA[@officewithviews @MiquelSalamanca @Meteodemallorca @AEMET_Baleares @StormHour @TempsIB3 @MeteoBalears… https://t.co/g5TVxvtDnB]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @GabrielaBustelo ¡¡"Estoy de acuerdo ellos conseguirán una vida sana TODOS en España por AUSENCIA DE M… https://t.co/jUFwUzMq9c]]></document><document><![CDATA[Esto tenía para hoy, y he de decirles que los sangre hasta ya no mas a los del Barça, con eso me quedo el día de ho… https://t.co/9UheeOFoyY]]></document><document><![CDATA[@Teresaribera @NadiaCalvino @mjmonteroc @LolaDelgadoG @PSOE @MarotoReyes Enhorabuena! 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[La lista de proyectos que he empezado pero no acabaré nunca: https://t.co/6EZyKoYSTy]]></document><document><![CDATA[@Gordocincuentn Ahora iré al gimnasio. Empezaré por ejercicios de glúteos entonces.]]></document><document><![CDATA[@nanocorrales Una de Edelvives que corresponde a los libros que lleva en el cole y acceso vía Safari al blog de actividades de clase.]]></document><document><![CDATA[@velezymadrid Es mas te acuerdas de otro enchufado y el publico del Bernabeu lo hecho a gorrazos a Fernando Sanz y… https://t.co/mkE3Ts7n9u]]></document><document><![CDATA[Pensaba que no lloraría después de la primera vez que lo hice, pero sí, volví a llorar después #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[A campo abierto 🌳 . #photoshoot #casadecampo #sexy #muscle #guapo #fit #fitfam #nature #gay #gayfit #gayboy… https://t.co/vBNq95PKsH]]></document><document><![CDATA[@jorgeneo @fsicilia @FRANALVARO1 Espero que os equivoquéis, jejejeje 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @sanchezcastejon Cierto,ya no es okupa. Ha ganado en buena lid. Pero sigue teniendo un doctorado f… https://t.co/zmPEdv9k6F]]></document><document><![CDATA[El “ empedrado camino al infierno “ @rodriguezbraun 15 abr 2019 https://t.co/ZquQCZVePp vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@marina678m @dodafoto @Conil_Turismo @respinosak1 @AgrapidiL @Adellanotte @katarzyna965 No es un Bansky, es una com… https://t.co/CLtdlPhwyL]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria pedazo imbecil con el tema de l Biblia... falta de respeto y un cretino monumental... pedazo de mie… https://t.co/IMA27DztRo]]></document><document><![CDATA[@populares @vox_es @CiudadanosCs 1 de abril 2019 solicitud de voto por correo. A día de hoy, 21 de abril no he reci… https://t.co/lxqH3F02Tr]]></document><document><![CDATA[@Roca_Tarpeya @El_Incomodador @JavierAdamuz @00Bohr @LuisMoliner13 @MCRCValenciano @Absolutexe @IlCapit54988498… https://t.co/rdjah4erjn]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Decir que ABC es de extrema derecha sí que pone de manifiesto cómo os tiemblan las piernas. Y eso a mi me pone bastante.]]></document><document><![CDATA[Participando en la I Jornada de Accesibilidad: Estrategia en Destinos Turísticos de la #ComunidadDeMadrid y conocie… https://t.co/00VwtprSmw]]></document><document><![CDATA[Café de Barcelona. Yo: “¡Hola! Café con leche y muffin para dos, gracias” El Camareros: “¡Hola! No es un muffin, es… https://t.co/oLYcBAL5GL]]></document><document><![CDATA[Solidaridad con @maria_rey por su lapsus sobre el #2deMayo 😉⚘   https://t.co/RmvEZxjwv0]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/ioC7anFtgu]]></document><document><![CDATA[#PiojoSoloHayUno capitán capitán!! Así despidió la afición de @UnionistasCF a su capitán @piojojht!! Pio Pio!! 💪💪 https://t.co/0cusX4sXhG]]></document><document><![CDATA[@antonialaborde ¿Canasta de presas de pollo? 🙈 Ya estás hablando raruno 🤣 🐔🐔🐔🐔]]></document><document><![CDATA[Por ahora me quedo con este rediseño de Alex Twin (vía @ArtStationHQ) #NotreDame https://t.co/J9TvaHbhJa]]></document><document><![CDATA[Si eres joven y estás en twitter seguramente sabes lo que significa “ontas” ¡ Espero que también sepas que es votar… https://t.co/Tckzyyrcxp]]></document><document><![CDATA[Final City-Tottenham 1-0 vuelve a ser líder los de Pep la #premierleague al rojo vivo]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/8tlvv5PkpE]]></document><document><![CDATA[Jordi Évole deja ‘Salvados’ tras 11 años https://t.co/o8F1I8pphU vía @elpais_tele]]></document><document><![CDATA[Aridai gracias por existir este partido y perdón por tanto haré, te quiero]]></document><document><![CDATA[@heraclito2016 Por eso les queda mucho por homologar. esta era la noticia más reciente q lo recuerda.  Como Vd subr… https://t.co/cGvKZL2Bw2]]></document><document><![CDATA[@bautimateo0618 Yo no dije que el mejor es el que quedó afuera en cuartos ni que se discute el campeón. Dije que el… https://t.co/q6802dd9za]]></document><document><![CDATA[Los bulos son para las elecciones https://t.co/HXokxn2tPL vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@fallinallincnco Me alaga leerte y que el mensaje que se brinda sea en posibilidad de la buena fe...]]></document><document><![CDATA[Quina alegria i quin orgull veure convertida a l'amiga @_e_l_e_n_a_____ en Presidenta d'una de les #Falles més 🔝 de… https://t.co/t4cNQ7P7hP]]></document><document><![CDATA[Perdiste el debate #DebateRTVE Pues no deberías, porque tu futuro se decide el próximo  domingo y no dejes que lo h… https://t.co/pLCin8dEZY]]></document><document><![CDATA[Mi amor 😍🙏🏻 karlapachecor en Community of Madrid https://t.co/vg79Ng0zx1]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674 @ElPaterBlanco @56Lucas5 @martinalliue80… https://t.co/D1ejBG9xJb]]></document><document><![CDATA[@llenguacatalana @JoaquimTorrent @Nostrum_123 El Joaquim de las narices señala y la Gestapo actúa. No me pueden dar… https://t.co/iN5xJGqlQk]]></document><document><![CDATA[@elenay29 Me acuerdo muy mucho de esos emigrantes españoles que fueron a trabajar a los países de Europa.  Estos pa… https://t.co/8ZNPU8Kncr]]></document><document><![CDATA[.@GonzaloFanjul @porCausaorg A software program called “Annie” uses machine learning to place refugees in cities wh… https://t.co/K0nqBG3vfN]]></document><document><![CDATA[Si por cada dislike que doy en tinder me dieran un céntimo seria millonaria xd soy horrible pa estas cosas]]></document><document><![CDATA[#PA30dayschallenge #Day30 @EULAINMACULADA cumplimos el reto con este último día. Seguiremos haciendo kilómetros tod… https://t.co/pUgUqHMqUo]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/ZtfvZnEwUQ]]></document><document><![CDATA[A Toni Esquina le satisface haber quedado UN ESCAÑO por encima de Compromís. Que alguien le diga que no va a mandar… https://t.co/2g60cxI0zf]]></document><document><![CDATA[@vianabanjo @EdTransbordador Todo lo que ha escrito Ferran es maravilloso, de nada 😎]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Lamentablela actitud hoy de la mayoría de tertulianos en @DebatAlRojoVivo convirtiéndose en autént… https://t.co/df9598HEH5]]></document><document><![CDATA[@DavidC0110 @Albert_Rivera @leopoldolopez @jguaido Y porqué no te vas a Venezuela si tan mal estás aquí?]]></document><document><![CDATA[En los comentarios se puede leer a gente de derechas que van de progresistas. Pero el facha eres tú.]]></document><document><![CDATA[Quem é que trabalha no sítio com a melhor vista sobre Lisboa, quem é? https://t.co/BVXVQvmai0]]></document><document><![CDATA[Plaza de Menèndez Pelayo vista desde el campanario del Sagrado Corazon de Jesus. (Melilla) España. Acuarela. https://t.co/dxO5axfIUi]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol @MontCorr Es la mostra mes clara que a U.S.A no hi ha democràcia]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/c9BeUfinEn]]></document><document><![CDATA[Ojo con @vox_es  Lo veo perfectamente siendo la tercera fuerza política por delante de @CiudadanosCs y @ahorapodemos  Qué pensáis? 🤔]]></document><document><![CDATA[Independente dos resultados o primeiro penalti do Benfica não é duvidoso é escândaloso em lado nenhum é pênalti mas… https://t.co/lUgE6LTEVP]]></document><document><![CDATA[si no es comercial pero tampoco me llega pues lo mismo sigue siendo una ptamrda https://t.co/sZAdK7QfFZ]]></document><document><![CDATA[@naxtortilla @Maximan10000 @gabrielrufian Pero está en contra del maltrato animal y de la discriminación ... Coherencia]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @BigZetaYT @Atleti @valenciacf ... es que esto ya no hay que tolerarlo Carmen... si tuvieran lo que h… https://t.co/Thm7zJq9E5]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 92.51 km in 3h:11m:04s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Fraga: la gran fiesta de la faldeta, el dialecto fragatino y la Peña Bajo Cinca https://t.co/XaGET7hDNM vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[Cuando llevas un botón desabrochado "de más" de la camisa y te dicen: - Anda abróchate que no tienes pelos en el pe… https://t.co/WK74GM3q6A]]></document><document><![CDATA[@ISpnola Ojito q hay cierto sector de nuestra izquierda q también se ofende  Son los de quemar la bandera es libertad y democracia]]></document><document><![CDATA[MUY IMPORTANTE !!! @Eduarsanroman @HijasDeLaMx @CortezSilva_ @liatrueba @VanesaVanHelsin @memobarba @GlodeJo07… https://t.co/msKXmf49hv]]></document><document><![CDATA[Fantastic surreal art by #ErikJohansson en Valencia https://t.co/zJLdikbQCq]]></document><document><![CDATA[@shapefiIe Hahaha I actually got this one today 😂  https://t.co/lbdvyLefyu]]></document><document><![CDATA[Mais uma foto de Lisboa que lembra aqueles predinhos coloridos de Notting Hill 😍 Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima.… https://t.co/b8Po7hIlRW]]></document><document><![CDATA[Impresionante foto del fotógrafo y creativo murciano PABLO ALMANSA. Tristeza e impotencia.]]></document><document><![CDATA[Hoy los últimos minutos han traído el dolor de la derrota. El depósito de gasolina estaba más lleno que hoy⛽️]]></document><document><![CDATA[@CherniF Gracias eso no lo he pensado,pero a mí vista le produce yuyu,te agradezco el comentario, intentaré acostumbrarme]]></document><document><![CDATA[@_PolaaK_ Peor sería que intentara amargarte, animar a una persona no es malo, de hecho, lo hacemos muy poco y es b… https://t.co/8lIoRYNXvY]]></document><document><![CDATA[👉⭐⭐⭐ Mañana de #JuevesSanto19, llueve en #Villanuevadelavera, hoy la ruta es corta pero intensa, entre jarales y ro… https://t.co/SSL94uWIn5]]></document><document><![CDATA[@kourtneykardash @VogueMexico @anlestudio @DaniaLucero7 @CLAUDIAVALDEZA @PavonV @karlamartinez 👑👑👑💋💋💋💋💞💞💞 https://t.co/wx1o8ubHCN]]></document><document><![CDATA[@estebanrpom Le falta ser más preciso en el pase, pero se le nota el talento de lejos...]]></document><document><![CDATA[@ktikariza @Ecrular Jajajajajaja pero es que se metieron al negocio con todo, desde montar iglesia hasta la guerra,… https://t.co/Ui8BrJDI6i]]></document><document><![CDATA[¡Ya os cuento! Pero parece que solo seáis unas "anecdotas" latosas, para la ministra M.L. Carcedo. Empañais su gest… https://t.co/UZjPCL3gls]]></document><document><![CDATA[@recomtogadaraya @hombrerevenido A lo mejor fue por eso, porque se sintió dummie.]]></document><document><![CDATA[Hoy a ver las semifinales de la #EuropaLeague  Arsenal-Valencia Frankfurt-Chelsea]]></document><document><![CDATA[me estan dando ganas de jugar al mmo de final fantasy de tanto verlo por twitter  pero RESISTIREEEEEEEEEE]]></document><document><![CDATA[@alex14MN Eso tb es cierto. Pero te alzas en un momento determinado ya para siempre o sólo puntualmente contra algu… https://t.co/8qhF4hXWhc]]></document><document><![CDATA[@maribel_muntane Con ese dinero come África entera varios años. Lamentable.]]></document><document><![CDATA[@Metalsilver @cienciabrujula @El_Lobo_Rayado @cwestend @SaraRC83 @pcoffeebreak @carlosgnfd @79ronja @emulenews… https://t.co/X2c3nTnnML]]></document><document><![CDATA[evidentemente los stark@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, m… https://t.co/CuK2RQGSgq]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz domingo. 😁 https://t.co/d400DjDr7l]]></document><document><![CDATA[Pedrerol, que ya no salen por la rotonda, salen por la parte nueva de la ciudad deportiva 😉😉😉#JUGONES]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto Ofrenda total de Jesús al Padre por nosotros. https://t.co/vEqgeEOOgr]]></document><document><![CDATA[*Marvel no incluye ningún hilo narrativo sobre un romance LGTBI+ en 22 películas*  - ¡Es que ahora todos los person… https://t.co/HYcCyKWa6L]]></document><document><![CDATA[LA BIBLIOTECA DE SOFÍA LUPITA CRECE CADA DÍA CON ALEGRÍA SPINOZISTA, ENTUSIASMO KANTIANO Y AFIRMACIÓN DELEUZEANA !!… https://t.co/myDhI5PxXo]]></document><document><![CDATA[@IremaMO1 Pero qué queremos? Que esté buena o que no lleve azúcar? Es que habrá que elegir...]]></document><document><![CDATA[@nickreeves9876 @anita_hoener It is so blatantly obvious that that is the main driver for all those people to be so… https://t.co/ZMnHGfyXNJ]]></document><document><![CDATA[@nachoalvarez_ Reducción de IVA y derogación de impuesto de generación eléctrica?]]></document></documents></author>