<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Nueva violación de una manada en Pamplona. La verdad no me extraña viendo la sentencia de la primera violación.]]></document><document><![CDATA[Vamos, Ánsar, sal a graznar, que tú lo haces fenomenal Tú bilis sale por una tobera, suave, suave, su su suave]]></document><document><![CDATA[@Mamen53148918 @pilicorleone @valentingarcia2 @AlejandroSanz Alejandro!! Con poquita cosa, tu puedes llenar el cora… https://t.co/BjCJGJCYGC]]></document><document><![CDATA[@Asun05436215 Asuuuumnmmm  muchísimas gracias. 😘😘😘😘 Es un gustazo contar con vosotros cada día y ayer más. Mil gracias. Muakssss😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@DiarioOle Aprovecho este lapsus para comentar la noticia  MADRIDISTAS HIJOS DE PUTA]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield A mí me pollas en general no me gustan nada xdddd. Cada uno que haga lo que quiera con su vida sexua… https://t.co/h2Gib1b5pl]]></document><document><![CDATA[¿Todavía estoy a tiempo de escribir un libro para venderlo mañana en #santjordi ? 📖]]></document><document><![CDATA[@Rakelmarkos Es lo mismo que la vez anterior, le dio su ataque de narcisismo y evito el gobierno del @PSOE]]></document><document><![CDATA[About last night match @slbenfica x @MaritimoMadeira #carlosrodrigues #carlosrodriguesphotographer #sports… https://t.co/4YW1KU5g4u]]></document><document><![CDATA[#thethreemusketeers Sunday vibes 😃 #dadmode #blessed #mytreasures en Port de Sóller https://t.co/m7jsU5t67c]]></document><document><![CDATA[@deivid_dd @George_Olmos No te preocupes, es canterano, pero desde que se fue del primer equipo al Madrid Castilla… https://t.co/0ci4nXgnpP]]></document><document><![CDATA[@CYLesDeporte Por supuesto que si,siempre y cuando el acta del partido refleje que ha sido por insulto,agresion o a… https://t.co/G8zfoQAuEw]]></document><document><![CDATA[Burger King: Wrath of the Lich King @BurgerKing @Warcraft_ES @DetPikachuMovie https://t.co/PnhBqR62ko]]></document><document><![CDATA[¡Hermosa mi Caracas! Las Guacamayas Libres, el Avila y el Azul del Cielo. Pronto serás nuevamente mi Caracas Libre,… https://t.co/LtVuFNZb4U]]></document><document><![CDATA[Es la puta primera peli con la que se me saltan las lágrimas, la última hora de película es espectacular, peliculón con mayúsculas]]></document><document><![CDATA[Este año en @cope_murcia todas las procesiones serán retransmitidas en directo! Gran iniciativa! @mjosehernadez 🔝👌… https://t.co/L7iNEcTSzK]]></document><document><![CDATA[@XeloJordan @mj_neri @sefh_ @64CongresoSEFH @Magil2006 @jamr_cho2 Yo encantado 😃 de dar a conocer esas realidades (… https://t.co/TO5tHb3plT]]></document><document><![CDATA[Darla es la niña más adorable del mundo de pelis de superhéroes.  It's a fact. #SHAZAM]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja hace esta noche más #HistoriaDeEspaña que nunca. Y como no podía ser de otra manera, me declaro abso… https://t.co/pBvamuMTDG]]></document><document><![CDATA[Asesinada en #Olot #violada en #Pamplona  Violada en #Barcelona  Ahora que venga el partido #ultraderechista a deci… https://t.co/4F9b1eFQRn]]></document><document><![CDATA[Who wins from public debate? Liars, bullies and trolls https://t.co/vmhQW9viWR]]></document><document><![CDATA[#Repost @itxasozgz • • • • • • Feliz Domingo de Pascua! 🐰🐣🍫 . . . . . . . . . #huevosdepascua #DomingoDePascua… https://t.co/NQEoTGijq4]]></document><document><![CDATA[Si algún reinado nunca ganará Colombia, es el de mejor órgano legislativo del mundo.]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Me gustaría conocer cuál es el “criterio periodístico” con el que la Secta da voz horas y horas a entes como Inda o Maruhenda]]></document><document><![CDATA[@OdetteAS98 A mí no parece bien, pero bueno cada uno que piense lo que quiera xd]]></document><document><![CDATA[Buenas noches seguidores mañana me voy de camino a   Coimbra (Portugal) a participar en la XXXVIII  Regata Internac… https://t.co/3pMbb7tsBA]]></document><document><![CDATA[Habrá algún defensor de Rashford en España que le haya visto algún partido desde 2017?]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Algunos periodistas le daban como ganador en el debate. Es patético y miserable.]]></document><document><![CDATA[Las interpretaciones, los colores, la música que te mete y te saca de la ficción, el posible final a lo six feet undet, de verdad 💕💕💕]]></document><document><![CDATA[Parque das Nações em modo Panorâmico 😍 This Is Lisbon 🌹 #BeHappy 🌹  #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom… https://t.co/NBkEsKgHN9]]></document><document><![CDATA[@diegoconesa Esta Región necesita un Gobierno transparente y no uno que cada dos menos tres tenga que cambiar a su… https://t.co/wPd20kym9f]]></document><document><![CDATA[@Ines_herreros Y decir que 0% de quejas porque como madres se dan y quieren a sus hijos ¿es malo? los padres tambié… https://t.co/obX1RBu8WB]]></document><document><![CDATA[@elenagomezdiaz @dxtnpaco @eladdio @waltzing_piglet @CienciaGob @astro_duque Mucha suerte y ánimo  para la siguiente convocatoria]]></document><document><![CDATA[Atardecer en Ayamonte #Ayamonte #Turismo #Olympus #OlympusPro en Ayamonte, Spain https://t.co/iwmefwKPK0]]></document><document><![CDATA[O PS anda a enterrar o país desde o 25 de Abril. https://t.co/POEeO1SOxJ]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Decepcionado por un @populares que sigue escupiendo para arriba haciendo… https://t.co/h4N56wfe9j]]></document><document><![CDATA[Magnifica actuación de nuestros equipos masculino y femenino en la 3ª fase Campeonato Federación Catalana de Gimnas… https://t.co/RQAJ8Kiyrh]]></document><document><![CDATA[Buscan acogida o adopción en @wikiCR . Contacto: yo https://t.co/XzVBNcCpF5]]></document><document><![CDATA[Un brindis por las madres tres estrellas, aquellas que han hecho de su casa un restaurante. Te han educado desde la… https://t.co/eZaEVSeZWX]]></document><document><![CDATA[@Brian_BA9 @leemeladelcuauh @alfre2aldivar ¿En una semifinal? ¿En un grande? ¿Cuántos de esos 9 se le achacan direc… https://t.co/AMtImd50Ja]]></document><document><![CDATA[Que certeza. Qué portero. No veía nada igual desde Don Iker Casillas. Este no será como Theo no?]]></document><document><![CDATA[@finalcutproes pero en 8K se oirán las mismas sandeces o sera distinto? https://t.co/4YrGALjMgW]]></document><document><![CDATA[@Caquel__ @edubayon_ @abc_es Quizás, pero sk la vergüenza era que @atresmediacom tenga los santos genitales de invi… https://t.co/srJZfyp1Sj]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Y el serigrafriado de la funda del móvil está impreso para ser visto con un espejo❓Como lo hacen en l… https://t.co/pcqNBKBMND]]></document><document><![CDATA[Transicion ,libertad sin ira , ¿Donde has quedado? Te quieren fulminar unos impresentables mocioneros ,pero no lo van a conseguir.]]></document><document><![CDATA[Muy recomendable este hilo para comprender a dónde se puede llegar, dejando el orgullo y los egos fuera de los pact… https://t.co/9xs4k2qEu6]]></document><document><![CDATA[Tusk no solo llamó “alarmistas” a Estados miembros, sino que desestimó sus “miedos” aunque estos se recogieron en l… https://t.co/1kUi18YvEK]]></document><document><![CDATA[Me imagino el goce de la izquierda al ver las agresiones a @vox_es  Luego no os quejéis diciendo entre sollozos que… https://t.co/tO1tijukKT]]></document><document><![CDATA[Entrada de la Virgen de la Encarnación a la Iglesia de Carrión de Calatrava en Carrión De Calatrava, Castilla-La Ma… https://t.co/RC2IdD860z]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/PWZAsCuHEX]]></document><document><![CDATA[Cuanto más ruido hagan sobre ti, más fuerte te haces y sobre todo si es crítica. Yo también criticaba a los mejores...]]></document><document><![CDATA[@SadoPablo @AnitaHuerts @gabrielrufian @Pitu_Caleya Lo que te puedo decir es que he vivido con plenitud toda la dem… https://t.co/9FBAbzfr8g]]></document><document><![CDATA[A las derechas como no tienen argumentos se les va la "fuerza " inventándose jilipolleces,  IGLESIA CAMPEÓN.....salud]]></document><document><![CDATA[Que tofo tiene su límite menos el amor  ya lo cantaba Barry whaith jajaha]]></document><document><![CDATA[@nicolas02727 @nacionaloficial No fue él, fue la resistencia y planteamiento de Autuori. Gran partido de él por el… https://t.co/FPrGkHIOHt]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Ya se fué ud. una vez del PP, volvió según sus palabras porque ya era otra cosa, sinceramente no deberí… https://t.co/3xzNtRnagS]]></document><document><![CDATA[En unas horas regreso a casa. Dejo Lisboa con el regusto del que cree haber aprovechado el tiempo formándome en alg… https://t.co/KFPzsXg7uo]]></document><document><![CDATA[@GuilhermeSF84 @MarcosT_PT Quem és tu cidadão? És um lagarto amigo aí do intoxicador de serviço, uma sobra daquele… https://t.co/08CzKHqAvC]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon Repase , repase el mundo y preguntese porque fracaso estrpitosamente el comjnismo… https://t.co/6m2H05SSfr]]></document><document><![CDATA[Empezando los Moros'19 en San Vicente del Raspeig https://t.co/8fZG8wEng0]]></document><document><![CDATA[El Betis se topa con el muro Dmitrovic en Ipurua | Video: las paradas de Dmitrovic,  las paradas de Joel,  el gol d… https://t.co/AFgrwMG78B]]></document><document><![CDATA[#castillalamancha #spain #cuenca#ciudadencantada #tourism en La Ciudad Encantada, Cuenca https://t.co/O6msEpGoww]]></document><document><![CDATA[@europapress Que impresentable!! Insulta desde que se laba los dientes por la mañana hasta que se los vuelve a laba… https://t.co/tvgBbzXR2S]]></document><document><![CDATA[#Tbt En la Plaza de toros Las Ventas en Madrid en Plaza de toros Las Ventas https://t.co/0iMnL2lbyg]]></document><document><![CDATA[Esto es de una abogada #comunistacaviar amiga de la Bebita @pedritaCateriana quien trabajo con @AlejandroToledo y é… https://t.co/wVErt1ds8T]]></document><document><![CDATA[@marte_para @JuliaBayo1 @ErnestoEkaizer @cristina_pardo @lmpg_twi @AnabelAlonso_of @sedlr_ @DaniMateoAgain… https://t.co/Wekm3lSmaM]]></document><document><![CDATA[Viendo cómo pasan mis ganas de estudiar por la calle jejeje k grachiocho soi. En realidad me estaba tomando un café… https://t.co/17ScU3fc6B]]></document><document><![CDATA[@47Vollmann @Foreign_Cat Not all the Catalans think the same way. And we see polices’ interventions everywhere in d… https://t.co/KmuioQ9aRN]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr Ya puedes estar borrando el tweet si no quieres una denuncia en comisaría por usar imágenes de personas sin su permiso]]></document><document><![CDATA[@verdugonavajas @eduardoinda Cabron Dani Mateo !!!!!! Y la gracia la tiene en er cieso !!!! Asqueroso , limpiarse l… https://t.co/whM7wSGEpR]]></document><document><![CDATA[Una ley reconocerá la autoridad del profesorado en Andalucía | Diario Sur https://t.co/k7gb9YS9xJ]]></document><document><![CDATA[@CamiloMarino Si se puede pero eso no quiere decir que fajardo no sea uribista. No apoyó a estudiantes aún siendo p… https://t.co/VJkRcvlayl]]></document><document><![CDATA[Pues tomándolo solo desde el punto de vista del beneficio económico la de ahora genera muchos más beneficios que la… https://t.co/GeMahzkOMP]]></document><document><![CDATA[Gran público en la XXX Olimpiada de Física @BigVanCiencia  con @rocambloguesco @AlberPorcar https://t.co/5mdKCVSgvn]]></document><document><![CDATA[Creo que el ser humano de base, tiene la necesidad de creer en algo para explicar/justificar momentos, situaciones… https://t.co/w2NS4gMoza]]></document><document><![CDATA[Pedrerol se acaba de marcar un @Petrelli86 Neymar no está descartado pero quizás no venga 🚨🚨]]></document><document><![CDATA[#Repost @artwork_atwork • • • • • • IVC y Aplicaciones Corporativas Artworkatwork! Studio.  #Artworkatwork… https://t.co/3xRPx3iIuo]]></document><document><![CDATA[@MarLesmesArenas Si me permites una sugerencia metele un blog en el que hables de cosas relacionadas con lo tuyo, p… https://t.co/twoINaVdrf]]></document><document><![CDATA[@manu_delorenzo @javier_fraiz @sumadeletras @megustaleer Estás seguro de lo que has hecho?]]></document><document><![CDATA[Reducir el paro mandando a la precariedad y al subempleo a millones de persnas, impidiendo una vida digna a mucha g… https://t.co/W8PocEDliE]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que tenia una entrada para el Barca-ManU que no subi a stub hub y la perdi todita 😫😭]]></document><document><![CDATA[VOTAR U. PODEMOS, ES VOTAR A UN CRIMINAL DICTADORZUELO, HIJO Y NIETO DE ASESINO Y TERRORISTA. https://t.co/WK1zEyN5B6]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? ESPAÑA ESTÁ EN PELIGRO, en tus manos está la situación, no te vendas por 900. € con el partido bo… https://t.co/Y4GqJklDEN]]></document><document><![CDATA[#diego34v #pocophonef1 camino a #Paris y #disneylandparis #enruta #cosasqueveodesdelbus en Vall de Uxó https://t.co/qHnDbdvzRw]]></document><document><![CDATA[#LunGenteChachi22Abr #DíaDelLibro "Siempre los LIBROS, son buenos Amigos; Querid@s CHACHIS". Mañana #SantJordi https://t.co/BVuMvVEjAw]]></document><document><![CDATA[@Sebi_Berenger @Homer_bueno ¿ por qué no filmastes a los de Pacma recogiéndolos?]]></document><document><![CDATA[@javierares 10ª.Hay, a día de hoy, "orientadores" que lo que solicitan a los deportistas que no piensen que liberen… https://t.co/rfbtm3jqTP]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Sa ias palabras de Don Estanislao. En más de una ocasión se me han venido a la mente.]]></document><document><![CDATA[El señor Torra es toda Cataluña, Otegi es todo el Pais Vasco. Esa es la definición de la España de la derecha.… https://t.co/7Z04wWZa5G]]></document><document><![CDATA[Rivera, el Estado debe volver a Cataluña el día 29 de abril de los corrientes. Si no eres capaz, déjalo.]]></document><document><![CDATA[Galería fotos➤"https://t.co/bJLFMrCerw"  #AunahoraAlmeriaNatural   @aunahorade @RedGuadalinfo   @dipalme_almeria… https://t.co/M1wtfRTK2L]]></document><document><![CDATA[Gerencia Hospital 12 de Octubre: ¡¡¡¡ S.O.S !!! ¡¡¡Las Urgencias Generales del Hospital 12 de Octubre necesita tu A… https://t.co/YB7pG6eFc2]]></document><document><![CDATA[@HerminioCerq Quarenta cinco anos depois descobriu o sindicalismo para lá dos amorfos TSD'S]]></document><document><![CDATA[El primer ministro de Quebec pedirá explicaciones a Trudeau por el veto a la visita de Puigdemont https://t.co/Bkr50Xii2q]]></document><document><![CDATA[Panes de Brioche para hamburguesas con receta de @cucamarcha Gracias Ramón!!! en Community of Madrid https://t.co/MHmcsj3P06]]></document><document><![CDATA[Merluza Marta, @francispaniego reinterpreta el plato de su madre que en esencia era una Merluza a la romana rellena… https://t.co/hNT2d9VN9K]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @inma_ben @77populacho @martinalliue80 @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens @Aurantiacum… https://t.co/LDxGyBLhHO]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado y Albert Rivera se centraron Pedro Sánchez, Pablo Iglesias lanzó ataques a todos pero fue prácticament… https://t.co/zN0hnYELH8]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas las Mamás, ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️que disfrutéis mucho.❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC_ENG @Pablosarabia92 @JNavas Hazte otro círculo de invocación de hattrick de @WissBenYedder]]></document></documents></author>