<author lang="es"><documents><document><![CDATA[I demand to know: 1) Where she is 2) When is she going to the airport 3) Where is the luggage 4) To get her, our ca… https://t.co/qHTpLFKboY]]></document><document><![CDATA[@jorinadir @RealSociedad Feliz de tener amigas que persiguen sueños!!!!! 💪🙌🤩💙]]></document><document><![CDATA[@xe2000ex @vivaelvinooo @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Vh8qTW2XBB]]></document><document><![CDATA[Pues yo sí quiero un indulto para los políticos catalanes en prisión. Si quieren pueden inhabilitarlos para la carr… https://t.co/bfj1RWdsLG]]></document><document><![CDATA[Amizades com gajos é brutal, alinham nas cenas à ultima da hora e qualquer cena agrada]]></document><document><![CDATA[@TubaSpain @SuhanCVG ¡Muchas felicidades! 🎂🎉😍  que pases muy buen día 😊❤]]></document><document><![CDATA[VOX: Pedro Sánchez quiere aplicar la Ley de Partidos para ilegalizar al partido de Santiago Abascal por cuestionar… https://t.co/9yw7g1brET]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/sssW80ADWB]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 @Rosas_Siempre Yo ni lo hago ni lo justifico, bastante tengo con lo mío, de lo único q soy responsable.… https://t.co/1E5qRk3f6s]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y todo el equipo y por supuesto buenas noches a toda la Tribu Milenari… https://t.co/b1ABTFMog0]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @creativediscID… https://t.co/7jS4MxOVh1]]></document><document><![CDATA[Fue un honor partecipar con mi remix del himno del partido que ayer ganó las eleciones generales de España. Gracias… https://t.co/0cBahEsjpg]]></document><document><![CDATA[Hay muchos españoles que oyen lo de la bajada de impuestos y se ponen contentísimos sin pensar qué es a los ricos a… https://t.co/relXMkd5Z4]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Ze power of wonpilllllll. Merasuk alam bawah sadar dengan cengengesannya]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @JosManuelDaz17 @vox_es @gabrielrufian @guardiacivil El saco de mierda del PNV, callao..... como una puta.]]></document><document><![CDATA[Mini bandeja paisa. #food #yum #sundayfunday #madrid en La Suegra https://t.co/IbFShhkXtH]]></document><document><![CDATA[Yo creo que más mala suerte de la que tienen no creo que puedan tener.. 😪 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/LnHrbmz05g]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Repito: ningún bravucón, maleducado, mentiroso o retro..va a parar a cientos de miles de socialistas]]></document><document><![CDATA[Virgo exigente contigo mismo, está lucecita no quieres exigencias tuyas, sí estoy es porque quiero, dicho esto yo v… https://t.co/S8L3tKNs0P]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @cayetanaAT @mossos Y los Mossos, no tenían nada que decir o estaban de adorno?]]></document><document><![CDATA[Pues si Córdoba aprueba no quiero ni imaginar la suciedad que tiene que haber en el resto...]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/B7rTGuhftO]]></document><document><![CDATA[@ElTimbaler1O @mksjosoccdr L'error no es q siguin candidats, sino que dirigeixin el Partit]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @mariaje1956 #YoConPedroSanchez #28A #EstamosMuyCerca #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[Completamente desiludida com os Super. Não é assim que se trata uma equipa que tanto se estima, há sempre altos e b… https://t.co/IoPYtaewPt]]></document><document><![CDATA[@vadigim @ClaraGrima No, no lo fui. Y ni loca lo aconsejo. Es horrible lo que abrasa, probablemente lo arregle, per… https://t.co/iTXSb1c40C]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon ¡No es No!  No quiero sus libertades y sus políticas de la muerte. Aborto de inocentes que n… https://t.co/YGGMu40apS]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs El éxito es del PP ellos fueron los que pusieron el recurso. ¡Basta ya de mentiras!.… https://t.co/9l3OT0svrk]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @OlgaLosad @vizacaino24 @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/Jpdk2MDFHC]]></document><document><![CDATA[O Benfica está-se cag@ndo para os prémios do entulho. O q o Benfica pretende é que diga o que roubou. O resto é mús… https://t.co/NVPNDzljUk]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo No le pares q quienes confiamos en ti no lo hacemos, poca o ninguna influencia real tienen esos insultado… https://t.co/ceiiFH4j0Y]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/eZCgtmcQAJ]]></document><document><![CDATA[@Robertofr63 @erregold @el_partal @EmigdioTormo @CsCValenciana @Tonicanto1 @CiudadanosCs @Fginer @mventuracs… https://t.co/c4DOcG1Wwe]]></document><document><![CDATA[Que vamos continuar a pagar para uma reforma que pelas mais variadíssimas razões nunca se chegará a receber.]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/kzMnxokOHq]]></document><document><![CDATA[@LolayWin @Nines72142717 Igual que yo con mi hija. Siempre le he inculcado el amor y no hacer daño a los animales n… https://t.co/W9e7W6yOEv]]></document><document><![CDATA[@VOX_Guadalajara @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ooF5fWntdf]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Nos guste más o menos TODO LOS ESPAÑOLES TENEMOS DERECHO AL VOTO y nadie debe quitarnos o impedirnos nuestros derechos]]></document><document><![CDATA[#Procesión del Perdón!!! #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #semanasantaleonesa #otroañomas #familia #bonitosmomentos… https://t.co/sIFnfrvyg7]]></document><document><![CDATA[#EleccionesRTVE @sanchezcastejon atiende a los medios entre gritos de "presidente, presidente". Sánchez: "Deseo que… https://t.co/7UTm4fmDTB]]></document><document><![CDATA[90 minutos para cumplir un sueño. 💫  Ya estamos en Logroño para animar a las chicas de @CAOsasuna. ¡Vamos rojas! ⚽️… https://t.co/HSKEJKwV5q]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a  la Comisión Europea Nacional de psicología para que no vuelva a ocurrir lo mismo con las drogas inyectab… https://t.co/aPsid9QYxX]]></document><document><![CDATA[Ésta  impresentable Manipuladora nos toma Por GILIPOLLAS  se cree que Nos chupamos el dedo]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 En Julio y a las 3 de la tarde... algunos jerezanos hemos desarrollado un sofisticado mecanismo que nos pro… https://t.co/T2UQc8GPv3]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @abimaleficent Jo. Muy fuerte lo que pueden afectar unos cuantos años reguleros incluso en la vida adulta,… https://t.co/HalXRwmLJC]]></document><document><![CDATA[@MiloSanPedro @PodemosAhora NO ENTIENDO QUE EN LOS TIEMPOS DE FRANCO SE LE DEJARA HACER CHISTES TAN SOEZ Y TAN FEOS… https://t.co/AE73sJKL21]]></document><document><![CDATA[@jmss51283 @Hristi_1X2 No sabe lo que se pierde. 😊 https://t.co/DE7J3BJvAl]]></document><document><![CDATA[He empezado esta mañana con #Todoloquesomosjuntos y me faltan menos de 80 páginas para acabarlo.]]></document><document><![CDATA[@pachon_roser @Jllibertat1 @expansioncom El cerdo de la GUERRA  Hablando de lo que ha Echo su partido estos años Ro… https://t.co/IF9bozYBez]]></document><document><![CDATA[Qué importantes son nuestras raíces y a veces que poco tiempo dedicamos a escuchar las historias de las personas de… https://t.co/vvKAxHhG1Y]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Cada mañana de cada día pienso en hacerlo,  esperaré que el tiempo me recoloque la vida. Buenos Dí… https://t.co/P3g75YzYGZ]]></document><document><![CDATA[Yo soy rara también soy muy sexy pero no quiero nada sí, lo siento así de simple, si eres mi pareja de baile lo que… https://t.co/bxbyMdiBWj]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes 😱😱😱😱 siguen el guión previsto, la pena es los que se han dejado engañar y han vuelto a votar… https://t.co/b3iOJDbKyR]]></document><document><![CDATA[Nadie camina por la vida sin haber pisado fuerte, mi coraje no es tener fuerzas para seguir, sino seguir cuando ape… https://t.co/a2IuykD8gp]]></document><document><![CDATA[@Boronat76 Es que no la hay. Lee la segunda parte del tuit. Y sí, la involución humana es un hecho.]]></document><document><![CDATA[Si no me liberan y no me hacen BILLONARIA para pagar todos los daños y perjuicios quiero una guerra mundial contra ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[Organizaciones humanas que son mucho mas que lugares de trabajo. Gracias @OxfamIntermon por hacer de este… https://t.co/vFJvx88e2i]]></document><document><![CDATA[Tranquil , no és per res concret ens ha passat a tots!!!!!!!. Això vol dir q ets estupendu]]></document><document><![CDATA[¿Quieres dos entradas para ir a los mejores festivales de España con #FestivaleandoConBrugalEs? Invita a dos amigos… https://t.co/LHNalkuWzL]]></document><document><![CDATA[@Sr_JOF @AFnewsroom @AirFranceES @airfrance @AirFranceAR @AirFranceCL @AirFranceMX @landais_cedric Gracias por comp… https://t.co/a57Or25gIZ]]></document><document><![CDATA[🌞 Agosto de 2012...   Unidos por un manto de humedad y dicha, nos despedíamos de mi gente ibicenca, en la presentac… https://t.co/z6NFd4Bk8j]]></document><document><![CDATA[The real voyage of discovering consists not in seeking new landscapes, but in having new eyes.]]></document><document><![CDATA[Venga @AyuntamientoVLL que no se diga, que tenemos un título de ciudad Saludable! 🙄Cc @ICOMVALLADOLID Estoy segura… https://t.co/BNIQsITxu4]]></document><document><![CDATA[@lolita_lola1 vamos a poner aquí que no hay nadie  Ten cuidao al bañarte que hay un montón de piedras, gorda.]]></document><document><![CDATA[¿Finde? O ¿vacaciones? ¿Cuál es tu planazo de sábado? #funnyfamily #fun #asanas #family #familia #pequeplanes… https://t.co/wW3fL9xK0B]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pero como lo va a dejar si no tiene otro curro y como aqui no cobrara y ya saben donde trabajan]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @davisdavidaz @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/STvKE8Pfa7]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 pior que isso é ter que levar todas as panelas pra cozinha td vez que tem que cozinhar 🙄]]></document><document><![CDATA[La formación liderada por Santiago Abascal ingresó 18.100 euros por la venta de unas participaciones de un número p… https://t.co/O6PrD7NyWW]]></document><document><![CDATA[Hoy, asistiendo en mi Uni al diálogo abierto con la Vicepresidenta de la República de Panamá, @IsabelStMalo. En… https://t.co/BbtKRY0chQ]]></document><document><![CDATA[Ciclo Política es Comedia en la @Filmoteca_es. Sopa de Ganso en VO y en pantalla grande. Lujo. en Cine Doré https://t.co/dPfxPKWume]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/n5p5C7jO0F]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 A ver si después de 17 años con #DolorCrónico no voy a ten… https://t.co/ksNvghZ92r]]></document><document><![CDATA[Por si os apetece saber algo más de mi nueva novela. @RocaEditorial https://t.co/tJ3m9Cpb3U]]></document><document><![CDATA[@jaimingway Mi chiquillo es burguesía media de Santander, en realidad estaba cantado. Hace unos años renegó del Rac… https://t.co/dYUnfLtq15]]></document><document><![CDATA[Ojalá el próximo #26M unamos todos el voto en el centro derecha para que #Madrid , la locomotora de España, vuelva… https://t.co/gHiHEvyLfi]]></document><document><![CDATA[@publico_es Q le pasa al gobierno de España q deja a un golpista amenazar desde la embajada]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días. Me siento como nueva. Egunon! en Madrid Puerta de Atocha-Salidas https://t.co/enoEhGjouX]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @pepoherreraruiz No me hagas hablar que ya me estás viendo en el chat familiar.]]></document><document><![CDATA[La movilidad limpia y eficiente! Así será con Actúa! #LaIzquierdaQueTúEsperas @reaccionayactua @CatalunyaActua… https://t.co/qAmMykHPer]]></document><document><![CDATA[No me suele gustar estar en CONTRA. Hablar en positivo es mejor q hacerlo en negativo. Pero a veces hay q estar cla… https://t.co/mLmIj9w8FE]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm Es más por la blancura más blanca :P  [En la cabeza no, que estoy estudiando]]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Ahi estem d'acord. Sempre han votat socialisme fins la pujada de C's.]]></document><document><![CDATA[@VzainoV @rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Es triste ver cómo viven del engaño y de la mentir… https://t.co/EZfnOm9XYj]]></document><document><![CDATA[Baya repasó del Liverpool a los culos k injusto es el fútbol.un 68," de posesión tres paradas de gol uno en la rall… https://t.co/b902Dy4KJX]]></document><document><![CDATA[La epicidad que ha sido el vídeo de las mejores muertes de #GameOfThrones en #ElPrincipiodelFin de @HBO_ES . Esto s… https://t.co/mlnSWI86mH]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Para empezar algunos socialestas, como Prieto, se llevó oro y todo lo que pudo a Mejico y no para repa… https://t.co/hHGkd90oma]]></document><document><![CDATA[oh juro eu já sei a quem saio.... o meu pai tava a procura de um filme q tava a dar na televisão, encontrou um top… https://t.co/ZtHTq2cFN0]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras @AnaNGon97 🎶As he came into the window, whas the sound of a crescendo😏]]></document><document><![CDATA[@JC_Gonzalo69 @JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @amolist @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher… https://t.co/P5JrhLJ6Ju]]></document><document><![CDATA[@antigua_roma @editorialespasa @Planetadelibros @nestormarques @JosHermanoRiver]]></document><document><![CDATA[#UnPaísAnimalista que vergüenza de hagstad por quién lo está promocionando que habiendo gobernado, no ha hecho nada… https://t.co/kyGHpeJoje]]></document><document><![CDATA[DESPATCH FROM SPAIN Viviente, P. (2019, March). "I paint, therefore, I am. Juan Caravaca at the Center d'Art L'Esta… https://t.co/tU3KjZLV7Z]]></document><document><![CDATA[La culture du viol au cinéma, un café Sexo du @MJCF66 avec le fantastique @_davidarabia https://t.co/d3CC9fjYUF]]></document><document><![CDATA[#Malaga  @juanadeliciias  @JuanamaraSnche3  #SemanaSanta  #SemanaSantaSegura  @juanasa28855270  #Malaga… https://t.co/epi8jhwX2m]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Gracias por dejar q pudiéramos ver la Ciudadela por dentro y milenaria ya por siempre 🥰🥰🥰 https://t.co/XnLiEVcSFY]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Es impresionante, mágica. Una obra de arte!!!! Esta tan bien hecha tsn bien lograda, TAN BIEN INTERP… https://t.co/PPqAVKXDOW]]></document><document><![CDATA[Comentei com as malandras que gostava das Blackpink e quando disse que era um grupo de kpop eu vi a desilusão na cara delas]]></document></documents></author>