<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Huelva24com @Albertina1912 @Huelva_Vox @Ortega_Smith Con fachaleco incluido! 👏👏]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado dice en campaña electoral que la familia es lo más importante. Estaría bien que especificase “la famil… https://t.co/3zrpzoj1AA]]></document><document><![CDATA[@Camachocosaurio @amataz_ A un amigo con el paypal que tenía no le dejaba por tener otro nombre pero se hizo otro en 0, y ya]]></document><document><![CDATA[Quizá porque en los pueblos saben quien se preocupa por ellos y por el mundo rural? Parece que sí.]]></document><document><![CDATA[@AGPacientes @donsacarino @DiabetesMadrid @ViveDiabetes @FEDE_Diabetes @AVDiabetes @AprendizDT1 Es un fenómeno!]]></document><document><![CDATA[THAT I'VE TWO TWITTER, A  CAUSA DE UN ERROR. LO SIENTO. https://t.co/ZGNJW1kLlc]]></document><document><![CDATA[“Mis héroes son y fueron mis padres, no me imagino teniendo a otras personas como héroes.” Michael Jordan… https://t.co/4a4U5kfVzE]]></document><document><![CDATA[#forbes #blockchain  #workingprogress #healthcareandblockchain en Spain https://t.co/HCnZjEHaKl]]></document><document><![CDATA[Me estoy acordando que tal día como hoy hace 22 años pegamos un piñazo con el coche yendo de fiesta que salvamos el… https://t.co/bXfiopCR0I]]></document><document><![CDATA[¿Y ahora qué @FigaredoJose? @vox_es @vox_asturias #EleccionesGenerales https://t.co/2l2meiy8PF]]></document><document><![CDATA[Catando los vinos de moda, los de Jerez, con delgadozuleta gracias a @asevsumiller en Hotel Hospes Palau de la Mar… https://t.co/Si8ypF0hyI]]></document><document><![CDATA[@gargarjmvall @Cs_Avila_ La suerte es mía! Vamos a por todas Chemi! 💪🏻🍊]]></document><document><![CDATA[4. Primicia de los muertos, sabemos por tu gracia que estás resucitado; la muerte en ti no manda.  Rey vencedor, ap… https://t.co/O9KuaMZzhr]]></document><document><![CDATA[@mrtceb Plástico, poco hielo y sin hierba buena. 3 sobre 10 en la escala del rebujito. 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@rodalies Hasta cuando durara esta huelga de RENFE y si habrá servicios mínimos]]></document><document><![CDATA[@inma_bielsa Por votar a VOX me hace mucha falta educación!!! Que nivel tenéis el pensamiento único! Yo jamás pensé… https://t.co/Hk4pbL6TGg]]></document><document><![CDATA[@trinitro Mediocre en su caso es un elogio... Se dedicó a ir contra su pueblo, sus vecinos, su gente, un auténtico… https://t.co/PP7yVbBvvY]]></document><document><![CDATA[@Winamax_Espana para cuándo 1 software aceptable para iOs?? No se me abre todo el lobby de torneos, las mesas abier… https://t.co/jQRV5H0wO1]]></document><document><![CDATA[Que suerte poder disfrutar de esto en directo. El mejor jugador del mundo en su patio de recreo MESSI https://t.co/xID4S2e77I]]></document><document><![CDATA[El @ppalgeciras presenta una lista renovada al 50% para el @aytoalgeciras : https://t.co/7TAzuHu6fm @jilandaluce #Algeciras]]></document><document><![CDATA[@JovenRojoFem @RecortesCero @LosVerdesGV @PartCastellano Vamos a ver. El rescate fue a las Cajas de Ahorros, gracia… https://t.co/54VIdhfMYy]]></document><document><![CDATA[Me da que hoy tampoco hay piscina... por si acaso voy a ir buscando a Noé... https://t.co/vpJJIVI6D7]]></document><document><![CDATA[#SomosDocumentales #NotreDame #Paris ...no comment https://t.co/DCEZSDBZZ0]]></document><document><![CDATA[@Dijochoeu Yo no voy a decir lo que pienso. Yo entre pagar el abono, el viaje si les dijera como me sale seguir al… https://t.co/lBVWQlR9dW]]></document><document><![CDATA[@odragao1893 O macaco só é administrador da claque, jamais será dono do FCP.]]></document><document><![CDATA[@jorgecagiaoycon Si estoy de acuerdo en quemar un muñeco de un político.otra cosa es que la policia suministre bala… https://t.co/Yir4TH1TiZ]]></document><document><![CDATA[@Rodney2010 @MirandaBogota Así es como obtienen dinero y votos, esos tipos tienen seguidores que son ciegos, todos hablan de dios]]></document><document><![CDATA[@bel181115 @RojaRojae @AytoAlcorcon @ascorcon @AlcorconSucio @Hardcorcon Un yacimiento de plásticos, digno para que… https://t.co/wDwwRg2pQ0]]></document><document><![CDATA[@billpuerta79 @misskilauea Solo si consigues clavar el acento Vasco hablando catalán. Así sí que lo superarías.]]></document><document><![CDATA[SANCHEZ FELÓN MAYOR DEL REINO DE ESPAÑA !!! FALSEDAD EN LA MIRADA ... RETORICA ENDEMONIADA ... MENTIROSO COMPULSIVO… https://t.co/fLYILn6YvO]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Comunismo puro y duro.  Ni una idea propia. Solo atacar al adversario tergiversando la realidad.… https://t.co/DiuiisHxWx]]></document><document><![CDATA[Enigmes a resoldre avui #28A @totsmatinsmon @OrquestraOBC https://t.co/zOKrCw6qXd]]></document><document><![CDATA[No creas lo que tus ojos te dicen. Sólo muestran limitaciones. Mira con tu entendimiento, descubre lo que ya sabes,… https://t.co/fFa3pSTAnf]]></document><document><![CDATA[Vaya, parece que los asesores de Ciudadanos le hicieron borrar su tuit a @sarafernandezcs . Menos mal que tenemos c… https://t.co/W5qoztugBL]]></document><document><![CDATA[Ayer con unos buenos amigos republicanos, ante el  el monumento al Dr. Lopez Orozco, “el médico de los pobres”, rec… https://t.co/o45s1TRKnF]]></document><document><![CDATA[@zabaladelaserna ha llamado cadáver a Manzanares ?........se calienta el ambiente ,me gusta .]]></document><document><![CDATA[El que no lucha por lo quiere, no merece lo que desea  #RisueñoInicioDeSemana ☺️ #Sororidad #Esencia… https://t.co/5ihjaAv1Yl]]></document><document><![CDATA[@diarioas Había rumores de que podría llevar el escudo del barsa.... Parece descartado]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @Fenicio_112 @andypg_98 @Ana_Sofia_fr @jmmorang @jmarribas1 @SanJuandeDios_ @ComillasEUEFsjd… https://t.co/ADETrk8fEK]]></document><document><![CDATA[¿Sabías q el 70% de las empresas consideran el video como la herramienta más poderosa de sus estrategias? Hoy los… https://t.co/3ERpL4p6zF]]></document><document><![CDATA[@andres_pedreno @josecdiez Un análisis muy interesante y creo que bastante certero. En estas circunstancias, supong… https://t.co/6eW5Df36RF]]></document><document><![CDATA[@marina_mjj @chevii98 "Cada uno con su lucha". Siempre es el problema de la izquierda. Yo soy más izquierda que tú… https://t.co/CKVSeMCLTc]]></document><document><![CDATA[Falso nueve el que saca Jürgen Klopp tras la lesión de su mejor jugador, Roberto Firmino, que esperará en el banqui… https://t.co/jNZZvzYxYf]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Universidade Algarve - Campus Das Gambelas https://t.co/2ZmuAFmVOk]]></document><document><![CDATA[Los periodistas españoles son casi todos de izquierdas , y los pocos de derechas estan apoyardaos ... Noh he escucu… https://t.co/rmuRSuot0D]]></document><document><![CDATA[#Got8x03 #GameofThrones Gran capítulazo de #JuegodeTronos y sobre todo de #AryaStark ,la merecedora al trono. https://t.co/CD4Fgtyl4V]]></document><document><![CDATA[New post 💫 Backlight   In frame: irenereolid  Makeup: esthy38  Assistant maxi_poch 📷 Photo @JC_Gallego… https://t.co/MTu4cFzS29]]></document><document><![CDATA[Caminhando na Natureza 💚 Toca A Musica #loveislove 💚 #ralphlaurenpolo #happyeaster #miniferias #vilafrancadexira… https://t.co/6Lz80yobRc]]></document><document><![CDATA[@vicentsempere No caurà ixa breva. Ni per a Sevilla tenim ni per a Baku https://t.co/wSto4WvtmB]]></document><document><![CDATA[Los iluminados quizá nos deslumbren , pero los verdaderos maestros nos sacan de la oscuridad ( Adán Gorpnik)]]></document><document><![CDATA[No quiero grandes cosas en mi vida, solo esas pequeñas, que hagan grande mi vida...!!! en Playa de Santa Ana-Malape… https://t.co/HWrxc7x0Wi]]></document><document><![CDATA[@futbolretroes @CdCorralejo @ciberchenet @pacolloret_ @MESTALLIDOS @VCF90HISTORIA @FisioSempere La vuelta de jugó e… https://t.co/nvxDADmsBp]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Pero cómo te has vuelto tan socialista uniéndote al PP?? Tu sitio era el PLIB..]]></document><document><![CDATA[@arandasa @Miauth @FIndomitus VIKINGOS ES BRUTAL Llevo 5 temporadas de un tirón]]></document><document><![CDATA[@joanribo podría explicarme porque este gasto innecesario? Quien es el inepto causante de esta acción? Eso no es di… https://t.co/0Y5gOky6uV]]></document><document><![CDATA[@Javier010793 @AndiOnrubia Sané y B. Silva si me parecen 2 grandísimos movimientos de la Secretaría técnica.]]></document><document><![CDATA[@protestona1 No hay peor ignorante que el que vive en una comunidad y no tiene ni puta idea de lo que pasa . El odi… https://t.co/Zaqkq8KN2W]]></document><document><![CDATA[Gràcies per les fotos trabuco992  un plaer tindré amics en casa!! #tradicional #migueljuan #1929 #dénia #sempremj e… https://t.co/oiIi0RsL5h]]></document><document><![CDATA[Pues aguanta bastante bien como una película más estimulante que la media.]]></document><document><![CDATA[Las aportaciones de @fgallardo siempre son una garantia de sensatez para los profesionales de este negocio]]></document><document><![CDATA[Corregidme si me equivoco: si el Numancia gana mañana y gana también el  sábado que viene, nuestro @Cordobacfsad sa… https://t.co/udA5tQCbK7]]></document><document><![CDATA[@elenititaa @ClemenFernn @Albertdw98 A mi me han llevadoo, id diciendo fecha para la próxima 😘]]></document><document><![CDATA[También les molestan los Puentes de Calatrava. JAJAJA . Pobre diablos!. https://t.co/eUTdHVSz8h]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 Probablemente desde @CiudadanosCs culpan a @Vox_es por obligarles a subir el precio de las guarderías i… https://t.co/TNjmsWKMkp]]></document><document><![CDATA[@imanasantos_99 @Joao_Vieira_14 @alvarosaldanha @wuantt Dizes isso mas chamas me cabrao?? Bem jogado, acho que os v… https://t.co/WGXwbFLpm2]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @Kenny_DiazPR @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Pues eso digo, no ha hecho nada, no se le… https://t.co/J89k9auyfE]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver...   Pedro tiene menos ganas que ayer o estoy flipando???? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@SURCulturas @DiarioSUR Un profundo respeto, maestro auténtico, Manuel Alcántara https://t.co/8FYYbnzmYj]]></document><document><![CDATA[👏🏻👏🏻Gracias a todos los apoderados de la provincia por haber estado todo el día dando la cara por este proyecto… https://t.co/TaMUjZuVkl]]></document><document><![CDATA[90 años cumpliría la maravillosa Audrey Hepburn https://t.co/pKN0e24z8a]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 19:30 en Club Cambayá #Antequera con la banda #pablofugitivoband  victor1732 🥁 @eppmusic 🎸  cigandaariel… https://t.co/xNNrAP1IMf]]></document><document><![CDATA[@DeliaMlg Pero esto no es nuevo ,siempre fue y será así,igual que seguirán robando se pongan en el bando que se pon… https://t.co/IgVWDkoS5K]]></document><document><![CDATA[Corbera d’Ebre, el “Belchite” de la Batalla del Ebro. Cuando las teopas republicanas cruzan el Ebro la noche del 25… https://t.co/EWu7XQE0MJ]]></document><document><![CDATA[@J_DiezAstrain No pienso renunciar a mi derecho cuasiconstitucional a ser ultrajado en un autobús.]]></document><document><![CDATA[En mi vida he visto un equipo que se pegue más tiros en el pie. El martes última bala y más vale que no la usemos contra nosotros mismos.]]></document><document><![CDATA[@MundoMaldini @MovistarPlus Precioso los cojones aqui no puedes ir caminando por la calle, tienes que ir nadando. Y… https://t.co/XiNGgLQkwJ]]></document><document><![CDATA[Ayer vinieron mis adorados amiguis a ver "Zumbidos" hoy vendrán a ver "Un día perfecto" ambas en @microteatro Pues… https://t.co/patLHmf5EW]]></document><document><![CDATA[@Basketvintage9 @LuisMontes68 Justo, no me acordaba ;-) gracias. De esa revista que compraba de vez en cuando tenía… https://t.co/oJx6bZnSBX]]></document><document><![CDATA[@salva_psoemanga @laverdad_es Pero prohibimos a los hosteleros poner música,conciertos,monólogos,etc... y multas de… https://t.co/XwgESpYTR2]]></document><document><![CDATA[España -21% en los últimos 11 años. No olvidéis sumarle al negativo el IPC (negativo frente al precio del dinero) y… https://t.co/v9PqM4MMTa]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @diarioas Llorar llorar Ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja]]></document><document><![CDATA[Momentos...y lugares  #contigomismo #contigo #momentosmagicos #nofilter #instagramers #sitges #thebestphoto… https://t.co/ObRAhK0fas]]></document><document><![CDATA[De qué es de primera división con el ridículo espantoso qué está haciendo, en Primera  mira a ver qué equipo haces… https://t.co/E4TobBowAQ]]></document><document><![CDATA[Hasta los mismísimos ya de Cataluña. Por favor, gobiernan PARA España, ya vale!!! #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[#CarlosCano: "La política ha desaparecido como ética de comportamiento personal y colectivo. Una política que da ge… https://t.co/IiNspLz15l]]></document><document><![CDATA[Contra España se han producido muchas traiciones de los mismos españoles" y se siguen produciendo a día de hoy, no… https://t.co/D3Yum94vIG]]></document><document><![CDATA[Tomar nota de este sitio. El mejor carabinero que hemos comido! 🇵🇹🇵🇹 🦐🦐🦀🦀🦞🦞 #marisco #Lisboa en Marisquería Ramiro https://t.co/5q0zCSsQmO]]></document><document><![CDATA[@rafamanuEl68 @martinfd78 @JAGarciaPastor @Mitotatu @JMMJ64 @jlgorriz @javikin84 @josepastorcoll @navarro_fm… https://t.co/lkHNX382cy]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto en mi #Chiclana con el Santo Cristo https://t.co/dH7oPUoJpZ]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizmiercoles a tod@sss. Nunca te sientas inferior a alguien que se cree superior a ti, si hasta la… https://t.co/dn7uxCghKv]]></document><document><![CDATA[Como es posible que desde @AytoMostoles se permita el acceso a un recinto ferial portando navajas?, como es posible… https://t.co/pj7Y7y61Hd]]></document><document><![CDATA[@carlunomartin @Swinxy @LucioLopezGP @carmenmrin @MartinoMoto @Criisti46 @JesSanSan Y eso hay que ponerlo en valor.… https://t.co/THuVQw5mLq]]></document><document><![CDATA[@Sebaasct @aaleeexiis_ Yo por eso ahorro mi dinero y desde mi cuenta del banco me compro los videojuegos. Mi dinero… https://t.co/ptj6zp3EYH]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina @RafaelTimermans Bob Geldof, Boomtown Rats. Su único éxito, de ahí a Live Aid.   Cómo pasan las décadas maemía.]]></document><document><![CDATA[@AleRbb Que somos todos muy malos béticos... Y la culpa es de los que pitan!]]></document><document><![CDATA[@javifonte5 @kansaita_ @meeriarroita Se llaman ciclos económicos, si hubiese estado el pp jubiese pasado exactament… https://t.co/lqypEAIv3Z]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/41qoEEkU5h]]></document><document><![CDATA[She sleeps all day. Dreams of you in both worlds. en Muelle 1 https://t.co/QPnJEhm59a]]></document><document><![CDATA[Dentro de unas horas participaremos del congreso de ciberseguridad en Zaragoza España https://t.co/rEjAJfo9wc]]></document><document><![CDATA[Los que se han pasado toda la campaña rompiendo tenderetes y haciendo escraches a la gente de Cs, PP y VOX y llevan… https://t.co/HOEJxSBKZX]]></document></documents></author>