<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@alecarballoCs @beatrizglezmora @CsMalaga Eso es Calidad Democrática. Felicitaciones.]]></document><document><![CDATA[@Campead70951904 @gabrielrufian España ha frenado al fascismo. A mamar.]]></document><document><![CDATA[@ernesturtasun VENEZUELA Desde Caracas, el Golpe que no fue (puede interesarle) https://t.co/s7eZ5hp37X …]]></document><document><![CDATA[Qué regalo es ver cualquier cosa que mi compañero y amigo Antonio J. Plaza toca. Esta noche el centro de Linares ha… https://t.co/PBOHluHWSK]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana Gracias por tu claridad y valentía. Me siento representado por tu manera de pensar.]]></document><document><![CDATA[Quizás Oniria sueña y él duerme sin saber. en Raxó https://t.co/4h1vRo7MTI]]></document><document><![CDATA[Adoctrinados es poco. Ya verás con 20 años más... Aún estamos a tiempo.]]></document><document><![CDATA[ver a familiares tan mal, por la edad y porque están enfermos, te consume, de verdad, no sé si os podéis llegar a i… https://t.co/9fbun4jAyr]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Flagelación y Virgen de la Caridad  SEMANA SANTA - CEUTA 2019  Imágenes de El Faro TV  Cofradia de la… https://t.co/7QCAWfEe5i]]></document><document><![CDATA[Hoy es el 41 cumpleaños de @LuisFonsi Un artista que cumple años... "Despacito"... @SevillaMagazine @pepezrz_ https://t.co/b4UhP4ZT3T]]></document><document><![CDATA[VOX ESPAÑA: FRAUDE ELECTORAL. IMPUGNACIÓN DE LAS ELECCIONES YA!!! - ¡Firma la petición! https://t.co/zL0gWUDrMb vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@manuelymarta06 @alegrameeeldia Pues da igual, se puede pedir la extinción porque no la usa]]></document><document><![CDATA[@alexromera @dammkring Otro que solo usa MyTaxi y no sabe ir a una parada de taxis ahahhaha]]></document><document><![CDATA[¿Es Repsol el Unidos Podemos de las gasolineras? Repsol+Campsa+Petronor]]></document><document><![CDATA[@LatigoMister @rfef @recreoficial Anda que si yo tuviera esa cara también iba a poner mi foto en Twitter... Jajajaj… https://t.co/MJrGqg3VMT]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @sanchezcastejon @PSOE Los votantes del PSOE y de Podemos no queremos egocentrismos en las negociacione… https://t.co/mQOfGY3Grs]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Sánchez es un mentiroso compulsivo, ya está generando paro, 4 años más y no nos conoce ni la… https://t.co/x07ARgJzIY]]></document><document><![CDATA[@Asvogra @tg7tv #SSantaGR19 Confirmada salida Ferroviarios a las 18:00.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @LaLigaDeRafa Un equipo q es líder de la liga, finalista de la Copa del Rey y a un partido de semi… https://t.co/lBG1k6SxfU]]></document><document><![CDATA[El objetivo estaba conseguido, soñamos con ganar la liga y se logró, teníamos otro sueño ascenso a @LigaIberdrola y… https://t.co/ZBuydUIiD5]]></document><document><![CDATA[El líder del primer partido de este país tiene más posibilidades de que le toque el Euromillones que de acertar una… https://t.co/LtZwpYx7YP]]></document><document><![CDATA[Tinha o desejo de visitar uma igreja em Setúbal, igreja do Mosteiro de Jesus. Visitei duas, São Julião e São Sebast… https://t.co/EBxZy5Dyfb]]></document><document><![CDATA[Los diseñadores de #KindredGroup están listos, el festival #OFFFest va a comenzar. The @kindredgroup designers are… https://t.co/WZazoC0Hfi]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado enfermo todo el día y no he twitteado cada tres ptos segundos lo mal que estaba, podríais aprender un… https://t.co/1QR9gr0SGQ]]></document><document><![CDATA[Se refiere a @globovision @TelevenTV @VenevisionTV  (?)...estoy de acuerdo !]]></document><document><![CDATA[7 años siguiendo una puta serie, para qué en 4 capítulos se lo carguen todo por no tener ni puta idea de hacer un g… https://t.co/NknaV58EAC]]></document><document><![CDATA[@tjcope el cagómetro a +1000000 @jheviam #RayoHuesca https://t.co/ViXcKwPJc6]]></document><document><![CDATA[Sr. Casado, no conoce el dicho de su patria: las promesas se las lleva el viento..]]></document><document><![CDATA[La banda de cabeza de procesión de @Estudiantes_mlg abandona el cortejo a la salida de calle Fajardo! #SSanta101tv #CofradiasMLG #LunesSanto]]></document><document><![CDATA[2 mayo de 1808, Carga de los mamelucos en la Puerta del Sol, por Francisco De Goya https://t.co/T34Anb79NN]]></document><document><![CDATA[@ImActuallyLeo Não acho que o motivo das violações seja "falta de controlo da pila" mas sim maldade e vício em pode… https://t.co/0STHsVE8aH]]></document><document><![CDATA[@BettyGomez22 @_petu Cierto es, lo primero son las personas, como esas a los que este partido y sus votantes preten… https://t.co/U1XeFSflpH]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/XLicxVsGPh]]></document><document><![CDATA[@Teresaribera @NadiaCalvino @mjmonteroc @LolaDelgadoG @PSOE @MarotoReyes ORGULLOSOS ESTAMOS LOS SOCIALISTAS HOY COM… https://t.co/GuoFd1ozrz]]></document><document><![CDATA[@AragasRJ @eledhmel El problema del Corte Inglés es que son unos torpes, ni si quiera con Pizarro en el consejo de… https://t.co/bkHZlgNmWe]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Segunda mayor debacle electoral de la historia de España desde la UCD en 1982. Siga así con esa autoc… https://t.co/HBTtefXoJh]]></document><document><![CDATA[@MarvelFlix @StripMarvel Es que también vosotros se van a los grande 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja...]]></document><document><![CDATA[Analistas de box office han concluido que #AvengersEndgame ha hecho polvo todos los récords (pun intended) por un e… https://t.co/igJoFgOYIq]]></document><document><![CDATA[Concierto de #IsabelDombriz en Fundación El Instante A destacar su interpretación de #PedroMariné "Algarabía",… https://t.co/iDDoGptcDs]]></document><document><![CDATA[Virgen del Amor por calle López de Vega de Vélez-Malaga. en Vélez-Málaga https://t.co/eLdGHe0lab]]></document><document><![CDATA[@ManuelRemedios8 @Republicano1965 Es una pena. Algo falla y afecta a todos por igual. Ánimo.]]></document><document><![CDATA[Cuando le va a dar el alcalde de Sevilla una solución a los extrabajadores de lipasam 2013 https://t.co/1LxSCcWPTB]]></document><document><![CDATA[Un día importante para una de las personas más profesionales, inteligentes, originales, sólidas y comprometidas de… https://t.co/Ew1xWuBLmS]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana #Iglesias y #Podemos son Comunistas , Separatistas , Stalinistas , Marxistas , Castristas , del Ch… https://t.co/K7ma0RhRxT]]></document><document><![CDATA[Casi 10.000 personas hemos salido a la calle para decir que la movilización por nuestros derechos laborales continú… https://t.co/dBuXheCGGN]]></document><document><![CDATA[Para reflexionar. Aunque 1/3 del tiempo buscando aparcamiento me parece demasiado...]]></document><document><![CDATA[@rtve @teledeporte Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024… https://t.co/Dt1lOkSeMV]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escuches en #ELDEBATEenRTVE Venezuela, Irán, “Romper España”, ETA, Torra, Supremacistas, Independentis… https://t.co/gKTfdrFmrm]]></document><document><![CDATA[La gente precupada por los gustos de los demás, lo mejor que lo dan todo, proxima entrada en mi blog va ser la de r… https://t.co/Su3m781Mza]]></document><document><![CDATA[Ya lo podemos decir, somos residentes de Enfermeria Familiar y Comunitaria del Hospital @GVADrPeset , nos vemos pro… https://t.co/BB1NkqvpS5]]></document><document><![CDATA[Lo de la linea 6 dirección Principe Pio es una vergüenza, ni las sardinas en latas! @metro_madrid]]></document><document><![CDATA[Un día mas en Crossfit Supreme Goat con grandes amigos de esfuerzos y superación https://t.co/jdbjq3zQS2]]></document><document><![CDATA[amigos de urbaluz, cuando os venga un pijito de valdela o vistahermosa vacilando, acordarse de que en un futuro nos… https://t.co/dQBWYtoO0r]]></document><document><![CDATA[Más de 30 vueltas de neumático y Bottas se planta en 44.4, VR de carrera... Y Hamilton, a menos de 2 segundos.]]></document><document><![CDATA[@elgatdeTrump @LuisamarGG La una en Barcelona, y la otra en Montcada y Reixac, ¿quien vota en Madrid?]]></document><document><![CDATA[Rehearsal Time!!!!! IL FINTO SORDO en Fundación Juan March https://t.co/vFzN8yAUqi]]></document><document><![CDATA[@VaroPazPowrMtal @elmundotoday Tómate la pastilla. https://t.co/OqH6cLIFro]]></document><document><![CDATA[@alemj87 @Latanace Jajajajajaja jajajajajaja no hay nadie como tú para hacer patria!!!!]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben @santsfree… https://t.co/5GBTZP6xeF]]></document><document><![CDATA[@Dianagarcess1 ¿Cómo nos vamos a fiar de un tipo que dice estar con el obrero y vive como un empresario?]]></document><document><![CDATA[@fayula_mc @cayetanaAT La defensa que hace a delitos como el que protagonizó "la manada" es más que sospechoso.]]></document><document><![CDATA[Ya está plantado el mayo. Sin incidentes, gracias a la pericia de quienes guardan la tradición en @AytoMarchamalo https://t.co/qijXQIaN7c]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @OnionSabadell @56Lucas5 @77populacho @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011… https://t.co/Ne2DNn97Qh]]></document><document><![CDATA[Llega el momento de actuar de mi favorita a la victoria de esta edición: GRECIA  #euroensayos5M]]></document><document><![CDATA[Realmente todos somos antoño en estas fechas tan señaladas JAJAJAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[Escuchando a Marcelino me doy cuenta de que el entrenador del valencia vive una realidad paralela. No reconoce erro… https://t.co/Q0gDFbCEOX]]></document><document><![CDATA[@dreeagrizz_ @99_maartaa Ya veré, ya veré, según cuando vuelva de la playa ...]]></document><document><![CDATA[Ya tocaba un poco de descanso después del día de hoy que no ha tenido desperdicio. en Córdoba, Spain https://t.co/TxLVGDmdx8]]></document><document><![CDATA[Veo la luz al final del tunel....😉 😃 #ViernesSanto #Palma de #Mallorca #Spain🇪🇸 en Catedral de Mallorca https://t.co/gSRUcJl7u1]]></document><document><![CDATA[El prestigioso diario inglés The Times se hace eco hoy en sus páginas de la política de inmigración ordenada que pl… https://t.co/WhBONtFA8B]]></document><document><![CDATA[@eskimopg @CafeDeRick @Penya1930 Concurso de que?? Javi me puede llevar a caballito?]]></document><document><![CDATA[La militancia de Ciudadanos se divide: "El 'no' a Sánchez fue un error" https://t.co/Hkr3MMNs7F vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto #DiaGrande #Alfinalbuenatarde #SemanaSantaMLG2019 en Málaga, Spain https://t.co/aSlRPigxim]]></document><document><![CDATA[Ya se abren camino. Este en concreto es muy divertido y se suda de lo lindo.]]></document><document><![CDATA[@ramrestrepo176 @oscarpiopatino Es en serio? Su mayor argumento es ese? Ya pidió orden de captura para los l ex gue… https://t.co/vnzTXFFXBo]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @vox_es @laSextaTV Cierto Paco, la Gurtel es culpa del PP y los ERES son culpa de la Psoe. Pero es C… https://t.co/DP7dKXpQUG]]></document><document><![CDATA[@TessBcn Mi madre las hacía doblar las esquinas... y ni guía laser ni leches: siempre daba en el blanco, aunque fuese móvil...]]></document><document><![CDATA[@starsailor76 @EmilioNudist Hola, Enigma. Guapetón. Saludos a tu chica.]]></document><document><![CDATA[Concepción Fernández y el socialismo y la mujer (1926) #HazQuePase #VotaPSOE #psoe @psoe https://t.co/k4Snl33X0T]]></document><document><![CDATA[@catrinawinkler @levante_emv Muchas gracias, Caterina. Procuraré no decepcionar]]></document><document><![CDATA[La derecha española es increíble, llama golpistas a catalanes por el proces, y ahora los veo apoyar un intento de g… https://t.co/0jSv0BGmgi]]></document><document><![CDATA[La cúpula #arcoiris #arcoiris🌈 #rainbow #elche en Elche https://t.co/O7Ei2JW4u7]]></document><document><![CDATA[Las plataformas de pensionistas no diremos a quien votar, pero si queremos que sepáis quien no nos apoya👇👇👇👇👇]]></document><document><![CDATA[En el Reino Unido está prohibido morirse en el Parlamento. El motivo es q la Cámara británica tiene estatus de pala… https://t.co/BJULt84DfV]]></document><document><![CDATA[@habibireal Tengo un primo que hace rutas con el todo terreno y se lo pasa de lujo, yo no he ido nunca pero confies… https://t.co/L0WsUagtij]]></document><document><![CDATA[@atracopension @manolivizoso @Jjsb441 El cómico ha salido elegido porque el otro es un corrupto y creo que el puebl… https://t.co/HhnWg2v9tU]]></document><document><![CDATA[Traducción:  Se suspende la Línea que conecta #Mordor con los dos Ojos de #Sauron y foco de infección #Cani/#Zombie… https://t.co/yZFLuLWcsF]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en Triana para la salida de @EspDeTriana  #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/aligYjxrAY]]></document><document><![CDATA[@Marazulcristal @EPeducacion ¿Tiene Vd idea de por cuántas evaluaciones, exámenes y oposiciones he pasado en 40 año… https://t.co/BIggDEheDL]]></document><document><![CDATA[O incêndio na Catedral de Notre Dame começou, segundo as primeiras informações, no sótão. Oxalá não tivesse sido o… https://t.co/FgvXEugvkU]]></document><document><![CDATA[@psainzdebaranda @ConsejoCOLEF @umucafd @UMU Grande 🔝 nuestra líder y mentora @psainzdebaranda 💪🏼💪🏼💪🏼😘]]></document><document><![CDATA[El peligro de venir a Fnac con la nómina recién cobrada. La película. https://t.co/feH0K5slgP]]></document><document><![CDATA[Que injusto esta siendo el fútbol con @MoSalah En los momentos importantes le pasa algo. #AnimoMoSalah]]></document><document><![CDATA[Una recomendación de morro fino: #IgnacioMira en el Mayorazgo #Málaga https://t.co/167HII56Nx]]></document><document><![CDATA[@juanbustos5 También está la opción de cambiarlo ya y que el nuevo entrenador se vaya haciendo al club, al equipo y… https://t.co/r8ByWUWNgJ]]></document><document><![CDATA[Para este finde solo dire que votar a un partido u otro en ningun caso te hace mas guay, y que ser populista porque… https://t.co/IQRr4tATqI]]></document><document><![CDATA[A mentira mais dita no mundo: 357 a.c. a 2016:  "Eu estou bem!" 2016 até à atualidade: "Estou no Tinder pra fazer amigas(os)!" 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Como sabrás, hoy es Domingo de Ramos, un día que conmemora la entrada triunfal de Jesús en Jerusalén, donde fue rec… https://t.co/9jwPbYd4VQ]]></document><document><![CDATA[@juanlsanguino @vivoenlaerapop Es que dala sendaixon que ya el juego de tronos ha terminado ( tv me intriga que va… https://t.co/EzFDjnZr7B]]></document></documents></author>