<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@carlos26014191 És la parella de la senyora de la bandera q sempre va a les manis indepes?? 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[tenham uma roomate que tirem vcs de casa pra tomar sorvete e paguem ele p vc (:]]></document><document><![CDATA[Cuando ya has conseguido el cuerpo del verano pero recuerdas que te crucifican esta tarde. Para presumir hay que su… https://t.co/zpplJliaXn]]></document><document><![CDATA[Que de Carreritas se está echando está noche @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 va acabar "muerta" de tanto correr 😂😂👏👏]]></document><document><![CDATA[@Martina_mrtnk @PereLleixa Si el/la  del.meu col·legi era de.traca https://t.co/U4jfKiJFuR si era um travesti o una… https://t.co/affP0MzLId]]></document><document><![CDATA[@AresCases És cosa de tenir l'ego molt gran. A més la Arrimadas li va concedir un protagonisme en el debat mai li agairà suficient]]></document><document><![CDATA[@Opera_North @TrinityLeeds @LeedsTownHall MAGNÍFICO,QUÉ PLACER PARA EL ESPÍRITU]]></document><document><![CDATA[@Javi_GV_ATM @NConcostrina @LateMotivCero Q podemos ni q niño muerto!!!! Ya estamos mezclando temas. Si no quiere d… https://t.co/CsiDA0vsnR]]></document><document><![CDATA[De turista en mi ciudad #jerezana #jerez #andalucia #erasmus #centro @ Catedral de San Salvador https://t.co/DU73a50fay]]></document><document><![CDATA[Conozco un rinconcito marinero que tiene como yo el alma herida  un viejo jardincito de copleros que impone su just… https://t.co/xDUXlovwoV]]></document><document><![CDATA[Ahora dirán que "no entendemos el humor", que es que la Almudena "es muy fea, arquitectonicamente hablando" etc. Ha… https://t.co/aM8V75JwPw]]></document><document><![CDATA[Seguimos descubriendo nuevos restaurantes: hoy, @LaVeronica8 (C/ de Moratín, 38 - Madrid) donde los sabores y color… https://t.co/osEHubm2tr]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @rosavergar23 #VotaPSOE #HazQuePase  #28A@ @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @arturogaseoso Así es, yo veía el espectáculo con el alivio de que mi opción no estaba entre esos c… https://t.co/cCNbAmcDh9]]></document><document><![CDATA[@mlalanda A mí los resultados,  me recuerdan a Eurovisión...Todos guays y no guays, pero a la hora de la verdad,  l… https://t.co/uGDlEGMkhI]]></document><document><![CDATA[@tjcope @QSetien @LaLiga Toma posesión toma posesión toma posesioooooonnn]]></document><document><![CDATA[meu conforto é saber que tenho nescau e piraquê pra esse mês e pelo menos isso da um quentinho no coração pq a vont… https://t.co/PHfMCVUhsm]]></document><document><![CDATA[Se inaugura la jornada sobre Servicios Sociales en #Coslada @TVCoslada https://t.co/CM86ypiXhM]]></document><document><![CDATA[...y que importa el frío...y que importa la lluvia....es viernes..😝 https://t.co/IxeDLgr6zI]]></document><document><![CDATA[@PilarGros @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP @gabrielrufian… https://t.co/HNMaPdRQXb]]></document><document><![CDATA[De verdad no mg VOX pero tampoco me gusta que se vayan inventado cosas de un partido cuando no son así, para manipular]]></document><document><![CDATA[@marygonzalez_30 @ZesarM Jajajaja, bueeeno 🙄 venga va le queda todo bien 😄]]></document><document><![CDATA[perder o relógio é o mesmo que te perder a ti, ambos são perda de tempo]]></document><document><![CDATA[@Alelapenya @earres @eneti2019upo ¡Que se eche el sello en la maleta por si sale una jurada a última hora!]]></document><document><![CDATA[“Despacito y buena letra, que el hacer las cosas bien, importa más que el hacerlas.”  Antonio Machado]]></document><document><![CDATA[Acepta en tu vida gente que de verdad te quiera, te anime, te inspiré, te motive,  te haga mejorar  te haga feliz..… https://t.co/TJvuAJIjJl]]></document><document><![CDATA[@eva5lobitos @Jaume752 @KRLS @toni_comin @Ponsati @CDRCatOficial @assemblea Ells consegueixen el qie volen. Que no… https://t.co/FKleKXaRet]]></document><document><![CDATA[@Geemartinezzz Es lamentable, a mi sinceramente no me entra en la cabeza !]]></document><document><![CDATA[Llevo tanto sin ilusionarme con nadie ni con nada q se me ha olvidado ya lo q es]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Nooo. Casco y cinturón bien puesto, que es para una buena causa 😂 el conductor ni se dará cuenta, irá pe… https://t.co/AvVbJMWkAf]]></document><document><![CDATA[En el #diadellibro, parte de mis actuales libros viajeros... 📚 #vilchezlomasporelmundo🌍🌎🌏💜🐈🐈 #lifestyle #love… https://t.co/pwIyVzYaLh]]></document><document><![CDATA[@soymasqueunvoto Yo de ti ponía una en todas las ventanas... Y si lleva el toro mejor]]></document><document><![CDATA[No es hora de lamentaciones  Es tiempo de levantar la cabeza  Hecharle huevos y demostrar  todo lo que significa es… https://t.co/EU6Ht2Fwhv]]></document><document><![CDATA[Con riesgo de lluvia  no se sale,se demuestra que esto no es un mero espectáculo,que una Estación de Penitencia es… https://t.co/wRd5A7GxmI]]></document><document><![CDATA[@TheRealLukevans Happy Birthday Luke!! I wish you have one out of many wonderful days 🍾🥂😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[- El sublime atún rojo https://t.co/JIcsqUPYSR vía @YouTube felicidades, @quiquerodrig]]></document><document><![CDATA[Ay q sufrimiento el puto tata está tardando mucho 💔 con la pizza no se juega]]></document><document><![CDATA[@NenePlasti Es que lo han mandado a buscar plantas al campo y está el chiquillo algo estresado]]></document><document><![CDATA[@AmeGarces Sí, esa habilidad genial de la sociedad italiana. Pragmáticos y creativos al mismo tiempo.]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Patri! Te salio el tiro por la culata jajaja, los enemigos de España ganan por goleada, vete a por otra]]></document><document><![CDATA[Estoy súper rayada con el voto, la verdad xd. Por un lado está a quien quiero votar de verdad y a quien creo que de… https://t.co/wiU1qR1t7K]]></document><document><![CDATA[Yo iba a hacer una práctica y he terminado viendo una peli 🤷🏼‍♀️ #APesarDeTodo @NetflixES]]></document><document><![CDATA[where are los wolfobos que decían no se que de raoul que quiero darles con una foto en la cara]]></document><document><![CDATA[#ElDíaDespuésARV Perdón!! P.Sânchez dijo ayer, PSOE no le pone CordónSanitario a nadie que esté "Bajo la Constituci… https://t.co/oqkAL8C44P]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE @CarmeloEnc @vox_es @ivanedlm Me resulta empalagoso el señor Encinas. Dos millones de votantes que… https://t.co/1rz5UsXC85]]></document><document><![CDATA[Nuestras camisetas molonas ♥️ El aire que se respira huele a Romería ... Cuál te gusta más ?? Dime el número ?? Ya… https://t.co/wsStq2gyqd]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/98y5ubjrQT]]></document><document><![CDATA[Buenos días 7:05 de la mañana, una hora menos en Canarias Vamos a por el miércoles With A Little Help From My Frien… https://t.co/e7iTJ0slGD]]></document><document><![CDATA[@okdiario Y tu marcha de Podemos... cómo está el partido? Descompuesto jajaja]]></document><document><![CDATA[@elbarroquista La justa recompensa por el trabajo bien hecho. Un saludo. 😊]]></document><document><![CDATA[Después de ver End Game puedo afirmar que no estoy bien, ahi lo dejo #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra Halaaa q lejos,, 😂,, me alegro 🥰 Buenos días corazón ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @BGuix @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y se denuncia!!]]></document><document><![CDATA[A sick person, weakened, psychologically tortured, are more than a motive for any court in the world, any magistrat… https://t.co/tVAlpTAfIP]]></document><document><![CDATA[@AldoGCaeiro Menudo parecido físico con Pablo Casado... ¿No? https://t.co/VcHb9iTHDp]]></document><document><![CDATA[Cuando tu amiga es simplemente: LO MÁS. Y además le da para salir de fiesta, de festivales, de calçotada, a Uñas Ch… https://t.co/8zgBudsbce]]></document><document><![CDATA[@samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @vanecorlao @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/jhm0x12G51]]></document><document><![CDATA[¿Quien no muere con este equipo..? Sois... no hay palabra. Muchos 🍳..  Seguimos soñando.. y esperemos poder seguir haciéndolo 💚⚽️]]></document><document><![CDATA[@to_power @LeaksUberCabify @cabify_espana Mira por donde odio a los taxis... porque me han resuelto el problema....… https://t.co/yUYzf4nXAc]]></document><document><![CDATA[Primera etapa Burgos a Hornillos del Camino ¡Superada! 🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️ #ElCaminodeSantiago https://t.co/WZojow539v]]></document><document><![CDATA[É incrível o poder que uma pessoa consegue ter em nós, consegue mudar nos completamente o humor]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás para la #CataDelVino2019, el escaparate más exigente de un producto que supone un valor económico fund… https://t.co/Rgmxrbb03V]]></document><document><![CDATA[@alexoficial UFFF ESA ES DE estar profundamente 🤩🤩🤩🤩🤩 de mis FAVORITAS..casi no la cantas en lis PALENQUE ahora😥😥😥😥😥🤩]]></document><document><![CDATA[@PPCullera Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Amparo Pizarro Martínez,  Jubilada —————————————————— ¿Queré… https://t.co/aWBwHcZY7Y]]></document><document><![CDATA[aún no ha empezado la temp de got y ya hay gente pidiendo que no se hagan spoilers, qué pereza me dais.]]></document><document><![CDATA[@VilaSilva En un día como hoy me acuerdo de mí escritor preferido al que deseo todo lo mejor para su nuevo personaj… https://t.co/Uh8QYAR4vS]]></document><document><![CDATA[@ricardogomez10 Qué te pareció el primer capítulo de Juego de Tronos? Jajaja, Jon Nieve se queda con el trono de hierro, ya verás.]]></document><document><![CDATA[@alexoficial MUCHA SUERTE para los 2 los CICLOS vienen y se van LA AMISTAD Y LA LEALTAD ES PARA SIEMPRE 🐎🤩estos GESTOS te honran]]></document><document><![CDATA[@ted_bundy2512 @mksjosoccdr @KRLS @jorditurull @joseprull @Front_Republica Ok. Li vaig preguntar al whatsApp. De ve… https://t.co/Tgme18hPpJ]]></document><document><![CDATA[@45sindespidos @jennermostoles @Susi2105 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/1CwAQgpNiI]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra.MaríaJamargo, decir que el Sr.A.Esteban (no agrede-ni insulta y respeta) es reaccionario, entonc… https://t.co/oiUhU7E6D3]]></document><document><![CDATA[20 UNFORGETTABLE things to do &amp; see in Belfast… https://t.co/xN8GtSAwIc via @IrelandB4UDie]]></document><document><![CDATA[Calculan que el PP acabará en bancarrota si consiguen menos de 80 diputados https://t.co/TUusIQPXwy]]></document><document><![CDATA[@JacoboMendioroz Yo pensaba que eras un señor mayor con bigote https://t.co/XVfB2bTvly]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs Para SU INFORMACIÓ… https://t.co/A07hiuo8vV]]></document><document><![CDATA[@amistadcab 🎈FELICIDADES🎈 Belén. Que pases un buen día, y que cumplas muchos más y que podamos seguir compartiendo… https://t.co/k5qDrGYhWi]]></document><document><![CDATA[Me encantará conocerlo desde #marbellaallstars2019 @SaldunaBeach es lo más #top]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Usted es un pobre diablo que pinta muy poquito para permitirse el lujo de ir con bravatas.]]></document><document><![CDATA[@Gerardo_DDC "Me llamo Máximo Décimo Meridio, comandante de los ejércitos del norte, general de las legiones Félix,… https://t.co/FtPcbV2MLt]]></document><document><![CDATA[No voy a votar a nadie soy anarquista. Ningun partido me va a dar nada y tampoco lo espero y ningún partido habla s… https://t.co/3zzeYISGMS]]></document><document><![CDATA[@jusapollugo @Serpico73302022 @jusapol @populares @ahorapodemos @CiudadanosCs @vox_es @PSOE #EquiparacionYa… https://t.co/FeGlBYkwME]]></document><document><![CDATA[VAMOS X OTRA semana con la mejor de las actitudes desde Mallorca 😘😘😘 https://t.co/CjQS2t5ike]]></document><document><![CDATA[Con participación de científicos españoles... un hito #Orgullo #FeEnLaHumanidadRestaurada]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 Todos el santo día...sin parar...pero sin parar....Mañana ya llega lo bueno dicen..menos mal porque menuda semanita fea]]></document><document><![CDATA[El Rico liberará este año por primera vez a un preso de la cárcel de Archidona | Diario Sur https://t.co/pDhhJJ0iNH]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Valencia sigue legitimando a la corrupción, al mantener como segunda fuerza política a @ppcv y además… https://t.co/GalC3YTfZg]]></document><document><![CDATA[@JAVIERCASTRO96 @chistauforever @AriesAbril11 @DCamCast Mal de muchooooos !! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin São cenas histórias e cartões postais das cidades tipo o que é Paris sem a torre Eiffel ou notre -dame]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay gente que vaya a votar a Casado después de esto. Manda huevos]]></document><document><![CDATA[Kronos. 12x 75x65cm. mixed media on canvas. * museogoya until June 2th in Zaragoza, Spain. During my exhibition: La… https://t.co/iF3qK1ljAm]]></document><document><![CDATA[@Espartinascf @EspartinasBSKT Debemos estar unidos por  el deporte en Espartinas]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jHMG62Yw6p]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx Hombre ¿como van a ponerse ellos mismos ‘extrema izquierda’? Se tirarían piedras sobre su propio t… https://t.co/qeAoJyKfMI]]></document><document><![CDATA[Dobby ha venido a salvar a Harry Potter, claro. Dobby siempre estará para Harry Potter 🐯♥️⚡ en Mercado Central Vale… https://t.co/r6njxvEX7Z]]></document><document><![CDATA[@kidmago @theintercept @ggreenwald What made Julian #Assange's health a seven-year prison sentence? He does not liv… https://t.co/LIzltpBDb7]]></document><document><![CDATA[Vox propone desmantelar el sistema público de pensiones. https://t.co/IMJ72LKDwi]]></document><document><![CDATA[No dia em que deixar de ser backup plan ou segunda/terceira/quadragésima opção até fico admirada]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos @isaserras @juanmalpr A la vieja indecente le reclamaron. Ella NS/NC  😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas a las que más miedo le tengo últimamente es ver en mi whassap mensajes de audio de mi madre 🙄🙄🙄 y… https://t.co/pDh4Qnnoyh]]></document><document><![CDATA[Sunday! ✌🏻 https://t.co/8z7RdXMDNL https://t.co/soABpPh8pu #liketkit #LTKeurope en Oculto Hair Club https://t.co/08vI5DT4tf]]></document></documents></author>