<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@remerubio23 @g_ledochowski Me comunican que están agotadas pero que el martes ya habrán, te pasaré otro enlace. Gracias 😊]]></document><document><![CDATA[@OndaCadizTV ¡Cuánta emoción!...No he pestañeado...@AlejandroSanz  ¡Ehnorabuena HERMANO!❤]]></document><document><![CDATA[I'm at Jardins del Mirador de l'Alcalde in Barcelona https://t.co/VXtVMaE89X]]></document><document><![CDATA[#aniversarissaludables... 3r taller d'alimentació saludable amb les famílies de les escoles bressol de #ZonaNord de… https://t.co/x2zJYOpVvG]]></document><document><![CDATA[Parecía un sueño verla así... La emoción de verla rodeada de pétalos, y escuchar los Vivas y jaleos de la gente a s… https://t.co/6QU1tfbbCQ]]></document><document><![CDATA[Yo quiero asistir a esta ponencia de #SmartContracts ya estoy eligiendo actividades del #congresoabogacia… https://t.co/aqBBjadq5O]]></document><document><![CDATA[@OHerencia @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Estamos ahí rondando ese sub 50 💪. Es que si lo lograba… https://t.co/N1JnMji0og]]></document><document><![CDATA[@julietcinco #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qyTAHAd3uu]]></document><document><![CDATA[@recu_la_cordura @VictorLosada320 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pAgW0q5rAv]]></document><document><![CDATA[@apuente Liberat de expresión siempre ... pero aki no veo libertat de expresión ninguna, lo avala el Ayutamiento, e… https://t.co/L6SYy9mIZm]]></document><document><![CDATA[@AlbertoMM38 A mí es que me gustan los animales porque como pollo asado 😂]]></document><document><![CDATA[Ayer comenzó la Segunda fase de la #SenanaSanta19. Las vacaciones están para relajarse, así que empieza por poner t… https://t.co/1HQ7vhmBMS]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/H5nkTqhTg8]]></document><document><![CDATA[#volveré a #granxadocostado buenas brasas, buen servicio y mejor producto. #pulpo #berberechos #carne #entrecot… https://t.co/8Ztg46URGi]]></document><document><![CDATA[Q tal el incremento d muertes d venezolanos x falta d medicinas, x delincuencia y x hambre, Guaido no es Venezuela,… https://t.co/87NJpxYYBR]]></document><document><![CDATA[tengo clarísimo q no me saco la eso ni bach!!!🤮🤮🤮.. el año q viene debería pasar a 1bch y repetiría 3 d la eso 👋🏽👋🏽👋🏽👋🏽]]></document><document><![CDATA[@garreandreu @cazamariposastv @divinity_es Es k la hijaa es de los doss?para no poder ni verlaa??no es justo?Porque… https://t.co/se4AjiBn2z]]></document><document><![CDATA[@ligiaelenagv @matesraw @ekbufalo Bueno a mí también me tiene bloqueada pero si sé quién es y si me imagino xq me bloqueó 💪😄 a mucha honra]]></document><document><![CDATA[Preciosos rodados de está calcedonia tan especial. 659111858 #agatagris #cualidadesdelagatagris… https://t.co/CWsSC5NB3M]]></document><document><![CDATA[@inma_med @antigua_roma @editorialespasa @Planetadelibros @nestormarques @Isadaskala Noooooo!! Pero lo quiero!! A v… https://t.co/Yec8VeT72E]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/nSPPMmA4Ya]]></document><document><![CDATA[Un análisis de lo vacío que fue el debate en términos de propuestas. @barreramanolo @actua_leon @RedCiudadanaSev… https://t.co/QlEItxj915]]></document><document><![CDATA[Mi adorada abuela está muy molesta por tener que convivir con personas con demencia. Yo, que la puedo entender, int… https://t.co/D66AhXvTky]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui Yo no le echo de menos, no pienso dar publicidad a esta gente]]></document><document><![CDATA[😱😱 @ruthbareno: La Search Intelligence (@Captify) revela información útil q permite a los profesionales d bienes d… https://t.co/Dv8BLiE0FB]]></document><document><![CDATA[Apostar por una vacunacion con garantias y seguridad para los cuidadanos.https://t.co/gSFRmJ9Ttz]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @Lorenescfan @cayetanaAT @populares Y usted tan poca vergüenza para cayar una verdad.]]></document><document><![CDATA[Domingo de 🧁 🍓 🍫 ☕️#recetasfaciles  ✋🏼ingredientes ⏲15min  #coffee #instacoffee #ilovecoffee #coffeelovers #kopi… https://t.co/IDHCVrUJ98]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Aunque me suelen contestar q más vale x arriba q x abajo, o q hay q soltarlos de alguna manera...… https://t.co/rhn8U9dm9M]]></document><document><![CDATA[Es mi próximo destino este Agosto 2019!! Me viene perfecto toda la info!!!]]></document><document><![CDATA[No conforme con las flores recogidas en Chpiona, vamos a por cera a Chiclana. Ya si eso mañana llegamos.]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @privilex @Manolo19568 @PSOE Nooo !! Pero con "sorna" que tú tienes de sobra !!]]></document><document><![CDATA[@Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/H2zrnnqwUw]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Que la gestación subrogada de barata… https://t.co/eOl6AVEJ15]]></document><document><![CDATA[@Asquitopais @albagsanz @SofCastanon Sí, pués con esas caras y gestos que hace, creo que provoca lo contrario 🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[@IntegroPolitico @nunoe0e0 @diogocavaleiro Hummm aqui a estupidez tem pouco de regionalismo :) não acho q seja pelo… https://t.co/YlLFGQEsjT]]></document><document><![CDATA[@alejand20190768 @Maronav Jajajaja Gracias Alejandro!!!! Poco voy a crecer ya, aunque ni la esperanza ni la pierdo 😉😍 Feliz día 😘😘]]></document><document><![CDATA[Jajaja jojojo tiki tiki taka taka Yo estoy enamorada de mí misma de mis risas de mis cuatro tonterías, de mi espejo… https://t.co/Jf2uDgoxKw]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos defiende un Proyecto para una sociedad más justa, solidaria e igual.  Tu voto es núcleo de nuestro f… https://t.co/WplnK6XPQh]]></document><document><![CDATA[@bibliocava Feia uns quants dies que esperava com es diria, i sí, sorprèn força! Eternament #biblioquè, però a veur… https://t.co/sa3d8SDzrj]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV Tengo el vello de punta de escuchar a Nuestra Sra de los Reyes ....]]></document><document><![CDATA[@ninha_sl Somos dos. Pero así y todo escucho Polen en boca de Huma y me da viruela...]]></document><document><![CDATA[@ModorroDePueblo Siempre ☺️ y tienen unos piques...  Pero mayormente se juntan para darle a la húmeda. Una tradició… https://t.co/lXFkBRKpGq]]></document><document><![CDATA[@cuac79 Eso no vale, es chantaje emocional....🤣🤣🤣y es verdad......No hay maldad cuando la mentira esta tejida por amor 😉]]></document><document><![CDATA[TIENES RAZON:TENGO UN SEGUIDOR DE PSOE QUE APOYA ESA TEORÍA Y ME TOCA LA PEINETA OIRLO , YO VOTE DESDE LOS 18 AL PS… https://t.co/C7OspOjEXM]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo Si, la explicación es que su hijo es empresario pero que la tía es muy mala y lo ha arruinado]]></document><document><![CDATA[Hoy la felicitación más especial es para una amiga que pronto será #mamá y me hace tanta ilusión, me movió tanto el… https://t.co/QTr8HTIkbW]]></document><document><![CDATA[@crispereira_15 De todos os elogios que já recebi o teu superou todos eles 😂😂]]></document><document><![CDATA[San andria no quiere un crematorio ya tenemos bastante contaminación con la empresa Tersa y ahora está terminado el… https://t.co/v5Sc6IV0gJ]]></document><document><![CDATA[Lista de candidatas y candidatos al completo @PSCastelldefels @mariamirandacu #garantiadeprogreso @socialistes_cat… https://t.co/uBuEghkiaK]]></document><document><![CDATA[Opino igual. Y por ello, los fanboys llevan insultándome desde anoche. Lo cual, dicho sea de paso, me importa un co… https://t.co/gotcbO1mQb]]></document><document><![CDATA[@hcapriles mira grandísimo coño d tu madre tu a mi no me representas y estoy segura q ningún venezolano decente se… https://t.co/5TsgwUKM4t]]></document><document><![CDATA[@javichu_r Cuando Veáis a Sofía con Otro,Espero q No Despotriquéis Contra Ella,Ni La Llaméis de Todo x Rehacer Su V… https://t.co/tfHdwac6av]]></document><document><![CDATA[churros con chocolate, ideal para el frío (@ Chocolatería San Ginés - @chocosangines in Madrid) https://t.co/vTP1bDsztM]]></document><document><![CDATA[Se veía muy bien. Es un episodio buenísimo. Música, realización, actores, desarrollo.. . Muy bueno.  https://t.co/lv2n6LtqV4]]></document><document><![CDATA[Pior notícia que poderia receber ainda estava com esperanças foda se !!!!!]]></document><document><![CDATA[Que bonito mi pueblo cuando al despuntar el miércoles Santo los judíos salen a echar las cajas.]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que no entiendo a la gente que se pone a hacer TIKTOK en plena calle, que vergüenza https://t.co/wNnEa4m69C]]></document><document><![CDATA[Buenas noches, ni levantándose temprano, ni haciendo ejercicios y cansandome ni ... en vinagre aquí sigo con mi que… https://t.co/lvXCwMLtSJ]]></document><document><![CDATA[Llevo media hora esperando el bus de @emtvalencia y en la pantalla lleva media hora apareciendo que faltan 2 minuto… https://t.co/9ZeNsaJgIo]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina @JOFERNISAN @laventana Como siempre, el pueblo llano solucionando los problemas de Estado que, políti… https://t.co/lAmygLfRND]]></document><document><![CDATA[@P_Duque @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/zbEvDDC7Ik]]></document><document><![CDATA[@VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Y perdone usted, pero no insulte poniendo en ev… https://t.co/EEoi8C6TZ4]]></document><document><![CDATA[Que bonito é o mar, pero máis o son os valentes que penetran nel  🌊⚓🦀 en Porto do Son, Galicia https://t.co/PJQm1RRkLe]]></document><document><![CDATA[@20m La vida la construimos nosotros mismos con nuestros actos hay que luchar cada día por ser mejores Hay que administrar la bondad 😘]]></document><document><![CDATA[@parraalvaro99 Gracias a ellos hay trapos sucios en el grupo hasts 2030 😍]]></document><document><![CDATA[Francesco Rocca, Presidente de la Federación Internacional de la Cruz Roja y la Media Luna Roja en la… https://t.co/rW9z1S6fBH]]></document><document><![CDATA[@DavidGa67860030 @Thugocean @bertrandmyd @vox_es @madrid_vox Mira su TL 😝😝😝😝 La gran estupidez de la Transición fue… https://t.co/K8s2O6R8x3]]></document><document><![CDATA[1:45. En la habitación del hotel, viendo FDF, y recién duchada. Mañana más.]]></document><document><![CDATA[@NO1C4RE5 eu percebo todos os teus tweets sem sequer precisares de me dizer nada  sou mesmo a tua bff]]></document><document><![CDATA[Rasgar as meias por causa do salto das sapatos já estarem todos fodidos, eu sempre]]></document><document><![CDATA[Ruth Iniesta @RuthIniesta y José Bros cantan juntos zarzuela en el Teatro Real de Madrid https://t.co/rMACtbc9Hj vía @BowThemes]]></document><document><![CDATA[Gracia Querejeta acaba de terminar en Cáceres el rodaje de ‘Invisibles’, una película de mujeres protagonizada por… https://t.co/yEuwVmgZ0e]]></document><document><![CDATA[Drinking a Carlsberg by @carlsberggroup @ Burgau — https://t.co/iyNe0bd2WJ]]></document><document><![CDATA[PLATAFORMA DE RECONOCIMIENTO GRUPO C1 PARA TECNICOS SANITARIOS - ¡Firma la petición! https://t.co/o7CN8ngCGG vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@travlyng So, basically, I moved internationally for love! 😂 #traveltalks]]></document><document><![CDATA[El pasado 11 de Abril se llevó a cabo una actividad de convivencia entre el  voluntariado de Cruz Roja Española Com… https://t.co/sGhOCQsAET]]></document><document><![CDATA[Leyendo las declaraciones de #Guardiola en RP, chapeaux, un señor. Me imagino lo que diría alguno que conozco, y ap… https://t.co/5y8GIPnVqv]]></document><document><![CDATA[I ❤️ holidays. ¿Qué haces tú para disfrutarlas? #SemanaSanta2019 #SanctiPetri #solyplaya ☀️ https://t.co/oymKaqZQ2u]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon PROVOCAN CON UN CAMERA PARA DECIR K AGREDEN  Y ENSEÑARLO LUEGO ¿ QUIEN LES PAGA ?????]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas https://t.co/yefxp5yj69]]></document><document><![CDATA[Por lo q veo habmos ciudadnos de primra y de segunda catgoría pr lo q ayer se aprobó me parce vergnzoso q realmnte… https://t.co/Z00HiBQXQI]]></document><document><![CDATA[@bets_okay @Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @catapumchimpum Yo lo dije y lo mantengo. NO VEO RECIPROCIDAD… https://t.co/TRHw0AY5X3]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @Afapol_Gijon @AfapolGalicia… https://t.co/8nNPWnsfVL]]></document><document><![CDATA[Passejar pels racons més abruptes del Massís dels ports pot ser una bona opció per aquestes pasqües. El Racó del Mo… https://t.co/AUHuol9dkO]]></document><document><![CDATA[Buenas noches chic@s ahora a intentar dormir después de tanto misterio 😃nos leemos 😴😴😴😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas quién no aprende de sus errores está condenada a repetirlos #Arrimadasmentirosa]]></document><document><![CDATA[@juliomayol Estamos intentando enseñar a mi madre a deslizar el dedo sobre una pantalla para desbloquear el móvil.… https://t.co/GKtctFJKPP]]></document><document><![CDATA[Layout #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #papercraft #papercrafting #crafting #artisanat #DIY… https://t.co/XLmoI1NNtf]]></document><document><![CDATA[Vergonhoso. BENFICA não pode deixar isto morrer na praia. Esses indivíduos devem pagar pelas falsas notícias. MALDI… https://t.co/JS645ZHIsp]]></document><document><![CDATA[Antes de decir, opinar o comentar es muy importante preguntar. Que estais muy pendientes a lo que yo digo mis amore… https://t.co/tZAqtLtYsO]]></document><document><![CDATA[Addicted to you #FermínyMaria #CarlosyMaria #reallove #LOVE @RaulFDePablo @raulfdezone  «Para casarse, lo único que… https://t.co/doFcpZVZxs]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @Maria62056233 Buena idea! Hay empresas que se dedican a ceder bases de datos con morosos e intentan cob… https://t.co/iOvdVNFsZl]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra https://t.co/VfLOWZZHTe "Me voy a casa ya", árbitro la horaaaa Joder Twitter para estas noches merece la pena]]></document><document><![CDATA[Fin de fiesta 💞 @teatrados @AytoSantaella #cometesantaella #cometelahistoriadesantaella https://t.co/qE3jEmPdE5]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Albert_Rivera @vox @CiudadanosCs @sanchezcastejon #LaEspañaQueQuieres #28A @sanchezcastejon A votar el todos/as..]]></document><document><![CDATA[Mi vida en azul... 💙. Gracias aran86garcia en Calatayud https://t.co/44hMgZQUEk]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of En serio ?? Hasta donde van a llegar estos soltando mierda sin razón 😳😳😳]]></document><document><![CDATA[Holidays #family #familia #grandchildren #lacasadeloslios #napping #kids en La Casa De Los Lios https://t.co/CUoZiVePti]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @FizMen @DoctoraGlas Exactamente! El problema esque actua… https://t.co/ooxODpEY3o]]></document></documents></author>