<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GuillemCristo @puribm47 @populares @CiudadanosCs La gente tiene que entender ese aumento en los impuestos..Para es… https://t.co/l53pwUkTEZ]]></document><document><![CDATA[Sabe hacer atrás cosa ademas de mentir?? Creo que no. #GanaPedro #HazQuePase ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@SostieneNatalia @JuanitoLibritos @carmen_pacheco Moraleja: Lo de Amaia no es de este mundo de bonito. Este univers… https://t.co/Jc4wjTepqf]]></document><document><![CDATA[Workshop optimizacion en la gestión del paciente con #EM. @Aiasantandreu1 y Ana M. Bernard. @mj_neri @ADEMMADRID… https://t.co/fAr11iNNn9]]></document><document><![CDATA[¿Un café? Relax, no quiero nada serio" | Chipi Lozano | TEDxCadizUniversity https://t.co/Jv5MgpCLL5 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@blainemitchell @JudicialWatch @realDonaldTrump SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤… https://t.co/y2vUrIF6DY]]></document><document><![CDATA[Cuando veo la cantidad de militantes de UPyD que se han ido a Vox alucino, estaba claro que ese partido era más fal… https://t.co/KtWxXhFajh]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @sanchezcastejon Verguenza de periodismo que no entienda los mensajes que envian desde muchos periodico… https://t.co/DUQ0Tj5Ttt]]></document><document><![CDATA[@JulianaOxenford Sabes, tengo una rabia, hasta nauseas tengo hoy.Años que esta gente nos sumió en la miseria. Son t… https://t.co/txy0t6Mgv1]]></document><document><![CDATA[Haciendo amigos 🐱 @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/wH3xWJB0dr]]></document><document><![CDATA[@iescolar Y q mas da si ellos lo apoyaron,como lo presionen ya veremos q pasa]]></document><document><![CDATA[A mis abuelos, a mis abuelas, a mis tías abuelas y a mis bisabuelas y bisabuelo que tuve la suerte de conocer.]]></document><document><![CDATA[@mary_carvalho22 Tu não estás pronta, ninguém está, eu já o vi E AINDA NÃO ESTOU PRONTA]]></document><document><![CDATA[- El sublime atún rojo https://t.co/JIcsqUPYSR vía @YouTube felicidades, @quiquerodrig]]></document><document><![CDATA[@lurd93 @Albert_Rivera Los niños de mis clases tienen más educación que 3 de los políticos de este país que han representado el debate]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @Maferbrow300 @Afapol_Gijon @A3Noticias @atresmediacom #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/NSrbUgFRN6]]></document><document><![CDATA[@pater112 @copeavila @auxirueda @religion_cope En octubre te confirmaré !! 😜]]></document><document><![CDATA[A certas cenas q já não fazem sentido p mim mm, tenho 20 anos não tenho idade p certas merdas mais]]></document><document><![CDATA[Otro motivo para no votarlos. Así llevan casi 30 años, protegiendo y propiciando que la Iglesia forme parte de lo p… https://t.co/C3BYvKIcay]]></document><document><![CDATA[@JuliaMorenoR @izquierdogoi @maitepagaza Es una mujer admirable, digna, honesta y que emociona porque pone el coraz… https://t.co/RPkVHyR2jr]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete @marcsansa @AlfredRPico @AriesAbril11… https://t.co/UcCeV8K9nx]]></document><document><![CDATA[@almaprendida Bueno, no le des más importancia. A la gente que no lee se le nota.]]></document><document><![CDATA[Estoy siguiendo a todas la cuentas Irenés es que me encanta el ship jaja]]></document><document><![CDATA[@matajlc @jordiPuignero Yo creo que están tan ofendidos porque lo que quieren es una estatua del fugado para que lo… https://t.co/A2pFxbvVw8]]></document><document><![CDATA[Que me caigo de sueño y todavía no han atropellado al gato... https://t.co/bNz38IF22v]]></document><document><![CDATA[@pasionadas @pidetaxies Gracias!!! Que no es por la botellita de agua, que hoy me sobra agua ehh 🙄 Al final ha lleg… https://t.co/W0esFJVsPX]]></document><document><![CDATA[Contrario a lo que nos venden, los gatos son amorosos y, en el caso de los mios, nada territoriales, ni individuali… https://t.co/dHBQyLiMT3]]></document><document><![CDATA[Isto pode parecer ridículo, mas já não estou nada habituada a que a minha mãe me controle as horas de chegar a casa… https://t.co/hSvdc5z5j8]]></document><document><![CDATA[¿Y Banu siendo amiga de Cesur no está invitada? 😅 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Pero mejor es el que te da conversación. El premio al de hoy es al pavo que me ha preguntado la raíz cuadrada de pi cuadrado.]]></document><document><![CDATA[@alexandra_fibro @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos Impresionante verdad? En fin, sigamos #SiempreAdelante  😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[“Nunca has mirado a una mujer y te has sentido vulnerable, ni te has visto reflejado en sus ojos. No has pensado qu… https://t.co/CWAmEEAFrH]]></document><document><![CDATA[@iuforn @sandrorosell Amb els presos bascos, molt lluny de les seves cases per la dispersió, porten molts anys fent… https://t.co/B8o33IZI9f]]></document><document><![CDATA[Que por fin es #Viernes que vaya semana mas largaaaaa😰🤦🏼‍♀️ #TardeDeBaile en Mifrasa https://t.co/dSwWBdmMKw]]></document><document><![CDATA[2) Ver el mar en la #escueladeprimavera del @DocComunicacion: 24 y 25 en la @UniHuelva.   Programa ⏬… https://t.co/mPWPlo8cFX]]></document><document><![CDATA[@ConstruccionFcc @Jesus4V @Jesus4V  Sueño con un mundo cada vez más cercano donde todos conozcamos el poder que ten… https://t.co/mDe2ZRZPW1]]></document><document><![CDATA[@Portu_tv En serio!!! hemos estado de ruta por La Rioja comiendo y bebiendo demasiado bien mi hija ha adoptado a un… https://t.co/uIJdqVXfDQ]]></document><document><![CDATA[@genteEGB No! Nada que ver... La mayoria,por no decir todo...Tele basura. https://t.co/P7XVMLfvhk]]></document><document><![CDATA[epaaaah esta reportagem da sic está a dar-me vontade de experimentar ver got lol]]></document><document><![CDATA[Estou a conseguir alcançar todos os meus objetivos, só espero daqui a 2 anos arranjar emprego na minha área]]></document><document><![CDATA[Confirmamos que no sé plancharle el pelo a Jesús porque tiene un pelo de mierda]]></document><document><![CDATA[@MILLKIADES @marybel0c Pues lo mismo Que El falanjo.  Homófobos  de su propia Lengua. No tienen DIGNIDAD  ni VERGÜENZA]]></document><document><![CDATA[@DannyWilches14 Ahhhh que hay solo una forma de emocionarse no?? Que solo existe la de llorar en silencio jajajaja… https://t.co/eYcyaWNx0e]]></document><document><![CDATA[@josepalay Que diu aquet "señor " problemas el President TORRA ? Els PROBLEMES els tindrà España si surt el CAVALLI… https://t.co/K8JrjUQzQD]]></document><document><![CDATA[#Pilates c/@desafiopersonal @JuanJoseTrainer (@ Parque del Retiro - @_elretiro in Madrid) https://t.co/Rks8l5B1Ar]]></document><document><![CDATA[¡Feliz vuelta de vacaciones! ¿Cómo lo lleváis?, ¿Algún cambio de dirección? 😉 . . . . . . . . . . . . . . . . . . .… https://t.co/WJRhxetGvh]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m Aprenda a escribir portavoz es con V no con B ,]]></document><document><![CDATA[El que nos encontremos tan a gusto en plena naturaleza proviene de que ésta no tiene opinión sobre nosotros. (Fried… https://t.co/8uVrBgYst5]]></document><document><![CDATA[#adlibmodaibiza #ibiza #pasarela #fashion 🔝🔝👏👏👏🏖💄🌸🛍❤️👠👗 en Ibiza, Spain https://t.co/cO3FXSYmYs]]></document><document><![CDATA[@rosagudo La LOGSE, hizo mucho daño  no cabe duda. Pero esto es muy descarado.]]></document><document><![CDATA[💣 AYAX FT JUANCHO MARQUÉS- ¡AY! SI JUZGASEMOS... (PROD SCENO) VIDEOCLIP #C... https://t.co/LRNkb91qO7 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Pearl harbor es la mejor película del mundo entero, no tengo pruebas pero tampoco dudas!🥵✌🏻]]></document><document><![CDATA[Las elecciones «son la venganza del ciudadano, que las puede convertir en puñales de papel»  https://t.co/RvZrvQLjY0]]></document><document><![CDATA[@policia No seria en Catalunya! En Catalunya los agentes les habren la cabeza con la porra a las ancianas....ya los que no lo son]]></document><document><![CDATA[Llegó borracho el borracho Segundo single del último disco de Bertín Osborne. Nada más que añadir, señoría.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @Humanizar_es por esos 30 años y por el trabajo con un objetivo común: #humanizar @Munozalustiza]]></document><document><![CDATA[Estudio a tener en cuenta sobre #malnutrition   y #obesidad   infantil #ODS2]]></document><document><![CDATA[@karinaCalmet @teatrobritanico @ebelinortiz Esta tia es tonta no? Jajajajajajajajaja. https://t.co/1uUf5mQaLv]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @JupolNacional… https://t.co/JnJ48g1DMT]]></document><document><![CDATA[solo las kiwas y las fans de david bisbal van a entender este tweet 😔✊🏻]]></document><document><![CDATA[@josecontic Eso es porque tu reloj no tiene fuentes variables con sensor de distancia... 😂]]></document><document><![CDATA[Ciudad Patrimonio de la Humanidad, Semana Santa declarada de Interés Turístico Internacional. Así luce el Casco His… https://t.co/1SaHRDIIXI]]></document><document><![CDATA[A saga "Harry Potter" sem dúvida que me é muito muito querida e especial. Desde sempre assim foi. Já fiz esta marat… https://t.co/ADzfAzToOd]]></document><document><![CDATA[Alguna tiene no estar fundado el monasterio en mucha perfección. Yo, como ruin, ibame lo que iba falto y dejaba lo bueno.]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️@abalosmeco El proyecto del Gobierno socialista asume los desafíos que tiene este país. Trabajamos cada día pa… https://t.co/qoS58gCtvH]]></document><document><![CDATA[Na moral hoje eu QUASE não levantei da cama, fiquei na enrolação dos “só mais cinco minutos”, que viraram quinze, v… https://t.co/z19yfd7JGa]]></document><document><![CDATA[Infantís do Club de remo Puebla, campeóns de España de bateis!!! 👏👏👏💪💪💪🏆🏆 en ETEA https://t.co/Dx5ubv2J4U]]></document><document><![CDATA[Can tiene una cara de estar muerto de hambre si 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[@khrafnsson with all due respect for my sanity and for all those who are WikiLeaks, do a favor to mankind: put this… https://t.co/9aJpQX7wPW]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Cómo tiran las raíces de uno en tiempo de elecciones, verdad Rufi?? https://t.co/GNuS3IMomM]]></document><document><![CDATA[“I met someone, by chance, and she turned out to be perfect, and... I can’t see that ever happening again” #AfterLife]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Hoy escucharemos dos historias, la que cuenta la derecha y la que contamos nosotros en estos 10 me… https://t.co/QeTBuAzTyQ]]></document><document><![CDATA[@jjcuellarruiz Ojo y el momento llueve y te pones a bailar en La Campana que va camino de ser otra tradición]]></document><document><![CDATA[#porcopas #vinoporcopas montesquius_ en #restauranterafa en Narvaez 68 #disfrutar #disfrutardelvino… https://t.co/TFl63PAOXz]]></document><document><![CDATA[@Rebeca23870678 @salvameoficial Es que el sabe cueles son los fuertes de salvame y si dice algo lo mandan a callar con solo miraralo]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA JAJAJAJAJA https://t.co/UITWnmB16y]]></document><document><![CDATA[@Angeles3510M @marisaa08 😡😡Es q vamos, vamos no lo entiendo es pa estar cabreao]]></document><document><![CDATA[@RocaEditorial @elia_barcelo @FLCadiz Fue una noche emocionante y divertida. Muchas gracias a todos los que la habéis hecho posible!!]]></document><document><![CDATA[¿Quién más se viene a FIBES el día 4? Es el comienzo de la gira #Akelarre, donde escucharemos el disco en primicia.… https://t.co/BTfirVkrv7]]></document><document><![CDATA[Esto. Es una VERGÜENZA  .¿ y no hay dinero.? ¡¡¡ JODER!!! Que es un país aconfesional"y una mierda  Aconfesional.… https://t.co/bJ6XE5NWoV]]></document><document><![CDATA[@LolaLado @Zurine3 El trabajo al completo lo han hecho los medios toxicos y las cloacas ,que con cerebros tan hueco… https://t.co/9clQlVRuJV]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 Aún no entiendo como no tenéis una tarjeta dorada o algo de eso]]></document><document><![CDATA[Último día de campaña. Empezamos por las entrevistas que me han hecho en los diarios. Esta es la de @AtlanticoDiario https://t.co/kZKp4R4hWo]]></document><document><![CDATA[@WLArtForce 🐱A liberdade não é só sabermos que temos espaço para avaliar e criticar os outros também é ser tolerant… https://t.co/Uoitl34AUj]]></document><document><![CDATA[@MariPadilla3 Me meo dios. Cuando estad con placas y te manda a la playa]]></document><document><![CDATA[@lolita_lola1 vamos a poner aquí que no hay nadie  Ten cuidao al bañarte que hay un montón de piedras, gorda.]]></document><document><![CDATA[@josepnavarrobb @carles_mn @Francesc_Roca Jo sí... ER està per eixemplar "... I ens hi podem quedar....]]></document><document><![CDATA[El día que inventaron la coordinación y el arte yo estaba en la cola de dormir y comer]]></document><document><![CDATA[1 de mayo. Me he achicharrado el brazo y se me ha quedado la marca de la camiseta. Me han llamado para decirme que… https://t.co/C3sByrKMp0]]></document><document><![CDATA[Ahora que las cosas van mal, todo el mundo sabe más que los propios protagonistas. Pero vamos que ha pasado siempre… https://t.co/X13MIOmqFr]]></document><document><![CDATA[@dianaa_sos Olha, é assim, é fixe, e até gostei, mas não chegou nem perto do que eram as expectativas, o fim foi um bocado podre.]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @ignaciotrillo @cayetanaAT @teoleongross @ElPaliquedeLoma @amontillaromero @lacoracha @pepeonet… https://t.co/1bVskTVBYT]]></document><document><![CDATA[Un maravilloso fin de semana q nos ha permitido compartir la emoción de quienes este verano vivirán una experiencia… https://t.co/Je5UzkumLm]]></document><document><![CDATA[Un viaje por la pasión, el poder y la política de la ópera | Cultura | EL PAÍS https://t.co/yBZED52iDP]]></document><document><![CDATA[#UkuleleSaturdays  Uprising — Muse. One from the can with dad.  Escuchad la letra y ya sabéis, porfi, votad mañana… https://t.co/QXhc7ZVlJa]]></document><document><![CDATA[@HallvarorX @nafasaro1 No se puede calificar de liberal a un partido con la política de comunicación que tiene Vox.… https://t.co/X47tReBRH2]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos De momento difícil lo veo,  se comenta que desde la UE se nos exijira un ajuste de 10000 millones Pos… https://t.co/fM2CUpMZ0s]]></document><document><![CDATA[Desde las Ramblas hasta la Barceloneta: La venta ilegal invade la Ciudad Condal https://t.co/E5T90zR2V2 vía @telecincoes]]></document><document><![CDATA[@Hablemosdeneuro @enkefalon Ambas cosas son importantes, y exigir tanto una como otra no convierte en un ratero a n… https://t.co/V25fyJljHb]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @queasquito No caerá esa breva q se larguen los progres de "la cultura se tiene lellendo" y del "cojer" y… https://t.co/b7Cqu69Ztu]]></document></documents></author>