<author lang="es"><documents><document><![CDATA[You &amp; Me #lacasadeloslios #happiness #holidays #caboroig #family en La Zenia Beach https://t.co/Ju1rJu19av]]></document><document><![CDATA[@Albineta @AlbanoDante76 @diariARA Los votos que vienen de izquierda solo hacen daño a las izquierdas, por lo tanto… https://t.co/yMcvPxg0zu]]></document><document><![CDATA[Hay muchas personas del PP q no tienen vergüenza, pero la Sra.Cifuentes tiene q pagar por lo q robó y engañó]]></document><document><![CDATA[@SATSE_Madrid @duementalero @ComunidadMadrid @ppmadrid @psoe_m @PodemosCMadrid @Cs_Madrid @_nosocomi @reconocEIR Pr… https://t.co/i4HUd2nQAl]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández: "En Madrid resisten bolsas de desigualdad que tenemos la obligación de eliminar" https://t.co/j1SSdpsfD0 vía @codigo_publico]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como a dicho Cristina la quería usar para ganar dinero con las entrevistas ole por ella que no vende su vida por dinero]]></document><document><![CDATA[Hay que ver el poco sentido del humor que tienen algunos. #Señorllévamepronto.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @joanmesquida62 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/EOip36POVr]]></document><document><![CDATA[@franciscoagenjo @SilesXGetafe Sobre CER, te puedo contestar lo que estamos realizando nosotras  como asociaciones,… https://t.co/7uMvnNy9sX]]></document><document><![CDATA[@noemi_rb @BIEspana Mañana te paso una propuesta para estos puentes que vienen 😉😉]]></document><document><![CDATA[Um pensamento desesperador que eu constantemente tenho é: hoje pode ser o último dia de alguém que eu amo ou o meu… https://t.co/TgpTeoYmkw]]></document><document><![CDATA[OJO, ETB golpea a Vox con El Yunque, Irán y las “tarjetas green” de Santi Abascal  https://t.co/6Czoj6FYZ0]]></document><document><![CDATA[Llueve en #Salamanca, peligra la procesión del Cristo de los Doctrinos y la Virgen de la Amargura. Espero que escam… https://t.co/dqfIAEbU8O]]></document><document><![CDATA[@mgcolomo1 @manums98 @vox_es @Trinipm55 @Santi_ABASCAL Y los soplagaitas también..]]></document><document><![CDATA[No sé lo pierdan. Cuanto más vemos del feminismo actual, menos lo queremos y menos nos vemos representadas.]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Dicen que no hay 2 sin 3 no? Pues aquí ya se ha cumplido. Yo si fuera ésta chica, avisaría a mis vecinos… https://t.co/6Sx4k6iv0N]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo Y si en ese escenario la población mayoritaria se negara a votar mientras la dictadura se mantiene en el… https://t.co/D7ecDJRnyA]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/mjZKv1bQpZ]]></document><document><![CDATA[Roma, París, Finlandia o Villaporrillos de Abajo. A cualquier sitio contigo 🌻🌻]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM El antropólogo te podrá relatar de dónde vienen ritos más o menos ancestrales, pero eso no… https://t.co/gxEK4KBb2J]]></document><document><![CDATA[q me he reventao los deos y mi vida no da para ir a Cádiz, pasa na jartible por derecho!! 😍😍😍🤤🤤🤤 https://t.co/xQ6B76Qa1x]]></document><document><![CDATA[@Javi_CAO_ @getaparo No aparece nadie para defenderla.! Y las cadenas de tv.igual.valiente país de canallas.!]]></document><document><![CDATA[@B_ca_es_eu @Asturgalicia No te esfuerces , hoy todos sabemos todo de todos !!]]></document><document><![CDATA[¿Qué es más hipócrita que un pescatariano? Un pescatariano que come gominolas]]></document><document><![CDATA[No he leído en ningún, programa electoral, en ninguno de todos los programas de los principales partidos que se pre… https://t.co/4XGROfdZsP]]></document><document><![CDATA[Jajaja.. ahora resulta que me dará cuenta y vida de lo que hace mi #ex 😅😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un buen lunes y a ir preparando la artilleria pesada para mañana a.apoyar a muerte a… https://t.co/3tZxQM8sbt]]></document><document><![CDATA[@cami_c_cami @SofiaPanig @agustranny Q en el trabajo te acosen constantemente x tu peso o incluso digan q eres un m… https://t.co/YjUV80hmLv]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @CarrascoMarimar @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @TaniaSanchez_M #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/GzHmlR9Y9N]]></document><document><![CDATA[@berma_2000 @HuaweiSpain @movistar_es Participó @lorenasimon @AlbertoCarrera]]></document><document><![CDATA[Siempre la Esperanza para la @EspDeTriana @BMLasCigarreras #LaMadrugáCanalSur]]></document><document><![CDATA[@TictacPunisher @Angel_Ico9 @CiudadanosCs @InesArrimadas @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/RapjbBl6y7]]></document><document><![CDATA[@aysglzrl @erkencikusdizi Pensaba que Huma molestaría justo antes del beso.. Menos mal....]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @rosavergar23 #VotaPSOE #HazQuePase  #28A@ @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Sánchez está traicionando a los españoles al ceder ante las exigencias de los separatistas, como la figura del mediador. #NiObreroNiEspañol]]></document><document><![CDATA[@Jorgeescorial Como periodista pasional que soy, te digo que se agradece mucho y más tú estando en un medio en la d… https://t.co/s1B3nwLYRq]]></document><document><![CDATA[@UndeJB @MartaOrriols Si vols, te'l porto dilluns! Ara m'he posat amb #ElFibló @ssolerg i també m'està agradant molt!]]></document><document><![CDATA[@marmotitax Fue lo mejor 🤗 ya llevo 20 kms caminando y tengo fuerzas para los 8 kms restantes! 😍]]></document><document><![CDATA[Cachivaches en una prueba de sonido con El Grajo #JornadaDeReflexión https://t.co/v10b6Tjcwj]]></document><document><![CDATA[@theintercept @ggreenwald ENGLAND DENIED MEDICAL ASSISTANCE TO #ASSANGE FOR 7 YEARS 🐱🌎 https://t.co/kThZb0Zqzk]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda La fijación  que tienes Con IGLESIAS  no es normal. Deberías  hacértelo  mirar. Parece que estas enamorado de el]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que las personas jóvenes nos veamos obligadas a marchar de nuestras ciudades y de nuestro país, basta y… https://t.co/CyN1vd7SWo]]></document><document><![CDATA[Hace día de estar de tranquis, viendo pelis, comiendo chuches y haciendo el tonto]]></document><document><![CDATA[@TCORDOBESISTA Y la mierda que dejan por todos los sitios,miran los cubos y dejan la basura fuera,se llevan los pom… https://t.co/pPl9QPrvUw]]></document><document><![CDATA[@paulburns @LK @gnballenger I’ll take all the photographer support I can get!! I need it!]]></document><document><![CDATA[Eu não devia de todo importar me com isto....Mas foi a fase mais importante da minha vida]]></document><document><![CDATA[Sometimes we have good ideas✨❤️ en Intercampus UCLM https://t.co/9disU45zj4]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo No sabes ni el orgullo de verme en la papeleta. https://t.co/Dn13ltuhBf]]></document><document><![CDATA[@arseniy38952474 @quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova En españa no se mueren d hambre las… https://t.co/kBIVAmJBNp]]></document><document><![CDATA[Hoy amanecí con esta noticia y el alma me volvió al cuerpo, tengo la fe intacta 🇻🇪🙏🏼]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Normal que esté cansado, con dos bebés y los antojos de la Montero que esperas😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@miguelaqenk @joseluisportela @Uber_ES Los conductores son los mismos. Típico!!! cambian de app pensando que será mejor 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Aló @jguaido ponte estúpido y traiciona al país... EEUU t apoya si haces lo correcto para los venezolanos no si hac… https://t.co/fUGmYU6qAn]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @gerardotitinse1 @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/6PJTagRykm]]></document><document><![CDATA[Así han vivido muchos. En una España en que si te salías de la moral católica te llamaban maricón. Votemos hoy para… https://t.co/tCgQsFUx6q]]></document><document><![CDATA[me acabo de acordar que he soñao que conocia a Cardi B pero me hacia un puto corte de manga y me decia: get out bitch]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Que miento?? Y este quien es? 👇 yo estaba ese dia viendo… https://t.co/pYtNNP7ft5]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Zubia, Andalucia, Spain https://t.co/RS9vVgUY4K]]></document><document><![CDATA[#legoseriousplay #esgotado #criatividade #inovação onyou_insta em Centro De Inovação Da Mouraria https://t.co/jFoWssUABL]]></document><document><![CDATA[Si valen todos los diputados...  Gabriel Rufián, Miguel Vila y Alberto Garzón.  Y no, no me gusta Pedro Sánchez, pe… https://t.co/z0YnPx2DcB]]></document><document><![CDATA[#endefensapropia En @La1_tve "La Corona partida" primera escena, muerte de Isabel La Católica y la herencia de la c… https://t.co/MnHh2AdkDO]]></document><document><![CDATA[@JulioGuinea @VoltEspana @FVallespin @VoltEuropa Obligar programas electorales nacionales a  incluir un punto sobre… https://t.co/WOUEz3lEKc]]></document><document><![CDATA[El sarampión se dispara en todo el mundo: más de 20 M de niños no están vacunados. #vacunas  https://t.co/b7X2PZaGLb]]></document><document><![CDATA[@JavierErausquin @StalingradoFC La putada que han rascado un par de escaños más. Eso es tremendo]]></document><document><![CDATA[Como debe estar el mundo de la música que @Madonna hace dueto con @maluma 😖 #MadameX]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @Jupol_Sevilla @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6cibcY45f7]]></document><document><![CDATA[projecte societat 5.0 que defineix com a interés fonamental la mobilitat, assistència sanitària asistència social i… https://t.co/xRmdjXo7KV]]></document><document><![CDATA[Buenos días y #FelizLunes de #ViviendoMomentos 😘😘💖  #quistestarlov #HoyTambién https://t.co/PdrDRK8VC7]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[Pero Se Han  pasado La mañana hablando de los Escraches a RIVERA  o a ABASCAL  Sobretodo la SEXTA.  Que!! Asco de p… https://t.co/zoPDEfQmJr]]></document><document><![CDATA[❣️💙Una joya de @SantDavidSant en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/vnFWH8B69G]]></document><document><![CDATA[.@RafaelNadal juega (&amp; vuelve a ganar) en la Rafa Nadal. Qué gozada de deportista, incluso en la derrota... 🙌🏻… https://t.co/vRVg3nw6Av]]></document><document><![CDATA[“Sabe a Gloria” restaurant Paella Valenciana. Exquisita! https://t.co/5kC1NqJh7J]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Que verguenza y falta de moral, le sirve cualquiera con tal de estar cuatro años "gobernando"]]></document><document><![CDATA[tengo dudas de si la canción de Amaia me gusta o no, es como una canción de misa pero de las chulas que molan, ento… https://t.co/63g35GzHKA]]></document><document><![CDATA[@VoxGranollers @Dr_Hackenbush Nos queda clarisimo, espero que dejen d manipular]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! El sol vuelve a hacer aparición en #madrid en Plaza del Angel, madrid https://t.co/bWOtYWrt7R]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pradejón, La Rioja, Spain https://t.co/fM9Y1DfoOD]]></document><document><![CDATA[Que vaya y te abrace por favor,No puedo ir porque me has enojado de una manera que no me apetece, cuando me apetezc… https://t.co/R7Kum6dc0d]]></document><document><![CDATA[@willowofwood_1 A mí me lo hacen cada rato, para hacerme la prueba de si soy una facha de carne y hueso o un bot. S… https://t.co/NSlfb2C2rB]]></document><document><![CDATA[@rfalves_6 No dia em que começares a perceber exatamente quando estou a gozar e a falar a sério somos amigos verdadeiros]]></document><document><![CDATA[És um amor e estás sempre disponível para mim quando preciso, ainda bem que nos aproximamos!! Love u!]]></document><document><![CDATA[Hoy he disfrutado de la montaña, como nunca, en muy buena compañía y muy buenas sensaciones.  Subida desde Collbató… https://t.co/IWjczUSsdi]]></document><document><![CDATA[Día 23: En casa no se para tampoco, todo la tarde para arriba y para abajo 💃🏽 #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA https://t.co/8YQJdVyooh]]></document><document><![CDATA[@auskalo2 @javier_sagaseta @eidergorostiza @ELANafarroa Disculpa,  fue delegada,  hace tiempo que fue sustituida.… https://t.co/fEWACwpmi1]]></document><document><![CDATA[de verdad hay gente alegrándose de lo de notre dame ‘por estar en contra de la iglesia’.......????? no tiene nada q… https://t.co/uX3gIAYgeg]]></document><document><![CDATA[Paella del señoret 🥘 en Playa Romana Alcossebre https://t.co/PBT7mtZmYJ]]></document><document><![CDATA[Quiero contarlo todo para desahogarme estilo @cepedaoficial pero sin hacer spoilers...]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili @monxubz Ciberbullyng el que le has hecho tú a casi 900 años de historia. Paleta.]]></document><document><![CDATA[‘Aún. Hay veces que. Todavía.’  ✍🏽: @monicagae en Chipiona, Spain https://t.co/pk7qeTRoTf]]></document><document><![CDATA[@ShanaVWhite It's horrible and each airport/person seems to make up their own rules. Yesterday my kara (Sikh bracel… https://t.co/U8MK8oqvlO]]></document><document><![CDATA[Se lo decía a mi madre esta semana, no puedo entender como tanta gente vota por esto ... #LaGenteEstaMuyTonta]]></document><document><![CDATA[@CarmenP_cps Vamos, lo que llevo haciendo todo el año, bueno y toda la eso😂]]></document><document><![CDATA[Eu sou apaixonada por esta mulher, mas chegar a este ponto?? Acho que nao é normal]]></document><document><![CDATA[@Castibalsera @agus_descarrega Si, @agus_descarrega també té molt de mèrit 😘. Gràcies Carlos]]></document><document><![CDATA[Ni un paso atrás. Mañana jornada de reflexión. Vota. en Madrid, Spain https://t.co/xR7btGphl8]]></document><document><![CDATA[@viamart também eu! Pensei comigo própria "eles nunca vão ganhar". Mas bem lá no fundo sabia que eles iam dar a vol… https://t.co/R7GSb6IUNm]]></document><document><![CDATA[DE FIESTAS!!!💃🏻💃🏻💃🏻  #fiestassanmiguel #fiestas #abengibre #sabadonoche #buenagente #amigos #mipueblo en Abengibre,… https://t.co/5A3WUkJiwX]]></document><document><![CDATA[Jaja después de un tiempo, aprendes a ignorar lo que la gente te llama,Y aprendes a confiar en quien realmente eres… https://t.co/o6Tvx5iaHl]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons La remontada? Y lo de  devolver lo robado a los españoles qué?? https://t.co/Mbr6qRp59Q]]></document></documents></author>