<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Jrrrey @MaristasMalaga @javierimbroda Síii, tres años, veranos del 84, 85 y 86.]]></document><document><![CDATA[Porque somos unas privilegiadas pudiendo ejercer el derecho al voto, este #28A, V O T A!]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Ome, subir un Puerto del Boyar es más emocionante, o un Puerto de las Palomas ... pero eso ... 😂😂😂😂 https://t.co/MayNzX5owu]]></document><document><![CDATA[@juliansmanzano @Julianvirome @PacoPermuy @sanchezcastejon #LaEspañaQueMereces #28A]]></document><document><![CDATA[@La_SER @pepablanes Felicidades, @pepablanes!! Qué gran noticia 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Casado cambia de estrategia y llama “ultraderecha” a Vox. Vuelta a empezar el viaje al centro. No paran de viajar,… https://t.co/s36imdYHuK]]></document><document><![CDATA[Recarga de vitamina D...  . 📸 evamagarios . . . . #bolso : https://t.co/mQciB4uKL8 . . . . #luciarodriguez… https://t.co/D041DV3yjI]]></document><document><![CDATA[|Te apartaba, leve, el pelo de la cara como una niña recogiendo margaritas en el estío.| María Sotelo.  De cuando m… https://t.co/wL9rHvNvG1]]></document><document><![CDATA[@Teresaperezcep1 Eso si que es vergonzo..Segun @JuanMarin_Cs los de Vox son buena gente..😙😚]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @amolist @alfredoken75 @josegea1965 @jordicatala30 @sionpuy @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/f8UtrTAF9g]]></document><document><![CDATA[@ramirp Rufián ya ha dicho esta mañana que sí que investiran a Sánchez para frenar a la derecha por qué no sería bueno otras elecciones]]></document><document><![CDATA[Hoy 25 de Abril es el aniversario de La Revolución de los Claveles en Portugal Hace 45 años que el pueblo portugués… https://t.co/t9e4hX03NJ]]></document><document><![CDATA[@elsabiodemurcia @ireenebuendiia Lo que piense yo, ciudadana de a pie, lo saben los que tienen que saberlo. Pero me… https://t.co/ZOt9L9aWsg]]></document><document><![CDATA[@_Rosewelz Perdón: dónde está la “patinada”? Le ha preguntado si era argentina y la respuesta ha sido: xenófoba, co… https://t.co/EKpOvnAS3t]]></document><document><![CDATA[El Rey Lagarto, prefería comprar libros en vez de ropa #jimmorrison https://t.co/Oic1tkghfz]]></document><document><![CDATA[Odio ver mi TL y no enterarte de la mitad porque todo va sobre GOT 😑😑😑😑]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @ValentinCorone @JEMDR @maxpradera @carmencalvo_ @sanchezcastejon @ahorapodemos @PSOE Y tú qué NO… https://t.co/LuTXHS4FgZ]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @salvameoficial Ya sabes Cabronazo, Vasile siente debilidad por la guntuza]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTinoco6 @cgomezavila @jguaido En serio!!! Coño descubriste el agua tibia https://t.co/sy75DEeHi4]]></document><document><![CDATA[Se vende entrada de pista para el concierto del 25 de mayo en Valencia. Por el mismo precio de compra. @AlboranTeam… https://t.co/G8AKPeV61p]]></document><document><![CDATA[Humanizar la dura experiencia de la #migración centroamericana hacia EEUU. @jbmoorephoto explica su propósito y la… https://t.co/sT5LxkXCKG]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 Los mejores, Agus. Los más guapos incluso https://t.co/gk3AbP5j9l]]></document><document><![CDATA[Reencuentros ilarianos en #Málaga 😄❤️ en Torre Del Mar, Andalucia, Spain https://t.co/Rb5elHysWj]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/jjguC18p0K]]></document><document><![CDATA[Bts y Halsey en los Billboard actuando, me acabo de morir literal #BTSxSNL]]></document><document><![CDATA[Estoy asistiendo con @juan_mas a la mejor conversación ever in the night.]]></document><document><![CDATA[@SientePinto @MrCrowns @Pintohistoria @myriammillanes @BibdePinto @lavozdepinto @zigzagdigital @AytoPinto… https://t.co/9xnR39oGIg]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 @As_TomasRoncero @jpedrerol @elchiringuitotv @realmadrid 😂😂😂buenos dias amigo.que tengas un feliz viernes😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Tiene una explicación muy sencilla. Ambos, tenían en sus filas demasiado reducto franquista, el… https://t.co/sVd5QULXmq]]></document><document><![CDATA[@MafaldaFreedom1 @aleixrenye Normal. Es incómodo que te ganen por goleada.]]></document><document><![CDATA[@krapuce @MARCLANDES40 C’est incroyable ! Elle se rend compte que c’est ignoble ce qu’elle écrit ??]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jCcZHWXU4b]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @yolapons @Militantes_PSOE @pgpnzalo1 @PSOE Cómo debe ser Odón !!]]></document><document><![CDATA[@JuanArranzM @BorjaFF @realvalladolid Yo también estoy desolada, es insufrible. No sé cómo los jugadores pueden con… https://t.co/cBTg2VVD4p]]></document><document><![CDATA[@EspejoPúblico Claro que ésta campaña se está desquiciando!! Pero si alguien puede estar tranquilo es el PSOE porqu… https://t.co/xPhFBWHkIb]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea ULTIMAMENTE TAMBIEN ME DUELE LA CABEZA Y TENGO Q TOMAR ANALGILASA Y PARA COLMO SE ME ROMPIERON LAS… https://t.co/0WyvoFcGl0]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia… https://t.co/ZIeAAIeDui]]></document><document><![CDATA[@catarinaserpaa Depois manda foto das olheiras enquanto eu tou a dormir até às 10:20 😎]]></document><document><![CDATA[@igoneporto @SEDiabetes Aun me queda mucho Para eso creo yo... jejeje. Pero cuando llegue encantada de esa ayuda!]]></document><document><![CDATA[Este hombre está mal de la cabeza eso es mentira el miedo hay que tenerlo ala ultra derecha esis sin son Fascistas… https://t.co/s1aIXEEbo8]]></document><document><![CDATA[@jordisaes @ERCmir @Esquerra_ERC @ERC_vallesocc @MontcadaAlDia @ERCmunicipal @LesAltresVeus @moneriru @oriolribas… https://t.co/9xz6j0zn8Y]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades @antiaprada!!! 🎂👯‍♀️🥳 Te puto quiero muchoo 🥰❤️ en Viños Ourense https://t.co/KyU7gm2z4S]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Donde es… https://t.co/LHccEIkKxe]]></document><document><![CDATA[Señor Casado. Usted no va a resolver el problema catalán, lo va a reventar. Deje al PSOE y a Podemos que se sienten… https://t.co/NNCcUYUhRB]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez alienta el voto al PSOE ante el “triple riesgo” de la derecha | España | EL PAÍS https://t.co/JBctNFyKGx]]></document><document><![CDATA[16 minutos de partido y ya estoy afónica. Y eso que no estoy en el Ciutat. Esto resta años de vida 😅😅]]></document><document><![CDATA[@GorgaRodrigo Es una realidad Nos sentimos juzgados, culpables por estar mal y no seguir sus "consejos" En… https://t.co/vvuIsD9dJW]]></document><document><![CDATA[#ElDEBATEenRTVE PP llevó a los españoLes a el umbral de la pobreza, en sanidad, en educación. P.Casado formaba ese… https://t.co/6ApkulRCu5]]></document><document><![CDATA[@overexposed91 @sokoski @Sylik84 @ThescriptXFan @sendbacktherain @oanastancuxo @tyreepattonxo @Katie89_x… https://t.co/0gEMpya54Y]]></document><document><![CDATA[@darthsot @pacoamunike @A10Gzz @DonXaviCule79 @IniestismoFCB_ @cule_persempre @aruizfcb_ @pontielmaria @SrTrollx… https://t.co/XHpKBOLFTY]]></document><document><![CDATA[¡La clave de un buen bronceado ☀️,una piel exfoliada e hidratada💦! ➡️Descibre la línea #BaborSPA y encuentra tu fav… https://t.co/JviADc03ho]]></document><document><![CDATA[@Curro95047724 @rmartinvega @FeliPriya @MarkTwa01197091 @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/6RuwGdLwKG]]></document><document><![CDATA[Les ha salido mal la jugada contra el okupa de Moncloa @sanchezcastejon pidiendo elecciones ... Realizadas ya #28A… https://t.co/8bem6cGejF]]></document><document><![CDATA[Preparadas!! @tatigarciasan1 @Mafuensanta @juananheras @La7_tv Javier Adán #EleccioneGenerales28A #7TV28A https://t.co/CVPr33JAsP]]></document><document><![CDATA[Desde el @Congreso_Es voy a defender los valores por los que murieron Alberto y Ascen. Pido el voto para el… https://t.co/ST25cxvd9q]]></document><document><![CDATA[Requetebien.!! Así los papas de Leopoldo López, con nacionalidad española, pueden invitar a sus magníficas vivienda… https://t.co/HIP70IxOhi]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @pachon_roser @PodemosAhora @Jllibertat1 EN EL TECLADO DEL MOVIL NO PORQUE ES BLANCO EN LA LECTURA… https://t.co/btjaH5zTQc]]></document><document><![CDATA[@Alex34019315 @compromis @valenciaplaza @monicaoltra @joanbaldovi @AitanaMas @VicentMarza @franferri_… https://t.co/VMrlJ16vTq]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/GSReHnfS8C]]></document><document><![CDATA[Debatiéndome entre aguantar 2 horas más despierta o esperarme a manaña #GameofThrones https://t.co/9rHRo7ctuY]]></document><document><![CDATA[@Decor_Home_CS @yobuper @HablamosE #HazQuePaseYNoVuelva #28A #HablamosEspañol  #DiaDelLibro #DíaDelEspañol]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc Diccionario Vox te vendría mejor. Para las faltas de ortografía 🤣🤣🤣 https://t.co/RPRPj81A2X]]></document><document><![CDATA[La Reina ya está en las calles de Sevilla para repartir Esperanza @Hdad_Macarena #TDSCofrade #SSantaSevilla19 https://t.co/lzps0dF4bM]]></document><document><![CDATA[Segunda sesión del Agora de derechos del colectivo lgtbiq. https://t.co/6vHkdhtLTp]]></document><document><![CDATA[Este es el comentario que me dedica "El País" (La Nacion de naciones discutida y discutible) por mi aparición como… https://t.co/cVoKVClFyy]]></document><document><![CDATA[@moragadiaz no tener las manos en los bolsillos el hospita en Villanueva es imprescindible empecemos eso propongo]]></document><document><![CDATA[Los tres ‘goyas’ del exilio francés salen de su caja | Cultura | EL PAÍS https://t.co/6d8KIHl6pE]]></document><document><![CDATA[@diasinesb Olha guapa vou mudar a parte de cima do vestido... e não sei qual]]></document><document><![CDATA[@alextremp @NuriaOMahony @Ademara82 @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati @muscluman @Carbazas_ @NiNaNiNeTa3… https://t.co/Gq7QlUSjo7]]></document><document><![CDATA[Quero ver geral dando MUITO RT aqui hein. Vamos ajudar esse artista talentosíssimo e um amor de ser humano ficar co… https://t.co/m7k4hOEMZx]]></document><document><![CDATA[¿Cómo tiene que ser la guitarra que se toque con esta púa? 🤔 https://t.co/4enGyrnTjq]]></document><document><![CDATA[En un país en el que se tiene más miedo a Santiago Abascal que al ETARRA Otegui, o al GOLPISTA Puigdemont... Algo f… https://t.co/9CyVUo4mUz]]></document><document><![CDATA[@Dannn_C Pues con todo lo que expones me sorprende que digas que no vas a votar, si no cumples no exijas!]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Que no te engañen la derecha en política fiscal solo tiene un objetivo: bajar los impuestos a los q… https://t.co/uwQBj2EWfU]]></document><document><![CDATA[#cwsc19 Empezamos con Elena Gomis, de @GlubCenter que reivindica el valor de los espacios de #coworking como oficin… https://t.co/YvdhvI0nWb]]></document><document><![CDATA[@TerryEstrecha @elmardeazules @JoseMan60332323 @Jacobo7elbobo Estrecha y ciega tb... https://t.co/TYx4dgXPps]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @cultrun Justo estoy viendo que tengo un tribunal de plaza ese día 😬]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Entonces ese es el malentendido. Respondes a un tuit en el que yo sí comparo la realidad laboral de… https://t.co/Sy5ICmLfQ7]]></document><document><![CDATA[Después del (coñazo) de anoche del miente que algo queda será mejor ser positivos y pensar que todo está en nuestra… https://t.co/6kySS2W8L0]]></document><document><![CDATA[Nunca te pongas límites, ve más allá de tus sueños, no tengas miedo de cruzar tus fronteras. Y mucho, ¡es bueno par… https://t.co/PSrxat5vg4]]></document><document><![CDATA[En el #VermuRepublicano celebrado ayer en Bcn, @AdaColau se acercó a saludar. Aquí con #RafaelBorras.… https://t.co/Sxq0BRXPXX]]></document><document><![CDATA[Voy a leer Historia de una escalera, eso será tipo Aqui no hay quien viva no?]]></document><document><![CDATA[Uma velha acabou de tirar 100 paus numa raspadinha à minha frente e pediu a que eu queria, podia ter sido eu por segundos!!? 😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Blanco es de los k tienen la conciencia. Más negra k las brasas del infierno .por ladrón racista y lo… https://t.co/LJ7LtrKC4b]]></document><document><![CDATA[@fetelvedat gracias por dejarnos compartir. Gracias por todo!! Teresianos @FETteresiana #Encuentroampasfet… https://t.co/pSG66F3oad]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 @m_torrell Es cierto Lucía , cada uno imprime su personalidad en lo que hace.  Que pases una feliz… https://t.co/h7Wgc3fY4L]]></document><document><![CDATA[O amor da minha vida ❤ em Mercado da Ribeira - Lisboa https://t.co/eVSvTSnFv4]]></document><document><![CDATA[No sé que me gusta más si los niñitos de 1 año así super cuchis, o los animales que puedan cargarse como un bebé. (Menos los gatos)]]></document><document><![CDATA[Mas porque que muitos homens que  dizem amar as suas mulheres as matam ?]]></document><document><![CDATA[Cuando pensé que las cosas no podían ir peor llega este puto desespero en el estomago que no me deja dormir.]]></document><document><![CDATA[Aveces me quejo tanto de mi trabajo, y de verdad que no puedo trabajar en mejor sitio del que estoy.]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Muy bueno.Casi todo en lo que creo en unos pocos segundos]]></document><document><![CDATA[@alliresan Ellos no se rinden, no abandonan ni se cansan de acosarnos. No podemos ser menos, debemos plantar cara c… https://t.co/KzQtKP7zC7]]></document><document><![CDATA[Ruta de la Tapa de Expertos Cerveceros en Marbella - https://t.co/vixjVC8QF4 MARBELLA SE CONVIERTE EN CAPITAL INTER… https://t.co/vWpTxxxTFE]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk es posiblemente el pensador alemán más importante de las últimas décadas. Pero el anonimato de Twitter h… https://t.co/OshWvegxxh]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Que diferencia hay?]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/fQaEvQLVk7]]></document><document><![CDATA[per primera, única i última vegada: què bonic escoltar el balanç electoral funerari de Cayetana! Que vagi bé marquesa!]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Perdona pero a día de hoy una persona que no tiene la cartilla del taxi ni ejerce no p… https://t.co/8rYtm7MgVJ]]></document></documents></author>