<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Proyecto #HuellasDeColores Zenit el perro que ayuda a paliar la ansiedad y el miedo en las #UCIPediatricas  💕💕💕]]></document><document><![CDATA[Capítulo 42 , temporada 1 de 'Stiletto Vendetta' https://t.co/KAtOpeNDRW vía @divinity_es]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi @reptes_nous @DOLORSREI @JoSocCDRpedroga @dnicatala @Pepsina_Mataro @lariga222 @GenisPinart… https://t.co/kzGGSPyiZ0]]></document><document><![CDATA[Me estáis siguiendo os digo y después me dejáis de seguir... Que sepáis que apartir de ahora no sigo a ninguno los… https://t.co/IRscQpBmEO]]></document><document><![CDATA[Já alguma vez olharam para alguém e sentiram que essa pessoa era tudo o que precisavam ?]]></document><document><![CDATA[@Volemrepublica @CARLESRIUS @CarlesCama @PauMart93530339 @maria357455 @MerigoMagrina @mgispert @cdm1950 @eduard_forner @qjterapies 🌹😘]]></document><document><![CDATA[Ánimo @IkerCasillas has ganado mil batallas y ésta sólo es una más, eres de las pocas personas que consiguen poner… https://t.co/KKk5PoWjId]]></document><document><![CDATA[Qué suerte tengo de ser de Jerez y vivir esto cada año. El GP de casa se acerca y a mí ya se me pone la piel de gal… https://t.co/oNlgNRbJgO]]></document><document><![CDATA[Chicos llevad siempre una chocolatina en la riñonera, os puede salvar de un marrón. Mejor dicho, de un amarillo.]]></document><document><![CDATA[#ASUSgamingEnPcComponentes  Además viajo mucho, mi tío me llama willyfox  :)]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza que un periodista detrás de pantojilla sino Bale ni el trabajo de mirarla jjjjjjjj]]></document><document><![CDATA[“Está cada noche en la discoteca”․ Sergio Ramos avisa. Florentino Pérez calla. Y Zidane no sabe dónde meterse… https://t.co/ljtdAPd7bM]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Que callados? Si no sois… https://t.co/MtEGXNy9yz]]></document><document><![CDATA[Porqueel esfuerzoy el coraje de seguir me mantendra firme ¡!¡¡¡ https://t.co/HV9zklZyhq]]></document><document><![CDATA[@Celeste55029619 @MediterraneoDGT Yo no creo q Le vaya a soltar de momento el escrito q hizo el abogado el juez lo… https://t.co/buppBTc7WF]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Yo las que quiero ver primero miro el final y si acaban bien las veo sino no para llevarme el sofocón… https://t.co/8yzmWSSVkx]]></document><document><![CDATA[Los hijos de Thomas Handrick intentaron defender a su madre en la cueva de Adeje donde este mató a su mujer y primo… https://t.co/6uQUQZPwMG]]></document><document><![CDATA[@OmarDeLaCarida1 @laheskoria Jajajajaja k arte peroo de verdad 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[De vuelta a la “faena” 💃🏻💃🏻💃🏻 #feria #feriaabril #tarragona acyfa_tgn @ Asoc Cult Andaluza Tarragona https://t.co/PDVyIaBDu6]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Muy simple porque el gobierno de la autonomía no tiene potesta… https://t.co/htyiUrVL24]]></document><document><![CDATA[@josemariablanc2 @azukikiyo 🤮🤮🤮Islàndia es van revoltar i no els van rescatar. A estat ñ messells]]></document><document><![CDATA[@VentoNacho Si hubiese quedado una jornada más estaríamos temblando.Este ya no es vergonzoso,esto es de juzgado de… https://t.co/dDLKfm37yU]]></document><document><![CDATA[@Verde1Y @GeneralDavila Si eres de Madrid debes ir a la Delegación de Defensa, calle Quintana; si fueras de provinc… https://t.co/oDBlPKvIcS]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera se va a Rentería para hacerse la foto, tiene que mantener viva a su parroquía que no ve más allá de l… https://t.co/9gbV5tkHtZ]]></document><document><![CDATA[@Joanafsilva12 Fogo, eu sei bem o quê que é isso! Tantas vezes me acontece essas aflições.]]></document><document><![CDATA[“Hi ha diferents llenguatges per diferentes espais” la @marisolbcn explica els orígens dels Festivals/Fira de dansa… https://t.co/VchScvVud5]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/F19q9MhLbV]]></document><document><![CDATA[Ha sido un #SantJordi fantástico. #Barcelona acoge a los autores con calidez, y el día se ha coloreado con encuentr… https://t.co/UrLjlmUmCL]]></document><document><![CDATA[Bem, vi o vídeo de ontem do @wuantt , simplesmente, fartei me de rir quando estava com o cota Nuno Moura 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Pues.. la verdad es que..me importa un carajo..no me extraña que tiremos de netflix y youtube...]]></document><document><![CDATA[Después de tanto tiempo sin publicar nada por twitter...solo tengo que decir que te amo cada día más @XXenator!!… https://t.co/a7HbHeyf6z]]></document><document><![CDATA[🔴 ZP dejó el listón de la inutilidad política muy alto, pero Sánchez lo ha superado en tiempo récord... algo que er… https://t.co/kdXgg6cHfc]]></document><document><![CDATA[El zasca de Carmen Lomana a su hermano Rafa de Vox | Todo es mentira https://t.co/fvRLy7E264]]></document><document><![CDATA[La insuficiencia cardiaca va a seguir aumentando pero vamos a poder tratarla mejor indica el Dr. vivencio Barrios e… https://t.co/2YF1iqSO8F]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo P.Casado cobarde es Ud., P.Sánchez no tiene porqué debatir con quién sólo sabe insultarlo, desprec… https://t.co/CRttPYDk7d]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Studio time con @mattcorreadj y @GRMusicLabel Al lío!!!! #music #studio #musician #song #workout… https://t.co/ZUtTgDz4sq]]></document><document><![CDATA[El/La community manager de @elcorteingles hoy tiene una noche larga o se está dando a la bebida 🤦🏻‍♀️😅 #SM #rrss… https://t.co/PMcC9oJKOU]]></document><document><![CDATA[Detenido un yihadista que pretendía atentar en #Sevilla . Te lo cuenta @COPE]]></document><document><![CDATA[@danielarias7950 @Kalatraka1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rcG69QOTvd]]></document><document><![CDATA[@_ramallets @Damosasa @pilotaipunt @PinoHormail @Kluiverista @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/jWvOMbDx2N]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas A Ver Ines si lo entendemosSr Torra es el presidente de la Generalitat si? Como presidente represent… https://t.co/zDE4g5wQeG]]></document><document><![CDATA[@ElMundoDeportes @elmundoes Porque te saquen una targeta roja es difícil que te habrán expediente Son cosas que pasan ⚽]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR España cayó y volverá a caer, si no espabila, en las garras del islam, gracia… https://t.co/DwqM8KlEi3]]></document><document><![CDATA[@pedrojota67 @recio_merce Yo tarta si pimientos todos para ti no me gustan]]></document><document><![CDATA[@GuerreroJusapol @PSOE @sanchezcastejon @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/k2YS0DcOVM]]></document><document><![CDATA[@Noe78Mar Vomitivo @DavidSuarez_V  De cómico, pasará a actor dramático, contando su vida Y dices que lo volverías a… https://t.co/2ePW8HzXZZ]]></document><document><![CDATA[Una imagen no vale siempre más que 1.000 palabras, al contrario, es fácil manipular el mensaje. Una vez más, hemos… https://t.co/go3CUb9qEk]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/Ah0keg70NT]]></document><document><![CDATA[Y seguimos!!..💚💚💚 @PabloMV5 #VamosFisterriña#Podemos#ASubir🍀🍀🍀💚💚💚 https://t.co/2xWuXJZmxL]]></document><document><![CDATA[@Toni_gc17 Amaneció 🌧️.peroooo...el sol parece que hoy saldrá, aún así ...buscaremos cobijo buen día Antonio https://t.co/MrlJVizcqC]]></document><document><![CDATA[@MariaJosMolina1 @sanchezcastejon Tiene una tercera gobernsr en solitario , como ha venido haciendo hasta ahora per… https://t.co/J9wYtGZi6D]]></document><document><![CDATA[La última cita con nuestros candidatos al Congreso @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe @SerafinMarin83 y @LolaMartinSC ten… https://t.co/jjfG61nJxY]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO   1- confiança  2- D 3- já namoro😍 4- nao 5- muita gente 6- sim, sim  7- NUNCA!  8- D   9- ningué… https://t.co/prncPywKP2]]></document><document><![CDATA[El próximo 8 de #mayo tendremos una unidad de donantes de sangre en #clcworld. Una vez más, todos unidos por una im… https://t.co/qRpZoRkyYB]]></document><document><![CDATA[@txepar @LeaksUberCabify @davidmadrid1981 @Alfinllegaste @soniamol @Josesaludos2 @cabify_espana Gracias!! Por lo me… https://t.co/JbFXC2ZTF8]]></document><document><![CDATA[@yensid98 Esto no es un ataque a la religión, va dirigido donde va dirigido y a quien va dirigido. Por cierto, me h… https://t.co/P7TA0EEra9]]></document><document><![CDATA[La justicia social y la equidad de género! @ActuaSevilla OPINIÓN | El futuro de las mujeres, por Baltasar Garzón, j… https://t.co/9rUee0AsZE]]></document><document><![CDATA[Treballar i festes de la Purísima no sé si és bona combinació però... HERE WE GO! Intentaré no liarla 🤞]]></document><document><![CDATA[Creo que @gabrielrufian se maneja muy bien en este tipo de debates. Su electorado es más reducido que el de los par… https://t.co/DhoHsU8bsK]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #texturas #texture #foto 2 #fotografia #photo #photography #blackandwhite #blancoynegro #monocromo… https://t.co/vDDg7wUyAe]]></document><document><![CDATA[Cómo nuestro candidato @GLlamazares en Madrid explica hoy en TV su visión sobre el debate de ayer. #VotaActúa… https://t.co/BkDxvTalgx]]></document><document><![CDATA[Hoy no era el día de salir de casa sin paraguas... claro que el karma ya me avisó: por la mañana tiré la taza del c… https://t.co/hQAC7P30qJ]]></document><document><![CDATA[@HomoPolitikon @abcdesevilla Tenía que pasar, llevan 30 años muchos de ellos subvencionados.]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro @rcalderones64 Me decepcionas Almudena, hacerte la ofendidita con algo obvio no te pega y dejarte ll… https://t.co/8vpYUBiXpz]]></document><document><![CDATA[Pedazo de partido señores jugadores, desde el primero hasta el último, mención especial a Don @kikemarquez_10 y a D… https://t.co/qHAVZiIRWH]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @josegea1965 @ElisaRo16596515 @jordicatala30 @alfredoken75 @amolist @sionpuy @JC_Gonzalo69… https://t.co/wAyaQjADv2]]></document><document><![CDATA[[30/4 0:46] Mama ❤: Q porculito dq [30/4 0:46] Mama ❤: Tu q dices q pasara? Ella es así. 😊😊]]></document><document><![CDATA[@luzlamora @sanadrianfever Ohhhh, sí. Sin licencias literarias no hay literatura...]]></document><document><![CDATA[@GotTalentES Tienen un mensaje muy bonito pero como son muchos logigo si mandan 2 mensajes cada familiar lógico q g… https://t.co/cK9RFjkoFg]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m Pues fíjese que si nadie coge taxis lo vais a padecer ,ignorante ,los usuari… https://t.co/0W7ZSbvMxm]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @OpositorGC @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/B6cYTa82UR]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput @MijaelGLP @peru21noticias A que hora habla del congresista Castro, señor doblemoral.]]></document><document><![CDATA[I don't want to talk about the things we've gone through, though it's hurting me, now it's history.]]></document><document><![CDATA[@manulisbona @navedelmisterio @Diego_FDM @carmenporter_ @mileniolive Jajajajaja cualquier día las hace Carmen 😂]]></document><document><![CDATA[Temps de flors a Sta Coloma de Farners.  #stacolomadefarners @monicamunt en Santa Coloma de Farnés https://t.co/n5qXo4Mv1y]]></document><document><![CDATA[this angel face, aaah bruno, how can you be so perfect? 🤧 you're even more than that, there aren't enough words to… https://t.co/OHDv5Pr8Kb]]></document><document><![CDATA[...Una España que apuesta por la educación, la innovación, el futuro ...  Qué me dices @PSOE de las personas que… https://t.co/ykyxL1LTa6]]></document><document><![CDATA[Cerimonia entrega premis Ciutat de Castelldefels. Felicitats a tots els premiats i finalistes. #SomCastelldefels… https://t.co/rnbXCRjC50]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 La veo muy deteriorada Coquer, pq será? No habrá vuelto a las andadas 😉😉]]></document><document><![CDATA[@DcHelene @PSOE Ojo a los comentarios. Una tal Elena 😂  https://t.co/zYAQOrieFI]]></document><document><![CDATA[GIFs. Que Arte comunicándose tan rápido, enseñando tan rápidooo,. EN RUSO !!]]></document><document><![CDATA[@yobuper @HablamosE #DíaDelLibro #IdaVitale #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #DíaDelEspañol #Cervantes… https://t.co/DzAB3Yjv8C]]></document><document><![CDATA[Asi si se vive bien. Campo terreno barbacoa.. tenemos llar de foc ☝🏼@CrisVinardell 🤭 #bbqchachi en Sarrià-Sant Gerv… https://t.co/s6nijpE8d5]]></document><document><![CDATA[clara definición de lo patético que fue anoche el debate 👇🏽 https://t.co/vWiWtbsDr3]]></document><document><![CDATA[BOM DIA E BOA QUINTA FEIRA 😘🌺💝💝🌺MANHÃS DA ISABEL🌺😍AQUI NA TUA RADIO 📻💝 🎧🎙ATÉ ÀS 12H💝🌺ALVOR FM 🌺ON AIR👌👍 💝ONLINE :… https://t.co/qCubU1bFy3]]></document><document><![CDATA[@FranManxego @PartidoPACMA Que estupidez mas https://t.co/6WkkTt3mc9 tiene nada que ver un animal salvaje con otro… https://t.co/zCBjRaTAvx]]></document><document><![CDATA[@EvaBorreguero1 @elpais_inter @evaborreguero Muy relevante @EvaBorreguero1 tu reflexión #Identidad y referencia a… https://t.co/jneIczIzvu]]></document><document><![CDATA[Jueves santo, tradiciones en la cocina , garbanzos con albóndigas de bacalao y de postre natillas 🤗😉 #juevessanto… https://t.co/kPdkExuxq9]]></document><document><![CDATA[@tonifreixa @LuisRubiales está convirtiendo @rfef en su circo de ferias Ir a jugar a Arabia Saudita, en el mes de e… https://t.co/5lIuxCtYOD]]></document><document><![CDATA[En una noche dura para el @populares quiero agradecer al pueblo mallorquín la confianza depositada en mí, los más d… https://t.co/K3Hcgkc1De]]></document><document><![CDATA[@andreu0305 @mahebo @Miguel_Pizarro Éso es lo que Pretenden Sólo contándonos podremos saberlo y Seguro te asombraras]]></document><document><![CDATA[¿Quién dijo que Todas Las Mieles Son Iguales? - https://t.co/ocjMxcoQik @ArtMuria premiada por su deliciosa miel en… https://t.co/yYJTkpUuwL]]></document><document><![CDATA[Si queréis mascotas adoptad un conejo, joder, son herbívoros y exactamente iguales que los gatos, sólo cambian la c… https://t.co/d3Wdf4iVpt]]></document><document><![CDATA[Paco Jémez: "Esto será una broma, ¿no? Si lo sé no vengo" https://t.co/cXF0baMwtO vía @marca]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @Alexgonzpersemp @SofiaSfcst21 @Granadinanoeli @marialocci33 @yoli_49 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/5r1AyFZoxo]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA LOS QUE NO VEAN RN EL PPY Cs UN DESPROPOSITO ,ESTAN MÁS CIEGOS QUE YO .😭😭😭😭😛😍]]></document><document><![CDATA[😤 Me decido a ir a ver un partido de las chicas del #Barça de #Champions pensado que la entrada costará como 20€ o… https://t.co/yc793DvFMN]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat No m'extranya gens ni mica!! Esperàveu altra cosa del personatge??]]></document><document><![CDATA[El Flamenco grita lo que mi alma calla 🌪 . @canonespana .  #fotografiadocumental #streetphotos #fotografia… https://t.co/LP14DcGyfO]]></document></documents></author>