<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Feliz 😁 , Re-acreditación ISAK N3, día de muchas emociones, aprendizajes me llevo mucho de Murcia. Muchas Gracias D… https://t.co/DEaYtbOeB5]]></document><document><![CDATA[Pues no te veo pidiendo bajada de edad penal, para que niños se 16 que cometen violaciones y robos, queden impunes.… https://t.co/OcdZ7eRzjo]]></document><document><![CDATA[Que rollero el "chiquetete" uffff #FirstDates886 https://t.co/c6WDh6uHKZ]]></document><document><![CDATA[Pero si son lo mismo! Los de VOX  son gente del pp Que se han ido a VOX]]></document><document><![CDATA[«Me veo preparado para entrenar al Real Zaragoza»  https://t.co/ijM4YwnRlG]]></document><document><![CDATA[¿A dónde irán los “que te den” que mueren ante la pantalla de nuestro teléfono?]]></document><document><![CDATA[Me encanta bailar!!♥️ un detallito del calentamiento de #sombrassarabaras #sarabaras en el #teatretivoli #barcelona… https://t.co/qhP717eUEt]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 @jbarbudog Funcionsa como un collar de ajo en público, pero a escondidas lo comen... claro que sí..  😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[o Xavier é igualzinho à minha mãe   ambos enumeram sempre as pessoas q vão fazer porcaria comigo   e não é que acertam sempre?]]></document><document><![CDATA[Y ya que tengo su atención si llegaron hasta acá les invito a mi cuenta de Instagram de viajes, cultura y fun facts  https://t.co/78D0lfIJpx]]></document><document><![CDATA[Yo intento venir a Madrid al menos una vez al año. No no tengo casa ni familia acá pero:  1. La gente es buena (no… https://t.co/JqWamqAUQG]]></document><document><![CDATA[@ManuelR95773238 Los hay de otro tipo ?? Si los hay porque no se hacen visibles ??]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Vete a la 💩!!!! Que ganas de perderte de vista eres una metemierda!!!!]]></document><document><![CDATA[@abitossanzgonz @pnique En democracia los escaños cuentan, ¿considera que se sume al fascismo mejor?y no se pordiosea, SE EXIGE.]]></document><document><![CDATA[@politibot @tiposinfames @kikollan @cjimenezcruz @jfalbertos ¡A vosotros por organizarlo!]]></document><document><![CDATA[@ItsZapa @juanrallo Básicamente para poder cumplir con los objetivos de la ley educativa y para que los estudiantes… https://t.co/EJJBCAOwb6]]></document><document><![CDATA[“Ell va contestar, impertinent, com podia no interessar-se per la política, com podia no interessar-se pel tema més… https://t.co/smnCBdBjRK]]></document><document><![CDATA[España precisa de eurodiputados que trabajen por más Europa, el más bien sucedido proyecto de integración político,… https://t.co/HL7i1mYoSB]]></document><document><![CDATA[Si tan solo tienes una sonrisa, entregársela a alguien a quien ames. en Restaurante Torre La Mina https://t.co/PyjR7GCRxk]]></document><document><![CDATA[@PedroLongHair Pa volvernos locas y locos😂😂😂😂.Esta izquierda lo deforma todo😬]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp Elijes bien 😉 No queda nada, un abrazo y mucho ánimo 😘😘🍏🍏💖]]></document><document><![CDATA[No sé si quiero ser Joana para que me coma la boca Cris o Cris para que me coma la boca Joana #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[Tienen que ofrecerle mas,  verdes a Padrino Lopez, hay que llegarle a su precio, para que pueda negociar]]></document><document><![CDATA[Ara en directe el debat per les candidatures de la cambra de comerç a @elsmatins no us el perdeu! @jcanadellb  recl… https://t.co/9iFr924mzZ]]></document><document><![CDATA[@DaridoPL @sempre64 @TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos Resultado de la len… https://t.co/rx4QrXtptR]]></document><document><![CDATA[@Pensador2244 Gracias. Ya es muy difícil superar esto . No tengo fuerzas. Pero gracias. Al final me he dado cuenta… https://t.co/ZwXH17blGC]]></document><document><![CDATA[@JoseCarlo888 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera… https://t.co/8qDA8o8REw]]></document><document><![CDATA[@irenemilleiro @Irenesm44 @_anapastor_ @Newtral Pendeinte de ver la nueva temporada de The Good Figther. Se me acumulan!! 😜]]></document><document><![CDATA[@EricDillies M.Dillies , je vois que vous êtes un élu de Lille , et je le regrette pour cette ville , comment pouve… https://t.co/pp9tAEDyI0]]></document><document><![CDATA[@graciagv2 @lizagri23 @peixoto_cecilia @maricarmengar15 @fandelmejor684 @MDegen55 @charli505 @ElementosNSEO8… https://t.co/0PnGF1llcL]]></document><document><![CDATA[Este mes, he gastado 87€ en medicamentos que necesito para vivir sí o sí y para los que cuento con receta médica. I… https://t.co/to0mUeS6T6]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @judit_gomollon Pero eso no es tóxico. A eso se le llama no ser hipócrita. Simplemente. 😉 Creo que h… https://t.co/5M87F7h09a]]></document><document><![CDATA[Cs apuesta por una cultura para todos y anuncia la actualización de las leyes valencianas de Patrimonio y de La Mús… https://t.co/vU2lrU1puq]]></document><document><![CDATA[Calentando para el concierto de @estoesLaMODA de esta tarde ❤️  #WarmUpFestival https://t.co/UewiFSjlr2]]></document><document><![CDATA[Decenas de intelectuales piden en un acto el voto para la izquierda a dos días del 28A: "El gran enemigo es la abst… https://t.co/nTULjrsQ80]]></document><document><![CDATA[Una muy buena reflexión.  Reflexionen muy bien su voto ♀️ y después, sin falta, vayan a votar en femenino.]]></document><document><![CDATA[Yo solo quiero tus besos..#díainternacionaldelbeso en La Carolina, Spain https://t.co/a9z4s5BDXg]]></document><document><![CDATA[A donde nos quieran de verdad...  #Buenasnoches https://t.co/gku8uzlhaA]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @ehcup96276140 @Vox_Burgos @jusapol @vox_es @desdelamoncloa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/MuUSHujiTV]]></document><document><![CDATA[En un principio me iban a llamar Manuela y me cambiaron justo antes (gracias) el nombre a Lucía, de segundo Luna, p… https://t.co/ZdvK6JIYgP]]></document><document><![CDATA[@shamlss_ tá feia a coisa viu? Jjhwhaha mas obrigada pelas dicas, amei e vou fazer qnd voltar (espero não estar nes… https://t.co/4onzAjD5Pp]]></document><document><![CDATA[Tu mitad está mirando en estos momentos #ErkenciKuş https://t.co/rLOwaLA73h]]></document><document><![CDATA[#hotelesjaen @HCondestable gracias Hotel Condestable Iranzo Jaén por aceptar mascotas. Ganan un cliente. Gran amabi… https://t.co/EodJ9zpxC3]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Y puedes demostrar que se alquila un vientre? Las familias se lo traen y lo… https://t.co/GT6suakZG4]]></document><document><![CDATA[@David_Gmez99 @xjavi46 @_rociomartinez5 Discúlpame de que clase de ilusión hablas no comprendo disculpa mi ignoranc… https://t.co/9r6EjdD5XO]]></document><document><![CDATA[Ridículo, quienes comparan Notre Dame con mezquitas etc porque no hablamos de religiones, estamos hablando del valo… https://t.co/ADRmXxi2xO]]></document><document><![CDATA[@CarlesCama Pobreta,   no insultis així a la teva gallina,   que es preciosa.]]></document><document><![CDATA[A lo mejor me equivoco. A lo mejor todo lo que ocurre entre tú y yo no es lo que yo querría. A lo mejor, para saber… https://t.co/zJpPSdmoK6]]></document><document><![CDATA[@ireneslqh @pussymiriiam Pues hay unos de praliné que saben a kinder bueno y 🤤🤤]]></document><document><![CDATA[@josepmavazquez @XeloJordan @crisborruell @manyez 2013....Hoy No 😘 https://t.co/OoGIbgyt3z]]></document><document><![CDATA[@XulioePunto @RodriSurez1 #GaliCia la #GaliCia de todos, la que se abre al mundo,  #VamosCiudadanos 💪  #YoConAlbert 🧡 #GaliciaNaranja 🍊]]></document><document><![CDATA[@lamedievalista Si no me da algo en breve, creo que ya no me dará nunca. Desde ¡enero! debería saber el resultado d… https://t.co/y39s9UjZL0]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ 6- Si la madre cambia de… https://t.co/cYy7TF5OLA]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Sx2xaBYUEs]]></document><document><![CDATA[Estos superhéroes han sido y seguirán siendo una parte muy importante en nuestras vidas, al menos yo lo siento así,… https://t.co/8O1d1rsck0]]></document><document><![CDATA[“Cómo educar debidamente a unos hijos que vivirán en un entorno diverso sin catar la diversidad, es un misterio”. M… https://t.co/d40leZlW3i]]></document><document><![CDATA[Ojo a lo que se ha traído @alexblanco23 y Rafa Márquez Lugo!!! Y el pobre @donbisca ... en Wanda Metropolitano https://t.co/06zTxRUPei]]></document><document><![CDATA[Para la operación salida de estas vacaciones te recomendamos:  No bajar la guardia en trayectos cortos Usar SIEMPRE… https://t.co/SP78DDR72s]]></document><document><![CDATA[Q pasa en @HETradio3, se ha quedado atrapado @carmouna en la ducha con los cantores de hispalis? #sueñosdias]]></document><document><![CDATA[Con la venia: Que hariamos sin usted Sr. PINA? @JordiPina1 . Pues el ridiculo , como hace 3 meses, aqui de chascarr… https://t.co/KmC5OVvAod]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/XfHLYGSVWJ]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Si es binaria... Debe ser tortilla de patata y cebolla.]]></document><document><![CDATA[Él tocaba la batería en un bar y nos empezamos a mirar mucho. Volví al bar un par de veces y se me acercó eso, un p… https://t.co/x7GGjAXJl2]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Puedo dar mi opinión, digo yo, que para eso es mi cuenta y mi red social. Es mi opinión y es respetable al… https://t.co/gl7bkVrsPw]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs PODEMIS NO ES DEMOCRACIA ES COMUNISMO PURO Y DURO  SOLO PIENSA EN COMPRARSE  OTRO CASOPLON]]></document><document><![CDATA[Votar a PESOE.  Significa  Que. Lo de VILLAREJO  Quedará  impune significa Que seguirán  dando pasta ( mucha) a la… https://t.co/vnt0DYijYe]]></document><document><![CDATA[Capítulo 2! Otra dragonada de @ElenaPolank  vuelve a la carga!! Genial para un desayuno de jueves 👏👏👏🎉🎉]]></document><document><![CDATA[@salusplay Equipazo!! Un abrazo desde la gota fria que azota el Mediterráneo y aliviandonos con el Master de lidera… https://t.co/2IkEAxy0fi]]></document><document><![CDATA[@manwelanza @LeaksUberCabify @cabify_espana Ya verás cuando lo intentes utilizar, yo le he llamado timopuente19 mir… https://t.co/dgCU0YcrBS]]></document><document><![CDATA[#28A #HOTENIMATOCAR #EstamosMuyCerca #votaPSOE #votaPSC @PSOE @PSOEigualdad @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix… https://t.co/QGXS3l3MSw]]></document><document><![CDATA[@CDiazPines @gabrielrufian Aver, que es una tradicion y se hace cada año..tampoco hay que pedir perdón,  es más gra… https://t.co/19JcMVVeHK]]></document><document><![CDATA[Yo si viviera en CATALUÑA  Votaría a pugdemont  Pero como vivo en Castilla Votaré  a PODEMOS]]></document><document><![CDATA[Queroñidos twuiteros hoy me han mandado un mensaje unas amigas mías que viven en Venezuela 🇻🇪... Como bien sabemos… https://t.co/0cjQQINkHk]]></document><document><![CDATA[Ayer una tipa comenzó a hablar de los nombres, que odia a las personas con nombres raros que no sabe como hacen par… https://t.co/mPOMYHzz7V]]></document><document><![CDATA[@emma_meera Depende. Yo creo que es más en el sentido de que cuando la persona crea y se vuelve artista, su trabajo… https://t.co/TALpgTaAiI]]></document><document><![CDATA[@JHOTHAB1 @CiudadanosCs El Ppcv los puso, Imelsa fue un antro de corrupción y el Botànic los ha mantenido y ha falt… https://t.co/DP5iu4QrIh]]></document><document><![CDATA[A esto hay derecho? Es una mujer apaleada por un hombre, violencia de género o no 🤔 hay mujeres de 2° categoría? 🤔]]></document><document><![CDATA[@ricardofcsousa_ Don't worry. Se te acontecer como a mim, quando for altura acertas em cheio, e vais perceber logo.… https://t.co/xbA3t4xwFu]]></document><document><![CDATA[Toda a gente quer que te de uma chapadinhabe acho que não passa de amanha]]></document><document><![CDATA[Las urnas están vacías. #NiUnPasoAtrás Id a votar #HazQuePase #FesQuePassi #28A #VotaPSOE #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/fnfvrGIrKZ]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas @cayetanaAT Els que diuen que "es una dona instruida -no cal dir rés més-son iguals. 🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@GabrielCuarter1 @fecorchez @LeaksUberCabify @cabify_espana Sin foto no sabrá de lo que hablas https://t.co/z6f8mMSxPi]]></document><document><![CDATA[@anajartita @malcornoque Y al PSOE esto le ha venido de PM, no puedo con ell@s, dp de 38 he hecho intolerancia grave]]></document><document><![CDATA[@StephenKing___ A ver, más o menos, sobre todo pq volví a ver a Carrie 😜 Pero me liaba un poco y el capítulo final.… https://t.co/Z0nCqVzyMq]]></document><document><![CDATA[Custa muito, por vezes, interiorizar a sério e aplicar no dia a dia, e nas mais diversas e até controversas situaçõ… https://t.co/GvA9FoM3Zm]]></document><document><![CDATA[Ahora @Pablo_Iglesias_  a favor de #UnPaísAnimalista hasta que pasen las elecciones. Mirad en el @El_Hormiguero hac… https://t.co/GXAGl673PP]]></document><document><![CDATA[Este año no puedo ir a verte😓 pero te seguire por tv para verte andar como solo tu sabes por las calles de Malaga.… https://t.co/PywabbT3K0]]></document><document><![CDATA[Si no respondo es porque no puedo, porque me toca toda la gente que si no respondes te hablan 5928382 veces mas, uf que agobio]]></document><document><![CDATA[Yawning #cat #blackcat #catsofinstagram #gato #nofilter #yawn #catyawn #bostezo en Ciudad Real https://t.co/ReSZY3wLJ2]]></document><document><![CDATA[Nuevo post en mi perfil de @21buttons! Espero que os guste ;) Lo podéis ver aquí: https://t.co/WhazILpnfV #21buttons https://t.co/wm0TdtxfPM]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer esta sugerente reflexión de Francisco Gámiz Pérez, " Una Universidad Cercana, una gestión cercana"… https://t.co/dmrxVXno7I]]></document><document><![CDATA[Felicidades Maestro por ese premio en EEUU merecidisimo y por ñl var el nombre de Alhaurín de la Torre por dónde qu… https://t.co/UKH8brBnRT]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Pues.. la verdad es que..me importa un carajo..no me extraña que tiremos de netflix y youtube...]]></document><document><![CDATA[@canalN_ @ocram Jajajajajja que pillines. Pero bien que les gustó jajajaa.]]></document><document><![CDATA[Ayer hice la ruta de Don Quijote con @aanaafj por Barcelona porque filóloga se nace📖❤️ en Barcelona, Spain https://t.co/pnW2zxBldc]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Entonces… https://t.co/OXqxvfHs1J]]></document><document><![CDATA[@quercineo_ @ssanchezBCN @sanchezcastejon No generalices. Los progres, en España, tienen varios abrevaderos que van… https://t.co/CzprjdL5GX]]></document><document><![CDATA[galera, pra pressionar contra a pec que proibe aborto em casos de acefalia e estupro, pílula do dia seguinte, diu e… https://t.co/2yWkn1HXbv]]></document><document><![CDATA[@pepeconesa @PPRMurcia @MetropolisFM_ @Lamakina92_6 El placer ha sido mío. Hasta pronto!👋🏻🤗]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document></documents></author>