<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Las ciudades se quedan sin sus vecinos y vecinas de toda la vida. En España hemos perdido 30 millones de gorriones… https://t.co/Lcdnua9VyA]]></document><document><![CDATA[@mavitrapos @MrDAQUI @protectorasvpap @PrrosPerdidosMX @lawera33 @protectoralcoy @HuellasAvila @protectoraASN… https://t.co/kuYam2AyKM]]></document><document><![CDATA[@AlgoDeurovision @cristianbcn91 @tele_adicto86 @patrituits https://t.co/jfT6B3kKCM]]></document><document><![CDATA[@Elcolmo77 Llevo@un año invitándote a que lo hagas acá y nada así que Chao]]></document><document><![CDATA[@CDBadajoz #ContinuamosSoñando #2FinalesYSinMirarAtrás #VamosBada #TodosAlVivero #SíSePuede… https://t.co/ZY6bifR1tQ]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @JLSanchez78 Jorge no deja hablar a nadie que poco respeto tiene,yo creo que no seda cuenta pero no es escusa]]></document><document><![CDATA[@Manufer222 👍👍👏👏💪💪😃😃😃 LA España VIVA avanza sin frenos para coger el timón de nuestra Nación Española 👋👋👋🇪🇸👏👏👏👍👌🇪🇸… https://t.co/8yefYYttDb]]></document><document><![CDATA[Concentración. 📸  #instagrameando  #photojournalism  #streetphotography  #sevillahoy #followers  #follow… https://t.co/BQeQZqPsxD]]></document><document><![CDATA[Gano la segunda jornada. Lo necesitaba para no perder confianza en mi juego. ¡A seguir luchando!]]></document><document><![CDATA[Es una pena el destrozo de Notre Dame y me alegro que haya donaciones de cientos de millones como ha dado Louis Vui… https://t.co/rliJ6Jte5I]]></document><document><![CDATA[@tororrosa no lo se, pero mi opinión es que no admitiría por ejemplo el famoso caso de Sampedro]]></document><document><![CDATA[@SrCaronte No worries about the delay in getting back to you on the phone call yesterday and the email was just to… https://t.co/9MnED2b85z]]></document><document><![CDATA[1era Jornada Hospitalaria para pacientes con #Sjögren #HospitalGregorioMaranon #ThisIsSjögrens  Transmisión en vivo… https://t.co/uoj8ACCXYx]]></document><document><![CDATA[Termina una temporada que empezó tarde pero que dejó buenos findes de esquí 🎿 y sol ☀️ La temporada que viene comen… https://t.co/3SIaQdPRZU]]></document><document><![CDATA[@Fel_blan Habrá que mandar a un guerrero al pasado para evitar la activación del invento]]></document><document><![CDATA[Sigamos jugando contra Guatemala que cuando nos llegan selecciones medio competentes nos daremos en la boca.]]></document><document><![CDATA[@Atomognjenovic Y por ejemplo, no he visto demasiado a Eriksen, pero sinceramente no creo que defensivamente sea un… https://t.co/Qo1REOFQip]]></document><document><![CDATA[Tanath, the Young Horned One #Confrontation #warmongers #wargaming #miniature #painting #miniatureart #strategy… https://t.co/rssWAgKFOQ]]></document><document><![CDATA[@Ric_Rod_Fra Da igual si el padre de Leopoldo López es de #Venezuela o Madagascar, defiende los mismos intereses qu… https://t.co/NIKY1B8ULp]]></document><document><![CDATA[6 HORAS DE FÚTBOL - XVI TORNEO NACIONAL DE FÚTBOL 7 DIEGO ALCALÁ RIVERO https://t.co/qQ3mSGdvWX vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Erase myself and let go of what I've done  #scruffygayguys #selfieoftheday #beardedgay #beinggayrules #gaygeek… https://t.co/JiTrHtTbi8]]></document><document><![CDATA[@Sophistidomme Es un pijo repelente, los del Sabadell no entendieron mi crítica y me pedían mis datos de contacto p… https://t.co/VbiGtRQr5B]]></document><document><![CDATA[@mots_tv @museodelprado Contraprestación del préstamo generoso q ellos hicieron a la expo del Prado]]></document><document><![CDATA[@foodie_gastro @AntonioMaestre Coño me entere  de que iban a tentar en sevilla y que yo sepa estan los comemierda de los socialistas]]></document><document><![CDATA[El PSOE y los privilegios de la Iglesia. Por Xan Pereira @XanOTolo  https://t.co/rBDKWKcIHc vía @nuevarevoluci0n]]></document><document><![CDATA[Imperial Naldo. Execelente Darder, Melendo y Roca. Punto negativo... Sergio García, fue bonito mientras duró. #rcde]]></document><document><![CDATA[@santi_mendoza10 @1980SFC El Girona juega en casa y están en descenso. Muy muy muy difícil sacar los 3 puntos allí.]]></document><document><![CDATA[Eso será así como ocurra. Esperemos que no se presente la ocasión. https://t.co/ewxm8kMHzc]]></document><document><![CDATA[La dolorosa de la @hermandadsed ya se dirige a la Campana #MiercolesSanto2019 #SSantaSevilla19 vía @elCorreoWeb https://t.co/WfdDSSJTOs]]></document><document><![CDATA[Preparado para disfrutar del Primer Viernes de Mayo, en la Ermita de la Victoria con Nuestra Señora de Mocorones. 😍 https://t.co/9eRbScto4t]]></document><document><![CDATA[Tendremos que esperar hasta el año que viene, si Dios quiere, para acompañar a Ntro. Padre Jesús Nazareno de “El Sa… https://t.co/xqxjSxV94z]]></document><document><![CDATA[Comparado con la celda que te espera a ti ....creo que si que es mas grande Villarejo tic tac tic tac]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan… https://t.co/di3Rm2GvRS]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis si @juanmacastano abrió ayer su programa diciendo que el Barça pasará a la final en medio de un escándalo d… https://t.co/GYLKV7a7SK]]></document><document><![CDATA[Nick Nurse, el entrenador de Toronto: #MarriedWithChildren  #TiempoDePlayoffs #NBASaturdays https://t.co/36gkftDDuy]]></document><document><![CDATA[Debería dejar de tuitear en inglés medio sobado. Siempre acabo cometiendo un error.]]></document><document><![CDATA[Epidemióloga del Vall D’Hebron: “La unidad de neonatos está siempre limpia” https://t.co/pYggCvzGKL vía @yaesmediodiatv]]></document><document><![CDATA[I'm at Living - Vinos y Tapas Exóticas in Vigo, PONTEVEDRA https://t.co/v5sGiVSDXc]]></document><document><![CDATA[habéis visto que ropita nueva de evento me dieron ? uwu https://t.co/NIHfMcSt35]]></document><document><![CDATA[@MaanuBetico24 Y yo, si al final todos queremos lo mismo y siempre lo he dicho, guste o no guste Setien lo primero… https://t.co/Jm9eRHIuhD]]></document><document><![CDATA[🙆🙆: @joanacsoares_ ▫️ ▫️ ▫️ ▫️ #PortraitGames #PortraitCentral #MoodyPorts #Portrait_Vision #PortraitPage… https://t.co/cfve8yA6bl]]></document><document><![CDATA[@ZARA es una empresa con éxito pero no tiene dominio en ningún mercado q opere, gravénse sus beneficios sí, pero es… https://t.co/fcDfEyn8hP]]></document><document><![CDATA[Nunca dejes de brillar #elrocio(HUELVA), por #huelva..por Nosotros!! #virgendelrocio #almonte @almonte https://t.co/UszZmMbYRp]]></document><document><![CDATA[Relax Vibes 😎 #saturday #adidas #partytime #goodvibrations #feelinggood #style #behappy #tivolioriente… https://t.co/o3saRCmEVS]]></document><document><![CDATA[Mi familia ha empezao a discutir tema prostitucion; hora de salir a fumar]]></document><document><![CDATA[#juevessanto #1776 #crosstraining #resurgir #familia #capsuleboxsevilla en Capsule BOX https://t.co/BKY6q4UTxt]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @Donpinpon2011 @Sargantania1 @escofet_jaume… https://t.co/xCowrzkbFw]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano jajajaj pues si, de hecho es inquietante como se ha buscado una pareja que es físicamente parecida a él.]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad En #Twitter hablar mierda es muy fácil.. es mejor que las acciones de cada quien hable por sí sola]]></document><document><![CDATA[això és una de les coses que fem a @VolemlaCaserna https://t.co/zJaYGJdV0C]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 A ninguno.  Yo no voy con el Estado. Voy con la Nación.  #YoNoVoto #VivaEspaña #PorEspaña… https://t.co/pExXjBtTW2]]></document><document><![CDATA[E depois perdem 2 vezes com o último classificado, a classificação não mente 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@MCarmenRiv74 El recuento en cada mesa es controlado por los apoderados de los partidos que reciben una copia del r… https://t.co/EuvlsIhsU5]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @Dan__Vader @Sargantania1 @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume… https://t.co/qpCZJhTXUe]]></document><document><![CDATA[Acho tão bonitinhas essas plaquinhas de localização. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019… https://t.co/no8s91VF6C]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD Deja de hacerte daño, cierra ese panfleto y retira esa foto del perfil de Twitter Gracias]]></document><document><![CDATA[FC Barcelona 3 Manchester United 0 Awesome Win over ManU... @ Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/TxChx3RJtj]]></document><document><![CDATA[Lo más asombroso de las redes sociales es que volvemos a comunicarnos por escrito y a leer. Se encuentran hilos y a… https://t.co/OAIbEuW0lH]]></document><document><![CDATA[Ya han llegado los lirios para el barco del carbón... @HdadCarreteria @elllamadorcsr #SSantaSevilla19 https://t.co/D95T6lnv4J]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine No puedo evitar leer el como las putas ratas con ese acentillo😂]]></document><document><![CDATA[Hoje o dia foi lindão. #gratidao Papito4k #€residente em Leça Da Palmeira, Porto, Portugal https://t.co/bxBR26upz2]]></document><document><![CDATA[Toda su vida fue un total sacrificio, hasta su último aliento, hasta la última gota de su sangre.]]></document><document><![CDATA[Sois patéticos no sabía reconocer al mejor jugador del mundo ha sido es y lo será]]></document><document><![CDATA[Cristiano siendo máximo goleador de la Champions, 3 veces seguidas: Es normal.  Messi metiendo gol en semis: GENIO!… https://t.co/p84kMtNsQe]]></document><document><![CDATA[@MartinhoFortes @MagmaEspacio @CoworkingSpain @workINcompany @jaimearanda Gracias crack! Pendiente esa visita a tierras gallegas 😁]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Ahora te quejas del tratamiento hormonal? .]]></document><document><![CDATA[Espetacular moradia com 309m² de área bruta de construção e mais de 370m² de terreno em pleno centro de Olho Marinh… https://t.co/zA79blyKiv]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom Como tiene que ser señor !!! O a usted le gusta q le okupen su casa ??? Que musica es esta !!!! Manada de gandules !!!]]></document><document><![CDATA[@_marisalopez @ldpsincomplejos @rtve Muy apropiado para el ego más grande de España.]]></document><document><![CDATA[@martinidemar Éso es mentira!! NO HAY FALTA DE PERSONAL en la #bolsaúnica. Al menos no actualmente. En el SAS hay e… https://t.co/VHxhJA9KIE]]></document><document><![CDATA[más info en https://t.co/rMswIxpS2q Bendiciones!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! #PASCUA #RADIOMARIA… https://t.co/9r6iQ2SDDJ]]></document><document><![CDATA[@bueuF1 @AlexHurtadoC Abu dejalo, son plastas de cojones y con un nivel por encima del ridículo]]></document><document><![CDATA[@fczenit_en @UnitedSeason If I get a free t-shirt I'll draw a Zenit badge on my face like a SixNine tattoo  FB Idolo]]></document><document><![CDATA[De compras... #100Pavon en Tomelloso, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/jfafjdF0n5]]></document><document><![CDATA[@obsessiomx @Alberto_yoyo Me temo que no estaria previsto tanto entusiasmo]]></document><document><![CDATA[@ekoguitarra @SalvaVillegas @sanchezcastejon @vox_es @PSOE @ehbildu @ArnaldoOtegi @JuntsXCat @KRLS @Esquerra_ERC… https://t.co/GT6gNrA7x0]]></document><document><![CDATA[Se quejará encima la desgraciá porq es bien sabido por todos q ella no dio por culo con el croketo, para nada]]></document><document><![CDATA[@PDG48748790 @marcoagilpicos Hombre estos llevan ya 15 de despachos...tampoco son tan nuevos]]></document><document><![CDATA[@wildwildtrail @Cesar20nudos @JavieRubioF1 @PacoGrandeTVE Y mayor uso del transporte de mercancías por tren, tanto… https://t.co/pA2AEf2uBO]]></document><document><![CDATA[La mayor obra teatral jamás contada ha comenzado #SemanaSanta2019 #DomingoDeRamos  #CofradiasMLG https://t.co/YrQONqIeTJ]]></document><document><![CDATA[@chopain_t Mia Khalifa escribió ensayos muy filosóficos en su estudio 🌚]]></document><document><![CDATA[@Brysonzanguango Sí, acabo de tuitear una de esas fotos. Decía que se ha desatado el infierno ahí dentro.]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: Esta mujer decidirá el 28-A quién manda en España https://t.co/DF6SCIJHn4]]></document><document><![CDATA[Estou extremamente confuso c/ a posição k alguns sportinguistas têm em relação à previsível saída do Bruno F., a sa… https://t.co/tUPmvQNQyX]]></document><document><![CDATA[@PSOE Lo llevamos diciendo los ultimos 10 meses, queremos una España mas igualitaria, sostenible y confaternidad ..… https://t.co/LCGcdjaeSZ]]></document><document><![CDATA[@MonicaNika2411 @josestormchaser @elpuertometeo @anamaria190977 @hacerfotos @jrambaud @DelfinaMonfort @weatherpablo… https://t.co/3Yxs8360zN]]></document><document><![CDATA[Excelente análisis. Aunque lamentamos que los responsables de agua y medioambiente de @populares no hayan respondid… https://t.co/AtOM4EViqq]]></document><document><![CDATA[Tres horas por delante #Endgame #Avengers en Cáceres, Spain https://t.co/gyIMNLCEQu]]></document><document><![CDATA[@raquelsastrecom Hoy en día es muy valiente venir a expresar estas cosas en público. Olé tú. Y me hagan gracia o no… https://t.co/IzXEuEQaT0]]></document><document><![CDATA[Todos mis vecinos se llaman Cayetano &gt;&gt; El mapa del voto en toda España, calle a calle https://t.co/BE9PBcmfkR https://t.co/RhsnSQ0YMQ]]></document><document><![CDATA[@Mac3427Milagros @alcalaturismo__ @digitalcomplu @AHTurismo @respinosak1 @TurismoMadrid @Quinito72 @GrupoCPHE… https://t.co/bBrzvmZNQL]]></document><document><![CDATA[@gamusino @Newtral @rtve Si permiten que saquen gráficos sin escalas, sin cifras, básicamente lo que les salga del… https://t.co/aQJhfUtLT3]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @navedelmisterio Pufff,, no se yo,, me lo tendría que pensar de verdad porq.... 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@spidermanzano @pablozord Pero es que he matizado ya varias veces por donde iban los tiros de lo que yo decía. Sí q… https://t.co/FiSgo019lt]]></document><document><![CDATA[@vgaltes @PGaraizar Coño @vgaltes que va a crecer y llegará a 8 en dos años como @minisemurat y mientras puedes ir… https://t.co/cgfph6qMvF]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues ya estoy listo para ver Cementerio de Animales 😈 https://t.co/8P7Up8GhLA]]></document><document><![CDATA[BALONMANO LIGA HONOR PLATA: Al descanso en el Pabellón Ángel Nieto: MMT ZAMORA 11 - AGUSTINOS ALICANTE 11 https://t.co/Znj3ApKjwF]]></document><document><![CDATA[@palauresist @AnadoluEfesSK @FCBbasket Uno de los árbitros pita abajo y el otro lo corrige... así esta el tema arbitral; un desastre]]></document><document><![CDATA[I'm at Confiteria Ntra. Sra. de Luna , Escacena in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/mc24z0ZtUH]]></document><document><![CDATA[Una muy buena opción de comer en Madrid @desencaja_rest de @desencaja_rest       #wine #vino #cocinatradicional… https://t.co/0eUCweDvfo]]></document></documents></author>