<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Pink_Alaska Me referia cariño a Pedro no al que esta comiendo los cagaos]]></document><document><![CDATA[Por que la SEXTA  invita  A esta rata a sus Programas Les está  haciendo  algún Tipo de chantaje o que.? Por que si… https://t.co/QJd9J7wDVf]]></document><document><![CDATA[@Virginiapalonso de @publico_es presenta en #CongresoAEEPP2019 una herramienta “única”: TJTool y pionera en el ámbi… https://t.co/WFskldIY4m]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @cata_tur @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @maitegras @49georgina @josepbaucells12… https://t.co/sBBMFTTC2z]]></document><document><![CDATA[@Galateandome @ibonpereztv @eugenia2068 Bla bla bla.... como los lagrimones por las concertinas del otro. Están a v… https://t.co/lWBzlR5srC]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @Anina64763039 @alhucema66 @eledhmel @ivanedlm @Nerealiza @Macarena_Olona… https://t.co/dLk5yQsfTu]]></document><document><![CDATA[Hoy conocemos todos los detalles de la Feria de Abril en Noticias 7 Sevilla con el Delegado de Fiestas Mayores, Jua… https://t.co/XZnxdQVdzY]]></document><document><![CDATA[Virgo cuando yo te conocí yo pensaba que eras una persona cercana,Con ganas de hablar y de reírte, al tiempo me di… https://t.co/rjaBUu73Ug]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899… https://t.co/7jYiQJxm1m]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes desde Valencia , esta familia cofrade os da las gracias por acercarnos con vuestra tv la Semana Santa… https://t.co/J2wUHTaiLm]]></document><document><![CDATA[@JOSEFERNAND777 @mardecastilla Yo no me fio de esta gente ni un pelo ....]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Lisbo… https://t.co/dFJn3tpUWz]]></document><document><![CDATA[Merece la pena 💪🏼 __noe27  • • #semanasanta #sahagún #viernessanto #lasoledad #2019 en Sahagún, Spain https://t.co/6Cl4jdZKsy]]></document><document><![CDATA[@Nega_Maiz Flipo con que tengas que aguantar respuestas tan horribles al tuit. Ignorantes hay en todos lados al parecer...]]></document><document><![CDATA[@DavidKM24 A "toro pasado" es veu q només ho dèiem els tuitaires 🤦‍♀️😠🤮. Ens mereixem el q passi! 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@franja1 @mahebo Y por qué? Para darle las Gracias por Soltarlo y hacernos Retroceder? Que Caro Nos vuelve a costar]]></document><document><![CDATA[#factaccordingtoanita: Spain's Sbx Black aprons so far are just glorified corner bar baristas, I almost think they… https://t.co/zrECEHLU87]]></document><document><![CDATA[@jucil_valladoli @pedrinmatita @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TbHusb6GbO]]></document><document><![CDATA[El Supremo tendrá que fijar los límites del control laboral con videovigilancia | Legal | Cinco Días https://t.co/kvqxzyu1BT @WK_Legal]]></document><document><![CDATA[@NoHiTocoRoures Amb el divendres que porto...aquesta és la notícia que necessitava llegir!!! https://t.co/I7d7Ua9ACi]]></document><document><![CDATA[estava a comer couve roxa e a pensar que é tão estranho haver um legume roxo  a minha cabeça funciona assim]]></document><document><![CDATA[@curandero_el #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/EB3VpyeyCK]]></document><document><![CDATA[qui vol parlar valencià amb mi que mai practique @ Palacio del Marqués de Dos Aguas https://t.co/BldptPzcQF]]></document><document><![CDATA[@CarmelaGarrido Lo más gracioso de todo es que encima lo del Mistol es mentira. https://t.co/nhtDxyFkBz]]></document><document><![CDATA[#random #moodboard #sleepnotfound #day6 #baeinspired https://t.co/CO1I0hIzft]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Os he dejado la receta de la mejor ensalada del mundo en Instagram.  👉🏻https://t.co/rJNlrcdFJz https://t.co/SSZtKihivm]]></document><document><![CDATA[Vamos a RT. Lo que vale ese coche es más o menos el valor de mi casa. 😤😤 para cuando uberización en política?]]></document><document><![CDATA[Crec que @HiginiaRoig és de les millors coses que li ha passat a la política catalana en anys. Les altres són Anna… https://t.co/bO0Rk0cTfd]]></document><document><![CDATA[[Coche. Escuchamos a Bob Dylan.] -Pádere: Oye, que este tío tiene un Nobel, cuidao. -Yo: Y no fue a recogerlo. -Pád… https://t.co/pVDmaqlK7S]]></document><document><![CDATA[La familia que elegimos, para lo bueno y para lo malo, para llorar o para reír, para toda la vida amigas ... 🥂❤️🍀 e… https://t.co/EflOBfKHpL]]></document><document><![CDATA[@Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0zmRJ2EoPX]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @OfficialSting @shaggy @dingdong  @ollyofficial… https://t.co/XFEbMEAZBi]]></document><document><![CDATA[El libro es muy bueno. Lo leí hace años pero el regusto que quedó  fue bueno.]]></document><document><![CDATA[@Heidimetal74 @MiirandaMy XD, que soy catalana y ni soy superior ni tengo clarividencia. Soy un desastre. 😂]]></document><document><![CDATA[Livin’ in winter, you are my summer en Lunes de Aguas https://t.co/OB8gGwG0RU]]></document><document><![CDATA[No es pot entendre que jutges i fiscals puguin romandre sense moure ni una pestanya,escoltan aquets policies mrntid… https://t.co/en0hbzZpXh]]></document><document><![CDATA[By the way, do you know this?#lacasadeloslios #uax #lookingforaccommodation #students #villanuevadelacañada… https://t.co/JB10XrjVWF]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV Tengo el vello de punta de escuchar a Nuestra Sra de los Reyes ....]]></document><document><![CDATA[@NunNoun @custerdeohaio Que no seas partidaria de violencia te honra (muchísimo), pero si tú la has sufrido, DENUNCIA. Ánimo 💪]]></document><document><![CDATA[Com diu en Jaume: “...que continuem entossudits a construir una escola a favor de tots, oberta al debat de les idee… https://t.co/TLzJR8j5zl]]></document><document><![CDATA[@Daquino_19 @andre_vax Vou ficar uns tempitos sem ver o drogatido mas ele também é chatinho então é na boa, chill M… https://t.co/ZPQHGTMJad]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado @RMasanet No passa res, un cafenet i ja has dormit un ratet i tot]]></document><document><![CDATA[Hay muchos españoles que hoy en lo de la bajada de impuestos y se ponen contentísimos sin pensar qué es a los ricos… https://t.co/uDsr6GQIJD]]></document><document><![CDATA[Habla #RafaelBorras #14Abril #Republica #Politica #Catalunya https://t.co/nzwnJPRKdA]]></document><document><![CDATA[@santiagocg64 @montano66 Permíteme completar tu agudo análisis político añadiendo que es evidente que Redondo ha de… https://t.co/LeA93T1I2r]]></document><document><![CDATA[@JeanHugon3 Mélenchon ne fait pas partie des élites c’est un ancien apparatchik du PS qui admire les dictateurs tel… https://t.co/QSBUxGL2rL]]></document><document><![CDATA[Yo me clavé la reina del flow en dos semanas y algo, pero esq mi madre me está ganado.... a todos sitios con la serie puesta 🤦🏼‍♀️😂]]></document><document><![CDATA[@josepimentelali Que payaso!!!! Jajajajaja fuerza de choque? Ya lo hubieran arañado siquiera no?]]></document><document><![CDATA[Ósea llueve y hay cosas pesadas, si hacen una funda que no sea de plástico intenten que tenga las mismas características pues]]></document><document><![CDATA[Orar é buscar na abundância de Deus, um pouco daquilo que está faltando em nossa alma...  🙏🙌❤]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @salvameoficial Cuando ya no le interese las 💩💩💩de ella ...empezará con las 💩💩💩de su familia Esperanza 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[ES QUE DAVE ESTÁ GRABANDO EL VIDEOCLIP EN CÁDIZ QUE FUERTE GIO SOLO QUIERO LLORAR DEL ORGULLO UFFFFVFFFF]]></document><document><![CDATA[Vaciada y desconectada: la España que sigue sin internet de alta velocidad https://t.co/M0gH32VnQZ vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Os mesmos que te ouvem a falar mal de mim são os mesmos que falam mal de ti]]></document><document><![CDATA[On vit une époque  formidable : des partis d’opposition prêts à soutenir des voyous et des repris de justice par ha… https://t.co/Y3dG2EBUEM]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @santi_gracia @amargacabras7 @gemmabe7 Pero no lo hará, por que sabe perfectamente que tiene tantos fren… https://t.co/b6D25LjYUw]]></document><document><![CDATA[Tardes de reencuentros que suman 😊 en Ciudad Real https://t.co/E03WbLYVV1]]></document><document><![CDATA[@gondpablo_98_17 @jepri_12 @SirMAR10 @MariaTrigoC Gonzalo dime que mañana no hay clase xdios]]></document><document><![CDATA[Podremos estar de acuerdo o no, pero... ole por el! Coherencia al maximo en un momento en el que brilla por si ause… https://t.co/uiGPT6f8Sr]]></document><document><![CDATA[@SanzVM @Pontifex_es Eso se la suda... tiene cosas más importantes que hacer. https://t.co/5ungQchJyb]]></document><document><![CDATA[@pedripol @HoyPorHoy Uffff que mal, el de la Constitución vestida de largo 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@BetisStats Las demás categorías luchando,las féminas +3,Betis deportivo +3,futsal +3,Betis energía plus +3,Real Be… https://t.co/z41f6Kz4Zn]]></document><document><![CDATA[4.  I em va explicar l’exili. Els primers mesos a França, l’esclat de la Segona Guerra Mundial, la seva lluita amb… https://t.co/Mw02NKTjOl]]></document><document><![CDATA[Tantos dias ! Enferma''"" !!! No me Reconozco!! Ni Yo!!! Buenas noches ! Para tod@s !! https://t.co/JaUmQsEfI3]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/6nqsWIa2e7]]></document><document><![CDATA[@didiana11 @iamanacat Ya tiras 20 fotos, rendem as 20 e tu estás durante 20 dias a pôr fotos “iguais”, bue sentido ahahah]]></document><document><![CDATA[Nunca perdi dinheiro, aí vou e resolvo perder $20 eurinhos 💶  Fiquei pobre e deprê depois dessa]]></document><document><![CDATA[Las elecciones, en @rtve  @telediario_tve  #Elecciones2019 #EleccionesRTVE https://t.co/zdLwQ8M0V0]]></document><document><![CDATA[Rapariga mais gira da secundária @_marianabasilio https://t.co/p2cSU85SRv]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Kamikaze_1979 Muy importante el cartelito de "Presoak". Que no falte de na. https://t.co/mj7kHTHXAL]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/9qpGLFsbzz]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Andaa con la escritura inteligente?se me comen las palabras?jajajajaja 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@fernandezabadia @Mylestring Pero Chiqui, que vas dando lecciones de economía y no sabes ni lo más básico.  ¿Has oí… https://t.co/XH57KL7M0V]]></document><document><![CDATA[@Talaverano78 Por los colores veo que el de detrás es Pier (pedro) Nodoyuna... Jaja]]></document><document><![CDATA[@cieloabierto No tengo ni idea jajajaja osea sale publicidad como contratada de una foto que has subido y te sale u… https://t.co/Tfb4H1iMY5]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Sor Lucia, estoy de acuerdo pero primero las personas  hoy en Hospitalet de Llobregat un incendio ha… https://t.co/zhEK8tetvf]]></document><document><![CDATA[Viernes santo finalizado, y el balance de la semana en la distancia, nose hacia que rumbo tira pero da que pensar seguro.]]></document><document><![CDATA[FELIZ DIA DEL TRABAJO Como ya sabrán, la madera es un material que nos fascina por su calidez, su factor hogareño… https://t.co/zc14nK2CHR]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas M I E N T E S, todo lo que dices es mentira. Mientes con saña, sin escrúpulos. No eres una política,… https://t.co/z1hcgcQZPR]]></document><document><![CDATA[@mpdelasheras A mí me transmiten cero confianza😪 Falta de ética profesional y de autenticidad, @mpdelasheras. Yo lo… https://t.co/ruTcj8RLoz]]></document><document><![CDATA[En la pegada de inicio de campaña junto a mis compañeros de Candidatura. Un orgullo estar rodeada de ellos https://t.co/8PilGIvWqx]]></document><document><![CDATA[Provavelmente vou me arrepender da roupa que levo hoje mas a vida é cheia de erros]]></document><document><![CDATA[@MiriamHuertas1 @MiMundoAG @ANAGABRIELRL @AnaGabrielPR @AnaGabriel_MX @Bras1Gabriel @azulesagcol @ManadadeAmorAG… https://t.co/bTs5hy9vFl]]></document><document><![CDATA[@LainiLahaye C est une vraie merveille j y suis allée il y a quelques mois]]></document><document><![CDATA[Quem tem twitter vê sempre as coisas mais cedo do que quem só tem insta 😌]]></document><document><![CDATA[@Daviicin Cuidado que el Barça no se juega nada el sábado con el Celta!]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Que amenaza? Jajajajaja ya me dirás veo que lees mis respuestas gracias jajajajaja ya se… https://t.co/QTH4Ju1eu9]]></document><document><![CDATA[Todas as gajas com corpo lindo não é-se esforçam para o ter. Baseado em estudos feitos pela minha pessoa]]></document><document><![CDATA[@EstefMolina_ @guardiacivil @policia Podías incluir en esa equiparación a los salarios de 600€. Estefanía como se t… https://t.co/SgdTzX3VVs]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @after6official @samiloulou123  @oldgeneration… https://t.co/PkGasjufGD]]></document><document><![CDATA[Keeping up with a colorful weekend theme... amazing mural by Brazilian artists @bicicrasemfreio in La Solana, Spain… https://t.co/jqnHfbPSCx]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Ciutat Esportiva para el Media Day del FCB Juvenil A, antes de desplazarse a Nyon para disputar la Final Fo… https://t.co/Osrvlj9wTV]]></document><document><![CDATA[@manolomata Pensábamos vivir en un país demócrata. Salieron los zombis de un pasado oscuro para recordarnos todo lo… https://t.co/AnMQ5absvO]]></document><document><![CDATA[@ANARUBEN @sanchezcastejon @jumasa85 @Perona10690463 @Socialista60 @KilianCD @inma32952105 @RaulMir33391577… https://t.co/5xzNNqTyQ0]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[Credo quando tou assim fico sp mais mole que o normal, parece que me deram um sedativo]]></document><document><![CDATA[Muero de amor con mi madre preparándome todo para la procesión. Dios me la guarde muchos años ❤️#madrenohaymasqueuna]]></document><document><![CDATA[Las tradiciones no se pueden perder! En #SanIsidoro toca café en el Cafetín de Areces!!! en Albéitar https://t.co/MiMVBGN2Ya]]></document><document><![CDATA[@bluedreamfever @Ethica11y_Vegan @Veganella_ @joelle47019650 @vegannutrition1 @hargrump @madmarchheather @RetroGof… https://t.co/KUVKwsgTNq]]></document><document><![CDATA[.@OleocampoSCA colabora en la Campaña " Huchas solidarias" con la donación mínima de 1€ entre sus más de 1500 socio… https://t.co/KYS1yXy1or]]></document></documents></author>