<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El aparato opresor monárquico estaba descompuesto y paralizado, las fuerzas armadas se sumaron al júbilo popular o… https://t.co/nnxxhTxmbv]]></document><document><![CDATA[@manolomata @SanGomezLopez Gracias, Manolo. Creo que es una buena oportunidad de poner en común lo que proponemos e… https://t.co/y0Zsxlrvpt]]></document><document><![CDATA[Me apuesto lo que sea que de aqui 1 mes esta cerrado el pacto PSOE Cs  Por mucho que Sanchez diga que ha quedado cl… https://t.co/jm7tHqRr4y]]></document><document><![CDATA[Full room! #GlobalAzure #GlobalAzureBootcamp @Gwab_Es https://t.co/Vz2xq61oPS]]></document><document><![CDATA[Isabel Serra sobre el pacto de Podemos y Madrid en Pie: "Estamos más cerca de echar el PP del gobierno de la Comuni… https://t.co/E3AiwW4ilt]]></document><document><![CDATA[@mariano9605 @publico_es A cambio de qué? Por ejemplo dejar de recaudar el resto. Rebajar penas de condenas. Ya est… https://t.co/3u6fdt6DjO]]></document><document><![CDATA[@nereabhdez_ La que estudia por las mañanas, que te hemos cogido https://t.co/985hWUSRkh]]></document><document><![CDATA[@AlexGutierrezM @emparmoliner Es q no sois catalanes, vivís en Cataluña  para ser catalán hay q amar esta tierra]]></document><document><![CDATA[@pablo_talifan @PaquiLaContable Yo he estado dandole vueltas a como hacer para beber sin quedarme pobre y tengo UNA IDEA]]></document><document><![CDATA[@AttFinch10 Es fácil, se masacra al pequeño y se penaliza el paso de pyme a grande con normas, contabilidad y lastr… https://t.co/ji61Zt1fny]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Diagnosticar bien la IC  Prevencion https://t.co/utu6v3KbWP]]></document><document><![CDATA[Madrid homenajea a los fusilados por el franquismo @_infoLibre  https://t.co/7uU5ILuJwB  #14deAbril #porlaRepública]]></document><document><![CDATA[EMILIO DE JUSTO | Les recuerdo que los ineptos del 78 con gran experiencia de gobierno hacen posible que ser torero… https://t.co/pH2LVM4oW0]]></document><document><![CDATA[@Jesuscheste menuda semana santa pasada por agua .pobres cofrades .en fin a mal tiempo buena cara .⛪]]></document><document><![CDATA[@TheNTVL Sí, no tenía yo recuerdo de haberlo visto tan lleno. Tenía que ser una ocasión puntual]]></document><document><![CDATA[Me muero de sueño y todavía queda una hora y media para que suban el episodio de GoT.]]></document><document><![CDATA[#impressionante #épistasdepadelaperderdevista #agoraénonstop  . Padel não é padel até conheceres a “Ciudad de la Ra… https://t.co/vtrw5XAUYE]]></document><document><![CDATA[Ver capítulo de Juego de Tronos 0 - Leer Capítulo de Vendrán del Este 1 #MañanaEsPosibleElEmpate #HoyNo en Logroño https://t.co/IZmCTASYzt]]></document><document><![CDATA[La dama del puro de debajo de la presidencia ya empieza a ser un clásico y el humo para Fernández Román.]]></document><document><![CDATA[@marksixma - X #tbt #asotMadrid #asotmad #asot900 #amazingtrack #ifema #Asotspain #trancefamily #trancefamilyspain… https://t.co/FzWAMNqLqe]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Iván, reflexiona más a menudo que en casa nos reímos mucho con tus ocurrencias]]></document><document><![CDATA[#primaverainblack #jardinsCanSumarro #primaveralh #culturalh #lhospitalet #comomolalhospitalet en Biblioteca Can Su… https://t.co/TCjf8EEtED]]></document><document><![CDATA[Dejé de leer cuando habló de "complot neoliberal", aunque volviendo a leerlo, curioso que hable de falta de conocim… https://t.co/yBz4oOKtGS]]></document><document><![CDATA[Salida Cautivo y Rescatado Hdad de San Pablo en San Pablo-Santa Justa https://t.co/guM5JB1KYK]]></document><document><![CDATA[Hacia años que no veía @escarabajoTVE . Muy ecologistas, pero la periodista iba con un portátil con el anti ecológi… https://t.co/KnsINVQbKu]]></document><document><![CDATA[#domingoderesurreccion #eljuli #condor #victorianodelrio #1delatarde https://t.co/N9mtaEC80t]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo practicando dibujos de Leonardo en formato digital. #STEAM #EntornoaLeonardo EVENTO:… https://t.co/3lNYvioul3]]></document><document><![CDATA[Hoy es el dia para ver #avengers #Endgame que me inspiró para hacer el Tutorial Photoshop wallpaper superheroe para… https://t.co/ow8AO4ATBc]]></document><document><![CDATA[Las derechas han estado siempre el mismo rollo Puigdemont etcétera etcétera]]></document><document><![CDATA[Recomendada lectura.  Novena semana del procés: El abogado Melero y ‘El puente de los espías’ https://t.co/hJjBekNxJD vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[@RosaRodaNews C's y está contrastado, es un partido que se declara ultraliberal y mercantilizado es sus ideas, lo q… https://t.co/NzrbYypZVp]]></document><document><![CDATA[Ahí se ve como m firma y está unos instantes conmigo y le doy la mano... Grande Marco Mengoni...grazie per questa n… https://t.co/80aozbSGob]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Gracias @antonlosada no tenía muy claro como lo había hecho @Albert_Rivera pero teniendo en cuenta que… https://t.co/kmUsaohHPT]]></document><document><![CDATA[Desde la Rambla de “Santa Monica”, que así se conoce el último tramo de la popular rambla, tomo esta fotografía del… https://t.co/l6Kgl9hEYd]]></document><document><![CDATA[PERIODISTAS D LA SEXTA , MAESTRE Y CIA , APROVECHANDO Q ESTAN CAGAOS ANTE EL EMPUJE BRUTAL D VOX , EXPONIENDOLE AL… https://t.co/GqS3x3OaXF]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @SrFortfast Sería bueno recordar que 'chaval' no es de origen español, sino romaní, y significa senc… https://t.co/eS5ndEFFLr]]></document><document><![CDATA[@Erin09318820 @ClaraLiteraria Bueno, está bien, sean felices y ya, no es tanto rollo, calma.  Lo que a mí me gusta… https://t.co/OUfGlb4uot]]></document><document><![CDATA[Y mañana la puesta en práctica de los proyectos que se han propuesto en el debate, en plan, que empieza "la que se… https://t.co/wk6KjB12fU]]></document><document><![CDATA[Somos Venezolanos y viscerales siempre queremos que se haga lo que pensamos es correcto sin contar que existe algo… https://t.co/608J5CXQwj]]></document><document><![CDATA[“Votar ha sido un logro para las personas con discapacidad intelectual” | España | EL PAÍS https://t.co/OfiLL89IBr]]></document><document><![CDATA[Tres rumanas y dos rumanos  robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROCÍO  y MARÍA las niñas "SON ESPAÑOLAS" Y al ministerio… https://t.co/SLePvi1WP2]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Estoy harto de cruzarme de brazos y pasar de lado sobre estos temas.A mojarse y proclamar lo que som… https://t.co/78Xvnk2FBr]]></document><document><![CDATA[El día más duro de mi amor madridista. Vaya lagrimones esa noche. https://t.co/iB21re0nFw]]></document><document><![CDATA[@VEJA Melhor que 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 nao perde tempo indo a estas festas regadas a propinas. Conheço este tema. Muitos… https://t.co/mJZd1ugpLU]]></document><document><![CDATA[Sinceramente, si gana las elecciones el trifachito, pensaré seriamente salir de este país. Será insufrible un gobie… https://t.co/qInllVY20K]]></document><document><![CDATA[@Zexioning ni que ragnarok sea solo para españoles, ni que fueras votante de vox y solo quieras raza tipical spanish]]></document><document><![CDATA[@_perdi @iamthefaier @zaharapop Y que también pusieron a caldo a Amaia con sus “canciones infantiles”...]]></document><document><![CDATA[A echarme cuento, yo que hasta historias escribo y me invento. Vaya a cagar.]]></document><document><![CDATA[Mirarte es soplar las velas teniendo el deseo frente a mí. en Madrid, Spain https://t.co/cufrnQYoqY]]></document><document><![CDATA[Plou a València city y pasa una avioneta Fumigando. 18/04/19; 14:42h😮☔✈]]></document><document><![CDATA[@CondeOfalia @aytoalm Jajajaajajaa Que el @PPopulares no lleva en el @aytoalm un moooooonton de años????jajaajajaaj… https://t.co/lial1L8ICu]]></document><document><![CDATA[@canete707 Ellasssss....ellossss...¡¡No me gusta!!    EL PUEBLO y su FUTURO...¡¡Lo IMPORTANTE!!]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que necesito ayuda. No es normal lo que se me pasa por la cabeza]]></document><document><![CDATA[La gente listando sucesos y vídeos de #Endgame solo para joder a la gente en cualquier sitio (vídeos de YT, twits d… https://t.co/jlQ8yetRwY]]></document><document><![CDATA[Extremeños y gallegos Unidos por la capacidad de detectar y decir incansablemente que me parezco a Orslok.]]></document><document><![CDATA[@DonShelby_ yo pasaba por aquí 🤔🤔🤔 no digo nada que me bloqueas😂😂😂 estás de botón suelto...]]></document><document><![CDATA[@anapastorjulian @BlancoCre @abc_es Esa es la igualdad de los socialistos #28AbrilVotoVOX #EspañaViva… https://t.co/hhvnFky0p0]]></document><document><![CDATA[Acabar con el terror de la dictadura en Venezuela: exige descubrir a sus cómplices en el exterior. Necesitamos la c… https://t.co/6O9e7dM0xU]]></document><document><![CDATA[Oltra anuncia una ley de apoyo a todas las familias, "sean como sean" https://t.co/zGHeajqGqU vía @levante_emv @compromis_cata @CompromisVLC]]></document><document><![CDATA[@imkylemillar Thank you Kyle for your response about countries and people from countries. I'm like listening to you… https://t.co/mgpwURYX3R]]></document><document><![CDATA[Tras la charla, antes de las birras. en Navalagamella https://t.co/JJ1i53MawY]]></document><document><![CDATA[Emotiva y sentida saeta de @manuellombo a la salida del Cristo de la Veracruz. #SsantaTomares19. https://t.co/gIERcYH7RN]]></document><document><![CDATA[Ojalá la cabra de la Legión sustituyendo a Abascal en el debate #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar ahora mismito que la saga de Fast and Furious no es cine. No doy crédito.]]></document><document><![CDATA[@Liquorice_Doll En el caso de los 2 primeros, si les bolaria la cabeza, por que representan totalmente lo contrario… https://t.co/xPc8dcXqyV]]></document><document><![CDATA[@marcapersonal Nadie te da pistas, tu mismo las vas viendo con todo lo que te rodea...]]></document><document><![CDATA[#colorphotography #iphone #photo #iphonephoto #iphonecamera #chrome #iphoneonly #instaphoto #fujiinstax #love… https://t.co/O8yiHN8i1F]]></document><document><![CDATA[@MikeChapel @isabel_ambrosio @Rabanales21 Lo que es evidente es que la universidad perdió una cantidad de terrenos… https://t.co/hHAmBXL8Na]]></document><document><![CDATA[#Cybersécurité : quand la menace du burn-out se fait de plus en plus concrète vía @ValeryMarchive @lemagit  https://t.co/E0EwhdGT6B]]></document><document><![CDATA[@PoorDarkIbra @Loora666 Lo mismo me da quien la presentara antes ni después , precisamente ese es un ejemplo de las… https://t.co/sMeohdfwW2]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Luís, el editorial de hoy... 👍]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/aWX6iyC0Fw]]></document><document><![CDATA[I am delighted to be included in the Selector Top 100 by @Citywire. Many thanks to all my mates in @MoraBanc that m… https://t.co/KFGEoZAaBK]]></document><document><![CDATA[#Diadellibro La Semana Santa de la Transición (Sevilla, 1973-1982) (2ª ed.) https://t.co/IOI0BD0sHc]]></document><document><![CDATA[Me despido hasta la noche, clase en la uni por la mañana y de teatro x la tarde,todo el día liado Hasta luego Carme… https://t.co/LxV4IN59er]]></document><document><![CDATA[El macho alfa d podmos , ese q limpia culos ha asistido a un mitin con su perro. El perro seguro q es un bendito ,… https://t.co/4VZoMT9JHU]]></document><document><![CDATA[@JAragonAriza @abalosmeco @PSOElasgabias @PsoeGranada Y tu que esperas pillar?.]]></document><document><![CDATA[@bennettzolano @giomiliani Que enano tan repulsivo. Se le olvida el caletre😂]]></document><document><![CDATA[¿Sería utópico pedir a Pedro Sánchez, que gobierne España con sentido común y de Estado, sin concesiones a los que… https://t.co/xatgaDzuK9]]></document><document><![CDATA[@josepmartipons @324cat @CatalunyaFreeTV @TVCatanyolia Haber tractoriano si quieres una tele para tu secta te la pagas tú.]]></document><document><![CDATA[@nachoheviaactor El patriotismo de la media España y el deseo de exterminio de la otra media...]]></document><document><![CDATA[@JuananSalmeron Yo por lo que leí aquí a mi TL del PP, que decían que "desde fuera les decían que tenían que votar"… https://t.co/Jzq7vvY8av]]></document><document><![CDATA[#Sevilla #lapasionnoacaba Nuestro Padre Jesús de la Salud https://t.co/lr7lMiuc8f]]></document><document><![CDATA[@0limpia @Lineamadrid @TRIATLONSP @FMTriatlon vigilad la casa de campo antes de la Copa del mundo #triatlonmadrid @LaLigaSports]]></document><document><![CDATA[Solo el 17% de los condenados por violencia de género en España sigue programas de rehabilitación en la cárcel… https://t.co/Fs1SrGNOIC]]></document><document><![CDATA[Yo creo que pablo casado acaba de canbiar la tele y esta viendo el madrid jajajja]]></document><document><![CDATA[No creo que importe quién ganó o quién perdió el debate: para mi lo realmente importante es quién se beneficia de q… https://t.co/4MLmXOuMk4]]></document><document><![CDATA[Se están disputando los Camp. de África U18 y U20 en Abiyán. Antes se disputaron los nacionales.  Atletismo en esta… https://t.co/dgQAeZQqZM]]></document><document><![CDATA[El genocida nazi Himmler en Las Ventas (1940): “Las corridas de toros son un espectáculo cruel” https://t.co/g4WiFcG2ta]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares "Sí, CHIQUI, 1.200 millones son mucho" https://t.co/oIAI2mH22X]]></document><document><![CDATA[Preparando nuevos retos, esto no para ya tenemos el nuevo reto los 10k de la carrera de montaña en Viladecans#funny… https://t.co/lEKBrZU4DQ]]></document><document><![CDATA[@PatriotaNene socio si es que no dices más que argumentos sin sentido xd que si usa fairy que si se ha ido a un cha… https://t.co/GYZMvD9lyY]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @graceva80762971 @saladesvertes @OkuOkuBil @mataq68 @akomama_tm @marinavibu609g @stradagangelica… https://t.co/Ln8RAVGIQ6]]></document><document><![CDATA[Me queda medio mes en el q puedo joder todo el curso https://t.co/riYzS1oIei]]></document><document><![CDATA[Preparándonos para la tirada larga!!  8 Dátiles en dos raciones, gel de magnesio y gel de cafeína!   #run #running… https://t.co/MQwPWpMu1H]]></document><document><![CDATA[Bora ali. #estrelabrilhante #setubal #sertanejonaveia #forrozinho em Estrela Brilhante https://t.co/QiykLJhumT]]></document><document><![CDATA[#1deMaig2019 nos sobran motivos para salir a la calle y reivindicar los derechos de la la clase obrera, el pasado 1… https://t.co/k9oQspJrF5]]></document><document><![CDATA[#AlbertRivera #PabloIglesias #PedroSanchez y #PabloCasado apenas dijeron nada sobre la #EquiparacionSalarial en… https://t.co/SbDoMzqHYn]]></document><document><![CDATA[@Edavid26 Nooo te sentís viejo cuando comentas sobre las noticias... jajaja]]></document><document><![CDATA[A la dirigencia Chavista Madurista provoca enviarla sin retorno al agujero negro ese que le tomaron la foto en estos días]]></document></documents></author>