<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@davidholbrookh Poquita gente, mucho apoderado de VOX, 2 del PSOE y 1 del PP y no he visto lo que ha votado nadie,… https://t.co/jcoXCdTonD]]></document><document><![CDATA[Que buen rato debatiendo con compañeros y compañeras filólogos y explicando el proyecto #ERC @GECEM_eu de… https://t.co/wNvrb6DpVw]]></document><document><![CDATA[Para mi block directo es igual a quemarte la casa así que andaros con ojo]]></document><document><![CDATA[@mariavasan No es que sea ni más fácil o difícil AMAR Maria, AMAR es fantástico. Odiar no da sentido a la vida cuan… https://t.co/v7spppmlXM]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Te has cagado, directamente. Falso,que eres un falso y un mentiroso cagon @UMCmossos . Serasnla vergun… https://t.co/VbrE0nz16L]]></document><document><![CDATA[Lyoness International Founder &amp; CEO Hubert Freid &amp; LyonessTeam will meet you in Lisbon on April 28. @oscarpaulojr]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, cumpliendo con la tradición Villarroya ha cerrado a las 9:01. El año pasado estuve por ahí: https://t.co/C3sIx53F1C]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias en Cataluña en 1910 https://t.co/9ojDH1Z9UT vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[#hermandaddelmuseo en Museo de Bellas Artes de Sevilla https://t.co/CUV7SyfxLM]]></document><document><![CDATA[@HernandoIrene @BrunaHusky BARREDA ES DE LA DERECHA DEL PSOE Y ODIA A UNIDAS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta Los catalanes hablaron con los votos para @Esquerra_ERC y @socialistes_cat en Cataluña y los votos par… https://t.co/e4TGrdxDf9]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados Lo que Rajoy y Soria borraron con el codo, sus dos grandes beneficiarios han descubierto que lo de… https://t.co/8W3ZxSRVlv]]></document><document><![CDATA[@lukamonman @stopvividores @elcomerciodigit Déjale, hay tontos en todos lados😅😅😂😂]]></document><document><![CDATA[te @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/DmixGVQ22A]]></document><document><![CDATA[LA MEJOR MANERA DE JUGAR A FORTNITE https://t.co/z32vmRQy5T vía @YouTube @Alphasniper97 Fuerza hermano siempre contigo!!]]></document><document><![CDATA[Españoles de bien (@Santi_ABASCAL), por qué no usáis vuestras armas para volaros los sesos?  Con menos nazis estarí… https://t.co/81oyHiB0Kw]]></document><document><![CDATA[@libro_book Que va!!! El PP de Casado es más radical y se parece más a VOX que cualquiera. Es la derecha pura y dura.]]></document><document><![CDATA[¿Realmente habrá una sola persona en Cataluña que vote a esta señora? Qué vergüenza ajena, por favor!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Lucia97molano @_alvaromp @ZacEfron Lol. Te ruego dejes de cosificar ipso facto a mi pana Zac, babosa]]></document><document><![CDATA[@saltaboskes7 Y fichar mejor y no vender lo que tenemos que hacer y gestionar mejor el Real Madrid de lo que esta haciendo Flotentino Perez.]]></document><document><![CDATA[¡NUEVO RECORD PERSONAL! . DOMINADAS estrictas -con pausa-: . 1a serie de un 3x3x53.75kg. . Hay trampeo en la última… https://t.co/NMBSB0Pot0]]></document><document><![CDATA[@andreuginola @Modgi Que vaya a Chueca el finde del  Orgullo. Allí le hacen un hombre, fijo]]></document><document><![CDATA[@Asb71Poeta Evidentemente, no tiene mérito y es lo mismo que correrlo dopado]]></document><document><![CDATA[A mí me parece cojonudo lo del EDP Rock ‘n’ Roll Madrid Maratón, pero ¿no podríamos repartir un poco los eventos en… https://t.co/0RcgALfegC]]></document><document><![CDATA[@Electroshock00 @PrensaAyTeruel @DinopolisTeruel @TeruelExiste_ @electricsunmob1 @AsociacionAUVE @pasa_electrico… https://t.co/Z083mIJWX8]]></document><document><![CDATA[@wawinaApr @Crystal_Fishy And boys will be boys lol 😂😂😂 https://t.co/OCI3AgofSx]]></document><document><![CDATA[@Hristi_1X2 @de_andale @CarrascoMarimar Lugo dicen que vemos fantasmas donde no los hay,para muestra un botón.]]></document><document><![CDATA[Caraca, saiu na tv agr que a Louis vuitton e Gucci vão doar mais de 300 milhões de euros pra reconstrução da catedral de notre-dame]]></document><document><![CDATA[@El__Comediante @AltairKosh @CristinaSegui_ @Warcraft_ES jaajajjaj pues creo que si pero no lo se porque lo veía desde abajo]]></document><document><![CDATA[Oltra: "Compromís es la mejor garantía para consolidar el cambio de 2015" @elobrerodigital  https://t.co/X4UriHzqz3… https://t.co/bRjklHEcgk]]></document><document><![CDATA[Un fuerte catarro me ha impedido estar junto a @_kikocalderon_ y los compañeros del @PsoeAntequera hoy.  ¡Espero qu… https://t.co/Z6AW2w1Gct]]></document><document><![CDATA[Para Mounk, el nacionalismo catalán ha incurrido en el desprecio a las instituciones de la tradición democrática-li… https://t.co/8yLDrWDFLI]]></document><document><![CDATA[@PyrusXD Voy a empezar a pikear Ryze que en top con la irrupción de fase da sida]]></document><document><![CDATA[@MElenaEsteban @UMU @umuenfermeria @CampusSostenibl Y tan calido. Calefacción puesta, ventanas abiertas. 🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Si tuviese q elegir a vida o muerte ebtre pacma y el pp votaria al pp....]]></document><document><![CDATA[Una nova campanya i van ja... Hem enganxat cartells d'en @herrerajoan, @jcoscu, en @XavierDomenechs i ara del… https://t.co/Nrsn3E3qA3]]></document><document><![CDATA[@lourdesmurosan @elenaarnaiz @StreetPersonalB @evacolladoduran @marcapersonal Muchas gracias Lourdes]]></document><document><![CDATA[@TendidoSur No quiero ser tan basto como por privado con los colegas pero esa música a piano me la ha puesto como la torre eiffel..]]></document><document><![CDATA[Ni un voto a la miserable izquierda que quiere destrozar España y subvertir el orden constitucional]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrut… https://t.co/iJp9dSAfrW]]></document><document><![CDATA[Miércoles de especias ... #TuneandoMercadona  #curry Rendang de 🐮 pelleja sobre noodles. #disparate https://t.co/nouN6nYWMf]]></document><document><![CDATA[@sanchezcasrejon Buenos días Eminencia! Cómo se ha levantado su persona hoy? https://t.co/Gi80BIBXiU]]></document><document><![CDATA[#LaLigaInspires Last Video feedback session. It has been a pleasure to be part of this stage. Thanks for everything… https://t.co/QedPt47vEy]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/74rqtas8c9]]></document><document><![CDATA[@RobertEllsberg Julian Assange was right, the USA would chase him. Why Alan Rusbridger recommends reading James C.… https://t.co/woRnMEopZ2]]></document><document><![CDATA[🚨🔥🎧 Hoy sábado será mi última sesión en la caseta Feria de Abril Catalunya 💃 de @bcnencomu 😊. Gracias especialmente… https://t.co/DJk8QONQAM]]></document><document><![CDATA[Cros popular por parejas en @lazkaoko_udala 1 Ambulancia de SVB cubriendo el evento en las fiestas de San Prudencio… https://t.co/Tqqqis1JgZ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/dY4InsjddM Me veo yo en esa situación...y le hago lo mismo al chaval.]]></document><document><![CDATA[q monos d xicos teníamos la misma bici😍 @sararamirez6_ https://t.co/DgAePR4ggL]]></document><document><![CDATA[Thanks so much @MarkKnopfler Awesome night @WiZinkCenter   #markknopfler #downtheroadwhatevertour #direstraits https://t.co/CSzQp8zkOF]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/ZNHdj7TBAC]]></document><document><![CDATA[Cataluña 2019. La xenófoba Núria de Gispert es premiada con la Cruz de Sant Jordi.  Premian el "vete a Cadiz" que l… https://t.co/r7QycMpC0i]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar @archiletras Lo dijo Varguitas(así lo llamaba García Márquez) al salir de psicoanalista.]]></document><document><![CDATA[Creo que voy a empezar a vender estas camisetas 😂👇 https://t.co/W5P8PEw7ee]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Vamos a dejar que sean los jueces quien decidan. No? De la ministra Dolores Delgado no dices nada. Si es… https://t.co/JkEXzlIhRB]]></document><document><![CDATA[@graznando @Albert_Rivera perdió todo el buen trabajo hecho durante #ElDEBATEenRTVE, alzando más la voz que… https://t.co/YVPizVfoeO]]></document><document><![CDATA[los trasvases de Garrido y otros del PP a Ciudadanos han evidenciado lo que decía Garrido del PP en descomposición;… https://t.co/K1Q2kas0z9]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo Las de Madrid son tan de mentira como la de Valencia.  Si lo apoderaramos nosotros , no toreaba ni en su casa]]></document><document><![CDATA[Un ejemplo del apoyo que deberían dar las desarrolladoras a los streamers de sus videojuegos que al fin y al cabo l… https://t.co/NE3rzDoN3f]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Genial, brillante, contundente y emocionante editorial...]]></document><document><![CDATA[En Portugal lo están haciendo muy bien pero aquí ya hemos probado unos meses de los Picapiedra de la izquierda espa… https://t.co/9DiIid2zft]]></document><document><![CDATA[Terminal marítima de Algeciras. Ferry de Ceuta. Puntos clave la próxima temporada en el grupo IV de 2B con el ascen… https://t.co/e86ryP5ixU]]></document><document><![CDATA[Segundo dia do Sayari Festival no FLUL, venha que tem muita comida vegan gostosa.   Desfrutos - Comfort Food Consci… https://t.co/AEOdMW7N1r]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja salir de casa con la falda por encima de las rodillas.]]></document><document><![CDATA[@Arturo95586334 @AlbertNews9 @JorgePe14862226 @antoniotorreca @MartosClubDptv @VISCAYO El año que viene si sigue to… https://t.co/Z0mqQjPXiD]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/F3xkPLR5ps]]></document><document><![CDATA[🇪🇸Problemas en el búnker? 🤯 No tengáis miedo! Probad esta sensación: olvidaros de la bola, fijaos en un punto un pa… https://t.co/Wzu5I7BzCO]]></document><document><![CDATA[@bubitolerele @pacopolit @tonipiqueras @Nacho_Ballester Con el abono también? No me han dicho nada de eso]]></document><document><![CDATA[🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️ #lliberCAT  #LlibertatPresosPoliticsiexiliats https://t.co/eLirf8Z8Tg]]></document><document><![CDATA[Que ellos recuperen el respeto hacia la población primero. No pueden atacar, multar, golpear sin razón alguna.]]></document><document><![CDATA[Tener que encontrarte con el pseudo-psicólogo de turno, recibir lecciones que no has pedido, fundamentadas en el im… https://t.co/FsQuDWRUpa]]></document><document><![CDATA[Uauuu, que assustador... Tenho que ir dormir para a caminha dos meus papás]]></document><document><![CDATA[#1demaig #workersday #may1 #2019 #BCN #Barcelona #PaïsosCatalans #Catalunya #Gothalaunia #Gothalonia #Catalonia… https://t.co/EXeExShaMh]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca… https://t.co/TvOBhPPhAO]]></document><document><![CDATA[@gemjod1 @rtve Jajajajaja, 😂😂Joooo,, no te digo yo,,, ni idea,, vaya por dios,, bueno pa la próxima 😂😂]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/Ozb9ARUFeH]]></document><document><![CDATA[@MNAnoticies @enRafelG @gallifantes Jo no he dit pas això tot el contrari tot el suport als represaliats, lo que he… https://t.co/Kh5px0lox8]]></document><document><![CDATA[Making my debut tomorrow in the Spanish capital of “glamour” ☺️, Marbella. I’ve been many times since I am from Mal… https://t.co/odirEGut3m]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL , 43 años sin rendirse  No hay mejor aval del valor de un político 💪🇪🇸  🎥 Esta es su historia… https://t.co/H9HT0yFHv8]]></document><document><![CDATA[#Repost mujervoxbcn • • • • • • 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 en Calatayud https://t.co/nvbwygp2pv]]></document><document><![CDATA[Buongiorno ! Ready for the best monday morning ! 🙌😍😍🏆🚗🔞💪😻  #croz #ferrari #mondaymotivation #vamos #racingdriver… https://t.co/5GQYGFUH33]]></document><document><![CDATA[Os presento mi candidatura para las elecciones municipales del próximo 26 de mayo. Son mis compañeros, con quienes… https://t.co/aVIQRHL3cG]]></document><document><![CDATA[@AwesomeEarthPix @anaherreroz Yo me he bañado allí con @AndyNuzzi y con @NuzziSandro 😜😜🤟🤟]]></document><document><![CDATA[🔅STREAM ON🔅  Seguimos leveando en el FFXIV https://t.co/m0iQsQAU6z  🔆RT?🔆 https://t.co/inzCHL2wOI]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ Así que no seas demagoga. Por cierto ahora sales? Poco trabajo y necesitas salir e. Los medios ehhhh… https://t.co/8MmZCdMI5X]]></document><document><![CDATA[@AlbertoRascht Genial saberlo. Profe en un seminario sobre teoría decolonial hablaron de él y de otros autores. A v… https://t.co/ZAY05lXelp]]></document><document><![CDATA[He cogido la papeleta y se la he dado en mano.  Estas escenas antes solo se veían con PSOE,  PP o CiU.]]></document><document><![CDATA[si te gusta jojos eres maricón, no lo digo yo lo dice la ciencia, lo siento otacos pero salir ya del armario que as… https://t.co/TX2GI4wVS3]]></document><document><![CDATA[@Rubiaa_Gonzalez Deuda salvada? Pero tú vas a las juntas alma de cántaro, las escuchas? Por favor!!!]]></document><document><![CDATA[Chapou por la afición del @FCCartagena_efs. Con aficiones así da gusto.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Pues está en sus manos evitarlo, es muy sencillo, pacta con psoe]]></document><document><![CDATA[VOX tiene una de las mejores ideas sobre las CCAA y es ir desmontando las paso a paso, ya que son el verdadero prob… https://t.co/PmU5xBles1]]></document><document><![CDATA[No hay mejor forma de empezar el día .... 📸 @supporter_j2lg  . . . #correr #corrida #runner #running #runfast… https://t.co/lat9qqxfdF]]></document><document><![CDATA[Ja Som aquí. #GloriaAlsHeroisDelEspanyol en RCDE Stadium https://t.co/2GfzTOFTMp]]></document><document><![CDATA[@yolanro Le va reñir Sanchez ... Se le ha olvidado decir "" Y TODAS "" es que eso es lo que nos da de comer ... Decir "" TODOS Y TODAS ""]]></document><document><![CDATA[Haverá sempre aquelas personagens que expressam suas opiniões sobre as nossas escolhas. Sempre considere a fonte an… https://t.co/30lvEQ4fd7]]></document><document><![CDATA[RETOCAR RETRATOS CON PHOTOSHOP | Método FRB https://t.co/0vaybir92v https://t.co/uPYLnAzI2f]]></document><document><![CDATA[Atencion a estas dos noticias de @elperiodico y la @LaVanguardia diferentes periódicos noticia literalmente calcada… https://t.co/vm1fi4W8zi]]></document><document><![CDATA[En Ejea comiendo y que te digan que el Hércules tiene que subir 😁🙌 dios te oiga jefe]]></document><document><![CDATA[Primera victoria del año!!!!! El que la sigue la consigue!🥇🏆 https://t.co/pDsxmVKR5i]]></document></documents></author>