<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SergioRomeroJ @Albert_Rivera @CiudadanosCs @FranHervias @PauCambroneroCs @Cs_Andalucia @jovenesCs @JcsAndalucia… https://t.co/3LB4EGSGCo]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares Vaya leyendo a donde pertenece Otegui y quién es.]]></document><document><![CDATA[@tonydanvrs não vou negar que eu esperava mais de algumas partes mas é lindo demais o filme]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @InmaVidal6 @javioru Ahora si me duermo, feliz noche chicos😊]]></document><document><![CDATA[@ParamountNetESP Yo elegiría a Watson. Él, médico, y yo, enfermera. Tendríamos muchas anécdotas que contar🙊🙈 pero s… https://t.co/r5Qb7SUUBC]]></document><document><![CDATA[@baratuni haber si tengo suerte que te sigo me encantaría que me tocará algún sorteo 🙏🍀]]></document><document><![CDATA[C: No dices nada  S: No me quedan palabras  #ErkenciKuş Detiene el barco y abre el libro Y.......]]></document><document><![CDATA[Belén https://t.co/vgf9GGFieY tienes pareja xq no te aguanta nadie.#SálvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[Més que enhorabona @pepcerda Gran feina "fortifeble". GRAN!!  #InnovaMallorca2019 @MallorcaInnova https://t.co/JvpLVXA3EW]]></document><document><![CDATA[Sabía que iba a molar, tenía que molar, pero no podía preveer que #Vengadores #Endgame fuera realmente la PUTA PASA… https://t.co/hMbjQiV2pl]]></document><document><![CDATA[Ale, ya tenemos perfiles falsos femininistas diciendo gilipolleces para que los cuñaos hablen mal del feminismo.]]></document><document><![CDATA[#FelizLunes de #ViviendoMomentos 🌞 El primero para mi, ver esta madrugada #GoTS8  El segundo...lo estáis viendo, ca… https://t.co/YutyAC5ief]]></document><document><![CDATA[Llevo como cuatro meses rozando el límite de la paciencia y cada vez estoy más cerca de sobrepasarlo]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc ha tornat amb els insults homofobs a Arrimadas, Girauta i Millo. Es indigne de rebre #creudeSantJordi. No… https://t.co/XxdBpG9w0q]]></document><document><![CDATA[Los hombres que no hacen sexo oral, no deberían existir. Fin del comunicado.]]></document><document><![CDATA[último almuerzo en Sevilla (@ El Pintón in Seville, Andalusia) https://t.co/8FRDXMgAAY]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/dHxXnXLUlj]]></document><document><![CDATA[Al final, el Señor de MADRID recorrió sus calles!!!! en Camuñas, Spain https://t.co/ay0sDWjKVW]]></document><document><![CDATA[¿Qué estamos haciendo mal? Estamos a la cola de los paises europeos que menos invierten en #sanidad!! España, cuart… https://t.co/NVJp6uTlsL]]></document><document><![CDATA[@kaymuchoseises1 No, esta no te suena... Es el campo de los suegros de mi hermano! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @swap1969 @abcespana #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/R9MipEW635]]></document><document><![CDATA[@QuicoSalles @Kaldeu1 Seràs prepotent i tonto fins la mort oi ?  @JosepCuni]]></document><document><![CDATA[Hoy hay que hacer una cosa muuuuucho más importante que votar, ir a misa, que no se os olvide!]]></document><document><![CDATA[@_anabelmonte Es mester que renueves el repertorio de los temas de los tweets, kisses💁]]></document><document><![CDATA[Simplismo en estado puro Conmovedora cuenta #Troll 😂 Dice que es crítica cultural  y que da un contexto histórico… https://t.co/eGmygDxP9G]]></document><document><![CDATA[Ya quedan pocos días para apuntarse a esta jornada de @GIFES_Uib #anuariodelenvejecimiento #illesbalears sobre las… https://t.co/Ce71TGpUII]]></document><document><![CDATA[@S_Musical_LaPaz @CulturaSantJoan @sant_joan @costablancaorg @CostaBlancaNow @RamblaSantJoan Gracias! Espectacular!]]></document><document><![CDATA[@Raul_F_Cortes @rosadiezglez @sanchezcastejon Pero que poca vergüenza tiene ésta señora por llamarla de alguna manera y además mentirosa]]></document><document><![CDATA[@justluluboo @MariuetesFerrer @Alber_Titor Q sí, q sí... https://t.co/2RAsR57MPg]]></document><document><![CDATA[Sólo yo puedo juzgarme. Yo sé mi pasado, sé el motivo de mis opciones, sé lo que tengo dentro. Yo sé cuánto he sufr… https://t.co/oNO6ieNGtJ]]></document><document><![CDATA[@PSOERetiro @marisa_mercado2 @CristinaNarbona @Lorenamp82 @ianperezl @maroca7676 @gemmagarfuertes @PSOE… https://t.co/jfJooPuADe]]></document><document><![CDATA[Ayer en el C.S. de Inca. Y 4 domicilios, 2 de ellos urgentes de verdad, con lo cual me quedé sola mucho tiempo. Ya… https://t.co/PcScOPpdNS]]></document><document><![CDATA[La internacional de la extrema derecha libra su próxima batalla en España https://t.co/JNkGvW0m8Q]]></document><document><![CDATA[@JoseLuisPeino de The Digital Gate nos habla en el #CongresoAEEPP2019 de la nueva publicidad digital especializada https://t.co/49sy3ZHktr]]></document><document><![CDATA[@FundacioIluro @ArxiuV @CulturaMataro Un repàs a la #memòriapopular a través de la seva família, Tarragó i Mir, amb… https://t.co/UcvGUSD1sX]]></document><document><![CDATA[@MaBuddytango @saramaruxa @arayamas @ralvarezdj @seoane_pedro @FreePali1948 @gaza512 @AntEsRiv @Jjsb441… https://t.co/4o8iylGjxP]]></document><document><![CDATA[Buenos días especiales a los chicos y chicas y "profes", participantes en la XXIV Olimpiada Matemática de… https://t.co/hbnnLRalDD]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @MillanAstray3 @change_es @CitizenGO Este hombre está siendo investigado por corrupcion. Yo a esto, que… https://t.co/29ZCR5X4pH]]></document><document><![CDATA[@julia_otero Que te está dando mieditis?? Y crees que no podrás seguir ??? Pues Mira que me alegro !!!]]></document><document><![CDATA[@BRAULI0HG @eugenionarbaiza @rouco64 Siempre habla el que más tiene que cayar]]></document><document><![CDATA[Lo que no me cabe duda es que @geoestratego  ha sido difamado..decepcionado. Pero no han conseguido manipularle..Ad… https://t.co/l2uEDcWcKj]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eIBWLE155H]]></document><document><![CDATA[@IzquierdoEsther @Ed_Periscopi @MartaOrriols T'ho vaig dir... Molt recomenable! 🔝]]></document><document><![CDATA[Nôtre Däme ... Non seulement tu te brûles. L'Histoire de l'humanité se perd aujourd'hui un peu pra siempre. Je suis… https://t.co/LHagiJxRAR]]></document><document><![CDATA[@marialeiva99 @deliadgc_ @anamariatpp si supierais x quien lo dice xdddd]]></document><document><![CDATA[@DarkxeN82 ostres... et pots creure que vaig parlar ahir amb un català a Bangkok que ho ha rebut tot? I el meu cosí… https://t.co/sdbJBrc782]]></document><document><![CDATA[O povo é quem mais ordena. 🌹 #25abril #RevolucionDeLosClaveles #28AbrilDependeDeTi]]></document><document><![CDATA[Que vaya y te abrace por favor,No puedo ir porque me has enojado de una manera que no me apetece, cuando me apetezc… https://t.co/R7Kum6dc0d]]></document><document><![CDATA[Jornadas muy interesantes y necesarias para analizar la evolución de las plataformas digitales @gabvsper19 #GvsP2019 https://t.co/PokH8iADkz]]></document><document><![CDATA[A mi gati negro le ha salido un eccemita bastante feo en el lomo. Se lo noté hace dos días y hoy está más extendido… https://t.co/9DrFcHnHyt]]></document><document><![CDATA[Me podría pasar la vida viendo gifs de Aitana me dan la vida https://t.co/zIsz28dA5h]]></document><document><![CDATA[Ay un montón de procesiones ,procura verlas todas te gustarán .Y después un recorrido por el tubo para Cojer energí… https://t.co/w2RBHhy987]]></document><document><![CDATA[@oscar75203 Je n’ai pas regardé , tant mieux. Le dimanche soir de 19 à 20 h je regarde souvent le duel sur LCI entr… https://t.co/wtctzesgI4]]></document><document><![CDATA[I'm not bossy, I'm the boss. #Momo #catlover @ Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/xTBwohmvtP]]></document><document><![CDATA[El @PPopular no debate porque no tiene argumentos para rebatir en #l6neldebate. Por eso, solo repite lo del pacto c… https://t.co/8Bd5a4esz6]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral d… https://t.co/5puYAzi8Q4]]></document><document><![CDATA[¿Si tantas ganas tenéis de una foto de Malú y Albert Rivera juntos? ¿Porque cada vez que los pilláis juntos no hay ni una sola foto? ☝]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕El amor de Dios permite que nos encontremos | “En la casa de Dios, nos encontramos” (MV) 🌲🌻🍀🌾 #Dios… https://t.co/gI5RehjDvs]]></document><document><![CDATA[@Lailota_ laila la primera foto es imposible q sea d 2015 si yo t conozco dsd ese año]]></document><document><![CDATA[@japtapias Joooooooo déjalos que es muy divertido, yo me descojono que ridículos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Esos nervios previos al partido, esa sensación de querer ver jugar y ganar al pucela. Esta todo dicho. Queremos más… https://t.co/rfQN82vrGU]]></document><document><![CDATA[Anda que si me ve "la Manoli" tomando unas cañas en un bar sola le da un parraque!!]]></document><document><![CDATA[Qué va a decir si no el comunismo, maestro del entrismo, cuyo fin es subvertir las instituciones democráticas...]]></document><document><![CDATA[Tem a Lello no vídeo ❤️  É a livraria que a JK visitava, quando morava no Porto. Aliás, ela escrevia lá. Por isso a… https://t.co/a764q8Nsyg]]></document><document><![CDATA[@Ahnonavidul @jakely63 No les hace falta, tienen el dinero y ese es el poder]]></document><document><![CDATA[Por fin sol 😎 y poder disfrutar de la playa, aprovecho y me pongo mis wairinas alpargatas típicas de mi querida… https://t.co/SyRWQdxsem]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Para mí tien toda la razón ella en el gran hermano era él honbre k mejor la abia tratado..y él honb… https://t.co/bhcTmiq9uI]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLario @agortiz54 AFORTUNADAMENTE NO.AÑADIRÍA ADEMÁS DE AGITADORES  FASCISTAS,TONTOS PROFESIONALES CEGADOS POR SU PROPIA ESTUPIDEZ]]></document><document><![CDATA[@AbyAbyon7 @jan_xc @jmterricabras simbòlicament, ho trobo una bestiesa, si tenim en compte que, en aquest país, tot… https://t.co/yC0QznwBRr]]></document><document><![CDATA[@tuki_81 @arinepomuk Cómo es la placa de gas? Con horno o independiente??]]></document><document><![CDATA[Porque somos unas privilegiadas pudiendo ejercer el derecho al voto, este #28A, V O T A!]]></document><document><![CDATA[La vida son instantes de luz y de sombras . Hay que vivirlos todos. #BuenosDias #BuenMartes]]></document><document><![CDATA[Mas isto já era de esperar. O porto está em queda livre e como tal procura todas as desculpas para justificar os de… https://t.co/HVYypwcSvh]]></document><document><![CDATA[@antoniofraguas Alguien me sabe decir si éste año la ponen por la tele, o hay censurita?  No hay Semana Santa sin l… https://t.co/Ydexyzpbc6]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @francxaviersanc @jgjordi1974 @RAnomalas @Alvaro_misterio @Eilalamia @vladymina @mmartinloeches… https://t.co/1jbW7mAz39]]></document><document><![CDATA[@NievesD36 @Olg4_Rt Mujeres que luego acudían al centro de salud con lesiones musculo esqueléticas a punta pala.… https://t.co/4PZRT8W7xk]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Et vous dites quoi en entendant Mélenchon soutenir et excuser la politique sanguinaire de Maduro ??]]></document><document><![CDATA[Me acabo de levantar con arañazos en la barriga, de la palma de la mano de largos. No sé que hago mientras duermo, de verdad.]]></document><document><![CDATA[já sabem a origem do incêndio de notre dame? to assistindo o jornal local aqui mas não falaram nada ainda]]></document><document><![CDATA[Hoy Cristo desde la Cruz nos da a María como Madre y Pastora universal.  Es Viernes Santo, Cristo muere en la Cruz… https://t.co/GGa0VNuVLD]]></document><document><![CDATA[@_Lalus Ya sé que lo dirán . A mi lo que piensen los otros no me importa . Gracias por decirlo]]></document><document><![CDATA[Alargan Erkenci Kuş y Stiletto y con Sühan nos joden quitando tiempo y con el nuevo horario ya si que no puedo verla.]]></document><document><![CDATA[Relembrem-me porque é que decidi vir até aos Passadiços num feriado? ..]]></document><document><![CDATA[Para que veáis su soy tolerante que tengo un amigo que va a votar a la Psoe 😷 él también lo es  #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[Com me tenen de farta Bonig i Cantó en la tonteria de l’ensenyament en anglés... tenim una llengua preciosa i en ri… https://t.co/AyimFHmKDa]]></document><document><![CDATA[Salvador Monedero, padre de Juan Carlos Monedero: “Franco tenía el don de amar a España por encima de todo” | Podem… https://t.co/DYbHPL1YfO]]></document><document><![CDATA[@RTVMarbella @Samuraijustici1 @VoxMarbella @FSerranoCastro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XVsxOAoB56]]></document><document><![CDATA[@pixony Perdona que insista pero es importante, puedo hablar contigo por privado?]]></document><document><![CDATA[@CelesteLopzBeas Las madres y las redes sociales no se llevan muy bien... jajajaja]]></document><document><![CDATA[L'@EdcampReus es farà el proper 4 de maig a l"institut escola Pi del Burgar de #Reus @pidelburgar  Inscripcions obe… https://t.co/EAti2tG1wh]]></document><document><![CDATA[@WalterBerry11 Gastaminza, Ble... Lo han convertido ya en modus operandi.  También lo han intentado con otras mucha… https://t.co/qEYYDWqWMe]]></document><document><![CDATA[Festivaleando 🥳🎉 . . . #comunion #diadecomunion #primos #familia #saturday #felicidad #pregnant #babyiscoming… https://t.co/5nrAVnlQOc]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @elehblanco @hey_pola @Arturodelp Mañana voy a cocinar yo arroz de habas y alcarciles. Dan ganas de c… https://t.co/RSXoEQ3xPy]]></document><document><![CDATA[No se como se apaña el resto de España con una sola semana de vacaciones]]></document><document><![CDATA[El Consell reparte 12 millones entre Ford y Air Nostrum el último pleno antes de elecciones https://t.co/TwPNSOFIuj]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Cada mañana de cada día pienso en hacerlo,  esperaré que el tiempo me recoloque la vida. Buenos Dí… https://t.co/P3g75YzYGZ]]></document><document><![CDATA[Feliz día también a las madres que están en el cielo!!💖😍💖 https://t.co/nfpSt4Nzao]]></document><document><![CDATA[@ElGorbs @XSalaimartin @KRLS Exacte! Algunes ahir a Cat. Ens vam quedar amb un pam de nas 🤦‍♀️😠]]></document><document><![CDATA[@angelespatxot Además, suele ser punto de encuentro, cosa que me encanta jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @marescudero12 @AmoedoCom BUENAS TARDES FAMILIA :NUESTRA VIDA SE 0ARECEN , YO CON 25 TENÍA DOS Y HAST… https://t.co/vuRht6u8GO]]></document></documents></author>