<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🎶 Así suena lo nuevo de @AmaiaRomero. Y no decepciona! Más bien... emociona 😀 #ElRelámpagoDeAmaia #ElRelámpago https://t.co/LSGAIO2fRf]]></document><document><![CDATA[Hay días, en los que merece la pena vivir, y haberse levantado, con calma, comprobando que los niños aún duermen...… https://t.co/WHFZnsviyS]]></document><document><![CDATA[@senormunoz @fernandot @ampproject Cuidado, no nos flipemos con AMP, que no es para todo el mundo.  Echad una escuc… https://t.co/ZiK8u8JW9X]]></document><document><![CDATA[#XornadaElectoral  Moi nerviosos os apoderados do PSOE pelexando coas persoas das mesas a colocación das mesas de v… https://t.co/DHnUlR4ipC]]></document><document><![CDATA[@Manelindi @lluisgibert @nriai @SergiTarres @Esquerra_ERC @JuntsXCat Doncs sí, vam treure la C a consciència. Perqu… https://t.co/Hci0tVXhvv]]></document><document><![CDATA[@juanberto2006 Se que lo has pensado y no has tenido huevos a decirlo en Twitter. Di la verdad, no has pensado en e… https://t.co/mVNSNOsEmo]]></document><document><![CDATA[@hueleaquimica Bueno, es que verlo todo en dos bandos es un reduccionismo tremendo, el cual, efectivamente, no camb… https://t.co/8cj0YPMy6L]]></document><document><![CDATA[Suenan cascabeles, por A.Burgos - Seré un sentimental, pero me emociona cada año escuchar el primer cascabeleo de l… https://t.co/O6J0vZOt10]]></document><document><![CDATA[#vota28A #28A #EleccionesGenerales2019 #LaEspañaQueQuieres #28APSOE https://t.co/GfXhfvatnD]]></document><document><![CDATA[He pedido el voto por correo y lleva 5 dias sin aparecer, me parece fatal vamos....estoy muy cabreado 🤬]]></document><document><![CDATA[¡Hecho! Yo voy a aprovechar después de votar disfrutando con una buena cervecita al sol. ¡Así no hay escusa! 🙄 #28A… https://t.co/Mi1KbvHUc5]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/nJZM06rRVU]]></document><document><![CDATA[@EndlessHowl ¡Miau-chas gracias! 🐱 Te puedes creer, que aún no caigo en quién puedes ser. Tiene delito el asunto... 😅]]></document><document><![CDATA[El #Brexit apunta a la #universidad: ¿tasas más caras para los #estudiantes comunitarios? https://t.co/j8A9fuyNHx]]></document><document><![CDATA[Felicitando al maestro Morante de la Puebla por su faena ayer en Cehegín. Nos deseó la mayor de las suertes. Vox ap… https://t.co/3xkV0OFUEp]]></document><document><![CDATA[Valencia acogerá el #CyberCamp19 de @INCIBE. Te lo cuento ⬇️ https://t.co/aYf7ut7mjf]]></document><document><![CDATA[He empezado a ver My Hero Academy para estar un poco al día con las cosas de moda cuando vaya a Japón.  Y bueno, qu… https://t.co/7Gdusehtvl]]></document><document><![CDATA[@espinosa_llamas @Toni1Oliver Se va un grande. Un gigante de nuestra isla.  A recuperarse Toni.]]></document><document><![CDATA[@JeffBargmann @MichaelKogan14 @impcapital The story of your tweet is typical in Spain (where I am tweeting) and the… https://t.co/iv1Q9pNUoE]]></document><document><![CDATA[Morante, torero, contigo empezó La Reconquista!!! #Vox #VoxSalezAGanar   #VoxExtremaNecesidad https://t.co/IsKVIC7j2S]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Mientras no dispongamos condiciones para que nuestras empresas (PYMES) sean competitivas (productividad,… https://t.co/aX0pTqYc58]]></document><document><![CDATA[Mateu aver si dejas de arbitrar porque de verdad eres de lo mas puto malo de esta Liga]]></document><document><![CDATA[Cazado en acción en una de las curvas más famosas de Galicia. Gracias Tomás!!! https://t.co/b090mllS40]]></document><document><![CDATA[@Victordvega @elestilolibre @urbanroosters @Infogallos El mismo en el que estuviste por suerte y quieres que te invite el año que viene]]></document><document><![CDATA[18 - és uma gaja super bacana é super gira mesmo , adoro o teu sorriso porra é lindo as fuck fr , e já sabes qualquer cena aqui para ti]]></document><document><![CDATA[Mire Sra. Ministra si vd. se presenta yo no le voto eso para empezar me guardó el porqué vd. Habla de VOX que si so… https://t.co/q1WEYz2u4p]]></document><document><![CDATA[Cinco de los #policías investigados por #torturas en la querella argentina fueron #condecorados catorce veces en de… https://t.co/tHZQmexSDv]]></document><document><![CDATA[Es que es tan sumamente claro el penalti que no me creo que el árbitro no lo haya visto...]]></document><document><![CDATA[@BatuecasRTS @CarniFresno @NConcostrina @LateMotivCero Lo de la seguridad "permanente" ¿lo dice usted por las cámar… https://t.co/Jsp7QIM2Wi]]></document><document><![CDATA[@teidagua @GrupoCPHE @Marialovessea @jm_buru @ekain_arq @AGUA_architects @gabriel_verd @ebarrera_ @dgllana… https://t.co/vRJhu3eS9c]]></document><document><![CDATA[Igualmente, agentes de @guardiacivil y @PoliciaColmenar están al servicio de los diferentes colegios electorales pa… https://t.co/OqLQEbdLsd]]></document><document><![CDATA[Afortunado por tener en mi vida personal y profesional a estos 3 ángeles: @AndreaRos_ @Mariapedraza_ y… https://t.co/2gTM33ZWA4]]></document><document><![CDATA[EEUU un ejercito de mercenarios Blacwwter dispuestos a derrotar a MADURO  a nada que se descuide Venezuela le lanza… https://t.co/mhC4RyRNXY]]></document><document><![CDATA[@Societatcc da miedo y asco solo mirarla, se le ve la cara de maldad que engendra su ser. Solo me sale una palabra : Fascista.]]></document><document><![CDATA[Torre del Agua desde la terraza del embarcadero en Zaragoza, Spain https://t.co/TAftTFHi1x]]></document><document><![CDATA[En 1929 el régimen de Primo de Rivera se hallaba socialmente aislado, ideológicamente deslegitimado e institucional… https://t.co/kspcTA6kwe]]></document><document><![CDATA[Ayyyy x favor, q se pire la ridícula esta d la Violeta, q tía más insufrible y teatrera!!!!!! #SVGala2]]></document><document><![CDATA[@AlvaroOnieva Eres literalmente la primera persona que conozco en mi vida que tiene esa opinión 😅]]></document><document><![CDATA[Como me gusta bajar a desayunar donde la abuela, su café de cafetera, comerme una o dos rosquillas y contarle mis m… https://t.co/Q9GoU2K58O]]></document><document><![CDATA[Foto por apuesta a las 19:45 en #elcasino ahí llegamos todos #comounreloj #tiempoparao #medinadelastorres… https://t.co/9fVcoNT6sQ]]></document><document><![CDATA[Gracias, Partido Popular, por elegir a Cayetana para este debate. Habéis protagonizado, probablemente, el mayor boc… https://t.co/tp510KSpow]]></document><document><![CDATA[@doniphon62 No me explico cómo llevamos tantos años teniendo al mejor portero del mundo ( creo que en su etapa atlética Courtois lo era )]]></document><document><![CDATA[Luna, mira la foto completa en mi perfil 🌗 #moon #moonlight #luna #stars #fullmoon #nighttime #nightsky… https://t.co/oxqbrPbW4s]]></document><document><![CDATA[Señores políticos, me parece fatal que no den ejemplo. Se pasan el día hablando de conciliar y llevan más de dos ho… https://t.co/RI8UxPDyI7]]></document><document><![CDATA[@ritabmsimoes A cena é q nem dei 🤐🤥 um gajo vacila nesse momentos 😪🙌🏼 enfim kkkkk🤣🤣🤣 tamos aí 👑💪💯]]></document><document><![CDATA[Iñaki Bilbao: "Si me dieran otra oportunidad en esta vida, cogería un arma y retomaría la lucha armada aunque fuera… https://t.co/aChCGqo7Rd]]></document><document><![CDATA[@SHIELDEspana @HBO_ES @CineversoASN @All_Screens @TheShowMarvel @TierraCeroBlog @MotaDeCine @ChuckPastrana… https://t.co/2Fe8nEZaZ7]]></document><document><![CDATA[Un poquito por el día Internacional de la Danza #29deabril #dance #gaymadrid #instagram #internationaldanceday #sun… https://t.co/o45ukzQZ6c]]></document><document><![CDATA[#SemanaSanta2019 #Ayamonte #igersHuelva en Ayamonte, Spain https://t.co/gq0cKm1SBB]]></document><document><![CDATA[@alain_garridob No sé si animarme a verlo con subs en Cat y perderme cosillas o esperar a que llegue a algún otro l… https://t.co/4w6Hr06I0W]]></document><document><![CDATA[Asi no mas yo te amo!!! #enamorandoalmundodelamor❣️ #teamoesposa en Ginebra (Suiza) https://t.co/VC5RepeNgu]]></document><document><![CDATA[@ExpositoCOPE  escuchándole en el especial al final me pregunta mi hija ¿La COPE es de izquierdas no?. Piense a quien tenia de contertulios.]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? David, Eres un mierda y un gilipollas con menos sentimientos que una cucaracha.]]></document><document><![CDATA[@albichepalacios No te falta razón. Ahora bien, no sé cuánta gente priorizaría el micro en vídeo a tener un zoom 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[El Cristo de la @hermandadsed llega al entorno de Santa Catalina bajo un cielo cubierto #MiercolesSanto2019… https://t.co/7N0udJSHti]]></document><document><![CDATA[Vergonzoso. Las instituciones no están al servicio de las listas negras de esta gente 😡]]></document><document><![CDATA[@Irenilla_98 A menos que hayas ido a la playa y te joda las vacaciones jajajaja]]></document><document><![CDATA[Tanto, que fue uno de los factores principales de la transformación del Imperio Romano a partir del siglo segundo.]]></document><document><![CDATA[Expectantes, y con mucha ilusión, esperamos la llegada del pastor y líder en Rusia, Sergei Goluveb. 40 Iglesias en… https://t.co/4XEW7HfLpx]]></document><document><![CDATA[Cadena perpetua para los Turpin, el matrimonio que secuestró y torturó a 12 hijos durante toda su vida… https://t.co/8Rd9J9xLH2]]></document><document><![CDATA[Grandioso @CDeportivoLugo hoy en Córdoba 0-4. Grandessss!!!! #ForzaLugo]]></document><document><![CDATA[Restaurante Grill Room – Bar Thonet El restaurante Grill Room Bar Thonet esta ubicado en el centro de Barcelona en… https://t.co/4FVfrFPFrk]]></document><document><![CDATA[Vox puede insultar lo que le de la gana, pero a ellos no se les puede llamar lo que son.  Esto cada vez se parece m… https://t.co/JlxZnGT7Jy]]></document><document><![CDATA[@MaribelRH @Subnorbook @dariodieguez porque van provocando. Luego no les va a votar más que sus madres y sus primos y vendrán los lloros.]]></document><document><![CDATA[Mientras siga viendo tu cara en la cara de la luna Mientras siga escuchando tu voz Entre las olas entre la espuma M… https://t.co/S28mUB0stA]]></document><document><![CDATA[@adiazmendez @ierrejon @MasMadrid__ Aunque eso no se hace solo en una campaña, hay que entrenar a las organizacione… https://t.co/YZ4gEZDn8L]]></document><document><![CDATA[Concentración pre-lactico @ceambarcelona #ceammurcia @caepsoria en Soria https://t.co/1F2NuVvXaJ]]></document><document><![CDATA[@EnricJuliana No, por el bien de los españoles los tránsfugas no deben ser tenidos en cuenta por un líder que se precie de serio y honrado.]]></document><document><![CDATA[Lo que incita es lo que provoca incitar: amarillismo, buenísimo, etc.. contra realidades capitales. Tal cual la prá… https://t.co/VdcS8uHWh4]]></document><document><![CDATA[Cositas ricas para vosotros en Hnos Galindo fruterias https://t.co/A5CiTWEn9R]]></document><document><![CDATA[Lo más grave de esta situación es que gobiernos autonómicos regentados por nacionalistas comunistas y socialistas,… https://t.co/EeOIUBfqXW]]></document><document><![CDATA[¡Utiliza mi código de recomendación para un descuento por tu primer pedido! https://t.co/mmw7JlMYrn]]></document><document><![CDATA[Me gustaBUMBLEBEE  Blu-Ray/DVD GIVEAWAY @bumblebeemovie @NYCSingleMom  #giveaways https://t.co/k3lOfZcV4D]]></document><document><![CDATA[Ahora a las 13,50h vamos con la previa del partido de hoy en Balaídos @RCCelta -@FCBarcelona_es en el Informativo l… https://t.co/uKUznnghgJ]]></document><document><![CDATA[Decididamente, sin tanta burocracia en general y, sobre todo, en el ámbito educativo, viviríamos mejor (y posibleme… https://t.co/qa3ac7cDYi]]></document><document><![CDATA[Back on the road en Moriscos, Castilla y León, Spain https://t.co/71z4shJGu5]]></document><document><![CDATA[Buenas! Si podéis rellenar este formulario os lo agradecería, es para un trabajo de clase. Si podéis dar Rt o fav m… https://t.co/xiHN5zOiRO]]></document><document><![CDATA[@1970_juanma @_Vamosmalagacf_ @MalagaCF Si señor, gracias al inclito Tebas, es un Lunes. Gran partido entre dos clu… https://t.co/fGdzkFbdaC]]></document><document><![CDATA[todo el mundo se ha ido a sobar ya o qué? :( queda poca gente por la TL y estoy: sad]]></document><document><![CDATA[#flowerstagram #ig_flowers #naturephotography #nature #spring #forest #wood #flowers #wildlife #LaVera #cáceres… https://t.co/PMlZCnyczL]]></document><document><![CDATA[@Xavi_Miralles Así nos ponemos últimamente los del Sabadell, cuando acaban los partidos! 😖]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies La división izquierda-derecha es tan arbitraria que no se dan cuenta los de la izquierda. Al final… https://t.co/h2btG8qcZO]]></document><document><![CDATA[@FCPorto Perderam 10 pontos desde que lage chegou! Não série melhor pedir reunião com o Vieira??????]]></document><document><![CDATA[...Llegó de Plasencia y de Carabanchel. Para mí la mejor canción del último trabajo de @losmareaoficial. Temazo https://t.co/NLaTOeBftT]]></document><document><![CDATA[Ha sido terminar las elecciones y levantar la calle de nuevo entera, habiéndola "terminado" hace 15 días. Gran trab… https://t.co/XD55w3ANCr]]></document><document><![CDATA[Fundadora da equipa de futebol feminino do Canelas. Patrocínio do ROLHAS e Borregas de CONTUMIL]]></document><document><![CDATA[¿Estos son los valores que representan al colegio donde estudié? Madre mía como cambia la cosa.  Amén, @MaristasJaen https://t.co/c9E5FDfpMP]]></document><document><![CDATA[@bnick81 @SykesCharlie @benjaminwittes Hey Brad, I do not have a clue whom you mean by Francis (not my name), but W… https://t.co/4TcnhhPuCn]]></document><document><![CDATA[Cuánto me gustaría escribirte para contarte que hecho  de menos pasar el día contigo 😊]]></document><document><![CDATA[El Rivera este dice que se ha reido mucho. Pues no sabes tú la gracia que nos ha hecho a los  españoles. #28A… https://t.co/pYMNft7SK6]]></document><document><![CDATA[El Señor está en Málaga #cautivomalaga #semanasantamalaga cautivotrinidad en Málaga, Spain https://t.co/jRLnohsUpD]]></document><document><![CDATA[¿Por qué los sacerdotes no son santos, pues es lugar donde Dios viene glorioso, inmortal, impasible, como no vino e… https://t.co/dXhAc9KDmi]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @libertaddigital Espero no equivocarme,ya estoy arto de que me engañen tengo casi 80 años y… https://t.co/dIIZfWJkjn]]></document><document><![CDATA[Alguien echa de menos a ENRIQUE PEÑA NIETO, AKA HENRY MONSTER ??? ÓRALEEE en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/3wlCnTMmnT]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos nuevo miembro en la familia... Enhorabuena a los papis @eliaa1985 @miguexpersa   Bienvenido Mateo❤️ en L… https://t.co/sgi33NBrN6]]></document><document><![CDATA[@tonibernabeu123 @begocarramolino @dchicapardo @eneko_fc @GoogleForEdu @balbinof @ManelTrenchs @simplificamates… https://t.co/DPyCYWV8Ps]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Si es por prohibir, podriamos prohibirle a @pablocasado_ el decir tantas gansadas?]]></document><document><![CDATA[@ParisDaguerre Wait for the Corbynistas to come up with the most ambivalent interpretation of whatever the NEC deci… https://t.co/N5rHeS1QLt]]></document><document><![CDATA[Sinceramente el capítulo 3 de la última temporada de Juego de Tronos es mejor que Avengers. Muy bestia. Te puede gu… https://t.co/mtYlzx3YWe]]></document><document><![CDATA[Que triste que perdamos grandes vocaciones por no saber tratar a las personas.]]></document></documents></author>