<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mates de primavera ☀️❤ en Torremolinos-Málaga, Andalucia, Spain https://t.co/hrtXHwahAS]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 Yo juraria que despues de la primera interrogación no va mayúscula pero no lo se ya me quedó la duda lo buscare.🙈🙈🙈]]></document><document><![CDATA[@toi_fadao @alonso_dm @populares @pablocasado_ LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[VALLA!!TODO ME PASA A MÍ! !SE ME ROMPEN LAS GAFAS DE CERCA Y CON TANMALA SUERTE Q YA NO PUEDEN DARME NINGUNA GRADUA… https://t.co/01SLs6ukcC]]></document><document><![CDATA[Hablando en serio no quiero más dormir sola doy buenos mimos y no me quejo si roncás vení xfavor]]></document><document><![CDATA[@TwitterEspana @Twitter pedimos que por favor la cuenta de @vtc_crash se active de nuevo y no se bloquee. ¿Hacemos… https://t.co/KN7Tro4slV]]></document><document><![CDATA[@pmarquina @CasaIndiaVLL @AyuntamientoVLL @UVa_es @ICOMVALLADOLID @FerFrias @Farmacarlos @cescept @qmph_es… https://t.co/nKBQBFEQZ9]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @Cordoba_ESP @mimaacordoba @Cordoba24com @Cordoba_MeGusta @AdolfoPAcevedo @cordopolis_es @cordoba Ha quedado preciosa!! 😍]]></document><document><![CDATA[Derrama flores por donde kieras k vayas pk no sabes si volverás a pasar por el mismo sitio #amamesinmodales #vida… https://t.co/S3HqOlClms]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @_anapastor_ @Newtral Ya lo se, paso por altibajos grandes pero estoy controlada. Tengo depresión crónica]]></document><document><![CDATA[Y como voy a darte mi mundo entero si ya no estoy entero para darte el mundo]]></document><document><![CDATA[ainda não contei aqui mas o artigo dos STYG ficou em quarto lugar das noticias mais lida no @EspalhaFactos no dia 1… https://t.co/TYi8zcZWAz]]></document><document><![CDATA[@MaddBCN ei... t’has d’apuntar a això... amb el @egiartenor volem anar al dress rehearsal de Luisa Miller... APUNTA’T!!! 😜]]></document><document><![CDATA[#graciasportanto #siiii todos los que me habéis enviado mensajes y #orquideas #violetas #milesdegracias .He pasado… https://t.co/DPI9iaWw3m]]></document><document><![CDATA['Cause my darling, you and I Could take over the world One step at a time]]></document><document><![CDATA[@XavierDomenechs Lo cierto es que coartar la libertad de los que quieren hablar no está bien,pero tener que tragar… https://t.co/eUWdeu8JZ5]]></document><document><![CDATA[@Geri_J7 I els que sempre enganyaràn al poble.  Sempre els he votat, peró ja n'hi ha prou de fer l'imbècil.]]></document><document><![CDATA[🤟 #lerma #paradordelerma #semanasanta #viernessanto #amigut@s en Lerma, Castilla y León, Spain https://t.co/VXM3v4dtIp]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Buenas noches cielo.Gracias  Felices sueños Pilar😘😘💜🌼💜 https://t.co/IJ6v4Td4Tg]]></document><document><![CDATA[@titaneno @besodevlinder @Oso676 @jdc_jesu @abeparatodas @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/5t63ivQe8g]]></document><document><![CDATA[Quejas también de la pasividad del Ayuntamiento de Alicante y de la empresa Aguas de Alicante que, desde hace más d… https://t.co/AoPwSrGO2V]]></document><document><![CDATA[“¿Y sus aspiraciones? Las tuvo, claro. Primaba ser feliz y no crear dependencias y necesidades que le harían esclav… https://t.co/EgyDN2Yv7g]]></document><document><![CDATA[@alvarosays @manelmourning @omixam Al menos hasta donde yo sabía en el pasado, el departamento de marca no tiene di… https://t.co/PWGfNg1tXL]]></document><document><![CDATA[Buenos días, que los sábados también amanece y hoy ha sido bonito. Y yo sin móvil, que no soy milenial... Menos mal… https://t.co/1vgkjR9jxl]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Lusi que curro te diste anoche.....Embobada con cada frase tuya...Gracias !]]></document><document><![CDATA[#TheBestCoachInTheWorld 🏀⛹🏻‍♂️🔵🔴👏🏻🔝💎 @FCBbasket ❤️ https://t.co/MdId6nr0iR]]></document><document><![CDATA[@eSPAINews @DianaHerbello Arde el arte ..terrible e irrecuperable pérdida]]></document><document><![CDATA[Las personas migrantes no somos luces de patios traseros que se encienden y apagan cuando se acaba la función de lo… https://t.co/xmL4SLJVWi]]></document><document><![CDATA[@InmaPaquete Calla que yo la última vez fui a por lo mismo me gasté 200€ y sí, compré las sábanas (un nórdico en co… https://t.co/bI8DTcgqnU]]></document><document><![CDATA[De verdad que me encanta leer “felicidades Lola” jajajajja mi gente sabe♥️♥️♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @MundoBurbu @sanchezcastejon Los medios extranjeros son concientes del riesgo que es votar a Vox..Los m… https://t.co/fouVJwGWAA]]></document><document><![CDATA[um dos meus desejos de vida era poder ver cada episódio de aqui não há quem viva pela 1a vez outra vez]]></document><document><![CDATA[@crisschlichting @findesemanacope El lobo se ha vuelto cordero jjjj , alguien se lo cree ? Lo que se hace por el po… https://t.co/7dSjKayhpq]]></document><document><![CDATA[@javioru @Meteoralia @ElTiempoes @tiempobrasero @Nuria_Sero @RAM_meteo @Tiempo_Mercedes @RemaMeteo @ame_asociacion… https://t.co/WjK55mCviz]]></document><document><![CDATA[El/La community manager de @elcorteingles hoy tiene una noche larga o se está dando a la bebida 🤦🏻‍♀️😅 #SM #rrss… https://t.co/PMcC9oJKOU]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus si JdT se estrena a las 3 en VSO, a qué hora se podrá ver en español?]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/4zwtaTea75]]></document><document><![CDATA[Hoy no se ha asomado el sol, ha habido que lidiar con la lluvia aquí por tierras murcianas. Pero el tapering y el s… https://t.co/Bo2vez9sQr]]></document><document><![CDATA[realmente es el pintauñas de patri que sabe fatal algún dia se lo devolveré]]></document><document><![CDATA[Me se de una que esta noche no va a poder ni dormir y menos despues de las 4 horas de siesta que me he marcado]]></document><document><![CDATA[@igualdadmlg @anacarmenmata @saludand @ruthparticipa @diputacionMLG Gran equipo de profesionales! Sois estupendas!]]></document><document><![CDATA[He visto 5 veces este video por lo menos y dentro de mi sonaba: "GUAAAPAAAA TODA LA CALLE PA TI GUAPAAA AAAHYYYYYHY… https://t.co/MAtosZhfPV]]></document><document><![CDATA[Au nom de la rose 🌹 #santjordi2019 casadeltibet_bcn en Rambla de Catalunya https://t.co/oI8TdoQXCI]]></document><document><![CDATA[@fjberman @joluga68 @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/aCWYvWxnH4]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos dias c… https://t.co/XnPK4ksDoD]]></document><document><![CDATA[@cabizz__ @HornyFactts @lmPosttMalone @debyggomess @matilde_c_ LOVE U ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A todos los que anhelais una dictadura, un dictador, se os debiera conceder pero para vosotros solos que disfruteis con ello]]></document><document><![CDATA[Se viene ... 🔥🔥🎶🎶 #QuieroOlvidarte @DavidLafuente !!!  SE VIENE !!!!!!! 🔥🔥👏🏻👏🏻😱😱🤯🤯 https://t.co/LfQ4I59f0b]]></document><document><![CDATA[@MasportalNews @GC_Alicante @guardiacivil @UnionGC @jusapol @AntonioFMXXIIB @GuardiasCiviles @jusapolponteve… https://t.co/ihN0etobKJ]]></document><document><![CDATA[Más de uno debajo de la túnica de nazareno tiene una botella de Ginebra xd]]></document><document><![CDATA[Como si fuese veranito.. #spring #costadelsol #workhard en Torremolinos https://t.co/s0nhCm7U79]]></document><document><![CDATA[El martes, no os perdáis a @amelia_tiganus, superviviente del sistema prostitucional y activista de @feminicidio, q… https://t.co/33DA9Qc6C9]]></document><document><![CDATA[si no hubieran literalmente 3 camiones de policías con metralletas les tiraba huevos o algo pero sinceramente no qu… https://t.co/5QoS1tQ0ES]]></document><document><![CDATA[@Msol59 @jbsanchz @Cieminfo @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu… https://t.co/qnkyB5OsKh]]></document><document><![CDATA[Tenéis que tener cuidado al decir las cosas, más si la persona a la que tenéis que decir algo está mal. No sabéis e… https://t.co/GLTtXR1PjE]]></document><document><![CDATA[Empezamos la semana hablando de #emprendimiento #emprendedores #businessangel en canalmalagartv en Canal Málaga Rtv https://t.co/LHf4BOINCj]]></document><document><![CDATA[@MCY_92 ¿En serio? Acabo de escribir por aquí que la mía no ha acabado todavía. https://t.co/RYpfOHgNH9]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/RH81IX6AO2]]></document><document><![CDATA[Wbg 3a., arraial da cerveja 4a., i love baile funk 5a., mundo segundo e sam the kid 6a., profjam e mastiksoul sábad… https://t.co/hOhI5oTaS1]]></document><document><![CDATA[Sí bonita es tu Ensenada, preciosa es tu ciudad. Un abrazo a tu Hada y un beso para ti.]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/5TcafJs7jn]]></document><document><![CDATA[Smells delicious: our tongues can detect odours, study suggests https://t.co/cSO0mE7vQp]]></document><document><![CDATA[@Jorcab4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WAHurNRkUp]]></document><document><![CDATA[@OTempoTVG #olaotempo  o sonido do Tambre nunha tarde case de Veran https://t.co/XwN9IPKmLK]]></document><document><![CDATA[@RuizdeDiego3000 @GemmaMatos1 @sanchezcastejon @PSOE @PSOECalatayud @aragonpsoe Desde luego el domingo #28A lo demo… https://t.co/kxlsj2fHf4]]></document><document><![CDATA[Nuestras Murallas Medievales de Algeciras podrán contar con el apoyo de la @AndaluciaJunta gracias a la línea de ay… https://t.co/8vNE3CCAeO]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @ALEXOFICIAL ENHORABUENA POR LAS PRESENTACIONES DEL FINDE# desde Mallorca con muchoooo CARIÑ… https://t.co/GcUeKU2R2u]]></document><document><![CDATA[Qué bien lo pasamos ese día no? En el centro médico de marcospmrs  Y como siempre rodrigo_posada_hair_designer de p… https://t.co/JvzSUrF36E]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo Un besote, corazones. Pasar una buena tarde y si es con un buen café en… https://t.co/s18W4XVAJ1]]></document><document><![CDATA[Canadá da por muertos a los tres escaladores desaparecidos https://t.co/YeHrbjyB4B vía @marca]]></document><document><![CDATA[@somos_arganda @Arganda_Ayto @GuillermoHita @MJRuizdeGauna_ Mañana  de día  estarán encendidas  Llevamos  el horari… https://t.co/ToJeMi52XJ]]></document><document><![CDATA[Oro en infantil femenino para la Comunidad Valenciana. ¡Enhorabuena chicas! https://t.co/kLnBLhymLt]]></document><document><![CDATA[@Josecastelld además le dijo a jesulin ,q no era un hombre y q ya lo estaba pagando]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Si tv3 no fuera dominio de Ciudadanos por su mayoría parlamentaria y ER por consenso con Junst x(lo… https://t.co/ckasjCAiI6]]></document><document><![CDATA[“Si vas a su casa y no distingue “a ver” de “haber”, no te lo ...” 😂https://t.co/PS7zJNWQm2]]></document><document><![CDATA[Que Dios y la virgen del Valle sean sus compañeros y estén en su a vidas con muchas bendiciones.]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/UwCBqW1j0l]]></document><document><![CDATA[@pilarmolon @PedroPmotero Desde luego, solo necesitamos que no sean mayoría!]]></document><document><![CDATA[@JaviBailon @Arranzfisio @FPSM_UAH @paulagala90 @Nicooo03 @Oscar_Fisio @Iriaroblesfisio @Bea_NBrazalez Enhorabuena… https://t.co/KdHMqeSw3h]]></document><document><![CDATA[A.J. Styles On Wanting To Reunite The Bullet Club With Finn Balor https://t.co/uo4hjZ6tm4]]></document><document><![CDATA[Gracias Decano @JM_AlonsoPuig #TODigno #365d #24h la Abogacía comprometida con el pilar fundamental del Derecho de… https://t.co/kACAoUzxiN]]></document><document><![CDATA[@vlz_amaalia07 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 Asi no duermen en el suelo.😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Il "Bando de la Huerta" è uno dei festival più importanti di Murcia, e questo è il costume tipico per questo gio… https://t.co/53TXEajudh]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @esperafer @mj_neri @tanenfm @majilo66 @cristinaAZANZA2 @Aiasantandreu1 @DUEdevocacion @soriano_p… https://t.co/GG1YylXI4y]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio La forma que tiene la Ciudadela es por lo que tiene tanto recoveco https://t.co/D7wy7AT2X6]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @pablocasado_ Anda hombre no digas chorradas, miedo a qué? O a quien? Miedo es el que sentimos la ma… https://t.co/jc2YUT0S4T]]></document><document><![CDATA[Resulta que celebré mi despedida junto con el cumpleaños de Ale Mendoza y no tenía ni puta idea de quién es... pues físicamente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Le doy gracias infinitas a la vida y a Dios que algunas personas ya no estén en mi vida✨]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Jajajajaja,,, jodo esa canción ya la tarareaba yo a lis veintipocos]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo hace años en Facebook compartí algo y me dijeron fíjate en la fecha y desde ahí,, intento hacerlo]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @wikileaks @DefendAssange @suigenerisjen @BarnsGreg @johnpilger @Suzi3D @Consortiumnews @CassandraRules… https://t.co/xdrDxAdHFY]]></document><document><![CDATA[Siguiendo la apasionante noche electoral desde @NavarraTV con @RoberCamara junto con mis colegas @jrvirgili y Jesús… https://t.co/KzGobFry5P]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Ce n’est pas le fait d’être contre la PMA et la GPA qui me dérange c’est le fait de prend… https://t.co/7Iu5PBeMgx]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1 @HOSTALPERSAL… https://t.co/JuFqHlrXNA]]></document><document><![CDATA[@carolinadubert2 Achei melhor trabalhar só nas férias de verão até porque eles estavam a ser demasiado exigentes co… https://t.co/WmKFJO4FJR]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que me atrae lo de #correr. Mucha 'culpa' la tiene @paulafdezochoa y su #VivirCorriendo. Enhorabuena… https://t.co/OUC7AWOuXc]]></document><document><![CDATA[Hoy está siendo un día de mierda, pero juega el @valenciacf , y se pasa.]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Llevas razon, no ves que esa gente han vivido creyendose ser seres superiores, a pesar de haber dad… https://t.co/VXRS1bZiAC]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Hoy vi en TV a Pablo Iglesias y sigue sin gustarme para gobernar en coalision con el Psoe.. #FelizDia..]]></document></documents></author>