<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MegaProgre @alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias La izquierda siempre va de víctima!!! Que asquito dan]]></document><document><![CDATA[Gran noticia. El sobrino de los Arcega, primer español drafteado en la NFL. Segunda ronda, 57, por los Philadelphia… https://t.co/DpYAz58Iiu]]></document><document><![CDATA[@DolorsBoatella @JOSEMANUELSOTO1 Com li demanes consell a aquest inútil???]]></document><document><![CDATA[Ahora el señor Garrido también es populismo pop. Cuando haces pop ya no hay stop, jajajaja]]></document><document><![CDATA[@montse54850663 @euroeuropa @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_… https://t.co/xvLeEuneH9]]></document><document><![CDATA[Thanks @griner @Adweek for covering this important topic @Uber_ES @SevillaFC_ENG @RealBetis_en - Indeed, in footbal… https://t.co/dYwpUJnaAL]]></document><document><![CDATA[ QUE NO SE ROMPA ESPAÑA POR FAVOR QUE NO SE ROMPA ...  QUE VENGAN LOS BUENOS TIEMPOS , QUE MARCHEN LOS MALOS HECH… https://t.co/D7c97xEvHs]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes @FantasyLaLiga, me podríais afirmar si algún manager por segunda ocasión en la misma liga no ha llega… https://t.co/VjCw7Glhtt]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos votado con la cabeza puesta en aquellos que dieron su vida para defender nuestra libertad. La democracia… https://t.co/CQOpvMLw4M]]></document><document><![CDATA[Chaplin era reticente a los avances tecnológicos, pensaba que el color era un patrimonio único de la pintura.… https://t.co/IzzQP39Jk5]]></document><document><![CDATA[Monasterio de Batalha, Portugal. en Batalha, Portugal https://t.co/lTTe9ARr5y]]></document><document><![CDATA[@JosPastr De momento, los pobres no tienen ningún brazo incorrupto. Especialmente si es el de parar la mano para co… https://t.co/gFWHUSK9CO]]></document><document><![CDATA[“No me fío de los políticos que hacen promesas,eso sí,os prometo...”Pablo Iglesias.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv sólo se hablan de los problemas del  Madrid pero el Barcelona también tiene un problema ayer 300 m… https://t.co/VXWweJuwYF]]></document><document><![CDATA[@Cicero_Chairus @MomentsES @abrahamendieta Pero en Venezuela no es el jefe del estado o en presidente del gobierno… https://t.co/TvqkkOvkg7]]></document><document><![CDATA[@gines_rico Te han amenazado de muerte? Has tenido que explicar a tus hijos que son esos carteles senalámdote con t… https://t.co/rqPigeewPw]]></document><document><![CDATA[@MCxVBC @Eliana50Rozes @iLuSioNzX @GarciaChicoLuis https://t.co/H3mqmi7cSB]]></document><document><![CDATA[Entrada del Señor Resucitado de Sevilla con “la esperanza de maría” y “ ... https://t.co/UJpTC27P4R vía @YouTube… https://t.co/r0yNw8sZPO]]></document><document><![CDATA[Slash en Barcelona, 12 de marzo de 2019 en Club Sant Jordi https://t.co/6BnSL0M7VZ]]></document><document><![CDATA[Nos vamos integrando en la tierra 😉 cargando combustible para mañana. https://t.co/aAb3jkPnw4]]></document><document><![CDATA[Cuando alguien se encierra en una jaula , jamás podrá sentir y disfrutar de la diversidad de  volar. Así es el ser… https://t.co/nGqbeEOem8]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya @Manuel11843691 @vox_es La del Senado la he pillado de la propaganda piojosa de Podemos y separatistas… https://t.co/EKdokmqlwl]]></document><document><![CDATA[OS mesmos que apoiaron os bombardeos da catedral de Alepo (Siria) ofrecen agora diñeiro para A NOSA SEÑORA DE PARÍS---------------------]]></document><document><![CDATA[@rafaeljmadrigal @QSetien @edersa10 Discrepo. Independientemente de que esté a favor o en contra, sí creo que son p… https://t.co/7R39tY6lJY]]></document><document><![CDATA[‼️👉 Abascal advierte ante más de 6.000 personas en Valencia:  👉 El  #28A nos jugamos la supervivencia de España.✅… https://t.co/XErxWQr3aH]]></document><document><![CDATA[Durante la tarde se ha abierto el #cielo en #Málaga y el sol luce a ratos. Sopla viento moderado del Suroeste. Maña… https://t.co/6AZSOvL0CS]]></document><document><![CDATA[@arustovav @F1 Well, charles is not a 4 time wc and has made just one big mistake. Seb has a few of them in too little time]]></document><document><![CDATA[Una carrera que me gustaría repetir, y casi seguro q vaya. https://t.co/vrtmmw9yNg en El Puerto De Mazarrón, Murcia… https://t.co/UBpz9IkOFe]]></document><document><![CDATA[La intervención del farmacéutico mejora un 30% la adherencia a los tratamientos https://t.co/hUNVwh59zV vía @ABC_Conocer]]></document><document><![CDATA[Sind wir denn nicht alle Deutsche? Und jetzt erzählt mir ein Albaner, wo es lang gehen soll? Das hier von… https://t.co/GE8BRBNKye]]></document><document><![CDATA[Eish que imagem forte esta da equipa do Porto cara a cara com os adeptos depois de complicar as contas do título]]></document><document><![CDATA[Ha fallecido Paloma Tortajada. Una de las mejores personas y profesionales que he conocido en mi vida. Si todos fué… https://t.co/SfIJvKF91v]]></document><document><![CDATA[@JUMAGICA Sí, pero para que tenga más importancia en ACB que en Euroliga. No sé si me explico bien. Creo que Euroli… https://t.co/rsc0JcEg2n]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience Ya pero g… https://t.co/iuSPJ9Xl0p]]></document><document><![CDATA[A mi me regalas un libro y ya me tienes ganao’   Feliz día del libro.   #DiaDelLibro #SanJorge https://t.co/aBN6T8R8yx]]></document><document><![CDATA[Dicen que nunca se rinde. Para quien se pregunte qué hacía un betico en el estadio del Sevilla. Vivo fuera de Españ… https://t.co/t5NUfDVjXM]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo..Sanchez tiene algún tipo de deficiencia intelectual ? Lo digo por esa sonrisa de gilipolla.]]></document><document><![CDATA[Cuando te comtratan en una empresa, tedan 3 meses de prueba, si no cumples o no vales, te despiden. Eso teníamos qu… https://t.co/ivajjnKyA8]]></document><document><![CDATA[Sigan lo que está pasando en Venezuela en @elOrdenMundial Muy recomendable]]></document><document><![CDATA[@cntrlaltsup Algunos dejaremos de intentar cambiar el pais para cambiar de país. 😩]]></document><document><![CDATA[@carlosbardem @Palmiramar @yoloviprimeroSL @CeciliaGessa Los de derechas no tenemos cultura para semejante bodrio]]></document><document><![CDATA[@Chenoa Espero que se pueda reconstruir y seguir teniendo esa perspectiva desde los batos por el rio Sena. Era una imagen maravillosa. 💔]]></document><document><![CDATA[Una de bacalao al pil-pil con una @EstrellaDammEs Inedit bien fresquita @rutadelbacalla #RutaDelBacallà… https://t.co/KENj3LtbnG]]></document><document><![CDATA[@JtmYd Who said that I'm only on Friday lol 👻👻👻😂 https://t.co/JQzl8Lu92c]]></document><document><![CDATA[¿En qué pensaba Escudero para saltar con los brazos arriba dentro del área?]]></document><document><![CDATA[@AgenciaIcal @PSOE @populares Falso , falso . 432 plazas MIR se han quedado sin cubrir por el Gobierno del PP de Castilla y León]]></document><document><![CDATA[@JFelixMachuca Coripe, entre otras tradiciones de artesanos,... . https://t.co/pN9WEZn2Op]]></document><document><![CDATA[no sé comerme una hamburguesa en condiciones voy a saber comerme una polla]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y personal de La Moncloa para participar en las campañas electorales del PP https://t.co/onpFl9Ye7G]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Pero un café aunque sea, y después ya os marcháis cuándo queráis. Caray, cualquiera diría que no os ap… https://t.co/EAukIQ8dDI]]></document><document><![CDATA[Tampoco sé si van a ganar mucho votando a alguien, a no ser que quieran vivir de la política.]]></document><document><![CDATA[@antoniosebas75 @Vive_el_Betis @RealBetis En el 85. Vino en compensación a un amistoso que el Madrid tenía que juga… https://t.co/KXhM3EsvtU]]></document><document><![CDATA[@gilelihu Qué bueno que estás bien y no les paso nada qué bueno que salieron a salvo]]></document><document><![CDATA[@MapocarMara Quien se puede fiar de estos politicuchos que sólo están para mandar y llevarse un montón de dinero. E… https://t.co/736P4sxcwf]]></document><document><![CDATA[Pues si aunque no se lo diga todo lo que ella se merece, pues hoy se lo grito por todo lo alto. ERES LA MEJOR MADRE… https://t.co/zvaf5fxi4q]]></document><document><![CDATA[Isto só vem corroborar os depoimentos que temos conhecido acerca do aliciamento de jogadores para perder contra ben… https://t.co/TuXBvZJGzl]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid d Alessandro hablando como si fuera guardiola y dando lecciones y tiene más descensos que el betis de San Isidro..]]></document><document><![CDATA[Partido de nivel muy alto en las semifinales de la @UWCL , el @FCBfemeni muy superior al @FCBayern, él nivel del… https://t.co/KD8AyDNYDU]]></document><document><![CDATA[Never forget where you came from. No matter how far you have progressed, stay humble. Never take for granted the pe… https://t.co/cg0Wds0mFH]]></document><document><![CDATA[Inadmisible intolerable e insolidaria la actitud de la hdad del Rico quw cortó el paso a SALESIANOS cuando estaba é… https://t.co/KTYiLI79pt]]></document><document><![CDATA[Agarraos los machos que hoy vienen curvas con la puta guerra comercial chino-yanqui https://t.co/Rj3D6ByO1c]]></document><document><![CDATA[Mustang at home #lego #legocreator #fordmustang en Cáceres, Spain https://t.co/3sznYdaZKM]]></document><document><![CDATA[@MeteoCartagena @AEMET_Murcia Y sin embargo los modelos siguen firmes... Y los mesoescalares no... Que lio señores.... Uffff]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg Yo me quedaré en España. Soy autónomo y mini empresario. ME ARRIESGARE. Le aconsejo lo mismo.]]></document><document><![CDATA[@Pablocasado da un giro y ataca a Vox e intenta recuperar el centro. Te queda de mandato lo que el PP crea convenie… https://t.co/5gz4cySorF]]></document><document><![CDATA[Alucinante la película de Los Vengadores: End Game El final es muy emocionante y marca el fin de una era en @marvel… https://t.co/cFtqSosPlI]]></document><document><![CDATA[@MiguelSaxman @perezreverte Perdona, yo la paella me la como con limón y no precisamente porque esté mala, si está mala  no me la como]]></document><document><![CDATA[Contando las horas para el directo más contundente 🏋️‍♀️🇪🇸🏋️‍♀️ #Instagram #Instagood #Instalike #Follow #Followme… https://t.co/Nj7xiE80x5]]></document><document><![CDATA[Siguiendo los pasos de @Portilla18 y @ElTITI_20...  Gol olímpico!.  ⚽⚽🏆🏆🥇🥇 https://t.co/7rXihd7bTQ]]></document><document><![CDATA[Comienza la fase final de @fedmadridbm cadete masculina para @balonmanosanse que juega frente a @CBLeganes en esta… https://t.co/UIX2sSuTaT]]></document><document><![CDATA[Es primavera. #color #colores #primavera #printemps #verde #campo #cereales #paisajes #paisajismo… https://t.co/1sQCMOyZT9]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @EsmityWeder @PaulaGMSS @martinalliue80 @cositasmartinez @Dan__Vader @77populacho @Christi36833350… https://t.co/LesipeQWOq]]></document><document><![CDATA[diputados.  - C 's: Subirá, pero menos de lo previsto, como consecuencia de querer abarcar demasiado y resultar imp… https://t.co/GUpSEI0n3q]]></document><document><![CDATA[Ni un día como nueva secretaria política y ya te sacan en ok diario, eso es empezar por todo lo alto @GuillermoUcar… https://t.co/0ZQrq46FSq]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @Pablo_Iglesias_ Yo sigo adelante loque necesito son apollos para seguir luchando contra la injustic… https://t.co/A8AXG2AJYA]]></document><document><![CDATA[Por esa misma regla de tres el tuvo un superávit de 8 millones de euros y no los destinó a políticas sociales… https://t.co/D7gqg0nUKF]]></document><document><![CDATA[Hoy he conseguido sacar al asfalto a un crack del #trailrunning a jaumepol83 que me ha llevado con la lengua fuera,… https://t.co/QS6Ta3UmDk]]></document><document><![CDATA[Ter-me livrado das pessoas que me puxavam para baixo e que eram nada mais do q falsas para mim fez-me muitíssimo be… https://t.co/59aPNWSyAh]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @MrMagufoHdP @EstebanDL @Eldharan ¿No te vale "consenso actual" pero sí te vale "Como la ciencia se… https://t.co/fNXMbT0zCz]]></document><document><![CDATA[@nunumiguele @vademetroananas @xanoquita É a que foi/é casada com o Albarran.]]></document><document><![CDATA[He quedado a las 17 con Julita pa pelearnos por facetime jeje mood: https://t.co/5uoqflFsUI]]></document><document><![CDATA[Y por último nuestro compañero @juanluissotoadd, que dijo una verdad muy grande y es que los socialistas entienden… https://t.co/L4mCvy97FE]]></document><document><![CDATA[@AnaGomesMEP Gostaria de saber se tem opinião sobre isto. Aqui sopra-se ou não? Ou é só o Ruizinho Ladrão e Extorsi… https://t.co/dni8OuYYgZ]]></document><document><![CDATA[@DavidBGil Nos fijamos demasiado en lo que nos separa que normalmente suele ser mucho menos de lo que nos une.]]></document><document><![CDATA[oriol junqueras, si forma gobierno P. Sánchez, es que los españoles quieren que se independice Catalunya.]]></document><document><![CDATA[Se vez en cuando , claro que si @mcarmenjuan @n_torreblanca @goyobenitez @Juliaenlaonda https://t.co/YQoQ49sA8Q]]></document><document><![CDATA[Primera acreditación de la semana. Preparados para un día intenso de fútbol. Comenzamos con el @cdtoficial vs rccel… https://t.co/jlUROkXZeH]]></document><document><![CDATA[Hoy, un grupo de intolerantes pretendían callar a los demócratas. ¿Podéis evolucionar y entender que estamos en el… https://t.co/yRH4ieMCG4]]></document><document><![CDATA[Queda oficialmente inaugurada la terraza de verano !!! Para reservas contactad con 66_  ___ __8 #Salamanca… https://t.co/XEIhJtzetn]]></document><document><![CDATA[¿Qué hace Dios en una cruz? #Pagola Acompañamos a María en su dolor en este #SábadoSanto en silencio, oración, con… https://t.co/oPm3xm6WIN]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi Cuando le contesten a tu cuñao, di la respuesta, por fa, que yo tengo la misma pregunta.]]></document><document><![CDATA[... si las llamas comuneras otra vez crepitarán. Cuanto más vieja la yesca más fácil se prenderá. Cuanto más vieja… https://t.co/mlYgDWRP9Q]]></document><document><![CDATA[@Ocampos_zgz @olympia_vintage @ortizremacha @rulilop @Almudena_Sopena @Vidal_Vinaras Fue una tromba increible]]></document><document><![CDATA[@CarlosPlaybook @yodigono @Pedro_Monje Lo mejor que hemos visto, para mí, es IW. Endgame no alcanza ese nivel de perfección.]]></document><document><![CDATA[@HablemosDBronce @HectorSimon84 @acollado_ @Isi_nass20 @diegobenito29 @antonio10caba @RiquiPuig @ue_cornella… https://t.co/mGPoSps4v6]]></document><document><![CDATA[Mi favorito es @omarmontesSr pero uno de mis ganadores es @_CarlosLozano enserio me encanta @Supervivientes]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Que gran noticia de verdad. Mientras hay vida hay esperanza.]]></document><document><![CDATA[@XavierGLuque Ter Stegen. Umtiti. Coutinho, Dembélé. Malcom per començar]]></document><document><![CDATA[@manuel_gancedo Es que con las configuraciones de tv tan dispares y también malas es imposible acertar.]]></document><document><![CDATA[#outside_project #earth_deluxe #paradiseisland #bestplacesmagazine #roamnation #ig_color #meditatedaily… https://t.co/C6oDLmziY6]]></document></documents></author>