<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/qIntuV4pCz]]></document><document><![CDATA[HABRIA K PONERSELA A CIERTOS POLITICOS Crean una máquina que lee frases enteras del pensamiento https://t.co/GI4ZYzNFso vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 12 de abril en la Comunitat  https://t.co/I9sU9Ncwad]]></document><document><![CDATA[Vergüenza es poco Fui al campo sin ganas y me vuelvo a casa peor... Ni somos de Champions ni somos de nada]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Bueno aquí hace días puse, por Madrid gay porq.... Y quería decir en Madrid hay,, 🙂]]></document><document><![CDATA[Ya quedan pocos días para apuntarse a esta jornada de @GIFES_Uib #anuariodelenvejecimiento #illesbalears sobre las… https://t.co/Ce71TGpUII]]></document><document><![CDATA[@JosefaPedrerol @pokegotth Mejor homosexuales que se visten como le da la gana a heterazos básicos K no son capaces… https://t.co/sDqV0mfFAf]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @Armando_Marcos1 Si ,se le ha debido descolocar el chip que le ponen ,para mantener al robot en situación....algo le pasó]]></document><document><![CDATA[@ComunicaValor @beadeandres @SincroAsesores @emartinest @carmencalvog @eoi @mjalavareyes ¿Quién no puede estar de acuerdo?]]></document><document><![CDATA[Hostia tú que complicado facturar las maletas en el aeropuerto de Lisboa]]></document><document><![CDATA[Bangun pagi ini dimulai dengan: badan lemes karena mimpi ditembak pake shotgun sampe perut buyar dan kudu ikhlasin… https://t.co/NZ5t9gPiiM]]></document><document><![CDATA[No es hora de lamentaciones  Es tiempo de levantar la cabeza  Hecharle huevos y demostrar  todo lo que significa es… https://t.co/EU6Ht2Fwhv]]></document><document><![CDATA[@captomente Mas não foi a vossa casa mãe portista que fez exatamente isso em Braga, com a prestimosa dádiva  do árb… https://t.co/yAQAS0ul60]]></document><document><![CDATA[Tengo miedo de que mi padre entre a la habitación y me vea con el móvil. 😱😞]]></document><document><![CDATA[@JucilHuelva @JucilZaragoza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/slUqH5owyQ]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/T6866Emq2j]]></document><document><![CDATA[And incredible cast for an amazing festival @FIMCPeralada! #mylowcostcampaign]]></document><document><![CDATA[sou verde e branco de coração..  sporting meu grande amor..  graças a Deus não nasci lampeão 💚 https://t.co/Pzxx4FQBbL]]></document><document><![CDATA[@traduccioautom @Esquerra_ERC @Front_Republica Opinar, argumentar, ironia, crítica és llibertat d'expressió i algun… https://t.co/MkYLrm1Vv0]]></document><document><![CDATA[@Thonycerda @Hernanzsofia @perejoanpons @PSOE @cosmebonet @tomeutugores @psoellucmajor @lucescal @jlhuescar… https://t.co/3UIgf3ISTX]]></document><document><![CDATA[Siempre vigilandome lo que hago... Me encanta cuando me mira mi bebé #Dante #Dantepuppy #Cachorro #Raza #Breed #Dog… https://t.co/p7hkUI8W7v]]></document><document><![CDATA[Mientras la manada d  Pamplona siga en la calle se seguirán las violaciones.]]></document><document><![CDATA[Amb l'espurna de la història i avançant a pas valent, hem encès dins la memòria la flama d'un sentiment. Al feixi… https://t.co/m04u5NxrVV]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Muy interesante y gracias por informarnos, no tenemos ni la mínima idea de na]]></document><document><![CDATA[@Carpetvetonico1 @Ruben_Amon @elpais_espana El 28A se emborrachará bien, se mamará bien mamao... pa no pensar https://t.co/3kldFxyU1s]]></document><document><![CDATA[Si las parejas que se enfrentan al #divorcio tomasen conciencia de la importancia de firmar un buen #convenio,donde… https://t.co/S26H53CZ7o]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Otra vez perdemos 😫😫 gracias vecino. Feliz domingo de Ramos 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @Luis_Endera Quejarse aún sigue siendo delito. La Ley mordaza "pa cuando"?]]></document><document><![CDATA[@Kofrade_Furrier Das más por culo con el aguacate que un sordo con un tambor, cohones!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@rperellorow @EMAYA_Palma @ajuntpalma La última vez estaba pasado el hotel nuevo, delante del Casual ahora antes el gran dragon]]></document><document><![CDATA[Lleva toda la razón, es un miserable, indeseable, mentiroso, incosciente, traidor a su nación, a todos los españole… https://t.co/ZgAd9bYjiF]]></document><document><![CDATA[Bora aproveitar o feriado no maior shopping da Europa... (@ UCI Dolce Vita Tejo in Amadora, Lisboa) https://t.co/OCQ5Hh2mf1]]></document><document><![CDATA[@ruteleigo Tu és do crlh mm, era dar-te um par de penas e ias a voar na boa]]></document><document><![CDATA[Cumple Chary!!! Cumple de princesas y principes!! 👸👸👗👠👑 #cumplechary #principesyprincesas #elegancias… https://t.co/01r4mT6zLq]]></document><document><![CDATA[@TheNewCTLN @arqueoleg ¿Usted se ha leído? Su tuit es despreciable. Basura tóxica.]]></document><document><![CDATA[@DavidLafuente Gracias por dejarme el visto en instagram, otra vez... 😂  #DavidElDejaVistos]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Pues ya está todo dicho éstos de las derechas se juntan de momento que tengan votos para gobernar da igual como lo llamen]]></document><document><![CDATA[Tinc amics autònoms i empresaris que ja han pogut votar!! @EinesdePais !!! Som-hi!! Fem història!! 😃💪🏻📈]]></document><document><![CDATA[“Cómo educar debidamente a unos hijos que vivirán en un entorno diverso sin catar la diversidad, es un misterio”. M… https://t.co/d40leZlW3i]]></document><document><![CDATA[@iescolar Lo q yo digo aquí el q no corre abuela. Muchas tontería juntas no te hacen creer en lo q digas]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/v6vBr6VzoI]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera No se trata de prohibir sino de educar. Los móviles en el aula bien usados son herramientas de trabajo.]]></document><document><![CDATA[Es juzgarte sin saber, y sentir escalofríos, en el alma y en la piel, si te dijera lo que no se ve. Es quererte sin… https://t.co/6ccOjgf60U]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ No se podrá acercar nadie,a la PANTOJA.xq a todos les dirán palmeros,no me parece justo.]]></document><document><![CDATA[Aquest #1MAIG2019 recordem que els drets es conquereixen ,diu @camilros a la roda de premsa @ugtcatalunya… https://t.co/dv2Y613wdp]]></document><document><![CDATA[@Jolugodo @ErnestoEkaizer Anda, tómate un  coktel bién cargadito...que es lo tuyo.]]></document><document><![CDATA[Como siga viendo procesiones por las historias de instagram me van a convalidar la comunión que no he hecho]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @GuasaTiene @pnique @Pablo_Iglesias @CiudadanosCs Y su ego]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/0QRX0HKJqJ]]></document><document><![CDATA[Tengo mi opinión sobre cómo debería ser la atención a los mayores. Especialmente en cuanto a dar facilidades al may… https://t.co/lgQyAcUJRX]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc La mujer tiene el riesgo de ser agredida por ser mujer, es simple Esta medida está en ciudades avanzad… https://t.co/vKx1QWiI30]]></document><document><![CDATA[é assim que eu lido com os meus problemas interpessoais: finjo que não existem até não existirem mesmo]]></document><document><![CDATA[Visitando compañeros en uno de los locales emblemáticos más bonitos del centro de #Palma, con cocina de madre... ¡n… https://t.co/OYYZgXcLsv]]></document><document><![CDATA[Y ahora sí... VACACIONESSSSS. Me despido hasta el lunes de redes sociales. Sed buenos :) https://t.co/vcVyfLOWke]]></document><document><![CDATA[Não acredito que estamos em abril e tive uma tarde digna de verão a comer gelados na praia]]></document><document><![CDATA[¿El “homo sapiens” no se da cuenta que la mayoría de frutas y verduras ya tienen una piel o cáscara que las protege… https://t.co/PK63QJ6mYL]]></document><document><![CDATA[@AnaDevesa3 @el_honorable_a #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8lBV4DRHrM]]></document><document><![CDATA[#28A  Pues yo he pasado la #JornadaDeReflexión viajando de Bruselas a Granada (casi 2,000 km, 2 horas de avión y 5… https://t.co/7GfQZtBIdw]]></document><document><![CDATA[João Toledo Prado fala sobre as elegias eróticas de Tibulo. #amatoresinsitu #cívis #DiVaM em Ruínas Romanas De Milr… https://t.co/KvV7Eug1h4]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/HoX48gZIlR]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @AscoMadrid @isabanes @JMDTetuan @policiademadrid Gracias. Se ve q lo q procede es tener un… https://t.co/v2ISFw8Zrc]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/ZXoRcBqhIp]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia Venga otra película para no dormir RTVE. A ver  que va a ser la próxima mentira. No tenéis n… https://t.co/HyDASAavJe]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ VOSOTROS SI, VOSOTROS, NO SABÉIS LO QUE ES TENER VERGÜENZA NI EDUCACI… https://t.co/xFiqucl29g]]></document><document><![CDATA[@Guilleriesmoss1 @UMCmossos Quina gentussa no fan honor a la senyera q porten ni a qui els paguem 😠. Gràcies mossos… https://t.co/VUlxVzqXxP]]></document><document><![CDATA[Gostei muitoooo e ti muito como sempre 💙😂😂😂😂 @wuantt https://t.co/9ws196IdOx]]></document><document><![CDATA[Saudades de um pimenta que não deixavam ninguém brincar com o nome do vitoria, ou alguém pôr esta instituição em ca… https://t.co/1RkfYgK4bs]]></document><document><![CDATA[🐣 Boa Páscoa! 🐣  🐣 ¡Buena Semana Santa Crosstwiter@s! 🐣  @reebokes @Reebok https://t.co/R5KPQjJX0n]]></document><document><![CDATA[Cerimonia entrega premis Ciutat de Castelldefels. Felicitats a tots els premiats i finalistes. #SomCastelldefels… https://t.co/rnbXCRjC50]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Me quedo con la primera porque no soporto al partido más corrupto de la historia de la democracia]]></document><document><![CDATA[@KikeGorri @Ayto_Sevilla Sólo daba información y propuesta. Todo lo que sea mejorar creo que es positivo para Sevil… https://t.co/sP6L7XAKtV]]></document><document><![CDATA[Y terminamos nuestra #Pascua19 sabiendo que giramos sobre un eje seguro; Jesús. Él es quien nos con-MUEVE y nos hac… https://t.co/9hHTBc0vdS]]></document><document><![CDATA[@MrCloud75 @tonysan777 No estés tan seguro .En días co.o hoy sólo quiero desaparecer para siempre 😔 https://t.co/lVgsLk0M66]]></document><document><![CDATA[@98timon1 @juanmalpr @eljezu1 Pablo Iglesias, sin duda.Ha estado muy bien  no como el tontorrón de Matadeon!!!]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Mais envoyons les en stage de manifestations au Vénézuéla ces crétins jaunes , c’est sûr que Mélenchon e… https://t.co/D69mxBhmYi]]></document><document><![CDATA[@shinylucille @EstherBenbassa Je suis tout à fait d’accord avec vous : ta gueule Benbassa !!!]]></document><document><![CDATA[@MaxBlumenthal @thebling_vote @DenisRogatyuk Lenin Moreno is a traitor of the homeland and the world, in the light… https://t.co/T9zN6ydXKZ]]></document><document><![CDATA[@zzadez Ser madre es una decisión que no siempre depende de nosotras. Si tú has decidido no serlo, es tu derecho. Eres persona, tú decides]]></document><document><![CDATA[Sin duda la muy mayor proporción es de asalariados y/o resentidos y/o perversos con el alma de telaraña, pero proba… https://t.co/yOuwKycVvR]]></document><document><![CDATA[Es como cuando se t corta to el rollo follando posssss igual cambia jdrrrrr]]></document><document><![CDATA[Weather hasnt let us down today 😎❤🌞👙 #lovinglife https://t.co/EmK9X5bGCC]]></document><document><![CDATA[@DarkSha71327073 @RamonaDiazpav @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona… https://t.co/rrL0rLqpB3]]></document><document><![CDATA[Mi amiga @patyteranv vivirá su primer derbi en Sevilla y conocerá de primera mano nuestra Semana Santa. ¡Disfruta! https://t.co/9kORJ2SQWi]]></document><document><![CDATA[As enquisas da rádio din: O goberno será da esquerda espanhola se querem as indepes catalanas #OlaEspanha]]></document><document><![CDATA[Que estara pensando mientras ve a @Alphasniper97 ? 🤔🤔😂😂 https://t.co/TG1PPwzs6T]]></document><document><![CDATA[Llevamos 40 minutos parados en el tren Mérida-Madrid por avería técnica. Salimos a las 18.06h de Mérida y hemos rec… https://t.co/OOD9dMcXML]]></document><document><![CDATA[@Adri_vv92 @ATC_Celeritas Yo compro en Zalando desde hace mucho años y nunca había tenido problemas porque no utili… https://t.co/81KLYjDhj7]]></document><document><![CDATA[Encantada de participar en el Congreso #AbogacíaTransforma2019 el 9 de mayo en Valladolid para discutir cómo atraer… https://t.co/obaF9VQoR5]]></document><document><![CDATA[La educación y la investigación en la base y la raíz de todo progreso. Es aprendizaje para la vida. Otra parte del… https://t.co/8jubMCFccS]]></document><document><![CDATA[Cuántas comisiones quedarán en los bolsillos d diputados d la @AsambleaVE y politicos d la MUD con el pago d los bo… https://t.co/KkSv2j2pBY]]></document><document><![CDATA[É assim com um arranhão pq se fosse eu a estar no hospital depois de um acidente nem queriam saber]]></document><document><![CDATA[Há um ano atrás eu e a minha família estavamos a passar a pior fase da nossa vida. Hoje estamos todos felizes e sen… https://t.co/hG4N3pzXDq]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Hablan de derechos pisoteando los derechos de los demás y quieren una Constitución a la carta para some… https://t.co/v4hKEU7sR8]]></document><document><![CDATA[#HalalEAU  participa desde EAU, Tomás Guerrero, junto a Muhammad Escudero en Valladolid, del instituto Halal de Cór… https://t.co/ygQerMeqXr]]></document><document><![CDATA[@CEnxamio @TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos La genética... un derrotero.]]></document><document><![CDATA[@EvaLN72 eres una DESHONRRA para el veranito💔💔💔💔💔 pero también te echamos un poquititititin dd menos 😋]]></document><document><![CDATA[@Cisco_research @Osstell Aysss. Tuve yo un caso, pero te lo tengo que contar en directo (nos veremos en #SEPA2019 ?)]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Si no te importa tengo que salir. Abre el foco.]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 No te olvides de esa panda de gilipollas que por moda van diciendo sin ironía que "odian a los niños… https://t.co/UQM5GMqryW]]></document><document><![CDATA[A partir de ahora voy a ser una femme fatale y nadie me va a joder nunca]]></document></documents></author>