<author lang="es"><documents><document><![CDATA[I'm at PESCADERÍA MARÍA DEL MAR in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/j5mfAFWfGV]]></document><document><![CDATA[Este ano estamos mais próximos, ainda bem que acalmaste-te um bocadinho, ahahah oh burro, adoro que me faças rir]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE que dice Rivera que le faltan reformas a España. ¿Y xq no le impusiste a tus socios del PP?]]></document><document><![CDATA[Francamente muy buena comparecencia de Prensa de José Luis Abalos. Con mucha responsabilidad y sensatez. https://t.co/RG1aKwQMnp]]></document><document><![CDATA[@Renata12419713 @superwomanroja Renata Renata Renata,no me seas tramposa kte delata,el castellano es un gran idioma… https://t.co/2K33u4ogJZ]]></document><document><![CDATA[@dunkelhxrz @Camachocosaurio No. Es first come first serve hasta que acaben todo el dinero que iban a dar.]]></document><document><![CDATA[No, ciclista: no puedes cruzar por el paso de cebra subido en la bici (y tiene multa) | CENTIMETROS CUBICOS https://t.co/WDg2WngIPa]]></document><document><![CDATA[@Kxxznm1 @factosdabanda Ela só está a explicar o que muitos não sabem 😂]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Pandemónium, por Javier Pérez Royo https://t.co/nVFx0GXk6c vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro @CristinaSegui_ @gabrielrufian @cayetanaAT @InesArrimadas En el @PSOE y en @ahorapodemos no hay femi… https://t.co/KLIR9XeAlh]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ @enzocage_ Efectivamente, por no hablar del ibi y la tasa de basuras q también las pagan mis padres… https://t.co/OKduBRGxOo]]></document><document><![CDATA[@SocialCiudadano @FAM63 Como tenga alguna posibilidad abraza a Sánchez y reniega del pasado y de sus pactos con la… https://t.co/bOOQQAqxkH]]></document><document><![CDATA[@papelhogar @Granviademadrid @SecretosdeMadri @ChuleriaMadrid @MadridSeduce @Visita_Madrid @Adellanotte… https://t.co/bE9c47Uwki]]></document><document><![CDATA[Esta muy bien el “apoyo” a 🇻🇪 pero estoy seguro que desde tu posición tienes mil maneras mejor. Hoy es #30Abril y q… https://t.co/ACaeFEewve]]></document><document><![CDATA[@ierrejon A este punto llega la hipocresía de alguien que tiene como único objetivo en la vida quitar lo que tienen… https://t.co/1WUoZak8R6]]></document><document><![CDATA[«La Esperanza es como el sol, arroja todas las sombras detrás de nosotros.» — Samuel Smiles (1812 – 1904)]]></document><document><![CDATA[The night come FOR US una de las pelis más brutas que he visto en mi vida]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Evidentemente gente que está en contra de esto lucharía para que no pasará y dado que usan v… https://t.co/oZ5hzuxWKY]]></document><document><![CDATA[Sitúan a la clase media, en el listón que superan los 130.000 € al año, cuándo el salario medio está por debajo de… https://t.co/m6zPNIJuvS]]></document><document><![CDATA[@davidovu2 Es que Van Dijk es una jodida bestia, hace bueno a cualquiera]]></document><document><![CDATA[“Tyrion, Bowie, y sus pactos de gobierno”, o “Juego de Tronos en Villa Láctea” 🤔  No sabía por qué título decantarm… https://t.co/Qs5FZ43Wvs]]></document><document><![CDATA[. Hoy he vuelto a los domingos de ramos de niño, de horas tempranas buscando a La Paz, de calor, sudor. A volver a… https://t.co/p0mvhDoEZe]]></document><document><![CDATA[@El_Plural La envidia y joder al otro son factores d motivación q mueven con fuerza a los españoles incluso x encim… https://t.co/ILa5emB2SY]]></document><document><![CDATA[@yentuventanaSV @deedee2_2000 @HerodesAntipas @IgnacioHdezPac1 @FSerranoCastro Lea también el principio de la Regla… https://t.co/N4fi1WuHvl]]></document><document><![CDATA[@cofrademania @santocrucifijo @AngustiasJ @HermandadCristo ¿¿Acaso iba a cantar la Escolanía "Suspiros de España" a… https://t.co/6bE1WIbI0U]]></document><document><![CDATA[Déjate del señor de la luz y reza al gran poder https://t.co/8DCljb6kca]]></document><document><![CDATA[@Ger_Carrizo Trabajar pocas horas .Por supuesto ,no hay problema. Menos horas menos sueldo es facil]]></document><document><![CDATA[Compartiendo aficiones con mi hijo Bruno! Nos encanta el deporte y poder competir juntos como este fin de semana en… https://t.co/0CcD2emc9B]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp @ClaraBerge Personalmente suelo trabajar bajo el prisma de @PeteOSullivanPT , tal vez por la simplici… https://t.co/KWUNsDTizT]]></document><document><![CDATA[Lavadito de cara. Ahora si! #esloquehay #🇪🇸 #ceepo #ceepomamba #continentalgatorskin #226ers en Hoyo de Manzanares https://t.co/3mk6NV20bm]]></document><document><![CDATA[@cesarafael33 Es decir. Si tu comes 150 gramos de grasa, estos como norma general se almacenan rápido Pero el cuerp… https://t.co/adPIHtzaTl]]></document><document><![CDATA[MEETING POINT FOR TWO By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta #meetingpointfortwo en Valencia https://t.co/J7T0k0VUe8]]></document><document><![CDATA[@manu_centeno No es fuera de juego. No hace por intervenir en la jugada y no se interpone en la vision del portero con la pelota. Gol legal.]]></document><document><![CDATA[@diario6com No. Porque van con la verdad por delante y eso huele mal en politica]]></document><document><![CDATA[Soledad de San Lorenzo en el Convento de Santa Rosalía 2019 https://t.co/97j0h6JbMn vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[https://t.co/JByGZcN1Ly LOS ESPAÑOLES QUE AÚN ESTÁN INDECISOS, OIGAN ESTE REPORTAJE Y NO TENDRÁN DUDAS DE A QUIÉN VOTAR. ESCUCHEN, ESCUCHEN!]]></document><document><![CDATA[#IñakiGabilondo : "Vox es el #franquismo. A ver si algunos le hacen caso  https://t.co/w33ItUKz0A]]></document><document><![CDATA[@AmoedoCom @pablocasado_ @PSOE @populares Las elecciones andaluzas y las generales tienen un tufo a pucherazo que a… https://t.co/OuujgBqjRy]]></document><document><![CDATA[Ponte en contacto con nosotros, te lo gestionamos todo. Estudio, presupuesto, instalación y gestión de subvención.… https://t.co/VdqExK2pk3]]></document><document><![CDATA[Mañana 23 de ABRIL (a partir de las 11:00) se abre el plazo para inscribirse en mi taller "ALTERNATIVAS AL OCIO DIG… https://t.co/oYqzaXe9di]]></document><document><![CDATA[Forget the past, do not think about the future, because you miss the present.  LIVE HERE AND NOW. https://t.co/M3IiuAMwB8]]></document><document><![CDATA[@luis197731 No es cuestión de pantallas, sino de la visión que tienen los dos ojos, uno al lado de otro 👀 no uno en… https://t.co/LAG0IrYSEZ]]></document><document><![CDATA[@Senguix @toni_molla De debó, tot era tan de color de rosa, benvolgut @Toni_molla? Una miqueta de autocritica no aniria mal...]]></document><document><![CDATA[#ConsentimientoSexual #NoEsNo @Irene_Montero_ @LaFallaras @pardodevera @Zurine3 @olgarodriguezfr @Maria_Beatle… https://t.co/PMC9tHKbRJ]]></document><document><![CDATA[@GinesRuizMacia @Martinaengels @murcia_podemos @podemosmurcia ¡Vaya dos guapos! ¡Feliz Bando!]]></document><document><![CDATA[3a División  @cdroda vs @novelda_cf  @Victor_Narro  #RGplayers @rgfootball_web https://t.co/AMtHH3X8O9]]></document><document><![CDATA[@hipypyji @fer2365 @vox_es Insistes en una falacia, nadie cuestiona el derecho a la manifestación, cada uno escoge… https://t.co/SIBdMiwGQs]]></document><document><![CDATA[Good. Morning. Primavera en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/wsZYK1FVl0]]></document><document><![CDATA[Pues tengo que felicitar a lxs @Reset_ETSII por los cacharros que hacen y por cómo organizan sus competiciones!!… https://t.co/69B8T6dz4K]]></document><document><![CDATA[Presentarse en la cámara con un montón de lazos amarillos en la mano.....Que le ocurre a Arrimadas? Yo no me atrevo… https://t.co/UZyPR7HW2N]]></document><document><![CDATA[Muerte y destrucción en el 20 aniversario del @pub_zeppelin #sabado #granada #concierto #gratis]]></document><document><![CDATA[@macamaqui Eso mismo estoy diciendo yo. Será de lo que sea menos de flamencas.]]></document><document><![CDATA[@Javierromerjo @cosodeloscalifa @CosoLosCalifas @abccordoba Parece que es la tónica habitual del @FITauromaquia. El… https://t.co/10fh5LKC5O]]></document><document><![CDATA[25 abril 2019 #ElDíaEnTitulares •El desempleo femenino sube en 53.600 mientras el masculino desciende en 3.700 •3 h… https://t.co/2Sm6PlCrZX]]></document><document><![CDATA[@324cat Este es un señor, ni roba ni miente ni coge silla para vivir del estado]]></document><document><![CDATA[@ricohill8 @runners_es Grande. Solamente me preocupa que el delfin acabe por absorber a la persona y acabes sin pod… https://t.co/ZY8ziF2NAS]]></document><document><![CDATA[ESTA MUJER CONDUCE MEJOR QUE YO!! VOLAMOS a 140km/h | XV Rally classic M... https://t.co/tf7v803J5v vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Walder_Martz Saben alguna solucion??? No puedo registrar un nuevo correo porq dice q usuario registrado, no puedo… https://t.co/I6cNQdmuSH]]></document><document><![CDATA[@PChiarri @Carlos_bosch Asi fue Pedro. La aficion no ayudamos nada al equipo. Era un partido para animar a muerte y… https://t.co/k24KFp1ZaT]]></document><document><![CDATA[Happy Mother’s Day. Postres que salen #rico de manos de una #madre. Que delicia estos manolitos de bocado de cabell… https://t.co/4sP9vDw8Y1]]></document><document><![CDATA[Aristóteles bautizó a Pablo Iglesias https://t.co/fhbql828NM vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[¿¿En qué momento un padre o una madre piensan que esto lo deben ver sus hijos??]]></document><document><![CDATA[#14DeAbril día en que l@s demócratas nos podemos sentir orgullos@s de nuestro pasado que eran un gran ejemplo de de… https://t.co/tqFELVb7rX]]></document><document><![CDATA[@clopezr98 El último partido de Champions que no vi ganamos al Bayern y ganamos la champions, nose si te suena https://t.co/SpHBMnEgMX]]></document><document><![CDATA[@DanielCL97 Más q fácil yo diría más “simple” q los otros modelos pero para mi igualmente con dificultad! Quizás no… https://t.co/uRvjGQEqbH]]></document><document><![CDATA[@fernandomacia Ohhhhh espectacular @fernandomacia !! Yo tengo la misma carpeta, estructura y nomenclatura! Pero cla… https://t.co/IZpOGqQdg8]]></document><document><![CDATA[En esencia allí y aquí (Madrid)...TO poco valorado y remunerado https://t.co/CqiZK4Ffg6]]></document><document><![CDATA[@vuneo @GuilleMoles @Manujos2087 Porque aquí todo el mundo quiere su trocito de manejo del cotarro. Son unos chirin… https://t.co/d15XHwq5yH]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Desculpa. É a merda do corretor automático. Achas que um Sportinguista com glamour como eu, escreve de… https://t.co/PJInNVgF0J]]></document><document><![CDATA[@ppaodemonio @AEstrelaLeonina @ogajo_ @omalestafeito A feel you bro :( e não sei porquê]]></document><document><![CDATA[@vecinosmalaga @culturamalaga @ElviraMaeso @CulturaAND Si no son vehículos son apilar sillas y mesas en zona verde. https://t.co/yrWCXQLtPw]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Joder Señor Gaspar Llamazares, quien me iva a decir a mí hace 15 añod, que me quitaria el sombrero ante usted...]]></document><document><![CDATA[@bolsisimo Me temo Edu que este asunto no se puede ser equidistante. O se es fan de ese equipo, con todas sus conse… https://t.co/VinN0Ix97L]]></document><document><![CDATA[Que he estado investigando, y resulta que el fantasmista gay de VOX es un siseo robado por un usuario de redbubble https://t.co/Oy5jwTbfa7]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy en 1902 nace el francés Alfred Kastler, nobel de física 1966 por el descubrimiento de métodos óptico… https://t.co/Ez2x7RgCi0]]></document><document><![CDATA[Vivaldi : il Giustino, "Vedro con mio diletto" par Jakub Józef Orliński ... https://t.co/jYXPI6mE9r vía @YouTube FE… https://t.co/egK9sdGnNt]]></document><document><![CDATA[@cristina_pardo Y, se ha dado usted cuenta, doña Cristina, a mediados de abril de 2019 ?]]></document><document><![CDATA[AFRI-COLA opens tomorrow! #tatianamacedo #exhibition #africola #contemporaryart #photography… https://t.co/Gc9cWDFn3y]]></document><document><![CDATA[La tragedia de la Justicia española https://t.co/6ZUxv87E7X vía @@diariojuridico]]></document><document><![CDATA[@drwat_son @Correos Bien, si yo no me he quejado hasta la tercera, lo que quiere decir que en cierto sentido lo com… https://t.co/daGBlsLDbE]]></document><document><![CDATA[El grupo Musae restaurará las Angustias de Estepa https://t.co/PSBzKfp7EB vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[El Cenachero represents the once popular Malaga street vendor who carried two "cenachos" (esparto grass bag) with… https://t.co/Xf5xkSSmjV]]></document><document><![CDATA[Ole yo! Estreno mi coche dando un golpe al aparcar 🥴 soy la ostia (véase la ironía)]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @jaimedeolano @JVMariBoso @martintoledano @TeoGarciaEgea @anadebande @PPdeLugo @populares… https://t.co/Sj6acUtM00]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado para que mi país avance, para que no se recorten derechos y libertades a nadie y para evitar que el… https://t.co/Vlb94teXkC]]></document><document><![CDATA[@mercedesgzafra Gracias por compartir, y justamente hoy después del capitulazo de ayer por la noche #juegodetronos8x03 😊]]></document><document><![CDATA[@natxinho Es jubilación pero tienes que alimentar a tu ejército de trolles]]></document><document><![CDATA[Museu de la Música, II. ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ Foto by 👉 myself. #tirandodearchivo #museudelamusica… https://t.co/0tEkcFRpVf]]></document><document><![CDATA[El gobierno de Aznar dimitió. El Comité Revolucionario publicó un manifiesto en el que exigía la abdicación del rey… https://t.co/4Nec9i9vV9]]></document><document><![CDATA[El Falanjito niño PIjo de barrio bien sin dejar hablar a nadie gesticulando interrumpiendo constantemente se lucio… https://t.co/CbCDFvH5L9]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @ArnaldoOtegi Ahí demuestras lo demócrata que eres, los contrarios a tus ideas te molestan y hay que ec… https://t.co/sa6EWOjSPQ]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Le robo el coche a mi colega @JMSM99 y nos vamos, que la gordura une a las personas. https://t.co/s2pFSD1aK9]]></document><document><![CDATA[@Merce_Tello Hoy no vamos a tener examen 😭 eso significa que nos va a preguntar.  Ojalá un ataque de tos y me tenga que ir]]></document><document><![CDATA[@FSolte @luka7doncic @Cristiano Joer, no me pidas saber tanto, un 10 al capitán entonces, solo pienso que alguien c… https://t.co/RXiZjMqkBV]]></document><document><![CDATA[Vox: La idea de la Reconquista es “falsa” y “manipulada”, según los expertos | Blog Hechos | EL PAÍS https://t.co/y2T5m7y90j]]></document><document><![CDATA[Me cago en la madre de tol que me toca el timbre entre las 3 y 5   El levante debería jugar la final de copa]]></document><document><![CDATA[Metam Fav e por cada um deles vou comentando com o @ de alguém que curti de conhecer nesta espelunca.  Não vai estar por ordem (Maybe 🤔)]]></document><document><![CDATA[@PablitoMesa17 Me parece que sabéis lo mismo de fútbol que vuestros jugadores. Así estáis]]></document><document><![CDATA[Palacio de Cristal #retiromadrid #jardinesdelbuenretiro #takeawalk #madrid #parque #park #iger #instablog #spring… https://t.co/mD1aanyPTO]]></document><document><![CDATA[Ufff, grandes alegrías y grades tristezas de mi @CPCacerenoSAD en estas siete temporadas Pero hay seguiremos y este… https://t.co/bbxk8yHTyt]]></document></documents></author>