<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Supervivientes @anarosaq @jjaviervazquez Bienvenido Jorge Javier, me alegro que te recuperases tan pronto!!! tú sí que vales]]></document><document><![CDATA[#28ATV3 vull viure a @TwitterEspana, q dóna majoria absoluta a @Front_Republica a CAT, @ehbildu a EH i @ahorapodemos a Ñ]]></document><document><![CDATA[Buenos días family ♥️ Viste de rojo en caso de dudas .... Divino vestido, elegante, sencillo, también lo tenemos en… https://t.co/G8qGELenQP]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Yo creo que lloré más cuando nació mi sobrino de la emoción que cuando nació mi hijo 😇]]></document><document><![CDATA[Problemas con Orange y Jazztel en España, y todo apunta a las DNS https://t.co/WgSQruLCUU]]></document><document><![CDATA[@jaliroller @rsinmas @reformista45 @cabify_espana Nooo. En serio!!! Perdona pero tengo que reirme del precio cerrad… https://t.co/zrAkk3PkIS]]></document><document><![CDATA[A nossa Horta Velha  @adegasdaselada hortavelha @quintadosbeiroes em Castelo, Castelo Branco, Portugal https://t.co/AK56hmPKD7]]></document><document><![CDATA[@Cavalldelanit @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi https://t.co/rqf6yNrkny]]></document><document><![CDATA[@holamigenteeee JAJAJAAJ a ella si, no cabrona? Pobrecilla que ya no será primera dama y no conocerá a melany trump]]></document><document><![CDATA[@divinity_es Como os habéis cargado Sühan con lo poco que le queda.. 😪 #LaVenganzaDeRiza]]></document><document><![CDATA[@jlpouy @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/QL5sbkiXh3]]></document><document><![CDATA[El Consell reparte 12 millones entre Ford y Air Nostrum el último pleno antes de elecciones https://t.co/TwPNSOFIuj]]></document><document><![CDATA[És vergonyós , ja s'ha disculpat. Quan fareu el mateix llinçament X diputats , q insulten cada dia i surten per TV3… https://t.co/UHayvaZu2r]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Aplaudo tu valor..Muchos periodistas temen a la Sexta y se frotarian las manos..En verdad solo veo tu programa de las 19..]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:59, noon 13:36, sunset 20:14 WEST (UTC+1), April 16. Day length: 13h 15m.]]></document><document><![CDATA[@bruna_bmco Dar da .... a cena é que a minha mãe comprou um igual por menos 1€]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @Otriadas Portugal ya esta gobernando la socialdemocracia y segun @sanchezcastejon el pais va muy bien..🥰☝🏽]]></document><document><![CDATA[VAMOS X OTRO MARAVILLOSO DIA  a 24 horas de FESTEJAR AL POTRILLO # BENDECIDO DUA PARA TOD@S  saludos desde Mallorca https://t.co/oH7qHvIqRd]]></document><document><![CDATA[¡¡Último día para el descuento del -1️⃣5️⃣% en toda la web!!  . Mañana lunes saldrán vuestros pedidos y el martes l… https://t.co/W71Ev3Rt9p]]></document><document><![CDATA[y que era mejor que no dijéramos aún nada a nuestros padres de lo ocurrido hasta que no llegáramos para que los pad… https://t.co/XAwiSWZBw8]]></document><document><![CDATA[Quem é o nabo que chama isto de cabide ? Cabide e cruzeta são cenas diferentes]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Usted es un pobre diablo que pinta muy poquito para permitirse el lujo de ir con bravatas.]]></document><document><![CDATA[@zumitasol @monicabuenof @carmenporter_ @navedelmisterio @mileniolive @llamadadetribu Ooooh! Lo siento mucho,,, da… https://t.co/KdzfXGz2Uu]]></document><document><![CDATA[#noloaguantomas #caducidad y más cuando #notevaloran, #lasaludporencimadetodo...#decepción en Ávila, Castilla y Leó… https://t.co/53if9DPWj3]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @ESdiario_com Pues no fue así, y apesta a tongo que tira para atrás, Soros mediante https://t.co/KFT05752U3]]></document><document><![CDATA[Pos no le estamos explicando que un guardia no le multo a la amiga de mi compañera porque era cierto que no se habí… https://t.co/TtpC2Hk0GQ]]></document><document><![CDATA[Eso se sabe, lo que no se sabe es como carajo vamos a salir del gobierno genocida porque entre marchas y cacerolazo… https://t.co/LiIhp0qNq5]]></document><document><![CDATA[justin bieber x3  ariana grande x2 alfred garcía x??  lorde lana del rey florence + the machine bruno mars x2 harry… https://t.co/kqaIjRSfXJ]]></document><document><![CDATA[L'esquerra a Formentera es torna a dir PSOE!!! ❤️❤️❤️🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹@EncarnaMagaa @RafelRuiz @F_Armengol @peke_for @PSOEFormentera @antoni_tur]]></document><document><![CDATA[@loren16v @cabify_espana @TaxiEspana Y ellos trabajan tantas horas, que cuando el GPS les dice recto ni las escaler… https://t.co/y4In2UvKP1]]></document><document><![CDATA[@DrodriguezVen @leopoldolopez Joder.....y eres tu la que cuestiona lo que lee alguien. Uds. Lo aplican....hello???]]></document><document><![CDATA[El #CasinetDHostafrancs ple d' amics i amigues a l' #homenatge d' en #FrancescGallissàRoigé advocat laboralista i f… https://t.co/tlaPDwAMZ7]]></document><document><![CDATA[John Cena y Kumail Nanjiani protagonizarán una comedia policíaca para el director de 'Bienvenidos a Zombieland'… https://t.co/T8WiXx0NQa]]></document><document><![CDATA[@Wouldithurt Esto no está pagado, yo no sé allí pero aquí hace frío y llueve... con más razón debería estar en mi cama y no aquí.]]></document><document><![CDATA[@abc_es @lcsantacruz Los discursos de Hitler no ayudaron a los nazis a ganar Pero qué les hizo ganar? nuevas formas… https://t.co/5F0vRgn9S2]]></document><document><![CDATA[Conocer el significado de la #enfermedad ha demostrado tener importantes implicaciones para la atención al paciente… https://t.co/OxlI3kde56]]></document><document><![CDATA[¿A quién cree que va a engañar? A mi no. Soy mujer, nacida y criada en España. Soy médico, con 2 especialidades, ma… https://t.co/C9IVyOp3aC]]></document><document><![CDATA[Estava nas máquinas de pagar o estacionamento do fórum a meter o chip e nenhuma das quatro máquinas aceitava aquela… https://t.co/j08tkVfiWX]]></document><document><![CDATA[#Autopsy, patient w endocarditis. Splenic abscess. What is this starry night-like phenomenon? ⭐️#Hematoidin crystal… https://t.co/A90pr5FFPw]]></document><document><![CDATA[Que vacío tan fuerte cuando dejas de hablar o verte.. https://t.co/5Oc9INsPHW]]></document><document><![CDATA[@Cavaro6 @ConchitMartin @gobiernoespa @jusapol @AFAPOL_ @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/fUX1o9S4B7]]></document><document><![CDATA[Una de las frases más inspiradoras de Platón..al menos para mí.  "El sabio querrá estar siempre con quien sea mejor que él"]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @Royamond1 @TConbata @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/c67rUdzZAi]]></document><document><![CDATA[20:00, Hospital Peset, Valencia. Un hombre se me acerca mientras pido café en la máquina, en planta, y empieza a ba… https://t.co/o3l0VgSQcm]]></document><document><![CDATA[@marianapaaulino kkk ainda aqui estou e sem intenções de ir dormir 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/PKMvQKYteM]]></document><document><![CDATA[New tatto!!! 🔝Me encantaaaaa💙 Muchísimas GRACIAS ani.mello  y https://t.co/oRaqeHsr0W  SOIS UNOS CRACKS!!! #sky… https://t.co/NTXMIBl9cc]]></document><document><![CDATA[Me he puesto a escuchar la canción de Amaia x lo K se comenta x tuiter y es una mierda]]></document><document><![CDATA[Aquest vespre tancam campanya @psibpsoe x les eleccions #28A  #EstamMoltAprop. Fem el darrer impuls per portar… https://t.co/ghXQGJYzZi]]></document><document><![CDATA[No mínimo! Ou então o prémio para sd é ser proposto para o lugar do presi do CA]]></document><document><![CDATA[@Raul_F_Cortes @rosadiezglez @sanchezcastejon Pero que poca vergüenza tiene ésta señora por llamarla de alguna manera y además mentirosa]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[Tourist in my city.  • Turista en mi ciudad.  #demadridalcielo #torrepicassomadrid #picassotowermadrid @ Madrid, Sp… https://t.co/8SHIluZtin]]></document><document><![CDATA[I el drac reposa tranquil i aliè a la nostra presència en la solitud dels Patamolls de Granollers. #lasegarra… https://t.co/Ob7GHTixGt]]></document><document><![CDATA[EN MEMORIA DE LOS HERIDOS Y  FALLECIDOS EN EL ATENTADO DE SRI LANKA#QUEPAREYAESTABARBARIESINSENTIDO# https://t.co/Y4IGIGlYMu]]></document><document><![CDATA[@cmjornal Se começarem a disponibilizar mais coisas sobre o exército português até que seria um bem nacional #WikiLeaks 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[No basta con cambiar el discurso. Hay que cambiar ante todo el orden del discurso. Si la realidad cambia el lenguaj… https://t.co/AIqTYSMNRx]]></document><document><![CDATA[Y luego el taxista marroquí les llevó a comprar donde el frutero bengalí. Gratis.]]></document><document><![CDATA[De la Tierra hasta Alfred García. Entrevista a  @alfredgarcia en el programa líder de la radio del fin de semana,… https://t.co/lQRszgkv8m]]></document><document><![CDATA[@juancvillena El pobre hombre no es capaz de distinguir a una negra de una blanca, ¿¿le vas a pedir que sea imparci… https://t.co/zfSsLx8g22]]></document><document><![CDATA[Samuel le ha dado alguna sugerencia a Julia para jugar con su #slime 👨‍🔬👩‍🔬😀. Segunda mañana de #campus #ciencia… https://t.co/rdbxEGKov8]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Muchas gracias, inma😘]]></document><document><![CDATA[¡Disfrutando de las vistas! 🤓   . . . . . . . . .  #burgos #laciudadela #castillayleon #elcastillo #views… https://t.co/PgpgPBiUHx]]></document><document><![CDATA[Me da pena @pablocasado_ . Creo que ha sido valiente y que ha intentado salvar al partido en el momento más difícil… https://t.co/scmQWH7QNm]]></document><document><![CDATA[Yo me he apuntado al curso "ODS una transformación ineludible". Se ha creado con mucha ilusión ¿te animas? #ODS]]></document><document><![CDATA[E hoje que me apareceu um caso de Cachoeiro do Itapemirim(!!!!) e eu CHOREI porque me deu muitíssima saudade do meu… https://t.co/HqHgJ2RtaB]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como ellas hay muchos grupos en Sevilla, que se ganan un sueldo de feria en feria de fiesta en fies… https://t.co/bPI9ZhpJ4R]]></document><document><![CDATA[Compromiso con Agaete. Uno de los enclaves más hermosos del noreste #GranCanaria 🇮🇨.  #MariscalAlCongreso 🇪🇸 #28A https://t.co/IP7NKxQEh8]]></document><document><![CDATA[@AromaCafes @Cafeteismo @CafesOquendo @VeroLgn Depende del momento,del día y del tiempo 😍 cada día lo tomo diferent… https://t.co/TZ3NNc3k3Y]]></document><document><![CDATA[🏠 Casa-torre de los Albuquerques . . 📸 Visitamos está típica casa de huerta y su ermita anexa en la semana de la hu… https://t.co/NgrQfEZXi4]]></document><document><![CDATA[Tenía tantas, tantas ganas de volver a sentir esto, @pabloalboran... El corazón se me iba a salir. Echaba de menos… https://t.co/HZnjjf7m2Z]]></document><document><![CDATA[@edgarzambranoad Yo no quiero elecciones. Yo quiero que se vaya Maduro y TODOS los socialistas que poco a poco acabaron con Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@Martisima_SoyYo ejerciendo su derecho al voto👏👏👏👏👏👏 🇪🇸 🇪🇺 Hasta votando está guapa! 😍 😍 😍 😍 😍 😍 #martasanchez… https://t.co/pM9SuhG1RS]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @pitumerchita @Oso676 @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/cLYPo3iJ2e]]></document><document><![CDATA[Guaido: si el hubiera ganado el pulso q han echado, ¿Quien serían los golpista?]]></document><document><![CDATA[Em resulta preocupant que els missatges buits agradin a alguns joves. Es veu que senten nostàlgua de quelcom que, p… https://t.co/BEJeBuibr0]]></document><document><![CDATA[#conlajefadelpiso #micordobesaguapa à Barcelona, Spain https://t.co/TwPsI34YRx]]></document><document><![CDATA[@matenw17 @Pete_UFO @latialina @quietorl Pequeñitos https://t.co/chhKdxW9HH]]></document><document><![CDATA[@fjberman @skynarc1997 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/siAS00gxKu]]></document><document><![CDATA[Parte de la magia de esta #Madrugá está ahí #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER]]></document><document><![CDATA[@leotaxil Ciberamic qui espera desespera. Mentrestant vaig passant rosaris 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[No sé, pero yo acabo de empezar el capítulo de Juego de Tronos y no veo una mierda. ¿No podían disputar la batalla… https://t.co/IPe21RWnno]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kTON0oNqLJ]]></document><document><![CDATA[@DabitxoPiston De cualquier modo estaba claro que yo no valía para aquello, ni para estar en ninguna otra organizac… https://t.co/8m9FIoI684]]></document><document><![CDATA[@PLudosky Mme Ludosky vous êtes complètement stupide ! Un employé n’a rien à voir avec un Pr élu démocratiquement e… https://t.co/zN9cwBmz2Y]]></document><document><![CDATA[Como dice @sandrasabates11... el programa de Wyoming y otras 98 personas más. ¡Celebrando los 2000! https://t.co/jP3xbcRcmH]]></document><document><![CDATA[@drleonjimenez Muy de acuerdo contigo!!el papel del diabetologo ya existe en algunos países p.ej en Bélgica]]></document><document><![CDATA[@ArmoredBall @pigdemont_ @Sr_Gomas Ya me pase a saludar. Estos siempre meándose como las perras con el islam. https://t.co/TQ69THkWS0]]></document><document><![CDATA[El millor orador i polític que tenim a Catalunya! Perdó també cal elogiar a m'en Jordi Graupera! @JordiGraupera… https://t.co/XSQFJVE39w]]></document><document><![CDATA[Buenos días!  #Díadelbeso #DíaInternacionalDelBeso #BésameEnEstaEsquina #DescubreRota https://t.co/kQT9Um9P1i]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/7CQMcdonci]]></document><document><![CDATA[e vcs sabiam q ela continua me inspirando até hoje em um milhão de coisas? Sério ela sempre me manda uns conteúdo F… https://t.co/wx5S18VS08]]></document><document><![CDATA[@massinni1 @Delfindeazul @DavidSuarez_V A mi no me sienta mal ... eres un troll de mierda,  que quiere hacer lo mis… https://t.co/fa5dfVh7DC]]></document><document><![CDATA[Yo voy a ganar porque participar es el premio de consolación de los gilipollas .]]></document><document><![CDATA[@victorinotoros Es de las pocas personas del mundo del toro que habla sin pelos en la lengua. Bravo!]]></document><document><![CDATA[@pnique @estoyakiok OS JUNTAIS DOS TRILEROS  YA OS QUEDA MENOS  PREPARA LAS MALETAS BASURA]]></document><document><![CDATA[🔙 february  . . . 📸 @huecosil en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/6NgOv7FvZ1]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Antes de q Iker dijera lo del árbol siii]]></document><document><![CDATA[@BOBVEN @lafuentejavi @FernandoPeinado Roberto ojalá saliera en Venezuela un partido como VOX justo en esta desgrac… https://t.co/TUQ7Z3ufXk]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gstwnKMQFo]]></document></documents></author>