<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Vosotros en lo cierto, los españoles equivocados, sigan, sigan que van muy bien]]></document><document><![CDATA[@rodrigop1904 ele era promessa lá. não jogava tão bem como agr pq foi evoluindo. ele é o melhor jogador do nosso ca… https://t.co/FjTZqWonXq]]></document><document><![CDATA[@ConLasBasesFull El Home Run es la culminación del esfuerzo más ardua y elaborada de todas dentro del deporte y más allá del mismo.]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 110. Spider-Man 3  No está mal, pero...Uff tampoco es de las mejores ni de lejos xd https://t.co/7kiu0TOziZ]]></document><document><![CDATA[@LibertoPalauSer Cayatena más que de Videla viene del Cortijo porteño. Como en Tradición Familia y Propiedad es tan… https://t.co/m32Uzx28I9]]></document><document><![CDATA[Tú ya lo has demostrado con tu gestión en Almansa y la diputación de Albacete.]]></document><document><![CDATA[Después de ver por todo lo que ha tenido que pasar @TigerWoods , su vuelta los últimos meses y volver a ganar el Má… https://t.co/avC5LXyZ8P]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena por esta gran noticia, un festival enorme, una cita obligatoria.]]></document><document><![CDATA[Foto robada - Cristo de Medinacelli . Stolen photo . . #ok_Andalucía #visitspain   #estaes_andalucia #loves_malaga… https://t.co/f4mS9xNW4l]]></document><document><![CDATA[La madrugá estará con riesgo de chubascos dispersos y el Viernes Santo puede mejorar algo.]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a nuestro compañero de El Puerto @AlfonsoAbaddB por formar parte de la Candidatura de @CiudadanosCs al… https://t.co/a0eaTIluOG]]></document><document><![CDATA[La cara de Toni es de sorpresa, será porque esta noche vestirá de azul turquesa?]]></document><document><![CDATA[I Have Been very busy,but i come back again💪🔊 en Spain https://t.co/LTONzG1rZg]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar um vídeo em Casa do Benfica em Vila Nova de Gaia https://t.co/SXmmTAXt0S]]></document><document><![CDATA[#PP @pablocasado_  está estudiando ,lo que no estudió para el #master esta subrayando y viendo videos,#eresmutonto https://t.co/WfQr9oaUOq]]></document><document><![CDATA[Entonces no están en La Carlato coño... vamos a decir las vainas como están...   ¿Estuvieron en algún momento dentr… https://t.co/HTCCeioCKQ]]></document><document><![CDATA[@japbello @elmundo @HeraldoEscolar @victorjuan Yo naci en el 72 e hice EGB y mi hermano es del 74 y tambien]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #GlennFord #Aniversario "Por HOY apagamos; Felices Sueños de CINE a Tod@s". https://t.co/Jn2yIZ9cdd]]></document><document><![CDATA[@AbenzaMario tus sueños del pasado año, se han hecho realidad. Era mejor descender directamente que incluso jugar e… https://t.co/PO2bR4RA2V]]></document><document><![CDATA[El nieto si que gana. Su abuelo, Poulidor, el eterno segundón, ve como Van der Poele encadena victorias. Hoy en un… https://t.co/VB2iiExXAI]]></document><document><![CDATA[#OídoEnLaParadaDelBus: "España era uno de los países más ricos que había hasta que llegaron las derechas, las izqui… https://t.co/ZTfysja3yM]]></document><document><![CDATA[@ginescomo Jo, Ginés! En que zona estás? A tu hijo si lo tengo localizado en Larios.]]></document><document><![CDATA[🏒 Columbus Blue Jackets que entraron en los #StanleyCup Playoffs con el WC2 se acaban de cargar en 4 partidos al se… https://t.co/0bwmSsgGIx]]></document><document><![CDATA[A diretiva que introduz a censura nas plataformas digitais passo no Conselho Europeu. O Governo português teve a pi… https://t.co/ieXeYACTCC]]></document><document><![CDATA[Violência doméstica num contexto de século 19: a nostalgia da época dos Viscondes!😂]]></document><document><![CDATA[Ça devrait être illégal de nous faire faire le bac des sujets humanitaires en S, je vais être ingénieur, pas historien ptn]]></document><document><![CDATA[@migquintana Me recuerda a Di Maria pero sin el nivel técnico del argentino]]></document><document><![CDATA[@thern_jonas @expresso SAD do FCP com Presidente e todos os restantes Administradores todos ARGUIDOS mantém-se a co… https://t.co/1M2H4UTtQD]]></document><document><![CDATA[Cinco lecciones de Juego de Tronos para mejorar tu vida personal y profesional https://t.co/GabQBesMTT]]></document><document><![CDATA[@HBO_ES ¿A alguien le funciona HBO? Creo que voy a romper algo.... https://t.co/RLc7uRbs3w]]></document><document><![CDATA[@agusmadariaga @lmonterorguez @anaroski @raykolorenzo @CMauleonMarin @GastroBerni @Antoniogestion @saraescuderogar… https://t.co/m4ZggQZw6U]]></document><document><![CDATA[HEXAGONAL GEOMETRY.                             https://t.co/bFArRt22Dv https://t.co/MgBaXDhEiF]]></document><document><![CDATA[Compra online il tuo biglietto del traghetto ⛴ Mediterranea pitiusa con il nostro codice sconto SINCE2014 • • •… https://t.co/nR4E8tKiQr]]></document><document><![CDATA[Para pedirles el voto a los que no tengan sentido del ridículo, porque el nombrecico no puede ser más tonto/tonta.]]></document><document><![CDATA[Puede ser un gran fin de semana para Cataluña; hoy, el Barsa, campeón, y mañana, podría ganar su valioso aliado Sanchez]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics Lo curioso y nos sorprende x trayecto de Evole es q no quisiera hacer un programa a tenor de enfrenta… https://t.co/lxM565keHa]]></document><document><![CDATA[Obrigado à melhor madrinha de Coimbra 💚 em Coimbra, Portugal https://t.co/jJcb1zAhrp]]></document><document><![CDATA[Oiga D Pablo Casado. ..no le de más vueltas. ..que Sí.. que mucho hemos votado a Vox entre otras razones para ver a… https://t.co/1VBS8ikh66]]></document><document><![CDATA[Como dijo el bueno de Kike Setien el Valencia tira desde el vestuario y mete, menuda racha]]></document><document><![CDATA[@ndrea_montero yo volviendo en cabify a av de américa con p*l*s y potando nada más bajar del cabi en la parada de b… https://t.co/xADV3Mtqn9]]></document><document><![CDATA[Momento en el que #Monago escucha decir al doctor por Harvard que, si gobierna el PP, el AVE para que llegue antes… https://t.co/CO03TApS5O]]></document><document><![CDATA[@SihayaKynes @albeqto Uff me he explicado mal. Quería decir que el rey de los muertos y demás caminantes no tienen… https://t.co/9XpuQR7JQL]]></document><document><![CDATA[La Luna llena y el castillo de Gifu desde Japón. Foto de @ta8092 https://t.co/ewbBUSusbL]]></document><document><![CDATA[Espectacular ayer el concierto de Avantasia, más de 3 horas de puro orgasmo musical #avantasia #metal #heavymetal… https://t.co/7vYzzDfY8b]]></document><document><![CDATA[@Albertoenserie Yo creo que el principal problema de la crítica profesional en revistas de cine por ejemplo es prec… https://t.co/gmATZs8vcB]]></document><document><![CDATA[Me encantan estas frikadas. Peter Gowan, vinculado intelectualmente a la New Left, muestra cierta simpatía por Dono… https://t.co/Nvxw5CJ33v]]></document><document><![CDATA[Pocas cosas más over the top que el principio de La isla de las cabezas cortadas.]]></document><document><![CDATA[@chompergames @joseluisxlt La culpa del dios supremo sin gafas alias Mario bross de gressi]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez se niega a revelar los gastos del Falcon y el Super Puma: "Ya lo controla el Tribunal de Cuentas” https://t.co/Wwc6ZT5p3G]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Somatotropina2 Si hablamos del debate de si se cumple CICO, llevo intentando debatir 3 días seguido… https://t.co/9vo4a4ZRmY]]></document><document><![CDATA[@seoane_pedro #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/0YGKOIUzxy]]></document><document><![CDATA[@jprieto Claro, pero ¿de dónde sale el dinero para tanto hospital y para tanta escuela? ¿No entiende que actualment… https://t.co/IQMdfQt7yh]]></document><document><![CDATA[Valoracion de politicas #medioambientales en programas electorales segun @greenpeace_esp]]></document><document><![CDATA[Buenos días María, nos han ganado porqué nos hemos dividido, LA UNIÓN HACE LA FUERZA, y este caso y demostrado, más… https://t.co/VfZZpRv0ER]]></document><document><![CDATA[@lascigarreras @HdaDulceNombre @ElCostalorg @LaPasion7TV @elllamadorcsr @pasionensevilla @elpresteblogspo… https://t.co/crat1Wr7ZE]]></document><document><![CDATA[Comienzan @mvelosop y @ESalcedoo #bots #alexa #GlobalAzure #madrid https://t.co/JDyzMmtY7h]]></document><document><![CDATA[@SecPompeo @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera  Tiene razón #Pompeo  Avisamos en el 2000.  #China #Rusia #Cuba #Armenia .… https://t.co/rGHyUSBXxq]]></document><document><![CDATA[Lo escribe un señor al que muchos lo califican de misógino. Bravo maestro.]]></document><document><![CDATA[Los servidores de Ea sports son los mismos que los de whatsapp e instagram , increible 4 vez que caen los servidore… https://t.co/kDQr4zU3tA]]></document><document><![CDATA[#TodoEsMentira74 hoy más q nunca TodoEsBasura ,un programa a la medida de los moderadores ,el humor lo tienen en la… https://t.co/3NUA1pzoxU]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL VOX en el Círculo Ecuestre de Barcelona: "Bajaremos los impuestos tanto en el Estado como en… https://t.co/KTbcHv8gOq]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial @juanrallo ...aprendices (ahora se llaman empleados "junior"), los cuales, conforme van adquiriendo… https://t.co/6KakoPJ2CU]]></document><document><![CDATA[@doniphon62 @sport @mundodeportivo Es que son iguales que los ciervos. No lo reconocen, se creen mes que un club, p… https://t.co/iQj31bZ3zi]]></document><document><![CDATA[El mejor sitio para las corridas de toros es en los libros de historia, justo al lado de donde aparecen las  máquin… https://t.co/pHDAEYiLGa]]></document><document><![CDATA[Como no espabile será otro Neymar que sueños va a cumplir no llego a cuartos de Champions]]></document><document><![CDATA[Para que vamos a ganar en el Staples si podemos asaltar el Oracle otra vez!! Tremendo lo de #ClipperNation en la el… https://t.co/X3feZMNGPc]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 32.78 km in 2h:44m:19s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@labor84 @alekscasares @PSOE @pablocasado_ Y tuyo también,yo muy orgulloso de que @sanchezcastejon sea el presidente de todos los españoles.]]></document><document><![CDATA[@anxo_muinhos La primera vez que lo vi no me fije en Ceuta y Melilla, aún así, sigue siendo MUY triste que Almería sea la segunda]]></document><document><![CDATA[Ostia puta David Suárez. Este tío no tiene filtro. No hago Rt por si viene la fiscalía]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[Vamoooooossssss!!!!! (@ Estadio José Rico Pérez - @cfhercules in Alicante) https://t.co/sKhsme8pOQ https://t.co/a204PmTT3G]]></document><document><![CDATA[Ayer fue el primer concierto de @MalosPelosBanda al q puedo ir y no pudo ir mejor! Espero q el siguiente no tarde e… https://t.co/0Envktj3mX]]></document><document><![CDATA[@nyx_bm @Rutetsu En realidad melisandre nombró al principe q fue prometido, nunca a azor ahai creo. El principe q d… https://t.co/xszwlWXOD5]]></document><document><![CDATA[@Fnac_ESP @DavidJimenezTW @librosdelko Por eso cuando Francisco Camps, dejo de suscribir 6.000 periódicos diarios d… https://t.co/7mjgb1SZki]]></document><document><![CDATA[El que da, recibe !!!! Anoche pudimos devolver a @RUNNING_CV parte del cariño que hemos recibido durante estos prim… https://t.co/VD3mKEO4Xs]]></document><document><![CDATA[@ProfeLactico hay otro tipo de seres que incluso disfrutan leyéndoselo a esos niños de 6 años. Se llaman “padres” 😂]]></document><document><![CDATA[Indepes viendo que mañana las urnas vendrán sin las papeletas ya metidas. https://t.co/Z86FY15n4w]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende soy yo, con camiseta de diseño. Por Gran vía y plaza Mayor. Luego a Arganzuela para apos… https://t.co/hE5Y5t6uLU]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/LLYbDREknL]]></document><document><![CDATA[#Sintra #tips It is recommented you stay overnight in Sintra to allow more time to see all the sights and to experi… https://t.co/qh6m46Gc7G]]></document><document><![CDATA[Según la OCU tienen buen rating los de Lowi pero también tienen buen rating los de Pepe y desde Masmovil estoy dece… https://t.co/u6dNrdpe1l]]></document><document><![CDATA[@rafaellacava10 epa periquero te descubrieron la cuentica que vaina vale me. Imagino que ahora votan a tu hijo del… https://t.co/l62IoI11RP]]></document><document><![CDATA[Look who just followedme! on #Twitter @miguelromannet [#Madrid #Madri] #Consultor de #Marketing… https://t.co/tbmq5nnF3F]]></document><document><![CDATA[Mala primera parte, el control del partido es del @SDEibar sí queremos esa cuarta plaza hay q demostrar mucho más.… https://t.co/eeuneLH7De]]></document><document><![CDATA[@cautivotrinidad Esta valla al final de calle Trinidad es un peligro. https://t.co/20u0wJJOnB]]></document><document><![CDATA[Salvando a Iglesias (con el que no comparto muchas ideas) VAYA TROPA!!! #ElDebateDecisivo me recordaba a las tutorí… https://t.co/0YaUcMJTZu]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 104. #Sexpact  Me esperaba menos la verdad. Es aceptable, te echas unas risas. https://t.co/Huf2XVmItQ]]></document><document><![CDATA[.@Isabel_alvarezd Contigo en el equipo seguiremos impulsando las tradiciones, las fiestas y el turismo en… https://t.co/xnKaf9h1Aj]]></document><document><![CDATA[Claro, por eso los países que no tienen este impuesto viven en la indigencia. Algunos políticos, ni tienen vergüenz… https://t.co/aK5ZJhiLyJ]]></document><document><![CDATA[El album nuevo de chris brown tiene pintaza. Pero obviamente no se llevara ningun grammy ni nada por lo que todo el… https://t.co/aehuSxTW3r]]></document><document><![CDATA[Otra opción saludable por Córdoba. Muy muy recomendable, me ha sorprendido bastante, incluso repetiré cuando pueda… https://t.co/hCwijLQPXY]]></document><document><![CDATA[Dios utiliza para su plan de salvación un instrumento, una historia dentro de la historia que aporta la salvación de toda la historia]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @alexdelmas10 Muy interesante tu análisis @alexdelmas10 👍🏻👏🏻 lo comparto plenamente, en la grada creo… https://t.co/Z0nnSf56Ox]]></document><document><![CDATA[Tras la reja... 115/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/HPLOjtB78u]]></document><document><![CDATA[@Ainsthrilln @Epicureo64 @bastaluek @Oskartxuprz @Demostenes_eu @jhlasa @erpayo La aparición de podemos sirvió para… https://t.co/fxi8OBTpQu]]></document><document><![CDATA[Solo quedan dos días para la gran noche de Almería en @MasterChef_es.👩‍🍳👨‍🍳 📌Este martes 30 de abril, todos pegados… https://t.co/SWHxf8Jy17]]></document><document><![CDATA[La ley electoral no ha perjudicado a la derecha, lo que le ha quitado a VOX se lo ha dado al PP.  La Ley Electoral… https://t.co/6zoOOnuxPX]]></document><document><![CDATA[¿Cuantas veces quieres que te los pase? 300 km/día x 250 días/ año: 75.000km/ año. Gasoil ciudad: 7 lit/100 x 1,30:… https://t.co/sm3f6CDDYQ]]></document><document><![CDATA[Se ríen de mí porque soy diferente, yo me río de ellos porque son todos IGUALES... No hay mejor libertad que ser un… https://t.co/dh3nU8NrUF]]></document></documents></author>