<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Antes Aelca, ahora Via Célere, hace 10 años se olvidó y siempre  la misma  ubicación #in https://t.co/H6trhU3vkZ]]></document><document><![CDATA[¡Socorro! @CerveraLara me tiene en la cocina sometido a una lista buenrollista de Spotify 😅 No te lo perdonaré jamá… https://t.co/AyjBqp0EW3]]></document><document><![CDATA[@PedroInsua1 Las lenguas del mundo están en peligro de extinción (según la @ONU_es ) y en lugar de protegerlas habl… https://t.co/P67UP6Yyts]]></document><document><![CDATA[Gol del Cádiz en el 95 de Darwin Machis, nos pintan bastos en todo todo todito.]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLario @cfolgs Totalmente de acuerdo con @AlvaroLario! Recuerdos @cfolgs, espero que vaya todo bieen! 😉 https://t.co/TFDRbZcJhg]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Después dicen que en Catalunya se adoctrina a los niños. Por lo visto este “acto” ha sido organizad… https://t.co/nbt88AXMUE]]></document><document><![CDATA[Vamossssss ... señora @julia_otero  Joan, dale al play @quintanilla_jo  1972 Jaime Morey - Amanece https://t.co/qFCL55JWCd vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[aqui algunas de las fotos, mira que soy un poco lento, agora he aprendido a poner varias fotos jajsjaj https://t.co/nfUOAlzzBj]]></document><document><![CDATA[El veleta de Pablo Casado da un volantazo para situarse en el centro político, que es él y el PP que preside?, este… https://t.co/eseTIlReJG]]></document><document><![CDATA[Podemos propone rebajar el precio de los grados y másteres https://t.co/usE79R3SkR vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[La Contra Armada, la revancha española que Inglaterra ocultó https://t.co/U1IYe8l4AA]]></document><document><![CDATA[Gran expectación en el arranque de #Nesiforum con @Daviid_ah @ArrabalAID en @Fycma #InnovaciónSocial… https://t.co/9cOyB5UAgb]]></document><document><![CDATA[La Policía usó los datos robados de Iglesias 72 horas después del robo y se los dio a Inda https://t.co/SdGn47Qrku]]></document><document><![CDATA[Camino de #cdmx para #conversar 7 de Mayo WDC MEXIXO #transformacion #impactopositivo #triplebalance #sentido… https://t.co/61TMtTptRM]]></document><document><![CDATA[@AnnieGarnelo Entonces la abogacía diseñaba el futuro. Ese congreso marcó una época. Ahora lo importante es tener c… https://t.co/eBCKpJ1oX0]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo con José García-Tapial: El 70 por 100 de la muralla pervive oculta en el caserío de Sevilla… https://t.co/EYuF3DkHCQ]]></document><document><![CDATA[Igual y bajar a segunda , hasta cinco o seis futbolistas se quedan cuando se ataca, cuándo se defiende están todos,… https://t.co/cDRuefkk5D]]></document><document><![CDATA[✨~Creer, no es la mejor opción nunca~💭  Vive, joder, vive. Y si algo no te gusta, cámbialo. Y si algo te da miedo,… https://t.co/TJWE2OtTBJ]]></document><document><![CDATA[@PaulaVazquezTV @FAMAabailarCero Gracias Paula te esperamos en San Sebastián para disfrutar con “GUERRERO” un abrazo]]></document><document><![CDATA[me pregunto porqué en el @MotoGP Gran premio dJEREZ ESPAÑA  ! @marcmarquez93 qha ganado! no saca la bandera de Espa… https://t.co/yRFzTXvwl4]]></document><document><![CDATA[@rodriguezbraun @MasDeUno @carlos__alsina @OndaCero_es @Repsol Carlos Rodríguez Braun , es muy interesante tu colab… https://t.co/97i2j2mcfF]]></document><document><![CDATA[@currusquita Es que quiere el casoplón más grande, así nos arregla el paro con su guardia personal.]]></document><document><![CDATA[5 aptitudes esenciales que debe reunir el responsable de cumplimiento normativo, o “Compliance Officer”, de la empr… https://t.co/WpxaOR6k8z]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @naciodigital @sanchezcastejon El independentistes han fet el que portaven al seu programa electoral… https://t.co/BWzbiekFKG]]></document><document><![CDATA[@JUANANMARTORELL Déjate, lo comprare pero te invito a merendar x los dvd. 😉]]></document><document><![CDATA[Dia da mãe tp não só hoje,é todos os dias ,anyway  Devemos respeitar,abencoar tudo o que ela até agra fez e faz por… https://t.co/AosrVrrIcG]]></document><document><![CDATA[Quintos de seis equipos en el Torneo de @elganchocf. Una primera jornada maratoniana contra rivales superiores nos… https://t.co/rlcWUmvL0b]]></document><document><![CDATA[@gloriasantiagoc @nomadayo @sanchezcastejon digo Pedro no ha dicho nada de ciudadanos]]></document><document><![CDATA[Dies de molta intensitat, treballem perquè les iniciatives del @ProjecteICI_LH de @aeitaca es consolidin al territo… https://t.co/e4j261oyaM]]></document><document><![CDATA[Luego dicen que en Europa no nos respetan por culpa del PSOE.  Es que da vergüenza ajena, ¿y esta mujer es candidat… https://t.co/taUoNgaEY0]]></document><document><![CDATA[@chimechu @JRDiezdeR Es necesario el #SoterramientoYa https://t.co/B1dL07baHJ]]></document><document><![CDATA[@CsRinconVict ha demostrado que es la única formación que puede liderar el cambio en nuestro municipio. Este mes de… https://t.co/N4TteiDVmH]]></document><document><![CDATA[@Nuria_Onoro @Rafa_Hernando A ver si alguien le sujeta el cubata y contesta]]></document><document><![CDATA[@manuelortuno10 @mi_cangrejico16 @CT_River @IKO1992 @Santiagodelalam @populares @regiondemurcia Tenemos un tren y u… https://t.co/g9uJK9ITDc]]></document><document><![CDATA[Francia se limita a cubrir el expediente como firmante de la Carta Europea de las Lenguas Minoritarias. Algún imbéc… https://t.co/HFumdA9b7V]]></document><document><![CDATA[@Panik81 @nefeerr Que yo sepa, secesionistas vascos y catalanes hace años que están conectados; se conocen los fluj… https://t.co/wX5X4G8C82]]></document><document><![CDATA[#Malandrómeda #Galegote #Galegote19 #Monstruos #Bestias #MúsicaElectrónica #VasQuedarAfónica #HalconesPeregrinos… https://t.co/nMw7xUjzMV]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Un caluroso 👏👏👏👏👏 a esa señora autoridad de mesa que le ha demostrado a la #MontaPollos el odio que ha generado en Catalunya]]></document><document><![CDATA[@ADulowski 1. A Venezuela le va muy bien con las eléctricas nacionalizadas. 2. Suerte con nacionalizar alimentar un… https://t.co/OWsj0NBwZO]]></document><document><![CDATA[Quem é que "deu" a esposa ao Pedro Proença?  Verdade desportiva: "Dava-lhes o último jogo e eles davam-nos a Taça"… https://t.co/qmi0lL2VDT]]></document><document><![CDATA[@fernand54550417 @amicsocialista @rosselloarrom @hila @psoepalma @AlfonsoCalvia @AngelicaPastor @psibpsoe… https://t.co/m8gbA1cnpo]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo Para ser una puesta hay que apostarse algo, o te cortas el pelo o sales con un clavel en la solapa]]></document><document><![CDATA[Hasta que los escraches violentos no afecten al PSOE o a Podemos,no se reconocerán como lo que son,violentos ataques fascistas.]]></document><document><![CDATA[Martina Vidal Beautiful 😍🔥 @ Palma De Mallorca, Spain https://t.co/DybDtHsb6D]]></document><document><![CDATA[@PacoGrandeTVE Paco puede ser que hace unas semanas también denunciaste un vídeo del RMA, de los años 70-80 con Stelike? Puede ser?]]></document><document><![CDATA[Feliz día para todas las madres. Pero  en especial para ti MAMÁ ♥️ #diadelamadre en Azagra https://t.co/nKq6OaaysU]]></document><document><![CDATA[👉⭐⭐⭐"Domingo de Ramos" en #LaVeraMágica. 👉🐜🐜🐜Regreso a #Extremadura, con ganas de patearla y disfrutarla en una pri… https://t.co/8en2kEigQV]]></document><document><![CDATA[Mis calcetines acertaron más que la encuesta de Tezanos. ¡Feliz día! ❤️🌹 https://t.co/AWYZpvvai7]]></document><document><![CDATA[@ZFSevilla @CasalAutocares @vcentenario_ @JuanEspadasSVQ @asmonteseirin @RafaCarmonaAND @CES_Sevilla @Jaime_raynaud… https://t.co/L6ume5n1i3]]></document><document><![CDATA[Ennio morricone genio en hacer música para el cine, una belleza para los sentidos, música que llega a emocionar…]]></document><document><![CDATA[Los Magic roban el factor cancha al igual que los Nets, el este sin Lebron busca un nuevo rey...]]></document><document><![CDATA[Magistral @InmaGonzlez en la obra #Mauthausen, la voz de mi abuelo en Teatro del Soto de #Móstoles, interpretando a… https://t.co/s5NBYWpBzT]]></document><document><![CDATA[Ya he votado, espero que este país demuestre que quiere avanzar y no volver a la casilla de salida #28A #EleccionesGenerales28A #VOTA]]></document><document><![CDATA[Cuando @rubenantonanzas nos prometió una #SemanaDePasión, nos esperábamos otra cosa. En el @PR_Logrono tenemos… https://t.co/duRoUXkhZk]]></document><document><![CDATA[Hay veces que es mejor no planear las cosas, que salgan espontáneas. De eso se trata la vida, no planear nada, y se… https://t.co/Pf95C0w3wO]]></document><document><![CDATA[A pesar de sus altibajos @adalhondiga76 ha acabado en puestos nobles de la categoría, gran entrenador @titoP22 real… https://t.co/gihiW2DYpt]]></document><document><![CDATA[Tuitea lo que veas? Po esto es lo que estoy viendo! 😂😍 https://t.co/5fHNj2J6zz]]></document><document><![CDATA[El texto de El Quijote empapela la estación de metro de Plaza España https://t.co/CaLVpwnNcl vía @CNTravelerSpain]]></document><document><![CDATA[@anna_caula @ernestmaragall @Esquerra_ERC @ERC_dones @erc_fedgirona @erc_baixemporda @erctossa @ERC_Garrotxa… https://t.co/rhvMeU7SAw]]></document><document><![CDATA[@annagestio @vteiranzo @JuanJorgeIbezG1 «Qué és el valencià». Sense pèls en la llengua. Voro López Verdejo. Pàgines… https://t.co/Ql9f9CUoQu]]></document><document><![CDATA[Hay formas menos obscenas de mendigar un cargo que decir que Pablo Casado o Pablo Iglesias ganaron el debate. El pr… https://t.co/ZrqoEUBXE5]]></document><document><![CDATA[La hostia puta que partido.... y que haya gente a la que no le guste el fútbol.]]></document><document><![CDATA[Perguntava se tava tudo bem com ela e se precisava de ajuda em alguma coisa]]></document><document><![CDATA[@TransporteXxi @AutPortValencia @FValenciaport @PuertosEstado @fomentogob @generalitat @UNOlogistica @CELlogistica… https://t.co/nOtnnoloCC]]></document><document><![CDATA[La Constitución de 1931, reconocía los derechos sociales en España por vez primera, obligando al Estado a que inter… https://t.co/jAd14gnYOT]]></document><document><![CDATA[Gastándose el dinero en sellos de la República para enviarse cartas entre Torra y Puchi. Se puede ser más menos?]]></document><document><![CDATA[Sànchez, Turull y Rull dejarán su escaño en el Parlament tras el 28A  https://t.co/IiP5OfqKGd #elecciones #28A]]></document><document><![CDATA[@La_Kristo Estoy seguro que es carne de cañón de alguna secta rara o de extremistas ecológicos y ella no dudaría en… https://t.co/BOMjWtjHEE]]></document><document><![CDATA[Solemos relacionar la esperanza con el temor, ambas van de la mano. Ilusión y miedo. Pero llega un punto de paz en… https://t.co/5RJl6bcSYX]]></document><document><![CDATA[@victormonieva @MundoMaldini Evidentemente que Arthur si, el único que se "parece" algo a ellos dos, porque Rakitic prefiero no hablar]]></document><document><![CDATA[El valle de Logrosán o la tierra de los Hobbits. https://t.co/BDQUpLcEsf vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Sin solución de continuidad, a mitad de camino entre las dos citas de #Sevilla, #Perera y su cuadrilla ponen rumbo… https://t.co/tfP835kAI0]]></document><document><![CDATA[hoy me voy para turquía .. no solo es un país nuevo que conozco, sino también otro continente! 😎🇹🇷 https://t.co/AQSLuXIj8A]]></document><document><![CDATA[España mira hipnotizada a Vox. Hoy sabremos si es solo por morbo o si ha venido para quedarse entre nosotros… https://t.co/JborBKA4vL]]></document><document><![CDATA[@olgarusu Creo que era de tercero de Bellas Artes. Yo no diría que Brancusi es un artista abstracto. Un buen ejempl… https://t.co/xkImlROdCb]]></document><document><![CDATA[@Respon_Don @rubenuria @javils80 @aitorlagunas Hablando del ManU ni competición ni espectáculo...]]></document><document><![CDATA[@presspriss @josemacazalla @SfcTv vamos a darle otros 90 minutos jajajajaaj]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Pablo. Aléjate de todos los Angustias que te rodean. Animo]]></document><document><![CDATA[@enriquelahuert6 @pnique @Pablo_Iglesias_ El PP es un partido honrado. C,s no engaña a sus votantes. El PSOE es soc… https://t.co/FmmW8PDdgT]]></document><document><![CDATA[Ignacio.  Cuarenta y tantos. Hoy perderá su virginidad en El Retiro. Él, aún no lo sabe.  @IgnatiusFarray https://t.co/NmT8UNtJo2]]></document><document><![CDATA[Ahora nos tachareis de llorones y esas cosas porque es muy típico vuestro, aunque Messi sea el mejor jugador del pl… https://t.co/hi4vJHKEja]]></document><document><![CDATA[Ante la pandemia ultra, más democracia, por Odón Elorza @odonelorza2011 en @_infoLibre  https://t.co/7uU5ILuJwB  #14deAbril #porlaRepública]]></document><document><![CDATA[@mighelalbo Álvaro Bustos en un gran reforzo, pero a cesión de Borja Domínguez e un luxo. Creo que poden amarrar a… https://t.co/l3qNlzkI69]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @martinalliue80 @isabeldangueira @crmontoro @Carmatpor @Ororo_Pride @GloriaFontLopez… https://t.co/JLDYlvNwwH]]></document><document><![CDATA[@NGresiva Y no quiero quitarle dramatismo a lo que refleja el papel, ni tampoco justificar que los gobiernos se gas… https://t.co/kBJZFQqDTO]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado bastante #Luma de @MalpartidaU pero creo que es mejor la opción decarta que menú degustación. El plat… https://t.co/2Ft0o85Csv]]></document><document><![CDATA[@ccmariona @mimanro A mi no em sembla malament la coordinació... però no per “evitar delictes greus i reiterats”. C… https://t.co/puhQbn8p4e]]></document><document><![CDATA[@JulianFMartinez @ktikariza @skafoficial Tengo una duda: cómo es posible que un personaje tan siniestro cómo él inn… https://t.co/puB6Oxxcvt]]></document><document><![CDATA[@LauraVilchezS @cssabadell @moyano83 @joansabadell @ChachoGcia @jlfd24 @15Salcedo @InesArrimadas @carrizosacarlos… https://t.co/9c6Q3rTBVj]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @pkamla1 @jill_magnussen @DerekPa56710094 @PapaPorter1 @IgnorantAsHell @helensmomma @GiGiBclub… https://t.co/s6GtQC9WsF]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de los resultados obtenidos por el PSOE el pasado 28-A, el día en el que España se movilizó para frenar a… https://t.co/eyrb33U8yr]]></document><document><![CDATA[@Diandrar23 Con el debate también porque no se iba a hablar de economía y temas medianamente complejos.]]></document><document><![CDATA[@David_Heras me gusta que te ganes la vida asi siempre que sea de una forma honesta]]></document><document><![CDATA[La pijita buenorra está muriendo, ahora a la que mola perforar es a Irene Montero.]]></document><document><![CDATA[O que gostaria que a Páscoa lhe proporcionasse?  Não procure mais, a JMSI é o seu parceiro 365 dias do ano! Feliz P… https://t.co/1Be88Loxs4]]></document><document><![CDATA[Patético Rivera, hoy le ha salido mal la mentira recurrente del pacto inexistente, Sánchez hoy le ha contestado ené… https://t.co/elsoIwglod]]></document><document><![CDATA[El #feminismo de tercera ola está empeñado en convertir el sexo en un delito despenalizado en algunos supuestos. Co… https://t.co/DMag4MKidP]]></document><document><![CDATA[¡Ya están aquí L@S CARROÑER@! @sextaNoticias @DebatAlRojoVivo Así UTILIZABA la desgracia de Notre Dame un alto carg… https://t.co/1g9xfUnS2v]]></document><document><![CDATA[@Fichajesyrumor5 Lo único que ya me duele de descender, es no verle la cara a los Galan, Aguado, Aythami el año que… https://t.co/zE8KiINLAe]]></document><document><![CDATA[@vintagegaybr @RoccoSteeleNYC @_P_O_R_N_O_ @MusculoDuroBlog @negaoputaosp @hot_connection2 @new_gaywanking… https://t.co/fT1qUJDmTw]]></document></documents></author>