<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Com a vitória do Aves em Guimarães, o Feirense acabou de dizer adeus à primeira liga #LigaNOS]]></document><document><![CDATA[Los que no estéis viendo el debate podéis poner A punt i ver "Valencians pel mon" en Londres, un capítulo que grabé… https://t.co/MEZlxoLnuu]]></document><document><![CDATA[Tic tac tic tac tic tac... 💓 💓 💓 en Torres de la Alameda https://t.co/gmBnUAr2Ks]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo se puede querer tanto a alguien😍 cada día más y más enamorada de tí. Eres el hombre de mi vida… https://t.co/ICP8rIgTQ3]]></document><document><![CDATA[eu já tinha esse nome na minha lista de nomes pra filhas que eu quero ter antes de game of thrones por isso vai ter… https://t.co/WpA2hwC4Mi]]></document><document><![CDATA[#SSanta7Tv para mi el Señor de Pasión lo es todo... el Hijo de Dios al que le hablas y siempre te escucha... es la… https://t.co/5Pw4JiFiPc]]></document><document><![CDATA[Já alguma vez olharam para alguém e sentiram que essa pessoa era tudo o que precisavam ?]]></document><document><![CDATA[Ya estamos realizando nuestro Storyboard para el vídeo presentación de nuestro proyecto #RadioEdUBU #infubu19 https://t.co/8tMzbJFWMF]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Votemos para frenar el avance de un discurso reaccionario y excluyente, por Jesús Cintora @JesusCintora… https://t.co/x1AY5p2SL0]]></document><document><![CDATA[Añade que: ...le arrancaron la oreja a mordiscos, y que en Almería un tio tiró por la escalera a su novia embarazad… https://t.co/wOLaDAXdih]]></document><document><![CDATA[#Rebelión es, de todo el disco, la canción más "vieja". Yo no estaba muy segura de producirla pero Josh me convenci… https://t.co/a7V568xrl6]]></document><document><![CDATA[@F7ernandez Enhorabuena Cristian, me alegro muchísimo. Besos desde Huelva.]]></document><document><![CDATA[Por qué elegí la palabra ayudar?Sé que puede tener connotaciones. Sin embargo, las personas a las que me refiero, e… https://t.co/3DKYOaaKeU]]></document><document><![CDATA[La #Palma per l'àvia #diumengederams #tradicions en Barcelona, Spain https://t.co/5XWWj4GKHc]]></document><document><![CDATA[@germankafer @big_bastardo OK. Voy a confesar. Tengo el horno dañado, así que me toca calentarla en una olla. Conse… https://t.co/0C0OphRPSJ]]></document><document><![CDATA[MI PERRO HACE ESO ME MUERO POR ÉL. No sabía que se veía tan tierno desde fuera😍]]></document><document><![CDATA[No hay objetivo que se me resista 4 días 40 km de #runner y en este maravilloso enclave #Cádiz  -10+10 https://t.co/k3wTnR0ewH]]></document><document><![CDATA[Prometo no hacer spoilers y, además, de verdad deseo que no se vaya la luz en ningún rincón de Venezuela y que todos puedan ver el capítulo.]]></document><document><![CDATA[@AntonioLopAnd @openarms_fund Viva la finura de tu vocabulario, verguenza me das entre otras cosas]]></document><document><![CDATA[@ABoopLuIIaby Lo bueno es que las reliquias que guardaba la catedral han salido ilesas. Lo malo va a ser la reconst… https://t.co/8nfHZHShiM]]></document><document><![CDATA[@Flix25652646 @AbaloneOrtega Resistir és vèncer. Decepcionada però no derrotada 💪👍👏]]></document><document><![CDATA[@gmales74 @murodeagreda @SATSE_Madrid Gloria, por favor si lo desmienten decidlo!! Estoy francamente asustada]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Maria13611__ @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas A mi me parece una locura vamos, llegamos ya a unos puntos...]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Les va a pasar en muchos municipios lo mismo que en el senado, .0  concejales]]></document><document><![CDATA[Todo un placer el compartir esta mañana mi experiencia con el futuro de nuestra sociedad, y el poder aportar ese gr… https://t.co/0t38MmedsO]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @davidbroncano Carmena, tienes que ir a "La Resistencia" que tu amiga la de Polonia sí ha ido. Venga!!]]></document><document><![CDATA[esto es como cuando subió el bañador ese que decía que eran lobos no pasa nada]]></document><document><![CDATA[@Jolugodo @ErnestoEkaizer Anda, tómate un  coktel bién cargadito...que es lo tuyo.]]></document><document><![CDATA[Cantando y bailando con el público Ecuatoriano radicado en Roma Italia 06-04-2019 Tours Europa https://t.co/kjAswmMGbd]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver Joana no se va a tirar por esa gilipollez ni os ralléis #SKamEspaña]]></document><document><![CDATA[como es que un sábado a las ocho menos diez de la mañana vaya de camino UN DÍA MÁS al hospital de verdad lo llamaro… https://t.co/T9ixZFzHTK]]></document><document><![CDATA[@mucho_vales @cmgorriaran Lengua común, y experimentos sociales cm someter y adoctrinar a las mayorías en el uso de… https://t.co/Vyfz1uT1LP]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que me tocará decir mañana en el colegio a mis alumnos... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Determinismo literario: somos lo que somos porque leímos lo que leímos, dice @perezreverte   Muy de acuerdo.   Tamb… https://t.co/xwZ25csgYV]]></document><document><![CDATA[The truth is that I don't know nothing. And I don't know why all the answers I don't have make me feel so worthless.]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @rosamariabartra @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Que caradura es esta tía.]]></document><document><![CDATA[@lalixcepeda @meflipangurrus Y no te puedes imaginar lo que es haber estado ahí con él aquel día. Un día que siempr… https://t.co/ikJwhqr0Ag]]></document><document><![CDATA[@PGonzalez2010 @28d7a1cc080a49f @jguaido Y por eso se justifica que no la pidan? Porque no depende de nosotros que… https://t.co/nQuApAVp9D]]></document><document><![CDATA[@PresidencialVen @DrodriguezVen Ve haciendo maletas no tardes mucho, no vaya a ser que no lo cuentes.]]></document><document><![CDATA[Siempre hay un buen lugar para colgar tu #ropainterior en mitad de la calle!! #madrid #ropa #colada #lavanderia… https://t.co/0D8WTUKvEa]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Arrimadas Arrimadas !!! Quan trigarà en adonar se que a Catalunya NO AGRADA LA SEVA PRESÈNCIA? hem sembla… https://t.co/FNnZ5wWbbf]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet em sembla q si el que l’hi ha pasat a President Puigdemont l’hi pases al teu Pedro Sánchez, o a tu… https://t.co/JzI8FvG3qv]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @luzdegas123 @PodemosVitoria JODER MERCEDES NO ME CREI QUE ME NEGARAS EL SALUDO. 😔😔😔]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 Desde cuándo se puede edificar en la calderona ? Lo sabes ?]]></document><document><![CDATA[Cata de vinos ilustrada en Bot, junto a los viñedos de las Tierras del Ebro. Gracias a @santjosepwines por esta est… https://t.co/L2ofnSIylT]]></document><document><![CDATA[Pobrecita, ojalá aparezca pronto su familia. 😭😭😭😭 https://t.co/B8rNEoJ59A]]></document><document><![CDATA[Una comida muy especial hoy en @mesonellomo. Una calidad increíble con el menú lechazo que es para soñar. Gracias R… https://t.co/2XpYuVmnfJ]]></document><document><![CDATA[@pijetas @vinagreFCB Hoy va a ser un Aleron bien luchado y jugado.que pases un muy feliz sabado.disfruta al maximo… https://t.co/oF3VYGdHGL]]></document><document><![CDATA[En otro orden de cosas, ¿sabéis cuando se os ocurre poner la lavadora pensando «en un rato estará, ropa limpia y a… https://t.co/g4iQw0x0yF]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[Hay quien crítica que Pedro Sánchez leyera en ocasiones  sus datos y propuestas. Claro quería no equivocarse en los… https://t.co/r920QvFvRN]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @Rafa_Hernando Te has pasado jijijij @sanchezcastejon #28A #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[@targharyanrey @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi @carmen57 https://t.co/Uh9HBZcCim]]></document><document><![CDATA[@lurd93 @Albert_Rivera Los niños de mis clases tienen más educación que 3 de los políticos de este país que han representado el debate]]></document><document><![CDATA[Fui mandada parar pela polícia for the first time in six years of my license and correu tudo pelo melhor (não sei c… https://t.co/f4HZ1heSPK]]></document><document><![CDATA[Dedicado al gran ignorante .@pablocasado_  : siempre es buen tiempo para aprender historia y de la historia.]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Espero que Pablo Iglesias sepa claro lo que va a hacer el PSOE para las próximas elecciones del ,26… https://t.co/Bm2OFTHC0R]]></document><document><![CDATA[@NervionPlaza Ben Yedder, Pablo Sarabia y la palabra clave es Nervión plaza]]></document><document><![CDATA[Llàstima de la pluja que ens ha privat d'un #SantVicenç com toca a #Muro   Però el berenar amb na @margaportells i… https://t.co/2krcwvmf7k]]></document><document><![CDATA[Expósito pone en su sitio a Sánchez: “No llamas a Vox ni para la foto pero haces insistentes llamadas a Otegi" https://t.co/QNlUI7JKW0]]></document><document><![CDATA[@enrique23692818 Bon dia !!!! Aprofita que avui fa solet, jo avui fent feina a casa, pero la justa !!]]></document><document><![CDATA[Parad de comparar las letras de Aitana y las de Amaia. Son las dos de lo más simple del mundo y ya. No sirve de nad… https://t.co/OcWVWmCB0X]]></document><document><![CDATA[Parte de la magia de esta #Madrugá está ahí #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER]]></document><document><![CDATA[Y ahora sí... VACACIONESSSSS. Me despido hasta el lunes de redes sociales. Sed buenos :) https://t.co/vcVyfLOWke]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, ayer vimos el corto #LaProeza y nos encantó  #FanterFilmFestivalIX https://t.co/B9U7Igfet3]]></document><document><![CDATA[@beaatrizvm En vez de comprarle palacios a la rata, cambia la bateriaaaaaaa]]></document><document><![CDATA[I thought I didn’t have to lose sleep because of random parties playing loud music in Europe 😒 https://t.co/VnV6OYLT5u]]></document><document><![CDATA[@JRuizArcaute Duele, aunque supiese que pasaba verlo delante de mí ha sido terrible.]]></document><document><![CDATA[Guanyar reclama que el proyecto del corredor litoral de Alicante se integre en el PGOU https://t.co/nvgANHE48v]]></document><document><![CDATA[@ManuelRevilla57 @Granviademadrid @TurismoMadrid @Adellanotte @HOSTALPERSAL @Visita_Madrid @ChuleriaMadrid… https://t.co/SG8JA6lZI3]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco  a tots !!… https://t.co/W33i3SNkYA]]></document><document><![CDATA[Gracias mis 24🖤  No me sale para etiquetaron a todos 😂 en Yanguas, Spain https://t.co/9mWsNrxTOI]]></document><document><![CDATA[🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹PT-Army 🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹 É o seguinte, eu faço anos daqui a 1 mês e 26 dias. Quem me quiser dar de presente alguma… https://t.co/lTTTanwDP1]]></document><document><![CDATA[@sirendreams ¡vaya, vaya! Me han felicitado Dean, Siena, Harper, Eliot, Alice, Liam, Nate-Louis, Alex... y hasta el… https://t.co/LcxmO9WR3d]]></document><document><![CDATA[✡️ Tansmitir nuestro más sentido pésame y nuestras condolencias para Paco Campos, Vicepresidente de nuestra Agrupac… https://t.co/WhHcjE8MqK]]></document><document><![CDATA[Representantes de la Asamblea local de Leganés en la #IXAsambleaGeneralCruzRoja https://t.co/D7axqUsJ8e]]></document><document><![CDATA[Jo el respecto però no comparteixo línia des del 155. Un replegament NO!]]></document><document><![CDATA[@FlowersMafalda @FPtaxiMadrid @CiudadanosCs @populares @vox_es @todotaxi @azucenadoniz @pesetilla20 @eltaxidemadrid… https://t.co/B2Gs7jsPSt]]></document><document><![CDATA[Tbém não podemos ser facciosismo. Penso que foi no penúltimo ou último jogo do fcp q SC tbém chegou atrasado á conf… https://t.co/FctXhVkLbl]]></document><document><![CDATA[@Pili130373 @tiricia34 Buenos días y cuidao con el tomate,, jaja besicos ☕😘😘]]></document><document><![CDATA[¿al wa que te mandan del dentista recordándote que tienes una cita se le contesta?]]></document><document><![CDATA[@PepePino16 @granmafalda @ColordeHada @MLluisaBarrera @CucaDeLlum4 @loscarnaless @cuesta_fdez @conchajua… https://t.co/iuKgilZdCy]]></document><document><![CDATA[El perro promedio es mejor persona que la persona promedio 🐶 . . . . . . . . #dog #dogsofinstagram #dogstagram… https://t.co/OcEhIAitua]]></document><document><![CDATA[@Pinesa04 A ver, que estamos hablando de una señora que este año cumple 24 años. Ni es junior ni joven promesa. No… https://t.co/uIXHRcaNl3]]></document><document><![CDATA[@urjc @URJConline Estamos muy orgullosos de lo que hemos conseguido. Todo gracias al equipazo que formamos multidisciplinar. Felices!!!]]></document><document><![CDATA[Cubiertas de la catedral de Sevilla 🌍 en Cabildo Catedral de Sevilla https://t.co/R1hdcSYFPs]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM… https://t.co/m08wXHXwvE]]></document><document><![CDATA[Los que no votamos a vox también nos sentimos españoles. ESPAÑA UNIDA ha decidido que os vayais a la mierda #28A #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Desde el exilio, con mucha añoranza y extrañando a mi tribu, #mihiLIBERtas @bibliojuande @iesjdmairena… https://t.co/o69IzIB14x]]></document><document><![CDATA[Y que sean muchos mas! Que placer trabajar contigo durante estos años! Gracias por todo🥰]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo Si toca poder VOX lo va a tener crudo, saldrá  la verdad]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Ponlo en grupo para que lo vea papá.  Que a mí se me olvida🤦🏼‍♀]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @pablocasado_ @jusapolcantabr1 @populares @jusapol @AFAPOL_ @ERIKEO5555 #EquiparacionYa… https://t.co/h0BW9hOGSV]]></document><document><![CDATA[@robredotemino #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/r3tOIXLLVE]]></document><document><![CDATA[@juliaaldea @julietminty Me lo quedo todo!!! Aún tengo unas gafas parecidas compradas en 1979. Cuando vaya a casa d… https://t.co/ankELs8cW9]]></document><document><![CDATA[Heute 23. April feiern die Katalanen "Sant Jordi", Schutzpatrons von #Katalonien. Am Tag des #SantJordi schenkt man… https://t.co/iYzZwNekjh]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Pero perdonandote la vida!! hubiera sido normal que la primera veztuhubieran dejado!!]]></document><document><![CDATA[Sábado de Pasión y la moto nos deja tirados. Buen comienzo de Semana Santa.]]></document><document><![CDATA[Un vespre deliciós amb els sonets de Shakespeare amb les veus de Laura Conejero i Jordi Boixaderas, Marta Valero i… https://t.co/QUNQA7lac3]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @aquilatierratve @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JuanjoVillena @oratgenet @IsabelIsamoren… https://t.co/I5tg4a5qVF]]></document></documents></author>