<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@NecesitasunVox @Scheherezade_SL @Larousse_ESP @pepa_simon Muchísimas gracias.]]></document><document><![CDATA[Por favor, pensadlo bien, NO PODEMOS RETROCEDER 40 AÑOS:  https://t.co/P97BbQhw4C Corazones rojos.]]></document><document><![CDATA[Héroes sin capa, dos tipos que acabo de saludar saliendo de "su turno" de bar después de ¡¡21 horas!! de curro inin… https://t.co/dDEReqg1JS]]></document><document><![CDATA[Hoy el cielo desde el suelo arde... Andar no falta, detenerse cansa. No cojas aire solo salta . . #vie… https://t.co/yFef4c2Xi6]]></document><document><![CDATA[@prstskrzkrk @jeremycorbyn 😂 Rasputin was the self-proclaimed holy guru, who gained large influence in the last pha… https://t.co/UoC3YamCH9]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @esRadio En estas elecciones se ha demostrado exactamente el alcance propagandistico que tiene este grup… https://t.co/eATL9e53p5]]></document><document><![CDATA[Y parada de Verstappen después de que Leclerc se lo estuviera comiendo en pista.]]></document><document><![CDATA[@cremadescsotelo @RosanaPrez7 @JavierCremades @POPafectados @FlorenUnico @Robadoenbancop1 @Craso_Cesar @MoloBartolo… https://t.co/6TAmnvAe1n]]></document><document><![CDATA[Santander y sindicatos empiezan a negociar el ERE (Expediente de regulación de empleo) por la integración de las su… https://t.co/3ltHAJWUn5]]></document><document><![CDATA[@claaraalozano Dímelo a mi que yo soy el que lo coge con las mano y flipas como huelen las manos dsp🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️]]></document><document><![CDATA[@ElMundoEspana Ya verás ya. Hay que estar muy zumbado o ser muy malo para votar a este PSOE.]]></document><document><![CDATA[Las Gorgas de Alba. #excursion por el Valle de Benasque. @ValleBenasque @BalldeBenas #naturaleza #pirineoaragones… https://t.co/AeBSMbz5Wc]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/l8FOBcmkCq]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @Alcazabaalmeria @Juanfra_87 @atomitoRadiact @mariveh @OnlyImMirian @alicia_cere @fegaro3 @Jfasaez… https://t.co/KIvPI6KFnY]]></document><document><![CDATA[Feliz noche seguidores!!!! Me retiro por hoy. Mañana màs y mejor!!!!!! https://t.co/VRiBSbnUMx]]></document><document><![CDATA[Sóc jo o aquesta celebració de la lliga és més cursi què una Barbie amb vestit rosa]]></document><document><![CDATA[@martachavez1234 Y una mirada limpia y una sonrisa amiga evitar a un psiquiatra. Feliz fin de semana Marta. Me enca… https://t.co/uyJfybKP7H]]></document><document><![CDATA[Hoy abriré mi primera critica, y como no en una de mis sitios preferidos pero en otra zona a la que normalmente sue… https://t.co/tAYLtkcJNN]]></document><document><![CDATA[@CMM_es poner ya @GMaravillosa_TV por dios vaya horas hoy que mañana se madruga no todo el mundo tiene puente]]></document><document><![CDATA[@MariquillaVC @CastueraCd @CD_Castuera @camoen @RamblaFemenino @CamoensFemenino Grande eres Maria y además ... sevi… https://t.co/mp4lEnoLX5]]></document><document><![CDATA[@gemma_novillo @20m Votar por internet ,no está hoy permitido,no es seguro.]]></document><document><![CDATA[Por uns minutos eu achei que tava fazendo 20 anos, entretanto, to fazendo 21 mesmo kkkkkkk me perco até na minha idade]]></document><document><![CDATA[El sábado va a ser un día grande, previa en el Jato @pubeljato @Whisky_a_GoGo_ y luego a animar para conseguir la v… https://t.co/9vajTBoyd7]]></document><document><![CDATA[@dbravo No sé si bajo, pero torpe: Quien dice que tener Chenofobia es malo?]]></document><document><![CDATA[#Muere una #niña de un año en Alicante por una posible #meningitis  https://t.co/Qw7V2mPKw6]]></document><document><![CDATA[Exacto. Yo tsmbien tengo amigos que van a votar a la derecha. Cada uno es libre de votar a quien quiera, esto es de… https://t.co/LmdaIMXgUS]]></document><document><![CDATA[Noche de horas extra en la sede del partido socialista "obrero Español" toca estudiarlo el debate señor Sánchez jun… https://t.co/Jt1kY0ZQew]]></document><document><![CDATA[@enochmm Apúntate esto para comentarlo en el Podcast #ActualidadyEmpleoAmbiental de este semana! Que además el invi… https://t.co/64pdoyTr2B]]></document><document><![CDATA[Vinilos + Batamanta es un gusto. Me la llevo a @familyclub1995 ? . . . #vinyl #easter #ramirolopez #turntable… https://t.co/obVxqXGJdy]]></document><document><![CDATA[Y todo se equilibra al final..... feliz x ustedes amigos, haciendo historia 👏👏👏👏@ClaudioArzeno @mauricioelena 👏👏👏 a… https://t.co/dmEmHWn8cF]]></document><document><![CDATA[¿Dónde estamos en el #Universo?  Los astrónomos comienzan a ubicar a la Tierra en el lugar correcto del Cosmos, un… https://t.co/0ctMKeftGI]]></document><document><![CDATA[@AjuntamentVLC @regidoriacomerc @MCentralVlc @mercadoderuzafa @mrojasclemente @Mercavalencia1 @MercatBenicalap… https://t.co/v9LjRkWe91]]></document><document><![CDATA[@subanuelos @InvictusLego Muchos Ánimos chicos 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻!!! @InvictusLego]]></document><document><![CDATA[Confirman que no hay riesgo de trasmitir el VIH cuando el virus se vuelve “indetectable” https://t.co/dzJxJHLLpY]]></document><document><![CDATA[@Alfremartinezz Cómo disfrutarias narrando los goles y los oyentes escuchandolos]]></document><document><![CDATA[Ya es primavera y aquí significa que ya es #semanasanta #ss19 #rioseco en Medina De Ríoseco, Castilla y León, Spain https://t.co/O4gLVYwqkR]]></document><document><![CDATA[Practicamos el uso de 'be used to' y 'get used to' con la aplicación @quizlet live. Por equipos https://t.co/oaR4Neaft6]]></document><document><![CDATA[Todos los colegios médicos deberían pronunciarse. Comunicado del Colegio de Médicos de Madrid @Icomem_Oficial sobre… https://t.co/4UvhL8gmCX]]></document><document><![CDATA[Ya era hora, lo de ayer empatando con el colista con 5 putos defensas en casa fue el último clavo del ataud, qué es… https://t.co/P3mpUlt7OG]]></document><document><![CDATA[Estas Ratazanas  estão nas suas Vídimhas  a gastar os rendimentos extras de dezenas milhares euros mês (legais) em… https://t.co/RtO5KP0xRz]]></document><document><![CDATA[#LuxuryTravel #LuxuryHotels #Lisbon #Portugal ✈️🇵🇹🏨😎  Discover the 'The One Palácio da Anunciada', the new five-sta… https://t.co/mfel3cZ7Lb]]></document><document><![CDATA[La situación de Dia empeora: caen las ventas y el riesgo de quiebra se agrava https://t.co/pKEgKjmMpH vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[Un Candidato lleva meses “hablando de los problemas reales de los ciudadanos” ... pero igual a @RodolfoIrago no le… https://t.co/8Qr35eDCbY]]></document><document><![CDATA[tener grupo propio. Como yo estoy a favor de la propuesta de #VOX de ilegalizar los partidos separatistas y elimina… https://t.co/WbAB7lR8Yl]]></document><document><![CDATA[@DVC_elcuaderno Deseando aprender y compartir con vosotros en el #XIcursodevueltaconelcuaderno #VisualThinking… https://t.co/Wh9NrcW5zm]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles enhorabuena a José Enrique por recuperase del tumor que sufría, espero que no reaparezca en el futuro… https://t.co/jIWgRZPj6R]]></document><document><![CDATA[Aquí en Tw:  Ves una serie y comentas: te critican Quienes no la ven: critican a los que la comentan Te interesas p… https://t.co/dKAFHK3ZLA]]></document><document><![CDATA[06/05/2019 Entrega Si quieres estar entre los primeros en la entrega de premios, previamente tu entrega tendrá que… https://t.co/cAJNGFWyUG]]></document><document><![CDATA[@ineednuts Showers my friend, gg no obstante, el limp fold no lo contemplaste? Te las juegas muy frescas Rok]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Hay que tener muchos huevos para aguantar el chaparrón sin inmutarse, un muy buen profesional]]></document><document><![CDATA[@rodadofrutos me encanto tu charla con Borja en @ThePowerMBA  da gusto oirte lo claro que lo expresas. Saludos]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #lapasionnoacaba  Santísimo Cristo del Camino https://t.co/3NCjkzL6si]]></document><document><![CDATA[@surfwavemalaga @tonifreixa Es una vergüenza que un equipo que no ha optado a nada esta temporada pueda tener el pr… https://t.co/vp8TEnjUmn]]></document><document><![CDATA[Esto es increíble. Considerando la violación como una tendencia/error y no como un delito. Así nos va.]]></document><document><![CDATA[¿Cuándo se realizan estas inspecciones?Como desconozco la burocracia del ayuntamiento no puedo afirmar que la inspe… https://t.co/DoUrH2LMrw]]></document><document><![CDATA[Volver al trabajo y mirar el calendario para ver cuanto queda para la feria 😭😭]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje La mejor noticia de estas elecciones es que han perdido toda capacidad de influencia.]]></document><document><![CDATA[Sin duda la muy mayor proporción es de asalariados y/o resentidos y/o perversos con el alma de telaraña, pero proba… https://t.co/yOuwKycVvR]]></document><document><![CDATA[Un domingo de ramos tranquilo, sosegado, nada de camisetas verdes por las calles, nada de chistes, tweets ofensivos… https://t.co/RQy41WbXS3]]></document><document><![CDATA[@samantasibarit Ni a mí. Gurús, según parece instruidísimos, que parecen tener la llave de la dicha humana. Marketi… https://t.co/pol2yMhOb1]]></document><document><![CDATA[@Conecteemcristo Meditação Bíblica Diária – “ E Eu Rogarei ao Pai, e Ele Vos Dará Outro Consolador, Para Que Fique… https://t.co/yMKIZLGF7F]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #PorLaEspañaQueQuieres #PSOE #VotaPSOE 🗳🇪🇸🇪🇸🇪🇸 https://t.co/sBfh75kd4a]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Me parece repugnante tu comentario. Desde luego es denunciable.]]></document><document><![CDATA[@elenay29 ‼️👉 AÚN LO TENGO MUY PRESENTE..LO RECUERDO COMO SI FUERA HOY‼️  👉 AÚN ESTAMOS PAGANDO LA CRISIS DE… https://t.co/72owomohDh]]></document><document><![CDATA[Ir Vox al país vasco para realizar 3 mítines según los socialistas e independentistas es provocar  Pero impidir y t… https://t.co/x4s2si2k1n]]></document><document><![CDATA[Queden como queden hoy, muy infravalorada la temporada del Espanyol. Muy irregular, a fogonazos, pero la suma del t… https://t.co/QTziAUAPT7]]></document><document><![CDATA[Señor Rivera: la gente “humilde y trabajadora” no tiene más de 10 viviendas en propiedad, que es de los que está ha… https://t.co/B3juLBkwCz]]></document><document><![CDATA[@francesc_pardo @Poble_Lliure @besora_maria Vota al coletas https://t.co/yr6qKvzkE9]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Hay que ser valiente y mirar para el ciudadano de a pie. Así pasarás a la historia.]]></document><document><![CDATA[@EduLopez1889 @JoselitoRecre @recreoficial @SanFernando_CD Jajajajajajajajajaja pero la liga ha terminado? Segurame… https://t.co/sKT83zf12o]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...La Basílica, nuevo y mágico local, lleno de tesoros, tanto joyas como perfumes e… https://t.co/jq79rB3h72]]></document><document><![CDATA[@josuecautivo @Tucitano @rubeng2310 @bctpasoespe @dzumaquero @ersumi @GonzaloMiguelGM Es un gran placer, ese sería… https://t.co/g1UE7CNj3h]]></document><document><![CDATA[@tbribeiro @IkerCasillas Estou em choque. Abraços a todos os portistas e que Iker possa regressar rapidamente.]]></document><document><![CDATA[@CorreosExpress llevo intentando contactar con su servicio de atención al cliente unas tres horas y media sin ninguna respuesta]]></document><document><![CDATA[@susannagriso y tambien dos huevos duros y besitos,no veremos nunca nada semejante #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Un nuevo día, el día del trabajador 👨🏻‍💻 #elche #sun #sensation #amazing #picoftheday #algarapictures en Los Arenal… https://t.co/hBtLEEAXaJ]]></document><document><![CDATA[Estos son discursos de perdedor EXCUSAS.. os habéis equivocado en la estrategia los 3 si el objetivo era echar al f… https://t.co/K1OpeeY3SR]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Por España. España es lo primero!. A ganar.      https://t.co/thQGvU3OeZ]]></document><document><![CDATA[Un día con Santiago Abascal en la Granada 'reconquistada' https://t.co/uB6ZFzku3f vía @elmundoes]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 Y en esos enfermos, las low carb ayudan a manejar la enfermedad, y s… https://t.co/kVr6yLSZqK]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Nos mintieron con la crisis Nos mintieron con los recortes Nos mintieron con los ERES Nos mintieron co… https://t.co/8Z8wg8F0T1]]></document><document><![CDATA[Foreign Policy coloca a Aznar entre los cinco peores ex presidentes del mundo https://t.co/HhPgpQTK1x]]></document><document><![CDATA[Camino de #sanisidro2019 #mayo2019 #caminando con nini_latino en Extremadura, Spain https://t.co/tsmGRsDvFS]]></document><document><![CDATA[@danivaldivia15 "la dictadura progre" dice el @Santi_ABASCAL Creo que los de @vox_es necesitan unas clases de siste… https://t.co/CCPZM95xTn]]></document><document><![CDATA[@mholst14 Los que estamos de vacaciones te deseamos un feliz dia en el curro. https://t.co/o3Zh0qIMFf]]></document><document><![CDATA[@JaimeRodrigC Aunque en el caso de Calamaro da igual porque dice una cosa y su contraria. Borrado de lista.]]></document><document><![CDATA[Los que mejor posición económica ostentan (esos que algunos llaman “los ricos” de forma despectiva, como si tener d… https://t.co/aITKKU8sl4]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias está cayendo en el mismo error que en Andalucía. Ir contra el PSOE es aupar el "trifachito " PP+ Cs + Vox]]></document><document><![CDATA[Pues nada, vuelta a la rutina, al menos en fecha digna y reseñada #DiadelLibro A tod@s mis amig@s de allá feliz  #SantJordi2019 también]]></document><document><![CDATA[@Nandxfobia @lafaeu Eu acho que acaba com o machismo, sim! Tem que postar mais.]]></document><document><![CDATA[Jo sóc el germà. en La Sagrera, Cataluna, Spain https://t.co/ULBRtGiEge]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas que me encantan de trabajar en @megustaleer es recibir el pack de #SantJordi 😍😍 https://t.co/XqMBgpxSbo]]></document><document><![CDATA[@joseareina sin embargo no se carga la Cabalgata de los Reyes Magos, donde hay muchos más niños. No lo entiendo.]]></document><document><![CDATA[La directiva del Betis y la afición de la UD Las Palmas sería un binomio perfecto para @QSetien  y @edersa10]]></document><document><![CDATA[Drinking a Lucky by @pressuredropbrw @ Humble Beer — https://t.co/QktKF2B1I2]]></document><document><![CDATA[Fantástica ponencia de Esperanza Ferrer @esperafer   Somos enfermeras de práctica avanzada o enfermeras de cuidados… https://t.co/fHnEZolvmA]]></document><document><![CDATA[Fin... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic #microrelato… https://t.co/7g13pA0Zjn]]></document><document><![CDATA[I'm at Estación de Autobuses Plaza de Armas in Sevilla https://t.co/bUcdeuTC0x]]></document><document><![CDATA[¿Qué estáis leyendo este puente? Va, poned una foto, y competimos menú literario.]]></document><document><![CDATA[@benmbrew @business Look, I am not going to discuss majorities with you. The pro independence parties hace never go… https://t.co/V8OE6W0K6G]]></document></documents></author>