<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@NanaDisnerd @Nevangoth en cuanto a doblador, concordamos, pero ya esta mayor el hombre, entiendo que esa sea la ra… https://t.co/gD6l8Tyb0q]]></document><document><![CDATA[Mañana #Sabado28 Asamblea de @anticapiMadrid en @PlazaComunes nos seguimos organizando compañer@s. Debate politico… https://t.co/DLAm0P8I4E]]></document><document><![CDATA[“Votar es la reafirmación de cómo queremos vivir los españoles” - @garciapage /❤️   Si no lo has hecho aún ve a vot… https://t.co/ZG7JcSWKM0]]></document><document><![CDATA[Catedral de #NotreDame: la Policia de #Paris pide evitar la zona así son imágenes del incendio en la catedral de Pa… https://t.co/QgbCpYF780]]></document><document><![CDATA[@inmalopezsilva @sara_orxais Na provincia da Coruña, onde estivo máis próximo, a 11.913 votos. https://t.co/JrS2gy2PcO]]></document><document><![CDATA[@majoseparra @fisqui @ceterio @GEGSpain Liberaremos todo el "know-how", igual que hicimos con el banco de recursos,… https://t.co/1x8Peefygp]]></document><document><![CDATA[@AquilaCalpensis @LlanitoPal @Pablo_Iglesias_ es el barrio mas barato, no quiere decir que sea la casa mas barata (… https://t.co/rnGxlizljC]]></document><document><![CDATA[He mirado detalladamente la bolsa-sobre que me ha llegado al buzón, por si tenía alguna marca que aclare se es biod… https://t.co/MobtwINOMD]]></document><document><![CDATA[Hoy #1Mayo #DiaInternacionalDelTrabajador celebramos los avances en derechos laborales, y también el éxito del… https://t.co/cSKRWgCBlR]]></document><document><![CDATA[@CordobesismoCom Juega con el filial y los juveniles y los mandas a la grada que escuchen y aguanten a los aficiona… https://t.co/HMcR5Jfttx]]></document><document><![CDATA[Muy pronto se viene nuestro álbum  #likesforlikesback #likeforlikes #liketime #spain #jorgevistel #instagram… https://t.co/i9WLbpeFUJ]]></document><document><![CDATA[@RCD_Mallorca Buenos días, que horarios tenéis en las tiendas? La última actualización de la web data de cuándo jug… https://t.co/vkK8cd2qIc]]></document><document><![CDATA[@Alfonsocalabia Bueno, Soraya tarifó con Sánchez, pero no era de lo más brillante del PSOE. Y Garrido era agurrista… https://t.co/fT23oZfJiY]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena, @M_Doldan06, por esta flamante renovación en @BMCdadEncantada: podremos seguir disfrutando de tu excel… https://t.co/NiL4fpm52g]]></document><document><![CDATA[Feliz #domingoderamos  #SemanaSanta 🤩  #bmwR1200GSrallye #R1200GSride #presslaunch2017  #domingoramos 🌴… https://t.co/l51WHsRM1b]]></document><document><![CDATA[Es muy fácil hacer discursos difamatorios sobre cómo los “separatistas pegan a mujeres por quitar lazos”. No es tan… https://t.co/ehyFOZS0Nh]]></document><document><![CDATA[¿Lateral de selección Machado? No sabre de fútbol, pero tiene más orden una defensa del baby fútbol femenino.]]></document><document><![CDATA[@ciudadanoRASO @abalosmeco @socialistes_cat Imaginas que un grupo de @Mossos, patriotas catalanes, entraran en la c… https://t.co/mT9JPJ7liX]]></document><document><![CDATA[El empleo crece en 186.785 afiliados en abril y vuelve al nivel de antes de la crisis  -  https://t.co/fYQkuoWoeY]]></document><document><![CDATA[@Eloi_Vts @La__guinda En Cataluña tirais dardos a una diana con la cabeza del Rey , y qmais sus fotos y rompeis en… https://t.co/PiJCDACeFp]]></document><document><![CDATA[@FabSchwul Este era en alusión a los del Doble Grado en Ingeniería Informática y ADE, siempre INheart, nunca OUTheart. 💖📚]]></document><document><![CDATA[Todo un ejemplo de lo que es capaz de hacer @sanchezcastejon para manipular la opinión pública...]]></document><document><![CDATA[Meterse a Twitter y recordar que perteneces a esa parte marginal y extraña de la población que no ve #JuegoDeTronos… https://t.co/WrNv9mr8df]]></document><document><![CDATA[Internet Explorer hace vulnerable tu PC sólo con estar instalado https://t.co/0NMZS5GMsm]]></document><document><![CDATA[Ya podemos ganar la semana que viene al Rayo Majadahonda si queremos seguir ahí arriba, luego vamos al campo del Málaga con nuevo míster.]]></document><document><![CDATA[@palauresist Hasta los dos últimos minutos. Que Tomic osrecis cansado, no entiendo... Saliendo de banquillo, 3 fallo consecutivos.]]></document><document><![CDATA[Casado retoma el centro y tacha de extrema derecha a Vox ,falta la extrema izquierda del Márquez de Galapagar .]]></document><document><![CDATA[#NotreDame  No lo dudéis resurgirá de sus cenizas!  Grâce a Nôtre Dame qui nous donnerait la force et la foi! https://t.co/7laJL0ART7]]></document><document><![CDATA[¿Cuándo empezó a estropearse todo? https://t.co/1uRR6bebYV vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Una lástima la exclusión de @vox_es  del foro, pues a la ultra derecha hay que ganarla con argumentos, sin miedo, e… https://t.co/WihB0Se5p7]]></document><document><![CDATA[@CsMontcada @Ana_Pellicer_ @CiutadansCs Venga Ana, que lo vamos a conseguí, Vamoooos!!]]></document><document><![CDATA[@sacedator Ahí estaban. Son los mismos y con las mismas sagas. Con toda la bilis concentrada por años de libertad q… https://t.co/3hgAp7Aa5R]]></document><document><![CDATA[Se llama “Ghazi Saleh”, si lo buscan así los resultados serán más claros. Las mentiras que sueltan estos diarios qu… https://t.co/5S1zgoBK5Y]]></document><document><![CDATA[Pool Party 🥂 This is Lisbon 🎶 #poolparty #partytime #goodvibrations #feelinggood #style #behappy #sudlisboaterraza… https://t.co/9NEmzmSjfb]]></document><document><![CDATA[Diot volvió a disfrutar. Su gesto de liberación tras su triple y sus dos pases mirando a la grada son fieles reflej… https://t.co/co4ExZYAOr]]></document><document><![CDATA[En tres años de mayoría de edad, tres veces he votado ya en las elecciones generales. Todo ello dentro de una misma… https://t.co/4eatGoSBtQ]]></document><document><![CDATA[Grandísimo resultado que nos acerca cada vez más a la permanencia. Victoria en Pinto por la mínima y en el min 89,… https://t.co/qfESk5ULAR]]></document><document><![CDATA[Villacís, de 'alcaldesa' de Madrid a ser superada por Vox @El_Plural   https://t.co/f1qhXrbOCu]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena chicos, un orgullo que estéis dejando a nuestra región en lo más alto a nivel nacional 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻⚽️]]></document><document><![CDATA[@arnauxavi96 @AyudasVFO @AyudasClubesPro @LeonidasMadiba Manda MD a @ZafraUnited]]></document><document><![CDATA[La última vez que estuve en Pamplona, coincidiendo con el fin de temporada, fui al Sadar a ver el Osasuna-Córdoba;… https://t.co/om7sfxD3qX]]></document><document><![CDATA[O que fai Caballero é mentir a todos os vigueses decindo que esos 10 millóns novos son diferentes aos 10 de non gas… https://t.co/AVUD9JYxvW]]></document><document><![CDATA[@CherubNation @jill_magnussen @pratoshnivedita @IgnorantAsHell @billy2kid45 @ms_tarrie @1shawnster @letgolifeflows… https://t.co/XXd2daf8zF]]></document><document><![CDATA[#Tauro Esa actitud tan infantil que estás demostrando sólo está provocando que no te tomen en serio las personas qu… https://t.co/rE9bM7ezbR]]></document><document><![CDATA[@Milfaldas @ierrejon La diferencia entre USA y VENEZUELA, es que @ierrejon junto a @Pablo_Iglesias_ y demás secuace… https://t.co/nAvhZoJMUc]]></document><document><![CDATA[@rafasarralde @ConversationUK @the @FR_Conversation Gracias a ti por la oportunidad. Es un placer.]]></document><document><![CDATA[@messisi19 Yo sí, tú no lo has escuchado. Si te dedicaras a huir del odio y de repetir mantras, podrías centrarte m… https://t.co/CgsL9nlevl]]></document><document><![CDATA[El día que le dejen de parar bolas a esos catalanes separatistas se suicidan en Masa para seguir siendo el foco de… https://t.co/8O0u92lao4]]></document><document><![CDATA[‘Ahora toca movilizarse frente a unas elecciones en las que nos jugamos mucho” @JesusGenerelo para @1decada10 @20m https://t.co/kWaKOWoo2E]]></document><document><![CDATA[@DvergArmor @pasionYemocion @lara_santaella @Jenniisst @Daniesports_ No tengo ningún problema en pagar más impuesto… https://t.co/i10SwWnuol]]></document><document><![CDATA[@olabocos WTF? Virou Disney agora? As celebridades vão pra lá brincar de casinha e sinalizar virtude?]]></document><document><![CDATA[Cualquiera puede enfadarse, eso es algo muy sencillo. Pero enfadarse con la persona adecuada, en el grado exacto, e… https://t.co/ZrV1aHtkA7]]></document><document><![CDATA[!Ja! @Elkokoparrilla    https://t.co/NHQRfpVT8q  @NuevaRevoluci0n #ResacaElectoralESP https://t.co/Py5LXdbJlY]]></document><document><![CDATA[Pequeño resumen de lo bien que lo pasamos el Domingo por la tarde! 🌴🌊 . . . . #sunday #lopagan #like4likes… https://t.co/SbXZU5PwP2]]></document><document><![CDATA[Un año más las calles de León se han llenado de gente en la mañana del Viernes Santo con la procesión de Los Pasos.… https://t.co/dMChwt1sFs]]></document><document><![CDATA[@PredragBrajovic @PaulSkallas @AStratelates Nice data point and huge variance. Do you have the source? Were 15 year… https://t.co/GMVHw1wwFU]]></document><document><![CDATA[Pues al final, le contrataron. Sí, a un tío con una denuncia por robo y un informe diciendo que se había llevado do… https://t.co/54NYrE8F9P]]></document><document><![CDATA[(Not lithic) Monolith #monument #monumento #nubes #clouds #cloudy #stormy #nuboso #tormentoso #path #procamera… https://t.co/B7Pm2Ltlsy]]></document><document><![CDATA[El Pana jorge.suarez25 de Valencia Edo Carabobo se lleno de Odio con su Cap de Venezuela 🇻🇪 en Barcelona Sonando en… https://t.co/IFF6Wp3YBD]]></document><document><![CDATA[Tarde de formacion antes de la fiesta en Segovia, Spain https://t.co/HKfdQqTBlB]]></document><document><![CDATA[@joaquinarte Joaquín miarma no te LEVANTE tardes mañana  😂😂😂 #Sevillania #GuasaGorda https://t.co/Blk8kYk8lh]]></document><document><![CDATA[@melojita @cofradesmalaga @DiarioSUR @JHinojosaSaez Andando??? Jajajajajajaj parece que nunca has visto la semana santa de Malaga]]></document><document><![CDATA[Veo en las declaraciones de Hamilton un claro caso de zasca en el próximo @Safetycast Si es que le deberían prohibi… https://t.co/fLey2IJhl3]]></document><document><![CDATA[Ríos de fé hasta el Señor de Sevilla...#GranPoder #SSantaSevilla19 https://t.co/A52lTG1wLg]]></document><document><![CDATA[A corto plazo el primero no te puedes permitir nada no hay tiempo y se ha querido jugar con él, ahora sí que depend… https://t.co/7eL8gEQ3hC]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/snNIePHL0J]]></document><document><![CDATA[AVISO IMPORTANTE!!!!📣📣 Se ha perdido un calcetin 😱, no descarto que mi lavadora sea bética y se lo haya tragado para joder😠]]></document><document><![CDATA[@jordazcelades El problema que yo no dudo que los ganemos, seguro que si. Me preocupa que los otros dos no pinchen😂]]></document><document><![CDATA[Um gajo sentir-se sozinho é ganda merda. Eu lido todos os dias com montes de pessoas e mesmo assim sinto-me sempre sozinho..]]></document><document><![CDATA[@NetflixES lo habéis hecho bien, separando series y películas, ya solo falta que estén ordenadas por año 😅 #VosotrosPodeis]]></document><document><![CDATA[Lo de @DesatranqueJaen da para explicarlo en clase de redes sociales, @franccarreras 😁🤩]]></document><document><![CDATA[@alvaroodriozola @marcoasensio10 @marcosllorente @Casemiro https://t.co/O87lXs88Qe]]></document><document><![CDATA[Ayer estuve en @ElOjoCriticoRNE para hablar de Islas de Asfalto. Fue una gran experiencia y quería agradecerles su… https://t.co/R9p852rEmf]]></document><document><![CDATA[Esto no es nuestra Semana Santa... Seamos un poco más cívicos. Hagamos de Sevilla, una ciudad limpia, que la ciudad… https://t.co/zL2rRcTWuv]]></document><document><![CDATA[@PadelKass Yo me refiero más a equipos que ganan por maletines de terceros, meten la pierna como nunca. O partidos… https://t.co/fhGYtkumHf]]></document><document><![CDATA[Acabou a greve .......  Valeu a pena todo o drama nas bombas ???? #tuguices]]></document><document><![CDATA[Acto central de @GirautaOficial en #Toledo. Un placer infinito escuchar tanta sabiduría en una mente tan prodigiosa… https://t.co/JRIn1USSH5]]></document><document><![CDATA[I GOT ASTHMA AND SHIT** ++* :((!*   ^       ^    +  WE IN THE DESERT ! **]]></document><document><![CDATA[Probablemente tras la salida de la liga de Pepe... el mayor criminal de @LaLiga]]></document><document><![CDATA[#Repost todo_por_espana_unida • • • • • • 🚩Viernes Santo en Granada.🇪🇸 ⚫Este año la legión acompañó a la hermandad… https://t.co/Uco8X7joDO]]></document><document><![CDATA[Deberían de hacer un tercer debate en plan pressing catch, un fatal 4 way con sillas mesas y todo lo que se les ocu… https://t.co/2ARB8rfXkl]]></document><document><![CDATA[Columna | Señoritismo subido; por Javier Marías https://t.co/Jh58KUktoe vía @elpaissemanal]]></document><document><![CDATA[Torrevieja 'inunda' el canal del Trasvase https://t.co/p22iYOZMEL vía @diariolaopinion]]></document><document><![CDATA[ministerio de la vivienda  ultimo paso desde las 9 rellenando papeles  gl]]></document><document><![CDATA[@GemaPuenteviejo @xversacxe La gente está criticando los colores de la pancarta porque tiene los mismos colores que… https://t.co/VrsymKLrEU]]></document><document><![CDATA[@chrenova_ @jlobo2008 @maylenalya @carmenm57542973 @DavidSuarez_V Efectivamente, ojalá se la cierren.]]></document><document><![CDATA[#cuevasSanMarcos merece un cambio, e Isabel representa junto a su equipo @PSOE la mejor opción. La gente ha puesto… https://t.co/lrjdLa89fJ]]></document><document><![CDATA[@rcagranada @ciberespiral @emiliooria @SelenneMoon @Angie_granada1 @Merycontilde @isaac_aranda28 @melucarmona Graci… https://t.co/y0FZjpR9XZ]]></document><document><![CDATA[Buena contestación por parte del compañero letrado👨🏻‍💼. Eso sí, el magistrado 👨‍⚖️ Marchena también tiene su parte… https://t.co/jXaMlzztBM]]></document><document><![CDATA[@mondomo79 @JulianFMartinez Para @mluciaramirez Samuel David era un peligro para la sociedad]]></document><document><![CDATA[Una moto eléctrica atropella a un niño de 4 años en Puerto Banús https://t.co/YUUjNS9otN vía @malagahoy_es]]></document><document><![CDATA[@torrejimeno @Cs_Cordoba @isabelalbas @cordoba @FranHervias @francarrillog @MarHormigo_Cs @MarcialGoBal… https://t.co/HtQ84gb68K]]></document><document><![CDATA[@HiginioSP @cristinatejerap @CristobMorales @irenecabmat @fgonig @VirBellido @RafaPalomaresO @PalomaMorenoMo3… https://t.co/IWHt6eQbC9]]></document><document><![CDATA[#1016TourPamplona En Marte  los marcianos son verdes!!!! bravo Alfred 👏🏻👏🏻👏🏻 https://t.co/kDa5xRsIWF]]></document><document><![CDATA[Esta es mi porra de las elecciones 28A. ¿Has hecho ya la tuya? https://t.co/wnJzUsmwqO #28A]]></document><document><![CDATA[#soundart  #elartedelasperillas  #theartofknobs  #videoperformance  #ruido #noise  #arte #KastleSynthV1… https://t.co/u2Jme7Eg4f]]></document><document><![CDATA[acordar tarde é ate bom,mas perde-se muito do dia pqp,ja sao 14:30 e n fiz nada]]></document><document><![CDATA[Con Pedro el mentiroso nos vamos a cagar ya mismo nos vemos como en Venezuela]]></document><document><![CDATA[Stay Focus 😎 33 anos de empurrar além dos limites, nunca desistir.... Trabalhar no duro, treinar intensamente e est… https://t.co/lLh9M5FsyE]]></document><document><![CDATA[Vale más que una story #madrid #mostenses #karaoke en Madrid, Spain https://t.co/YhLjixTWNV]]></document></documents></author>