<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MDonoro @Salda18 @populares @ppmadrid @CiudadanosCs Por favor, no es tan difícil estar informado https://t.co/a1P7bCQ29W]]></document><document><![CDATA[Topem as diferentes reações entre mim e a cata em relação à helena ter partido o iphone kkkkk]]></document><document><![CDATA[@stipey76 @AccionCine @VEchegui Es verdad !! Joe ya no me acordaba!! Es que ha habido otro lector que me lo ha dicho ahora!! 😀]]></document><document><![CDATA[@nov_21 Desde luego. Quiero verte, necesito verte 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 días y subo por tu Madrid 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@mguelonlopez @cuentametve Para terminar así que hubiera acabado la temporada pasada con la marcha de Carlos]]></document><document><![CDATA[Pues, como supe de esto comencé a mostrarle mas amor. Mi intención buena era, la obra mala, pues por hacer el bien,… https://t.co/ohglZxQ33Z]]></document><document><![CDATA[No encuentro mis informes me voy a echar a llorar 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Y entonces fingi que estaba bien, todos me creyeron, menos yo..... https://t.co/axLP7ES3C7]]></document><document><![CDATA[COMENZAMOS CON LA SEMANA SANTA DE ZAMORA 2019 📸 Asociación Luz Penitente . . . #semanasanta_zamora #zamora… https://t.co/N2a4RJ4pm4]]></document><document><![CDATA[@20m @RizzoClaudia Comer fruta es lo mejor que podemos hacer a cualquier hora, es apetecible y sana 🍊🍓🍌🍑🍐🍒🍍🍋🍉🍇]]></document><document><![CDATA[@a_ifyousayit @albarecheot2018 @Marina15_mr May we meet again @albarecheot2018]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea LO SÉ  CIELO PERO LO HAGO POR ESTAR CON TODOS Y TODAS AUNQUE SEA UN RATITO MÁS 🌹💗😘]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Un beso guapi! Y de verdad tranquiii… https://t.co/kHiauXEuBu]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xYwRXBvIDV]]></document><document><![CDATA[Y Sant Jordi cargando con esta cruz... Y con esta cara... De los reportajes de hienas del Nacional Geographic.  Cóm… https://t.co/ITsl63WWja]]></document><document><![CDATA[Final del @DebatEducativo #TorneoDebateEducativo Almería y Jaén @CEPJAEN1 Vamos allá! Estará muy reñído, pero todos… https://t.co/N4jWSCrilV]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @JavierMaroto @Absolutexe @Anina64763039 @alhucema66 @Nerealiza @ldpsincomplejos #EquiparacionYa… https://t.co/xyRfXhcGUv]]></document><document><![CDATA[Mi hermano pequeño cuando se ha levantado, se ha ido a mi madre porque no me había visto y se pensaba que me había ido 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon Te has llenado de gloria con  el vómito que has largado, en EL PAIS de Chávez en el quirófano, sobre VO… https://t.co/IyFmQrZ853]]></document><document><![CDATA[Buenos y soleados días!! #FelizDíaDelTrabajador 😊😊😊😊 en Peñalver, Spain https://t.co/kfB1wXI3n3]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @GuillermoUcar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PtUED6pCJl]]></document><document><![CDATA[Te quejas de mi y tú eres el peor. Siempre te lo dije y hoy más que nunca]]></document><document><![CDATA[@albarecheot2018 No podemos perder VOX y VOTO y retroceder! Y ayer lo dejaron claro]]></document><document><![CDATA[@chesthejoke @sara_vives Soy muy guiri para cenar you know como si merendamos jajjaja]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 @salvameoficial No me lo puedo creer Coquer, la binguera está en el vertedero? Q raro, según dice el espe… https://t.co/EAt27eS2Ph]]></document><document><![CDATA[A dos jornadas del final ya no tengo ninguna duda de que @LaLiga @rfef nos quiere en Segunda porque sino no puedo e… https://t.co/pwZdeSoqjd]]></document><document><![CDATA[@Boudy81313201 J’ai lu le livre je l’ai trouvé superbe et puis je suis allée voir le film et là moi aussi je me sui… https://t.co/UWLMgBQAYj]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena para Maria Torres con su bronce en kárate en Rabat y a Damián Quintero por su plata. Talento malagueño… https://t.co/f6T8fwgnGj]]></document><document><![CDATA[@TeresaClari @visillo_la Y ???  a ver,  que alguien me avise cuando saldrá la procesión que llevamos por dentro...]]></document><document><![CDATA[mas, belíssimo trabalho pois agora já tenho trilha sonora nova pras minhas bads obrigada pelos mimos tiago iorc]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ No sé a quién voy a defender, con tantos que tengo para hatear. 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@samont23 Eu não vou comprar o passe, se quiseres posso ver se dá para comprar para ti]]></document><document><![CDATA[@maribelcmartin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/AkrErdGA6p]]></document><document><![CDATA[A Loli le ha dado el JAMACUCO cuando ha visto el palafito 😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😀🤣#svgala2]]></document><document><![CDATA[Amiguitos, me suscribí a HBO, mañana voy a poder ver GOT!!! Dracarys nojodaaaa.]]></document><document><![CDATA[Voy yo abrir taberna llionesa en Piedrafita, que tengo el bajo de la otra casa que no que hacer con ella.]]></document><document><![CDATA[#EleccionesRTVE @sanchezcastejon atiende a los medios entre gritos de "presidente, presidente". Sánchez: "Deseo que… https://t.co/7UTm4fmDTB]]></document><document><![CDATA[Y esto hace que la gente esté menospreciando el valor de desconocer el final o los sucesos clave. ¿Tan difícil es r… https://t.co/rdRVqHqtgN]]></document><document><![CDATA[Tarde de cine #dumbo 🐘🧒🏻👧🏻 en Cine Cinesa Mendez Alvaro https://t.co/jPIDXNPhse]]></document><document><![CDATA[Cuando el demonio se ha adentrado en tu alma lo sabes, ya que puedes sentir su calor... #DiaInternacionalDelBeso… https://t.co/otiSlDzM83]]></document><document><![CDATA[#AmericasGP tranquilo @ErnestRiveras que si dices que @Rins42 es un piloto catalan no te van entregar el finiquito #butiflerismecobard]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon Creo que ya lo he dicho pero lo repito me encanta veros juntos si se puede !!]]></document><document><![CDATA[La pelea con mi novio por temas de política tenía que llegar en algún momento, y ha llegado]]></document><document><![CDATA[Putos, acabei de ver tp uma cena de filme wtf. Do nada vejo um segurança a correr atrás de um gajo e o bacano estav… https://t.co/omwDYGUNqA]]></document><document><![CDATA[Hace un par de días celebramos el cumpleaños de @inma_millonesde, y hace un mes el de littleredread 💛. Me encantarí… https://t.co/3PbIcGpfhB]]></document><document><![CDATA[@blayams Pero el año que viene, seguro que podrás.. Besos mil. https://t.co/vFQaml9yMu]]></document><document><![CDATA[¡ATENTOS! #elsuareg #estetica #terapiaalternativa #belleza #bienestar #salud #diadelamadre en El Suareg https://t.co/dz9JxlAD7U]]></document><document><![CDATA[@20m Si N Maduro quiere cambiar de rumbo a su país habrá que darle la oportunidad Sin dilación y con medidas extrao… https://t.co/6CjK7jV324]]></document><document><![CDATA[#beyondthestars #pronoviasfashionshow @pronovias ✨💫 en Montjuic, Barcelona, España https://t.co/eCWqx4u0dQ]]></document><document><![CDATA[Los que no votamos a vox también nos sentimos españoles. ESPAÑA UNIDA ha decidido que os vayais a la mierda #28A #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[El otro día fui a ver la exposición "De Chagall a Malévich" en @fmapfre. Qué mix de vanguardias: suprematismo, neop… https://t.co/8DXVES1TFh]]></document><document><![CDATA[En momentos de esos que no sabes que hacer... Yo hago pan 🤣🤣🤣 Haciendo pruebas del nuevo pan en Granada, Spain https://t.co/C2QQ1DjRl3]]></document><document><![CDATA[@telemadrid ¿A dónde va la sangre que donamos? Aquí 👇🏻 https://t.co/10GDn4yCzk]]></document><document><![CDATA[@DENNYSBL Se acabó xq el plan era sacar a Leopoldo... Cuanto vale el show? Unos cuantos venezolanos asesinados, dañ… https://t.co/VL4jEHr4If]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Vigilados x el ejercito.responsable de la UNIDAD DE https://t.co/U85ftUbmUR democracia spañola es UNA,GRANDE Y LIBRE!]]></document><document><![CDATA[@latialina Me he comprado todos los de Antonio Manzini. Y el último de Marcaris. Me terminaré el error cuanto antes]]></document><document><![CDATA[Justicia proporcionará el listado d los 130 trabajadores propios y externos q hacen los informes psicosociales, sin… https://t.co/fDVFE0I2gr]]></document><document><![CDATA[Algo sério acontece no país vizinho.   Bolsonaro: “MAS É CULPA DO PT”  Quando é que este ser asqueroso vai sair de… https://t.co/fJmfCdCwGY]]></document><document><![CDATA[Chinese government : STOP yulin festival! - ¡Firma la petición! https://t.co/ouCyW51PEj via @change_es]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Yo creo que lloré más cuando nació mi sobrino de la emoción que cuando nació mi hijo 😇]]></document><document><![CDATA[Effectiveness of home based intervention program in reducing mortality of hip fracture patients episode of… https://t.co/fwPL3tvmmb]]></document><document><![CDATA[@Robert0P @jpablo169 @BrunoAscenzo Oiga roberto en ningún momento he intentado imponer mis ideas. Cada uno es capaz… https://t.co/EEuEOrCsGH]]></document><document><![CDATA[@aina_calvo  Directora de @aecid inaugura la Jornada de Investigación Agraria para el Desarrollo agradeciendo a las… https://t.co/mu4L4ntQSe]]></document><document><![CDATA[@BullrockW @dmateito19 Puedes demostrar, el delito que acusas? Es como si comparo, el aborto con un Homicidio.]]></document><document><![CDATA[Que si Pablo Iglesias baja el IVA de la higiene femenina se vota y punto. A mí me ha convencido. Es algo de vital importancia en la vida.]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Muy claro @JosepBorrellF..El que tenga dudas que lea esta entrevista..🤞🏽]]></document><document><![CDATA[Como siga viendo procesiones por las historias de instagram me van a convalidar la comunión que no he hecho]]></document><document><![CDATA[@RosarioMohedano @ElAbu__ Yo también te deseo mucha suerte, te mereces el sitio que muchos te han negado]]></document><document><![CDATA[Anava a posar la mà al pom de l'escala però hi havia una papallona posada i m'he quedat a baix. Voldria tenir la… https://t.co/H0G2AfreQh]]></document><document><![CDATA[Esta mañana en el barrio de #Ruzafa escuchando a los vecin@s , con la que queremos sea nuestra próxima Alcaldesa de… https://t.co/5rniRjxMD9]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @salvameoficial Con la jefa no se atreven Esperanza. La tienen pánico. Me encantaría ver la reacci… https://t.co/eFdiIP2uO6]]></document><document><![CDATA[Sempre disse que ia ficar 1-2. Sérgio no final deste jogo deve ligar ao PdC a comunicar que vai embora. Lol]]></document><document><![CDATA[@filipareisc @ValentimNatacha És uma lindona é normal que seja assim ihih]]></document><document><![CDATA[Bebé a mí no me gusta ser un libro abierto que tenga que contártelo todo,No quiero yo contarlo todo yo soy tímida,… https://t.co/qgnhICgkAJ]]></document><document><![CDATA[@FlavisCapillis Mata a tu hermano y que el calor derrita su cuerpo https://t.co/bLsQpegbwf]]></document><document><![CDATA[Miguel Mihura  Feliz día #Madrid #2deMayo  #DeMadridAlCielo en Community of Madrid https://t.co/sJRRyunXVN]]></document><document><![CDATA[Desesperada búsqueda de un hombre de 80 años desaparecido en Monteolivete | Las Provincias https://t.co/6JpJfBOGsl]]></document><document><![CDATA[Qué horror 😰 . Carlos Fabra tenía aspecto de mala gente. Y lo era. Asesino de niños y pederasta https://t.co/4IZxwVMg0t]]></document><document><![CDATA[Ando en búsqueda de algún software de gestión, CRM, TPV para centros de belleza. Me recomendáis alguno?]]></document><document><![CDATA[Todo mi corazón para toda la vida ♥️ Gracias por estos 2 años y por todos lo que están por llegar.  Te amo… https://t.co/XPF6S9ZjyL]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @bertrandmyd @canasporespana @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/S4OVJHLeIN]]></document><document><![CDATA[El #Imperio. #SienteAlcañiz en #SemanaSanta #Romans en Plaza de España Alcaniz https://t.co/CO8cIX2B1x]]></document><document><![CDATA[Que alguien me haga un hueco en su cama aquí no puedo dormir con el ruido de los chorritos de la piscina uwu https://t.co/Kn4hPHgbLK]]></document><document><![CDATA[@pgaleral @joracm @funkyguay Tu tens visió global. Ben fet el q decideixis 🤩👏👏👏]]></document><document><![CDATA[2015✅  2016✅ 2017✅ 2018✅ 2019...desde casa 😢 mi lustro en Jerez tendrá que esperar un año más, estoy triste de verdad.]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @ozcla @juanypotrilla @marisan141008 @pxndxdemercurio @JennyTLovesAF @alexoficial @mia_mia_aim… https://t.co/r55QYtwTJt]]></document><document><![CDATA[É bom q se leia esta notícia pois a diretiva é bem esclarecedora. Para q haja essa proteção contra denúncia te tem… https://t.co/1R7AtDrXJh]]></document><document><![CDATA[@meiermq Pero si tú querías que PPK esté preso, ya no te acuerdas?. Jajajaja. https://t.co/HVIqaNWUEE]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @javioru @eltiempotpa @AEMET_Esp @arangometeo @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Asturias… https://t.co/jYuksNHyW5]]></document><document><![CDATA[@tuitermann @boticario_81 Totalmwnte de acuerdo!!! A la mierda los dos!!!]]></document><document><![CDATA[@soyVoxita #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/aNW6d94c1p]]></document><document><![CDATA[Como era de esperar el único que presenta propuestas Pablo Iglesias.  Casado y Rivera enseñando gráficos que no ent… https://t.co/zB9PY4L2bC]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[Estancia de investigación en Facultade de Desporto Universidade  do Porto. Primeras experiencias, trabajo, turismo… https://t.co/xLYXYp3cEa]]></document><document><![CDATA[Buenisimos y felicisimos dias amig@s.que tengais un muy feliz y maravilloso domingo.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇ… https://t.co/fULJGgjWnu]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @Front_Republica En VOX, abogamos por el respeto a las personas y a la Ley. Y defendemos sin fisura la libertad.]]></document><document><![CDATA[He votat @encomupodem l'unic antídot per sortir de la situació de paràlisi i recuperar drets socials per les classes populars]]></document><document><![CDATA[💙 Si algo coincide la avalancha de encuestas que vemos estos días es que la fragmentación de la derecha nos va a ll… https://t.co/WDkYMPYIfV]]></document><document><![CDATA[Windy beach day! 😁🐾 And now it's time to play with #AvaTheAkita! 🦊 en Vilanova i la Geltru https://t.co/rhP1xXCVA9]]></document><document><![CDATA[Ajudem-me lá sfv porque no Instagram cagaram-me na testa. Digam-me países/cidades top p ir viajar em julho c a minha família !!]]></document></documents></author>