<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Lloramos, reímos. Trabajamos a deshoras y bebemos margaritas. https://t.co/WYnh4pHcXw]]></document><document><![CDATA[Enganchada a #SKAMespana en #estadorandom con la carpeta #crisana #CrisyJoana no sé a quién amo más  #bollodrama https://t.co/5LTUZTuLTH]]></document><document><![CDATA[@annagece Nenaaaaa estàs a lloret? Nosaltres també jejejejeje t’envio whassap 🙃]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Veremos cómo queda al final con el recuento de los votos ahora que han cerrado los colegios. electoral… https://t.co/qNJAHmff8b]]></document><document><![CDATA[Para mi NAZARETH ES LA GANADORA!!!!!! LO QUE HAN GANADO NO LES DA NI 500 €A CADA UNO... #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Caramba Pilar... todo lo que se ha hecho desde 2004 -y antes- ha sido para llegar hasta ahí. Bueno, lleg… https://t.co/aticJAP7Ll]]></document><document><![CDATA[@Franpaco14 @cptorrego @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa… https://t.co/dsvYTwzWQv]]></document><document><![CDATA[Y Ori en plató?😳 No estaba vetada? #TierraDeNadie1 https://t.co/DtkWGWRJaz]]></document><document><![CDATA[PARA MÍ EL NOMBRE DE LAS SIGLAS ME IMPORTA UN COMINO , YO HAY VECES QUE DIGO UNIDOS Y UTRAS UNIDAS PODEMOS , ESO ES… https://t.co/QeOcm4qxNT]]></document><document><![CDATA[@javier_fraiz Nós inauguramos coa @noaourense os días de reflexión sinceros: vermú e colegas. #PaQueVamosDecirQueFacemosDeporte]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon La mentira tiene las patas muy cortas Con la verdad se llega a todas partes 🌹]]></document><document><![CDATA[💙 ¡Te esperamos! Hoy en #Valladolid nos acompaña nuestro Secretario General @TeoGarciaEgea y también @ReyesHurle 😍… https://t.co/ctaJ4yxtdp]]></document><document><![CDATA[Ay no puede ser... creo que me explotó un ovario... no, creo que estoy embarazada.]]></document><document><![CDATA[Verte siempre será motivo de felicidad absoluta, sigamos sumando juntos, amigo. Nos vemos pronto, maite zaitut ❤️… https://t.co/PtyUsQuJTX]]></document><document><![CDATA[A R A G O N y siempre ELLA....nuestra Virgen del Pilar❤ https://t.co/JHESt0Wfgt]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/MgGxi9OTMv]]></document><document><![CDATA[@realitiesaddict 10 capitulos más y entras en fase de obsesión total ! No desesperes es  internacional 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[cerveza, yo te quiero 🎶 (@ Cervecería Internacional in Sevilla) https://t.co/2ix7YoTp0v]]></document><document><![CDATA[@TaxistaMarroqui Nos ponen en la entrada de Huesca un cartel: «Uesca ye bilingüe». Nos fastidiamos. Espero que sólo hasta el 26 de mayo.]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies @alcaldeseu per donar-me l’oportunitat de gaudir amb l’entrevista que em vau realitzar  ahir a… https://t.co/9vWTkI2qgM]]></document><document><![CDATA[Ni se os ocurra votar a estos delincuentes y mentirosos #elecciones2019votoderechas  #CumFraude]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sres. se debe rechazar la violencia de nacionalistas, independentistas y de políticos que crispan-in… https://t.co/srpAKrF3H6]]></document><document><![CDATA[@ElBarcodeKike @MutuaFM Ahhhh buena pregunta! Porque FM es verde peroooo pensamos en todo y el verde y rojo no lo distinguen los daltónicos!]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @Ortega_Smith @vox_es @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/qmf3tU8P1i]]></document><document><![CDATA[Evitando los comentarios de Got porque quiero verla de tirón https://t.co/v1zp0LnVUX]]></document><document><![CDATA[@DraRojasEstape  vienes  a barcelona por sant jordi!?  Si es así intentaré por todos los medios acercarme donde estés firmando!!!]]></document><document><![CDATA[Y es a partir de mañana donde empieza oficialmente mi bienvenida al proletariado 😕😧 levantarme temprano lo #odio💔 https://t.co/A5BdMty3OS]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández @sanchezcastejon Esta mañana, junto a @carmencalvo_ y @espinar_mar hemos visitado un lugar muy espec… https://t.co/bORsy2xBoo]]></document><document><![CDATA[@MamenPg_ @radiocable @mariapuntoes @MuseoJSaramago @delRioPilar Desafinamos un poco, eh? 😜]]></document><document><![CDATA[light rain -&gt; shower rain temperature down 15°C -&gt; 13°C humidity up 82% -&gt; 100% wind 10kmh -&gt; 3kmh]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro We all need to be on the same page before we try to present this complex idea to the boss. 2- I fi… https://t.co/pBjP5l7W0I]]></document><document><![CDATA[@AnaMari01884397 @QuimTorraiPla Eso ya lo tenemos ..el miedo es que acabéis con ello.]]></document><document><![CDATA[@paolaciamariaz @ciamariaz @porlainnovacion Seguro que será un disfrute para alumnos y profes implicados ....me qui… https://t.co/IjxwK0XAUM]]></document><document><![CDATA[No te detengas ni te rindas. Este proceso vale la pena. https://t.co/Id6k6izZad]]></document><document><![CDATA[@Royamond1 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/NYClkgVxAi]]></document><document><![CDATA[@HiginiaRoig Entenc que celebris el 25A amb la Grandola Vila Morena, entenc la dificil situació dels presos i la in… https://t.co/avez12KVRO]]></document><document><![CDATA[No hay palabras para describir todo lo que siento por ti 👫🌓❤️ https://t.co/WuvJ9Qtbmd]]></document><document><![CDATA[Felicidad Absoluta recibir mis #galaxybuds Gracias @SamsungEspana y a @SamsungResponde  porfin en casa 😍 https://t.co/uM4hvqt7sD]]></document><document><![CDATA[@LatorreNuri Es todos los días y cada una más infame que la anterior , que impotencia por favor]]></document><document><![CDATA[@clcp89 @el_pais Allí se aburren... siempre estan dando el coñazo https://t.co/eN2Joa0yJ7]]></document><document><![CDATA[🤟🏽Aprendió tanto de sus errores, que cuando tropezaba, en vez de caer, volaba #salmontandoori 🥒🥑🥬🐟#keto… https://t.co/1CeML46PAh]]></document><document><![CDATA[A ningú li interessa com estic 😔. Però si penseu q a Sarrià, BCN les darreres eleccions va guanyar Ciudadanos i ahi… https://t.co/AxxA42Lhaq]]></document><document><![CDATA[Día 107:  Tenacidad y lealtad para ganarse la confianza. Valor para cumplir las expectativas. Ganas para conseguir cualquier meta.]]></document><document><![CDATA[@EvaPiquer @LibrosAsteroide Ooohh! Quina casualitat!  Jo ahir el vaig regalar! Gran llibre]]></document><document><![CDATA[Pues ese profe se merece que nos adentremos en su historia, creo. Tienta. LAS CHICAS BRITT: LAS HIJAS DE LOS HOMBRE… https://t.co/OdKz3xPZ4Y]]></document><document><![CDATA[Juntos, para conseguir todo lo que queremos. Porque se lo que vales y lo lejos que vas a llegar✨ https://t.co/mnfgxvD0vT]]></document><document><![CDATA[@latialina Pues la verdad me dan ganas de clavarme un puñal en el muslo que seguro que me duele menos que lo mío. P… https://t.co/c0y21MVa8F]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO   1- confiança  2- D 3- já namoro😍 4- nao 5- muita gente 6- sim, sim  7- NUNCA!  8- D   9- ningué… https://t.co/prncPywKP2]]></document><document><![CDATA[es la primera vez que me pongo unos tejanos color tejano literalmente q vergüenza https://t.co/UQ4zdw2ccc]]></document><document><![CDATA[A mi me hacen falta las 2 cosas pq soy una insegura de mierda así que demuestrame que me quieres pero dímelo tambié… https://t.co/ArezlkAm4R]]></document><document><![CDATA[No es lo mismo venir al Palau Blaugrana y no ver en la cancha a Navarro.]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael. Que noche tan maravillosa  nos hiciste  pasar !! Siempre hay que recib… https://t.co/bTqkN6xScW]]></document><document><![CDATA[@fucknmadness Se te nota que te encanta, y por la mañana te hace el colacao en su taza de vox]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Que mas querrias que llegarle a la suela del zapato al Presidente Puigemont!!! Pedazo de inútil con patas]]></document><document><![CDATA[Me digo ‘voy a ver la tal Dua Lipa qué tal, que hay que escuchar cosas nuevas’.  Mira, no.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/v64hvaG4Aj]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven sí a mí me gusta que seas desastre, y no pasa nada yo te acepto tal y como tú eres, a mí me encanta… https://t.co/t7PJLKtD4j]]></document><document><![CDATA[#LasVacunasFuncionan ⬇️⬇️ @unicef_es vacunando a niños y niñas en Pakistán]]></document><document><![CDATA[@justtosmileyou Jajajajaja,,, yo de eso na,, el único deporte q haré será el del tumbe donde sea sofá etc,, buen día cielo 😘☕]]></document><document><![CDATA[A las 00 como vos Uau! q feminista eso de poner puntuaciones a otras mujeres como hacen los machirulos! cuanta so… https://t.co/55VtYI2kFO]]></document><document><![CDATA[Que estén dando clases de sevillana debajo de mi casa y yo no haya podido ir al sábado de pescaito, me molesta]]></document><document><![CDATA[Good morning, or just morning...nanti pulang kantor beresin kamar deh yuk, biar ga senewen mulu bawaannya.]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Aplaudo tu valor..Muchos periodistas temen a la Sexta y se frotarian las manos..En verdad solo veo tu programa de las 19..]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores , de esos que estoy dispuesta a cometer.]]></document><document><![CDATA[@Adictoaltexto  ...y cada noche vendra una estrella hacerme compañia... https://t.co/vw4kR4LgxN]]></document><document><![CDATA[Preparadas para el derby, las dos candidatas del @populares al @Congreso_Es. Gane el que gane ganará nuestra ciudad… https://t.co/lpmA2mqAWB]]></document><document><![CDATA[MIERDA MIERDA MIERDA Y COMO NO VAN A SALIR COMO SETAS LOS NAZIS. SI LAS QUE LES DAN ALAS SON LOS MEDIOS. ¡¡¡CUIDADO… https://t.co/LNSYXGl6uR]]></document><document><![CDATA[@unununtrium Votar a Pacma no es sólo animales. Los animales son el motivo del surgir de Pacma pero tb nos mueve la… https://t.co/Vz68qq0835]]></document><document><![CDATA[@ninha_sl Somos dos. Pero así y todo escucho Polen en boca de Huma y me da viruela...]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Repito: ningún bravucón, maleducado, mentiroso o retro..va a parar a cientos de miles de socialistas]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XblePcGj6f]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Nam8yaF7vq]]></document><document><![CDATA[Les tengo mucho miedo por algo y he llegado a ver una sartén con una llama hasta el techo cero bromas]]></document><document><![CDATA[Vamos  a por una nueva #semana  que con   #alegría y, sobre todo sacándole el lado #positivo de lo que te ocurra, l… https://t.co/e6hNoqOxXO]]></document><document><![CDATA[¡Se nos aguó la Semana Santa! Así nos encontramos #Denia al llegar de #Formentera. Al menos nos tocó buen barco y n… https://t.co/qhQCKjCopq]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @Cazatalentos No sabe echar la h y quiere " hechar" al fascismo. Angelito.]]></document><document><![CDATA[Juan Aguilera,es el candidato del 🌹🌹a la alcaldía de #Carcabuey. Sencillez, humildad lo caracterizan. Acompañado de… https://t.co/v32QliTZmp]]></document><document><![CDATA[es que tienen la tele puesta super alta a estas horas sinceramente que me atropelle un autobús no me dejan dormir]]></document><document><![CDATA[@VinkaJackson @daniebens Yo también quiero leerlo! Dónde lo puedo conseguir?]]></document><document><![CDATA[@vegatula Gracias!!!! A base de repetir las cosas 100 veces pero avanzo, avanzo #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Jaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ssxCdpRmZj]]></document><document><![CDATA[El mundo del toro y su gente... #somostaurinas  #vivalafiestanacional #cosodelamisericordia  #zaragoza  #aragon… https://t.co/7NGO4LyqDQ]]></document><document><![CDATA[“Se nota, se siente, Albert presidente”   Pocos entenderán esto:   “Profesores, profesoras, pocos euros, muchas horas”]]></document><document><![CDATA[El lunes día 6 hablaremos de #edadismo con los #adultosmayores que estudian en la #UIB #calidaddevida… https://t.co/TTUy7LtXYf]]></document><document><![CDATA[@Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum A llorar a Maternidad. Racismo, una de las palabrejas de moda.]]></document><document><![CDATA[Ahora vais y los VOTAIS.  Para que nunca jamás  nos Enteremos de los Chanchullos del EMERITO]]></document><document><![CDATA[Hazlo¡¡¡ y si te da miedo...Pues hazlo con miedo.... #Reflexiones #MartesSanto]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies amic @ferranlatorre💚🤩 A veure si @EinesdePais amb @jcanadellb aconsegueixen fer aquest cim!! 🌄 Seria… https://t.co/8vUVMMHBOm]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin A mi poco me importa (en realidad NADA ) que el Rey y muchos españoles se s… https://t.co/4vfT5Wuq5K]]></document><document><![CDATA[A la finalización de ambos cursos los alumnos/as realizarán 80H de prácticas en empresas que complementarán la part… https://t.co/YEumtDhF8d]]></document><document><![CDATA[Maná - Rayando El Sol (feat. Pablo Alborán) [Video Oficial] https://t.co/G13509fwcq vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[#AlcalaDeHenares #PatrimoniodelaHumanidad en #Madrid Breve pero precioso reportaje de @telemadrid]]></document><document><![CDATA[@DemonsEarth @Oscar_arand @jajomo1 Estás muy, pero que muy equivocado con nosotros. los andaluces. 😡]]></document><document><![CDATA[Esquerra decis "con el dinero que tenemos"!!!?? uhy la PELA!!! eso duele #LaNoche24h]]></document><document><![CDATA[@PouBoada @madaeslava @cayetanaAT Madre mia !!!   Esta  escória quiere gobernar el país ???]]></document><document><![CDATA[Mi geme @EsmeRomero91 y yo ya hemos votado 💜  Votad, por favor. Por todos y, sobre todo, por todas. Nos jugamos muc… https://t.co/nEYRRdjEZU]]></document><document><![CDATA[@emtvalencia como llegue tarde al concierto de mi hija @miriamrmusic_ os vais a cagar. Primer aviso]]></document><document><![CDATA[já to sofrendo que felipe vai embora essa semana e do fundo do meu coração eu só queria ir embora com ele]]></document><document><![CDATA[No entiendo a los chicos que se ponen los pantalones tan apretados que parece que cuando se agachen se les van a ra… https://t.co/DkLcI7cWlE]]></document><document><![CDATA[Trabajazo de todos mis compañeros de @aestahoraex para mostrar la Semana Santa extremeña #AEHPasoaPaso]]></document></documents></author>