<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Markgatiss I don’t know who are in worse situation, you English people or we Spanish ones... Bloody unuseful politicians 😠😠]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!! "No esperes por el éxito si eso es lo que quieres; haz lo que realmente amas y cree en ello y… https://t.co/PWgMLN75au]]></document><document><![CDATA[Si señora. Con los lapsus y con los que no lo son, aunque pasen como tales.]]></document><document><![CDATA[🎥|| Alba cantando SUTBM ♥️  Instastory de @/herrero14 https://t.co/HI8SyGALRK]]></document><document><![CDATA[Ayer pude acompañar a los jugadores, cuerpo técnico y directiva del @BMCdadEncantada en la recepción y homenaje que… https://t.co/y3OURXtgfw]]></document><document><![CDATA[Resulta que no hay debate a cinco , que la junta electoral lo ha prohibido , habra ido el presifraude a pagar para… https://t.co/NDCBnq3hBe]]></document><document><![CDATA[Sí, ha sido algo absurdo e innecesario, pero si PPC's se cree que por discrepancias acerca de un debate alguien va… https://t.co/IztJZUJtNR]]></document><document><![CDATA[los usuarios de Metro de #Madrid podrán leer la novela más universal de #MigueldeCervantes.]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Respeto intolerancia y amenazas demuestra donde si no calladita estás mas guapa]]></document><document><![CDATA[@PaulaCrystalina Quando mudei de graduação tive de ir a conduzir para casa 😬 mas vais ver que daqui a pouco já não notas nada ☺️]]></document><document><![CDATA[@pepitode7 @Santi_ABASCAL Bueno, como yo no,  que he cotizado y sigo cotizando desde que finalicé la carrera.]]></document><document><![CDATA[@HolmesMarple @penelopelamour7 @el_pais @octavioarbelaez @BuenaVidaEP Soy la madre de uno de esos críos y armo un p… https://t.co/MaPtirTrvS]]></document><document><![CDATA[Friday Feelings! Shabbat Shalom Everyone! ❤️❤️❤️ #happy #friday #happyweekend #weekend #djanapaula #carpediem… https://t.co/JYwopGjFcz]]></document><document><![CDATA[quando conseguires falar comigo sem discutirmos, podes me mandar mensagem]]></document><document><![CDATA[@nmalenda @SaludsinBulos Ese es el problema q si nos callamos, siguen avanzando y pueden hacer mucho daño Sigamos #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@lakoreana Verne fue un autentico visionario. Esta presente en mi ciudad.😁 https://t.co/05hQihkjkX]]></document><document><![CDATA[@martamartirio “...por cada fracaso escolar haremos como @javierimbroda en Andalucía y pondremos refuerzos escolare… https://t.co/alplWz0mVK]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Los libros aportan mucha sabiduría como otros medios culturales He leído pero no soy una gran lector… https://t.co/8VvlkCWfGD]]></document><document><![CDATA[@VeraMaria200 @PacoCuenca @ppgranada @CsGranada Son datos objetivos facilitados por la empresa de autobuses y usted… https://t.co/PETIeKXOPZ]]></document><document><![CDATA[Esto es @compromis y @SocialistesVal, recortes en sanidad, dinero para el catalanismo. Esto es lo que nos espera si… https://t.co/Ko5CDdUThR]]></document><document><![CDATA[@La_Muerta_Viva @Aoki01611092 Cette discussion est surréaliste! https://t.co/c0MAAWgorM]]></document><document><![CDATA[@TableSant @rfetm_tenismesa @mampel_ramon @jordimorales2 @marcduran86 @CARSantCugat Enhorabuena a todos👏💪]]></document><document><![CDATA[Por nuestra Comunitat y por nuestro país, si eres crítico, si ves injusticias en lo que te rodea, si crees que no h… https://t.co/Xzw0edaLbG]]></document><document><![CDATA[Sondeo a píe de barrio sobre el #DebateDecisivo “no tengo el chichi para farolillos”  gloriosa respuesta]]></document><document><![CDATA[La homogeneidad es la muerte de un sistema obra de la gran @julietaaranda en el @cececebe https://t.co/rtJER0Om2S]]></document><document><![CDATA[Ainda não jantei e já vou para o 4.º ep de uma série que pensava que não ia gostar]]></document><document><![CDATA[@xcascantex @BlackieBooks Yo también estoy teniendo un problema con Blackie Books últimamente...:)]]></document><document><![CDATA[@NicolasLucar Lo prefiero muerto, así ya no seguirá jodiendo al país. Y el Apra desaparecerá de una vez. Que nada b… https://t.co/zP83SMU3Pg]]></document><document><![CDATA[@BCPComunica nuevamente el app del bcp no funciona. Cuando la van a arreglar?.]]></document><document><![CDATA[Los que se montan en el transporte público sin ducharse ¿Qué tipo de problema tienen?]]></document><document><![CDATA[@Serthand Sin ser piscis??? @esperanzagracia nos tiene mania a los leo :_(]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb No serà perquè no paren de cerca!!! Que més necesita aquet TRIBUNAL?🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 Um professor do básico, um historiador ( com todo o respeito por essa classe) que nunca administrou n… https://t.co/4NPX5DkcbU]]></document><document><![CDATA[Vengo de pasármelo muy bien. Mi meta en esta vida es regresar a casa a diario con la misma sensación.   ¿Que un día… https://t.co/vSC1We6gUD]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, hace un siglo, nació #ChavelaVargas. Hace 7 años, Martirio y Raúl duendearon su legado en… https://t.co/pKjiBbK8un]]></document><document><![CDATA[DÉFICIT ESPAÑA - Alarma en el FMI por la relajación con el déficit de España: no cree que baje del 2% - Economía. https://t.co/WHsrNlBjQZ]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Van a seguir mintiendo? Piense a donde les ha llevado mentir!]]></document><document><![CDATA[@JulioAl18175505 @CiudadanosCs @BalEdmundo Tal para cual,cada día me dan más asco  #VotaPSOE ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@MariaJo71975763 Pepa estás de un profundo que cualquiera de te arrima.]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @JupolNacional @OpositorGC @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/BYEVmoJ7IZ]]></document><document><![CDATA[Hace tiempo que vengo diciendo que no te pega nada estar en el PP, hijo]]></document><document><![CDATA[3x1 #football #realmadrid #sundayfunday #sunday #madrid en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/tCbCIshqZp]]></document><document><![CDATA[@Dr_Redons A ver si así, en vez de meternos 7 goles, no pasáis de los 3 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Richard_Pinault @sanchezcastejon ¿Con qué valor moral, acusa a otros partidos? Ellos están llenos de basura hasta… https://t.co/jGEzekiuU2]]></document><document><![CDATA[Pearl harbor es la mejor película del mundo entero, no tengo pruebas pero tampoco dudas!🥵✌🏻]]></document><document><![CDATA[‘La Unidad’, una serie de Movistar que estará de rodaje en distintos lugares de la Ciudad de Melilla durante tres s… https://t.co/EaGGz6OvzC]]></document><document><![CDATA[Con una mezcla de emoción y desconfianza, será porque no es la 1a vez que el PSOE nos la juega. Aún así, muy ilusio… https://t.co/yLvnXxUsaC]]></document><document><![CDATA[@Barbijaputa Muy equivocada japuta, te recomiendo que la veas entera... Jeje saludos]]></document><document><![CDATA[Tiago no relax antes de entrar em palco. 🎶 🎸 @T_Bettencourt mtowersphoto #cineteatrogarrett #soamasguitarras em Cin… https://t.co/HVxuc2vT2G]]></document><document><![CDATA[Noche de nervios, noche fantástica, #Las Torbellino https://t.co/GrOzfph8H7]]></document><document><![CDATA[A una semana del @RNRmadmaraton, de vivir otro sueño, de desear una meta, de luchar por lograr lo que tanto trabajo… https://t.co/nP97RxmJcj]]></document><document><![CDATA[Ole ole y oleeeeeeee mi @sylviapantoja11 y mi @ChiqueteteOF los mejores y más wapos artistas de verdad! No de conse… https://t.co/QB6GMRGq85]]></document><document><![CDATA[@chistauforever @AriesAbril11 Buen día encanto !! https://t.co/PMSkCPuf2Y]]></document><document><![CDATA[4 días duro vuestra puntualidad. Para escuchar bobadas, poned EK  #QuiénEsAlbatros]]></document><document><![CDATA[Son ideas mías o Guaido va corriendo del lado contrario d la libertad d Venezuela... 🤔]]></document><document><![CDATA[@fernandoderosa4 @ArmeroEstruch @populares @SusanaCamarero El mío lo tienen Udes. desde el martes, por correo🤗. #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[@marcelanais Que pena,, que vergüenza que alguien estudiado piense así..]]></document><document><![CDATA[@franja1 @mahebo Y por qué? Para darle las Gracias por Soltarlo y hacernos Retroceder? Que Caro Nos vuelve a costar]]></document><document><![CDATA[@Belategui ¿Algún problema con que, precisamente, sean "sevillanas" lo que baila? ¿Es que sería más "digno" bailar… https://t.co/rPI2K52B8l]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea: “El mayor peligro para España es la continuidad de Sánchez” https://t.co/iG9WAGVjxX]]></document><document><![CDATA[@fundacion_JRM @sebas_alvaro @jrdelamorena @ElTransistorOC Querido Sebas @sebas_alvaro muy afectada, muchísimo. DER… https://t.co/m3vuC32A7b]]></document><document><![CDATA[El PSIA está elaborado según la evidencia científica y contando con diferentes colaboradores https://t.co/q7wyF0zymW]]></document><document><![CDATA[@vpartal @VilaWeb A mi no m'ha agradat la "jugada " del GORDILLO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Todo va muy bien, no parece que esté énfermo y yo feliz por ello. Feliz día.  😊😊😊]]></document><document><![CDATA[@Sesgoy29 @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL Vete haciendo a la idea. 😜 #VOXSaleAGanar #VoxExtremaNecesidad  ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/i6Puuvri4V]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Mucho ánimo campeón! Mil besos de una madridista #FuerzaIker]]></document><document><![CDATA[Hoy conocí a una persona maravillosa @KORUPHOTOGRAPHY 💜💜💜 Qué te saca el alma xq te deja ser! Un artistazo que lo a… https://t.co/voH9vV3MlD]]></document><document><![CDATA[Yo comenzome a confesar con el, que siempre fui amiga de letras, confesores medio letrados, porque no los tenis tan… https://t.co/MCrPMdnMz7]]></document><document><![CDATA[@LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposición(es)a s… https://t.co/1jEN2ReN7i]]></document><document><![CDATA[Noche estrellada 💫🌌 #nocturnephotography #stars #sky #shoot #night #shadow #lights #fotografianocturna #cielo… https://t.co/iTwKhtersB]]></document><document><![CDATA[Lo malo de hacer tanta cola para votar en Santa Coloma, es que pienso que mientras me están robando la bici. #28A… https://t.co/qY8DtPvW89]]></document><document><![CDATA[¿Pero qué creéis, que hay algo de caridad y misericordia en el tema eutanasia? JA.]]></document><document><![CDATA[@antoniodltorre @GuillermoDiazCs @CiudadanosCs Los pobres titos y abuelitos represaliados? https://t.co/RTyNJmPToM]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia Jiji]]></document><document><![CDATA[Intervención de @mariamirandacu en el acto de la presentación de la lista de candidatura @PSCastelldefels… https://t.co/oDtjjwQNbn]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @jaimeberenguer Hay tanto imbécil en el mundo que hasta llegan a ser presidentes. También España es un… https://t.co/aGha8AfIMA]]></document><document><![CDATA[@Tumultuario @CangurSedicios Te pinta de ser lo mateix que va passar a Liceo.]]></document><document><![CDATA[Le doy gracias infinitas a la vida y a Dios que algunas personas ya no estén en mi vida✨]]></document><document><![CDATA[me conformar em ter conhecido as cidades daqui e que infelizmente n posso gastar dinheiro de comida com viagem, e é isso]]></document><document><![CDATA[@antimandril_100 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @messi_2911… https://t.co/H58rOORjc5]]></document><document><![CDATA[Anda que no te echo en falta ni ná en jornadas como hoy ,Padre Leonardo https://t.co/jIktunbrzq]]></document><document><![CDATA[@manelok Y yo. Ten en cuenta que trabajé en una constructora donde un yesaire ganaba tres veces más que el aparejad… https://t.co/5oon1TrZ1D]]></document><document><![CDATA[#Jusapol #Jusapol #EquiparacionYa #EquiparacionYA #HablamosEspañol #HablamosEspañol  #LibertadElecciónLengua… https://t.co/WuY3PDZsvg]]></document><document><![CDATA[Quina por els candidats clònics de futurama parlant un a sobre l'altre. L'únic vot que els atura als dos… https://t.co/K6U5ye8F6v]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @alibbra @angelalvarez Totalmente de acuerdo. Todo el equipo de gobierno es cercano.]]></document><document><![CDATA[@RPH5261 @Makinavajo @jusapoleuskadi @desdelamoncloa @JupolNacional @jucilnacional @jucilMadrid @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/NPYPuLIHm9]]></document><document><![CDATA[Ja hem començat... I saber Sr. Boye q farà la seca feina https://t.co/ifjmde0yhV]]></document><document><![CDATA[@Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri @__paatri es una frustri, habla de su polla y sus cojones, luego los busca… https://t.co/l5Nie4J0Lj]]></document><document><![CDATA[Marruecos es de los mejores destinos para viajar. Tienes el desierto del Sahara, medinas, montañas, playas, arte,co… https://t.co/5TLNIBLHSK]]></document><document><![CDATA[@Mrs_Boo_Boo_ @Herraiz_MJ @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro… https://t.co/AyhR6Gix0Z]]></document><document><![CDATA[El daño colateral que Isabel Pantoja ha hecho a Rocío Flores https://t.co/Bgve6xOnTa]]></document><document><![CDATA[@maitexucr @elmardeazules @JoseMan60332323 @Jacobo7elbobo Pero es q nadie la ha comparado, es q la fachada neoclasi… https://t.co/hdLGGTtZBf]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/XRnd8xIMGJ]]></document><document><![CDATA[@LQTDradio @Belloguardo @Alex_Fidalgo @juansotoivars ¡Pero si es lo mejor de tus entrevistas! Esa naturalidad que m… https://t.co/jMeBxMiEAg]]></document><document><![CDATA[Sábado 13 de Abril en la provincia de Almeria España. Tours Europa 2019, https://t.co/iticIa8bPP]]></document><document><![CDATA[@Guipu75 @ana_azugas Nos alegra coincidir! Aquí en @NutricionCHN llevamos años difundiéndolo en distintos foros. Nu… https://t.co/nKTWq2C9rJ]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Llevas razon, no ves que esa gente han vivido creyendose ser seres superiores, a pesar de haber dad… https://t.co/VXRS1bZiAC]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[@NewsReputation @LaPimpinelaEsc1 Para una periodista es imposible equivocarse..Un aplauso de mi parte..👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[@Wroar @arqueoleg Pues que a este país le cuesta evolucionar. Le cuesta mucho. 😰😰 Indignación total.]]></document></documents></author>