<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fa 3 h de la notícia. No sé si @Esquerra_ERC ha dit quelcom d'aquesta vergonya. Algú/na ho sap?]]></document><document><![CDATA[Y por aquí también el #arcoiris🌈 es precioso 😛 en Torrevieja https://t.co/bB0yVfU6EQ]]></document><document><![CDATA[@robez_ Tú ayudar?? En tal caso empujar, que parece que es lo único que sabes hacer.  QUE DESAGRADABLE QUE ERES CON TODO EL MUNDO]]></document><document><![CDATA[@plcido_vzquez Se procurará..... ,ahora los que no están ni se les espera como la autodeterminacion no llegarán nunca.......]]></document><document><![CDATA[@MarisaCdnilla Como dicen los guays: desconozco al productor. Pero os sienta bien, es lo importante]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @jcuixart Va, te voy a echar una mano que veo muchos @mejoreszasca a tu tuit llorón, él por lo menos… https://t.co/BJWOm0QY1G]]></document><document><![CDATA[Una verdad como un puño. sin tapujos. TV3 solo la ven los incondicionales del pruces. Para el resto de catalanes no… https://t.co/h6a33zcXp0]]></document><document><![CDATA[@jesulibetic @robarna @EstadioTVE @teledeporte Esta pregunta debió hacerse ya en el Madrid Huesca. ¿No se acuerdan… https://t.co/EECGjo1GAw]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Viernes! Vemos las cosas, no como son, sino como somos nosotros. @PacoDBenito https://t.co/EInaCfHKQq]]></document><document><![CDATA[Ya que en el resto de los #debates se va a hablar tan poco de #CambioClimatico , me parece buena iniciativa. Habrá… https://t.co/FYlEG22jj3]]></document><document><![CDATA[@marcoverratti6_ @KMbappe @PSG_inside @neymarjr https://t.co/FZ7enwOhGb]]></document><document><![CDATA[La casera trajo torrijas. Esa era la motivación extra que necesitaba para terminar con esto de una buena vez.]]></document><document><![CDATA[Importante subida de la participación a estas horas con respecto a 2016 #28A https://t.co/2Lk8tSJObP]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Buenos dias linda,☕☕😘, como siempre bella foto,, q tengas un buen jueves]]></document><document><![CDATA[#ESP Graciano"ha picado en hueso".Tres problemas:1.Tenemos Cinco Administraciones superpuestas y mal conectadas 2.E… https://t.co/RzKt1n2KZJ]]></document><document><![CDATA[Campa da família Albergaria, Silvã de Cima, Sàtão (04.2019) em Gaia, Porto, Portugal https://t.co/AmWuCmEtR8]]></document><document><![CDATA[Antes y después de comprar una de las mejores torrijas de Madrid, en El Riojano. Qué bien que se acaba la temporada… https://t.co/mVK6Vzl5qv]]></document><document><![CDATA[@Ivan_Herrero @EXT_UD @CanteraSencia Sí, sí, qué putada editar (como estoy haciendo) la crónica que me ha llegado de Albacete.]]></document><document><![CDATA[@catarinabf23 Então fala sozinha que eu de got nem falo mais contigo lmao]]></document><document><![CDATA[@ENCAMINA @Gwab_Es @CAT_zure @AdrianDiaz81 @adiazcan @_DaniAlonso @dzapic0 @jcmartinezg23 @saintwukong… https://t.co/edPYNkDT3W]]></document><document><![CDATA[Dominio claro del liverpol, con mejor juego y ocasiones, pero sin acierto, Mané ha fallado una completamente solo;… https://t.co/lXkZoPZf2k]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo contigo. Yo con ejercicio,  buena alimentación y mi medicación. Llevo una mejor vida. Un abra… https://t.co/gfHM6ZmV9p]]></document><document><![CDATA[Al 5 % de votos escrutado y con una participación del 73,45%. Así sería la representación parlamentaria. #28A https://t.co/3pbTTyuf6B]]></document><document><![CDATA[Estamos a testemunhar do que aconteceu em Austin. Um que saiu da 18.ªposição para conquistar mais 2 pontos para Por… https://t.co/cfbm778UH9]]></document><document><![CDATA[Por cierto, ayer Rivera afirmó que era un "lio burocratico" el que te atiendan en otra comunidad teniendo la tarjet… https://t.co/QxyAFj8lbt]]></document><document><![CDATA[. “Dios te Salve Virgen del Socorro, amparo y refugio rocianero” 💛💛 :::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::… https://t.co/YK1MQDa4dH]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas #FuerzaIker Pasado el susto volverá la tranquilidad. Ahora a recuperarse lento y bien con todas nuest… https://t.co/M8FvTKfA8B]]></document><document><![CDATA[NOS VA LA VIDA EN ELLO, VOX DE EXTREMA NECESIDAD !!! BORRACHOS AGRESIVOS PIDIENDOLE LA DOCUMDNTACION A LA POLICIA ,… https://t.co/C9cg07EGBj]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_  Date cuenta que Sánchez ni te nombra en sus intervenciones; tú en cambio no te lo quitas de la boca]]></document><document><![CDATA[. ❇️ Aunque parezca que esto del atletismo sea un deporte individual.... ❇️ No os lo creáis del todo... ❇️ Ayer leí… https://t.co/usXgrEkp0H]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores de esos que estoy dispuesto a cometer]]></document><document><![CDATA[@AdelaMCacha @TeoGarciaEgea @populares @PPRMurcia @gppmur @NNGG_Murcia Pues que para opinar de Economía, hay que es… https://t.co/kmsOMGW94T]]></document><document><![CDATA[25 años, 6 de formación, 2 trabajando lo que se puede. Y tiene los santos cojones de decirme “nos han dicho que te… https://t.co/dKKBGBcuc5]]></document><document><![CDATA[La segunda parte más esperada en el poblao. “Un hipster en la España vacía” de @gascondaniel.  https://t.co/yYPcYRNuIt]]></document><document><![CDATA[@_Rosamary_ @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/SBC2s8fyoK]]></document><document><![CDATA[@ferretyvcf Es como queres competir con Brad Pitt un sábado a las 5am en Un Sur.]]></document><document><![CDATA[@juliocpola @NEUDC_RNE Yo, me atrevo. Para decir tonterías, me las pinto solo.  Cuando abordaron el tema, me vino a… https://t.co/4GVr8qfpqH]]></document><document><![CDATA[Estará curioso si a alguno de los que vamos a Sevilla nos toca de mesa electoral apenas unas horas después...🙄 #HazQueNoPase]]></document><document><![CDATA[El 43,42% de los murcianos han votado antes de las 2 pm. Ha aumentado un 3,46% la participación con respecto a los… https://t.co/gRiQWyAWdZ]]></document><document><![CDATA[You create your luck by working for what you want 💯 em Millennium Estoril Open https://t.co/sDuN0mwchp]]></document><document><![CDATA[7:28, domingo 14, playa del Faro de Sant Cristofol de Vilanova i la Geltrú.  #discover_catalonia #catalunya_color… https://t.co/8jCAPMuJU9]]></document><document><![CDATA[Notre Dame... puff los pelos de punta ahora mismo... historia perdiéndose por momentos... yo subí a la torre en su… https://t.co/yv7prL2263]]></document><document><![CDATA[Turistando nas Origens!!! #turismodocentro #visitportugal #centrodeportugal #escapadinhadefimdesemana em Penedo Fur… https://t.co/7Z5EnjE5ED]]></document><document><![CDATA[@JFitzEdwards @vox_es Suerte que tiene usted, querido don Jacobo, que menos mal le queda Portugal. Otros tendrán qu… https://t.co/nCmI2wS3pQ]]></document><document><![CDATA[Os mais velhos lembrar-se-ão! Carlos Santana, Black Magic Woman https://t.co/cMfRVlqNsS]]></document><document><![CDATA[@vicenteal65 @eduardo_maestre Lo de hermoso se lo llama usted a su Sr. padre que estará muy orgulloso que se lo lla… https://t.co/y4rqEtsoR6]]></document><document><![CDATA[Nuestra compañera @CoralCalero, del @GrupoAlarcos de la @uclm_es, hablando en el Diario @Lanzadigital sobre el cons… https://t.co/npVM5JeSt8]]></document><document><![CDATA[@Pkt64 @Safrawa12 Saber qué no tengo que meter ninguna papeleta en el sobre.]]></document><document><![CDATA[This time I am sure, I am not mistaken ❌ en Medusa Festival https://t.co/2wUckleKr1]]></document><document><![CDATA[Update: realmente querían llamarme solo Juan porque mi abuelo Juan murió poco antes de que yo naciera, no Juan Anto… https://t.co/pGlFh2YJUO]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO https://t.co/Ymj0I4bdip vía @change_es]]></document><document><![CDATA[.@SilencioAlmeria procesiona por el Paseo de Almería. #SSantaAlmeria19 https://t.co/e56tC4L94H]]></document><document><![CDATA[Trece regiones no pueden pagar las pensiones con sus cotizaciones https://t.co/SlTboobxqX vía @ABCeconomia]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @vox_es Ya, la utilización de la identidad colectiva (un sentimiento muy visceral) por tiranos y sinv… https://t.co/bxwJ8VffXG]]></document><document><![CDATA[⚣⚤⚢ Hace 14 años se aprobaba en España la ley de Matrimonio Igualitario 👨‍👩‍👦👨‍👨‍👦👩‍👩‍👦🏳️‍🌈  Con ella, y gracias al… https://t.co/iGemYL2g4E]]></document><document><![CDATA[A partir de hoy, esto se va a vivir en directo gracias al #TourReflexión... Increíble @anaguerra... ¡Hoy Girona! 😍  https://t.co/wxcuZjrxTj]]></document><document><![CDATA[Ha sido agotador pero también genial seguir a @Albert_Rivera con la #CaravanaCs. El otro triunfador del #28A junto… https://t.co/Q8fQ7a2pCS]]></document><document><![CDATA[@VCarranza_ @Mogliur @Donvix @juanburgos @Akenathon3 @AleJuarezA @MontseRamiroX @GMonroyEnergy @erickussalas… https://t.co/N1sOaHhSNm]]></document><document><![CDATA[@Francihco Tendrías que haberle preguntado por el máster, a lo que ella te hubiese contestado "Se lo ha comido tu g… https://t.co/63LDv8dSi9]]></document><document><![CDATA[Ni ellos se lo creen, si PP puede gobernará junto a C's y VOX, tripartito derechas para retroceder en derechos civi… https://t.co/ta9uCtW3Vj]]></document><document><![CDATA[@chicoromeropino Pues como tu bien sabes, en su sitio lo que se dice en su sitio no está]]></document><document><![CDATA[Cómo las bandejas del pescado pueden acabar en las paredes de tu habitación | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/LirkNh7r6S]]></document><document><![CDATA[Uno de estos sucesos lamentables lo ha protagonizado la expresidenta del Parlament, Núria de Gispert, por… https://t.co/d9Qb8fc2Wq]]></document><document><![CDATA[D.E.P "Miliki" un placer y honor por haberles hecho sonreír a millones de niños en su infancia.]]></document><document><![CDATA[La peor pesadilla de los barrenderos https://t.co/0MZbKASFMa vía @el_pais https://t.co/dYXxQkMQKo]]></document><document><![CDATA[@readdork @regrettesband You improve your music every single day. Can't wait for the new album to be listened!]]></document><document><![CDATA[Welcome to #Lardero. #paseo #caminando #Ifeelgood #loves_larioja #sunnyday #picoftheday #photooftheday #larioja… https://t.co/QehQcKjblc]]></document><document><![CDATA[@MikelPazRoman @WillyTolerdoo @PSOE Como vemos, el bloque de centro derecha no sube escaños.  El problema no es la… https://t.co/cucnz9qvwr]]></document><document><![CDATA[A veces me gustaria escribir un libro de todo lo que me pasa en la vida.]]></document><document><![CDATA[@NunoElfuser @pequenolidergor Fascismo também é isso. Acho absolutamente inaceitável q um tipo seja convidado para… https://t.co/58ydbBRaqt]]></document><document><![CDATA[Aunque no me gusta la tauromaquia este este es un lugar que se debe visitar cuando se visita Madrid #PlazaDeToros L… https://t.co/sPsUI5FMcV]]></document><document><![CDATA[#portsdelmaresme #vdmbikers otro año más! #alasaca en Arenys de Munt https://t.co/uKAEQ5kKar]]></document><document><![CDATA[Las señoras que tenía delante en la cola del Mercadona estaban debatiendo sobre qué es mejor para España, si votar… https://t.co/F3nOl1NOaX]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Os han chafado en negociete que teníais montado con el mentiroso de Sánchez y la sanguijuela de Iglesias y eso jode ¿Verdad?]]></document><document><![CDATA[Estáis preparados para que el domingo ningún partido pierda las elecciones? Yo si!]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es @vox_es Como decía NO HAY HUEVOS 🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔 Saben que si va #vox se quedan sin votos: la izquierda… https://t.co/1MO41zjqgT]]></document><document><![CDATA[@La_Verdet @Ferran Efectivamente ,asi es como dices ,trepas sinverguenzas...]]></document><document><![CDATA[Detenido en Marruecos un yihadista que quería atentar en Sevilla | España | EL PAÍS https://t.co/dN4ObJXSjS]]></document><document><![CDATA[Hoxe na #fitguarda con "Contos e Outras Andrómenas" da man de dacturismo en Guarda, Guarda, Portugal https://t.co/AiruaUX0jJ]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis, el poder de la democracia directa o la dictadura de la mayoría.]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar una reunión con un asesor de @facebook y hemos tratado un montón de temas de la plataforma Busine… https://t.co/lchIvwUIhn]]></document><document><![CDATA[@kevincd90 @humorperico Si, pero son seguidores del equipo que esta debajo de la diagonal]]></document><document><![CDATA[Es así la culpa es de quien le dio la hojilla a ese orangután y ese fueron los que votaron por ese carajo cansados… https://t.co/vBJjTtQ2bh]]></document><document><![CDATA[✊🌹Está mañana participé en un encuentro organizado por @ajeleonesp en el que tuve la oportunidad de exponer el prog… https://t.co/iPFBnrKoVT]]></document><document><![CDATA[@JPabloLombas Son las consecuencias de no haber hecho bien las cosas y de permitirle a un don nadie que haga y desh… https://t.co/AbRJfMUINe]]></document><document><![CDATA[Antonio Ferreras  que gran comunicador, cómo hace creer que ha ganado el p.s.o.e#EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@DolarToday ...hay que identificar a estos potenciales reyes de la tortura para darles de baja inmediatamente que c… https://t.co/LckXnuIjuC]]></document><document><![CDATA[@ignacioinventa @MartinMilone Yo les llamo pronósticos, más que amenazas. Y a veces pueden fallar. no obstante tran… https://t.co/3OuOYHlx9G]]></document><document><![CDATA[La noticia más pésima del año para mí. Allí vi mi primera película del SEFF, lloré como un nene pequeño viendo Coco… https://t.co/XqGKxdcxDF]]></document><document><![CDATA[@ierrejon https://t.co/ytL5Emu6FJ o nos paramos o nos jodemos #nadiesinvotar]]></document><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga En casos así, con resultado adverso, más directos, balones a banda y colgarlos al área… https://t.co/fjyeqKKegE]]></document><document><![CDATA[@FloryMariaforev @AgentedeMarvel_ Pero si esa es la emoción, luego sales jurando del cine y ahí está la diversión 😁]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ ¿Este tuit es para desviar la atención sobre la que ha liado Pedro con los debates? Sin acritud😊 Un saludo.]]></document><document><![CDATA[Impresionante ver como un chimpancé se maneja con Instagram. Será también un «nativo digital»?]]></document><document><![CDATA[FFFFFFFFFFFFGFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFGGGGGGGFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF… https://t.co/h94AWlaAIV]]></document><document><![CDATA[Y ahora intentando arreglarlo? Lo que te digo... se te ha pasado ya el arroz mediocre.]]></document><document><![CDATA[@JLPerezOlmo @eruizescudero @fpradosroa @pablobusca @CCardeneteReyes @fatgutsan @Julian_Sanchezp @lulimarmu… https://t.co/Kjzv7aK6Ee]]></document><document><![CDATA[@Galgo_rojo La verdad mas grande la dijo Rufian al explicar como el psoe ha gobernado siempre condicionado desde ca… https://t.co/ExFa1OaR1R]]></document><document><![CDATA[El orden de factores no altera el producto está presionando Sánchez para que la tienda usted primero, tendrá que at… https://t.co/uiFun6K3ls]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de la Cerveza Casera y no hay mejor manera de celebrarlo que llamando al colega Tärdon y hacer algo p… https://t.co/U0FqMW1kp4]]></document></documents></author>