<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Kyoreon_ @KacheYT Le he dado varias oportunidades cuando he estado aburrida, y no me ha gustado nada, así que habl… https://t.co/dUiWmM4P6F]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @MariaMonteroTFE @SaraHispania @JAGambero @DLPMadrid @GuerreroJusapol @PSOE @sanchezcastejon… https://t.co/mwMr1JcmRC]]></document><document><![CDATA[@selfbite @LolaCebolla Me vais a hacer abrirlas? Que soy virgen... vayamos despacio... Abrimos la pesoe?]]></document><document><![CDATA[El uniforme del Manchester es tan horrible, que merecen perder. Oh, wait 😂😂]]></document><document><![CDATA[La ligera caída de Sánchez (29,8% y 129 escaños) se compensaría con la subida de Iglesias. Con Compromís y los naci… https://t.co/GiI3ab9blG]]></document><document><![CDATA[Nuestra querida #amiga #Aisha ha vuelto a pasar una semana de vacaciones con nosotros. Encantados de cuidarte… https://t.co/IX8w4I8nKT]]></document><document><![CDATA[🔗#bale se quedará y bajo real portuguesa de Lisboa post London que se acerca de ella, no necesito ofertas con vista… https://t.co/I0o7SL1lRc]]></document><document><![CDATA[@viamart É uma pessoa genuinamente boa e aquele jogador da bola com um discurso acima da média ;)]]></document><document><![CDATA[En @AECID_es  en la Jornada de IApD junto a las instituciones organizadoras del II Congreso de IApD se presentan la… https://t.co/tMAzwVL3GD]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ creo que ha dado en el punto exacto para hablar y acalorar temas sanitarios y dignidad… https://t.co/QGKJjcM217]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Ni llamo golpe de estado al 155 ni a la pasada por el forro que algunos hiciero… https://t.co/prAm3Qc44F]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC @RepStevenSmith World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[Avui la #NeusCatalà  ens ha deixat, una lluitadora antifeixista! Per ella, per molts altres i per tantes coses, seg… https://t.co/osGHazcpCW]]></document><document><![CDATA[@britcatala @AltesaAmils tu creus q tants centenars de mil.lers els han votat x aixo.... ? quina decepcio...... oja… https://t.co/6NYjKjinr5]]></document><document><![CDATA[En la recta final de campaña y sin motivo alguno ¿Aún tienes dudas de la existencia de las cloacas del estado?   No… https://t.co/LyDTrpZunb]]></document><document><![CDATA[Jon Snow no ha leído a Lévi-Strauss #JuegodeTronos https://t.co/6mOmEODJa1]]></document><document><![CDATA[@gonzalotorne Ostras... una novela sin nada de eso es una novela? No se... buf...]]></document><document><![CDATA[Si se sabe que llovía, porque se sabía, qué necesidad había de esto, NINGUNA]]></document><document><![CDATA[@roogoitia @Lulita87665742 @maxpradera Lo q tú digas, entendida. Leer es bonito, Rocio https://t.co/psEFGv6UVX]]></document><document><![CDATA[@GuasaTiene @ahorapodemos @PSOE El amado líder no puede bajar de su pedestal ✊🌹🌹❤💪]]></document><document><![CDATA[@Deputee_Obono Moi aussi je pensais qu’elle parlait du Venezuela ! Non ?]]></document><document><![CDATA[No se lo cree ni él. Casimiro: "Sirve para creer más en nosotros mismos" https://t.co/LBp7Ug0V4p]]></document><document><![CDATA[Los muros de @lacarbonajerez evocan el ambiente romántico y clásico bodeguero. Se respira Jerez y se recrea la hist… https://t.co/sn1HVgoVL2]]></document><document><![CDATA[Claves de #comunicación sana en #Twitter:  Si me veis respondiendo con varios gifs de encogimiento de hombros segui… https://t.co/0Xus30D9IH]]></document><document><![CDATA[Domingueandoooo Shopping #Legumbres @HuertaCarabana @elcorteingles https://t.co/TJ4ZX0Xeh0]]></document><document><![CDATA[Nos cuenta @gotoalberto que generar historias alrededor de los productos #storytelling es algo que también permite… https://t.co/LdVNTG9Y2e]]></document><document><![CDATA[@Campead82722507 @Antoniomrtinez4 Y que entenderían estos??,para que sirven los especialistas y gente formada para… https://t.co/MQz8sJTenx]]></document><document><![CDATA[Pese a todo, pese al horror, al fuego y a las llamas, la Cruz y la luz de Cristo pervive . Saldremos de esta. https://t.co/InOVb4X9Dc]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Con esa luz solo puede esperarse un amanecer mágico. ¡Buenas noches !]]></document><document><![CDATA[📸🎸🎞️¡Obsesionados por la imagen,  nueva edición de PLURAL!   En #unonueve el 24 y 25 de mayo, Open Lectures, Confer… https://t.co/bEc97RahNc]]></document><document><![CDATA[TORRIJAS FIT😋  📜INGREDIENTES📜 (para 6-7 torrijitas)  PARA EL "PAN":  -1 huevo -8 claras -6 cucharadas de harina sab… https://t.co/hYFqfGykV0]]></document><document><![CDATA[@CarmeChaparro Cuanta razon..Hacia tiempo que no leia un twitt tuyo..Hay la TV que no deja tiempo..]]></document><document><![CDATA[Empezamos el día?? Dale que empezamos!!! 💪🏼💪🏼💪🏼☕️☕️☕️😃😃😃 https://t.co/x56Gb3G2qz]]></document><document><![CDATA[Estas galletas tipo 🍪Chips Ahoy🍪están deliciosas, son muy fáciles de hacer y cuando las pruebas estas perdid@🤣 y no… https://t.co/rHzcArSct6]]></document><document><![CDATA[SI LOS HIJOS DE #AlanNoEsUnMartir ENTRAN AL FUEGO CRUZADO NO QUEJARSE A JODERSE Y AGUANTARSE]]></document><document><![CDATA[Una cosa: si en Tinder ponéis vuestras mejores fotos, no me quiero imaginar cómo serán las fotos desechadas de algunos...]]></document><document><![CDATA[La verdad que no tengo palabras para describir los continuos robos que le hacen a mi #pucela. Es alucinante lo que… https://t.co/5QUsZ90avy]]></document><document><![CDATA[@licinciaurias @luis_mi80 Bueno, Bacín solo serán una amenaza para los enemigos de España y la libertad, en todo ca… https://t.co/fS5IM1itIU]]></document><document><![CDATA[Llegó el día...💙⚪️  Hoy más que nunca, FORZA MARBELLA #MarbellaFC #VS #Linense https://t.co/t45Diihog8]]></document><document><![CDATA[Boca es tan grande qué hay una peña oficial en Barcelona, lo cual el partido empezó a las 2Am y el bar abrió solo p… https://t.co/sCxE0rp4WO]]></document><document><![CDATA[había un momento en mi vida en que todo estaba bien, ¿donde ha quedado ese momento?]]></document><document><![CDATA[30 August 2018, 8:29PM 📸🇪🇸 em Santiago de Compostela, Spain https://t.co/UNyjeEbmWe]]></document><document><![CDATA[@Iruizgimeneza @RAGLBLO Me alegro muchísimo de la mejoría .  Un abrazo grande a las dos  😘😘👍]]></document><document><![CDATA[@Jaumeasens Y lo que a beis quitado  en las pensiones de junio y noviembre que no decís nada]]></document><document><![CDATA[Ostras , se nota que eres de la Sexta. Cuanto té pagan por los  twitts de hoy.]]></document><document><![CDATA[@ramirp Aquestes dues "señoras" no coneixen EDUCACIÓ i de IMPERTINENTS tenen PREMI D'HONOR 🐁🐁🐀🐀]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Eilalamia Puffff,, no se donde nos tendremos que meter 😟😟]]></document><document><![CDATA[@AdoracionCastro @ingenius6 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/k2r3r1M6r4]]></document><document><![CDATA[Empezamos el martes con la mirada puesta en los más peques.  Visitamos el CEIP Jerónimo Luis de Cabrera, acompañado… https://t.co/Gwc35S5Xm1]]></document><document><![CDATA[Rosario Cantos, directora general de #Eurochoc opina sobre @DulcesNoticias https://t.co/ncGJuTrhcH]]></document><document><![CDATA[@benoithamon Évidemment toi Benoit tu n’as jamais su ce qu’était le travail !! Tu sais que le mot existe mais tu ne… https://t.co/ee9nBAFejH]]></document><document><![CDATA[No ha sido Ciudagramos. Ha sido el viento y no son lazos amarillos 💛 https://t.co/TUIbPQVAvL]]></document><document><![CDATA[Tengo en mente un proyecto de rehabilitación de viviendas para ser arrendadas y necesito financiación o bien un soc… https://t.co/lt5FewEKHA]]></document><document><![CDATA[@NandoBlackbird @EmilioDelgadoOr @ierrejon Dais una pena!!! Tu comparación es tan absurda como vuestro empeño en no… https://t.co/UPDgies3TX]]></document><document><![CDATA[@Nachoanon @sanchezcastejon @PSOE Casado no tiene proyecto de gobierno..Solo atacar a Pedro Sanchez..En real Cs tambien..]]></document><document><![CDATA[@ANARUBEN @Socialista60 @sanchezcastejon @PSOE @DRZRZ @Perona10690463 @gdgc1977 @Marsais_ @violeta11377531… https://t.co/qZKBlRWiTK]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Que bonica🥰]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @Benifallet @terresebretur @catexperience Pauuu, heu sortit a tv3 comarques]]></document><document><![CDATA[El signo de Virgo, muy observador, un poquito menos sufres menos, Virgo no tienes que ser mal pensado porque se te… https://t.co/aC3BeygpdU]]></document><document><![CDATA[Está mañana en la presentación de la candidatura de la coalición Compromis Per Europa @jmusulen @MartinezTomey]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPamplon4 Jajajajaja 😂😂😂😂madre mía,, estas rodeado hijo,,, por dios yo abajo no tengo a nadie de momento y l… https://t.co/ifV9VlduRZ]]></document><document><![CDATA[Pero pork no nos dedicamos a lo k realmente merece la pena!!!. A vivir y a dejar vivir!!!! 😃😃😃@CsLaRioja… https://t.co/WTbnqdKVqL]]></document><document><![CDATA[Murcia saca un 2,7 sobre 10 en el Ranking de Excelencia Educativa https://t.co/nIdhiThRGz]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Yo hasta que no quedemos un día en un lugar publico para reconocerte  y saber que quieres de mi ,no voy… https://t.co/2c8GgM55MV]]></document><document><![CDATA[@JosemidCastillo @soriano_p @vivacadiz Ay, que t' estimo mol!!!!! 😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[#Yosoyjuancarlista pero en verdad me gusta que me llamen FANÁTICA porque lo soy y lo seré siempre.]]></document><document><![CDATA[Esto es un BOMBAZO. Espero que @Salamandra_Ed no cambie nada su línea por pertenecer a este gran grupo. Si creen qu… https://t.co/p5duyYqxPk]]></document><document><![CDATA[Curtia ter conhecido os amigos de Lisboa da teiga e da Catarina, pareciam ser bem porreiros]]></document><document><![CDATA[ha borrao la cuenta x lo q supongo q solo la había hecho pa decirme eso]]></document><document><![CDATA[Day 3 @ADHD_Congress. Come see my poster on #ADHD #genetics and treatment response @12.45 (P-20 poster tour/pharmac… https://t.co/WpS9tH2Nu5]]></document><document><![CDATA[QUE PASES BUENA NOCHE MIS NIÑAS TÚ Y TÚ BEBITA LINDA HASTA MAÑANA CARIÑO.💗💜🌹😘😘😘💗🌹💜💗🌹💜💗😘😘]]></document><document><![CDATA[Pessoas que continuam a fazer pisca para dentro e saem da rotunda são a causa de, pelo menos, metade da minha ansiedade.]]></document><document><![CDATA[Habéis visto la tarta de mousse de queso con chocolate? Sencillamente espectacular! Fría o caliente como más te gus… https://t.co/zaJxc0PTeM]]></document><document><![CDATA[Impunitat total  La gravetat de la tenalla entre Marchena i Madrigal contra Marina Roig https://t.co/xr8CmLO74l]]></document><document><![CDATA[@capdezuro23 @DeboraSeries Pues a mi black summer me he enganchado un poco de momento.]]></document><document><![CDATA[El tiempo me confesó que tiene delirio con nosotras. Porque dice que cuando estamos juntas el siempre vuela paubowi… https://t.co/8h34OQxBhZ]]></document><document><![CDATA[@albertomorate Escribes para encontrar la felicidad, y así, escribiendo, te encontrará ella.]]></document><document><![CDATA[@claisotak @MiriamSaavdra Esta preciosa really intentando buscarlo por Internet y no mo veo por q si lo encuentro me lo compro 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@AnaSinonimo @ANAGABRIELRL Si hubiese podido ser actriz esta preciosa en este video y el chico parece que no le disgusta.👍😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Os gusta la #poesía? ¿Crees que el amor es libre y para todos igual? ¿Piensas que la tecnología necesita revisión?… https://t.co/oapG5TZ14P]]></document><document><![CDATA[Junto con Carlos Suárez y Dani Díez, los únicos que luchan y no han bajado los brazos tras la eliminación de Eurocu… https://t.co/vV7kVcAEBT]]></document><document><![CDATA[@avachemtrail @pater112 No seré yo quien diga que no !!  Pero a este no es fácil verlo 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Quiénes son los 24 diputados de Vox en el Congreso https://t.co/nmADjckgsG vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Breakfast time #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #dogging #adopted #adoptandsavealife #adoptandrescue… https://t.co/6QozdoRzJE]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/m4k7Xou6ee]]></document><document><![CDATA[Con la futura presidente de la Comunidad de Madrid.  Con @IdiazAyuso ganamos todos los madrileños https://t.co/Kmk2kLZ8CK]]></document><document><![CDATA[Victor parece q está muerto, tiene postura de muerto  By la borrego 😂😂😂#SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve la oportunidad de pingar el Mayo en Capiscol, y lo hice junto con mis compañeros @danidelarosa y David Ju… https://t.co/jG1PTKiUrM]]></document><document><![CDATA[@eclementen @mamaPetaZeta @sanchezcastejon Ah! Es que sólo faltaba que me llamaras hombre siendo mujer.]]></document><document><![CDATA[@PulgaSinPerro @Gepetus_Browney @Jjsb441 @ANA98564509 Vuelve a por otra, anda!!  .]]></document><document><![CDATA[Estado de cualquier animador infantil en época de comuniones: https://t.co/E525mYON7l]]></document><document><![CDATA[Com la la lie amb 24 no té ni punt de compareció de quan tenia 20. Vaig de mal en pitjor.]]></document><document><![CDATA[@EstebanRdM @policia @felipe_sicilia @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/thc8Sy5BT8]]></document><document><![CDATA[Tener valores y principios en está época es lo más extraño que encontrarás. Ahora la meta de las niñas es ponerse b… https://t.co/sLvfdIZ73S]]></document><document><![CDATA[Claro mejor q todo siga así hasta el día d nunca jamás... Total son los ciudadanos los q ya casi no comen, los q si… https://t.co/HxxZauYYhy]]></document><document><![CDATA[🎥Ya tenemos nuestras cámaras y unidad móvil en el Arsenal de Cartagena, para ofrecer en directo la salida De San Pe… https://t.co/mHXVy0757w]]></document><document><![CDATA[Viendo #juegodetronos en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/g44aAOq2bR]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos @SostieneNatalia @carmen_pacheco https://t.co/8Z8leYYRBK]]></document><document><![CDATA[@glennicholson7 Hay gente que tiene una preferencia muy marcada por una o por otra.  A mí me gustan ambas, para mí… https://t.co/r9ePMQ10WR]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Para cagada esta, qué vergüenza. Patético.  https://t.co/L2iIh0vbf6]]></document></documents></author>