<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pablocast13 @pnique Cuanto odio a quien le da de comer y vivir. "Si tan mal esta en España porque no se a va a su… https://t.co/0uRtZdKpkg]]></document><document><![CDATA[@joanmena @agarzon @iunida Podemos es transversal, pero me asegura mi voto republicano, la confluencia con los republicanos de siempre]]></document><document><![CDATA[Arielle dombasle - South American Way https://t.co/WgmYR1PBnK vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[De mis apuntes de historia un 25% están a ordenador, un 50% en folios distintos que tengo que buscar y los del otro… https://t.co/M6PlEmMmsu]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para el concierto en @CondeDuqueMAD. https://t.co/E4V9ltvDdQ]]></document><document><![CDATA[@blete @vox_es Hoy leo una encuesta a la Comunidad valenciana ... 8%  En un par de meses las empresas demoscopicas… https://t.co/z7OXGrAowK]]></document><document><![CDATA[A saber los casos que hay así. Ojala tenga una condena como es debido para que se den menos casos]]></document><document><![CDATA[Día 2281. Palace Music. No Gold Digger. #lamúsicadelazar  https://t.co/PbxTLdDdhJ]]></document><document><![CDATA[@LuzurWintson @JotaSaiph @ToniCumbicus es que nadie te ha pedido tu opinion y has venido a leerme la constitucion]]></document><document><![CDATA[@rcdmblog @esberro (en verdad tenemos un carnet de abanado de honor i 2 que siempre nos prestan para los partidos)]]></document><document><![CDATA[@Selito357705 @Vive_el_Betis Falta por jugar un Athletic - Alavés. El Betis,  como mucho,  sería segundo cuando se… https://t.co/EykD07MiqF]]></document><document><![CDATA[@kakadelbote Hay que analizar cada acción. En la 1ª  Thompson se coloca casi debajo de las piernas de Harden tras g… https://t.co/6ESKyJ44CL]]></document><document><![CDATA[Si queremos ser más competitivos deberemos ser más sostenibles, subraya Antoni Riera de @CAEB @FundacioImpulsa en… https://t.co/fSGj2boSRO]]></document><document><![CDATA[@IrisMalvido @TVGalicia @marcos_sueiro Não o vi, só sei q víchedes não existe]]></document><document><![CDATA[#Repost katiamarkina_ezcaray (get_repost) ・・・ Carta de vino para casa rural Zaldierna realizado con tecnica de Deco… https://t.co/dHNc1CItOn]]></document><document><![CDATA[@BangarAlex Gracias por avisar, me acabas de hacer un favor porque mi amigo siempre me obliga a quedarme]]></document><document><![CDATA[A por él antes de que La Brigada Por El Pensamiento Unitario lo meta en la lista de libros prohibidos!]]></document><document><![CDATA[La puta madre que me parió, me he achicharrado las piernas en la playa y soy una puta gamba, ni andar puedo. No apr… https://t.co/WbMccto2Ve]]></document><document><![CDATA[@IB_Sxtantra Lo se. También es cierto que se trata de una corporación que está  bajo el dominio de una política e i… https://t.co/4o3C8HWAml]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc Los Borbones han sido nefastos para España (siendo sincero, el V palito, hasta el momento no se le conoc… https://t.co/x8dZIE1kb3]]></document><document><![CDATA[@Irunsheme Bueno, supongo que el objetivo del Alba es al menos no perder, y llegar al partido contra el Granada con… https://t.co/L4RV8CBDPw]]></document><document><![CDATA[De ironía en ironía, camino a la realidad. Yo voy a ayudar a Cayetana: no la voy a votar, para que integre el no es no]]></document><document><![CDATA[@OperadorNuclear Y si sacas la pastillita (o lo que lleve) y la dejas fuera? Es muy radiactivo eso?]]></document><document><![CDATA[Soy el único que ha visto el segundo capítulo de #JuegodeTronos y le ha venido a la cabeza Minas Tirith o el Abismo… https://t.co/EwGOEbBzCs]]></document><document><![CDATA[No seáis malpensados, al que ha pillado con gasolina en Nueva York, es un pobre pecador que iba a confesar que es un piromano. 😎]]></document><document><![CDATA[#FueraSetien #SetienVeteYa #QuiqueVeteYa SETIEN EL MAYOR FRAUDE TÉCNICO DE LA HISTORIA DEL @RealBetis CON TANTO BUE… https://t.co/5JFuv3VPxk]]></document><document><![CDATA[Today 25 April freedom only in speech democracy was forgotten gy day yessss revolution with flowers fuck them 👀👀®️… https://t.co/jiegpMXRo4]]></document><document><![CDATA[José Manuel Soto ya está preparando para pilotar el helicóptero y apagar el incendio de Notre Dame https://t.co/itjUde7X9d]]></document><document><![CDATA[Nos la vamos a jugar con equipos de "nuestra liga". Posiblemente alguno esté ya descendido cuando nos toque. O no s… https://t.co/ugEwnd5kCq]]></document><document><![CDATA[@imaze_returns por cierto a lo mejor voy al hierro en verano pero no lo aseguro]]></document><document><![CDATA[@don_raul @thesharkrider @verz_edu @TequilaWorks Bueno, siempre viene bien porque nos estamos moviendo pero la cosa… https://t.co/DlzpnlUqHM]]></document><document><![CDATA[Ausaes! Torra, Otegi, Catalunya, Rufian... i Veneçuela!!!!!!!!! Nyas coca!]]></document><document><![CDATA[#Buenosdías #Bondia #Egunon  #Bosdías #Goodmorning #Bonjour #Buongiorno #GutenMorgen 🍀 #EleccionesGenerales28A 🌈… https://t.co/Fi1MHTqjsI]]></document><document><![CDATA[@FilmBayona @andrsadell Contra los traidores, contra los golpistas, contra los sectarios]]></document><document><![CDATA[Claro, ¿a quién se le ocurre poner al niño a estudiar? Luego les da por pensar por sí mismos y ahí ya tenemos un pr… https://t.co/hUODKKvelB]]></document><document><![CDATA[Es viernes de preferia. Es Sevilla. @Feria_deAbril @rosipasmar @Juana_Buigues @yeya_ade @redesparatorpes… https://t.co/Spt3hwlyXT]]></document><document><![CDATA[Un juez ordena que 100 mayores de Alcorcón dejen sus pisos o los compren. Siempre del lado de las empresas, a la ge… https://t.co/EL00CCYKgr]]></document><document><![CDATA[Así que, la Semana Santa se celebrará como siempre #galegosdeaquieacola @estrellagalicia https://t.co/jZwO73qSt1]]></document><document><![CDATA[@VcfEncuestas @SurrealOscar SANTO MILAGROOOOOOOOOOO. PAREN LAS ROTATIVAS]]></document><document><![CDATA[Oración en el Huerto vuelve para su templo tras hacer la estación de penitencia en la Catedral...  #SStaCadiz2019]]></document><document><![CDATA[Echa un vistazo a mi actividad en Strava: https://t.co/s5GrJhuY6I https://t.co/ZVmxPMcI0r]]></document><document><![CDATA[@gerardotc @ivanedlm @monasterioR Si con éste tipo de discursos consiguen votos , en este país no merece la pena vivir.]]></document><document><![CDATA[WTF #GameofThrones  La música de Ramin Djawaldi impecable pero... #Got8x03]]></document><document><![CDATA[Si siempre será así Iglesias. Defendiendo una dictadura DIOS nos libre de un gobierno asiJosep Borrell desmiente "r… https://t.co/FkQ8y7RU9J]]></document><document><![CDATA[Wind 1,1 km/h NNW. Barometer 1017,9 hPa, Rising slowly. Temperature 7,0 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 64%]]></document><document><![CDATA[@socialitet5 @javihoyos Otro inútil que para vivir se tiene que tirar a Chabela]]></document><document><![CDATA[Muy útil para recordar las idas y venidas de cada gema y por qué cada una estaba donde estaba.]]></document><document><![CDATA[2. Ataque bajista de LetterOne a supermercados DIA compartiendo información privilegiada con fondos amigos destuyen… https://t.co/TIayEQMV2U]]></document><document><![CDATA[Comienza el atardecer… en Real Fábrica de Tapices https://t.co/W1tnyhdRdo]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico el centro representado por ciudadanos crece a derecha y izquierda. Cada bocado que meten las mimas t… https://t.co/saO6JN2Mcy]]></document><document><![CDATA[“Prefiero ser odiado por lo que soy, que amado por lo que no soy” (W. Dyer) #Valientes]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Ha llegado la hora de despojarte de complejos y ser honesta con tu taurinismo. Es otra faceta cultura… https://t.co/epXZiVcYUu]]></document><document><![CDATA[¡Que no acabe la fiesta de la vida! #AlwaysHappy https://t.co/4BCh9XIr29]]></document><document><![CDATA[Hubo tiempos que éramos amigos, pero se marchó a Watterlo https://t.co/FuNnqHFziu]]></document><document><![CDATA[@domingoespina A quien querrá engañar!! En fin, país de charanga y pandereta]]></document><document><![CDATA[The homogenization of web design is the reason why every website looks the same by @dottedSquirrel https://t.co/3oNHSpIBBB]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/T8eeT4tHRI]]></document><document><![CDATA[Reflecive ilusion...#reflections en Centro Cultural de Belém https://t.co/Rxd3pleTEC]]></document><document><![CDATA[@m1628 ...al juzgar las opiniones, entiendo que a la marcha del 01 de mayo, la mayoría de asistentes será del club de fans de Guaidó ...]]></document><document><![CDATA[@h8Wankmaggot45 Stacy, I don’t think that profile is real. Supposedly she lives in Scotland, but does not talk like… https://t.co/UKccw8K7kk]]></document><document><![CDATA[Sabéis que se está quedando parte de la aguja central de norte dame, una joya del gótico francés muy elevada hecha… https://t.co/Fyf2AxHek6]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸(estación de trenes de Toledo) en Toledo Train Station Spain https://t.co/Z0BixU5l9R]]></document><document><![CDATA[@aybarrapacheco @abcdesevilla Pues no se han equivocado con la elección de los judas anteriores tampoco.]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @Pablo_Iglesias_ @chavezcandanga Estáis obsesionados con vuestro fetiche, #Venezuela. Durante… https://t.co/hNsGN65Pul]]></document><document><![CDATA[#ELDebateEnRTVE #PabloCasadoGANA🇪🇸 vota a @pablocasado_ https://t.co/lx8qn2HVL1]]></document><document><![CDATA[@OlgaAlie @MonicaBarcelona @radiopolla Olga, que vols que et digui? El teu acudit l’explicava l’avi i ja no feia gràcia...😘]]></document><document><![CDATA[El problema del City es que tiene un vende humo en el banquillo y algunos periodistas cules siguen vendiendo el mis… https://t.co/nWk7MbbCfe]]></document><document><![CDATA[@fms_argentina @PapoMcArg @MatiasValdez05 La verdad es que si pero se lo debe de ganar, a tope @PapoMcArg]]></document><document><![CDATA[@enriquedediegov ¿Recuerda el repaso que Évole le dio al padre de este atronador pijito? Si no está, si triunfa en… https://t.co/lUbMAhvKl7]]></document><document><![CDATA[@InglesOnlineTVE She would've got some snacks if she,d known you were going to visit]]></document><document><![CDATA[@randymeeks @Ovi_Master Esto es gente que va con la idea preconfigurada de que no le tiene que gustar la película (… https://t.co/CytR90In2e]]></document><document><![CDATA[Cuenca. Las Casas Colgadas.  Acuarela  36x25 cms.  . . . #acuarelas #watercolors #rubendeluis #landscapes #Cuenca… https://t.co/6HBHbvQwPh]]></document><document><![CDATA[Buenas noches. Mañana una nueva aventura. Pero antes #GOTS8E4 para comenzar la semana de nuevo con sueño 💤 🌙]]></document><document><![CDATA[Hoy nos vinimos a #segovia #españa🇪🇸 a conocer un poco más de #castillayleon en Acueducto de Segovia https://t.co/ZiOorhHYLj]]></document><document><![CDATA[minha mãe do meu lado vendo um vídeo em que o cara vem de outro pais encontrar o amor da vida dele é o nome do cara… https://t.co/O4lpIeVRt2]]></document><document><![CDATA[No sabía que en Zaragoza podíamos elegir a la señora Arrimadas. Mejor me ahorro la reflexión... https://t.co/uaI9BDBiTZ]]></document><document><![CDATA[@angsv97 Estamos dando vergüenza este año. Soy mucho de setien, pero mae mía niña, no metemos un gol ni a balazos]]></document><document><![CDATA[@DeborahAnnWoll Estoy disfrutando de la serie..enhorabuena..y que les llevan los nuevos proyectos..me he enamorado… https://t.co/Bpk9Ra2WNH]]></document><document><![CDATA[#Elecciones28A Aunque aún falte el cierre, buenas noches a @TeoGarciaEgea y a @LopezMirasF Creo que la lección para… https://t.co/KR4j9ItsgG]]></document><document><![CDATA[Mi más sincera enhorabuena al @fclevantelp Femenino por el título de campeón de Liga y el ascenso a 2a Nacional, en… https://t.co/dOdeCS0pCK]]></document><document><![CDATA[Juego de  "Killzone Shadow Fall" Terminado #Killzone @killzone #KillZoneShadowFall #LucasKellan #Helghast… https://t.co/D0j2uFtMsQ]]></document><document><![CDATA[@IgnaPoker83 @hernando_alex @adriia18 @juanki9605 Imagino que @MLampropulos y el novio dormirían juntos 😂]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Parecía que Uds. eran un medio digital ecuánime.... Pero no han sido sino defensores de Dictadores de i… https://t.co/3epNLQ8QqH]]></document><document><![CDATA[Buenos días @JuanmaRomero_ El finde pasado fue el cumple de @MCLOPEZLILLO,como no hubo @TuMePones no pudimos dedica… https://t.co/rxm3IxEkio]]></document><document><![CDATA[@YayosCartagena @lorena_gabag Ah tranquil@s, es que como no se hacía ningún comentario, me ha extrañado mucho, a mi… https://t.co/yAwWCATegH]]></document><document><![CDATA[@alex_varjas Cuando tú quieras voy a ir, y tú eres uno por los que va el tweet 😂😂]]></document><document><![CDATA[-La elevadora de la música albergará a todas las asociaciones musicales, la escuela de música, corales, banda.... s… https://t.co/j42CQIllGl]]></document><document><![CDATA[No sé cómo calificar que lo del incendio de Notre Dame de París haya ocurrido el día mundial del arte. Es una enorm… https://t.co/6DxzqxyNO9]]></document><document><![CDATA[@David_Heras Lo que debe ser duro es ver cómo te lesionan (porque le lesiona Rakitic) a Keita y no ve ni amarilla,… https://t.co/aIbo6GLa4y]]></document><document><![CDATA[Un regalo para los ojos #PedroBernardo #Avila #Spain #vistas #view #landscape #panorámica #panoramic #picture… https://t.co/hEMtBjcFSv]]></document><document><![CDATA[Esos momentos en #Sevilla. #luz #poetry #vida en Seville, Spain https://t.co/ZvQvpGXQOS]]></document><document><![CDATA[Recuerden, 18 años recién cumplidos, ESPECTACULAR @soniavaquero4 @yankee_069 @JGrndM @chamartinismo @ConfidencialRm… https://t.co/rx1YuMwzrV]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos estado en la Cata Romera de la Cofradía de María Santísima de la Victoria, colaborando con la rehabilitac… https://t.co/86eOGEYWkL]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ @penguinjournals Y ojo q pido poco... no pido que salga tus propuestas elegidas, consideró q cumplen… https://t.co/CbiDFj9vFm]]></document><document><![CDATA[...que si ser malos, pero están lejos del nivel de los Lo Celso, Carvalho y compañía. Este año no es que se vaya a… https://t.co/Ot3zQmmN9N]]></document><document><![CDATA[@estebano Podría ser peor. Podría ser como en las pelis “ la película que emocionó a Spielberg”]]></document><document><![CDATA[Sobre poner precio a las cosas (y tener que pagarlas) un ejemplo que alguien ayer me dijo y me encantó: “Cuánto tie… https://t.co/fgG0MICszy]]></document><document><![CDATA[#ClubBalonmanoElche #Sectores  ¡todo nuestro apoyo hoy en este partido decisivo  del Sector Nacional Juvenil Femeni… https://t.co/JVqKNuynKW]]></document><document><![CDATA[@MrJoystik Cuando me traicionas y me matas siendo tu compi de mafia jajaja]]></document><document><![CDATA[@GoncaloReis02 Nisso estamos completam ele de acordo, mas não sendo assinalado, nada a fazer]]></document></documents></author>