<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@XSalaimartin @InesArrimadas La señora Arranbada ha perdido asta las calsas adeu capa la terra prometida 🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕]]></document><document><![CDATA[@PSOE @JuanaSanchezMon @sanchezcastejon @Desayunos_tve #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izqui… https://t.co/kiDYIewlHx]]></document><document><![CDATA[@Lawyer_Lu @valenciacf @FutbolistasVCF @FVCF_Events Quins collons...😀😀😀😀  Fabulosa]]></document><document><![CDATA[#UCL 4tos de final, partido de vuelta #BarcelonaVsManchesterUnited #BarçaMUFC   Dreams do come true! ⚽️ https://t.co/1LZTqJ6yE0]]></document><document><![CDATA[1.º Sport Lisboa e Benfica  🔴⚪ de Braga com amor. https://t.co/AkwVbCSRDZ]]></document><document><![CDATA[Chau! Me voy a Dormir Tranqui y Endulzado Sanamente! - jajajajajaja! + Les Amo! Que descansen! +… https://t.co/NZTouALn9W]]></document><document><![CDATA[Las cloacas y sus enemigos: mucho más que Villarejo y Pablo Iglesias   https://t.co/dIBmGGqypk  Por @hugomabarca @cuartopoder]]></document><document><![CDATA[@Beticopedia @51ABP En Alemania lo que no está permitido es hacer apología del régimen nacionalsocialista, ni de su… https://t.co/vkNh6IrAOK]]></document><document><![CDATA[¿Se puede saber por qué @e_Cooltra no da servicio a algunas zonas de Barcelona? En El Coll y el Carmelo el servicio es nulo, ¿a qué se debe?]]></document><document><![CDATA[#Madrid Me dijeron que hiciera cara de técnico (Me inspire en el Pecoso) en Wanda Metropolitano Stadium https://t.co/Wb8PHrdVpx]]></document><document><![CDATA['Volvió Indiana' por @SalvoTierra en @viva_malaga @andaluciainf #HarrisonFord #CambioClimático #Naturaleza https://t.co/7wT6XgQXgr]]></document><document><![CDATA[.@J_Garrote imagino que si el árbitro no refleja en el acta los insultos a Piojo es porque también va en contra del… https://t.co/UGoKk45Vs9]]></document><document><![CDATA[La mentira de las derechas en Andalucía respecto al impuesto de sucesiones acaba de ser desmentida por sus propios… https://t.co/hrio5EtHvn]]></document><document><![CDATA[@tonidoblas1 Enhorabuena pareja!!!! Te lo mereces hermano, de las grandes personas y mejor padre que quedan. #Orgulloso]]></document><document><![CDATA[@XuanSala @gebelque Aquest senyor està demana un favor, no està pas demanant que li organitzis el seu viatge]]></document><document><![CDATA[Asesinada una periodista en Irlanda del Norte, en un acto calificado de ‘terrorista’ Por @AgustnMilln @Diario_16 https://t.co/KJEBFlGF6K]]></document><document><![CDATA[💪💪💪 @Sup_Policia sale reforzado tras dos días de intenso debate con muchas propuestas y resoluciones 🚨  ✅… https://t.co/iH0ne9nELL]]></document><document><![CDATA[Lo d la compra d votos en Melilla x el PP es sistémico. Por circunstancias llevé (físicamente)Melilla desde mi dele… https://t.co/jIkHDLQxIn]]></document><document><![CDATA[@MasCualquiera Pues te vas al programa de Vox y lo miras tú. Puedes usar "La economía en una lección" de Henry Hazlitt como guía.]]></document><document><![CDATA[@luisbutto12 Lo que si que me pareció es muy divertido, un caos constante de disparos y destrucción. Lo he disfrutado]]></document><document><![CDATA[1/350 RC #GrafZeppelin German #aircraftcarrier #scalemodel maiden voyage. #radiocontrol #modelismonaval… https://t.co/xtVjzfeEKr]]></document><document><![CDATA[El PSOE ofrece a Iglesias un pacto programático fuera del Gobierno https://t.co/kC30SoqDEI vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@MyrianMurano @edubna20 Sí, yo no estaba muy bien de la cabeza, pero se ve que de la vista tampoco... No veo yo al delfín, no...]]></document><document><![CDATA[Estoy escribiendo y Morris me apaga el PC. en Tarragona, Spain https://t.co/lKm94UVKbq]]></document><document><![CDATA[@telediario_tve @24h_tve @isabelojedam Y criticábamos a los fiscales. Esos señores son unos delincuentes con delito… https://t.co/agUuygfAEo]]></document><document><![CDATA[@PatriLiVG @selfbite claro, un placer :) Aquí tienes un post que escribí recomendando 8 libros de meteo, dos de ell… https://t.co/tBuPIoJqMJ]]></document><document><![CDATA[Mucho se habla de Islamofobia y poco de la Cristianofobia. Mi pésame a toda la población de Sri Lanka por esta barbarie de atentado. DEP 🇮🇳]]></document><document><![CDATA[❤Nadie cree en ti como lo hace tu madre. Agradécele por dejar siempre atrás tus pequeñas imperfecciones❤… https://t.co/XdpJX6wTac]]></document><document><![CDATA[¡Yo no quiero volver al armario!: el grito de #Iceta para pedir el voto contra #Vox, #PP y #Cs https://t.co/BlSCXS1Rov]]></document><document><![CDATA[@_Messismo Esto lo dice uno de los odiadores natos de Twitter a todo lo que no huela a Guardiola y Laporta, pero qué morro tienes]]></document><document><![CDATA[Buenos días Economía Digital desde Huelva un cordial saludo de un Chico Levis. Tras la lucha por el voto en La Espa… https://t.co/4lUXmFyMBg]]></document><document><![CDATA[Pobre de aquel que argumenta en el andar de la Virgen del Refugio un problema....  Como siempre de categoría… https://t.co/9iS3OtwtKZ]]></document><document><![CDATA[@Levi_XDD Ah pero como te veía muy poco jugando en esa account pensaba que ibas a pillar una nueva, 77 grande!]]></document><document><![CDATA[LA BORRIQUITA - LA VIRGEN DEL ROSARIO / 14 / Abril / 2019 en Motril https://t.co/PwxpBQMHLX]]></document><document><![CDATA[PSOE gana, descalabro histórico en el PP, Ciudadanos sube con fuerza, Podemos se derrumba, VOX pincha.]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias @pablocasado_ @populares Me pregunto cuán mejor hubiera sido los resultados para los @populares con… https://t.co/v7pyxo6LMM]]></document><document><![CDATA[@Andrehas_Boca @GiuseppeSchepi5 @AmericanGayBoys @Patbodin_Ter @interestingay @ADUFF_NET @anhphan1995… https://t.co/0ymQuiI01j]]></document><document><![CDATA[“Si tu idea de respeto consiste en limitar a otra persona a espacios específicos, negandole acceso o posibilidades… https://t.co/YO0WIfmV0p]]></document><document><![CDATA[La NASA advirtió que una gran colisión de asteroides puede llegar a la Tierra https://t.co/gT9CGoicHQ]]></document><document><![CDATA[@COMEPIPASFRENTE @MalagaCF @MalakaHinchas01 @FondoSur1904 @PMcycMCFF @PMDG_JUANMI @PM_ARCHIDONA @alamedamalaguis… https://t.co/v1jcDAtpaY]]></document><document><![CDATA[☀️ Día soleado en #Badalona!! Estaremos por el Paseo Marítimo hasta las 13h, os esperamos! 😍 #HazQuePase… https://t.co/23csumaxMq]]></document><document><![CDATA[@Wornikay Y también es hablando con la gente del entorno, se ve que tenemos diferente :-)]]></document><document><![CDATA[If this appears to be true, then there is zero hope that this whole thing ever lands. It would show the complete co… https://t.co/BpKa8JqkXi]]></document><document><![CDATA[Mais um circuito difícil para Miguel Oliveira que deve esperar para chegar até aos Top 10 neste Mundial de Motocicl… https://t.co/CwplA8pt55]]></document><document><![CDATA[📷 GALERÍA | https://t.co/AKEgWZ9w8w Imágenes (más de 110) del partido entre @USCFbase @UnionistasCF Alevín D 6-7… https://t.co/Y5qgIbEq8A]]></document><document><![CDATA[@PSOE_Coruna @G_Caballero_M @PSdeG Sñr Abel Caballero non lle vamos fallar..VAMOS TODOS PSdG.PSOE]]></document><document><![CDATA[Mixing 🎧  Pic by: geninsaenz   •  •  •  #pioneer #sennheiser #madrid #spain #dj #music en Opiumclub Madrid https://t.co/4oQtcbvs1K]]></document><document><![CDATA[Las 8 millones de personas viendo el salto de la Pantoja son los 8 millones de votos del PSOE.  Gracias por intenta… https://t.co/ecnSdir1JM]]></document><document><![CDATA[Queda inaugurada la temporada de pantalones cortos... #queGanas #summerIsComming @ Badalona https://t.co/GMWNuENtrz]]></document><document><![CDATA[Información ,k antes no tenía,los medios son del poder,pero aunke sueltan manadas en las redes para DESTRUIR ,no pu… https://t.co/eMd2bS1O00]]></document><document><![CDATA[Entrevista de @lbassets a @MLP_officiel. Le Pen confirma lo que llevamos viendo desde hace cosa de un año. Un cambi… https://t.co/Y2UuThqLih]]></document><document><![CDATA[@Nicacruz33 @Mailchimp @blogpocket Esta mal el enlace ¡revísalo! #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[Si @vox_es da la sorpresa, solo es culpa de @populares y @CiudadanosCs ya que estos bajan y el primero sube. Quizás… https://t.co/LKt2T3C5Tg]]></document><document><![CDATA[Un gran abrazo a toda la alegre, creativa y reivindicativa tribu de @capcalerabcn!!! Sois grandes!!😍 Mi peroné os m… https://t.co/zHVIUpzvoJ]]></document><document><![CDATA[@NoeliaReyS Una gran gran iniciativa. Todo está en los #libros. Enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[Tu verás, pero es publicarlo en mis redes sociales y es cuando empieza la gente a venir a comprarme los @mybluspain]]></document><document><![CDATA[Leí una crítica que decía que en un mundo perfecto, esta sería la última peli Marvel. Estoy totalmente de acuerdo.]]></document><document><![CDATA[Qué lo hacía para luchar por él y en nombre de muchos otros hombres que se encuentran en su misma situación, pero p… https://t.co/Gh0seUslJc]]></document><document><![CDATA[@enochmm Es lo que demanda la gente y lo que le da votos. Decir que un Albaceteño tiene más derecho sobre el Tajo q… https://t.co/ssswdMUjxx]]></document><document><![CDATA[@DiezPuzzola Esto es una buena serie,,,, Mis abuelos se llamaban : Juan Mercedes Antonio Josefa.]]></document><document><![CDATA[@lady_sackville Recuerda no hacer ni puto caso a cualquier consejo acerca de tu maternidad  Incluido este.]]></document><document><![CDATA[@luciablagar Sinceramente querida . . . me importa un bledo . . . "lo que el viento se llevó"   Que lo pague Maroto… https://t.co/f1NytRQ9OC]]></document><document><![CDATA[@Kevin_23___ terça ganharam por 30, era literalmente impossível perderem]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase, pero que sea pronto, pues tío tan inútil no merece seguir como presidente]]></document><document><![CDATA[@DarthSandoval Querrá que las mujeres sean semi esclavas como en la antigua Grecia 😂]]></document><document><![CDATA[@Gatosylvestre Peronismo racional, o razonable por un lado... Peronismo irracional e irrazonable por otro... Cómo u… https://t.co/HATpFFIqgI]]></document><document><![CDATA[Hay cosas que se definen por si mismas....la ignorancia, a veces, es infinita....como el amor que cada día mi hijo… https://t.co/2n6PpIJRK5]]></document><document><![CDATA[#JesúsPobre #AmbElCor #PSOE #PSPV #MarinaAlta  Huí a les 20:00h. Hoy a las 20:00h. https://t.co/0azBY9lLGX]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/XYhic7JkGG]]></document><document><![CDATA[@OlgaRuiz @PrietoAlvela @CdItve El criterio periodístico consiste en hacer lo q digan los q manejan los medios priv… https://t.co/OLjmk9iKKN]]></document><document><![CDATA[Gran dia ayer con el Jeep #thatxjlife #jeep #cherokee #jeepcherokee #xjlife #jeeplife #offroad #4x4 #fourwheeldrive… https://t.co/Yn7vFgURDU]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Hija mía, ¿no vas a parar de hacerte la víctima ni siquiera hoy?. Mira, estoy de APODERADO en un col… https://t.co/kzySoaSHj0]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/nlsgnJ4ihP]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales Decía Azaña que si los españoles hablásemos solo de lo que sabemos , se generaría un inmenso s… https://t.co/n9Ncc0ocpZ]]></document><document><![CDATA[La Feria de Adra 2019 tendrá horas sin ruido como medida de inclusión: https://t.co/X8ue5f6bl0 vía @vagrantweb]]></document><document><![CDATA[@CiudadanO_O ¡Se siguen dando pequeños pasos! Creo que lo de tu peque es generalizado, @peppapig es el #GoT de la i… https://t.co/jdzdtpyP0R]]></document><document><![CDATA[Antoni Barberá i Blas y la situación laboral mallorquina en 1926 @fpabloiglesias @largocaballerof  https://t.co/KmWxj2gtJn]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm La única vez ke ganasteis algo fué gracias a los moros y nazis junto a Mussolini yyyyy😂😂🔱😈]]></document><document><![CDATA[La ermita de la Virgen del Puerto #ermitavirgendelpùerto #Madrid https://t.co/AOWTZSpVxX]]></document><document><![CDATA[140900ENE19                       B días España 🇪🇸 🇪🇸🇪🇸  sheylamor, en Valencia https://t.co/vm7BHHNwZL]]></document><document><![CDATA[@FcoSerrato @carmencalvo_ Lo miraré. Acabo de terminar "El Holocausto" de Laurence Rees, que me ha parecido increíb… https://t.co/24ao17OjTW]]></document><document><![CDATA[@Shmtnk @Sigfried1610 @Vania_019 Eres a la primera a la que oigo decirlo. Todos los demás comunionistas riendose de… https://t.co/w9OouRJGGY]]></document><document><![CDATA[En verdad, la victoria de Suecia, Noruega o Grecia me produciría más indiferencia que otra cosa. Italia sí que me cabrearía un poco.]]></document><document><![CDATA[Jogando o NG+4 do Sekiro e bem longe de estar entediado.   To mais é impressionado com as coisas novas que a gente… https://t.co/945ayouJ7s]]></document><document><![CDATA[Mañana estaré de 10:30 a 14 en Alcalá de Henares firmando mis novelas #alcaladehenares #libros #FeriaDelLibro https://t.co/fxPmPxMxDs]]></document><document><![CDATA[@1FeistyD @JuanDavilaActor @CarlosLibradoNe Hahahhah! Congrats! How did you manage to get so lucky? (Referring to t… https://t.co/x14ZAsRwz2]]></document><document><![CDATA[Muchos comentarios al post tildaron el compromiso de pura estrategia electoral y dudaron de que tuviera algún valor… https://t.co/HaRNEuLgs3]]></document><document><![CDATA[Para que quede claro: más que no admite, sería más contrario decir “no atiende”. Puedes enviar el recurso que ni lo van a leer.]]></document><document><![CDATA[@javifv1993 Otro de la escuela del meacolonias, pegar y esconderse. #valors]]></document><document><![CDATA[Tanto en Catalunya como en Euskadi fuerzas soberanistas ganarán las #EleccionesGenerales28A.  El dato habla por sí solo.]]></document><document><![CDATA[@den_vilda @eurofan_lalala @sanchezcastejon @mikiot2018 Me suena que Pedro Sánchez también deseó suerte a algún rep… https://t.co/002ZPHb5Tp]]></document><document><![CDATA[@edumkdigital @escuelamktweb @marketingandweb Buenos días Edu. Gracias por compartir :🙂]]></document><document><![CDATA[Bella imagen la inocencia del niño jugando en la arena en El Puerto de Santa María. Cádiz. 16 de abril de 2019 a la… https://t.co/5qaIIWjqbe]]></document><document><![CDATA[Fico tão triste ao ver que os meus amigos não estão como querem ou que o trabalho deles não é recompensado]]></document><document><![CDATA[@Meteohuelva y este tiempo ahora en la capital? Parece que vaya a llover..]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Como sois tan miserables, yo llevo a mis hijos a un colegio concertado, y además de pagar el colegi… https://t.co/iSlrOLGTRN]]></document><document><![CDATA[A mi no me gusta la cebolla. Yo digo que la cebolla es una mierda? No, respeto que te guste y si te gusta te la com… https://t.co/RaWsTGetAr]]></document><document><![CDATA[Lunes Santo. La Luna huérfana. . Encontraron mis palabras esparcidas por la cal. Las encontraron intactas, mas bien… https://t.co/PrTNNSEykx]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de participar como evaluador de proyectos #ErasmusPlus #KA202 de #FP @iesescultorjuan. Jornadas del… https://t.co/CYVoKCyXfo]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @manutv Analfabeto e ignorante tu, sin duda y dolor de huevos el que te va a quedar a ti de la patada que… https://t.co/p8tCoYZRIr]]></document></documents></author>