<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Viendo la repetición del @RMBaloncesto - Panatinaikos de ayer. Los comentarios de @valdemoro13 son nauseabundos. Un… https://t.co/bvl2cJDpKU]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC @EuropaLeague @LFC @fenwaypark Impresionante! Uno de los recintos deportivos más míticos de E.E.U.U.]]></document><document><![CDATA[@STR8Talker_1906, @MajesticCoates e Outros!!!! Se alguém der spoiler de GoT, só lhes desejo que se tornem lampiões!!! 😂🤪]]></document><document><![CDATA[Lo que hace falta son más @LuisRojasMarcos en la sociedad.  Suerte que también tengo cerca a @LauRojasMarcos  Luis… https://t.co/HcXNjyFbS6]]></document><document><![CDATA[Tras la #VigiliaPascual en #SanFrancisco ¡Felices #Pascuas! #SemanaSanta #Trujillo 🕯🙏🏻👏🏻 https://t.co/FBPHmmm2fz]]></document><document><![CDATA[Es falso que EH Bildu sean los herederos de ETA. Será que Otegi confunde mucho.]]></document><document><![CDATA[@Adolfo_Dias_I Puseram o busto no meio da pista p'ros turistas verem melhor de que país se trata.]]></document><document><![CDATA[@ChaserBoyATVSP @_P_O_R_N_O_ @MarceloDebian @BoyzSpace @OgroCarioca @lorenzoo_sp @jorjenick @HunterMen38… https://t.co/iOHXuAGoOf]]></document><document><![CDATA[@FanClubMalu Muchas gracias, queridas amigas del @FanClubMalu por la ayuda y la participación esta tarde en el IG L… https://t.co/KyDrvRqduG]]></document><document><![CDATA[Camarera, un poco de música de verdad por favor 😎 #vynil #michaeljackson #retro en Rota, Spain https://t.co/1MHHez0ycE]]></document><document><![CDATA[@SrHerbon Acabo de leer todo lo de educar a los hijos y es que parece paródico XD]]></document><document><![CDATA[Dice que Roca Rey término en modo "puso el corazón de la Maestranza en un puño" y ha olvidado decir que Roca Rey en… https://t.co/GVrOd4nM3i]]></document><document><![CDATA[@ejrl Eso se debia haber hecho hace muchísimo tiempo, porque el castrismo manda en Venezuela desde hace ya más de 20 años...]]></document><document><![CDATA[Sin duda, la plurinacionalidad también debería ser esto. La incorporación de la diversidad lingüística en la educac… https://t.co/eUEhf9PRa8]]></document><document><![CDATA[@GiveUsThisDayLP Julian Assange was right, the USA would chase him. Why Alan Rusbridger recommends reading James C.… https://t.co/CMsUqKOXpM]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01 @ElPaco17170917… https://t.co/H4OaO0omBU]]></document><document><![CDATA[Recordes quan et vas unir al Twitter? Jo sí! #ElMeuTwitteraniversari https://t.co/dtVWVFVMWm]]></document><document><![CDATA[@LaTuitJornadaP1 @ManuVazquezG @Obila_com @AlbaceteBasket @Bernig5 @GuilleMulero Trio de ases !!]]></document><document><![CDATA[@MPilarLopez65 @manuvarsss @Pablo_Iglesias_ No tenga dudas https://t.co/igOF1B77be]]></document><document><![CDATA[Tarde con nubes altas y temperaturas casi de verano en esta zona de Alange (Ba). @jesusTeniente  @davidlopezrey… https://t.co/3IDBorJj2V]]></document><document><![CDATA[Tiamat - Will They Come? @ Estragon, Bologna (Italy) https://t.co/gBG4FJHV7k via @YouTube @Ankan666 @braendstroem… https://t.co/wkuv2BvYm5]]></document><document><![CDATA[@UniversalSpain @tuttoduran @salacaracol Te estamos esperando!! Tenemos las entradas desde el primer minuto que salieron a la venta!!]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Tranquila Inés, que para las próximas ganaresis, y serás tú quien la eche,o la destierren de Cataluña.Sdos.]]></document><document><![CDATA[@ManoloMontalt Jornada 23. https://t.co/SUDcQn5CVt 1 - https://t.co/wEPxwwMRlO 3.]]></document><document><![CDATA[@JorgeBF 🤔 La propaganda electoral que se envía a casa es para que los que votan en el colegio electoral. Solo mand… https://t.co/eONglt6oXF]]></document><document><![CDATA[La Generalitat investigará a los Maristas https://t.co/JjPOY80ifG vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Gracias a ti, gracias por tu labor y ayuda de manera altruiste. Eres grande!]]></document><document><![CDATA[J. Antonio Benítez García completed the IRONMAN® 70.3® Marbella in a time of 06:50:28, run 02:20:40 (unofficial)! 🏊… https://t.co/3wq2LKfvgo]]></document><document><![CDATA[Pedro Sáchez es un circo. Que vergüenza. No responde a nada, es incapaz de debatir e improvisar. Lleva sus monólogo… https://t.co/bqifPgjBd2]]></document><document><![CDATA[Rosa #rose #flowerstagram #naturegram #nature #leafs @plikiloka en Fuenlabrada, Madrid, Spain https://t.co/1BM4GT1iXM]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos a la familia de @BodegasMar a @ParajesV, el proyecto de @ManuelManzaneqe en @VinosdeMadridDO, viñedos d… https://t.co/FbkJtUDHu4]]></document><document><![CDATA[🤤 (@ Minyam in Barcelona, Catalonia) https://t.co/LtoMUOyax5 https://t.co/HhACEAwvXl]]></document><document><![CDATA[Últimamente, me llegan emails con títulos de algunas conferencias... que no se por donde cogerlo. De verdad esas so… https://t.co/KaTHzedf9J]]></document><document><![CDATA[@iescolar 😏Menos mal que no le han dado un doctorado porque sino estaría cometiendo un delito. Ohhh wait!!]]></document><document><![CDATA[.@vox_es superaría a @CiudadanosCs y @PSOE en el Ayuntamiento de @MADRID según una encuesta de @telemadrid  https://t.co/bOgiNKalfY]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera De acuerdo en todo , pero los dueños mascotas deben limpiar sus deposiciones]]></document><document><![CDATA[@Murgis_ ¿Dónde están esas “ganas”? En lo que estoy interesado es que la gente sea rigurosa y no hable de oídas.]]></document><document><![CDATA[Pues aqui en la calle Francos tiene la gente montada su propia "carrera oficial" #MiercolesSanto #SSantaSevilla19… https://t.co/WQFaSh6qf1]]></document><document><![CDATA[@jluriziglesias @Karma13355592 MAS VALE NO OLVIDAR UNA TRAGEDIA HUMANA COMO AQUELLA!!!!!]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua No entiendo. Maduro es un criminal, genocida, juzgado por crímenes de L humanidad y lo van a invitar… https://t.co/40SuYs4S2P]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Si la cosa funciona - Poderosa Afrodita - Manhattan - Annie Hall https://t.co/fcqfFrL47J]]></document><document><![CDATA[Estoy en un baño donde hay puros hombres heterosexuales que me dios santo]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic   Curva J HbA1c y Mortalidad por IC https://t.co/hKIDnuuWKS]]></document><document><![CDATA[A partir de ahy @raquelsastrecom no ha dejado de hacer deporte en Murcia, dando vueltas a las rotondas jaja… https://t.co/IbNHwMo3Gk]]></document><document><![CDATA[Sólo La Naturaleza dispone de la fuerza necesaria para regenerarse a sí misma, pero hay que aprender a recogerla y reconducirla.]]></document><document><![CDATA[@juarmis @monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Lloriqueo,  mundo real...  Que poco nivel tienes,  maestro]]></document><document><![CDATA[@LAURAGALAN81 @SGalanOficial @AManzanoUriz @Andy_Cartagena @AndresRomeroWeb @_danielmartin_ Buena campaña de public… https://t.co/ROxE8Yjdi8]]></document><document><![CDATA[@DerekAllan0 @DerekAllanFC @Men @QueerMeNow @theQueerPig @QueerClick @BigAssAddicted @L_K_4 @DickCuck @brenteverett… https://t.co/jLbnc9wCfR]]></document><document><![CDATA[Se pierde los dos partidos decisivos de Premier League, la vuelta ¿y la final? de Champions League y la Copa Africa… https://t.co/cYZSNLS3Qj]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/FsSsfPnuIP]]></document><document><![CDATA[@bombers_man estoy de acuerdo con usted y también con el señor Niño Becerra, explotan la gallina y no le dan de comer]]></document><document><![CDATA[¿Un hilo? No, EL HILO, imprescindible para entender el por qué del constante blanqueamiento del Régimen y la implan… https://t.co/09azJWTPla]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon No pero si no insisto !! Solo que me dijera usted porque fracaso esa ides q usted… https://t.co/vfeNM7HSUX]]></document><document><![CDATA[@antor @BigDataAsoc Ya empieza a contarnos su visión del #ML #DL #IA #AI https://t.co/ktHNCg6Tgb]]></document><document><![CDATA[En la fiesta del libro de #Albacete @UNOeditorial con @Manu_Mtnez Nuria Martínez y @entrevinazas firmando ejemplares https://t.co/lllv827IQ7]]></document><document><![CDATA[LA VECINA RUBIA . En este instante la vecina más envidiada del mundo mundial https://t.co/euM3jvlhAZ]]></document><document><![CDATA[Ha sido penosa la entrevista. Pepa sigue faltando a la profesión por su conocido odio a Pedro. Yo que él, me habría… https://t.co/HDnCVVKorI]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Pero ayer viendo como se consumía la Catedral, la Casa de Dios y n París y dadas las fechas que son, n… https://t.co/PgWJZHuCJL]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs @sanchezcastejon @PSOE Ni se entera, ni quiere enterarse...🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @CarmeTorrelles @Neusnans @Elisabet_en @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/aIz6rtj9Io]]></document><document><![CDATA[Buñuelo Salado , con corazón líquido de una Salsa Romescu con Remolacha y Alegría Riojana @FrancisPaniego… https://t.co/pmPZiK1WLs]]></document><document><![CDATA[@FroilLannister Quieren hacer público todo, quiere volver cincuenta años atrás, echan de menos a Franco?]]></document><document><![CDATA[Vox propone desmantelar el sistema público de pensiones https://t.co/XXqtEi02gQ vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[#Documental Por la gracia de Luis #Berlanga ahora en @Impres_TVE  @la2_tve #Imprescindibles]]></document><document><![CDATA[@TractoriaPhil Eso es difícil de desinfectar diría k imposible,dicen k si pisas por donde ella pasó,no tienes hijos… https://t.co/JHxZuaeeYK]]></document><document><![CDATA[02/05/2019. School Sandokanthai Almeria Spain. Clases de Muay Thai y k1 de las 20:30 h a 22 h. Calle Vinaroz, 49 Ba… https://t.co/hWdgpwitO1]]></document><document><![CDATA[assassins creed esta gratis Desde el 17 de abril a las 16:00 hasta el 25 de abril a las 09:00 (hora local) puedes d… https://t.co/3UA51934SI]]></document><document><![CDATA[Ya están aquí las cruces de mayo de mi pueblo. en Alosno, Spain https://t.co/wryb8bQZkp]]></document><document><![CDATA[@McLarenAuto @Carlossainz55 @McLarenF1 No hay alguno para mi?? Is there any left for me???]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos Izquierda Unida Madrid En Pie Adolfo Suárez Madrid Barajas Vodafone Sol 🙈]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Que VOX Ganará las próximas elecciones. Tú eres parte de la solución. Si te sientes español POR ESPAÑA VOTA VOX]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto Sí,en los comienzos ya se vio que se movían en dirección opuesta a lo que proclamaba La Conjura del Goya.]]></document><document><![CDATA[@ElForoCofrade @RealHdadServita @elllamadorcsr @djgeniz @Juanmivegar @pepegomezpalas @El_Palquillo ¡Que vergüenza!]]></document><document><![CDATA[The emotional first look moment between Emma and her father. . . . #storylicious #palaciodofreixo @ Palácio do frei… https://t.co/LMq4exKxaU]]></document><document><![CDATA[@BulGameR_ Bro, pero en las nacionales a 90 que sino hay muchos accidentes]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Candidata  que asegura que el PP desaparece de Catalunya ( de todo este país debería), plana, impresent… https://t.co/2P39pixOF7]]></document><document><![CDATA[Hoy Juan Cívico presenta su candidatura para #Algaidas. Salón lleno, ilusión, trabajo , humildad y honestidad son s… https://t.co/H11oPfGQYY]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @DerekPa56710094 @mamanina736 @TAASAA1756 @akomama_tm @AAvallones @MujittafaMusa @ThShaher… https://t.co/sK6haLXEpO]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al Atlético Villacarlos y a Don Lluís Vidal por el ascenso a Dh. Un entrenador histórico del fútbol de ca nostra.]]></document><document><![CDATA[@marina_cid16 A mi me lo contaron en primavera y recordaba 8 pero gracias por las aclaraciones! Me quedan 7]]></document><document><![CDATA[@MribelReal2 Pobre hombre, con su coraza de cobre en aquel octubre insalubre, con la incertidumbre de un sino plaga… https://t.co/6Ub79SgWcl]]></document><document><![CDATA[eu tenho a porra de uma tatuagem que fala que o mundo inteiro é meu e to aqui enrolando pra ir madrid. vou pra madr… https://t.co/BkzezrrZhN]]></document><document><![CDATA[@dm190470 @DavidSuarez_V Las babas se te iban a caer a ti,porque te iba a dejar sin dientes]]></document><document><![CDATA[A estas horas, Atocha cercanías vacía 😅 y el AVE a tope 😏. Así da gusto trabajar !!! #madridspain #educación en Ato… https://t.co/89pCncW9IJ]]></document><document><![CDATA[Hay algo insufrible en un sector del independentismo y es su prepotencia para dar lecciones de superioridad moral.… https://t.co/bUjsIH1azZ]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS TUESDAY SESSIONS  FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION OF CLUB CLASS… https://t.co/qd2jqso0EL]]></document><document><![CDATA[@pedro_m_paiva Concordo plenamente. Aliás quando não jogou uns jogos, por lesão, a equipa esteve pior.]]></document><document><![CDATA[#MeEncanta  La Junta de Andalucía prescinde del exministro Bernat Soria por ser un «trabajador fantasma»… https://t.co/5841kKK07R]]></document><document><![CDATA[@cheva_edp @RSGimnastica @clubportugalete A seguir al pie del cañón unos cuantos más.]]></document><document><![CDATA[Diabetes tipo 2, mucho más que tener el azúcar alto https://t.co/1OX87W7pRN vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[@numer344 Cuanta ignorancia, más viniendo de gente joven. Que no quieren proceso y prefieren una dictadura. Que res… https://t.co/pB7ITHnawm]]></document><document><![CDATA[@raquelstrong94 #JeMeSensParisien  Notre Dame seguirá en pie 💪🏼💪🏼 animo Paris, animo Francia]]></document><document><![CDATA[Cualquiera se baja del coche, estarían hasta las mismas trancas!! #QuéBarbariá]]></document><document><![CDATA[Estirpe republicana: los nietos mexicanos de los refugiados del 39 @VidalCoy en @eldiarioes… https://t.co/6oclgW5uuZ]]></document><document><![CDATA[To la culpa de @PSOE y @ahorapodemos Casualmente hacía semanas que no sabíamos nada de Venezuela https://t.co/bMH5jdFI4s]]></document><document><![CDATA[Este ya lo dije el año pasado si se va Costa #MaxiGomez #SuenaParaElAtleti  https://t.co/N9DJovr1Dq]]></document><document><![CDATA[Tarde fantástica la de ayer🔥📚✏️: . . 1) Compartiendo momentos increíbles 🚀🌎. . . 2) Participando en el proyectado d… https://t.co/zmquMIW7PP]]></document><document><![CDATA[Herencia recibida, presupuesto a la espera y guiños a Vox: así es el gobierno andaluz que PP y Cs quieren… https://t.co/w1xDrx7BCS]]></document><document><![CDATA[La Policía Nacional de España desarticula órgano de comunicación del ELN https://t.co/9JeqorUiCJ vía @cnnee]]></document><document><![CDATA[@pomar_rubio ¿Vas a decirme lo que tengo o no tengo que decir? Tus intenciones son evidentes. La situación está muy… https://t.co/5qDc1IOfzV]]></document></documents></author>