<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@YoEstoyConVOX @patria_espana Ole y ole vamos que no vamos aúpa VOX 🇪🇸 jodan al que joda VOX es una realidad de mil… https://t.co/kmEOUr497v]]></document><document><![CDATA[Me acabo de acordar de cuando ya en el bus para el aeropuerto en el viaje de fin de curso a Italia, me di cuenta de… https://t.co/i4i8pwdJYz]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya No diguis que ets d'un poblet perdut...Les es ben conegut,  jo hi vaig molt  sovint i compro a casa teva.]]></document><document><![CDATA[M - melhor beijo do mundo O - se apaixona facilmente N - você gosta de beber I - você é ótimo na cama  C - você é m… https://t.co/nxJKbLEyMD]]></document><document><![CDATA[Gol gol gol de Vallejo Real Madrid 2 Villareal 1 https://t.co/dPxQb2VT9H]]></document><document><![CDATA[Ya tengo mi FORGIAN@S y con la gran suerte de estar dedicado por Toni Ortifus #ortifus #CHE y #HARCA #forges #humor… https://t.co/AqSYIvVl7R]]></document><document><![CDATA[@LumesGalicia @ahorapodemos A mi si no me incluyen, yo no me voy a enfadar. 😊]]></document><document><![CDATA[Pois nós incluímo-nos nos últimos. Queremos a prisão dos que ao longo de 2 anos andaram animadamente a tentar deneg… https://t.co/2Xkl0HlUyp]]></document><document><![CDATA[Alerta por el incremento de la «pantera rosa» en Madrid, la droga de la clase alta https://t.co/hawfMj3mSg vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[Ustedes señores Rivera y Casado ustedes desconocen lo que es la violencia machista en mi nombre no hablen en mi nom… https://t.co/3eEB5669FD]]></document><document><![CDATA[Personas con sentido común: te gustan los tíos it’s ok   Also heteros: they seem to be very good friends]]></document><document><![CDATA[@AbreCesar23 @Cloe_X_Antifa Guay!! Me pasas tu ubicación?? Jajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Y que sean muchos mas! Que placer trabajar contigo durante estos años! Gracias por todo🥰]]></document><document><![CDATA[No tienen nada más que gilipolleces en la cabeza.   Este es el tipo de gente por la que te planteas no votar ni col… https://t.co/yqqkJiDZGL]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @liromantica1 @vanecorlao @MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/dMf9hRfhbu]]></document><document><![CDATA[Algún día podré ir a veros...me encanta que disfrutéis de mi tierra!!!!]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 @PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @apuntoratge @llobiols @marcsansa @meteolivereta @minervagra… https://t.co/xCv5Fu6OVz]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @rafalicogonpre @sanchezcastejon @jusapolcantabr1 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/joQtwz8MzQ]]></document><document><![CDATA[oh juro o meu avô é tão fofo, eu liguei lhe a dar os parabéns e ele ficou todo contente vcs n têm noção]]></document><document><![CDATA[Tenemos la suerte de vivir en el paraíso #AndalucíaEsLoMás #SemanaSanta2019 https://t.co/YrOUydYSPk]]></document><document><![CDATA[@soc_carmina @CepaLasRozas Jajajaja qué va! Ahí ya habían salido todas las fichas y me las habían vuelto a meter en… https://t.co/lqsHyedrv7]]></document><document><![CDATA[@OhmArsene @ManonAubryFr Combien elle s’est fait de bén la Chirikou avec sa petite entreprise ??]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SantanaCarlos @BuikaMusic  @maluma  @timmytrumpet… https://t.co/1D5PbV9KG0]]></document><document><![CDATA[@indisioux @alberto123d Quien te viera, Indio, cabalgándola contranatura agarrado de esas orejas. 😘😘😘😘 https://t.co/IUsnaFJyzJ]]></document><document><![CDATA[@98_diego23 No se puede ganar cuando tiene el @PSOE demasiado haberes, otra cuestión es que la ciudadanía tenga una memoria demasiado corta]]></document><document><![CDATA[@lunadomingo2 Pues oye tranquilidad lo que se dice tranquilidad !!!!!!! Tiene eh !!!!! https://t.co/35r46CpfVH]]></document><document><![CDATA[@LaOtraCronica Ayer tomé ejemplo de ella!!! @cayetanaAT https://t.co/CkA4gvDSug]]></document><document><![CDATA[Sólo pido introspección...  . Siglo XIV:   . - Termina de edificarse Notre Dame con la aguja original. . Siglo XVII… https://t.co/EThnrPOY9l]]></document><document><![CDATA[En el Silencio de Medinaceli lo acompaña el Cristo de la Palma. A pecho, así es como mejor se lleva a un Cristo.… https://t.co/CLwdDkUDKm]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ivanedlm @antena3com #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/K8CdWmYRce]]></document><document><![CDATA[@CarmeloVillar @WomanCamela @DioniMartin Joo que tiempos aquellos con los casetes jijiji me encanta 😍😍 besitos amor… https://t.co/ggW9IRVoj9]]></document><document><![CDATA[@mjmonteroc admirable tu templanza ayer en el debate de @tve_tve   Queda claro quienes quieren construir y quienes… https://t.co/uvB9kEqtFj]]></document><document><![CDATA[Parlant de creació artística contemporània, ni d' #artsinclusives ni d' #artscomunitàries sinó de la creació que el… https://t.co/BD6wCFju9x]]></document><document><![CDATA[@LauristasGH Estoy de acuerdo contigo en la injusticia de la ley electoral... pero mientras PP y PSOE sigan goberna… https://t.co/pxB6EaT4qq]]></document><document><![CDATA[@bitterconch @WARMupfestival Nada!! Este año no tenía ganas de fotos, solo de ver gente y disfrutar del festival. Anoche lo cerré 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¡¡Viva Andalucía Libre!!  #EnormesLosEnanos #OrgulloDeTierra #OrgulloDeTrabajo #OrgulloDeGente]]></document><document><![CDATA[Buenos días, que los sábados también amanece y hoy ha sido bonito. Y yo sin móvil, que no soy milenial... Menos mal… https://t.co/1vgkjR9jxl]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja, superviviente nata: dos millones de euros por dos años en la televisión https://t.co/XZsvmEtzaB]]></document><document><![CDATA[Máster de Investigación en Cuidados de Enfermería en Poblaciones Vulnerables en @UAM_Medicina 👏🏻👏🏻👏🏻 https://t.co/9ljfwsDWvr]]></document><document><![CDATA[El #14DeAbril aglutina 2 hitos que marcan mi identidad política y militante en ambas orillas: los valores democráti… https://t.co/7SujQvUSEa]]></document><document><![CDATA[@theblondeabroad I’m a #Colorado girl through and through (Denver is just the best)! But I do love #Arizona and #Florida too!]]></document><document><![CDATA[Cuando disfrutas... #XXIXciclodeconciertos #conservatoriotomasbote #carmensolis  #eduardomoreno #maravillosos en Ca… https://t.co/9F1DHdQ86T]]></document><document><![CDATA[La mierda empieza a flotar... deseando saber si Garrido, o sobrinos, tienen VTC. Lo llevamos avisando meses, y todo… https://t.co/4VJ97uQHUo]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya Quina GRAN DAMA Diana RIBA!!! Segur que la "Rateta Presumida" no oblidara' aquet MOMENTAZO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@voxemita @ManuelGap #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TcK9FgoNnt]]></document><document><![CDATA[La cuestión es porque creer en brujerías si se es católico. Con ese tipo de noticias de aúpa a los malos engendros… https://t.co/fz0oDZ2q7O]]></document><document><![CDATA[#digitalxborder @jla_alonso @eoi @Adigital @ICEX_  Las jornadas de digitalización no van de tecnología sino de pers… https://t.co/bY9T7gfUUh]]></document><document><![CDATA[@Plaza_Bickle Yo, sólo puedo decir q conozco a una enfermera q conoce a la enfermera q lleva los partos en casa de Asturias]]></document><document><![CDATA[La era de la neurodiversidad: adiós a los “déficits”, los “trastornos” y las “deficiencias” mentales… https://t.co/0td3joLfZh]]></document><document><![CDATA[@MistralS Lo q es una vergüenza es q valla con la banderita de España sabiendo q los q están allí lo estaban por republicanos]]></document><document><![CDATA[Tou a nadar em molly water, tenho uma molly pool Vou morar pá Califórnia, viver em Malibu Tou a nadar em molly wate… https://t.co/7A8NKIHe1k]]></document><document><![CDATA[@afrvet @ainoa_del @CCivicaCatalana @KarmenAJC Pregúntale a Rivera que él sabe]]></document><document><![CDATA[Acham que se disser a minha mãe que lhe derreti uma colher de cozinha que ele não me derrete a cara ??]]></document><document><![CDATA[Això d'agafar taxis es una cosa super rara pero ja en porto 3 aquest finde]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V No té  cap mena de  gràcia.  T'has equivocat  i de molt.]]></document><document><![CDATA[O baile de finalistas vai tão despertar a princesa que há em mim AHAHAHAH]]></document><document><![CDATA[@joaquindanvila @OHerencia @ditrendia @asociacionMKT @Fernando_Rivero @pachimorente @juliancorrales_ @Inese_seguros… https://t.co/NeM2oqYXet]]></document><document><![CDATA[Las neuronas sí se regeneran: 5 hábitos que le pueden ayudar https://t.co/QLmK48PGyU vía @BuenaVidaEP]]></document><document><![CDATA[💣 AYAX FT JUANCHO MARQUÉS- ¡AY! SI JUZGASEMOS... (PROD SCENO) VIDEOCLIP #C... https://t.co/LRNkb91qO7 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Eu sabia que vir para Lisboa ia mudar a minha vida mas nunca pensei que fosse de 8 para 80. Abençoadas mudanças! 🤞🏻🙏🏻]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Well blame GP 😏😆]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @Javicortes_VOX @FSerranoCastro @fjconpe @rubnpulido @cristinapelaez @Gonpola1 @GonzaloAlba2 @faazmani… https://t.co/KTD8GnLhNa]]></document><document><![CDATA[Fantástica mañana. Como siempre @Nosolopam ha estado brillante, conectando con los y las jóvenes y emocionando y re… https://t.co/v0ahxXGsBN]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 🌸🌸🌸🌸##RiñonerasBandolera##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##Complementos##Estylo##Tendencias##Cas… https://t.co/ySiEE9UyIp]]></document><document><![CDATA[Os meus alunos são peritos em apanhar o "melhor" de mim kkk parte 2 Atchhiu! E foram assim os meu nano segundos de… https://t.co/qOvxKMW8Mp]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MamaUkelele @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Esto x darle a los niños? https://t.co/gQvNgGsvvo]]></document><document><![CDATA[Hoy contemplamos la tumba de Cristo vacía y escuchamos las palabras del ángel: «¡No tengan miedo! ¡Ha resucitado!»… https://t.co/FOV3Wkc1rV]]></document><document><![CDATA[@samuelheernan @josemarcue88 @yosoynaranjito_ Cada día cotiza menos.... por qué? Este espantapájaros ambulante vive… https://t.co/21wv1QIbI9]]></document><document><![CDATA[Who something wants, something costs Vs Realidad: Las buenas personas no chantagean.]]></document><document><![CDATA[Que se pudran los que apoyan a las s poderosos que tienen con qué solventar sus necesidades y tienen a a familias f… https://t.co/S8WINDeWNX]]></document><document><![CDATA[Hoy es el dia de la cruz en Graná y hemos decidido que es un magnifico dia para ir al cine.]]></document><document><![CDATA[aquellos que no se den cuenta de que llorar este desastre no hace que nos afecten menos las catástrofes con daños h… https://t.co/0BtI00HOsz]]></document><document><![CDATA[@melophhobia @yaghotario mas as duas foram um puta boom e que muita gente considerava como diferencial essa coisa d… https://t.co/Acfk4vLA9m]]></document><document><![CDATA[la de teorías que hay con Skam España y lo fácil que es saber lo que pasa si ves Skam original]]></document><document><![CDATA[O cambia a partir del 29 de Abril ...  Nada es seguro  en esta  #JornadaDeReflexion]]></document><document><![CDATA[Aprofitant la tregua de la #plutja #foto #fotografia #photo #photography #monocromo #monochrome #blancoynegro… https://t.co/7rUlJXrce4]]></document><document><![CDATA[Porra! Só a mim a banca nada perdoa. Se não pagar a casa vai logo para penhora e comparada com estes milhões é uma… https://t.co/kjqq08nRu2]]></document><document><![CDATA[Soy yo de pequeña, como que mi madre me tenía que revovinar siempre esa parte porque era como si me estuvieran mata… https://t.co/4hasM1KjH6]]></document><document><![CDATA[ESE ABUSÓN VIOLADOR,  ESTARÁ 2 AÑOS Y SALDRÁ:  LO MEJOR PARA ESA CLASE DE CERDOS ES , QUE LOS QUE FUERON VIOLADOS Y… https://t.co/Xo4VnmpXUc]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares Desde luego. Y pretender convencer a esa misma gente, que se ha ido con otro porque el PP a… https://t.co/YrBAivMEgf]]></document><document><![CDATA[La Asociación de Debates de la Universidad de Zaragoza @unizar (ADUZ) nos ha dado una clase magistral en 1BTO en… https://t.co/WvuPmmXCo3]]></document><document><![CDATA[Desalojan la madrileña 'Torre Espacio' por un aviso de bomba https://t.co/wFvMUGcfBt]]></document><document><![CDATA[Ya te puedes apuntar! En la Universidad Illes Balears trataremos esas cuestiones a tener en cuenta para vivir mejor… https://t.co/KjWzPkcHkv]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSolerG @alexliam Muchísimas gracias Alejandro! Preferiría que me contactase a mi correo profesional ya qu… https://t.co/ed5EH6YrS2]]></document><document><![CDATA[@pepsicocom @anabelmedina @lawanda50 @FedCup @mariajo_martine @GarbiMuguruza @alionaa12 @CarlaSuarezNava… https://t.co/L0ouHVqwSl]]></document><document><![CDATA[@quimforn Si juns per Catalunya !! Pero me agradaria que Esquerra vulgués  seri , no entenc perquè no vol  ? Units… https://t.co/mtHdCFNNEw]]></document><document><![CDATA[No me parece curioso que aceptara el papel porque le gusta Demet  ( normal ) Lo que me parece fascinante es que nom… https://t.co/HzZBim8wt6]]></document><document><![CDATA[Me da mucha rabia perderme la noche electoral en España.. probablemente no me entere del resultado hasta las 12 de… https://t.co/hTqRZZ4anB]]></document><document><![CDATA[Yawning #cat #blackcat #catsofinstagram #gato #nofilter #yawn #catyawn #bostezo en Ciudad Real https://t.co/ReSZY3wLJ2]]></document><document><![CDATA[@BrutsElspitstin El empleo no se crea si no hay demanda.  Pero yo no hablaba de ello, yo hacía referencia al "supue… https://t.co/91SNoCP94C]]></document><document><![CDATA[El haz y el envés .  Hoy si que necesitamos un buen descanso  Feliz noche https://t.co/e7x37iROOz]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Tiene… https://t.co/44KG81L3Rj]]></document><document><![CDATA[Uno puede y debe pelear por lo q quiera, otra cosa es el método q utilice, el odio es mal consejero pa el camino, l… https://t.co/yLQfnfO0Ij]]></document><document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Oye que haces aquí, hay wifi en la casa de Belcebú. Cómo va la temperatura por ahí,  ya cogiste col… https://t.co/yOxb2RZnP0]]></document><document><![CDATA[@CataloniaNewss Com que no pot fer veure que no ha passat res, mira de rebaixar-ho....]]></document><document><![CDATA[Tú voto vale mucho. #28Abril #28abrilElecciones https://t.co/nvVBUwvele]]></document><document><![CDATA[La vecina de abajo siempre va de brazos cruzados...y voy abriendo yo las puertas y la muy vaga ni los descruza...ho… https://t.co/kiCcPZeyfs]]></document><document><![CDATA[Estos de derechas son tan chaqueteros...que se han dividido y, pues eso que la habéis liado parda  #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@_consonni_ Otro mundo es posible! #ciencificcion #feminismos https://t.co/xxY8UjxI5A]]></document><document><![CDATA[LAS ARMAS DE ABASCAL EMPIEZAN A RUGIR : MAÑANA DOMINGO, ESPERO QUE GANE LA CORDURA Y SOLO VOTANDO A PODEMOS Y LAS C… https://t.co/1GGi3b9jgT]]></document></documents></author>