<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#animais #dog #pet #cachorro #o #cat #pets #amor #love #gatos #dogs #rosas#flowers em Alpiarça https://t.co/u3TGKuoMcc]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @Carajaula3 @jusapol @SUPolicia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/XSVmSx1Ug5]]></document><document><![CDATA[#AlanGarcía recitaba la última parte del monólogo de Segismundo del final del primer acto de La Vida es Sueño de Ca… https://t.co/g9LEkMX1mY]]></document><document><![CDATA[@nicolas_zolezzi Jajajja a mi "sultans of swing" me hace acordar mi infancia, cuando tomaba el personal stereo amar… https://t.co/ZHKvsTchxr]]></document><document><![CDATA[#foro_elnorte toma la palabra Juan V. Herrera PTE. De Castilla y León. https://t.co/tmk5akIOcX]]></document><document><![CDATA[tú no te has dao cuenta pero te he pillao con los ojitos rojos mas d una vez]]></document><document><![CDATA[En Arganda #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VotaPsoe28A https://t.co/JDjvryRXrf]]></document><document><![CDATA[@bluedreamfever @Ethica11y_Vegan @Veganella_ @joelle47019650 @vegannutrition1 @hargrump @madmarchheather @RetroGof… https://t.co/KUVKwsgTNq]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado #keepcalm #loverooibos by #LaTeteraAzul @Pharmadus en @Santa_Teresa #Ávila!! Día soleado 😎 espectacular https://t.co/8WXQOBKNDY]]></document><document><![CDATA[Mi madre y mi hermano quedando pa levantarse a las 9 de la mañana pa ver Juego d Tronos pero qué clase de secta es esta]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ JAJAJAJAJAJAJAJJA gracias por llamarme cuadro y recurir a llamarme fea jajaja]]></document><document><![CDATA[@Javierpm67 Exacto!!!!!fabrica de ludipataa,futuros y presentes.Verguenza.]]></document><document><![CDATA[Atrapasueños ARCOÍRIS.  Diferentes modelos, tamaños y precios. Más detalles consultar por whatsapp o directamente e… https://t.co/LSf5E3RAW5]]></document><document><![CDATA[Varanasi #arte #oilpainting #deco #oilcanvas #tweetart #Varanasi #India #realismo https://t.co/GvRqmb7lBf]]></document><document><![CDATA[Vota Por Favor Es responsabilidad de todos  Gracias a vota_por_favor por la campaña en Madrid, Spain https://t.co/ahTHagPbyH]]></document><document><![CDATA[Normal, es el anticristo. Dominicas de Caleruega: «Condenamos y rechazamos las palabras y el pésimo ejemplo de Sor… https://t.co/vjEgFTKnKJ]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los autores que hacen posible vivir aventuras #eldiadellibro #santjordi #SantJordi2019 https://t.co/vbztEPnurc]]></document><document><![CDATA[Que bien sienta un cafe con leche , sea la hora que sea , resucita a un muerto ! https://t.co/iMAHrvKNWe]]></document><document><![CDATA[Gracias 😘 por vuestro apoyo, y somos más ➕ de 18.000 suscriptores. Que la luz 💡 nos acompañe! https://t.co/O4E3Msk7yW]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 @Elbucaros @sylar_71 Desde la arena asta el final del agua]]></document><document><![CDATA[What a day!!!! A lot of good things are going on. Blessed 🙏🏻😻❤️ Love you taylorswift en Nombela, Spain https://t.co/dhaO4rgofd]]></document><document><![CDATA[@_irenemurillo Hay más elementos que puedes analizar en un videoclip, no sólo quedarte en una letra. Te doy dos día… https://t.co/FmvntBbPLl]]></document><document><![CDATA[A ver si ahora todas las faltas que le hagan a Nuria Martínez van a ser provocadas...  #FinalLigaDIA  #LigaDIA  #Basketfem]]></document><document><![CDATA[@anruy Yo por mi, si no juega mejor, en igualdad de condiciones q dembele]]></document><document><![CDATA[@angy20044 @Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Ángelica, me costó publicarlo. Y gracias a @ferenfer por el apoyo 💻📩]]></document><document><![CDATA[Aguirre, el Consejero de sanidad andaluz "Ahora que ya no estamos en campaña y han pasado las elecciones es momento… https://t.co/wyarOKMIeo]]></document><document><![CDATA[Ando muito perdida nos dias, nas horas... estou completamente à toa da vida]]></document><document><![CDATA[Puedo vivir sin veros por Facebook, pero no sin que paséis a verme a mí por mi web: https://t.co/wHi3vZr9CW en Mija… https://t.co/rqjTUXAUf1]]></document><document><![CDATA[@Ty_Davalos @miguelaqenk @cabify_espana Y tan normal. Cuando no haya taxi te cobrarán cuota mensual prime, si quisi… https://t.co/RckMlJ5iXG]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 O, si cuando te ponen al niño o la niña en los brazos hay un montón de gente delante. Estás en un sitio de… https://t.co/dxxzYrbnL0]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/9Uh7vG7fSz]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial @Alternativa_VOX Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos de… https://t.co/3vwEBPwlQ9]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @victorhomer1 @pablocasado_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/u27aKOtnRb]]></document><document><![CDATA[@Txomin7 @horablanquiazul @CDLeganes @VillarrealCF Pellegrino vete ya? Enserio? Nunca habíamos estado tan bien en la liga... En fin]]></document><document><![CDATA[@Winndoh Sabes que é a melhor marca de roupa Diogo e já tenho uma t-shirt pronta para usar💙💙]]></document><document><![CDATA[@amparestevez Pacta con Sanchez España se lo merece. Guardemos el ego y  cuidado, podemos terminar como Venezuela, donde nos quieren meter.]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB @AB_B3105MONTSE2 Buenos dias amigo.estoy de acuerdo contigo.que tengas un feliz viernes😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@ana_caballero18 @jose_sanchezgil @luciarruiz2 @mcilland @CecyMezaBaides @Angie_granada1 Gracias compañeros, se int… https://t.co/a8emQvS8ua]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 @nh487 @maria5sentidos @danzando_mp Yo me apunto al reto Marga, por duplicado 😉 con @quistestarlov]]></document><document><![CDATA[tenham uma roomate que tirem vcs de casa pra tomar sorvete e paguem ele p vc (:]]></document><document><![CDATA[Los bomberos aseguran que la estructura de Notre Dame "está a salvo"  https://t.co/KQZJYhOOM0  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Vamos a Caminar por El Jueves!!!! en Calle Huertas https://t.co/zwrTUfSJqw]]></document><document><![CDATA[La Jec.....la Jec.....no ens enganyem la Jec son els mateixos que els fotran 30 anys als nostres així que no hi ha… https://t.co/ZO9sLF8PjU]]></document><document><![CDATA[Por favor que se lleven a rivera está atacado de verdad necesita algo, alguien que se haga cargo, de él, no sea que… https://t.co/6ZvS8ztUqo]]></document><document><![CDATA[presidente da câmara de tvd acusado de ter feito plágio na tese de doutoramento adoro some local scandals]]></document><document><![CDATA[@ItsZapa @juanrallo Me puede decir cuando he hablado yo de aumentar el sueldo?  Yo creo en la necesidad de invertir… https://t.co/8Uq9MK6eV3]]></document><document><![CDATA[Normal ese partido ni tiene representacion oarlamentaria mi ha tenido un 5% de votos]]></document><document><![CDATA[@Marikilla_GR89 Yo creo q soy inmune porque la pasaron todos mis hermanos y recuerdo q mi madre nos acostaba juntos… https://t.co/srKY6deZkA]]></document><document><![CDATA[@Despertao @Trismegista 🤣🤣🤣🤣y que dirás por las noches? Golpistas, separatistas o no que me volveré loco 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Leí mal una receta médica y casi me muero hoy 🤦🏻‍♀️😳🙏🏼 lección de vida!]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/QrOrEsj3gL]]></document><document><![CDATA[@rocio_marquez_ ya estoy contando los días  para volverme a emocionar con ese duende que tienes]]></document><document><![CDATA[Éste quiere ser un espacio deliberadamente de recogimiento y alternativo al bullicio de esta noche en la ciudad. Pe… https://t.co/QKbfb3kzir]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/bKwSL1hYI3]]></document><document><![CDATA[@legama3 @BeatrizTalegon Visca la REPÚBLICA CATALANA i el nostre PRESIDENT PUIGDEMONT. 🎗🎗🎗🎗🎗. Ahi lo dejo.  Nadamas que decir.]]></document><document><![CDATA[@EfectoKote @Lidia_Jordan10 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kJ5RqmmMOF]]></document><document><![CDATA[Urge “proteger a los menores de las campañas tan agresivas que lanzan las operadoras del juego”.]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: La ciudad del futuro que quiere la @onuhabitat : #limpia, #sostenible․.. y en medio del mar https://t.co/Dkmb7TyIvm]]></document><document><![CDATA[Lo que no me ha gustado del #DebateRTVE son los datos falsos que han dicho Casado y Rivera. Mentiras no.]]></document><document><![CDATA[como es que un sábado a las ocho menos diez de la mañana vaya de camino UN DÍA MÁS al hospital de verdad lo llamaro… https://t.co/T9ixZFzHTK]]></document><document><![CDATA[ACTUALIZO: Me han llamado diciéndome que la han visto por la sureña de Arroyo del moro dirección Hipercor]]></document><document><![CDATA[Azul Oscuro Casi Negro. Sánchez Iuchando por atraer al votante cinéfilo. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[El debate de hoy me recuerda a una clase de la ESO.  El más respetuoso y coherente no se oye y levanta la mano para… https://t.co/zpMTMvjfVu]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Go baby go... Semanita nueva para estrenar... Clases a las 9.00 hs Al lío!!! :)) 🎶🎶🎶 #music… https://t.co/JeziOkWPFC]]></document><document><![CDATA[@catylarrocca @GIFES_Uib @MargaUib @LydiaSanchezP @Mvalerode @ACabellosVidal @SaymynameN 🙂🌹]]></document><document><![CDATA[@Comunidad_AEDH @fgallardo #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío en noticias. https://t.co/wdcE9en1u9]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos A ver, sigues atacando sin aportar nada, por tanto esto es casi de risa.… https://t.co/3nc2g5layn]]></document><document><![CDATA[@semponspuig @pilarcarracelas Empatía tu? Q vas ser un bullyie i et justifiqués, en treus importancia i a sobre enc… https://t.co/b8qTF786bF]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 El Bicho Es Albalá y Los que Creen Sus Mentiras ¡No Intente Hacer Ver Lo Negro, Blanco y Lo Blanco, N… https://t.co/4x8F00WMCL]]></document><document><![CDATA[@VoxTarrasa @Lordcrow11 @ABC_CValenciana #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/2mJPXjrq06]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @ollanmar Los datos son lo q son es el uso q hace de ellos, deka abierta las conclusiones y a la vez… https://t.co/o6qqGQlwGN]]></document><document><![CDATA[@berlyberty @Virginiapalonso @publico_es ¡Total! #YoVotoUnidasPodemos !]]></document><document><![CDATA[@rgxhgrg @catlas10 @zergheureux @quatremer Ce n’est pas ce que disent les personnels hospitaliers , ils doivent mentir !!]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna @Djawadi_Ramin Si??? A mi me ha encantado, teniendo en cuenta que ella (no quiero decir el nombre para… https://t.co/78sNBbFYry]]></document><document><![CDATA[@pixony Hola. Me gustaría hablar contigo por privado. Podrías seguirme un momento?]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia #ActuaEl28 nuestras propuestas son para sumar, para dialogar y abogamos por un debate con propues… https://t.co/WDs9hzm0ER]]></document><document><![CDATA[Caminos #Naturales de #España: una buena forma de descubrir el #país a través de la #naturaleza #TurismoNacional… https://t.co/OfdrFfWdEB]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Antoniomrtinez4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/roLqQ4KVOx]]></document><document><![CDATA[15 min do último episódio de GoT e mal consegui ver a cara de uma personagem. Está certo que é tudo a luz da vela m… https://t.co/HnaWluOaNS]]></document><document><![CDATA[Maduro da por "derrotado" el golpe y el opositor Leopoldo López se refugia en la embajada española en Caracas… https://t.co/FaiTnwvn7w]]></document><document><![CDATA[Ahora sí ... pero cuando lo echaron por la puerta de atrás llamándolo topo no..]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 muy bien por ti esperanza,por todo lo q pones y q todos volvemos a recordar]]></document><document><![CDATA[Ampliado el plazo hasta el día 25 para depositar el voto por correo - https://t.co/68fIcc2iCW]]></document><document><![CDATA[...porque el fin justifica los medios. Todo vale para ellos y los menores, manipulables a tope por su escaso bagaje… https://t.co/AZ06TMhB3P]]></document><document><![CDATA[“Dignificar la donació i crear un model que faci sentir bé la persona que la rep” https://t.co/G4IYU2r8GG]]></document><document><![CDATA[@Txomin7 @horablanquiazul @CDLeganes @VillarrealCF Pellegrino vete ya? Enserio? Nunca habíamos estado tan bien en la liga... En fin]]></document><document><![CDATA[@elle_es Esta claro que las parejas tienen que hacer más el amor, insufla la hormona de la felicidad 💖]]></document><document><![CDATA[@elenay29 @CristoReySpain #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/T3St5AAXr2]]></document><document><![CDATA[Otra cosica, mil gracias a las señoras que me apapuchaban en cuanto veían que era apoderada en Punta Galea ¡En Las… https://t.co/IHSXwNOR4F]]></document><document><![CDATA[@DrSergiohorte @Miguel_An_Roman @vicentepazo @DrRamonNavarro @ciberchenet @laguaridaVCF @humorche Bueno, bueno, bueno....]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @JuanfeSanzPerez @marcosbenito9 QUE GRANDE JUANFE EN TODO LO K HACES  FELICITACIONES]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra Halaaa q lejos,, 😂,, me alegro 🥰 Buenos días corazón ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[#AlbaSalina #beautiful #insideout 🏣🔑 #opensaturday #showhouse https://t.co/SI8VV8rFRM]]></document><document><![CDATA[Y por comentarios así quiero ser futura maestra. Y no hay secreto alguno, tu llegas a la clase y de repente sin sab… https://t.co/4LhdXpoNp5]]></document><document><![CDATA[Tranquilito ,reposadito... Al cielo con él !!😉 #procesiones  @sevegi @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria… https://t.co/30MvMcx7wd]]></document><document><![CDATA[@mlalanda @Nopanaden Trabajo en contacto con demencias, conozco la evidencia y sus dificultades de aplicación en nu… https://t.co/PV9b0o7tc0]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @JupolNacional… https://t.co/JnJ48g1DMT]]></document><document><![CDATA[@CivantosMota Els teus escrits diuen molt de tu. Fas una mica de pena.  Ets un cagamandurries, se't veu molt jove p… https://t.co/tHZQVnbBEi]]></document><document><![CDATA[@mariaaruizzv @VictorLazo20 No pasa nada hay muuuuucho mundo que recorrer 👯‍♀️ https://t.co/AlvODChEzB]]></document><document><![CDATA[¿Sabeis en qué consiste el  Programa Jóvenes extutelados y/o en riesgo social?  En este vídeo nuestra compañera/o M… https://t.co/SQ6MB8kXl4]]></document></documents></author>