<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Pero tenéis que atacar a Sanchez por la aprobación de la Ley de. Abusos policiales en el Parlamento vasco con el voto de PSOE]]></document><document><![CDATA[Yo es que alucino como la misma cosa se puede ver de dos formas tan distintas]]></document><document><![CDATA[Final de semana ja começou. Papito4k #€residente em Pao quente ponte da pedra https://t.co/B0yo2X1DNo]]></document><document><![CDATA[Y esto es por lo que el rocknroll JAMAS va a morir mientras dejemos buenos legados a las nuevas generaciones !!!!!… https://t.co/L2cVF61lmJ]]></document><document><![CDATA[@AsambleaEcuador @ElizCabezas Estudio un PhD en España, no pertenezco a ninguna elite, mi familia no tiene “altas p… https://t.co/FEn4pnKZME]]></document><document><![CDATA[@sarah_edo hey Sarah! I’d love to talk to you about a conference that we’re organizing for 2020 in Colombia. Can we… https://t.co/kGKE3TOfTO]]></document><document><![CDATA[@raggtime @chemaunch Yo la entiendo así. Que nadie gane nunca del todo, pero todos convivan más o menos bien.]]></document><document><![CDATA[@danteperezberen Ven a por mí, tú sólo, luego vuelves a escribir, chulo de mierda]]></document><document><![CDATA[@JesusJara11 @eldesmarque_rbb Para ganar un partido ES NECESARIO PONER DELANTEROS.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @PeioBasque @ElPaterBlanco @santsfree @sarajones1988 @micosapiens @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader… https://t.co/DECZ9ehMCJ]]></document><document><![CDATA[Hoy en #Juzbado hemos debatido las propuestas del @psoe para el medio rural y contra la despoblación #HazQuePase… https://t.co/EIAX3UpInF]]></document><document><![CDATA[W. I. P #paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting… https://t.co/aiqkbEy7JR]]></document><document><![CDATA[@PabenSVQ @MercePSOE @AmoedoCom Ya hemos tenido muchísimos enemigos estos años y hay borreg@s que no lo ven, increíble...]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs LLAMÁIS CLASE MEDIA A LOS QUE GANAN 130.000.00 € AL AÑO?  VENGA IROS CON LOBERTA Y VOX  VUESTROS SOCI… https://t.co/0sfnjQcgLr]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno ya de vuelta en su Iglesia Privativa. https://t.co/PSf0Q7pxxb]]></document><document><![CDATA[Qué brutalidad @zaharapop. Qué maravilla. #WarmUp https://t.co/XMrCahaQTU]]></document><document><![CDATA[Heavy clashes erupt in southern suburbs of #Libya capital - https://t.co/q56CcoTpFv]]></document><document><![CDATA[@Carrer_9 @xavigallegoPT Acepto que es un tema delicado pero meterse en las audiencias me parece una buena pasada d… https://t.co/D6dh2hMtca]]></document><document><![CDATA[Sofocado ese atisbo de asonada en Venezuela, con tanquetas de policia que se echaban encima de la gente; manda huev… https://t.co/zolbBCmF6X]]></document><document><![CDATA[@VirginiaDiazR3 @radio3_rne @PigmyLand Olé la radio pública buena ! Merci !]]></document><document><![CDATA[@PSOE Pues usted y yo sabemos que miente. El resto lo comprobará, lamentablemente, en los próximos meses.]]></document><document><![CDATA[Ultra Trail Sierra Magina te sube a lo mas alto. El pico Mágina es un cerro situado en el Parque Natural de Sierra… https://t.co/zyHECxLzxD]]></document><document><![CDATA[@PastoriFiligran @AntonioNuoDaz "Su fe" blanquea a una doctrina violenta y homófoba y a una iglesia que vive del di… https://t.co/EVPzosmwFq]]></document><document><![CDATA[@lope9 @Biripendiado1 Curioso que Pepe Colonias y su Barça ganara un sextete en el año de su debut y jugando de mar… https://t.co/Fhv6YgOVu7]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @jill_magnussen @pratoshnivedita @DansoyGomez @SathieGounden @pkamla1 @loveGoldenHeart @DonnaFins… https://t.co/mrPXBQakK9]]></document><document><![CDATA[La mano de Dios está sobre nosotros. en Barcelona, Spain https://t.co/0Jy69z1QEA]]></document><document><![CDATA[@Joamiran Twitter es para decir lo que piensas e instagram para contar lo que haces.]]></document><document><![CDATA[@UMAAntequera Desde Valdepeñas mucho ánimo, habéis luchado con garra y pundonor hasta el final. Volveréis muy pronto, un abrazo!]]></document><document><![CDATA[Juego al Fifa 16, con Rooney en el United y Mascherano en el Barça. Rigurosa actualidad.]]></document><document><![CDATA[@El12Decano @recreoficial Yo pienso como tu amigo para temporada que viene esperamos una promoción a la hora de ren… https://t.co/ArJaahMJoM]]></document><document><![CDATA[I’m the masters of my own fate 🌑⚡️ em Lago Azul https://t.co/iZfFPhxWAX]]></document><document><![CDATA[今日息子が5歳になります。　スペインの家族からいっぱいプレゼントくれました。　LEGOばっかり‼️ https://t.co/DPvgdFHEoi]]></document><document><![CDATA[Amb @jordi_folck i @AnnaMonrealPrat fent la sobretaula https://t.co/pG3xrsWW3P]]></document><document><![CDATA[#NoMolestePepero #NoMolestePp   Después de esto, me queda claro que no volveré a votar al @populares #NuncaMasPP qu… https://t.co/cHl8byJRYk]]></document><document><![CDATA[@TVMASPI @cristina_pardo Nuestra Pardo es muy llana, muy campechana, Maspi. Y tratarla de infanta... como que no me encajaba 🤔🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[El PSOE ofrece a Iglesias un pacto programático fuera del Gobierno | España | EL PAÍS https://t.co/hf9ykF3UcW]]></document><document><![CDATA[CREACIÓN del "DIPLOCAT ANDALUZ".  Agradecimientos por servicios prestados, lejos de CATALUNYA.   Enric Millo, nomen… https://t.co/G0pe4Ij4TK]]></document><document><![CDATA[Ya es hora de retiro. El día cae. Yo desconecto. Miro al horizonte, relax. https://t.co/zTqgmQohXC]]></document><document><![CDATA[@skioe @papouro @sotosinmas Menos mal que lo has dicho, estaba pensando mirar la wikipedia a ver si había estado engañado toda la vida]]></document><document><![CDATA[@joton74 Lo cual también lo hace responsable y estar a la altura de las nefastas gestiones de los anteriores o no?]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de Madrid ha aprobado hoy las condiciones que regirán el centro de Crisis 24 horas para víctimas de… https://t.co/9QfPwLAnI1]]></document><document><![CDATA[@ethaille @torerorubensanz Claro todo torero debería estar en su feria eso habría que hacerlo por contrato alos empresarios]]></document><document><![CDATA[@kapelmuur29 Muchas ganas de verlos en acción!!  Creo que ya tengo una apuesta fija para el "velogames". Habrá que… https://t.co/qMWwTYyo4l]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial Y lo de ERC puro postureo gazmoño. Que denuncien también a los CDR, a Arran y a la CUP si quieren aparentar ser ahora.]]></document><document><![CDATA[“Tu és digno, Senhor e Deus nosso, de receber a glória, a honra e o poder, porque criaste todas as coisas e por tua… https://t.co/rNu8SL1C0V]]></document><document><![CDATA[Que bueno que @gguedesoficial marque el gol 4500 del @valenciacf  Un jugador que esperemos haga historia!!! Amuuunt… https://t.co/glli4X93hn]]></document><document><![CDATA[Maravillosos momentos con maravillosas personas... SEVILLA!!!👏🤗 en Puente de Isabel II https://t.co/oUIG1fTZet]]></document><document><![CDATA[@Senior_Lobo Tampoco existía China como consumidor de cine estadounidense, fue precisamente a raíz de Avatar. Imagí… https://t.co/VlyCx6i0iw]]></document><document><![CDATA[@SrLluisTomas @JoseAmadoPaz @Asincrono @goldie_gemma ¿Quién es Aquiles?]]></document><document><![CDATA[@albaverges @Esquerra_ERC En política nada es inevitable ni irreversible. Si así fuera estaríamos dominados por el… https://t.co/uphCo9uscF]]></document><document><![CDATA[@katafu13 Por desgracia muchos Españoles votarán a estos traidores y a sus acólitos sembradores de odio,muchos por… https://t.co/KDlZ8xFMpN]]></document><document><![CDATA[Un partido soltó lastre para las Europeas. Algunos reconsideraran su decision y los votarán, al estar desconfesionalizado por lo de ayer.]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor P'ra Budapeste mando-te eu se me tornas a testar o meu coração assim outra vez!😋]]></document><document><![CDATA[Madrid | ProLiga  Reunión informativa @ProLigaFutbol, Segunda División B y Tercera División. https://t.co/0zShlRAAZg]]></document><document><![CDATA[Siempre al final de nuevo empata el Elche 1-1 otra cagada y van dos en tres jornadas así no subimos]]></document><document><![CDATA[Record é o primeiro a ajudar num pequeno "incêndio" contra a arbitragem https://t.co/kJ0Vfbh3C5 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@PardoSalud Eso lo digo yo siempre y encima se enfadan, si se bajan los impuestos de donde sale el dinero para gast… https://t.co/wEINAzVtUf]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 65 años. Victoria 6-2 sobre la Sevillana de Tánger en Heliópolis… https://t.co/NdndT0csmR]]></document><document><![CDATA[@OCrespillo @herculano1979 @jjavierperezr Aquí en Alicante no sabemos mucho de fútbol,estábamos más pendientes de l… https://t.co/vv4RVMERp7]]></document><document><![CDATA[@ramonsernaros @Sascuillas @martazambudio27 @martikarreras @MundoRgc1980 @COPE @QuimTorraiPla @Albert_Rivera… https://t.co/HB32H7dzNe]]></document><document><![CDATA[#YoSoyJuancarlista Porque con mis amigos, mi vino, mi pan y mi arte, ya estoy pagao]]></document><document><![CDATA[@oya106 @Mani78097957 @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ No lo verás hoy en la Sexta en el programa de Iñaqui y tamp… https://t.co/ZIPOVxM2lH]]></document><document><![CDATA[Aprender a mediar, confiar en la mediación. https://t.co/RDFop3huGR vía @YouTube #mediacion #upf #bsm]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor Serão 3 milhões mas de bolivares venezuelanos. O Vieira não dorme!😋]]></document><document><![CDATA[Mi opinión: Psoe intentará pactar con la izquierda pero no le será suficiente. Rivera un día dirá: aceptaré lo que… https://t.co/2VA3EDplBY]]></document><document><![CDATA[Decime qué se siente andar buscando sobras de otra persona y ni así... #Respetate]]></document><document><![CDATA[Voy a contaros, que ayer por la tarde, sobre las siete, decidí dar una vuelta por el bando. Estoy esperando a una a… https://t.co/71TQJWTvdb]]></document><document><![CDATA[Si a violeta le quitas la silicona el maquillaje y la tele se te queda en la yonki del barrio que te pide un cigarro todas las mañanas]]></document><document><![CDATA[No entiendo mi vida, hay momentos donde todo está bien, donde parece que la tormenta a llegado a su final, luego si… https://t.co/W0yi2Ntkuh]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01 @ElPaco17170917… https://t.co/JGnb0hKuC9]]></document><document><![CDATA[@rmarpozo @YikahParla Jajajja creo que fue mucho peor https://t.co/r4PPlaxbGJ]]></document><document><![CDATA[Maroto es bipolar: lo mismo está de compadreo en la Ser con ellos que luego los planta]]></document><document><![CDATA[He visto “Spotlight” una media docena de veces. Me gusta por varias razones pero cada vez q la veo recuerdo porqué… https://t.co/tVnj1jrr8x]]></document><document><![CDATA[Se goberna a dereita non só aumentará aínda máis a desigualdade entre mulleres e homes, se non que as mulleres esta… https://t.co/NAEYfOdu7V]]></document><document><![CDATA[😮😯😲🤭 Fantastic shot 👍👏👏👏 of this wonderful 🌅 in the marvelous 💨🌇 with the spectacular #LakeMichigan 🌊😍😍 and the imp… https://t.co/0bdzzvENsA]]></document><document><![CDATA[@english_oclock Yes, it was but it didn't keep me away from having a great time!!!]]></document><document><![CDATA[@MarioAlfaro @ffpaciente @AnaHid46 @Enfermeriatv @enfermeratweet @FundacionMQI @DUEdevocacion @jacobocp… https://t.co/XzxinqUSzm]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT 👋👋👋👌👍Qué pena que no se haya visto en toda España; a los que hacían muecas de sonrisas, tendrían que de… https://t.co/SHDSGf8Ohr]]></document><document><![CDATA[A mí me gusta el flamenco más que a este energúmeno. Por favor no confundamos las cosas. Que las mierdas de cada un… https://t.co/NaETmfNcGp]]></document><document><![CDATA[El próximo martes 23 converso con Cruz Novillo en la galería Fernando Pradilla.  "Atenta escucha". @GaleriaFP… https://t.co/3Z6kCix8ng]]></document><document><![CDATA[Si no has votado y estás leyendo este tweet, por favor, acude a tu colegio electoral y hazlo. Tu voto puede ser dec… https://t.co/LgeatXhVHI]]></document><document><![CDATA[@BuzzFeedNewsBR É o mesmo que o trump faz. Tudo o que não agrada a eles é fake . E os seus apoiantes nemse dão ao t… https://t.co/BNcRMMsZLu]]></document><document><![CDATA[#feliz1demayo #trabajando #actoresdeespaña #actors #gymadict #fitnessmotivacion #basicfit #fitness #gyms en Communi… https://t.co/brt4gtvc0f]]></document><document><![CDATA[@tjcpanlar No en mi experiencia. Tal vez pueda pensarse que las infecciones sean más frecuentes con los biológicos,… https://t.co/Ce0ywo8ToJ]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Estudios Vida Real https://t.co/XeQYLM9Thu]]></document><document><![CDATA[@MolonLabe480aC @ldpsincomplejos @heliogeo2 @libertaddigital Ah! Gracias. Pensé que el 4 era por designación autonómica.]]></document><document><![CDATA[Gracias @populares por haberle dado a esta gente la oportunidad y la fuerza de estar en el congreso. ETA pactando a… https://t.co/1sDBUwuEGr]]></document><document><![CDATA[Estamos en el fin de la campaña del #28A y echamos de menos a @Abierto_PP que @TwitterEspana ha bloqueado temporalm… https://t.co/giYL8kpT6A]]></document><document><![CDATA[Follow the New Silk Road: China's growing trail of think tanks and lobbyists in Europe https://t.co/5ECdX08f6o]]></document><document><![CDATA[Hoy me toca grabar en #Cáceres. Es una maravilla esta ciudad. https://t.co/OFDV1kyxbe]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales #VotaConOrgullo #VotaPorFavor #VotaConAmor   (La imagen no sé de quién es 😥) https://t.co/gTgdU1LLOT]]></document><document><![CDATA[@wellington_vill @Clauwild1 @allantercalivre @jairbolsonaro O pessoal tá trabalhando duro criando intriga pra sabot… https://t.co/TD7f44cTA8]]></document><document><![CDATA[@soniavaquero4 Para mí es fácil de entender, en el 4 2 3 1, Ndombele puede jugar así: Ndombele/Pogba, Ndombele/Case… https://t.co/dZ64s5j1Hc]]></document><document><![CDATA[@claudiof @ruimoura Isso explica um tipo ontem a dizer que não havia gasóleo em vários sítios mas havia numa bomba… https://t.co/cYFwYDVxan]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_co @ManuelaCarmena @MADRID Primero deberían ordenar muy bien su casa para después gobernar una ciudad t… https://t.co/uMz7k3Iv5f]]></document><document><![CDATA[Ministra todos quiere decir todos, no excluya a nadie por pensar diferente. Usted es la separadora]]></document><document><![CDATA[@VierrosMar @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @Otavio692x @BoyzSpace @hot_connection2 @homensdobrasil… https://t.co/yk1hXpFCrE]]></document><document><![CDATA[Entrena el Real Madrid sin Sergio Ramos, Odriozola, Benzema y Luca Zidane Antea de recibir al Villarreal. https://t.co/x2wRisoqdi]]></document><document><![CDATA[JAJAJAAJAJJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJABAJAAJAJAAJAJAJAAJAJAJQJQJQJAJQJQJQNQNANANSMSMSNSMAJJAJAJAAJAJJA]]></document><document><![CDATA[@InesBarriocanal Si, jeje. Pero nótese que le he puesto una cinta de Blizzard. 😊]]></document></documents></author>