<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@VidalQuadras En las penúltimas Generales ofrecían 700€ y pisito. En Finlandia no ha dado resultado, ni buscaban tr… https://t.co/TWh7hQJxn3]]></document><document><![CDATA[@SFH_PSOE Tiñendo las ciudades, pueblos distritos y barrios del Rojo que enamora el @PSOE  Por que… https://t.co/ZRNuh6vVR4]]></document><document><![CDATA[Me da rabia la gente cínica que me trata de tonta. Esperas que de verdad me crea lo que me estás contando... la sum… https://t.co/qaZjun4qK0]]></document><document><![CDATA[✨✨ Gran parte de nuestra felicidad está ligada al grado de aceptación que experimentamos hacia nosotros mismos. Ere… https://t.co/cuIRfmMvi3]]></document><document><![CDATA[@canasporespana @Santi_ABASCAL Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia… https://t.co/h5SfdBAerp]]></document><document><![CDATA[Quando a saudade bate o coração da gente ...🎶  Meu almoço de domingo de Páscoa resolvi fazer assim ❤️  #raizes… https://t.co/5u7TE3gwhj]]></document><document><![CDATA[@gloriagasch @columnaedicions @Booket_Planeta @edit_planeta @EdDestino Moltes gràcies 😉⚓⛵]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Vai ser um bom início de tarde de sexta-feira santa ^^ contra o Pella conto com mais um passeio por Monte Carlo 😉]]></document><document><![CDATA[¿Por qué me saltan anuncios en catalán en el #Spotify? A ver, está bien, así aprendo otras lenguas pero es curioso... Sin más 😁]]></document><document><![CDATA[A Catedral de Notre Dame, para além de toda a história que em si vive e a todo o passado que remonta, é um edifício… https://t.co/IDDGsP3WsD]]></document><document><![CDATA[Si un jour on est en guerre il ne faudra pas envoyer les GJ sur le front , ils sont déjà apeurés par des jets de ga… https://t.co/brbIAKgZDx]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @ivmaroto_nacho @ismaelsaid @DraMadariaga @fjrascon @DUEdevocacion @ffpaciente @reumamromero Sigamos luch… https://t.co/JuDDQwi5Xd]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Emhorabuena a ti y a todos los que desdes las redes  os habeis dejado el alma y gracias por hacerlo tam… https://t.co/SNpwwYjr0e]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 16 de abril en la Comunitat  https://t.co/Xk4nDpv82O]]></document><document><![CDATA[@foundtaylor1an3 @taylorswift13 @taylornation13 menos hey Spain y más añadir Spain al tour bitch jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@gema_nez @Nikali12479411 @salvameoficial Si tu no has seguido el formato como opinas..!!!eso no es ofender..creo yooo??]]></document><document><![CDATA[Olha, não gosta de spoiler, na boa, sai da internet e volta só quando tiver assistido a parada. Não faz sentir ser… https://t.co/wmiCKetcLd]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[Estoy segura de que ganaremos los dos premios y de que los chicos arrasarán en los @BBMAs @BTS_twt ✨]]></document><document><![CDATA[Belén https://t.co/vgf9GGFieY tienes pareja xq no te aguanta nadie.#SálvameOkupa2]]></document><document><![CDATA[@salvaoret Aunque luego las empresas de limpieza no lo tengan en cuenta y tu misma tengas que encargarte de llevar… https://t.co/ItTeHpPSoi]]></document><document><![CDATA[8:20. #espinabífida #Fisioterapia. Viendo un pequeño reportaje realizado por @cfisiomad. Parece que estamos en la n… https://t.co/AwMwR4V1tt]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant @Iberia Cosas como esas son las que me hacen no perder la esperanza]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/ZcxFRI9SIm]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge Eso dicen, al estar en el tejado es casi imposible acceder al incendio]]></document><document><![CDATA[Como si me hubieran robado un cachito de mi infancia... Notre Dame https://t.co/yidtYw9fbq]]></document><document><![CDATA[@AMProgresRetiro @AAlvarezAlvarez @FCSJ_UC3M @uc3m Y ustedes os hacéis llamar “asociación progresista de mujeres”?… https://t.co/r885AJPYPl]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo de ramos 🐐🌾🥁🎺🎉✝️ en Region of Murcia https://t.co/YI6a2ugECh]]></document><document><![CDATA[RT si piensas que abueladedragones es infinitamente más crack que muchos youtuber famosetes.]]></document><document><![CDATA[@jesterhanny @Karina_Joao89 @abogadoenferme @onfireinfire Igual me desvío del tema, yo como Enfermera Comunitaria s… https://t.co/v6adLQHQbp]]></document><document><![CDATA[@Enriquedsj Me lo leí hace un par de años y desde entonces trato de aplicar GTD como método de gestión de mi día a… https://t.co/hJDw4hl7PX]]></document><document><![CDATA[Esto es de coña.viendo los comentarios de los intelectuales,seguidores del PP el ganador es @pablocasado_ de risa n… https://t.co/JeXg6GiWen]]></document><document><![CDATA[Qué bonita eres, te mire por dónde te mire...🥰❤️ . . #Cádiz https://t.co/AM4CXCVAJc]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Si desde la moción de censura por la que llegó al poder, a estado en el extremismo, con todos los extremos? Tendrá que bajar tono]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @BoadellaAlbert Machista Quien le ha pedido su opinion de como le gustan las mujeres!! Irene es una… https://t.co/m7shPWGN0M]]></document><document><![CDATA[AMOR ETERNO #KARASEVDA  #NIHAN #KEMAL💟💟❤❤❤❤❤💟💟💟💏💏😘😘😘 . en Ponferrada https://t.co/b7q6ryqP4E]]></document><document><![CDATA[Siemens Gamesa suministrará 96 de sus nuevas #turbinas a dos proyectos de #EstadosUnidos #Energíaeólica https://t.co/PhzoG3EZ6O]]></document><document><![CDATA[#picsart #picoftheday #blackandwhite #barcelona @igersbcn topbarcelonaphoto @bcnmoltmes @comomolabcn best_barcelona… https://t.co/WT31975QVj]]></document><document><![CDATA[Paisajes Urbanos 2 en el espacio Arte Ronda Valencia hasta el 14 de Mayo de 2019, con propuestas que van del realis… https://t.co/Qaumr9PeGs]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz Día del Libro!! Algunos de los últimos libros que he leído. También los que leí en su tiempo!! Y todos reel… https://t.co/cHShOyMOX7]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Orgullosas abulenses!!! Mi tia Blanca y el próximo Presidente de España 🇪🇸 https://t.co/YvhC2rq18R]]></document><document><![CDATA[@JulioAl18175505 @Raul_F_Cortes @sanchezcastejon Esta no es más tonta porque no sabe, pija de narices #HazQuePase https://t.co/rmlhtXmQ7H]]></document><document><![CDATA[@RosarioMohedano @Radiole_oficial Va por ti SUERTE BONITA!!!! 💓 💓 💓 💓 💓 💓 💓 💓 https://t.co/GQdboq9JNd]]></document><document><![CDATA[Benidorm tramitará también en el Ayuntamiento las tarjetas para residentes https://t.co/rSUnoubNKs]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, ayer vimos el corto #LaProeza y nos encantó  #FanterFilmFestivalIX https://t.co/B9U7Igfet3]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @JanetKjaer @TSanchisG @Josecastelld Es una desagradecida y una mala persona Janet]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 2 de mayo en la Comunitat  https://t.co/B6Pc4mHhsp]]></document><document><![CDATA[@Avalen1963 @DavidJUSPARTANO @TuiteroApostol @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/kv4I2Rk3CY]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Administración de EiTB aprueba la prohibición de la publicidad relacionada con el... https://t.co/dBd8CD0W7D vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria @RaiLopezCalvet @GARNATXUJORDIS @d_rusc @Leticia7HN Ara uns Gin tonics per celebrar-ho!!! Los Catalanes hacen cosas]]></document><document><![CDATA[@JeanHugon3 Mélenchon ne fait pas partie des élites c’est un ancien apparatchik du PS qui admire les dictateurs tel… https://t.co/QSBUxGL2rL]]></document><document><![CDATA[Quina edició tan ben feta,  tan cuidada,  tan atractiva,  tan hipnòtica.   Com ella.   @Lunwergfoto https://t.co/tpL7DkS3TK]]></document><document><![CDATA[Ara q hem de votar,pels q parlen de privatitzacions i critiquen lo públic les 9 millors universitats són públiques… https://t.co/z2LGuQdT0Y]]></document><document><![CDATA[@PereOH @freixeira60 @VUM_mostrador Hasta q te colocan una pantalla de cristal, y el paciente se siente desplazado,… https://t.co/2g6tP1VvZe]]></document><document><![CDATA[En elementorestaurante todos los platos tienen brasa o humo y, lo importante, están muy ricos  Abrió hace 2 meses y… https://t.co/LJRlAiVOkk]]></document><document><![CDATA[@DesireedeFez @carlopadial ¡Feliz cumpleaños, jovenzuela! https://t.co/bWH0SBVdtT]]></document><document><![CDATA[I'm at Lisbon Humberto Delgado Airport in Lisboa https://t.co/qvOZp9D2Ay]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/xf4Q4MJP66]]></document><document><![CDATA[Noches mágicas... a pesar de todo! Tenía un maravilloso vestido rojo de @pronovias escogido por @cristinareyesro pe… https://t.co/QT7xa5jxtZ]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/3dEDKG3t5N]]></document><document><![CDATA[último almuerzo en Sevilla (@ El Pintón in Seville, Andalusia) https://t.co/8FRDXMgAAY]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: few clouds, 18°C 63% humidity, wind 3kmh, pressure 1011mb]]></document><document><![CDATA[@la_queseavecina @Pablochape Vi el 1er capítulo y me quedé dormida. Esperemos que mejore que desde la penúltima tem… https://t.co/SmPHp7LpVQ]]></document><document><![CDATA[Só de pensar que isto vai estalar tudo com o calor... nem quero mesmo acreditar nisto]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @ESdiario_com Pues no fue así, y apesta a tongo que tira para atrás, Soros mediante https://t.co/KFT05752U3]]></document><document><![CDATA[Esta está siendo la ss más surrealista que he vivido nunca #CofradíasMLG]]></document><document><![CDATA[Que ganas de Noviembre con Ana y Cepeda viendo ahora #TourReflexiónGirona]]></document><document><![CDATA[@Virgili7 @EseguiZipse @CatalunyaRadio No obstant " tirar una carta" es correcte sense haver de dir "a la bustia" n… https://t.co/4wl1xydOvY]]></document><document><![CDATA[Votemos por la democracia y la libertad. Ni un paso atrás en los derechos conquistados #28A #Elecciones28A #Vota… https://t.co/0ySraBjekm]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES No para nada, nadie es mejor que nadie. Bueno pues lo mismo aprendiste… https://t.co/wrJV2Umr3D]]></document><document><![CDATA[Cheguei ao ponto de ficar feliz com estes dias quentes para secar a roupa rápido, pura dona de casa!]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Noticia_Libre @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MJMLfDAFR2]]></document><document><![CDATA[@lunagalla Jodo con la libertad, es una pena que un hombre tan joven representa el odio, un fuerte sentimiento de amor 😍]]></document><document><![CDATA[Golazoooo de Quique Piqueras en el 90, 1-0 @golsmediasports @screquena1928 @CDBunyol1921]]></document><document><![CDATA[@Pacodiezgarcia @BeatrizTalegon No sortireu amb la vostra : Visca la REPÚBLICA CATALANA i el nostre PRESIDENT PUIGD… https://t.co/lQzWTGYUaf]]></document><document><![CDATA[De coña es que niños con 14 años en mi clase estén “aleagando” a SA y Vox diciendo que va a ser el futuro president… https://t.co/Nhvtgs1c8u]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Aveces quien tú creías que era un buen amigo acabas dándote cuenta que tú eras buen amigo , para el tú solo eras conocido]]></document><document><![CDATA[@VOX_Retiro @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/D89QMKgUYi]]></document><document><![CDATA[@vasconadais Eu sei!! Acho que gostas de coisas organizadas e há mínima falha começas a morrer ahahahah]]></document><document><![CDATA[Cuando des lo mejor de ti y te decepciones, no te sientas fracasado... https://t.co/Z8rWteMx4n]]></document><document><![CDATA[¿por qué no va este hombre al debate? #DebateRTVE https://t.co/xtQDdWpFHA]]></document><document><![CDATA[Countdown⏳                                 Bon Jovi - Wanted Dead Or Alive https://t.co/sNtlP2H2Hb vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/ylSFC1K5wl]]></document><document><![CDATA[Imagine If Tress Gave Off Wifi Signals, We Would Be Planting So Manu Trees And We’d Probably Save The Planet Too.… https://t.co/ykf5wqXFVV]]></document><document><![CDATA[Entre mas pasa el tiempo mi lista de cosas que hacer para la boda sigue creciendo 🥺😩😫]]></document><document><![CDATA[@partidazocope @lamacope @Guaschcope @J__Gato @guilleuzquiano Solo espero ver las demandas que les van a caer, a lo… https://t.co/eoN3ZhiR6H]]></document><document><![CDATA[Creo que por fin vuelvo a la rutina, y con ella vuelven las largas noches. Al menos allí las amenizaban el muecín y… https://t.co/RcuiTf9uEm]]></document><document><![CDATA[@PhoneHouse_Es #PorTuCaraDeMartes participando a ver si tengo por fin un portátil 😍👏]]></document><document><![CDATA[Lo divertido que es ver un debate, tenemos unos cómicos maravillosos que se han equivocado de profesión ¿no SrCasad… https://t.co/et7qd3p1lB]]></document><document><![CDATA[as pessoas não deveriam ficar tão indignadas que vc não consome bebida alcoólica, é uma escolha minha e eu não prec… https://t.co/7dZczNjKWs]]></document><document><![CDATA[@hortencarmen1 @jesusmarana @AlbaPrecedo Rivera siempre fue teatro,para eso lo fabricaron]]></document><document><![CDATA[Los Panfletos bloqueando la Democracia.  Este #28A #EscribimosLaHistoria]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villanueva de la Serena https://t.co/gnVJC8kgUZ]]></document><document><![CDATA[@Txomin7 @horablanquiazul @CDLeganes @VillarrealCF Pellegrino vete ya? Enserio? Nunca habíamos estado tan bien en la liga... En fin]]></document><document><![CDATA[@albaherranz97 Dile a la chica esa que se pase por el palacio oriental de la avenida Palencia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Mas porque que muitos homens que  dizem amar as suas mulheres as matam ?]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol A mi em sembla "el dia de la marmota". Sempre repeteixen el mateix I no surten del seu discurs après.… https://t.co/UGnoXhVQQ5]]></document><document><![CDATA[@Coordinadora25S Copando la TV pública con toda su jeta ,culpables los responsables de esta ,con mi dinero no quier… https://t.co/6VLlHAbbKp]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @marialocci33 @Granadinanoeli @Rptottytotty1 @site_alexglez @silsilvitasil Sim....Bj...bom descanso p… https://t.co/e7OFOIMold]]></document><document><![CDATA[@ExtinctionR @theresa_may Yes but they invited TRUMP instead !! Fight please! Don’t give up]]></document></documents></author>