<author lang="es"><documents><document><![CDATA[.@pablocasado_ llegará el primero a Prado del Rey a las 20:50 horas. @Albert_Rivera será el siguiente, a las 21:00.… https://t.co/NjkTdJRSdQ]]></document><document><![CDATA[Deseoso de ver el plan de Zidane (Florentino) para el próximo verano. Todos los cambios de cada semana no han cambi… https://t.co/en9YNd5gcA]]></document><document><![CDATA[@cmendezg1 Claro...eso sí, lo vuestro es satírico. Lo vuestro es libertad de expresión   Quemar figuras del Rey o d… https://t.co/StZwkLM3zy]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @1alert1 @TheMerryCrystal @PattiBrookd @marycastro54 @DerekPa56710094 @WHIKLI @z44DDgwHxWUYiFr… https://t.co/rzMEgNGYpf]]></document><document><![CDATA[#28A #PabloPresidente #CasadoPresidente cayetanaat @TeoGarciaEgea @pablocasado_ populares @ppcoslada  #VotaPP🇪🇸… https://t.co/TbwHXLWVU5]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos @frnperea @NachoAres @AlberCerezuela @FPCaballero @carloslargom La Virgen! En esa foto hay 5 tíos… https://t.co/3ufZckIgKk]]></document><document><![CDATA[#AberriEguna Mi patria, mi país, mi Estado #Nabarra #Navarra #Nafarroa https://t.co/witqFnnY91]]></document><document><![CDATA[Puntos claves para crear un #storytelling nos cuenta mi gran amiga @EliaGuardiola en el #CADD19 #MarketingDigital https://t.co/kiI6p70JRR]]></document><document><![CDATA[al loro con los 🦍 #RetardadOX 1/2  🚦atencion 🚦 1 papeleta en 1 sobre 📩  En la BLANCA esta la lista de TU opción pol… https://t.co/SIzc3W75Xj]]></document><document><![CDATA[@meteocat En mi ordenador me sale esta previsión https://t.co/C9FWBlBp2A]]></document><document><![CDATA[@mtcd15 @LOLO_Diego @JuanMa_Diez @EvaSoriano90 @jammingteatro Y estamos conectados en vuestros corasones sabrosones. 💙💙]]></document><document><![CDATA[Demorou mas o Vitor Oliveira da política chegou e somos todos nós #sejavitoroliveira #JuntosSomosAlternativa… https://t.co/uLB4vyUo7L]]></document><document><![CDATA[@sevennorth @replicante612 @JoanJimnez11 @_lalejand_ Pero Block inmediato. Que se lo coma con un 3% más de rebujito.]]></document><document><![CDATA[@pathiguera75 @cluque19 @ClaraLiteraria O a Arnold y Silvester; por cierto la voz de Bruce Willis en latino la hace… https://t.co/AaTzTj5CvR]]></document><document><![CDATA[Reconozco que vivo en un burbujita personal, donde mi entorno cercano es bastante parecido ideologicamente a mi, po… https://t.co/djv4vjDxyH]]></document><document><![CDATA[Carlos Álvarez al Teatro Cervantes: «Hagáis lo que hagáis, yo voy a estar con vosotros» https://t.co/nplFr8pujR vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[Hoy la escritora @maria_zabay y yo no nos hemos despertado con una entrevista de la periodista @carlotafominaya par… https://t.co/rMITxMGmLI]]></document><document><![CDATA[Entreno de fuerza, equilibrio, core,.... algo más? 🤫🤫😉😋😋 https://t.co/CVM67SHji7]]></document><document><![CDATA[De momento el cap.II de la T8 de juego de tronos ...me ha decepcionado...]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo QUE HABLAN DE EDUCACIÓN! CHUPITO https://t.co/Mp06Utms9b]]></document><document><![CDATA[@Sir_ManuMarx @VHMSirena Siempre es mejor que estar mal acompañado o con quien no quieres estar]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Casado es un líder, no a perdido ningun escaño, los a cambiado de nombre, para DESPISTAR A LOS CIUDADANOS]]></document><document><![CDATA[Los titulares de la @Archi_PasionMLG vistos desde otra perspectiva. #LunesSanto #SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/R4QjfGjcZl]]></document><document><![CDATA[La carta viral del padre de una niña con Síndrome de Down al tweet de David Suárez, colaborador de Dani Mateo https://t.co/AKIKkNA6ND]]></document><document><![CDATA[@AminaMinolasg @FCBarcelona @ivanrakitic @SergiRoberto10 Can you speak in spanish?]]></document><document><![CDATA[Álvarez de Toledo se reafirma: "Un silencio no es necesariamente un 'no' en las relaciones sexuales" https://t.co/dhklnpbfoM]]></document><document><![CDATA[Buenos dias seguidores y tuiteros desde el sur de España. Feliz sabado con 10*/21* y lluvias constantes.Nublado. Do… https://t.co/QrSt78sFYJ]]></document><document><![CDATA[@david_endt @14daslogisch Emilio Guruceta Muro. He died in 1987 in a traffic accident. In Spain, the best referee o… https://t.co/lgcShm7Ai0]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/6jzwCN9a8n]]></document><document><![CDATA[1 year of ACCELERATE, first single of the álbum "Liberation" @xtina #Accelerate #xtina #liberation   Video cortesia… https://t.co/OODCg6yLcU]]></document><document><![CDATA[@AndyFresno92 @pasionencordoba @CofradeyRociero @SemanaSantaCord @PasionDSevilla @sscordobesa @BMLAESPERANZA Mil gracias hermano!]]></document><document><![CDATA[BBVA to unify its brand worldwide, changes its logo https://t.co/WdhRd7Rvmg via @BBVA]]></document><document><![CDATA[Por fin vacaciones! Ayer nos lo pasamos en grande , con el cine a tope, viendo la peli de Shazam ( el original Capi… https://t.co/E6tocfiGhB]]></document><document><![CDATA[All of us should have a .@JamesLomax182 as photographer 24/7 https://t.co/UtMt7yyCQz]]></document><document><![CDATA[@Charliesmc2812 @GoncaloTwitamos @diogomlbernardo Estava em 10° mas foi ultrapassado pelo Jovane.]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.   Hace un tiempo visitamos en Chao Lao,Tailandia, el Aquarium. Muy bien montado con un… https://t.co/dpYebzhZTK]]></document><document><![CDATA[@el_trinkel @bostonmarathon Grandes !!! 👏👏 Aunque yo creo que tus piernas te van a dejar por imposible,  10k despué… https://t.co/zioPAcoFiZ]]></document><document><![CDATA[@AlvaroPignois @ctxt_es @Santi_ABASCAL No, cobró esa cantidad antes de crear VOX.]]></document><document><![CDATA[@yoyo308 A mi me encanta todo el ecosistema mac. Llevo una semana trabajando en mi macbook para el podcast y me he… https://t.co/krudddujg9]]></document><document><![CDATA[Semana de descanso de partido para el @CBMarbella1 : https://t.co/7GnkjYNunE #LigaEBA #baloncesto @Yiyitodelrio @AgueraEnrique @francistome]]></document><document><![CDATA[El #Ironman #Marbella y todos los #eventos #deporte que viene en #Marbella analizados con @meridajavier… https://t.co/t1kQ5pAzVU]]></document><document><![CDATA[@cafedepensar @CristinaSegui_ @NicolasMaduro @IrisVarela666 @leopoldolopez @jguaido Abriría un conflicto diplomátic… https://t.co/r0bWWAZ4SN]]></document><document><![CDATA[Dice @Albert_Rivera que todos los españoles son su familia.   ¡Qué más quisiera ese ser hijo de mi madre y de mi pa… https://t.co/R3KvJBWxq2]]></document><document><![CDATA[Enjoy the view 👌🤙 em Cerdeira - Home for Creativity https://t.co/tGl5GDhXG4]]></document><document><![CDATA[E tome bondinho!! Predinhos, sacadinhas e o bondinho. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #centro… https://t.co/PmnTjGMNb0]]></document><document><![CDATA[@mariajesusruizg y @candelaaceru  Repetimos ??? 😅😅😅😅😅... .... Romería Virgen de la Cabeza en Andújar, colección “Re… https://t.co/b1tXIn8wgU]]></document><document><![CDATA[@yozatu @primatrompefest @SFDKoficial Vosotros ya sois amigos, bro. Y a los amigos hay que darles cariño. Faltaría más. 😉🤜🏻🤛🏻]]></document><document><![CDATA[En #cadiz a poner nuestro granito de arena en el festival @pieldeatun  Por un planeta mejor..  #pieldeatun… https://t.co/zwqf4JE54J]]></document><document><![CDATA[Joder en la vida me costó tanto pensar a quien votar VOX o C'S al final... Me decante por el primero 😉 💪]]></document><document><![CDATA[Indomable como el agua, el fuego y el aire🤪.                                        https://t.co/FqKV9Xz5Nd]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo en Benacazón @VeraCruzBen @benacazon #SSanta19 https://t.co/7jiymvBcuo]]></document><document><![CDATA[@MrDAQUI @mavitrapos @protectorasvpap @PrrosPerdidosMX @lawera33 @protectoralcoy @HuellasAvila @protectoraASN… https://t.co/qW8dmLA2YE]]></document><document><![CDATA[Pel #santjordi al #santjordi2019 #llibreriaserret en col·laboració en #fundacionrosacruz lo Celebrem dedicat al… https://t.co/5Nv3WPXA7b]]></document><document><![CDATA[Tanto ayer como hoy, Twitter está ardiendo con los debates electorales. Ayer no aguanté el de TVE ni 5 minutos, y h… https://t.co/v54izttXpf]]></document><document><![CDATA[Es el resumen de 4 días maravillosos en Girona donde todos hemos aprendido ... los niños a convivir entre ellos, lo… https://t.co/xyOssGrApi]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @HuaweiMobileESP #HUAWEIyPcComponentesTOP q me va a tocar :P]]></document><document><![CDATA[@00INVICTUS Y los sanitarios de Alcorcon  no olvidan que Feijoo asaltó la Fundación, hizo una cacicada y dejó fuera… https://t.co/mJf6B8R8VU]]></document><document><![CDATA[@41bobis Pues efectivamente, un experto es aquel que a cometido todos los errores posibles .. 🙂]]></document><document><![CDATA[Una plegaria que sale del alma del pueblo venezolano y recoge con su talento @bepocar Un verdadero guía espiritual.]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like this  5 Winners good lu… https://t.co/1t12E5oo63]]></document><document><![CDATA[Amo estas cuentas de S/1 que tienen miedo de mostrar la cara. Siempre tan inteligentes y dueños de la verdad.]]></document><document><![CDATA[@kimmstery Tú calla y vete comprando una cosa como esa que llevaba Arrimadas, que va a ser obligatorio si gobiernan…]]></document><document><![CDATA[Martes y jueves de las 19 h a 20:30 h muaythai y k1, como no!.  Sandokanthai Almeria Spain. Calle Vinaroz 39 bajo a… https://t.co/udvT1Nnj3Y]]></document><document><![CDATA[Sé que no es serio, asumo mi falta de madurez e irresponsabilidad política pero tengo q reconocer q mientras veía e… https://t.co/Sz1y9ZvxOg]]></document><document><![CDATA[#PalabraDiaria 25/4/19  «Se presentó en medio de ellos y les dice: Paz a vosotros»  Paz, es el saludo del Resucitad… https://t.co/bVJDbgPCFs]]></document><document><![CDATA[@raulpelos GRANADA YA NO ES LO QUE ERA CON LA LLEGADA DEL EURO  SE JODIO el invento]]></document><document><![CDATA[@SARManu_Resist Muchas felicidades. Creo que es una gran noticia para la Enfermería y la Sanidad. L@s primer@s de much@s.]]></document><document><![CDATA[Casado lo veis como presidente del Gobierno ni los de la derecha lo quereis]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @pkamla1 @MamCivi @DerekPa56710094 @TeresaR37717873 @YanaNaumenko2 @RasnawatiR @heroldbarton… https://t.co/jORRemkgad]]></document><document><![CDATA[Preciosos momentos siempre del Parque Natural del #monasteriodepiedra, orgullo de #aragon. Disfruten de los trsoros… https://t.co/qDRMq6tDJI]]></document><document><![CDATA[De esto que publica El Mundo extraigo que Pablo Casado y su entorno están traicionando a López Miras. Lo citan como… https://t.co/aWLFIjayVY]]></document><document><![CDATA[@JGALLEGOonfire Pq la cerro el bueno de Don Albert. Y ahora donde dijo digo ahora dice diego? Mentirá a su electorado?menudo trilero]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 @Registrador_es La foto parece estar al revés (aunque la jeta dibujada esté bien)]]></document><document><![CDATA[Felicitaros @Newtral por el gran trabajo hecho con el comparador de programas electorales. Una gran herramienta par… https://t.co/Isi7busNCM]]></document><document><![CDATA[@miguelbadajoz Nadie ha discutido nunca su trabajo. Al revés sí sucede mucho...]]></document><document><![CDATA[@BeaCT_90 Tú también estás fuera o a ti tampoco te han traído el voto??]]></document><document><![CDATA[Encuesta activa!!  Sincon Isis fe alguien que quiera o pueda participar se agradece difusión]]></document><document><![CDATA[@MarisaVargas_R Buena noche. Mi estimmads Marisa compañera yo sigo porque eres. Auténtica como coloboladora de nues… https://t.co/T1rGE3Z70v]]></document><document><![CDATA[@nfuconsa @JaenFS @nacex_ Este finde sois campeones de copa, desde Murcia a ciudad real para ver la final esta es v… https://t.co/PY4O6oj9SM]]></document><document><![CDATA[Y más aún con la que está cayendo en el mercado laboral, donde fuera de Madrid y Barcelona, no hay más que paro, paro y más paro.]]></document><document><![CDATA[Un carrer de #Besalú #besalu la #garrotxa #lagarrotxa #2019 april 13 #català #PaïsosCatalans #catalunya… https://t.co/dyFyfMHgLs]]></document><document><![CDATA[La pregonera @CharoPadilla1 recibe un regalo de una de las vecinas del @DoloresdelCerro #CruzdeguiaSER https://t.co/jy8tgGgkOb]]></document><document><![CDATA[#VotaPorFavor ejerciendo mi derecho a voto. Por una España 🇪🇸 mejor. Orgulloso de ser español.]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel Amancio Ortega se puede ganar todo el dinero del mundo, porque para eso trabajo, así como todos los… https://t.co/s1qcETlnHI]]></document><document><![CDATA[A mi que me esperen. Hace tiempo que lo tengo claro. #VOTOPP #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@agullamas Viva la virgen de la amargura, viva la virgen guapa, guapa y guapa.]]></document><document><![CDATA[Hago y haré lo que más me guste #siempre #finoalos40 @newbalance @newbalancees #edadessolounnumero #zapatillas… https://t.co/QV4rHMFV4P]]></document><document><![CDATA[No tiene agallas para decir eso en EUZKADI.  Cobarde, mala fe, mala persona.]]></document><document><![CDATA[@pablorros_ Matiz: En PT no ocurre lo de esp porque los valores de la matrícula son absurdos (1.5-2500€/año), con l… https://t.co/Kmy9CW1k3a]]></document><document><![CDATA[¿Cuándo fue la última vez que hiciste algo por primera vez? en Seville, Spain https://t.co/rRcK2ykofS]]></document><document><![CDATA[@PakoRuever @alvaro_m_n @Gorgo_Nico @MalagaREC @pacodelatorrep @RegionGranada @edifeicios En todo el planeta vive m… https://t.co/vzLrm7iYGP]]></document><document><![CDATA[Oportunidad para seguir aprendiendo @Eva1102_ ! A escuchar a @gemapascual1]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Juanma_Saez @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez @ElPaco17170917… https://t.co/EuWKOAaJeC]]></document><document><![CDATA[Pilato a su vez lo envía al palacio de Herodes. Quinta visita, Iglesia de San Ginés de Arlés https://t.co/wPUH7hNkzE]]></document><document><![CDATA[@JosefaFloresPa1 @MarinerPilot @Santi_ABASCAL esto es ironico? dariaigual porque no soy capaz de descifrar muy bien… https://t.co/ztJtVR7f5M]]></document><document><![CDATA[Programa #Eines de @tarragonaradio (@ IES Pere Martell in Tarragona) https://t.co/rKPUBNC3us]]></document><document><![CDATA[Non podía faltar o campionato de #parchis en Lugo https://t.co/myAxrpnjlK]]></document><document><![CDATA[El canto. Verdecillo. 🥰🥰 #fujifilmxt3 #avesespaña #seobirdlife #myfujilove # en Armilla, Andalucia, Spain https://t.co/W6uSOx6N4W]]></document><document><![CDATA[@little_smel @aCartilhaDoColo Existem pessoas que se assumem com a sua identidade e depois dizem o que têm a dizer.… https://t.co/k2FOnY9oUS]]></document><document><![CDATA[Y al tercer día... @ResurreccionSev  #DomingodeResurreccion  #SSantaSevABC  #SsantaSevilla19 https://t.co/mkMNA7RNyj]]></document></documents></author>