<author lang="es"><documents><document><![CDATA[D’après les journalistes traiter ce    voyou de Rodriguès de débile est beaucoup plus grave que de détourner des fo… https://t.co/l8CtR2Tnx7]]></document><document><![CDATA[Mejorando #SumandoLargos 💪🏊‍♂️ (@ Go Fit Córdoba in Cordoba, Andalusia) https://t.co/VdcOc5rqYt https://t.co/2zBslkpe6L]]></document><document><![CDATA[Miley Cyrus se desvive por este chico siempre halagándolo, y él ni un "ya ok posi". Cristo Jesús.  Miley Cyrus is m… https://t.co/Wm0fc3mbLg]]></document><document><![CDATA[Pessoal q e BPI façam os vossos MBWAY só pela aplicação do MBWAY dentro da aplicação da BPI net !!!! Senão cobram 1,20€]]></document><document><![CDATA[Olhei o vídeo e achei q era bolo de erva mate (q por sinal é mto bom, recomendo)]]></document><document><![CDATA[@AFP Venezuelan legitimate governement according to France, and more that 50 countries is Guaido’s. Please stop rep… https://t.co/WwxHh5Tl3J]]></document><document><![CDATA[@RafaelTimermans Yeahhhhh. Y en el coche temperatura suficiente para asar pollos https://t.co/Gdj3yBkdB3]]></document><document><![CDATA[#Asturies 2019 #M2 , #SER #AlDeLosToros Mire nosotros no estamos en contra toros así como  la lían,estamos… https://t.co/ZuAadoSB7g]]></document><document><![CDATA[@amparestevez Pacta con Sanchez España se lo merece. Guardemos el ego y  cuidado, podemos terminar como Venezuela, donde nos quieren meter.]]></document><document><![CDATA[Rivera planea abrir una copistería y no sabe cómo decírnoslo ya #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Va siendo hora de cortarme el flequillo 😄 y además tengo que hacer algo con mi pelo 🙄  #NewLook is coming… https://t.co/1sY54fQOw9]]></document><document><![CDATA[Entre el millón de nuevos votantes está mi hijo y no os hacéis una idea de la ilusión que me hace acompañarle al colegio electoral. #28A]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera ¿Y no se pueden quedar allí encerraditos para siempre? 😅😂]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas quién no aprende de sus errores está condenada a repetirlos #Arrimadasmentirosa]]></document><document><![CDATA[@TRICICLODELPERU Esta por plata, ya vemos cómo se avienta a cualquier piscina!!!]]></document><document><![CDATA[@Reuters Now I understand why so many people tweets say “I was never so ashamed of being American”.. thank god I run away on time from US]]></document><document><![CDATA[Algunos detalles de mi último proyecto en el apartado de restauración salutteria una taberna italiana en la calle V… https://t.co/9XZvT6Ut8e]]></document><document><![CDATA[Sábado de Pasión y la moto nos deja tirados. Buen comienzo de Semana Santa.]]></document><document><![CDATA[@antonioip73 @cooosas @UnidasPodemos Tómatelo a coña. Yo solo digo la puñetera verdad.]]></document><document><![CDATA[#SuplementaciónPorEncimaDeNecesidades 🚩Megadosis de antiox, impiden adaptación  🚩Creatina ciclada,no ofrece benefic… https://t.co/oqL8rbrF7p]]></document><document><![CDATA[Vivimos en una sociedad que habla a voces en la que hay gritos que no se escuchan.  https://t.co/u32W4k0Mp2]]></document><document><![CDATA[Conocemos un poco más de @glojimnez 🌸 en este #DiadelLibroFcom   #creandoredes #30aniversarioFCom]]></document><document><![CDATA[Como si no los conociéramos TRAIDOR!! NOS ESTÁ VENDIENDO A ESCONDIDAS!! https://t.co/UX3niZ5DpU]]></document><document><![CDATA[Do you know who made your jewelry? Who made your clothes? Or who made your shoes? The Fashion Revolution Week is he… https://t.co/j6GHg9mGA0]]></document><document><![CDATA[Marcapáginas – Bookmark – Marque page #scrapbooking #scrap #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY… https://t.co/CmexFTkL86]]></document><document><![CDATA[Desayuno con un grupo de cordobesas para escuchar de primera mano sus inquietudes y necesidades. https://t.co/OtxEeT3vXT]]></document><document><![CDATA[Que tus decisiones sean reflejo de tus esperanzas, no de tus miedos Nelson Mandela  #nelsonmandela #yosivoto… https://t.co/vmipvHiBBD]]></document><document><![CDATA[cuando estoy sad abro snapchat y me pongo a hacer estas cosicas :D https://t.co/a0eLlJDNP0]]></document><document><![CDATA[A propósito de #Semenya  Una reflexión mía de hace 4 meses en @instagram   https://t.co/vQWWaMl3vy]]></document><document><![CDATA[FAV e dou-te 7 motivos para pores a inicial de alguém  1. J 2. A 3. M 4. L 5. M 6. R 7. A]]></document><document><![CDATA[El lujo de pasear por Carrera de la Virgen un día soleado, sabiendo que vuelves a casa a descansar y es martes 😁😁😁… https://t.co/nZvT6amJ2o]]></document><document><![CDATA[@AscensoresOtis @comunidadho @propieddhoriz @Loradmi_ @AdmFincasSevill @SevillaAdf @andreyferreiro @Mercatimmo… https://t.co/E0CYOCjMOp]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of La verdad, me parece de mal gusto hacer bromas sobre algo tan taumático, para la mitad del mundo,… https://t.co/ysH1F1OUW9]]></document><document><![CDATA[Mañana desayuno #Cohousing. Si estás en  #Alicante, acércate! Antes o después de #votar :). Yo ya soy #Cohouser...… https://t.co/xnHK5KXr7T]]></document><document><![CDATA[@AzelaRobinsonFc @azelarobinson @telenovelo @horadlanovela @SoyOEC @frantonyochoa2 @mariaednyr @ceorgia… https://t.co/S4CseZA0Yz]]></document><document><![CDATA[@claudiapastorv @trnd_es @lorealparis_es @Loreal Jajajaja, a mi una vez me mandaron pañales, creo que, en algunas o… https://t.co/yMOuLDwZpv]]></document><document><![CDATA[@MCY_92 ¿En serio? Acabo de escribir por aquí que la mía no ha acabado todavía. https://t.co/RYpfOHgNH9]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: few clouds, 15°C 55% humidity, wind 8kmh, pressure 1016mb]]></document><document><![CDATA[Que rollero el "chiquetete" uffff #FirstDates886 https://t.co/c6WDh6uHKZ]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Perdón? Yo no entré hasta ahora,, pero encanta de que.... Y me imagino qué los demás igual corazón, e… https://t.co/BjA8FgWnnT]]></document><document><![CDATA[Lectura indispensable para los "ya tienes acento". "Ya haces cosas como los de allá" "Mimimimimi" 🙄😒]]></document><document><![CDATA[@trollblocknet @laxarxaxanante1 @KRLS Però nosaltres no el podrem votar per 👊a la ñ i suport a la seva persona MHP legítim]]></document><document><![CDATA[@marianapaaulino kkk ainda aqui estou e sem intenções de ir dormir 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@JManimar No puede taparse el cuello,  pués en el tiene toda su hombría.]]></document><document><![CDATA[#endefensapropia En @La1_tve "La Corona partida" primera escena, muerte de Isabel La Católica y la herencia de la c… https://t.co/MnHh2AdkDO]]></document><document><![CDATA[@reginacortes Pues yo lo oigo y me viene a la mente mi madre. Me he criado con Joan Manuel Serrat y con María Dolores Pradera]]></document><document><![CDATA[Estáis haciendo un programa a costa de un directo de Instagram... donde no dice nada!!! Y encima estáis en su casa… https://t.co/EYx9tj4d5F]]></document><document><![CDATA[@josestormchaser @AEMET_SINOBAS @spainsevere @StormchaserUKEU @objtormentas @Livestormchaser @SpainStormPred… https://t.co/d7Vymcvv4R]]></document><document><![CDATA[@canosergi @OlidolivaMedia #SantJordi2019 @OlidolivaMedia https://t.co/fp4jPsFrB1]]></document><document><![CDATA[Queremos mostrar nuestra gratitud hacia los mayores, sostén de muchas familias en los momentos más duros de la cris… https://t.co/bFYayrxz6L]]></document><document><![CDATA[Respiro profundo lo último que queda de la Semana Santa en este domingo soleado y empiezo mañana con ganas de:   1)… https://t.co/WuUQDyNp96]]></document><document><![CDATA[@Ryanair_ES Hola. El carrito de paseo para un niño que ya ha cumplido los dos años está incluido o cómo se factura? Gracias.]]></document><document><![CDATA[Las #constructoras españolas multiplican sus opciones en el millonario #metro de #Bogotá #infraestructuras… https://t.co/SmJrByn1Ym]]></document><document><![CDATA[La oposición también la ha utilizado así que lo que es igual no es trampa y que conste QUE SOY SUPER OPOSITORA!!!]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ucUJ2BZ3AB @InesArrimadas @Tonicanto1 @MarcosdeQuinto y yo os esperamos en un ratito en la… https://t.co/c23tYTcjIe]]></document><document><![CDATA[Mirad qué cosa tan bonita he encontrado en un grupo de Facebook ¿No os provoca ternura?  📷 Niño Jesús en Majestad d… https://t.co/OVvLUp6GzZ]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:04, noon 13:37, sunset 20:11 WEST (UTC+1), April 13. Day length: 13h 8m.]]></document><document><![CDATA[No me mires, que miran que nos miramos, y verán en tus ojos que nos amamos. No nos miremos, que cuando no nos miren… https://t.co/A5P9vFAif5]]></document><document><![CDATA[ready para que me explote el corazón mientras veo el directo de The 1975 en Coachella mientras me tomo mi desayuno]]></document><document><![CDATA[Debería estar prohibido levantarse de la cama cuando está aún de noche y lloviendo. #Placeres]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/GdMM9TrcpZ]]></document><document><![CDATA[Anoche mi padre estaba siguiendo en vivo la Welcome PreParty y dándolo todo con Adelén y "Bombo". Mi madre tuvo que… https://t.co/klvMimr4aU]]></document><document><![CDATA[Estou a ver o filme mais aleatório do mundo, não estou a perceber ponta, mas é com o Alan Rickman então estou só me… https://t.co/eLpizGK0Yv]]></document><document><![CDATA[@Carrebau66Jose @cata_tur @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @maitegras @49georgina @josepbaucells12… https://t.co/62NhBzrM0D]]></document><document><![CDATA[@nsmackers @txikitmar @PickyPickyGH @miNiley2 Con llevar una pastillita en el bolso por si acaso. es suficiente. Yo… https://t.co/TKXFuHdhp6]]></document><document><![CDATA[@Festiman_ Así, de pronto, se me viene a la cabeza que podrían trabajar y perseverar generando contenido y no esper… https://t.co/Ty7sekX2xP]]></document><document><![CDATA[Q poca clase tiene los de t5, no se acuerdan , diente, diente y otras cosas, los Pantoja, tiene q ser el niño en el bautizo, el novio...]]></document><document><![CDATA[@heraclio_four @bellaindomita @juansalgadoigu @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/1ztSDtZIcY]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi pequeño amor! Cuatro años de felicidad constante, de ronquidos, ladridos y pelos por todos lado… https://t.co/pZSDr00czi]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS  ( @BTS_twt )for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too!]]></document><document><![CDATA[@Docaparicio @GuillemCristo Que se mire al espejo y debata con el mismo los insultos que deja en las redes..]]></document><document><![CDATA[Unos tan del Atleti y otras tan del Madrid ... 🤯❤️🤝🍀 en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/WT2evKMZFP]]></document><document><![CDATA[ME CAGO EN LA MADRE Q LOS PARIÓ:  ESTOY HARTA DE OIR ESTAS NOTICIAS DE Q EL RETRATO DE UNOS Y DE OTROS SALGAN DEL B… https://t.co/kegy2xVndg]]></document><document><![CDATA[Gran @HiginiaRoig gracies x tant ... et seguim en aquesta desobediencia #JoAcuso #JudiciFarsa]]></document><document><![CDATA[@azajav85 @JusapolSalvater @MqGuardiaCivil @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/jd1UOa1PT3]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @reyesfj #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pT2iujeeVk]]></document><document><![CDATA[Ayer nos hacía entrega de los bienes de primera necesidad que ha recogido en su Ensayo Solidario la Cofradía de Ntr… https://t.co/hJCa2XFdRj]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning  #GutenMorgen   #FelizSemana #HappyWeek #FröhlicheWoche]]></document><document><![CDATA[A mí me das mucho asco como persona.. vomitivo 🤮🤮🤮 y espérate el Karma no perdona..☹️☹️]]></document><document><![CDATA[@FisioAso Pacientes de geriatria con deterioro cognitivo, varias hemiparesias post ACV.]]></document><document><![CDATA[Hace justo un año, admirabamos la solidez de una bella catedral que nos regalaba historias de siglos pasados. ¿Dónd… https://t.co/5dbQchyX0O]]></document><document><![CDATA[El Dream Team de @AvanadeSpain #Barcelona ya está en el #AzureBootcamp @CAT_zure!! #azure #Microsoft #GlobalAzure… https://t.co/pNQe9ZmB52]]></document><document><![CDATA[@CercaniasVLC @miquelnotari Civis cancelado y el siguiente tren ha pasado con sólo 20 minutos de retraso ¡¡¡Muchas gracias!!! 😊]]></document><document><![CDATA[@Josepberto @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @isetapm @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/I2QEq5lmua]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @livedboing @s0yningun0 @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/EX3PVm6eQu]]></document><document><![CDATA[No encuentro mis informes me voy a echar a llorar 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[A mi madre tengo q agradecerle absolutamente todo además de la vida,infinitas gracias por haberme dado el mayor reg… https://t.co/qZ1Ymx9OjC]]></document><document><![CDATA[#Repost @jccosta26 with get_repost ・・・ WORLDPRIDE  YUMMY PARTY DJS LINEUP - ANA PAULA  JUNE 29TH———————————————————… https://t.co/5ay2bhAbc6]]></document><document><![CDATA[@jucama1984 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/mKi0yoMLxS]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Por el Amor de Dios, mirar bien lo de las papeletas, cuidado con el pucherazo. Yo, voté en mi colegio, pe… https://t.co/31xGRpl1r9]]></document><document><![CDATA[@nuriamolines Pero si es que no haces más que traducir cosas preciosas.]]></document><document><![CDATA[Vou trajar no dia no dia em que faz UM FUCKING ANO QUE TRAJEI PELA PRIMEIRA VEZ NESTA ACADEMIA, NÃO ESTOU A SABER LIDAR COM A EMOÇÃO]]></document><document><![CDATA[@pbendom @Carlossnx A ver si llegan. De momento sólo he recibido de partidos con pasta.]]></document><document><![CDATA[Dejadnos reír en paz: manifiesto en defensa del mal chiste https://t.co/vmRIaVpJi8]]></document><document><![CDATA[MAÑANA FINAL!!!!! Que alegría!!!😁 A por todas mañana!!!!! Vamos huracán @martamarreromar &amp; Team!!!!!🌪💪🏽‼️… https://t.co/5ZvV0Qs11W]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Tenerife @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/JaitY8RKjn]]></document><document><![CDATA[@MISSBLANDINGS No hace ñaca ñaca ni se masturba.... entonces se ducha. 😜]]></document><document><![CDATA[@Angela00281161 El mequetrefe de Barba pareciera que insulta mirándose al espejo. Todo lo que dice siempre es una d… https://t.co/kjSgwx2Y6g]]></document><document><![CDATA[@Formula_Music @misscaffeina @PaulinaRubio @Chenoa @Ana_Torroja Ya está votada #AMiManera de #Chenoa para que sea el #GreatPopDeMayo.]]></document></documents></author>