<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El general Venz,Hugo Carvajal,Exdirector de Hugo Chávez,Fue detenido este vierne en Madrid por pedido de EEUU,que l… https://t.co/e6jhU6y60k]]></document><document><![CDATA[De centro!!! El que vote a @pacodelatorrep sabe que vota a VOX   ¿#Limasa publica con VOX?   No tengo principios pe… https://t.co/q15doNOPY5]]></document><document><![CDATA[1/4 de final Santa Ponsa Cup  Villarreal C F -1 (3) - @RealBetis   Balompié Alevin B -1 (2)  eliminado por penaltis https://t.co/KqIw5hvauW]]></document><document><![CDATA[El Chicle, condenado a cinco años por intentar agredir sexualmente a una joven https://t.co/KLwXwuzwV2 vía @prazapublica]]></document><document><![CDATA[Por ese motivo, los ayuntamientos y aeropuertos suelen instalar redes de monitorado de ruido. Algunos ejemplos son… https://t.co/4cOWQKN6hq]]></document><document><![CDATA[Hasta siempre “Chewie” #petermayhew #chewbacca en Valdezarza https://t.co/akS7wuhwzX]]></document><document><![CDATA[Tenía ganas de probar #KingdomHearts III y volver a la infancia y es deleznable. Una cosa es ser nostálgico y otra… https://t.co/ZDaGRh8Vgf]]></document><document><![CDATA[@EquidistanteZen @marubimo Se les olvidó preguntar a los españoles si nos importa su opinión, por que yo creo que a… https://t.co/HDDRfgHeCH]]></document><document><![CDATA[De boa em Lisboa. . . . 😵 . . . Perdão! Faltou criatividade pra uma legenda melhor que essa. . . . #portugal… https://t.co/pOocKYU4CI]]></document><document><![CDATA[Menú para reponer fuerzas: barbacoa de gamba roja de Denia, Lubina salvaje y una ensaladita, acompañado de vermú ca… https://t.co/HG6Qq929Gb]]></document><document><![CDATA[ARGENTINA Vs JAPÓN: ¿Qué camino escoger? - VisualPolitik #Espert2019 #VivaLaLibertadCarajo https://t.co/mhqsHxmoK3]]></document><document><![CDATA[Feliz día mamá ❤️  Disfrutad de vuestras madres, el día que os falten no habrá marcha atrás... https://t.co/yGNx3R8BwD]]></document><document><![CDATA[@Chumipurple493 https://t.co/yknhmBumN8  Y rcuerda: El PP echó de su partido a muchos como Bárcenas, Aguado... El P… https://t.co/9a69hvENSI]]></document><document><![CDATA[Ahora cómo hacemos, apresaron a quien iba a liberar Venezuela, menos mal que el puede solo]]></document><document><![CDATA[Torre de la Mezquita de Córdoba. en Mezquita-Catedral de Córdoba https://t.co/gSmQqOOLyi]]></document><document><![CDATA[@Gelyrma Este partido me ha recordado bastante al Barça 3-0 Bayern de hace algunas temporadas.El Barça jugó al cont… https://t.co/ePdnCRTkd2]]></document><document><![CDATA[@Eurosport_ES @PLeonSanchez @SDEibar @LLEONSANCHEZ De lo más emotivo que he visto últimamente]]></document><document><![CDATA[Agradecer al próximo Presidente de la Comunidad de Madrid su cálida visita a Móstoles para compartir con todos los… https://t.co/i9hQefNxWU]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos otra vez más #CobistasPorElMundo #CobistasOnTour Forza @COBSAD https://t.co/ebgFNJKrPI]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 llegamos... (@ Estación de Tren de Toledo - @adif_es in Toledo) https://t.co/ACRKzlKlAu https://t.co/qgpDMXKs8L]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @inma_ben @seingaltistenes @utxesa63 @Morafanova @56Lucas5 @Mr_morq @plazadelxuquer @catmyrfree… https://t.co/1FgzkPSeHx]]></document><document><![CDATA[Vistas desde #torresevilla de #sevilla en Eurostars Torre Sevilla https://t.co/ZaGFJuGao7]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Hoy publicamos mi charla con la comisaria de Justicia Vera Jourová. Hablamos sobre la justicia español… https://t.co/eJOgmrb05G]]></document><document><![CDATA[@MorenoManel @julia_otero @sanchezcastejon @Juliaenlaonda Tú, sin embargo, tendrás difícil en el resto de tu vida,… https://t.co/0sZlbYTDth]]></document><document><![CDATA[@LuisPeralG Claro por qué lo que hablaba esa política no era darle derechos o no al "no nacido" , si no ventajas y… https://t.co/AAr6u2Rhkv]]></document><document><![CDATA[Ningún equipo hay de Sevilla? Falta de presupuesto? Falta de ideas? Espero que no perdamos el entusiasmo que siempr… https://t.co/qQvMhpuk6E]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @crmontoro @micosapiens @PeioBasque @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Morafanova @Dan__Vader… https://t.co/77u39ARmyH]]></document><document><![CDATA[Señales de mi Alma, contigo...sí, ya sé que se regalan casi 17 millones de rosas en el día de Sant Jordi, pero en m… https://t.co/hdCQ84Rnx9]]></document><document><![CDATA[Pablo te ha regalado 5 € de descuento para tu primer viaje con Uber. Para canjear tu regalo, regístrate a través de… https://t.co/7dw3PSyPDo]]></document><document><![CDATA[@ElTallerDepor @RMValencia @valenciacf A vuestro servicio estoy. ¿Celebramos la pascua con monas el jueves?]]></document><document><![CDATA[Tranquiliza que @adolfomuoz6 haya matizado las palabras del viernes de @luisjaimepuebla. La supuesta dimisión hubie… https://t.co/xKe63HR7aE]]></document><document><![CDATA[Paradojas urbanísticas y sociales, tras parálisis de años, tipo PGOU Marbelli, otorgamos cartas monopolísticas sin… https://t.co/Pj2aYyNOUn]]></document><document><![CDATA[Empezando de nuevo (@ Polideportivo Andrés Estrada in Huelva) https://t.co/AqezJQC3Gl https://t.co/k5sz1qYHHY]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio A mí me parece una pasada. Ojalá la contemporaneidad de Norman en matrimonio con el gótico de 850 años.]]></document><document><![CDATA[@LaTribunaCR @CDManchegoCReal Excelente trabajo de D.Alberto  Aranda Trujillo.]]></document><document><![CDATA[Cambiaste mi luto en danza, (Salmo 30, 12) #VigiliaPascual #Resurrección #resucitó #aleluya #Mironcillo… https://t.co/ZgnYWpivys]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la comunidad de Castilla y León y feliz día de San Jorge fiesta local en mi pueblo, así me tocará cele… https://t.co/waL2jcJIRe]]></document><document><![CDATA[@lauriky78 @iclavijos @dinsV10 @MrAlexF1 @BaezaLaselva @CansecoF1 Ratafía con Red Bull.]]></document><document><![CDATA[@sinexpat @MichaelLucasNYC @theo17110 @nickdalla1 @OliGaySexPornX @AlphaFuckers @xxx_men_pt @LUCAS__LUCASS @hot_cal… https://t.co/FVlQzUyAr8]]></document><document><![CDATA[El @PSOE gana las elecciones y podrá gobernar sin apoyo de los independentistas #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres… https://t.co/DOa68mtUmX]]></document><document><![CDATA[@ramonsernaros @Sascuillas @martazambudio27 @martikarreras @MundoRgc1980 @COPE @QuimTorraiPla @Albert_Rivera… https://t.co/HU7RHcPxSS]]></document><document><![CDATA[Eso es lo más importante, seguro que nos regalas grandes exhibiciones el resto de temporada...]]></document><document><![CDATA[Vamos chavales! Se puede con esto y más, nos vamos a quedar en 1ª! Creemos en los que estáis ahí 🚍💪💜 #VamosPucela… https://t.co/FwaxLIVF64]]></document><document><![CDATA[El Impuesto de Sucesiones y transmisiones es una excusa para tapar la nacionalización de los bienes de los ciudadan… https://t.co/nK2IuzibFA]]></document><document><![CDATA[Os recomiendo que acudáis a las Jornadas de NNTT SEMERGEN el Las Palmas de Gran Canaria, de interés maximo 😜]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Esos grupos de Renteria no representan a nadie. ETA murió hace rato(con r) a Rivera los tecnócratas le debe haber aconsejado.]]></document><document><![CDATA[José María Aznar: "Si ganan la izquierda y los secesionistas habrá un cambio de régimen" | Elecciones Generales 2019 https://t.co/3avxNNMsvH]]></document><document><![CDATA[@alphadecayed Signifique eso del tiempo lo que signifique... ¡Muchas gracias! :)]]></document><document><![CDATA[@DeerFloat Ahh pero me refiero a los españoles, jajaja son a los que no les entiendo, s algunos, porque hablan muy… https://t.co/B3vPlWXd3s]]></document><document><![CDATA[Mi droga dura, mi adicción #LealtadYEsencia 🔴⚪🔴⚪🔴 en Wanda Metropolitano https://t.co/XkZoN1BmEj]]></document><document><![CDATA[@Beabarriosh @Hdad_Macarena "Todos nos critican, pero a la vez todos nos paladean" (Luis León Vázquez - ex capataz… https://t.co/rKiTLgV3Nm]]></document><document><![CDATA[@RosaRosa13 @CristinaSegui_ Conozco como diez o doce en esa situación y en pleno ejercicio.  Lo siento, están metiendo aquí la pata]]></document><document><![CDATA[Erdogan tiene más estilo para organizar golpes de Estado de serie B. Aunque sean contra él mismo.]]></document><document><![CDATA[@GloriaElizo @ahorapodemos No creo que Saura lo quiera. Es el Poder Financiero. Y sino mire hacia Grecia donde encontrará la prueba.]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @muyojiplatico @manuelvalls @ernestmaragall @nuriadgc @sanchezcastejon @socialistes_cat Maragall con #FeixisCat]]></document><document><![CDATA[@AlexVortice Agárrate a lo que quede de ella, la madurez es el paso previo a la podredumbre, eso enseña la observación de la naturaleza]]></document><document><![CDATA[Pese a lo que digan somos la resistencia. Hemos resistido a un populismo barato para mirar a un futuro lleno de col… https://t.co/3vSPPCCGgA]]></document><document><![CDATA[¡ASÍ GANÓ EL PARTIDO! @NicoJarry  avanzó a los cuartos de final del ATP 500 de Barcelona, tras vencer a Grigor Dimi… https://t.co/idMrEcA48O]]></document><document><![CDATA[@deivid_paterna Ya si a ver yo me refiero a q veo demasiado pesimismo y joer ahora mismo de los q nos jugamos el de… https://t.co/Qb54SI2rd5]]></document><document><![CDATA[@inma_ben @tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80… https://t.co/rEpuKWU0dn]]></document><document><![CDATA[No es #felizsábado, si no escucho la chifla de @agropopular de @COPE  #mitico #cesarlumbreras #radio #cope]]></document><document><![CDATA[@jodido_cielo El dragón es el PSOE-Podemos- Independentistas. ¡Muerte al dragón el 28A!]]></document><document><![CDATA[Apoteosis atlética, campeón de la Liga femenina en Anoeta, con un triplete de Esther González, y el sábado, a por e… https://t.co/jaCPd9QlAs]]></document><document><![CDATA[Cuando dibujo escenas sexuales me lo paso casi igual de bien que cuando follo. #SexArt https://t.co/d1fWAu867N]]></document><document><![CDATA[@FedericoMemela Estabamos reclamando que estaba fuera del campo y no habia que parar el juego.]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Japon Mucha y otra mucha oculta que no votaba a partidos del sistemas. Habrá que ver cuántos votos de esos pa… https://t.co/gOHKBQfZOg]]></document><document><![CDATA[Si todavía no has votado, ¡corre! Aún estás a tiempo. El futuro de todos está en juego. 🗳  #EleccionesGenerales28A https://t.co/oyjpWnQGSz]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Todo listo para que dé comienzo el partido entre Juvenil Regional de @USCFbase @UnionistasCF y… https://t.co/G1jFeZBBII]]></document><document><![CDATA[“Valladolid abierta” Desde @TomaLaPalabraVA impulsaremos un gran salto en Administración digital, para modernizar l… https://t.co/tmkbzuwxA4]]></document><document><![CDATA[Este #JuevesSanto nos quedamos en casa 🏠 #SemanaSanta lluviosa... en Madrid, Spain https://t.co/cZOODXrWIo]]></document><document><![CDATA[@GranadaCdeF Ese equipo me recuerda al Ajax, no por el estilo sino por no poder disfrutarlo varias temporadas y ver… https://t.co/Vj1UHtfuE4]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla Kaka, somos unos guarros y quizas no sea culpa del Ayto., mas bien de la educación que tengamos y que estemos transmitiendo.]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @guardiacivil @TwitterEspana Indignante, gracias por difundir. @LordbzB]]></document><document><![CDATA[@pppbernat @Rafa_Hernando De que sabrán salir adelante? Sí. Llevará tiempo? También. Que las políticas de comunicac… https://t.co/beGbozbSjH]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Esto lo permite el gobierno del PSOE de Pedro Sánchez y vosotros gobernáis en muchos sitios con ello… https://t.co/SCn6XaEIg7]]></document><document><![CDATA[No sé cómo no se les cae la cara de vergüenza de mentir así en un debate electoral. Al rincón de pensar.]]></document><document><![CDATA[#dkbyo  #kmsdefelicidad  #instarunners en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/VR9Mo9hVQ1]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto #SangredeCristo #SemanaSantaCartagena #Cartagena #España https://t.co/7YW8cYocXA]]></document><document><![CDATA[@junqueras @quimforn Y no sabias a lo que os exponíais al iniciar el proceso de desconexión del Estado? Y @puigdemont se larga ... una pena]]></document><document><![CDATA[#Vengadores #Endgame #Premier Mis hijos se apellidan Marvel. Nada puedo hacer. Solo asistir y asentir. #superheroes… https://t.co/WTjsPrRQ3p]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: Pedro Sánchez al borde de gobernar sin los separatistas ante la debacle del PP https://t.co/noXAWWqwwH]]></document><document><![CDATA[1. No se necesita ningun tipo de autorizacion para hacer memes y 2. Se nota de que pierna cojea el cm de esta cuenta]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/XWtfHaO7Of]]></document><document><![CDATA[@aldomanucio_lab Hornazo country , macholandia? Me he perdido , Antonio !!!]]></document><document><![CDATA[@sergioby89 @toniwan82 @VicenteQuilis64 Nosotros los dos, ayer uno y hoy otro... con suspense 😅]]></document><document><![CDATA[@Miguel_GCarr @J_Zaragoza_ España,la unidad se tiene k desear desde el respeto, no desde la imposición,ideas nuevas… https://t.co/1HPtlCwHss]]></document><document><![CDATA[m @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/aJ3PxWqDnD]]></document><document><![CDATA[Hay que ser supremacista, xenófobo... para lo que has hecho. Sólo representas a la Cataluña como tú. Así adjetivada… https://t.co/QLMa91GZ8l]]></document><document><![CDATA[@Nazakezu Amancio Ortega no es Dios ... Pero ha creado un imperio de la nada , da trabajo en España a mas de sesent… https://t.co/XHC6JkZ0fU]]></document><document><![CDATA[Amigos, amanhã vou ao PJR e a Alvalade. Hóquei e futebol no menu. Paguem finos! 👊🏻🍻💚 #DiaDeSporting #RicardoOnTour https://t.co/PsYkVa3GOZ]]></document><document><![CDATA[#EFEURGENTE Mueren dos adolescentes durante las protestas opositoras en Venezuela  https://t.co/OlWmYJqlzO  #Venezuela]]></document><document><![CDATA[@merchecastejon @AlexHeras No fio de esta era de manipulaciones y hackers.]]></document><document><![CDATA[Empresarios y emprendedores de #Malaga. El próximo día 30 de abril estaré impartiendo un taller sobre… https://t.co/RWzaoIW4dY]]></document><document><![CDATA[¿El empeño de Sánchez?  Anda, yo pensaba que el debate lo había organizado Atresmedia pero, seguramente,… https://t.co/7NTdKAMF7h]]></document><document><![CDATA[Le estoy pillando el gusto a responder 'NO' en las encuestas de 'Mañana Bando?'.]]></document><document><![CDATA[Este Vitor Catão ainda é vivo.....  Onde é que está. o p processo crime e civil de LFV é do Benfica ?   A polícia j… https://t.co/f2uowPHyAz]]></document><document><![CDATA[Hoy lunes 22 y después de las cortas vacaciones de Semana Santa, atenderé las cita previstas en el Julián Torralba… https://t.co/2GHwWO34cM]]></document><document><![CDATA[@pablomobri @AnaEvaNezParis1 Las primeras caballas se pescaron allí también y luego la exportaron a Cadiz! 😂]]></document><document><![CDATA[#santantoni #ibiza #puntagalera en SANT ANTONI DE PORTMANY, Spain https://t.co/bITcLmTVqs]]></document><document><![CDATA[Hasta los #memes más tradicionales son válidos 😁😁😁 https://t.co/jd0mIs4p3q]]></document></documents></author>