<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@uesantildefons A la vuelta, más y mejor. Nos esperan semanas de emociones y objetivos por cumplir. A descansar y Força Sani!!!]]></document><document><![CDATA[#Cascais #Children #beach #guide 👧🧸🏖️👍 Cascais, Portugal: A Beach Haven That’s Perfect for Young Kids. The draws of… https://t.co/fxU7LrIViU]]></document><document><![CDATA[Ahora solo faltan los caminantes blancos en vez de los armaos de la Macarena.]]></document><document><![CDATA[¡¡"Los comunistas no debieran formar parte de ninguna manera de un estado democràtico así que de todo lo que PIDEN,… https://t.co/NYglbAePi0]]></document><document><![CDATA[@Rubenibg Tienes la mente sucia. Me refiero a que me hace ilu verte en la tele, copón.]]></document><document><![CDATA[@joselikin8 #TiempoDePlayoffs  cerveza,  amigos y NBA... Que más se puede pedir?? 🏀🔥💯 https://t.co/X0eVHBIVEH]]></document><document><![CDATA[@marinamsso Si llevo a casa de la abuela, pero es un experimento. Veremos.]]></document><document><![CDATA[La victoria de ayer va dedicada para un aficionado especial @PacoMSD  gracias por confiar  y apoyarnos siempre  en… https://t.co/lLMzORqOmo]]></document><document><![CDATA[4-2, Sporting não é Sporting sem me dar um ataque cardíaco em todos os jogos]]></document><document><![CDATA[#Repost pau_eche &amp; migueltortes 💋💋 ・・・ Bésense mucho! Todos los días! 💋❤️ #DiaInternacionalDelBeso (gracias… https://t.co/0KMwo4lQvu]]></document><document><![CDATA[@JRDiezdeR 😂😂😂  El de la moto 🏍 que se pone también aerodinámico suspendió física o es muy ahorrador...]]></document><document><![CDATA[Testing Huawei P30 Pro camera... Conclusion: AMAZING!  #huaweip30pro #huawei #awsome #amazing #stunning… https://t.co/FrsY33MIyn]]></document><document><![CDATA[Ha llegado un punto en el que prefiero ir a entrenar que ir a beber por ahí. Aunque nunca fui muy fan de lo segundo.]]></document><document><![CDATA[Jon Nieve  Le repudian por ser bastardo Le mandan al muro Le eligen lord comandante Es asesinado por sus compañeros… https://t.co/nBrpSIGtfu]]></document><document><![CDATA[Maybe one day I’ll remember whether I want to use `subscribeOn` or `observeOn`  Meanwhile this post explaining the… https://t.co/pRiuSzBiJt]]></document><document><![CDATA[Esta foto refleja (quizá) la sensación que tengo desde anoche (o desde hace varias noches) y es que la belleza, el… https://t.co/r4hq7LPst6]]></document><document><![CDATA[@7AntonioBello @XerezDFC Vamos tocayo esto no se nos puede escapar!!!! Confiamos en vosotros🙌🙌]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  La importancia del diagnostico Mayor prevalencia no significa menos control   Complicac… https://t.co/nFwF3mtwlt]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima acabo de escucharte en el podcast de @NEUDC_RNE y me he acordado de un par de cosas: -Que mi hija se qu… https://t.co/bQLYQUVECg]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos @carmenporter_ @navedelmisterio Si si y las corbatas 🤩]]></document><document><![CDATA[Y que casualidad que Notre Dame, sufra un accidente.  Piensa mal y acertarás...]]></document><document><![CDATA[Resumen del #DebateRTVE: Todos los partidos proponen nuevas políticas y el PP critica.]]></document><document><![CDATA[#quebienseestacuandoseestabien un #cardioaperitivo con rosagonzalezdela al solete en el paraíso ... Aquí me bajo yo… https://t.co/DsJLmNlMWC]]></document><document><![CDATA[I'm at Terraza De San Juan in Málaga, Andalucía w/ @francarnero https://t.co/GZyjqQN6qL https://t.co/cTJFmHfFmE]]></document><document><![CDATA[@cupnacional #1Mayo2019 La PRECARIEDAD LABORAL (1 de 4 contratos no dura más de 7 días) es una de las bases que sos… https://t.co/4CgQlPiUDi]]></document><document><![CDATA[@Squall1x @djpilow89 No hay ninguna responsabilidad empresarial. El hipotético cierre de la televisión pública no e… https://t.co/xghIKTz13u]]></document><document><![CDATA[@_palankas @La_Felguera @SantosOchoaLog @RiojaBordon Creo que te va a gustar]]></document><document><![CDATA[Lo de Alcorcón y la basura no es nuevo. Esto es lo que pretende David Perez llenar de basura toda la comunidad de M… https://t.co/yNCvz5LOHH]]></document><document><![CDATA[Así fue el pasó de @HdaddelaColumna por la tribuna de los pobres a sones de "El Alma de Triana" de @fransortiz85 y… https://t.co/KmUpBORfCN]]></document><document><![CDATA[A todos los Zetas que velais por nosotros esta noche. GRACIAS. Nadie se queda atrás, todos volvéis a casa. Buenas n… https://t.co/Q3VX70pzuE]]></document><document><![CDATA[@el_pais Estos idiotas del Pais que son más cortos que las mangas de un chaleco llaman anomalía a lo que sería buen… https://t.co/lBDf4J41ZA]]></document><document><![CDATA[@RTorquemada @qiglesias Me parece estupenda vuestra reflexión...pero...¿Estaríamos hablando de ello si el Ajax hubi… https://t.co/J7V8KR5ZQW]]></document><document><![CDATA[Un alto en el camino Amig@s, y de paso, reserva de mesa... No Sabéis que Cocina tienen, #Casera, 🤤🤤🤤, y sus #Carnes… https://t.co/WJacrebxqQ]]></document><document><![CDATA[Boa Páscoa e sejam felizes junto das pessoas que vocês amam, seja amigos, seja família ❤ O Resto é Conversa… https://t.co/NRXGh52Fs6]]></document><document><![CDATA[@Esquerra_ERC @junqueras ¿Qué represión ha sufrido el partido ERC? Quitando que algunos de sus líderes están en pri… https://t.co/pwtI9XwVXY]]></document><document><![CDATA[@toninhoamunt Ahora que no os toque estar en la mesa electoral del 26 de mayo a las 8:00 AM😬]]></document><document><![CDATA[@Ampeterby7 bro, pronto te regalaré otro jaja eres un grande Andrés!!! PD: fue brutal la final nacional eh 😎🙏🏼🤣 https://t.co/1lMDC0jJ5L]]></document><document><![CDATA[XI Concurso de Potaje Rociero organizado por la Hermandad del Rocío de #Olivares. Próximo domingo 28 de Abril, en n… https://t.co/tSqsXVpKHc]]></document><document><![CDATA[@manuelymarta06 @alegrameeeldia Caramba! Se aplica por analogía, no hace falta que sea idéntico]]></document><document><![CDATA[Ya está mañana me habló, comentandome todo el proceso con fotos y vídeos de que iba a hacer la Transferencia a mi c… https://t.co/DtICJLJ8Q7]]></document><document><![CDATA[QUE HORROR!! Volvemos a la época de las fábricas y la época industrial 😱😱😱😱 #flexibleworking en Madrid, Spain https://t.co/3bq2WJMcZQ]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 dons haura de cercar un representant, o cercar els llistat de productores discografiques i enviarlis… https://t.co/BTGgMQk3mD]]></document><document><![CDATA[Feliz 60 cumpleaños a la mejor madre del mundo mundial #mundomundial #lamejor #mimadrelamejor #lamejormadredelmundo… https://t.co/238bBVyVIh]]></document><document><![CDATA[@Meigatrader @hugo_berdasco @pacocascant @Ortega_Gerardo @trader_secrets @LunaJoseM Mil gracias !!!! @Meigatrader]]></document><document><![CDATA[@Viviana76337854 @HassCho Hola Viviana bueno día ❤️❤️❤️☝️👆👌 https://t.co/69TQs9NALr]]></document><document><![CDATA[@dbravo Pero al margen de que tú tengas que pagar o no entiendo que puedes denunciar al bufete de abogados en base… https://t.co/Y8SAlHfPJE]]></document><document><![CDATA[@escarvasopas Me encanta!! Se lo podemos decir más fuerte, pero más claro no.]]></document><document><![CDATA[@tonisolano @jjcanido ¿Quieres decir que sea el profesor de aula, el último eslabón de la cadena alimenticia, el qu… https://t.co/vuzQWmIzWW]]></document><document><![CDATA[Recordemos siempre que fue comunista. De no decirlo ya se encargan los medios lacayunos y burgueses.]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria Me da a mi que los del Real de Madrid están pelín picaos... @JLSanchez78 eres un flipao!]]></document><document><![CDATA[@feramei1960 @sanchezcastejon Si, es verdad que nunca pactó, porque no necesitó los escaños de Torra, Rufián y comp… https://t.co/8GqsKstAg4]]></document><document><![CDATA[Drinking a Cold Steel Rail by @BuxtonBrewery/@trackbrewco at @aleandhop — https://t.co/E6SJON1p4g]]></document><document><![CDATA[Aquí el rey Felipe IV, en #Navalcarnero en Navalcarnero, Madrid, Spain https://t.co/PJnq1y3sBj]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/OHeZ6qJcof]]></document><document><![CDATA[@alexdelaIglesia @Mierdecitas Street concord, el juego en el que tienes que evitar que dos personas se peleen. Muy fan.]]></document><document><![CDATA[Las 4 Torres desde  el tren en Pozuelo de Alarcón, Madrid https://t.co/NVJ3ETi2aZ]]></document><document><![CDATA[De nuevo la prensa lanza un dardo envenenado a Esperanza Aguirre ,menos mal que la Presidenta es impune al veneno mediático ,]]></document><document><![CDATA[Tormenta en desarrollo justo encima de mi posición.... #tormentas #guadix @josestormchaser @ecazatormentas https://t.co/XmBpM2bTfK]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto  #PeraledaDelZaucejo  #LaEspañaVaciada  Crónicas de muchos pueblos. Las procesiones https://t.co/7drR9XS5R4]]></document><document><![CDATA[Y ya tienes, además, a TVE y Atresmedia en contra. Dos de los tres principales canales de comunicación televisiva en España. Ahí es nada...]]></document><document><![CDATA[@gallifantes @JessicaParreo Pressacs  polits , , melocotones pulidos ,los k dominais el catalán escrito kiero veros… https://t.co/GBp7xsT4ZQ]]></document><document><![CDATA[@d_ast777 @bionicanadian @LeeMTipton @bagoflettuce @TrishSuter @Russell_Writer @davepperlmutter @stephen_ainley… https://t.co/0WGIDlWHJh]]></document><document><![CDATA[@BeaMartv @ReyMariajesus Zapatero ha perdido el oremus  en Venezuela; ya se parece en la oratoria a Maduro. No lo ven ustedes?]]></document><document><![CDATA[@Dame_Lillard He is reading what he wants to read. It is clear your message and I fully agree. Regards from Spain.]]></document><document><![CDATA[@juancanoacox @PacienciayPenas @RosarioRealejo Yo, desde donde la he visto, he visto un cortejo muy ágil, que no se… https://t.co/cTi7m90YQA]]></document><document><![CDATA[@tiramillas La respuesta, se responda desde el humor o desde la realidad, desde la izquierda o desde la derecha, de… https://t.co/wVGf9QNCN0]]></document><document><![CDATA[La emoción no para con @balonmanosanse Fin de semana más que vibrante con la fase final de @fedmadridbm donde nuest… https://t.co/XTYTgTeqQz]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Debería aclarar, poner nombres y apellidos, a esas 'mujeres rubias', para no ofender gratuitamente,… https://t.co/punfaLEFLG]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @frajomero @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/laif7jvWoa]]></document><document><![CDATA[@jlsobrino Es por golpes. Tengo que cambiarle otra vez la pantalla. Ya no responde de mitad arriba 😂]]></document><document><![CDATA[Imagina... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic… https://t.co/IiMm7oEOPU]]></document><document><![CDATA[Me explicas el maratón de Castle desde las 7:30 hasta las 4 De la tarde.  Y que yo tenga que hacer mierdas con compuertas, me explicas?]]></document><document><![CDATA[@kovein_stark A mi me entra alguien con la camisa del barsa o del Madrid y le digo ondeee Vass con esooo la que tie… https://t.co/K9tMUusNmy]]></document><document><![CDATA[Siempre será lo qué vuesa merced quiera VER Siempre dependerá del cristal con el qué vuesa merced quiera MIRAR 😉😉]]></document><document><![CDATA[Y mañana la puesta en práctica de los proyectos que se han propuestos en el debate, en plan, que empieza "la que se… https://t.co/OVDILWfzte]]></document><document><![CDATA[@Mario08318191 @p_rafiki Por cierto, Sr. Psicólogo el corporativismo perjudica seriamente la salud de la profesión.… https://t.co/tSsVyf780x]]></document><document><![CDATA[@CajasRetro Yo aún lo tengo en solicitado. Me da a mí que Fnac le va a costar conseguir stock del Okami 😔]]></document><document><![CDATA[El calendario sigue dando muestras que #NacerEnAbrilMola , que grandes somos @MeriReMo !!! Muchas Felicidades!! https://t.co/mBoXmzplNk]]></document><document><![CDATA[Injust el comentari de @jpedrerol a @laSextaTV sobre #TitoForever i @Lionel10ok Si estimes el futbol i a les person… https://t.co/83yJUaVzXj]]></document><document><![CDATA[Cuando abrimos el pedido, compruebo que faltaban dos de los artículos que habíamos pedido y que ya habíamos conveni… https://t.co/w1NqyhHSVo]]></document><document><![CDATA[@orllugoso  Gracias por seguirme ¡ Viva Franco y José Antonio Primo De Rivera. Salud y republica camarada]]></document><document><![CDATA[Doña rogelia es educada y la otra doña rogelia es lo contrario. Doña rogelia aparque sus nervios e insultosIncendia… https://t.co/kbIWbDSdKE]]></document><document><![CDATA[Empezamos con el lunes! Esta semana con positivismo que es cortita de trabajo!!! 🙈🙈🙈]]></document><document><![CDATA[@cucasalesmoreno Gracias, Cuca!!! 😊😊😊 Te acabo de ver en @EspejoPublico guapísima 😜]]></document><document><![CDATA[Todo esto puede parecer obvio, pero es necesario comunicarlo de una forma atractiva para que TODA la #ciudadanía se… https://t.co/btvnOkZSYS]]></document><document><![CDATA[@Fensoman @jjarcega_22 @acereros @steelers_esp @Rubenibg @PonsetiRadio @Eagles #YoTambienSoyDeLosEaguels 🏈🏈🏈]]></document><document><![CDATA[@Rodanesidmanu No me jodas si es que no y no hay cosas básicas que da igual donde juegues, por que darle el balón a… https://t.co/k8fiFbUM8K]]></document><document><![CDATA[1️⃣ “Guisantes de Llavanera a la brasa”. Sencillamente DIOS. . . 2️⃣ Aperitivo de unas magníficas Anchoas Sanfilipp… https://t.co/WbHDcZejKH]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF #PinochoSanchez miente más que habla https://t.co/s7uN1fVv4D]]></document><document><![CDATA[Listo... 65’ de trote y postureo por Bellver 🐢🐌 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Bellver Castle https://t.co/6yjN6eQgA1]]></document><document><![CDATA[#madrid #mercadosanmiguel @ Mercado de San Miguel https://t.co/lMw79Jaj3v]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy a poner a cenar pa ver cuarto milenio tranquila,,, hasta luego y a los q no se queden hasta mañana 🥰🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Otra vez a esperar la reacción en la segunda parte. Pero que te vengan y a la primera les salga ese golazo., que ma… https://t.co/EI0YLy5mGy]]></document><document><![CDATA[@victor98vlc Víctor: Yo ya he ido a las oficinas y mi documentación está toda entregada a falta de que vaya alguien… https://t.co/S4xC8IUMHQ]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h WNW. Barometer 1015,5 hPa, Rising slowly. Temperature 13,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 88%]]></document><document><![CDATA[@andresnosenada @Albert_Rivera está trabajando urgentemente para contraprogramar al padre de Leopoldo López con el… https://t.co/0gpMaexfIf]]></document><document><![CDATA[Quagliarella faz hoje 2 golos, um de penalti para a Sampdoria. #ParmaSampdoria #SerieA]]></document><document><![CDATA[En lo del festival me sale esto, pero tampoco es muy realistico porque no llevo ni 2 años usando Spotify. https://t.co/HrDmEy3tf2]]></document><document><![CDATA[¡Y ahora preguntan por inmigración y Casado y Rivera criminalizan a los inmigrantes (que no sean latinoamericanos,… https://t.co/EuXdQdbtJq]]></document><document><![CDATA[@MasipMarc @kevinpofer @odudurudivine1 El tema tiene que ver con la temporada universitaria que es la que marca tod… https://t.co/1i8rPzepdy]]></document></documents></author>