<author lang="es"><documents><document><![CDATA[◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ ♦️ « S ó l o  L o s  S o ñ a d o r e s  M u e v e n   M o n t a ñ a s . »⠀ ⠀ ♦️ « I t… https://t.co/1Cg0FZQ4gs]]></document><document><![CDATA[@WilliamRLark @Pablo_Iglesias_ @pelorduy @ElSaltoDiario Que dijo de creación de empleo? Y de crear pequeñas y medianas empresas?]]></document><document><![CDATA[En 2 ocasiones gané las elecciones al @Congreso_Es , y obtuve escaño de Diputado por @populares. Ninguna formación… https://t.co/1mTspZWt8e]]></document><document><![CDATA[El último paso #semanasanta #andalucia #malaga #antequera #ok_andalucia #domingo #pascua #cristo #paso #procesion… https://t.co/WLnGQkMJU9]]></document><document><![CDATA[@Noval33t La última.vez me tocó suplente y cuando no faltó nadie, salí escopetao. Que vaya bien la jornada, sin nin… https://t.co/TavjaBQ3RO]]></document><document><![CDATA[@JosRibe69824230 Inacreditável o que sai da boca deste cartilheiro. Consegue defender Petit, boaventura, repetir um… https://t.co/vp6K3JAx6Q]]></document><document><![CDATA[ADN El Polígono. * * * #photooftheday #photo #photography #photographer #canon #canoneos #canon6d #ssanta19… https://t.co/fcdznrP9tT]]></document><document><![CDATA[...en la Reunión de Patronos de la Asociación Española de Calidad AEC escuchando lo resultados del primer trimestre… https://t.co/aagIbEm4bY]]></document><document><![CDATA[@Toni_Marco En un Viernes Santo a mediodía han llegado los veladores a Bustos Tavera. ¿Cómo? Poniendo una valla, así de fácil.]]></document><document><![CDATA[@miguelguillen80 @arqueoleg Espanya és irreformable, de dretes que es creuen centre esquerre i no hi ha res a fer XD]]></document><document><![CDATA[O outro día rematou a súa laboura na producción de #PoloRego @ruben5foz  . Esperamos telo pronto de volta para que… https://t.co/3MyP5v78Ux]]></document><document><![CDATA[@Ugh0 Como contactaban antes con la gente cuando no había móviles ? Y como buscaban trabajo??????! No digas bobadas… https://t.co/k7579tOQHV]]></document><document><![CDATA[@SusanaTRuiz Pues joder sí que jode un poco, para qué te voy a engañar🤣 Luego veo que eres tú y entonces se me pasa el cabreo 😂]]></document><document><![CDATA[@dTomForrester @pnique @Pablo_Iglesias_ ¡Quė tiene que ver Lenin en esto! ¿Tienes tú alguna idea de lo que represen… https://t.co/iIA9QnsYCh]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @_MaluOficial_ braquetazo patrio, algo que ocultar y un casoplón!! Tócate los cojones!!]]></document><document><![CDATA[Vaya suerte que tengo, el puto tren en el que voy se ha descompuesto. 😐 Osttiaa 😩]]></document><document><![CDATA[@copito_1902 Lo nuestro es justificado nos toca aguantar a @chicoromeropino]]></document><document><![CDATA[#AguilaImperial levantando el vuelo. en Monfragüe, Parque Nacional y Reserva de la Biosfera https://t.co/9Br2TDUWct]]></document><document><![CDATA[Esto ha sido un “no hay huevos” en toda regla. Mis respetos al CM del @GMelia_Colon]]></document><document><![CDATA[Alguien se viene esta noche en modo rata al parking del Carrefour para lo del #WARMUP2019 . Litros o botella a medias 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[[...]  «Por isso, quando Vasco Pulido Valente acena com o facto indesmentível de se ter lá proposto a pena capital,… https://t.co/6biDO0r1oC]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan La CICO es el mecanismo que explica, p. ej. por qué sucede el aum… https://t.co/xQ4XrQhfqU]]></document><document><![CDATA[@poblafm @lavado17 @nfb17 @Anaa_mrtn @brooklynkranda @cesarpenelope @pazsoy1galleta @CVbTorrejon @vpmadrid 🤔 Me fal… https://t.co/wtOHgUee9e]]></document><document><![CDATA[Tribuna | Mentiras de obligado cumplimiento; por Manuel Cruz https://t.co/topUX7Auor vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Aurantiacum @Carmatpor @GloriaFontLopez @77populacho @martinalliue80 @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/d5i1BcoJX7]]></document><document><![CDATA[@ciberespiral Cómo hablar de #ApS sin hablar de @roserbatlle... Imposible!]]></document><document><![CDATA[Una leyenda sin comparación posible. Una figura atemporal y mítica. 25 años sin Senna. https://t.co/nGEpyUphA4]]></document><document><![CDATA[@qrescalaraboca Ou seja modo Pedofilia ligado parece-me uma óptima solicao kkk]]></document><document><![CDATA[Ya sólo Abascal puede hacer Presidente a Sánchez  https://t.co/SfZA19Nv2Q]]></document><document><![CDATA[To com um cansaço de 11 jogadores de futebol que acabaram de jogar uma partida numa altitude de quito]]></document><document><![CDATA[Ya lo tengo!! Pensaba que no lo encontraría @juanrallo Sant Jordi fet!! https://t.co/kKECzSkjkY]]></document><document><![CDATA[Trobada familia Condal, no hi eran tots. en Hostal Palouet Segarra https://t.co/Am5QmIITht]]></document><document><![CDATA[#TotEsMouTV3 MUCHOS YA ESTAMOS JARTICOS DE ESCUCHAROS. PONER UNA PELI DE MANOLO ESCOBAR Y ACABAR YA.]]></document><document><![CDATA[La electricidad galega os permite imprimir este panfleto... 😕  Haced una portada con eso @abc_es https://t.co/nBSBdxJCk9]]></document><document><![CDATA[@ElPaco17170917 @Maruxia11 @Ororo_Pride @seingaltistenes @catmyrfree @inma_ben @Xerxiodpo @Morafanova @Carmatpor… https://t.co/vOwPBjSkYf]]></document><document><![CDATA[No hace falta que diga dónde lo echo ... #foodlovers #foodporn #foodgram #foodie #yummy #comida #food en Parque Com… https://t.co/QyMZjpGn8J]]></document><document><![CDATA[I'm at Museum Plaza de Toros in Barcelona, Catalonia https://t.co/uPVwIwDU5Z]]></document><document><![CDATA[Wind 7,2 km/h SE. Barometer 1002,1 hPa, Rising slowly. Temperature 10,0 °C. Rain today 2,7 mm. Humidity 88%]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez Recuerdo las barbaridades que hizo Lula en Brasil por el bioetanol]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ ¡¡Increíble!!. Ahora dicen, que lo que dicen los nacionalistas son  falsedades. Es para mandarlos… https://t.co/kyyhp2C7Vi]]></document><document><![CDATA[La tercera temporada de @thegoodfight es la más política, brutalmente política, de la serie. Guiones impecables, ac… https://t.co/NM7WcFoxsA]]></document><document><![CDATA[Albert, Inés es la clave y lo sabes. Déjala ser la presidenta dentro de 4 años.]]></document><document><![CDATA[#DiAlgoBonitoAUnaEscritora hace 2 años habría tenido que bucear entre mi biblioteca para hallar a @GiocondaBelliP,… https://t.co/W0LgRkHsCe]]></document><document><![CDATA[@DavideMossi @Javicrossman Bordalás, salvando las distancias, me recuerda a Mourinho. Mi duda es si el día de mañan… https://t.co/75hZvktHc9]]></document><document><![CDATA[VOX .. VOX .. VOX !!!!! SORPRESÓN !!!!!! LO ACABA DE DECIR CON LA CARA DE UN MUERTO ANTONIO MAESTRE DE LA SEXTA ( S… https://t.co/eYgrSiF8LY]]></document><document><![CDATA[La tarta del cumple de Angel. Con su realbetisbalompie  Gracias tartasmariquita en Trastadas https://t.co/oUlKS8V6VP]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @jill_magnussen @pkamla1 @Light4ASD @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @pratoshnivedita @TravelinPicture… https://t.co/705ZhMs6OP]]></document><document><![CDATA[Antonio un hombre rodeado de arte y literatura  , su mirada refleja humanidad  @pscsab antonioferreras en San André… https://t.co/x3ZOmMsaep]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin Para ser más exactos y más honestos, la próxima vez miramos la diferencia salarial en función de l… https://t.co/a6TjSoUQPV]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M  y @NadiaCalvino  presentan el voto socialista como la mejor alternativa para frenar a la ultraderec… https://t.co/0GUnjYOfnM]]></document><document><![CDATA[@Putxo1 @roja_red el capitalismo y el liberalismo son mi religión. Los siervos los crea un estado ladrón que nos roba con impuestos.]]></document><document><![CDATA[@acaradeperro Pues yo se las vi lanzar a Marcial, Reixach o el "Cholo" Sotil que en esta materia no eran cojos....]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky - El Consejo de Ministros de 20 de mayo de 2010 acordó recortar el sueldo de funcionarios y demás emple… https://t.co/6XEx5noKIP]]></document><document><![CDATA[Nuevo lenguaje sanitario: habrá que entenderlo e incorporarlo al diccionario https://t.co/QkpKYPatL6]]></document><document><![CDATA[Ingrávido @antoniocattoni @Navarroantolin @locodelcolor #TDSCofrade https://t.co/YqAsf3imPD]]></document><document><![CDATA[Descripción  Tyrion Lannister mira mi cerveza con deseo... #TragoDeTronos en Logroño https://t.co/u7KElsTv8f]]></document><document><![CDATA[El Plan de Empleo de Cruz Roja inicia actividad en Guarromán (Jaén). CURSO DE OPERARIA/O DE CARROCERIA.  Con la Col… https://t.co/htUG6vrN7P]]></document><document><![CDATA[@manacholopez @Torqueinfo si llevaran toda esa gente a cada partido de locales (supuesto muy simplificador, lo se!)… https://t.co/OyPi19L9v8]]></document><document><![CDATA[Acabo de echar cuentas de la última vez que tuve una cita y me he deprimido 😓🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Been in lot of pro tournaments and never seen a player like @andreapetkovic, she’s all class, super nice with all t… https://t.co/kuWcLHjnqf]]></document><document><![CDATA[¿Qué extraño que el “Hacer España grande otra vez” de VOX se parezca tanto al “Make America Great Again” de Trump.… https://t.co/m7IPXSkvwy]]></document><document><![CDATA[@artesasports @Ignaciobailador @Ronaldo Enorme y espero que todos los que criticáis , que insultamos a jugadores y… https://t.co/wxbbaas5Fe]]></document><document><![CDATA[Este año una vez más he participado en la lectura de poemas para celebrar Sant Jordi. El programa organizado por el… https://t.co/kEUQu86Jh3]]></document><document><![CDATA[Un debate con un nivel muy bajo de los cuatro que nos quieren gobernar cada uno sin salirse de su guion, mas de lo… https://t.co/ur2KamB23w]]></document><document><![CDATA[@IntersoccerM Muchas felicidades Tomas que cumplas muchísimos más y te sigamos felicitándo muchos años . Un abrazo amigo]]></document><document><![CDATA[Y de las 4 suspensiones, 3 fueron continuadas.... 😥. Esperemos que hoy la lluvia nos dé una tregua y se puede reali… https://t.co/Qw4R4LMhHD]]></document><document><![CDATA[Happy easter. 🐰 em São João Da Talha, Lisboa, Portugal https://t.co/jnKVhdXH9n]]></document><document><![CDATA[No entiendo que le pasa a @larazon_es con @vox_es ... los hacía más de derechas q nadie. Se ve q el pp paga bien..]]></document><document><![CDATA[@vallausa Eso es la Albufera, no? Hay pocos sitios más fotogénicos y con una luz tan especial]]></document><document><![CDATA[La calidad han Mejorado mucho , es como el efecto Camara retrato con fondo borroso !! #EstrenazoLQSA Te gusta ????]]></document><document><![CDATA[@rosataberner @Candelaenlaluna He leido que la fecundación suele ser externa, pero se pueden juntar para asegurar l… https://t.co/m1xHV6q4rL]]></document><document><![CDATA[@ANY1529 @MonederoJC Que IGNORANTE son... ese era un COLECTIVO ( GRUPO DE MALHECHORES ASESINOS ASALAREADOS  DEL RÉG… https://t.co/CBa1unB5Ml]]></document><document><![CDATA[La famosa Tubio, que maneja asuntos sociales como si fuera su cortijo. Nivel Podemos en Cádiz]]></document><document><![CDATA[You got me thinking things I never used to I'm not the phone type, I'd rather be with you]]></document><document><![CDATA[Noche de reflexión 🤪 . . carpa_allin #mariaalmeria  #hsound #tourhsound #andreshonrubia #carpaallin #hsoundphoto en… https://t.co/0q4fXxnl0W]]></document><document><![CDATA[Entre que todavía no puedo ver Avengers y que el estoy viendo juego de tronos ahora no puedo vivir con más cuidado… https://t.co/vQhLghiicC]]></document><document><![CDATA[@anhedxnia Tio a mi me toco una qje aplaudía en los momentos clave y que animaba las cosas como un partido de fútbol casi jaja]]></document><document><![CDATA[Voy a empezar a espamear fotos del viaje, creo hilo xd https://t.co/wcWrXS9nGJ]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @IFZGZ @Delapuentejor @MLmar15 @ursulacorzo @jatirado @silvinawhite @silviajareo @montesdeocapl… https://t.co/aXzeDupe0a]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol @plazacasals @alfredoduro1 @As_TomasRoncero @soniavaquero4 @JGrndM @yankee_069 @ConfidencialRm]]></document><document><![CDATA[@gpinillagallego @eneti2019upo Ay, calla, que me sacas los colores 😊. Ahora nos vemos fuera.]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/se1ZZ9WntY]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @InmaPfont @Pablo_Iglesias_ Le pagas tu la hipoteca o como es eso? Que no termino yo de entender que… https://t.co/QOyxacxwAF]]></document><document><![CDATA[Rui Santos transforma pé em riste em penalti para o Braga e deixa de divulgar a "liga da verdade" https://t.co/7kzSZMsXJm via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Messi es DIOS y lo bueno de todo es que todos lo reconocen menos los mismos de siempre #chiringuitomessi]]></document><document><![CDATA[@elenasnts @anagirado11 @elenasantos25 Glasias os he hecho unos stickers de nada]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid Y otra cosa tanto en el promesas  como en el primer  equipo trabajáis para los aficionados  de otro… https://t.co/NyuScy0cLj]]></document><document><![CDATA[Volver, nuestra pincelada sobre el #DomingodeResurreccion en Sevilla, https://t.co/Twx4Xf0xmU]]></document><document><![CDATA[Hoy tampoco consigo dormirme (q raro) así q voy a contar una cosa q me cabrea: entre el 25 y el 26 he ido a 5 meeti… https://t.co/0GLjbDNmqS]]></document><document><![CDATA[@FLNaya @agossarat Si... deu de ser un castellanisme, clar. Poll també es gasta per a altres malalties: poll blanc… https://t.co/k8a9jmmM7F]]></document><document><![CDATA[@lauragr_1999 @SaMMoHalfBeard A mí también me hubiera gustado que los White Walkers se los follaran a todos sin pie… https://t.co/wOGua8NYLY]]></document><document><![CDATA[@mercedes_ots @alfherranz @srmatamala @YMompel @j_eme_ene @lagotadelexito 👉 Mil gracias, seguro que @lagotadelexito… https://t.co/AEbBEhTe64]]></document><document><![CDATA[Y final en Turín, @juventusfces, 1 -@AFCAjax, 2. Global 2-3 para los holandeses. Cristiano Ronaldo, eliminado...… https://t.co/seW9cmuISh]]></document><document><![CDATA[@AlvaroBenitoV @PepeBordalas La bola es que dan patadas,pierden tiempo y demás,el resto no vende esto es así amigo....]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv @silviaromera1 @layra2009 @Acerina56 @DesventurasCleo @Denna12_0 @BrunaHusky @EmmaOzores @natalia20949880… https://t.co/NiHuVDnVFx]]></document><document><![CDATA[@eledhmel El corte inglés lleva muchos años fuera de juego completamente y ahora se punta al pensamiento único obli… https://t.co/EqMAB0UfKu]]></document><document><![CDATA[@GuillEsteban @pardodevera @publico_es @tableroglobal Estos han comprado pescado (podrido) congelado]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles por que consiguen alegrarte que se termine el fin de semana]]></document><document><![CDATA[La semana que viene, el 2 de mayo nos visitará en directo @JJaviPrados para enseñarnos sobre la Experiencia del cli… https://t.co/fdn5aVHEpk]]></document><document><![CDATA[#outside_project #earth_deluxe #paradiseisland #bestplacesmagazine #roamnation #ig_color #meditatedaily… https://t.co/YRlKZPhl5R]]></document></documents></author>