<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@publico_es @sensatoman Una portavoza de una partouze se lió con el jefe. Qué cansinos sois, de verdad https://t.co/pvmw5OM0UM]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Un commentaire sur les blindés qui roulent sur les manifestants au Vénézuéla ??]]></document><document><![CDATA[El primer debat amb els 7 alcaldables de Barcelona, amb @JosepCuni a SERCatalunya.   #AquíDebatBCN Per seguir-lo en… https://t.co/Ne0IpOf5EY]]></document><document><![CDATA[👋👋👋 ¡Un saludo a todas y todos! Desde hoy, a parte de por la facultad o las calles de #Sanse también me vereis por… https://t.co/sa5t7ccX3J]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen… https://t.co/4U9kyghZyU]]></document><document><![CDATA[Pero la gente sigue diciendo cada vez q sale una chica en una foto muy delgada q si anoréxica q si q asco q si nece… https://t.co/Kas7SQbgWt]]></document><document><![CDATA[#AlbaSalina #beautiful #insideout 🏣🔑 #opensaturday #showhouse https://t.co/SI8VV8rFRM]]></document><document><![CDATA[La verdad, podrían haber muerto todos y cada uno de los personajes de #GameofThrones en la batalla de Winterfell, y… https://t.co/AG4LPvfI4N]]></document><document><![CDATA[Simplemente no eras lo que yo buscaba y mucho menos lo que necesitaba 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Por favor que alguien le diga a @Pablo_Iglesias_ que si tiene caspa no se ponga un jersey azul 🙏🏼. Es terrorífico #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@josepbusquet Mierda! tendrías que habérmela hecho tú la crítica! Me gusta lo de "maravilla de la hostia" 😆]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz @AytoAlcalaGles ¡Tengo un pellizco en el corazón!.¡No se te puede querer más!❤]]></document><document><![CDATA[Nadal quase com 33 anos é um verdadeiro touro em longas trocas de bola! #RolexMCMasters]]></document><document><![CDATA[Fins a les 21h teniu l’oportunitat a la Rambla del Carmel de conèixer i comprar l’obra d’un bon grapat d’artistes i… https://t.co/geNEM3aEVy]]></document><document><![CDATA[#weworkwithlove and #weopentoday  #contemporaryartgallery in #Barcelona #red03ArtGallery by #marcelajardon in… https://t.co/T9dFnVYBOt]]></document><document><![CDATA[#profilaxishemofiliaB ya !@SETH__Oficial @MiaSwisher @fedhemo @hemofilia_cat @Hemostasia_HUVH @OMC_Espana… https://t.co/K8NLQMjFEw]]></document><document><![CDATA[“Niña del sur, inimitable tú, has de tener algo con Belcebú. Incomparable, tú Niña del sur, has llegado a ser, mi t… https://t.co/s84ktz6cUi]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mea8WcFfdA]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_it Prego per te e la mia preguiera e per te....caro Papa....🙏🙏🙏🙏❤❤❤]]></document><document><![CDATA[@policia En futuro:de"tomar algo"y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no le jodas: ¡No me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍA".La jo… https://t.co/iTAJvDdbJW]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 @ladycebolleta @MaicaMuna @RoblesMaite Gracias Coquer cariño 😘😘💖💖]]></document><document><![CDATA[Mais um título e desta vez o pleno. Que a equipa de futebol siga os passos do voleibol conquistando o título Luís F… https://t.co/o7QsuaQ6X2]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 Aún no entiendo como no tenéis una tarjeta dorada o algo de eso]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @sanidadgob Por desgracia ocurre más a menudo de lo q la sociedad cree Y creo q es obligación nuestra com… https://t.co/sUUfDaKfqr]]></document><document><![CDATA[@EvaLN72 eres una DESHONRRA para el veranito💔💔💔💔💔 pero también te echamos un poquititititin dd menos 😋]]></document><document><![CDATA[É oficial, a Taça de Acaí do basiliolisboacafe é a mais sexy da cidade. 🤩✨👌 . . . #basilio #baixa #nicolau #amelia… https://t.co/bsmKMVoyWI]]></document><document><![CDATA[Acabei de chorar com o Joao André. Opá ele é incrivel! Valeu a pena ver o Você na TV.]]></document><document><![CDATA[ME HE CONFUNDIDO CON LA FECHA DEL 26M.VEITISEIS DE MAYO ,TODOS SOMOS UNIDOS PODEMOS , TENEMOS QUE SACAR LOS DIPUTAD… https://t.co/pn7TblgaPy]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️  Maltinha o meu irmao encontrou esta gatinha super meiga nos Casais de São Lourenço se alguém souber d… https://t.co/jA7LWZXngP]]></document><document><![CDATA[@juanangelmj @accadem tranqui que después de la academia huyo de aquí 😝]]></document><document><![CDATA[No sé si esto es mejor que ir a Europa, pero se acerca mucho https://t.co/Cv6YUrjo6M]]></document><document><![CDATA[Es un milagro Es un instante, solo apenas te ha rozado Ha regresado aquel olor a dopamina Tal vez nos mate, pero sa… https://t.co/Mad7l1tWAn]]></document><document><![CDATA['Vengadores: Endgame', ¿quién sobrevivirá? ¿Quién morirá? https://t.co/NH6T9PYOGg vía @nortecastilla]]></document><document><![CDATA[Esto. Es una VERGÜENZA  .¿ y no hay dinero.? ¡¡¡ JODER!!! Que es un país aconfesional"y una mierda  Aconfesional.… https://t.co/bJ6XE5NWoV]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/ZUmfNsz851]]></document><document><![CDATA[Nota de prensa de @CruzRojaMadrid: 1 DE MAYO: DÍA INTERNACIONAL DEL TRABAJO  Balance del Plan de Empleo en 2018 Cru… https://t.co/zuegbVqePo]]></document><document><![CDATA[Ainsss veo las termitas y me pasa como con los piojos ... me empieza a picar todo 🥴 #equipoinvasores https://t.co/p5llfWXeEd]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya Com diuen a Balears, la ma bufan, com diuen a València a fer la mà, i aquí bon vent i barca nova.]]></document><document><![CDATA[@SalimVera Busca músico y su requisito es "excelente imagen y capacidad de inversión ", y la música? jajajajajaja. Con razón. ..]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 No es para saltar de alegría con los resultados electorales, pero en su justa medida, tampoco la extr… https://t.co/LI2Eso01Kr]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @juanludrime @pgaguado @edeapie @policia @guardiacivil @interiorgob @UMCmossos #EquiparacionYa… https://t.co/XJ9ivxIbLt]]></document><document><![CDATA[@almumartinez99 admira la belleza de la foto y ya está, no hay más q hablar.]]></document><document><![CDATA[As enquisas da rádio din: O goberno será da esquerda espanhola se querem as indepes catalanas #OlaEspanha]]></document><document><![CDATA[Ayer no me pude descojonar mas con estos dos personajes @rober_moral7 @paulaaquiroos hicisteis mi noche, bueno y co… https://t.co/HT616tk0Mt]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/t6cdI3txST]]></document><document><![CDATA[Està noche en el #DebateAtresmedia te lo vol veremos a preguntar #VotarUPValeDoble #28A #SiSePuede #SantJordi2019]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Ellos tampoco!! Eso se l… https://t.co/gyZF29jHM3]]></document><document><![CDATA[@casadellibro #CasadelLibroSantJordi   Cualquiera de Eslava Galán que es un genio y divulga la Historia como nadie.]]></document><document><![CDATA[@katiametalhead Que se le acaba el chollo a quien cateta? La prisión permane te ¿para quien? ¿para maltratadores,vi… https://t.co/3wAUNMDfcp]]></document><document><![CDATA[@EviiiCallejon @Correos Tiene huevos que tardaran llegar los papeles casi 1 puto mes y con un retraso de una semana… https://t.co/haJieDswN9]]></document><document><![CDATA[@nabacegu @josep_dedalt Y Leopoldo y su familia en Venezuela con mas de 50 muertos a sus espaldas , en la Embajada… https://t.co/qYjdFHmtR2]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Esto es el resultado de una sociedad fracturada, donde los políticos incitan al odio y al enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 Buenos días M.Angeles preciosa  😘😘💕💕🌷🍃🌷🍃⚘⚘ https://t.co/nfPrBoKQHy]]></document><document><![CDATA[@manolomata No entiendo de leyes pero una prisión provisional o preventiva de este calibre me parece un sinsentido… https://t.co/2TXcLfxFd1]]></document><document><![CDATA[Muchos estaréis preparando el traje de estatutos de vuestra cofradía, para vivir #LaMadrugá  y #ViernesSanto ... El… https://t.co/9qpbCQF0x4]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Que bueno que sea de derecha. Pero esto no es de ideología política sino de educación. Saludos. Bendiciones]]></document><document><![CDATA[Madres, la primavera quizás sí que llegue a @elcorteingles pero el #feminismo, con estos anuncios comerciales, segu… https://t.co/MCBLEKSrKS]]></document><document><![CDATA[@Isantosherrera @espailiterari Pasaré a verte con los puntos de libro de @en_canta_dos. ¿A qué horas estarás?]]></document><document><![CDATA[Notre Dame,view from home ⛪🔥😭💔 #tristesse #notredame #incendie #paris #patrimoine #culturalheritage #sad #cathedral… https://t.co/NagieDs7pv]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/UzJA7wRvQN]]></document><document><![CDATA[Que me caigo de sueño y todavía no han atropellado al gato... https://t.co/bNz38IF22v]]></document><document><![CDATA[En Vélez cayendo la del pulpo y yo sin paraguas. https://t.co/kWSbEdWpje]]></document><document><![CDATA[Hace un año empezamos esta aventura en #4tv #Bienvenidosamihotel toda una experiencia q repetiría sin dudarlo en Ca… https://t.co/Uqly7DFybW]]></document><document><![CDATA[Compañera y amiga, equipo de por vida. 🧡 en Plaza Catalunya https://t.co/7o9JTNHzYd]]></document><document><![CDATA[@judasfigo A mi me caía bastante bien hasta que fui a Cornella, fue horroroso, pasé miedo. Imagínate que prefiero mil veces el Bernabéu]]></document><document><![CDATA[@gb_cintia @RosaCorcoy @sunanap Lo que sí noto es que cuando no uso la app oficial y cambio  a #spike, dura más. ¿Casualidad?]]></document><document><![CDATA[@julia_otero La Victoria Kent del siglo XXI que vuelve a negarle el valor del voto de la mujer que no piensa como e… https://t.co/HylTeNYDKm]]></document><document><![CDATA[@iescolar Con 300 € de multa... Al pp le sale más barato seguir haciendolo para las municipales y autonómicas..]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @ignasifont @Luciernaga_Ed @BastosLitAg Lo acojeree encantada,, sería un gran flipe que me apareciera por aquí,, o no? 😃]]></document><document><![CDATA[Se acaba mi primera campaña a nivel nacional -la segunda si contamos la Andaluza- y en menos de dos semanas volvemo… https://t.co/Ph8XQHSuab]]></document><document><![CDATA[@carmen_caesaris El momento en que Rodrigo de Triana gritó:  - "¡TIERRA.... TIERRA....!!!" https://t.co/0AxMvIVn0q]]></document><document><![CDATA[EITB prohíbe desde este jueves la publicidad de juego y apuestas https://t.co/eFa06K1XDG vía @radiobilbao]]></document><document><![CDATA[@ManuB72179071 @josepbastardas No es de extranyar, només cal mirar la cara de fatxa que fa!!!]]></document><document><![CDATA[#28A Casado tilda de "inaceptable" el "silencio cómplice" de Sánchez ante los escraches https://t.co/tDHDiCaawS]]></document><document><![CDATA[El dia 1 de maig toca pujar a la Creu!  #AplecPedraCastell #CanetdeMar @ajcanetdemar #marimuntanya #tradicions https://t.co/V4tMi66mRd]]></document><document><![CDATA[@Catlec261 @edwyplenel @NathalieLoiseau @Mediapart C’est impossible c’est une ordure !!]]></document><document><![CDATA[@Mariejunkie Hay que devolverte todas las sonrisas y besos que nos has dado!!!😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Buenos días, que los sábados también amanece y hoy ha sido bonito. Y yo sin móvil, que no soy milenial... Menos mal… https://t.co/1vgkjR9jxl]]></document><document><![CDATA[Ni en nuestros mejores sueños hubiéramos imaginado un Domingo de Ramos tan espectacular  El señor del tiempo habl… https://t.co/uGxNlYuTnN]]></document><document><![CDATA[Yo aquí...escalofriante 😱 @navedelmisterio  @carmenporter_  @claratahoces  @Diego_FDM  #CuartoMilenio  Fantástico r… https://t.co/IDXDdM1jiq]]></document><document><![CDATA[@Fermirv Hoy también del día de villalar día de la comunidad aqui en Castilla y León]]></document><document><![CDATA[Madre puede venir alguien a hacernos compañía a mi hermano y a mi? Porfa. Hay pizza y anime. Porfa]]></document><document><![CDATA[Más de 800 comensales que favorecieron a inflar la suma total para entregar a la @aecc_es Una noche cargada de sorp… https://t.co/b43b3Bvont]]></document><document><![CDATA[@FlowersMafalda @FPtaxiMadrid @CiudadanosCs @populares @vox_es @todotaxi @azucenadoniz @pesetilla20 @eltaxidemadrid… https://t.co/B2Gs7jsPSt]]></document><document><![CDATA[A nossa resiliência, discernimento e coragem estão na força dos nossos sonhos. E nós somos do tamanho disso. Gigantes. 🌻]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin Y en estas en las de mañana , elegimos si seguir teniendo derechos y libertades ,o perderlos Y el únic… https://t.co/fvHQpRAk93]]></document><document><![CDATA[@Alice__Kyteler El deseo es subjetivo. Si no ha habido coacción o engaño, es válido]]></document><document><![CDATA[@marinchu8 @damechocomilk Jajajajajaja la podemos adoptar @damechocomilk ?]]></document><document><![CDATA[@tonidelatorre Toni, alguna vegada has parlat de Gomorra? Vaig veure la 1a temporada i no sé si seguir, voldria saber la teva opinió.]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Yo les saco la lengua y se ríen. Les caigo bien a todos los bebés y niñ@s pequeñ@s. 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@calamordor Mai ho havia vist d'aquesta manera tan bèstia!!! Fa basques!🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Bebé me dices esto porque estás un poquito enfadado, a veces yo te he contestado un poco raro y mal porque yo tambi… https://t.co/8eqdecCstd]]></document><document><![CDATA[✌Os esperamos todos los fines de semana en el Karaoke de @LaVozAntena3 en el @palacioprensa ! Yo prometo coger el m… https://t.co/WnVPeizGrW]]></document><document><![CDATA[Nos vas hacer llorar... La imagen d Guaido la destruye x ejemplo Stalin con sus declaraciones d elecciones]]></document><document><![CDATA[Qué miedo los islamistas, lo bonito, pacifico y patrio es esto. Y las caras de santidad que reflejan.]]></document><document><![CDATA[Laura se está comiendo un bocadillo de mortadela delante del Congreso de los Diputados @laurarguezdiaz https://t.co/zyf9PvCfV1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/QlcOA9vHSd Florentino, Ferreras e Inda, 3 buenas patas para un banco.]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Bello hilo, vivir fuera no es fácil, lo sé. Mi hijo Luis acudía a la guardería en Brusela, la clase e… https://t.co/lpQ07IhZhh]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @malemalefica @contrastado @arr_co #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/N2m0pCM1Zf]]></document><document><![CDATA[@jusapolmarbella @Angel_Ico9 @riverakiko @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/95SuVVYYr6]]></document></documents></author>