<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ver pues bastante poco.  Ojo que contiene «spoilers» pero muy muyyyyy grandes.]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/9MBzn74Yw7]]></document><document><![CDATA[Unanimidad en la 1ª mesa de #MAC_2019: grandes  oportunidades en I+D e innovación  #upstream y #downstream, para gr… https://t.co/exVrOhJ49f]]></document><document><![CDATA[Pues necesito uno ahora mismo porque después de estar tumbado no sé cuántas horas seguidas me duele todo]]></document><document><![CDATA[El Obrero; mi periódico de referencia @elobrerodigital  👇🏿 https://t.co/bVAFxY5qJv https://t.co/rvtPmDXmME]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio @ArianeHeinz @Runewordnews @BeatrizTalegon Lo condeno también, faltaría más. Aún así, verá que est… https://t.co/rUZraKR0T5]]></document><document><![CDATA[Yo vengo de abajo y estoy orgullo por que conozco todo lo bueno y malo. en Guadalix de la Sierra https://t.co/OB2jzDE0Zh]]></document><document><![CDATA[Una señora mayor en el bus no quiere coger el teléfono y nos está regalando un agradable viaje de bus con el polito… https://t.co/zL8hvVJKLR]]></document><document><![CDATA[@TaeroCSGO MI TÓTERRENO FELISISDADEEEEEEEE ASKEROSOOOOOOOOOOOOO TE DOY DURO CONTRA EL ARMARIO HASTA QUE APAREZCAS EN NARNIA GUAPO]]></document><document><![CDATA[Medio mundo intentando actualizar whatsapp, facebook e instagram https://t.co/iKvw0kKUER]]></document><document><![CDATA[Yo no veo claro que lleven impreso gráficas para explicar sus posturas sin saber de qué fuente sacan los datos. Nin… https://t.co/LFs1014lK2]]></document><document><![CDATA[- @morabancandorra: tenerife, OBRA, manresa, BARÇA, BREOGAN y Unicaja. - @SanPabloBurgos: unicaja, MADRID, zaragoza… https://t.co/j89aXm0yFs]]></document><document><![CDATA[@Claude1079 @ico_TC @field_hamster Nvidia FPGA board? Could you share a link to the board?]]></document><document><![CDATA[@carmita Buenos días, Carmita. La juventud es una mirada siempre nueva.]]></document><document><![CDATA[ATO 2: ATIVISTAS DENUNCIAM CIMEIRA QUE UNE EMPRESAS PETROLÍFERAS E O GOVERNO PORTUGUÊS  Trouxemos a Rebelião às por… https://t.co/ughoTr5lGk]]></document><document><![CDATA[Robin Hood era socialista,  ya no lo veré con los mismos ojos. ( Con lo que me gustaba).]]></document><document><![CDATA[@cultrun En el @populares siguen la tactica de culpar a todos de los fracasos para no hacer autocrítica. Al final a… https://t.co/9zZNaH1U3o]]></document><document><![CDATA[Hoy Fareed Zakaria en su programa de CNN ha usado España como ejemplo de cómo las cosas pueden ir mal históricament… https://t.co/vls99X3h9o]]></document><document><![CDATA[@sergioruperez94 @VogueSpain @voguebusiness @bancosantander Ya ha sido retirado por el de mayo. Quizá en números atrasados...]]></document><document><![CDATA[Buenos días.  Sábado Santo, San Lorenzo... Un año más, foto del gran @jesusrome vía @SoledadSLorenzo https://t.co/rZPoMHWPS4]]></document><document><![CDATA[@joaorsilva @DanielSLB_23 Agora conseguiram equilibrar o jogo para o lado de Houston. Os americanos adoram este story-telling]]></document><document><![CDATA[@as_loren @Dayanae_13 @GigameshTienda Ni idea. ¿Recuerdas su Twitter, Aranzazu?]]></document><document><![CDATA[Qué estresante la gente de izquierda y de derecha. No coincido con nadie. Fuck everything.]]></document><document><![CDATA[@gamusino Entre tener a Podemos lanzándonos de cabeza a una crisis y a Vox de tercera rueda en un pacto en el que n… https://t.co/GgakMSJIfd]]></document><document><![CDATA[Primera expedición. A su vuelta a Precipicio después de haber conseguido la reliquia Aquila Bendito, Taddeus The Pu… https://t.co/LKzz0pUcFk]]></document><document><![CDATA[@martaflich como se te nota de q partido eres. Mamma mia. Y q trabajes en un programa de televisión q pena!!!]]></document><document><![CDATA[Cortarme el pelo es un subidón de autoestima mortal y claro así no ahorro una mierda]]></document><document><![CDATA[@RodrigoGomGar Buena compra Rodrigo. Cuando abras la primera página no podrás parar 📚]]></document><document><![CDATA[.@jordievole y Nacho Para, dos grandes del #PeriodismoDeInvestigacion en #Sahara , como señaló #Kapuscinski , gasta… https://t.co/YHGmBriwjK]]></document><document><![CDATA[@Paula_Zorita @susanadiaz Estimada Paula, que estamos en campaña no lo niega nadie y que el voto taurino de VOX le tienen miedo tampoco.]]></document><document><![CDATA[La adicción al tabaco mata. Hoy he estado a punto de matar al típico adicto buscando conde comprar la última cajetilla.]]></document><document><![CDATA[@AlanBarrosoA Amigo ... No se ha parado usted a pensar , q en la larguisima historia d España , jamas , hubo un per… https://t.co/sA19AE8Yl2]]></document><document><![CDATA[@frasquitoelloco @LeticiaDolera Descerebrado ¿no tienes otra ocurrencia mejor?]]></document><document><![CDATA[@Toni_BTN Y tiene 3 opciones: 1) no hacerlo y empuja a Sánchez a otro pacto con separatistas y bolivarianos 2) Conf… https://t.co/gKpiIfvh7k]]></document><document><![CDATA[👉🌤️🌤️🌤️ El deshielo en #LaVeraMagica #Extremadura nos deja gargantas con buen caudal, cascadas espectaculares, en u… https://t.co/GvU4f8yZ8U]]></document><document><![CDATA[Decepcionado harto y mu quemao me voy a un bar a ver si se me olvida como me llamo 😔😔😔😔]]></document><document><![CDATA[#realsitiodearanjuez #aranjuez #madrid ##patrimoniomundial #patrimoniohistorico #worldheritage #heritage #historia… https://t.co/hRFylpFmH5]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @elprogramadear #AlbertFariña maleducado interrumpiendo a los demás, sobre todo a Sánchez, faltón, soc… https://t.co/o3DLs0Ahfj]]></document><document><![CDATA[Playa de Levante  Beautiful 😊😀 @ Barcelona, Spain https://t.co/9a0SUEHPkE]]></document><document><![CDATA[@_MLR_ Lo siento, lo he dejado en cuanto he visto a mi mujer asomar con l monovolumen 😁]]></document><document><![CDATA[@kiuland @buttercri Pues ni idea. Creo que por un programa de televisión. Pero si fuera suicidio, pues tampoco me e… https://t.co/acS7kpqrt5]]></document><document><![CDATA[@LuzMarinaJara16 Hello Luz! Thanks soooo much! We still have some of the wonderful chocolate you sent. 😘😘 Vaughan S… https://t.co/5MUDKiJNHw]]></document><document><![CDATA[@bharuka_nitin @Superagente_68 @newworlddd555 A mí eso me ha pasado con una pareja de agapornis. Es tremendo.]]></document><document><![CDATA[@solofichajes123 @RealZaragoza En Cádiz el otro día me pareció el mejor con diferencia... !!!]]></document><document><![CDATA[@kristia101 @DentonKollar Meditação Bíblica Diária – “ Bendito Seja o Deus e Pai de Nosso Senhor Jesus Cristo, Que,… https://t.co/idGzT4xeuG]]></document><document><![CDATA[@sangriaman @JRamoss_14 Para todos os efeitos a supertaça é referente à época anterior.]]></document><document><![CDATA[Reflejo ----------- Seremos entonces irreales frutos de la imaginación, reflejos deformados de mil realidades.  No… https://t.co/WxiRjXdpp1]]></document><document><![CDATA[Hoy entregan el premio 14 de abril que "reconoce el trabajo y el esfuerzo plasmado en el documental por recuperar u… https://t.co/JTfC4hgPGS]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Aurantiacum @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis… https://t.co/JSvkqusUxV]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez mira más el folio que yo en un "speaking" de la Escuela Oficial de Idiomas.]]></document><document><![CDATA[@AlejoTriana0818 @Carsuarez19 @PoliciaColombia No tienes que especificar qué pusiste comillas, las estamos viendo y… https://t.co/RFPaKga9ms]]></document><document><![CDATA[Además, ayer @tve_tve mostró fuerza y calidad durante el escrutinio. Un grafismo limpio, un tono menos exaltado y b… https://t.co/bKHXU8HDdm]]></document><document><![CDATA[Como indica @Danipaquitof, son fenómenos. Y habrá que ver si #EndGame sobrevive esta semana a #DetectivePikachu o l… https://t.co/NO1DzXFaAY]]></document><document><![CDATA[Francamente, es una tontada. Sustituye el conocimiento, la honradez y la valía por la "actuacion" de candidato.]]></document><document><![CDATA[Cuando se conquista Europa, siempre se debe celebrar en Cibeles en Cibeles https://t.co/7T7GLMZZ7X]]></document><document><![CDATA[@greenpeace_esp @Albert_Rivera Oye @greenpeace_esp estamos esperando vuestro rechazo al plástico amarillo que inund… https://t.co/j0MQv4VEQt]]></document><document><![CDATA[@HBO_ES Intuirlo más bien. Vaya calidad de imagen más nefasta. No es de recibo que un servicio de pago ofrezca una… https://t.co/frXfvxplif]]></document><document><![CDATA[El secretario interino de Defensa de los EEUU ha dicho: “Hemos hecho una planificación exhaustiva (sobre Venezuela)… https://t.co/NtVJgjl9A8]]></document><document><![CDATA[@MeryHMeza Conforme voy sabiendo más información, sí que van pareciendo más tontitas de verdad 😂]]></document><document><![CDATA[@JaumeMayor Aznar y sus escuderos se llevaron hasta la hucha de las pensiones. Han dejado a España en la miseria, a… https://t.co/xvKwGjtgyR]]></document><document><![CDATA[@Lediakhov Primero a por el Elche. Partido a partido. Y al final de liga sera o sero. En casa a muerte! Hace un mes… https://t.co/r9qFpETJfk]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Y en Telemadrid nada menos. Una periodista a la que se le suponen estudios de cultura general que cua… https://t.co/KNXXiKpPqm]]></document><document><![CDATA[@patente_de @gabrielrufian El puto guardia empezó la peles como un civil cualquiera y la perdió y se pudo el traje… https://t.co/U9yvf6jnCg]]></document><document><![CDATA[@SaraDefector @Granviademadrid @SecretosdeMadri @ChuleriaMadrid @MadridSeduce @Visita_Madrid @Adellanotte… https://t.co/m6eimD9C5j]]></document><document><![CDATA[@PedroGarcia_Val Ahí ahí, presumiendo de pulgares vendados 😜 Bueno parece que no ha sido para tanto, aún así espero… https://t.co/65cmPFrwIY]]></document><document><![CDATA[@GracenoteGold @TeamMillar @TeamCanada not an equestrian fan, but 10 Olympic games (I suppose it's not 11 because o… https://t.co/ZF7rmPesNx]]></document><document><![CDATA[monita_mdr 😴😍 #Valencia #España en Cafe Sant Jaume https://t.co/iwCJrlmOSD]]></document><document><![CDATA[A ver cómo salva Ivan Redondo uno no, sino dos debates, y seguidos.  #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Dolores / Barrabas  @MDoloresLG  Where are you Dolores My Dolores, my Dolores Where are you Dolores My Dolores, m… https://t.co/pJUmj5HlQ9]]></document><document><![CDATA[@galeriamayoral Really.   A wonderful exhibition in Mayoral Gallery in Barcelona¡¡]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Ha contado esta Sra. a cuantos indultó el PP? o estos no cuentan !!!!caramba  con los políticos que poc… https://t.co/t6RvcyloSN]]></document><document><![CDATA[Al hilo del ascenso a la élite del @voleibolarroyo, el primer extremeño que subió a la máxima categoría fue un club… https://t.co/XCt9GJA4Rd]]></document><document><![CDATA[Excellent show last night by 'dream folk' band @LoafingHeroes launching their new record in Lisbon!  #newmusic… https://t.co/fTUzNktbcg]]></document><document><![CDATA[Suplentes en el @FCBarcelona_es: Iñaki Peña; C.Lenglet, N.Semedo, J.Murillo; Arturo Vidal, Álex Collado; Coutinho. @TABLERO_RNE]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Me apuesto la vida a que no tiene usted mas de 25 años… https://t.co/qCKKsjtUGd]]></document><document><![CDATA[@al_blackdale @RedLegacyComics No seré yo quien defienda Thor Ragnarok y ese tipo de humor. Para mí el mejor Thor s… https://t.co/IIiS0d0IZ9]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #CasadoPresidente 🇪🇸  #psoe #provoca #españoles de primera y de #segunda https://t.co/jaJ8TXWboZ]]></document><document><![CDATA[Parte de mi felicidad. La suerte de tenerlos en mi vida chicos😘 #amor #familia #iker #kid #love #toledo #felicidad… https://t.co/9FQkhN88CQ]]></document><document><![CDATA[El monasterio de Santo Domingo de Silos es uno de los más conservados y bonitos de España. El patio interior es esp… https://t.co/uY49f5Mwsm]]></document><document><![CDATA[@mariagdemontis Oh, 🤗 supongo que esto que acabas de escribir es de las cosas más bonitas que se le puede decir a a… https://t.co/KwAQzHl1vF]]></document><document><![CDATA[@gomezdcelis @PSOE Pero hace falta que los imbéciles aprendan lo que es principal y  lo que es secundario.]]></document><document><![CDATA[@CatalinaHobbes @DchaSpinozista @GeorgeBorges Los de Madrid somos villanos, como los parisinos.]]></document><document><![CDATA[Sánchez rectifica e irá a un debate el 22 en TVE y el 23 a Atresmedia https://t.co/oq9omzWqNL]]></document><document><![CDATA[1 año ya peleando contra un tirano patrero...#fueraortega https://t.co/CftkinD7A4]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza el partido: @UDLP_Oficial B 0-0 @CoruxoFC1. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE ENHORABUENA PRESIDENTE   HEMOS ARRASADO ....NO SOLO HAS HECHO QUE PASE SINO QUE HA PASADO .....]]></document><document><![CDATA[FAKE Solo se puede introducir una única papeleta. Como históricamente ha hecho la izquierda, intentar engañar la vo… https://t.co/MF4Z2hv8iF]]></document><document><![CDATA[@bellido_soledad @lealesorg @yott17 @quissos @DANIELKALDERON2 @gizondela @pildorin @silviaromera1 @silvinahg… https://t.co/xTtlCzIU8k]]></document><document><![CDATA[@JorgeAguilar_5 Yo no, pero ahora estoy en Chiclana https://t.co/hvo6UWjXzb]]></document><document><![CDATA[Un orgullo haber vuelto a formar parte de este gran proyecto que mezcla literatura con deporte. Hoy se han entregad… https://t.co/UTJWbkWQ0P]]></document><document><![CDATA[***¡¡ EN REDES SOCIALES, LOS PRIMEROS. NOS QUIEREN HACER CREER QUE PODEMOS SE DESINFLA !! https://t.co/oneFFisyxV]]></document><document><![CDATA[@pipa_bergoglio @DavidSuarez_V Acabo de denunciar el tweet y bloquearlo. Es absolutamente despreciable.]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE  Dos debates más como este escuchando a Cayetana y Arrimadas y me hago independentista. Vergüenza de este facherio]]></document><document><![CDATA[06.- "Se busca Clown" Pepino, conciencia desquiciada del fracaso vital. Aquí me enamoré de la creación de personaje… https://t.co/96pcCZF1lL]]></document><document><![CDATA[Señora, su hijo que va a una cabalgata o aprender hacer una estación penitencial??..los caramelos le pesarán más qu… https://t.co/VUnlTxUXrf]]></document><document><![CDATA[Viendo #famaabailar, que gusto ver en persona a @CarlaCervantesC raymondnaval @ikerkarrera @RuthPrim, tendremos que… https://t.co/V2it4iZck8]]></document><document><![CDATA[La burda artimaña de Sánchez deja en evidencia el contrato opaco de su mujer - ESdiario. https://t.co/5gmZZesocH]]></document><document><![CDATA[Cada día que pasa estoy más contento con las prácticas. Qué maravilla de lugar.]]></document><document><![CDATA[@LorenaLimon @maestranzapages @abcdesevilla si tuviera o tuviese sombrero , me lo quitaría , sin dudarlo .....uno q… https://t.co/LNjHSc6Xwd]]></document><document><![CDATA[Las manifestaciones de este señor, acreditan que Torrevieja NO ESTÁ EN  SU “COMUNIDAD VALENCIANA”. Estamos abandona… https://t.co/1KAIZDguDa]]></document></documents></author>