<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Os comonuquen, què per temas burocràtics el @Aj_Sabadell ,no nos dona permís per fer la fira, ús avisaren per la pr… https://t.co/sCBSn6NTzq]]></document><document><![CDATA[La Banca, proponiendo Gobiernos con pactos, la ultraderecha, culpable del desastre del PP, aún culpando a Rajoy que… https://t.co/6W8bjV5xqV]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/gx2rZQEMsL]]></document><document><![CDATA[@rquesadar2 @Hdadlosnegros @columnayazotes Nada capillita y nada católico, pero me gusta la Semana Santa, siempre m… https://t.co/yFo9YnNdRn]]></document><document><![CDATA[Thanks to my mentors @dr_soutullo @mvvaluniverse @azucenadiezsuar coauthors and collaborators of the materials.]]></document><document><![CDATA[Hoje é um dia muito especial e o dia das mãe , mais isso pra mim é todos os dia não só hoje . Minha rainha te amo m… https://t.co/yO5tnbLCgO]]></document><document><![CDATA[@AngeloinLisbon Estava cheia como tudo mais do que o normal para a hora]]></document><document><![CDATA[2️⃣3️⃣  Cervantes Saavedra, pluma y piedra, ruptura de fronteras y barrotes.  Te leeré mañana, con voz de hiedra, y… https://t.co/SuuMN7fmqU]]></document><document><![CDATA[#Repost mickyrecords • • • • • • #pasubirseynobajar esto se estrena el 1ro de diciembre @quimicomegarap ft… https://t.co/0btPByF7r6]]></document><document><![CDATA[@Mar_MRP @DiegoVillalon_ @joseavil Recuerdo mucho esa clase, el peluche... todo 😔]]></document><document><![CDATA[Alcachofas Fritas con Cigalita , mejor no se puede lograr la textura de la Alcachofa y que bien combina con la Ciga… https://t.co/AArI92n0ku]]></document><document><![CDATA[Me encuentro en ese momento de ni se si me hace falta mi media naranja o ser yo la naranja entera. #Filosofia #Nocturna]]></document><document><![CDATA[Encuentro de la Cofradía del @StmoEsperanza #SientelaEsperanza @CSCofradiasMur @MurciaSSanta_ https://t.co/b5wnkaYWaw]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @BigAssAddicted @HotMaleStuds @ukladsuklad 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[Gran partido se forza  una prórroga y se consigue una gran victoria que permite jugar la final. Mañana mas 💪🏀]]></document><document><![CDATA[UBRIQUE || @Romero1Andres culmina otra tarde en triunfo 🎖y corta las dos orejas de su segundo #toro, al que fue aho… https://t.co/Ga521SEJxG]]></document><document><![CDATA[A morte de Cristo é o pagamento total de nossa dívida diante de Deus, e Sua morte foi necessária porque não havia n… https://t.co/FDMA2Jck8j]]></document><document><![CDATA[Alucinando con @N26ES. Tan solo tras 48h hábiles tras gestionar la reclamación por fraude que me hicieron desde Ind… https://t.co/peYIw9PXQZ]]></document><document><![CDATA[Oye que actualmente hay un partido que quiere prohibir el matrimonio homosexual. Ya, pero es que en Rusia en los añ… https://t.co/Y9gbaEMiJi]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE En la construcion siempre han trabajado entre 9,5 y 10 pero el PP esa cifra la paso al 17,5… https://t.co/yoiQyGRPlV]]></document><document><![CDATA[@portalcadista Pues me parece una metedura de pata hasta el cuello.... Pais de mandamases ineptos....]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 Algo estaréis haciendo mal en @populares y esa caída en picado del PP en la Comunidad de Madrid, os ha… https://t.co/k4FTCso0Uc]]></document><document><![CDATA[Ya en la calle Número 113 edición impresa 🗞️ de @Aldialeganes Búscanos en tu buzón 📮 y puntos 📌 habituales de distr… https://t.co/bJEZuBUtN5]]></document><document><![CDATA[@elisaraujo2010 Uma pessoa do seculo xv na presidencia de um país no seculo xxI. Um desiquilibrado mental com um microfone a frente .]]></document><document><![CDATA[Practicando en el curso  de #RedesSociales del Centro Cultural de #Sanchinarro https://t.co/ywPfsBACi3]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone @opuerto1974 @TaxiNissanLeaf @felix_alon @javiercostas @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/mSAGf7uz4l]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Boicot, descalificaciones,  insultos , etc etc, se transforman repercute en votos a Vox. Que ganas de que llegue el 28-A!!!]]></document><document><![CDATA[@17diciembre Por desgracia tenemos muchos Indas y Marhuendas, por esto lares]]></document><document><![CDATA[ce @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/Pq1f6Im1ju]]></document><document><![CDATA[🔴 Pedro Sánchez se reunirá en Moncloa con Pablo Casado el día 6 de mayo a las 13 horas y el 7 de mayo recibirá a Al… https://t.co/ft4PNa1uzI]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya @gabrielrufian @AntonioMaestre Uyyy que fuertes y valiente eres!!! Yo contigo no me enfrento, semejant… https://t.co/vYgSOrcBXO]]></document><document><![CDATA[Supervivientes del #jueves #semanasanta2019 #medinadelastorres #pubgraffiti en Medina de las Torres, Spain https://t.co/fENrW8v90X]]></document><document><![CDATA[@ptrujillano Mis cinco primeros trabajos: Dependiente Operario en fábrica de somieres Profe particular Becario de S… https://t.co/TMbg6NL1tw]]></document><document><![CDATA[@elpatiratllat @didacnadal A tres setmanes de les eleccions i mai més es va sapiguer. Com sempre han fet tots, sun pare inclòs]]></document><document><![CDATA[Llena tu cerebro con ideas gigantes; así no habrá espacio para búsquedas pequeñas. David Schwartz.]]></document><document><![CDATA[Em 2013 as Pousadas das Juventude ainda não estavam no https://t.co/BWbdnCt3Fk e davam prejuízo.]]></document><document><![CDATA[➡️Trabajo, constancia, confianza y calidad 💡Demostrar lo que vales, aprender con cada contratiempo, conseguir tus o… https://t.co/A7bZxHgk20]]></document><document><![CDATA[@PeriodistaPeron No me diga 70 años de Peronismo. ¿Que tiene que ver el Peronismo de la Resistencia(Patria Peronist… https://t.co/vE1ZswJ18L]]></document><document><![CDATA[@NicolasPigassof @huck_pinn Si contamos otras elecciones, he votado ya a 5 partidos distintos ( o seis). Y bueno, v… https://t.co/HnJjmMzJDN]]></document><document><![CDATA[@MarujaCon @Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon Que guay su democracia ... La del minimo esfuerzo.]]></document><document><![CDATA[Muy buen debate , en general, en La Sexta hoy, donde Arrimadas empezó arrasando, pero en los últimos temas han resu… https://t.co/aWUBk1GTs4]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Sargantania1 @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum… https://t.co/mIEuVvXrzx]]></document><document><![CDATA[@Alvaroquinn El libro es ideal. ¿La braga del bikini la lleva al revés?]]></document><document><![CDATA[Esta noche wickedfridays en la sala @RockPalace. Os quiero ver esta noche danzando por el lugar ;) -  ©Ismael Garcí… https://t.co/HyxCB4UUR1]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics @beerspolitics @compolitica @compolcat @COMPOL @ALICE_compol @CompolGobierno @polikracia @PolComOk… https://t.co/2e708ouYts]]></document><document><![CDATA[Trabajar de resaca es cáncer, vaya dominguitos de comuniones nos esperan...]]></document><document><![CDATA[Esta mañana una sede política amanecía atacada, con los cristales rotos, una vergüenza para la democracia...   ¿Y s… https://t.co/uDTQK7Ll12]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez está montando el show de su vida para que CARMEN BORREGO SE QUEDE, QUE ASCO DE MANIPULACIONES!  ME… https://t.co/uhoFdEboQw]]></document><document><![CDATA[... De fet els acadèmics que ampren el valencià en els seus treballs, que no són tots, seguixen usant les formes ca… https://t.co/hkTTU6yhUf]]></document><document><![CDATA[Se estou ansioso por ir ver um filme de super-heróis a noite? A tremer de ansiedade sim]]></document><document><![CDATA[@JulietMEvans @UKLabour You confuse me. A vote for Labour is a pro-Brexit vote. No question about that. So what makes you think otherwise?!]]></document><document><![CDATA[El entierro de Cristo (h.1559). Autor: Tiziano (h.1489-1576). Localización: Museo Nacional del Prado, Madrid.… https://t.co/8qL7eKEJv2]]></document><document><![CDATA[Ha resucitado de entre los muertos y va por delante de vosotros a Galilea. Allí lo veréis. Mirad, os lo he anunciado. Mateo 28,1-10]]></document><document><![CDATA[Menuda suerte poder llevar a la @Lapazmalaga poniéndote la banda sonora a una procesión tan complicada como la de… https://t.co/IqBzfCk0s3]]></document><document><![CDATA[@MajesticCoates Concordo 100% contigo nisso. MAs ... não podemos fazer isto ao Manel .. recuso me a aceitar]]></document><document><![CDATA[Me veo esta noche en el hotel a @Javier__Sierra con hielo en la muñeca de firmar libros... 😂 https://t.co/RbluEaGIH6]]></document><document><![CDATA[Han passat dos anys d’aquesta foto @jrimontserrat, a la @FEDAIA estimat amic, vam donar-li sentit a tot i vam sacse… https://t.co/6PVdUqszWA]]></document><document><![CDATA[Levantá entre Calle Santiago y Plaza de las Bernardas https://t.co/c50MVbqiFr]]></document><document><![CDATA[@EjercitoTierra @IHyCM_ET @CGFLO_ET @MARFER_FAM @Museo_Naval @DefensaPtrmonio @MuseoMilitarSev @Villarejo  " EL LIB… https://t.co/ESdCoCFSGz]]></document><document><![CDATA[No hay nada que me dé más vergüenza en ese Congreso que los 4 diputados del puto Bildu.]]></document><document><![CDATA[@Menoifacts @MarioArtiagaLop te aseguro, te garantizo,  que como a cr7 cuando se vaya no habrá que pagarle 1/2 fich… https://t.co/47zaDjhRCr]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo No podrem fer res fins que el procés de votar de de fora depengui dels de sempre. No cal capficar-se.]]></document><document><![CDATA[El artista no es nada sin el don, pero el don no es nada sin el trabajo. Émile Zola.]]></document><document><![CDATA[@publico_es Para ellos y sus acólitos, ésto forma parte del "acoso" de las "feminazis" hacia el varón, el macho...:… https://t.co/DGis3SV3uX]]></document><document><![CDATA[@izaskuwu tengo una presentación mañana pero jurau que lo hago gratis solo por el proposito de expandir la propiedad intelectual publica]]></document><document><![CDATA[Que sigan los éxitos muchachos un abrazo!!! Solo nos queda agradecer el enorme esfuerzo que hacen, para con nosotro… https://t.co/9NInjyKidq]]></document><document><![CDATA[Lo que sabe el lorito... en San Andrés de la Barca https://t.co/rum0fwhm4T]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado me recuerda al chiste de Jaimito dice  de qué se reirá la Hiena, si solamente se aparea una vez al año… https://t.co/GYh5pmZUQG]]></document><document><![CDATA[Si hija mía si, no te estudies lo que le ha salido al A pero cállate la puta boca de una vez]]></document><document><![CDATA[Nunca esta de más recordarlo #LavadoDeManos #HandHygiene  https://t.co/fYz2BxJrGT  #VIDEOSINCLINICALMEDICINE… https://t.co/MUn4CKfL8G]]></document><document><![CDATA[Ejerciendo mi derecho a voto 🗳 en las #Elecciones2019 #28A VIVA LA DEMOCRACIA... Eso es libertad... en Las Rozas De… https://t.co/HDXFFVJwPP]]></document><document><![CDATA[@JPinho10 Bem me parecia que olhavas para as minhas fotos a toda a hora]]></document><document><![CDATA[@hectork3 @SalamancaCFUDS No hombre jajja,espero que la pongan en 5 minutillos]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Viella, Cataluna, Spain https://t.co/nsxHiGwukh]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército por un TV… https://t.co/JAtXl7aR0N]]></document><document><![CDATA[@morenomxnz Lo siento nene, juro que a la próxima intentaré ser mas original. Se agradecen las críticas cuando son… https://t.co/qEBZYyMZxS]]></document><document><![CDATA[@PatoBullrich @gendarmeria Me reafirmo, con Patricia Bullrich, Lilita Carrio y Vidal se puede restablecer el Estado… https://t.co/p1tcvgmx1F]]></document><document><![CDATA[@goldenbell25 @MasterCluth La familia está para decirte las verdades, no? XD]]></document><document><![CDATA[@Montagud1906 @chefdelmar @luiticalle @apardo59 @GuiaMichelin_ES @elquillodecadiz @elbetob @vespins @Bego_LASALITA… https://t.co/TcdlNgAfjr]]></document><document><![CDATA[@a1varo_lopez De todas formas has dado 2 escaños a ERC, creo que el mercado electoral no es lo tuyo.]]></document><document><![CDATA[@GuilleGarabito Misma simbología y mucho más cerca. Y con niños delante. Una plaga.  https://t.co/kSdzrGWZbH]]></document><document><![CDATA[Orgullós del meu vot com mai ho havia estat. Gràcies per representar-me i no deixar-me orfe. Gràcies per lluitar co… https://t.co/iiILq9XEWG]]></document><document><![CDATA[@AlvaroMunozRey Mi tweet es una crítica a la comunidad internacional. No es una cosa de izquierda o derecha, es de… https://t.co/dCVu91OKNb]]></document><document><![CDATA[@Iban_Ugarte @yosoynaranjito_ No joder, como amigo y corresponsal en la zona.... de verdad qué sensible estás che!!!!]]></document><document><![CDATA[Avui, entre la Lliga del Barça, la bombolla reventada de VOX i l’històric triomf d’ERC, Twitter està calladet, call… https://t.co/UX85GUUmt0]]></document><document><![CDATA[#palaciodemonserrate #sintragram #naturevscity en Palácio de Monserrate https://t.co/sf0NpbTtST]]></document><document><![CDATA[@jaherran Y yooo!!! Hasta tengo ganas de hacerme un pequeño viajecito!!]]></document><document><![CDATA[#gaycouple #friends #teruel #aragon #tourism #spain #dinopolis en Dinópolis https://t.co/IvWyRmiNdh]]></document><document><![CDATA[@martagalanm_ @harrygayyyyyy Tu no me sigues porque soy taurino y del pp broa jajaja]]></document><document><![CDATA[Esta es mi porra de las elecciones 28A. ¿Has hecho ya la tuya?. https://t.co/qzamQvozZV #28A]]></document><document><![CDATA[@diogo____santos Salvou-se aka ficou à tona da água, pq as outras foram todas para as fossas marianas]]></document><document><![CDATA[@QuantumAspect @Foreign_Cat @TimmermansEU @EU_Commission Dear sir, with all due respect, you have a twisted vision… https://t.co/ZgfCcbqhzh]]></document><document><![CDATA[Pues resulta que a Casado lo sacas del escenario con sus palmeros y ni se le nota. Toda una campaña insultando y ahora se hace invisible.]]></document><document><![CDATA[@QuaresmaVCF Tengo grabada a fuego Esa imagen..ese día estuve en Mestalla y creo q ha sido una de las hostias más g… https://t.co/vL0ptr9pzK]]></document><document><![CDATA[Mi idea con estas rutas es entrenar la cabeza. En Madrid vamos a tener muchas cuestas arriba, sobre todo al final y… https://t.co/SL7X97iVUP]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza me está dando el arbitro que esta pitando el Barsa - Levante]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Ud. que ha vivido el pasado de ESPAÑA dejaría el futuro de sus hijos y nietos en manos de los que… https://t.co/0Inxxx4PvV]]></document><document><![CDATA[Ei, @monicaoltra fem una espenteta més i agafem força per als últims dies de campanya? Vinga, gent! El diumenge a f… https://t.co/6beBbgRv5g]]></document><document><![CDATA[@gatafiera666 Le trabajaría horas extra festivos y vacaciones a esa mamasonga]]></document><document><![CDATA[Error grave con los pies, y qué hace Arnau a la jugada siguiente? Pase vertical para romper líneas.]]></document></documents></author>