<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Plazas casi agotadas para el próximo Curso de Iniciación al Flamenco de los días 10,11 y 12 de Mayo en Madrid. Indi… https://t.co/6CjSrhGyb1]]></document><document><![CDATA[Esta es la gente que se cree experta y AÚN NO HA ENTENDIDO NADA DE LA NARRATIVA. Besis. #GameofThrones #GoT]]></document><document><![CDATA[He tardado literalmente TODO el día en escribir dos páginas del tfg como siga a este ritmo no llego al fin de seman… https://t.co/acg3MzlRZd]]></document><document><![CDATA[En los 2 ultimos años, habéis ctiticao a  gente a la q admiro desde mi juventud, Serrat, Sabina,.... Menos mal q ha… https://t.co/i40lxxFtaU]]></document><document><![CDATA[Só quero que o meu pai chegue para lhe contar “ tudo” e agradecer pelo voto de confiança]]></document><document><![CDATA[@steve05988126 @quiquecamarasa El periódico no ha  hecho ninguna publicación al respecto. No hagas bulos, ante todo limpieza y transparencia]]></document><document><![CDATA[@kikiriglu @AnaAngiolina Pues hubo gente que se las tuvo que apañar para llegar a tiempo a una oposición...]]></document><document><![CDATA[@con1pardeeggs @MaceirasRam @Myriegypt Están en las antípodas de Podemos. Cómo es que no lo pillas?]]></document><document><![CDATA[@yoveraP @ocram Por los comentarios que leo a posterior ya no es la única, se le acabo su puesto de "especial" jajajajaja.]]></document><document><![CDATA[FP1 #Moto2 #AmericasGP  1º @MarcelSchrotter 2:10.853 2º @ThomasLUTHI 2:11.338 (+0.485) 3º @jorge_navarro9 2:11.401 (+0.548)]]></document><document><![CDATA[Estoy en el hotel, abro el periódico y mira lo que me encuentro, @pabloalboran... ¡@Farodevigo publica esta noticia… https://t.co/u0GqVSwQPz]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia… https://t.co/qKXV7xqPge]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/qs7h2zrmZJ]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: broken clouds, 13°C 82% humidity, wind 1kmh, pressure 1002mb]]></document><document><![CDATA[@SergioVargas_11 😂😂😂 espero que haya vuelto ya si no me veo en esa situación]]></document><document><![CDATA[Quan a Viladrau demanes una coca-cola 👏🏻👏🏻👏🏻 en Viladrau https://t.co/XQxBqgApJb]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Dejar de decir tonterías! Vamos a hacer unas casitas preciosas para que l… https://t.co/ibA4Q7Gkew]]></document><document><![CDATA[Nunca la frase "Yo ya" me había hecho tan feliz #28A #YoYa #YoVoy #VotaPorFavor  #VotaPorTuFuturo #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@Clandestino17 Bueno ya me has aclarado algo.. eso siempre es malo,   gracias Clandestino..]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9HAyICfuMx]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899 @Juanfcb19751 😘😘😘gracias guapoo]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/oafuKw7np7]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya Deuen tenir planificats uns quants camps de concentració..  ..]]></document><document><![CDATA[Preparando la ponencia del Congreso a #ACLO "Prescripción de ejercicio físico y #Cáncer" me reafirmo en que muy poc… https://t.co/BR6O9NlUcn]]></document><document><![CDATA[Escuchando ,escuchando ;se me ha venido a la cabeza la famosa frase de #Grouxo.  "Yo tengo mis principios , pero si… https://t.co/SAQdODxmW2]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Mis hijos no tienen ninguna secuela de mi n… https://t.co/RYw8oomWNl]]></document><document><![CDATA[Gente, eu tô me tremendo toda de tanta emoção!!!!! eu acho q vou chorar... Só posso dizer q esse homem é incrível e… https://t.co/UpO0i8PjPm]]></document><document><![CDATA[The trick to holding on, was all that letting go. @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/7OQcM91myC]]></document><document><![CDATA[No me he enterado de que empieza la nueva temporada de juego de tronos eh]]></document><document><![CDATA[Malviviendo 🤷🏼‍♀️ #primaveratrompeterafestival en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/mJ7sx3LW5k]]></document><document><![CDATA[@Gochosuarez Si ya lo vi... Pero deberían haber más vídeos q abarquen más información para motivar a la gente q se… https://t.co/6KYIyVjuQ0]]></document><document><![CDATA[@queenoceano Por cuando lloraba miri y se Le corría el rimel... Todos son unos sinvergüenzas esta noche se están burlándo de ella.]]></document><document><![CDATA[@Javier_As90 @Alejandra851976 @AntonioMaestre Los iberoamericanos acceden a la nacionalidad con 2 años de residenci… https://t.co/iDDqtGx1SH]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2msDZjYz8H]]></document><document><![CDATA[Que mejor mejor sitio para celebrar #SanIkea mientras otros celebran la muerte de unos que luchaban por cambiar un… https://t.co/TXVd5YJhow]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA @lau_duart Nos tendremos q convertir en Bravos todos. Igual q los pobres toros para defendernos de tantas mentiras.]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!!! #LaCafeteraSanDebate .-Siguen las discrepancias sobre los debates electorales a realiz… https://t.co/6xelf1TYuC]]></document><document><![CDATA[@nnathasousa *Ipanema leia-se Copacabana  Não estive lá presencialmente, misturei as coisas.  SF 🇺🇸, RJ BRASIL 🇧🇷,… https://t.co/hmTkUSPm1L]]></document><document><![CDATA[Votar a la izquierda está bien, votar a la derecha está bien, votar a un señor que ha dicho por su boquita que el c… https://t.co/c8GMkZJrOL]]></document><document><![CDATA[Me parece muy fuerte que mi mejor amigo que esta en Nueva York ahora mismo, se entere antes de los cotilleos que yo… https://t.co/Ds8pEFCl8D]]></document><document><![CDATA[Ayer pude acompañar a los jugadores, cuerpo técnico y directiva del @BMCdadEncantada en la recepción y homenaje que… https://t.co/y3OURXtgfw]]></document><document><![CDATA[Debe haber más igualdad establecida en la sociedad, o la moralidad nunca ganará terreno. #MaryWollstonecraft… https://t.co/10FVZwaGhf]]></document><document><![CDATA[@_RuizBartolome Son enemigos de todo el mundo. Los han zurrado de lo lindo... no se puede ir así por la vida.  https://t.co/j63SHOIKKX]]></document><document><![CDATA[A - Você gosta de beber  N - Você gosta de beber  A - Você gosta de beber   Tão vá tá bem]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/iDcRY8CqG4]]></document><document><![CDATA[Con mi mami 🥰 mariaangelessanchezrubio en Ginos https://t.co/fLUS0xESK9]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo HA hecho una campaña de 💩,los españoles no somos tontos,con todas las mentiras q ha dicho.]]></document><document><![CDATA[#EILosGeranios estrenamos nuevo cartel de la #JuntadeAndalucia 🤗#vivevicar #educacionpublica https://t.co/GpAR9LYXwD]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@Critican24h @ArmabeIIa Totalmente de Acuerdo ¡Ellas GANAN y ellos Pierden!]]></document><document><![CDATA[LO DE VENEZUELA ES FÁCIL DE ENTENDER EN ESQUEMA GENERAL.MADURO Y LOS SUYOS FALSEARON RESULTADOS GENERALES,QUEMARON… https://t.co/XxsrszvJaW]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 La mejor periodista de la Sexta..Mas @MVTARDE es un programa muy bien llevado y nada partidista..]]></document><document><![CDATA[@elpanfletope Ahora ya tienes a quien insultar en reemplazo del gordo suicida.]]></document><document><![CDATA[@Elite_TaxiBcn Mi hijo de 10 años acaba de oir el vídeo y ha dicho: "eso está muy bien dicho. 😂" porque no puede vo… https://t.co/V8qRAa1MxS]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/HqwuUGxooS]]></document><document><![CDATA[🤟 #lerma #paradordelerma #semanasanta #viernessanto #amigut@s en Lerma, Castilla y León, Spain https://t.co/VXM3v4dtIp]]></document><document><![CDATA[A los de la sexta solo le falta sacar el champán para celebrar el batacazo de la derecha y a mí me encanta ❤️]]></document><document><![CDATA[@cubalibre2019 @amoreno020121 @jguaido @EmmanuelMacron Deja de ver películassss, no te hacen bien... De q religión eres tú? Ilumíname]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Ojalá tu hijo se emancipe pronto para poder ser el mismo.]]></document><document><![CDATA[@elabuelo_perez Antonio, yo creo q es el único día q no me das envidia  , los caracoles me dan un poco de repelús 😛]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂las ratas blancas han perdido👏👏👏 buenas noches amig@s con alegria.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗… https://t.co/hpymJSw9N9]]></document><document><![CDATA[Vendo una entrada para ir a ver riki rivera, la otra pa mí!!! https://t.co/FFJpROF55N]]></document><document><![CDATA[Helado, Sevilla... era Sábado de Pasión. 🥰 en Seville, Spain https://t.co/dhW2O4i9lC]]></document><document><![CDATA[E era uma vez Uma girl com um coração de pedra Já não ama, só quer party e não se apega Eles querem mas ela nunca se entrega]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Gracias Carmen ..tengo días por delante para disfrutarlo !! 🌷]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal @antonoaldo I am desperate. I haven't hear from her in 19 hours. I don't know where they sent her,… https://t.co/80J6rrdvu7]]></document><document><![CDATA[@PPBarajas en Campaña electoral en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/KXNT7PDVhx]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @Virginia_Rexach @luciarecalde02 @AnaMaria_pasch @_Itinerem @jagonzalezrh @gomez_saborido… https://t.co/V5M1bf9ubM]]></document><document><![CDATA[De debo!!!!QUINS PEBROTS!!!! ... I  ara que President.... ..ens vareu advertir... "no ho deixeu per les europees...… https://t.co/PZDM7ef6MC]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @CallahanDrone @TaxiTonyMadrid Con quién me habrá casado ahora 🙄 https://t.co/VwrIdpVQ0I]]></document><document><![CDATA[Qué pena, Sri Lanka.   Concédeles el descanso eterno, Señor, y que brille para ellos la luz perpetua.]]></document><document><![CDATA[El @MidebaExt luchará en Italia por su tercer título europeo. Detubarán la primera fase con:   🇷🇺 Nevskiy Alyans… https://t.co/o7PjaW8RvO]]></document><document><![CDATA[@juaniRpelayo @ElCascabelTRECE @CarmeloEnc @vox_es @ivanedlm Desde luego.]]></document><document><![CDATA[¡Chócala Drogo! ¿Que yo no quería gato en casa? Buffff donde dije Digo digo Diego https://t.co/R6fdeBCPnC]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Segunda vuelta de un primer debate acantonado. @JovenesQActuan @actua_leon @barreramanolo… https://t.co/50gxh3WtXZ]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la mañana del domingo junto con la Peña Inmaculada en la celebración de su 42 Aniversario. Gracias a… https://t.co/xmWZSEHvKN]]></document><document><![CDATA[estou a rever o primeiro concerto que fotografei sozinha. Estou adorar de apreciar  a minha evolução]]></document><document><![CDATA[Semana Santa, semana en la que todas las parejitas se van de viaje.  Instagram lo demuestra 🙄]]></document><document><![CDATA[Pregunta . Yo lo tengo en bucle en Spotify con tus mostruos y con yahora no. Sigo o es mejor esto que decís?]]></document><document><![CDATA[El drama de Génova 13 va a ser histórico #EleccionesGenerales28A #EleccionesL6 https://t.co/GA1VM24BuO]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes Te mereces k te rompa El culo a patadas por sinvergüenza Aguirre has dado cobertura a todos los machichulos de ESPAÑA]]></document><document><![CDATA[@RobertoYsla @MafitaLavado @hugonopo Ese da hambre jejejejee. Todos bajan jejee.]]></document><document><![CDATA[@valkiria642 Se lo merece,nos a metido con golpistas,separatistas y etarras.lo peor de lo peor,sin olvidar a los po… https://t.co/MKCHdNLz9v]]></document><document><![CDATA[Mi voto para ser #N1CanalFiesta18 es para #HaSalidoElSol de @lanovatase]]></document><document><![CDATA[Almuñécar me recuerda a agosto, mi verano, mis amigos, las borracheras extremas...]]></document><document><![CDATA[@lluisregincos @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/5drNCfIUh5]]></document><document><![CDATA[hay una pary después del pary que se llama el afterpary 🤑🥳 en Entierro De La Sardina https://t.co/D3G0wazsl9]]></document><document><![CDATA[@chemariruiz me vas a dar conversación hasta las 3 de la mañana verdad?]]></document><document><![CDATA[@estebandemanuel @FFFSevilla @LaTransicionera @sevillaecolo @Susana_Serrano_ @rojosevillano @AdelanteSevilla… https://t.co/cbGmlaBymy]]></document><document><![CDATA[@Carlos98297412 @jorpoma @tumadrentuiter @DavidSuarez_V Hombre que sii!!!!! Donde quedó el; van 3 putas en una moto… https://t.co/YWBhHYSfW0]]></document><document><![CDATA[@frombergers @lavieestmeg @fredcocharl @AmisEnMarche @Jaguar573 Quels vieux ? : Raffarin , Juppé je crois qu’ils so… https://t.co/g8ENRwvAhj]]></document><document><![CDATA[Ellas no solo leían sino, también, contribuían a la cultura. Sobre la incorporación de la mujer al ámbito cultural… https://t.co/tSIlfd85Nh]]></document><document><![CDATA[Feliz miercoles dia del trabajo...ayer celebrando el dia internacional del niño tb...viva la infancia. https://t.co/vrYlFPd2b0]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows @IRUMS1DIR Ala ....jajajaaaa..alucinante! Y estos progres quieren otra república?¿sabrán ellos lo que es eso?]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff t mm mal]]></document><document><![CDATA[UN PINO DICE  ered la primera persona que me llama pino siempre soy una jirafa 😔🤟🏻]]></document><document><![CDATA[@bisharron @allymcbeer_ Tú igual aprendes, la especie, en general, involuciona 🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Un poco de arena del desierto; un movimiento necesario: salir... @GimenaGRey y @adcConsuelo nos narran el éxodo… https://t.co/WqvRAI8Qvk]]></document><document><![CDATA[@EvaBorreguero1 @elpais_inter Gracias @EvaBorreguero,  excelente y didáctica explicación de realidades lejanas que… https://t.co/qANWtSFtVE]]></document><document><![CDATA[Que le den la espalda al Presidente de Agrupación de cofradías de Málaga por lo q ha hecho con nuestra ciudad en Se… https://t.co/TrZ5IhIaf9]]></document></documents></author>