<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@InterestelarSev @FangoriaOficiaI @vetustamorla @innmirdj @RozalenMusic @holamellamoboza @venturimusica… https://t.co/pRRrFqgljA]]></document><document><![CDATA[@Kiko1945Kiko @MartaPastor Pues el que tenga un jamón que lo parta y se lo coma que si no viene Franco y se lo raciona]]></document><document><![CDATA[@Chinchemannp @HBO_ES En mi Samsung funciona, pero uso más el móvil y Chromecast]]></document><document><![CDATA[Jaime perdió su sombra cruzando un paso de cebra. ¿Podrá encontrarla? «¿Dónde está mi sombra?», mi primer cuento in… https://t.co/AbkhzdPEBc]]></document><document><![CDATA[Te dejas lo mejor de los pepinillos en vinagre (si haces deporte y tienes calambres) https://t.co/2Apo2Tn7eC vía… https://t.co/esC2RSEJW5]]></document><document><![CDATA[El domingo es para ir en chándal. • • • • •  #sport #sportwear #fashion #fashionwear #adidas #outfitofsunday #moda… https://t.co/NACYq5hZh6]]></document><document><![CDATA[Decidme a quien debo votar el Domingo, no sea cosa que me convierta en un fascista]]></document><document><![CDATA[Como tenían a sus maestres en estima, desde su salida desde San Juan de Acre, hasta su castillo sede central en París, excelente serie]]></document><document><![CDATA[@LauraZetkin *triggered* precisamente quieren limitar los pisos de alquiler en esa zona. Gracias, Paco Cuenca xD https://t.co/lg0BDefEcK]]></document><document><![CDATA[Yo lo tengo claro @JuanmaRomero_ #VotoMePones y a tí de Presidente 👏😂. Por favor @TuMePones "MadLove" de @iambeckyg… https://t.co/tLV705DNp3]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @JavierJuncadell @xriusenoticies Si te parece la concordia la generan unos fugados que han atentado c… https://t.co/z0cBcL1Jax]]></document><document><![CDATA[E essa transformação de Lace?!? Tiramos o castanho escuro e clareamos para o verão que está a chegar!!! Mude sua LA… https://t.co/Bpihfm9R0Q]]></document><document><![CDATA[@Hostalremona Ese vermut de Remoña son palabras mayores, como veréis en #descubreLiebana]]></document><document><![CDATA[Pues nada hoy Miércoles Santo las Hermandades el unico Himno que escucharán será el de la Champion League]]></document><document><![CDATA[Si alguien cree que en pleno siglo XXI es necesario enviar semejante montonera de papel para decidir un voto que se… https://t.co/uknHuSNEeU]]></document><document><![CDATA[@crudopimento warmupfestival . . #crudopimento #warmup #festival #music #musicphotography #gig #gigphotography… https://t.co/FLR7mZLLjI]]></document><document><![CDATA[@amasamune54 Permíteme lo de “ciencia ficción”, que tengo más años que tu y me crié en los 80... por lo demás, te r… https://t.co/YDmscGIwkK]]></document><document><![CDATA[@zandolove #MisLímitesGeográficos  ⬆️ Berlín (Alemania) ⬇️ Motril (España) más  abajo no he podido  ir jajja ➡️ Flo… https://t.co/ovdXtOdCLr]]></document><document><![CDATA[@eintracht_esp @joana_martins08 @SLBenfica UEFA MAFIA, Learn to play your shit!]]></document><document><![CDATA[@Ymartindecastro Taxistas con piojos...nuevo servicio...si el taxista intenta marearlo por Madrid..¡ no se preocupe, le regalamos piojos !]]></document><document><![CDATA[@AreaMalaguista @rafael_gil75 Piensa dimitir despues de la vergüenza de temporada?]]></document><document><![CDATA[Lucha de debates entre TV1  y Antena3 el que gane ganará por 3 a 1 el dia 23.]]></document><document><![CDATA[Bien distinto afrontan la Feria de Sevilla los dos equipos sevillanos; el Sevilla con manita a favor y el Betis, con póquer en contra]]></document><document><![CDATA[Al menos 207 muertos y 400 heridos en varias explosiones en Sri Lanka  https://t.co/i93clks775]]></document><document><![CDATA[@JMPerezSierra @TeatroZarzuela Y que sean cienes y cienes Viva España y los espaoles]]></document><document><![CDATA[@alexwickham @theresa_may is a dogmatic, eye swivelling xenophobia.  Regardless of the consequences, foreigners mus… https://t.co/YiRjeQGdEH]]></document><document><![CDATA[A ver, @Albert_Rivera @pablocasado_  @Santi_ABASCAL lo de Guaidó y Leopoldo López en Venezuela se llama "GOLPE DE E… https://t.co/r9Ed7RWg7m]]></document><document><![CDATA[¿ Dónde está la gente? #plazamayordeeuropa #semanasanta #juernes #morning #jueves #mañana #mifotosalamanca… https://t.co/wYU0zySGXt]]></document><document><![CDATA[Aquí,según los leguleyos,el huido de la justicia española puede representar a los españoles.Aqui no cabe un tonto… https://t.co/z3pxg93AcA]]></document><document><![CDATA[Y ahora q ? El Gobierno de España le admitió a Pablo Iglesias que fue un error reconocer a Guaidó https://t.co/Kir0XTEvns]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz Día del (audio)libro 🎧📕!! Encuentra las mejores historias para escuchar este San Jorge en… https://t.co/pP90WGWAUf]]></document><document><![CDATA[CAMISAS A MEDIDA           DESDE                    69 EUROS SERVICIO EXPRÉS 4 DÍAS Honda 15.Jerez WhatsApp 6811102… https://t.co/caXH1JgTxp]]></document><document><![CDATA[Al Rincón de Galizia al mercado de Vinaròs en Vinaròs https://t.co/gNHXtZvJwD]]></document><document><![CDATA[@marescudero12 @miss_sari_penny El pueblo, no vota https://t.co/kT1gMuOoey]]></document><document><![CDATA[Leo a alguien del famoseo quejarse de pagar a Hacienda "más allá de los errores que se hayan podido cometer". Cambi… https://t.co/2KwI9gNKNx]]></document><document><![CDATA[Antes, durante y 4 horas y media después. Romería #SantaFaz2019 #Alicante #tradicion #Familia en Santa Faz, Valenci… https://t.co/vNVhacS1JY]]></document><document><![CDATA[Ainda falta 1 semana e tal pra ela voltar e nem sei se vou a ver por causa do estágio]]></document><document><![CDATA[Si con 5 all stars no puedes ganar a lis Nets, algo falla. Quizás Brown?]]></document><document><![CDATA[La ilusión.. Tan sólo.. Comienza.. El día.. Con una.. Una buena 🚿 Para fortalecer.. Nuestro alma.. Q éste libre d t… https://t.co/jB1PxRxtMI]]></document><document><![CDATA[El cambio de chaqueta de Garrido, a tres días las #EleccionesGenerales,   es un espectáculo lamentable...]]></document><document><![CDATA[@PPCatalunya El partido popular Catalán es Unido y Busca con toda la fuerza 💪🏾 y poder que Cataluña sea una comunidad lib]]></document><document><![CDATA[@Dalek_fan @sr_sparks Con lo fea que es podríamos haber aprovechado la oportunidad para mejorarla.]]></document><document><![CDATA[@FutbolesRadio la agresión del Mono Burgos a Serrano, que le mandó un mes al jugador o la de Javi Navarro, que casi… https://t.co/vUIPF4LqUC]]></document><document><![CDATA[Asustiendo a la #21JGI s la inauguración en la #BNE , importante mencion a la gestion cultural. https://t.co/zWdwxQS4Ef]]></document><document><![CDATA[@Monthy_A @el_pais Y con cada cambio de gobierno se cambia la ley. Así no hay manera. No ha visión a largo plazo. Sólo intereses políticos.]]></document><document><![CDATA[@AntonioNonato28 😂😂😂😂😂😂 . Personalmente me da =. Pero ser marica y apoyar partidos q lo desprecian es un poco incoherente]]></document><document><![CDATA[Pero no sé presentaba por el PP a a europeas??? Lo del PP en Madrid huele muy mal...]]></document><document><![CDATA[@Dani_Merono si estás leyendo este tuit: aborten simulacro de no entrar a champions por la liga, aborten. Sevilla p… https://t.co/9wk9YjNQYO]]></document><document><![CDATA[@adsuara @cultrun @NataliaPugaLop @elconfidencial Este debe ser el  culpable del inicio del fin de @populares . Esc… https://t.co/sFh7CC6IrU]]></document><document><![CDATA[@bajoelbillete Ayer pensé lo mismo. No es que no hayan tenido tiempo, precisamente, pero sí, están en todo.]]></document><document><![CDATA[✅ Vuelven Courtois y Mariano.  ❌ Ramos y Odriozola.   📺 A partir de las 12:30h la rueda de prensa de Zidane en dire… https://t.co/pegEMv0oPK]]></document><document><![CDATA[@WinstonRM_ Pues en los 3 anteriores con el Betis ya fue este guión… Miedo]]></document><document><![CDATA[@empipat @pueblopatriota @manelmarquez @nomadayo @CristinaSegui_ Movida movidaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Esto es algo que las bases de Vox tendrán que aprender: no todos los análisis de la realidad que te perjudican, o q… https://t.co/BveETphtcC]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo Dear @montesinospablo, gracias al anterior gobierno la Ciencia española se encuentra en niveles de… https://t.co/vkQEt8Ftyv]]></document><document><![CDATA[Multiplicando eso por la cantidad tan enorme de coches que pasan al cabo del día, se me antoja un problema de enorm… https://t.co/5Yq6m8NY6K]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Dois mitos mitando e deixando os esquerdopatas espumando pela boca como malucos]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho… https://t.co/8fGfZS0qfJ]]></document><document><![CDATA[@SantiGC_Elx @alfariffo @Sebastian_Js_ Que maten y que resuciten. Gravíssim.]]></document><document><![CDATA[La vida es como un jardín y sus flores. Ambos tendrán momentos maravillosos que sólo se podrán preservar en la memo… https://t.co/2jLZrolEoc]]></document><document><![CDATA[A ti, como yo. Todo un grammar nazi. No estás solo. De la anortografofilia se sale. Porque “la sintaxis es sexual y… https://t.co/eXUqWI0PKK]]></document><document><![CDATA[@cutecauchemar amiga espera un rato y mira mis redes pero sigue queriéndonos]]></document><document><![CDATA[@XuanNelGonzali Abrazote enorme crack y gracias por estar ahí siempre... 🤙]]></document><document><![CDATA[teamLab, mariposas que fluyen de tu mano @ Espacio Fundación Telefónica Madrid https://t.co/TJXaAqmeRc]]></document><document><![CDATA[@leandrete2 @violeta_liddell Exacto !!! Bien por su apunte ... Es un alivio ver que aun hay gente con luces.]]></document><document><![CDATA[@scontricasuale @AytoLeganes @AntirumoresLega Mejor no preguntes. En algo hay que gastar el dinero. Cosas de los progresistas.]]></document><document><![CDATA[Pero igualmente, panear toda la batería a un canal ... Terrible.  Los Beatles han de ser escuchados en mono.]]></document><document><![CDATA[Pero si la última vez que gobernó el PSOE el Madrid no tocó ni una copa]]></document><document><![CDATA[@pabloperezverin @Ourense_CF @iLPietroGarcia 😂😂😂😂😂  Tendréis alguna queja... 🙄🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Nadie debe perderse la Semana Santa de #Granada por ninguna razón, y por eso estamos haciendo la Semana Santa más a… https://t.co/psSQys5Pp7]]></document><document><![CDATA[Hay personas que hacen que las cosas sucedan y otras que se conforman en ver lo que sucede.]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias Falta la gallina de los huevos de Oro https://t.co/wobRZQXEYi]]></document><document><![CDATA[Street art artist Kobra performing at Murcia. kobrastreetart #Dalí #streetart #Murcia #instaart #colors… https://t.co/MrDPc8rAhJ]]></document><document><![CDATA[Só gostava de saber o que vai na cabeça do stor de labi quando vem ver como está o meu projeto xd]]></document><document><![CDATA[@Kotercillo Te dejo el rt que me siguen varios programadores, si tuviese tiempo igual hasta podría yo dependiendo d… https://t.co/sH6ZkVPX91]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/sTKdodzZ0i]]></document><document><![CDATA[@TheWorldvsMS @Merchistonhouse @AnotherMSWarrio @TrippingTreacle @MS_Stumbling @ChTourmente @ZentheZebra… https://t.co/uDQZMfa2ne]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool de @allano06, Gooooooool de @UnionistasCF. @UnionistasCF 1-1 @UDSanse. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@lusty303 @MariconDeEspana Creo que el podemita te dijo algo así. https://t.co/zWCTGUeHBx]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @PartidoPACMA Los animales tienen privilegios, las personas, deberes. Esta es la sociedad del siglo XXI.]]></document><document><![CDATA[@todoOKJoseLuis @RicharMurdock Cuando le oigo a él y a su palmero Dieter hablar de “nuestros hermanos rojiblancos”,… https://t.co/UZTHRMyPnQ]]></document><document><![CDATA[@Korah_FF Yo no puedo llamar mientras lo haces, pero si sirve de algo dejo por aqui "es gratis" de arnau griso, pq… https://t.co/WhffKsKBMg]]></document><document><![CDATA[linetamar El #talento de esta #mujer hace q #graciasporvenir sea un #musical con unas #coreografias y un #ballet si… https://t.co/oev1DkOOLq]]></document><document><![CDATA[Todo y más. Dejan ver, una persecución en el tiempo, a la libertad de expresión, a CATALUNYA, en todo su gran hacer… https://t.co/UMXqEYSxSU]]></document><document><![CDATA[@vox_es Lo que han hecho con VOX de CENSURARLO es REPUGNANTE .....más propio de países antidemocráticos COMO CUBA, VENEZUELA...ETC.]]></document><document><![CDATA[He subido la canción porque me apasiona en el monento, no porque me haya dejado mi novio.  Que tampoco me extrañarí… https://t.co/wwpxFRtpho]]></document><document><![CDATA[Dos estrellas de Neutrones chocaron cerca del sistema solar hace miles de millones de años https://t.co/vvGgM36hOI]]></document><document><![CDATA[@Coronel_Blimp 21, que hay 21 películas???? A veces siento que no vivo en el mundo real, ni enterarme]]></document><document><![CDATA[@mferreiratorres @PorterodelPrado Cine, vinos, fincas... El emporio en Madrid de los magnates de Maduro investigados https://t.co/JiNCL9t4VF]]></document><document><![CDATA[Se ha publicado en el DOGV,  la Resolución del 15 de abril de 2019, del presidente del Instituto Valenciano de Comp… https://t.co/JxfYgwSEV6]]></document><document><![CDATA[- Mails de actualización a clientes ✔️ - Escritos enviados a procuradores ✔️ - Planning para la vuelta ✔️  VA-CA-CIO-NES 🤘🏿]]></document><document><![CDATA[Em Roma, faça como os Romanos... em Lisboa, beba água Luso e Periquita #familytrip #eurotrip #portugal🇵🇹 #Lisboa… https://t.co/sDCAKQk3Mv]]></document><document><![CDATA[@mundodeportivo Barça y ajas Los que mejor fútbol y más bonito hacen Del mundo son dos equipazos]]></document><document><![CDATA[He visto en mi pueblo mejores locales para un concierto eurovisivo que el lugar en el que hacen la #LEP2019]]></document><document><![CDATA[Seguimos transmitiendo los valores y potencialidades del destino de turismo de Cruceros que representa #Alicante… https://t.co/5nEJVdwgi6]]></document><document><![CDATA[Arrancamos en La feria del Queso de Trujillo 2019 #productoselbici #tortadelcasar  #flordeladehesa #encinares… https://t.co/I0fxiQhSvu]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @simpathy82 Ahh vale .. Y despuws de haberse https://t.co/PZbHu79YSG paz con la constitucion y vivir e… https://t.co/vMIo86Zb3Z]]></document><document><![CDATA[@ogentilcar Se llama Supercopa de España en Tanger y lo que tienen esos whatsapp entre Pepito y Luis Rubiales]]></document><document><![CDATA[Un día es joven y al siguiente estás mirando la aplicación del tiempo pista decidir si sales a dar un paseo o no.]]></document><document><![CDATA[Proceso constituyente (y II)  #TrabajoYRepública  https://t.co/5Lz6Fr4jtP vía @caval100]]></document></documents></author>