<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SánchezLlibre pide un #pactosocial en #Europa  https://t.co/l910USLfsj]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch Y utilice bien los términos, "NO… https://t.co/3fJWRm18fO]]></document><document><![CDATA[Voy a casarme con ella en el piso de chipiona @mariiaanietoo creo que contigo JAJAJAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[@55luchando No. Ser totalitario no es tener una visión diferente. Ser totalitario es que usted me diga que por mi "… https://t.co/soNqv1foQY]]></document><document><![CDATA[Pues aunque yo me tuve que ir a internet para ver cosas porque me quedé cegata...hubiese perdido muchísimo con más… https://t.co/Od635AEbvy]]></document><document><![CDATA[Hace menos de una semana estaba en notre dame por segunda vez y ver lo k ha pasao me esta dando muxha pena]]></document><document><![CDATA[@joansoto8 @pilotaipunt @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/ok9ZJ1TbXY]]></document><document><![CDATA[#HaceUnAño | Entrevista a @sdiazalva de @iusanfer en #HenaresTv  Para volver a verla 👉🏻 https://t.co/DuQ08VgrsX https://t.co/TAMoFcb82G]]></document><document><![CDATA[porra orgulhosa do Ricardo que desde q me conheceu ficou com uns gostos musicais ótimos ahaha]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio si que aún tengo pendiente ir a ver el museo de miniaturas pero ahora iré pronto porque es una pas… https://t.co/GybgBLnrZv]]></document><document><![CDATA[@nlopezi_ @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro @angelopezh… https://t.co/UTsf1XO0mr]]></document><document><![CDATA[@ciscorrin @Clint12405681 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/fURhFcHrmW]]></document><document><![CDATA[@PacoCuellarPGS @Maria_Beatle @__Gonzalos__ @AbelAnkh @ahorapodemos Para inútiles ya te tenemos a tí..!!!🤔]]></document><document><![CDATA[Second round!! Volvemos a Japón!! Las aventuras de Aoki continúan! Que buena manera de empezar la semana Santa!]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre PUES SI SIGYE ASIN TODAVIA PUEDE PERDER ANDALUCIA  SI ESTA AHI ES GRACIAS A VOX  NO ERES MUY INTELIGENTE]]></document><document><![CDATA[Maduro llama a los militares a prepararse para defender el país de un eventual ataque de EE.UU. https://t.co/Tw6NPr7P1V]]></document><document><![CDATA[Igual, pues quieres lo mismo: construir una carrera profesional, formar una familia, etc. Y para eso no me funciona… https://t.co/vuuOmPjXSh]]></document><document><![CDATA[Conociendo Daimiel #tablasdedaimiel #ciudadreal #humedales #aves #turismoespaña #turismociudadreal #daimiel en Parq… https://t.co/osslzYHIXu]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[@yolysiete @Nachom3 @elpais_cultura @el_pais @almasylaszlo No era católico,era socialista.]]></document><document><![CDATA[Dioses todopoderosos. No entiendo el cine sin ellos.  #pedroalmodóvar #johnwaters https://t.co/USShMTIjGz]]></document><document><![CDATA[Creo que conformaré con el debate de la TVE. La verdad es que la Pastor me estresa muchísimo  Acaba buscando mas pr… https://t.co/YGKgHjwAOM]]></document><document><![CDATA[@Cocinaarte2018 @ann2156 @samkay54524753 @tomandlorenzo @fuggirls @mollyfleck @Nicole_Cliffe El que lo quiera hacer… https://t.co/p2WKBdN8rC]]></document><document><![CDATA[@KikoAlmeida13 @ssilva_15 A atleta também, mas quero saber o que significa isso da orelha direita]]></document><document><![CDATA[@Enhamed @LaResistencia @davidbroncano @MovistarPlus @ElTerrat Ojalá muchas más entrevistas como la de ayer!! Me encantó😍🥰]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! 🚀  Hoy hablan de nosotras en @arabalears de la mano de @EnricCulat.   Contamos el nacimiento de las… https://t.co/rFbXgyyeEG]]></document><document><![CDATA[No es que vayan desapareciendo es que se van reincorporando al mundo laboral #firstdates886]]></document><document><![CDATA[Mas vai empatar á Madeira. O nacional está aflito e ainda pode ter uma hipótese de não cair. O que puder fará]]></document><document><![CDATA[@carlos26014191 Quina vergonya per aquells que realment s’identifiquen  amb España però tenen 2 dits de front.]]></document><document><![CDATA[🔴 #140AñosPSOE  🌹🌹  🔴Pablo Iglesias:  "Sois socialistas no para amar en silencio vuestras ideas ni para recrearos c… https://t.co/qMbYVLu8zG]]></document><document><![CDATA[El crecimiento de la #universidad privada convierte la #educación superior en un negocio de alta rentabilidad… https://t.co/0tK9FFUpZh]]></document><document><![CDATA[🌹GRACIAS a todos los que ayer vinisteis a verme por las calles de #Barcelona. A los que trajeron libros y a los que… https://t.co/xpj8pgEgWP]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo HA hecho una campaña de 💩,los españoles no somos tontos,con todas las mentiras q ha dicho.]]></document><document><![CDATA[Ponència magnífic de Daniel Guasch en #JID19 de tots els factors que intervenen en l'educació de l'alumnat, focalit… https://t.co/d6Ync13cUx]]></document><document><![CDATA[Nunca con tanta furia, tan bien acompañada, con tantas ganas, con tanto amor por personas que quiero y que lo merec… https://t.co/fBWwHmy90m]]></document><document><![CDATA[@ActuaBierzo @reaccionayactua @actua_cam @gabellaarredond @ActuaXGalicia @ActuaVigo @ActuaCoruxo @Izab_Asturias… https://t.co/Sk9T4lTWBi]]></document><document><![CDATA[@LCI Alors c’était une fake news? Les GJ n’ont pas forcé un portail pour entrer dans l’hôpital , ils n’ont pas essa… https://t.co/SEywbvvAYg]]></document><document><![CDATA[Hi ha molta llista d’espera d’al·lergologia, què fas? Augmentes hores d’especialista? Augmentes places d’especialis… https://t.co/bXAIkRjQDo]]></document><document><![CDATA[#profesreligión dejad a un lado  "el pan y circo" divirtiendo  al pueblo  con "misereres" laicistas  y más trabajo… https://t.co/AnvqvQpUI3]]></document><document><![CDATA[En la sala de barricas de la bodega Pinord en el Penedés, corazón del cava. Con josepmariatetas y @kattytito, un dí… https://t.co/6emNu1NjTL]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada @vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith Seguimos cabalgando!!!!!]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 @Distopia___ ¡Déjelo usted! Que Las Imágenes que Hemos Visto en El 24 Horas, Sin Editar, Son Prueb… https://t.co/h7A8Najgey]]></document><document><![CDATA[@RONNYH2D_Bsc @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/6uteGxopax]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempo_tve @ElTiempoA3 @AFZnoticias @fotosdezaragoza… https://t.co/NSFYkcl9jg]]></document><document><![CDATA[@jami_matamala Gracies a vos per cuidar al nostre Molt Honorable President]]></document><document><![CDATA[@La_SER Tienen razón. La escuela concertada mayoritariamente religiosa, cosa que lleva la derecha en sus programas,… https://t.co/xYLlE4ZwN0]]></document><document><![CDATA[Fim-de-semana vai ter praia e não me vou preocupar mesmo com absolutamente mais nada]]></document><document><![CDATA[Viernes 26: nervios, ilusion, alegría.  Domingo 28: fugacidad.  Acabas siendo consciente que cuando más rapido pare… https://t.co/ykeMetJmaC]]></document><document><![CDATA[@melophhobia @yaghotario nossa nao vi ninguem comparar ela desmerecendo, so zoando que a mina se veste estranho kkk… https://t.co/eKwuKcahnq]]></document><document><![CDATA[@aliciagonzalvo1 JAJAJAJAJ que tonta eres, ya veré si con suerte me cae más adelante]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA DEL DRAGÓN 🐉🐲 @jevymetalchorla 🥳🥳🎊🎉🎊 Y haced un favor grande a alguien que queréis: regalad un libro! (O mil!) 📖📖#FelizDiaDelLibro]]></document><document><![CDATA[Gosto de desafios, gosto de projectos novos, gosto de aprender e de crescer. Obrigada @T_Bettencourt por me dares e… https://t.co/eYsqhNjAcX]]></document><document><![CDATA[Casado ridiculiza al CIS cuando predice axactamente lo que ha ocurrido. Estrepitoso ridículo. https://t.co/TEpax1l4jh]]></document><document><![CDATA[@anapolo___ @entrepanesdiaz Casi pero no... Y por no hablar de que entiendo que no tienen camareras. https://t.co/GW7a5n5VOR]]></document><document><![CDATA[@jose_acb Te lo vuelvo a repetir, no pongo en duda que el sector pueda estar en una mala situación, lo que estoy cr… https://t.co/vbTbAz59QC]]></document><document><![CDATA[Acte Ciutadania i Diversitat @socialistes_cat Amb les companyes @MercePerea @hermidelgado @JakquelineB @_donesPSC… https://t.co/TC52KjJ9CM]]></document><document><![CDATA[sometimes all we need is....( complete the sentence ) em Figueira da Foz https://t.co/swdR7E2i4V]]></document><document><![CDATA[@SEPC_UAB @jmourelle @UABBarcelona @SEPC_nacional @Arran_jovent @cupnacional @Endavant_OSAN @AlertaSolidaria… https://t.co/kSkwlIXOAl]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas tra vez me la han jugado. Ha llegado la hora de marcharme a casa sin lo que compré para estrenar mañ… https://t.co/hfi5ydlQ8L]]></document><document><![CDATA[❄️🌞 Nieve!!! Semana Santa 2019 laiiamennddezz Improvisando!! 🏔️🌲 en Porté-Puymorens https://t.co/d9pxXNVzm5]]></document><document><![CDATA[La festa de l'1 de Maig .#Dones #Drets #Sindicats #República #Manifestació #Freedoom #Peace #Treball… https://t.co/l34hifv6HR]]></document><document><![CDATA[@VoxMarbella @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E0In0jHIwx]]></document><document><![CDATA[Mira, odio que la gente vaya del rollo "esta noche se lía, tíaaa". Vamos a ver, que os vais de fiesta a beberos un… https://t.co/GWyagwIkWq]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Disfruta de este Finde un poco pasado por agua allá donde estés. Un día menos… https://t.co/iWev2NyFXT]]></document><document><![CDATA[30 minutos!  Coge tu DNI que aún puedes hacer historia!! Te importan??  🐶🐭🐺🐐🐏🐼🐴🐔🐒🐘🐤🐮🐷💓💓💓💓 Mueve el c..!!! Al colegi… https://t.co/0Ooew97Pgn]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/0LZmvOV4Zx]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Exacto, tuvo que decirle “y anda” para que la paralís se le pasara también.]]></document><document><![CDATA[@jochele24 ...flipo!!! Lo había leído pero no había visto las imágenes!!! Esto no es delito de odio? Pregunto!!!...]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Em penso que això ho haurien de treballar des de dintre......]]></document><document><![CDATA[Mi whatsapp está tipo far west con la bola de hierba seca rulando por ahí]]></document><document><![CDATA[@LaureiroPaco @toni_miglesias Triste conclusión. A ver cómo nos explica la Proposición No De Ley= "Moción de Censur… https://t.co/uhCESzrkbG]]></document><document><![CDATA[@telemadrid ./ Por favor dejen de poner esa voz en off en las películas, las machacan y no se soporta. Nos toman por memos..]]></document><document><![CDATA[Leyendo el Manifiesto en forma de decálogo, se percibe que todas las propuestas atraviesan el centro de la vida, y… https://t.co/mjwa1aAZ1S]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @jusapolcoruna @Vox_LaCoruna_ @unamigodevox @jusapol @AFAPOL_Galicia @AFAPOL_ @contrastado… https://t.co/j4heiF2Dqb]]></document><document><![CDATA[Cree y actúa como si fuese imposible fallar ✅✔️ #creatusueño #cree #crea en Don Benito, Extremadura, Spain https://t.co/hk5CfzqS48]]></document><document><![CDATA[@suigenerisjen @Lenin @BBCWorld Do not false statements have to be proven? Here in Europe, anyone who asserts anyth… https://t.co/loqdk7t9Sl]]></document><document><![CDATA[Bon dia desde Horta de Sant Joan amb 8°C @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/tgc9oSrxNP]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon MENTIROSO, MENTIROSOS...No es no, para todos menos para ti. https://t.co/5ZPEiIqFmD]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion ¿Quién usted? Porque como se puede apreciar y usted y mucho… https://t.co/CU20kNac0N]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez 1.”Con respeto”??? E insulta a todo los que no piensan como ella, 2. “Otras elecciones”? Pero usted e… https://t.co/wcqT2Wsx7C]]></document><document><![CDATA[Imagínense criticar a los gordos porque "no es estético" pero andar mostrando la cuca toda percudida en instagram s… https://t.co/VdhbzIcu2r]]></document><document><![CDATA[@GreenRupertRead The power doesn’t belong to the right people. It was always with the powerful, but not with the kn… https://t.co/WgvziKWFTy]]></document><document><![CDATA[¿vamos a votar a quienes recortan nuestros derechos? #28AlasfeministasVotamos #lasfeministasvotamos28a https://t.co/NGmm0OEFDw]]></document><document><![CDATA[@Filipe_Rocha88 olha passa também o número da casa, o código postal.......]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes SOBRE ESTOS TRILEROS,NADA DE NADA,EXCLUIRLOS DE CUALQUIER MEDIO INFORMATIVO]]></document><document><![CDATA[Como politóloga, considero que no son equiparables los candidatos de @MasMadrid__ a la exclusión de Vox. Manuela Ca… https://t.co/wVR4A5TNoi]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @Munimadrid_es @CsMadridCiudad @madrid_vox @madridlimpio1  Madrid está prohibido a los peatones. https://t.co/pJVTJ876c0]]></document><document><![CDATA[Otros gilipollas aprovechando la desgracia para hacer campaña de su ideología. Sacos de mierda.]]></document><document><![CDATA[2 como ésta fue el regalito del día de la madre de mi hija, traídas desde Andorra, con ocho amor 😍 en Granada, Spain https://t.co/mRQ0XZLWvK]]></document><document><![CDATA[@2inescalado Não és nada, isto foi só um lapso ahahahah mas amiga eu vou sair de argolas e brincos não sei como nunca reparas-te 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@tega_life @diasinesb eu já ando a ver Marina em todo o lado, já me parecia o comboio 😱 estou a entrar em paranóias]]></document><document><![CDATA[@DaniRemigio @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/zv7xQ7S0Zj]]></document><document><![CDATA[Esta mujer que tiene una gran #capacidadeanalisis y las #ideasmuyclaras cuando toma esta decisión es porque sabe lo… https://t.co/J78IhEMwV2]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Felíz Domingo Moni cariño !!😘😘⚘⚘⚘⚘ https://t.co/d9InZ8gQWz]]></document><document><![CDATA[El zasca de Carmen Lomana a su hermano Rafa de Vox | Todo es mentira https://t.co/fvRLy7E264]]></document><document><![CDATA[A festa é logo à. Outra, tenho tudo pronto e organizado menos o que vou vestir :))))))]]></document><document><![CDATA[cara o jpn deve ser um laboratório muito foda, meu deus, se eu tivesse  lab desse na estacio eu estaria mt mais segura pra ir pro mercado]]></document><document><![CDATA[@lagalerna_ @JesusBengoechea Pues entonces, si para de contar no es válido, apunta a Odriozola.]]></document><document><![CDATA[La historia de 'La vida es bella' ocurrió en la Guerra Civil española https://t.co/ShaJIKayEW]]></document><document><![CDATA[Con los mismos amigos, la misma gente. Con la misma hermandad que vamos siempre.]]></document></documents></author>