<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @geoestratego 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[LOVE MY CITY🤩🌇 ▪ ▪ 📸+Edit: @robgb93/robgb  #agameoftones #ig_masterpiece #ig_exquisite #ig_shotz #global_hotshotz… https://t.co/tvDN6ATB6L]]></document><document><![CDATA[@ThatDamnYank 2010 (Uruguay reaches semifinals!!!) 2018 2014 2006 ... ... ... ... ... ... 2002 (that one was really bad!)]]></document><document><![CDATA[@claire_und @fantantonio Bieeen hecho !! ;-) En  una noche loca en el Madrid de 1999 inventamos el kit del consulto… https://t.co/m0iZvK7SDG]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Que tal se espera la cosa en cuanto a temperaturas en la madrugá Antonio? Gracias!!]]></document><document><![CDATA[Claro ejemplo de manipulación sobre el #VotoUtil, contar una cosa y no decir la otra cc @mejoreszasca https://t.co/y87L0HK8uj]]></document><document><![CDATA[Tenia que hacerlo. Spider Gwen es un personaje que tiene um diseño que me encanta y que podría hacer una y otra vez… https://t.co/5tQkjhWkII]]></document><document><![CDATA[Otro partido confirmado para la Jornada 35 que se disputará el fin de semana de las elecciones. El @UnionAdarve -… https://t.co/GO04Vkfpkv]]></document><document><![CDATA[Gracias a Vox, hoy pienso que quizá todavía estamos a tiempo de seguir llamándonos ‘colectivo’. ¡Pero si nos han re… https://t.co/XNGKScdAqX]]></document><document><![CDATA[@KikeGallagher @MissKanade Estoy de acuerdo, si no te levantas peor de lo que te acostaste es que no lo has hecho bien.]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando en @La_SER a un dirigente del #PP y es acojonante la nula capacidad de autocrítica que tiene. Dice… https://t.co/9XDW5l332z]]></document><document><![CDATA[@diogomlbernardo Creio que o João não pretende atacar a equipa dos sub23 mas reclamar (pelo menos) um jogo do futeb… https://t.co/mzdq2N9wDp]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @elpais_espana @Ruben_Amon no se puede explicar mejor. Y sin duda es el cuarto de Larios.]]></document><document><![CDATA[Una diputada de Quebec, la primera que se reivindica como observadora internacional en el 'procés', aunque corrió c… https://t.co/vjaFOjGVkD]]></document><document><![CDATA[.@AlbertoCasero en #MadrigalDeLaVera (#Cáceres). #ValorSeguro #28Abril https://t.co/hRhkxO0MI6]]></document><document><![CDATA[@josesaizdelosan A mi me gusto más al principio, luego lebantaba la cara y pasaba, noble y pero nada más, Escribano… https://t.co/uwJT4hflCw]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @bionicanadian @UnifiedCaring @jill_magnussen @MamCivi @lindapaintgirl @NYCREMilton @pkamla1… https://t.co/mlyE4QdfF8]]></document><document><![CDATA[Sábado en Madrid #lookingup_architecture #madridjoven #buildingswow #ok_madrid #madrid #madridmola #madridmemata… https://t.co/LIjy3vaoWO]]></document><document><![CDATA[@DonTenori14 @Massafina4 @pimientoman @Juanma_Saez @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/rKoyXjTFal]]></document><document><![CDATA[Pobrecico, hace chistes sobre maricones y desprecia a las personas con Síndrome de Down (como se ha hecho siempre y… https://t.co/5MF4oN9ReG]]></document><document><![CDATA[Estoy de acuerdo con Rosa Díez (ex-PSOE). En 2015 hubo debates con la inclusión de C’s y Podemos( qué eran extra pa… https://t.co/FoRf2GOQe8]]></document><document><![CDATA[Abrir tu balcón y ver esto #sinfiltros en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/onysKNiiGU]]></document><document><![CDATA[@gualestrit Si no sabes en que gastar el dinero que mejor que en ti mismo.]]></document><document><![CDATA[@Emiliogude Lo tengo en cartera. Normalmente todas esas cosas que el mundo ama terminan no gustándome]]></document><document><![CDATA[São Tomé e Príncipe oferece a oportunidade de uma viagem inesquecível. Motivos de sobra para viajar; as praias dese… https://t.co/BA6LmsauTW]]></document><document><![CDATA[La libertad de llevarse al padre de mi abuela ante sus ojos para que no regresara y no lo pudiera enterrar porque n… https://t.co/6RakdEFVo8]]></document><document><![CDATA[La catedral de San Esteban de Viena y la catedral de Notre Dame de Reims, también fueron pasto de las llamas. Se re… https://t.co/tuDna2023X]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/CtojWQEXcD]]></document><document><![CDATA[@guillegimenez_ @RamonFdezEs @ADaimiel. Estoy vivo... de momento. Viendo el Houston vs Warriors. Pero estoy como Jo… https://t.co/KA7SCP19Mc]]></document><document><![CDATA[Un sitio estupendo para una tarde fantástica #foodporn #LaRioja #España #VamosCiudadadanos https://t.co/r8RhXBX779]]></document><document><![CDATA[Este es mi pueblo. Esta es mi gente. Merecen todo lo bueno que les pase. Estoy muy orgulloso. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[@pepe_busta @Cienfuegos90 Vamos a ver cómo resulta. Ha habido casos y casos. Por cierto, léete mi columna de mañana… https://t.co/Nvc6N0CA91]]></document><document><![CDATA[@_KBNueve @eduruiz21 @Lordcruyff @nachomoya_m @AlbPintado @albertoowono @aitorlagunas Tremendo que digas que Rudi G… https://t.co/pmdxyQ0euX]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @DonnaBrent10 @Sky13861654 @DonnaFins @jill_magnussen @1shawnster @hepatitisihelpc @ChristiWalling… https://t.co/caOVe7z7lr]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla Ahora se dedican a sacar esa mierda para dar lastima y conseguir votos.]]></document><document><![CDATA[@vicen86 Pero eso se nota quien seguro, el que tiene la foto en retrato y el fondo borroso .. jajs]]></document><document><![CDATA[https://t.co/7spnuYaIPx MA­NUEL, DE MÁ­LA­GA.  Merece mucho la pena leer este extraordinario artículo de… https://t.co/Ii9BU6uXUt]]></document><document><![CDATA[@YtongEsp #construccion de #vivienda con #hormigoncelular #eficienciaenergetica #alpema https://t.co/Z0S30EWFLS]]></document><document><![CDATA[@lisandro_vera28 Pues si logras encontrarla en spotify dímelo, porque ni Shazam la reconoce 😿]]></document><document><![CDATA[#Lisbon #guide #PhotographyArt #photo ☀️📸 A Local Photographer's Ultimate Guide to Lisbon. Lisbon, the other city o… https://t.co/uzwRE82Icu]]></document><document><![CDATA[Liadas de Marcelino hoy:  - Guedes jugando hasta el minuto 65, apercibido de sanción y pudiendo ser lesionado por c… https://t.co/drK1M9tfaC]]></document><document><![CDATA[@AhoraMasYo @parisina128 Yo, en estas fechas, tiro de moreno “agromán”. https://t.co/hynOndWDLa]]></document><document><![CDATA[@JCGG_1965 @asfin07 @JCGG_1965 , los más cagones nos han llevado a lo más arriba,  hasta Emery y ya si quieres dar… https://t.co/qVsJAAtLON]]></document><document><![CDATA[Avui també guanyem contra l’odi dels burgesos que han manat sempre a Catalunya, en democràcia i en ple franquisme.… https://t.co/wpRnxn2gdc]]></document><document><![CDATA[Entrega de acreditaciones como Embajadores Empresariales de #Alcobendas por parte de @AlcobendasHub. Agradecer a… https://t.co/vtmFHfoh2y]]></document><document><![CDATA[@Caith_Sith Agree. Infinity War me gustó un poco más que #EndGame por sus escenas de acción y el final. ESE FINAL e… https://t.co/US8y3acyNO]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Segovia - Alcázar) #VisitSpain en Alcázar de Segovia https://t.co/xLzgVLq6CD]]></document><document><![CDATA[@TamaraCrespoPer @Reyes_Monforte @entredos_luces Un placer. Música, literatura y cine. Mis tres grandes pasiones artísticas😊]]></document><document><![CDATA[Fotos del mítin de VOX en Valencia para recordaros lo importante que es votar este domingo, ellos lo harán 🗳… https://t.co/2UUSMimozN]]></document><document><![CDATA[En Arroyo de la Luz en sus famosas carreras de caballos en el Día de la Luz, apoyando a David Galán, candidato del… https://t.co/H5qaJ3fa1X]]></document><document><![CDATA[Ladilla Rusa - KITT y los coches del pasado (feat. Joan Colomo &amp; Los Gan... https://t.co/aqg12p0YKI vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[#holyweek #navarra #olite #friends #love #gaycouple #tourism #spain en Olite-Erriberri https://t.co/eCHkAh4WYn]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Sed por Francos con Rosario de Cádiz 2019 https://t.co/CYyI5yaKtX vía @YouTube @RosariodeCadiz @hermandadsed]]></document><document><![CDATA[Hoy, tienes una cita con nuestros/as compañera/as de @DonasangreCruzR. Acércate a Donar Sangre a la Avda. Alemania,… https://t.co/8Cyt2KRmrw]]></document><document><![CDATA[Con cada nueva temporada de #GAMEOFTHRONES lo mismo. https://t.co/w9vswMvnug]]></document><document><![CDATA[Jardines de Primavera en la Plaza de la Cruz, las fiestas han comenzado ya. La Catedral. Murcia. https://t.co/Hryg8VJJyo]]></document><document><![CDATA[O arco da História do thor está incrivelmente bem conseguido e acabado, não posso dizer o mesmo de outros. Este vai… https://t.co/WPWugtT0Il]]></document><document><![CDATA[@LaMilana De entre mis últimas lecturas, me presentaron algún tipo de reto:  — La señora Dalloway (Virginia Woolf)… https://t.co/5GdEO2u9A0]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta   Oporto - Liverpool  2-4 goles, 2-7 tarjetas y 8-14 corners]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Real Alcázar de Sevilla https://t.co/XzbUJFU0KL]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[...Sos GRANDE Leo!!!  #ForçaBarça #Messi #BarçaMUFC #ChampionsLeague https://t.co/fiJtp1yZrp]]></document><document><![CDATA[#vengadoresendgame la fui a ver con mi hermosa hija Victoria y mi esposa @carmenm34 . Valentina todavía es pequeña… https://t.co/9k0oL38Ovs]]></document><document><![CDATA[El que diseñó el nuevo logo del BBVA es ”muy fan” del de Fiat-Chrysler. https://t.co/RcU5vC186D]]></document><document><![CDATA[#weevil #insect #closeup #nature #animal #invertebrate #close #little #beetle #wood #garden  #outdoors #wildlife… https://t.co/G7szgvenot]]></document><document><![CDATA[@inyustificado Esto es lo que pasa cuando dejas entrar a una franquicia de NA que no tuvo hueco allí.]]></document><document><![CDATA[@matadoreltiempo Habrá un ser mas asqueroso que este sinverguenza disfrazado de cristiano. Bueno si, su mesías.]]></document><document><![CDATA[Mira mamá, sin cruda. @soloalexz (@ Bora Bora Ibiza in Sant Jordi de ses salines, IB w/ @yuyine) https://t.co/sxKYFBeINA]]></document><document><![CDATA[@natalialot2018 natalia tu del 1 al 10 cuan fan de las palomitas eres????]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a David Martin Berrocal y tod@ su equipo por su excelente servicio y sus expectaculares platos De ce… https://t.co/3Z0ByQ0vzA]]></document><document><![CDATA[Mãe: *turns voice speakers to max* TELMOOOOOO  Eu: *voice speakers no médio* SIM MÃE???  Mãe:  Eu: *turns voice spe… https://t.co/CRpGGPk2r6]]></document><document><![CDATA[El Espacio entre las cosas. Irma Álvarez-Laviada. Fundación Cerezales. Domingo 14 de abril, a las 12:00h… https://t.co/2zxm9QEVWz]]></document><document><![CDATA[That what you're looking for has been here the whole time.  Taylor Swift Private Concert - You Belong With Me Live… https://t.co/4Gf8rbd0yg]]></document><document><![CDATA[O Real Madrid parece o Sporting como sempre, uma pena. E faltava um líder como era o Ronaldo. #GetafeRealMadrid… https://t.co/FwtAAAw7pO]]></document><document><![CDATA[@AytoAdra Pof que se org Anizan tantas acividades en Abdera? No hay mas Centos de enseñanza en Adra.Y los de los ba… https://t.co/2SfODhBnCa]]></document><document><![CDATA[@PMPachecoMusica @bandacoronacion A disfrutarlo y hacernos disfrutar. Abrazo apretao]]></document><document><![CDATA[Buenos días buena gente!! Pues no sé que da más miedo. Si cuando la Swift se pone chunga o cuando va de buena 🤣 https://t.co/gnQcdsxxnG]]></document><document><![CDATA[@drgonzalezmoro @FundacionImas @FJ_Elola @facme_es @Sociedad_SEMI @secardiologia @SeparRespira @Jimene1Carlos 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Perdona compañero. Creo que no es así. Delante mío tengo en la pantalla del ordenador el programa de Cs. Apartado X… https://t.co/oDzK8vR6Lg]]></document><document><![CDATA[Impresión 3D para la conservación del patrimonio cultural https://t.co/N3WvN8KOlR  vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[Que todos los inútiles se junten lo entiendo, lo que no comprendo son a personas que me parecían eficientes e intel… https://t.co/kvEU6ZXhhy]]></document><document><![CDATA[@BFuenlabrada @DeportesFuenla @Fuenla_Basket @GorilaFuenla @basket_elmolino @penatres14 @naranjo_fuenla @FuenlaBlues 10 triples...]]></document><document><![CDATA[@AjMontcada @busclassicbcn @Policia_MiR @classicsmir @sagalesbus @TMB_Barcelona @lauramir77 Saludos cordiales yo pa… https://t.co/qStiPYYT9f]]></document><document><![CDATA[@FciaCarapuig Pots contar-hi. Amb novetats i millores que explicarà la vocal de dermo @MartaAlcalde1]]></document><document><![CDATA[Recogiendo la comida, el postre y dando un agradable paseo. en Canet de Mar https://t.co/BDngtJ9Ot1]]></document><document><![CDATA[@cristivs2 Igual ya lo has visto pero @DFTBubbles hicieron un #VisualAbstract que muestra los resultados de ConSEPT… https://t.co/ltsDZAiBtG]]></document><document><![CDATA[Yo apoyaré tu lista, tú serás alcalde y torrevieja volverá al lugar de donde nunca debió salir.]]></document><document><![CDATA[@_AmandaGH16_ fan yo tuyo chioca del 37 de pie pero como me sigues pos no te lo digo mucho  xD]]></document><document><![CDATA[#bodanavarra #ana #toño #zapatosnovia #hijos #irurtzun  Todas las bodas tienen sus “pequeños momentos”. Que tus hij… https://t.co/3bZRdCe5Xu]]></document><document><![CDATA[@mariano9605 Chiquito de las Azores está a punto de decir que en Venezuela hay petróleo de destrucción masiva 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Grandísima actuación de @JAVIGUERRA26 esta mañana en @RNRmadmaraton con lágrimas en los ojos]]></document><document><![CDATA[¿Alguna novedad del #VaeVictis? Se le esperaba para después de semana santa, luego después de elecciones...@2TomatoesGms @fantasiafugaz]]></document><document><![CDATA[Tengo.dos entradas para el.concierto de.metalica del 5 de enero en Barcelona si alguien está interesado mandar mensaje privado]]></document><document><![CDATA[@KadizconK @jaumejosafenes No tienes que avergonzarte de nada. Andalucía es mucho más que Coripe y muchos lo sabemo… https://t.co/LgUm6eAMwH]]></document><document><![CDATA[@JesusPP04 Lo que quiero decir es que lo único que tiene de socialista es el nombre.]]></document><document><![CDATA[ℹ Grande @luisvpgomes  ➡️ Vão ter que levar connosco até ao fim, até que algo mude.   https://t.co/ff8tLDYb5F]]></document><document><![CDATA[@nikamonina @LI3PeO Yo estoy a favor de trolear, pero joder, con un límite. Los ninios no]]></document><document><![CDATA[“ Venha, o amor tem sempre a porta aberta, e vem chegando a primavera... venha que o que vem é perfeição...” em Lis… https://t.co/WT55qmunkT]]></document><document><![CDATA[@cansinarubia @ArtanisD Entiendo el “conceto”, vivía cerca de la fábrica de Barreiros.]]></document><document><![CDATA[@CesarJPavon mañana en el ultimo pleno del @Ayto_Las_Rozas no estaría de más pedir la retirada de edificios municip… https://t.co/mickzVsCXW]]></document></documents></author>