<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @joanplanas @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0JSrjjFJUp]]></document><document><![CDATA[Ruth Iniesta @RuthIniesta y José Bros cantan juntos zarzuela en el Teatro Real de Madrid https://t.co/rMACtbc9Hj vía @BowThemes]]></document><document><![CDATA[@perpetuok @MonederoJC Monedero es un cínico y manipulador de información.]]></document><document><![CDATA[@daveot2018 que ganas de volver a verte encima del escenario haciendo lo que más te hace feliz!!!!!! 💜]]></document><document><![CDATA[@acmnotuiter Acho tão lindo ter esse dia instituído e ser comemorado ♥️]]></document><document><![CDATA[🎒 Sometimes I think we were born in a suitcase 🎒🤣.  Road to @TribalClash 💪🏼💥. https://t.co/f9eWgem86O]]></document><document><![CDATA[Dias y noches se suceden . Como los recuerdos ,los sueños ,las penas y las alegrias.Delante ,la realidad y al fondo… https://t.co/x61LxuvUCY]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies. Un plaer haver  tingut l'oportunitat d'aprendre (també Català) de les diferents estratègies polític… https://t.co/HvXsheWbsm]]></document><document><![CDATA[A ver K mucho rogar K votéis pero K lo k no quieren es K votéis a los asquerosos de derechas,  si vais a votar a Vo… https://t.co/njgtllXr5h]]></document><document><![CDATA[Humildad desde el Cerro. @DoloresdelCerro #DoloresdelCerro19 #SSantaSevilla19 #MartesSanto #TDSCofrade #Sevilla… https://t.co/irH6FcIqdj]]></document><document><![CDATA[🔴 Hoy lunes a las 12:30h Debate a 6 entre candidatos Pepu Hernández @pepu_alcalde en Radio Madrid de la Ser.… https://t.co/TlFXLCBr2U]]></document><document><![CDATA[@pasyana @JovenEuropeo @franio_ Cuando se cantan verdades, caiga quien caiga, Iglesias representa a 5 millones de v… https://t.co/r8BdP25Tls]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @charomerlos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Perdone.... si usted es jueza yo soy la presid… https://t.co/UY8ShFIKr6]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 @UnTioNormal_XD @Ortega_Smith @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HKy0c4KdJA]]></document><document><![CDATA['For me, this is paradise': life in the Spanish city that banned cars https://t.co/GK66B3dQ4p #Pontevedra]]></document><document><![CDATA[@lafocadebelen @salvameoficial Mientras no se ponga las extensiones y los morros de la hija 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[💭 El sábado llega @RNRmadmaraton y aunque este año no la corro es inevitable no sentir el gusanillo! . 🏃‍♀️ Para mu… https://t.co/0pvJKyx3my]]></document><document><![CDATA[@InakiOyarzabal @pablocasado_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/bWGv5IAcbn]]></document><document><![CDATA[A veces nos paramos tanto tiempo a contemplar una puerta que se cierra que vemos demasiado tarde otra que se abre.]]></document><document><![CDATA[Doncs si, qui diu Ceuta diu Mart....quin fàstic de gent, he.mirat la llista per Barna i m'agradaria saber d'on han… https://t.co/xjNEcCeot2]]></document><document><![CDATA[@Xaviko_ @Suprunaman_SEDR @Kowalski45 @emercader05 @joanramirez71 @AlbanoDante76 @Front_Republica @ahorapodemos No… https://t.co/XKhtxpcbhY]]></document><document><![CDATA[Me encanta la sección #MujerTeníaQueSer - Entrevistas necesarias con mujeres que inspiran. Gracias @sandrasabates11… https://t.co/wmBSkB3vaG]]></document><document><![CDATA[He empezado el 2019 con un nuevo acompañante, @BaiGene empresa q me diseña lo q necesito para mi entreno, nutrición… https://t.co/HdjGKJsMXY]]></document><document><![CDATA[@keyduu @MomicheSuber @Yolanda150965 @EspejoPublico Aquí te doy la razón!!]]></document><document><![CDATA[Los que se extrañan sobre por qué llora tanto Violeta, se nota que no ven #myhyv. #SVGala1]]></document><document><![CDATA[¿Afectado por la huelga de Air Nostrum? Derechos que no pueden negarte como cliente https://t.co/yEx9uUOwdk vía @@diariojuridico]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas ¿Tú nos tomas el pelo o de verdad te crees lo que dices? Está claro que 1. No era su obligación dart… https://t.co/M2zEDjQ8YY]]></document><document><![CDATA[@mnphiss NOOOOOOO NO TIENE QUE VER CON ESO NUNCA LO ENTENDISTE😭😭😭😭😭  Tetonic por tus tetas y porque suena a nombre… https://t.co/B93hO8air1]]></document><document><![CDATA[En la procesión del Domingo de Ramos de Guadalajara. Comienza una semana de tradiciones.  A los que os quedéis en G… https://t.co/tpUFtN6xjy]]></document><document><![CDATA[Queria tá assim... em total conexão com a natureza . ❤️🇵🇹 #Tourism #Tourist #photooftheday #travelgram #travel… https://t.co/3WM8Iqtlnf]]></document><document><![CDATA[@xivokat @acetona43 @ImmaArnau @DolorsBoatella Totalment d'acord, xivokat!]]></document><document><![CDATA[@angelsmcastells @electo_mania @Front_Republica Es fa malbé massa fàcilment, millor la llimona.....]]></document><document><![CDATA[Bon dia desde Horta de Sant Joan amb 8°C @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/tgc9oSrxNP]]></document><document><![CDATA[@cesc1964 @RosannaRoyoiPla @HiginiaRoig @Altafaja1P @Avia__Maria @gemquim @trapella1714 @d_rusc @TxikiVG @rebel_1O… https://t.co/2KtqkDPBA6]]></document><document><![CDATA[@fucknmadness Ya te veo en su colcha de la bandera de españa viendo los mítines de vox. Tengo los pelos de punta.]]></document><document><![CDATA[Todo esto sin contar los atentados que iba a sufrir la semana santa sino llegan a detener a los yihadistas en Marru… https://t.co/buXUHQJ1yZ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo tomas, no lo jodas: ¡no me jodas! Sin tomar "LA VÍ… https://t.co/UaKJvdhzpu]]></document><document><![CDATA[A este país le faltan carritos de sopaipillas y cucuruchos de papas fritas. Y palta.]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @s0yningun0 @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/YEK8FXTyxG]]></document><document><![CDATA[Señores de @TMB_Barcelona sigo esperando vuestra respuesta, a la queja/reclamación que hice, porque un conductor de… https://t.co/xthL7Tq89W]]></document><document><![CDATA[@JairoPiRfO Más que flojo ha sido de transición para lo que se viene... 🙈]]></document><document><![CDATA[@licinciaurias En cambio no estoy en contra de los mediocres que intentan reírse de las  creencias religiosas de ca… https://t.co/jj5LkVHJk4]]></document><document><![CDATA[@sentropia13 @iabercianos Seguro que si cuando pilles la cama no la sueltas 😍]]></document><document><![CDATA[Un día histórico Gracias # Pedro Sánchez #🌹🌹🌹🌹🌹✊🏼 https://t.co/rD8RljAG1x]]></document><document><![CDATA[El dramaturgo Peter Brook, Premio Princesa de Asturias de las Artes 2019 https://t.co/9aEudy7dkg]]></document><document><![CDATA[Durante estas vacaciones se van a producir en las carreteras muchos desplazamientos 🚗. Os recordamos que si veis un… https://t.co/vjo6kpbbT3]]></document><document><![CDATA[Yoklah, packing aja. Or ga usah packing deh, sekali2 gue jalan bawa badan aja kek.]]></document><document><![CDATA[Aquí con Don Quijote por la Mancha 🏰💞 en Molinos de Consuegra https://t.co/DLde2oGIz7]]></document><document><![CDATA[@francofontana43 @martaserafini @Corriere QUE UN CRIMINAL DEPREDADOR  E IMBÉCIL SEA EL JUEZ DE LA HORCA,DICE MUCHO… https://t.co/AmeyLdTbsZ]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @pp_cordoba @ppgranada @PP_Almeria @pphuelva @PPMalaga @PPdeSevilla @pp_jaen @ppcadiz… https://t.co/MC07nLlI1t]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos al ruedo!!! 😏🐎. . . Copa de España de Dos Hermanas -Sevilla- 🤛🏼🤜🏼💪🏼 ❕ . . #bizkaiadurango… https://t.co/vDL3HmoWJy]]></document><document><![CDATA[Imposible explicar con palabras todo lo que se siente este fin de semana🔥🔥🔥🔥🎶🎶 un año más, la mejor concentración d… https://t.co/1gdNIgwfTD]]></document><document><![CDATA[Feliz cumple!! leloy_87 #tertimu  Gracias por todo noeliaabb aranda.5f albert_feliz jennifer_jpm #aroa #dani #maria… https://t.co/UtCSdgBml7]]></document><document><![CDATA[I think I’ll speak English here cause most GOT fans are English speakers and I wanna be in the mood &lt;3 😕]]></document><document><![CDATA[@reptes_nous @montsegolSiSi @DOLORSREI @RaiLopezCalvet @Pepsina_Mataro @dnicatala @EstherValMol @GenisPinart… https://t.co/F8uWp1pVni]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yoZJ5b9b25]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @vitoria201059 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676… https://t.co/Sr4qXRGQ4T]]></document><document><![CDATA[Y hasta el coño me tienes es muy de cumplir cuarenta! Así esta la vida!🙄]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver En el mundo del arte también pasa. Pero tenemos una edad que es para ya no sorprendernos de eso.]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de las Bandas de Música y Bandas de CCTT que ponen Banda Sonora a nuestras procesiones. Buen trabajo!… https://t.co/pBngRfbOkj]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr Mire, ¿es tan difícil darse cuenta de que es él el que se elimina a golpe de patochadas infumables que… https://t.co/574yARQaLP]]></document><document><![CDATA[#descubriendosevilla #vinossevillanos #sevillawines #turismodesevilla #bodegashalcon aepev #viajeaepev sherrywomen… https://t.co/5lPkcHxkAA]]></document><document><![CDATA[@RicardoSanHorta @inesrebelop É por estas e por outras que as alterações climáticas já matam... Continuem a pensar que o dinheiro paga tudo]]></document><document><![CDATA[@sa6ater @murcianico79 Me encanta la historia! Gracias por tomarte la molestia 🤗]]></document><document><![CDATA[En los programas de los partidos nacionales no contamos para nada. Infrafinanciados, sin agua, ni infraestructuras… https://t.co/994woARv3W]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @AirBirabolas Jajajajajajajaja qué cosas tienes. Es la chica Elnett mujer.]]></document><document><![CDATA[Som a Sóller, ben acompanyada per en @cosmebonet i @jaume_mateu, visitant iniciatives empresarials q fan gran el po… https://t.co/1OWsNtSGNR]]></document><document><![CDATA[Expósito pone en su sitio a Sánchez: “No llamas a Vox ni para la foto pero haces insistentes llamadas a Otegi" https://t.co/QNlUI7JKW0]]></document><document><![CDATA[La principal escuela de valores y de igualdad está en la familia, si esta no es escuela de convivencia la eficacia… https://t.co/rYNhbfcjvj]]></document><document><![CDATA[@tiobati @AHS_cuco @MeetAndBeers @JavierQuero_ @ALUENDA @davidsantosb @rietveltt Por fin algo qué puedo comer  Yo catadora con Bati!!]]></document><document><![CDATA[Si todos los niños acabaran la secundaria, reduciríamos la pobreza en un 50%. #ODS #SDG]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍 Y siempre con su barrio detrás, ese que nunca deja sola a su Lola ❤ https://t.co/3eOXx08n2E]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[#xavicastillo especial eleccions #humor @ Teatre Micalet https://t.co/e9uUPsu9fE]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Tienes razón, pero lo que hoy se trata, de algo importante,.pero además él recuerdo del Doctor Montes… https://t.co/URzXpkt7wi]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Vinga  #MeritxellBatet  que persona més cínica que tu no n'hi ha.]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[Mi twitter se lleno de globitos para festejar el cuarto de siglo. 🎉 que así sea todo este año. Esta vez lejos de ca… https://t.co/CWR0ijMvNy]]></document><document><![CDATA[Tenho um questionamento há meses   No funk QUAL BUMBUM MAIS BATE   a frase   Tem as loira morena branquinha e as ru… https://t.co/tbf8qGPbVf]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @Renfe Jodo,, ya te digo, En fin,, igualmente buenos días corazón ☕☕😘,, verás como el resto del día va bien 🥰]]></document><document><![CDATA[@MRocioTorres @JRhodesPianist No te limpies el culo con eso, seguro que escuece y fijo que es tóxico]]></document><document><![CDATA[@MaicaMuna @TSanchisG Una 😈 .. con dentadura Maica. Esta no tiene una pieza de la boca sana...por eso mastica con l… https://t.co/p4z4L2aZKO]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01 @mehl_vg… https://t.co/1D38ZQuAE7]]></document><document><![CDATA[@PepePino16 @granmafalda @ColordeHada @MLluisaBarrera @CucaDeLlum4 @loscarnaless @cuesta_fdez @conchajua… https://t.co/iuKgilZdCy]]></document><document><![CDATA[Juro que nada soube melhor que chegar a Portugal e ter o meu marido à minha espera com uma ganza 😭😭😭😭 juro que me veio as lágrimas aos olhos]]></document><document><![CDATA[¿Te perdiste nuestro desfile ayer? No te preocupes hoy volvemos a repetirlo 😉 Os esperamos a las 20:00h en CC Plaza… https://t.co/DSjdwVcIAt]]></document><document><![CDATA[Azul Consolación. #photography #photoart #ssanta19 #TDSCofrade #SSantaSevilla19 #SevillaHoy #SSantaSevABC… https://t.co/7qG4TZY2NN]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/w8tYZW9U0e]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si España está preparada para un político como @cayetanaAT Recuerda a los grandes líderes políticos int… https://t.co/Ig0urOptyB]]></document><document><![CDATA[Es mi primer Día de la Madre sin madre y no sabéis lo que duele si aún tenéis la suerte de tenerla a vuestro lado.… https://t.co/hqTbPvv8Dp]]></document><document><![CDATA[A T E N C I Ó aquesta rosa es per olorar i menjar, obra d’art de @patschmidtcakes #senselimits #nolimits #thebest… https://t.co/QWE3m38Az8]]></document><document><![CDATA[Sánchez: "Espero que las derechas entiendan que debatir no es insultar" https://t.co/R0OOOEM5nf]]></document><document><![CDATA[Cuando el pasado pesa más que el presente y el futuro, vives más tiempo echando de menos que haciendo de más]]></document><document><![CDATA[Qué alegría ver #Nada que no sepas publicada en Uruguay. ¡Y ya 2ªedición!]]></document><document><![CDATA[The Convent de la Missió hotelconventdelamissio, built during the seventeenth century for the purpose of educating… https://t.co/0Gx2VCoqGx]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Muy bien, mientras Ferreras y sus grandes seudo periodistas como inda claver y demás amigos perten… https://t.co/xCO94ckGq1]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy hacer un rato de senderismo entre urbanizaciones...con los palos que me compre hace un mes en el Lidel… https://t.co/oWDZHUroZ5]]></document><document><![CDATA[La més càlida de les benvingudes a les noves delegades i delegat als Bàltics, Europa Central i Portugal. Amb ells j… https://t.co/N88WIvkEnL]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias Moni guapa ☕☕😘, bonita semana Santa]]></document><document><![CDATA[@mariadohb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WuZHdJKg6o]]></document></documents></author>