<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Quizas..pero podrás comer, estudiar, trabajar, vivir,. Y el dolar será solo un papel para algunos.]]></document><document><![CDATA[Seguimos torciendo el lenguaje. Cuando uno ya no tiene nada más que ofrecer #Monomarental @Pablo_Iglesias_  https://t.co/W9v204gHfO]]></document><document><![CDATA[@nino_leos @Gastiakd @eze_tipo @DiarioOle Si, con la mayoría de sus mejores jugadores extranjeros (Argentinos ,bras… https://t.co/XOPgkXFSBU]]></document><document><![CDATA[Un hombre degüella a un vecino de Figueres después de perseguir a una mujer con un cuchillo | Cataluña | EL PAÍS https://t.co/QHSNLuR1lN]]></document><document><![CDATA[@MorningBox_ Yo jugué a Scattergoriesy el juego tenía un temporizador que cuando se acababa el tiempo saltaba y me asusté un poquito]]></document><document><![CDATA[@secbcaixabank Ya era hora que empecéis a trabajar. Queda raro bajarse los pantalones primero y presentar respuesta… https://t.co/FmM30K75xY]]></document><document><![CDATA[Santo Cristo de la Salud de @Hdad_Via_Crucis por Rey Heredia @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR @CCrucis… https://t.co/twm8c07mn8]]></document><document><![CDATA[Ahora los juzgados de lo Contencioso Administrativo tienen que decidir si la JEC se pasó de frenada o no.   El argu… https://t.co/lEiwWdBPKD]]></document><document><![CDATA[El voto de los residentes en el extranjero confirma la pérdida del escaño del @PPVasco por Araba. Ya lo dijo… https://t.co/1pr2laXzLQ]]></document><document><![CDATA[La humanización es uno de los principales palancas del cambio sanitario https://t.co/xTS7ySnDe6]]></document><document><![CDATA[@NotInMyHouse26 @ACBCOM @CBBreogan @KeizerAtticus @AlexCedron @alberig @AlberteLpz @DiegoMV89 @Crisdv76 @Wrigthbreo… https://t.co/ftbBYdnugB]]></document><document><![CDATA[Miguel, el último fabricante de escobas de mijo artesanales https://t.co/oGIS3g4GNu]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si que se oye mucho,, que harías Iker? https://t.co/AczVUX7uGB]]></document><document><![CDATA[¡Esté mi once inicial de Club Deportivo Leganés 🔵⚪ conjunto 🥒! https://t.co/junnnHznxv]]></document><document><![CDATA[El Paso Del Valle y la Giralda #semanasantasevilla #semanasanta #procesion #sevilla #giralda en Giralda https://t.co/31XY7d62hU]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_co Agarra el sillón Manolo, que se te vaaaaaaaaa.  TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC]]></document><document><![CDATA[@Nazarin985 La clave está en apagar las luces. Aunque aún así hay veces que tampoco lo cogen.]]></document><document><![CDATA[Ya iba tocando un estupendo dia de sol espectacular despues de tanta lluvia!!! Feliz miercoles!!! #workingbear… https://t.co/QMYYndlCdl]]></document><document><![CDATA[@El_Dios_Odin @Cinemelodic La primera (episodios I a III) es muy floja salvo la última y no toda entera. La segunda… https://t.co/d1SZ9O5sKc]]></document><document><![CDATA[Algunos prefieren abandonar el barco y otros creemos que del barco no nos hecha nadie]]></document><document><![CDATA[Hace un año y pico desaparesió mi carnet de la USAL, hoy he vuelto a pedirlo,   VOLVERÉ A SER UN DOCUMENTADO AMIGOS… https://t.co/lNyadAmGBS]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @menformen_ @StantonGreame @uncuttool8 @aussietrbl @hiker2121 @BenSummers95 @AndyKaby @MACHOM0E… https://t.co/NS9f9Yw8rk]]></document><document><![CDATA[@andrespaezdi @GlodeJo07 @SRE_mx @GobiernoMX Pero quienes pusieron fin al conflicto ni siquiera fueron los estados… https://t.co/TibkyWHu0x]]></document><document><![CDATA[Bodegas Altosa , Tomelloso. España en España- Ciudad Real https://t.co/HDZ7YjwBSU]]></document><document><![CDATA[Out side #Martos yesterday in the afternoon... @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds @Beatrizxy… https://t.co/8AZyR503nM]]></document><document><![CDATA[@AMP_81 En efecto. Con un mátiz, yo no la he calificado de éxito en ningún momento.]]></document><document><![CDATA[@SOYMIGUELLAGO Jajajajaj mierda... he salpicao toda la mesa de gin tonic... Pero en realidad jode, pero me meo.]]></document><document><![CDATA[@MagicRMCF1902 Los periodistas, como poco, o tienen un título o son expertos en comunicación. Se puede criticar, pe… https://t.co/5XiKsh9Mxb]]></document><document><![CDATA[Bozzone ten moi bo nivel a pé, pero dos 5 que van diante, os tres mellores son os españois @EnXogo_tvG2]]></document><document><![CDATA[@Miguel_28981 El análisis y la reflexión sobre el cómo tiene que estar presente siempre. En la victoria y en la der… https://t.co/N3PCXgF7J1]]></document><document><![CDATA[Si para @sanchezcastejon la #transparencia de un valor importante: ¿por qué permitió que sus ministros iniciaran nu… https://t.co/j1MJ9dWmYZ]]></document><document><![CDATA[Brutal el trabajo de @DrKuchoGames y @pixeliko  Muchas gracias de verdad. ⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️]]></document><document><![CDATA[@AmnistiaOnline @amnistia @AmericalatinaAI @JMVivancoHRW @UNWatch_es @ONU_derechos @mbachelet @CEDICE @_Provea… https://t.co/Oz8NX1tgc3]]></document><document><![CDATA[Hoy me he colado en el portal de tu edificio para recordar a que olía la ilusión por ir a verte.  #microcuento… https://t.co/lqDO2wtdKE]]></document><document><![CDATA[@Amarenelmomento Que me dera que os realities fracassasem. They are a bunch of shit shows.]]></document><document><![CDATA[@salvadorsanvil1 @agarciaportela Sr. Rojo,que caro le ha salido el chorizo.]]></document><document><![CDATA[#VamosPorLaLibertad  Todavia hay sitios donde se cercenan derechos fundamentales como la libertad de expresión. No… https://t.co/1Fufw8li43]]></document><document><![CDATA[@javieranhell @vox_es @populares @CiudadanosCs Otro que ha salido del armario]]></document><document><![CDATA[@ArgeliaQueralt No falla lo de culpar a la izquierda de que otros voten fascista.]]></document><document><![CDATA[Cuándo la palabra "obrero" se utiliza de forma despectiva y demagógica. Ya queda menos para que os vayáis a la vent… https://t.co/BNHYRaTKdl]]></document><document><![CDATA[Hoy #24deAbril se celebra el #DíaMundialdelaMeningitis . Gracias a las vacunas y medicina, en los países desarrollados ha disminuido mucho]]></document><document><![CDATA[Disfrutaremos de nuestra ciudad. en Cuenca, Spain https://t.co/0Br4aJcY6F]]></document><document><![CDATA[@MargaFronteraB @SOlleros @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty… https://t.co/ZtbHzABvSw]]></document><document><![CDATA[@luckyuvemax13 @_PMSV @gsh_charly @Dvuelta @DGTes @abc_motor Das por hecho que no vas aprender nada en un curso?]]></document><document><![CDATA[Por estas calles, ve uno peladas de la mano, manes abrazados y amorosos. Díganme arribista malparido, pero estos es… https://t.co/QEsvauXHAj]]></document><document><![CDATA[@AlejoRofer @MADRID @Lineamadrid @boltapp gracias informaré a @policiademadrid porque lo que es los de @boltapp ni caso]]></document><document><![CDATA[Integración, asimilación e inmersión Léelo en: @cronicaglobal  https://t.co/zEiFLeXGhH]]></document><document><![CDATA[@juanmasoynadie De muchas cosas de las que se quejan los adultos, los culpables son los padres y madres]]></document><document><![CDATA[@AlbaFdez86 @kingarturo23 Vidal parece un Romano del Misterio de Amargura con la cresta...]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.10 km in 1h:23m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El Corte Inglés en Sevilla está a tono con la inminente llegada de la Feria de Abril (en Mayo este año) qué comienz… https://t.co/S0rzkjfXgM]]></document><document><![CDATA[@WillyTolerdoo Casi 4M de votos a un partido comunista en una de las economías y democracias más avanzadas del mund… https://t.co/M14Kmi9WN1]]></document><document><![CDATA[@jalvhdez @golfete2 Razonamientos absurdos son los tuyos, sólo que crees que son ajustados a la realidad porque vue… https://t.co/29aH0xL4Kd]]></document><document><![CDATA[Mi pequeño. 😍😍 en Milles de la Polvorosa, Spain https://t.co/gBUmN8gKSb]]></document><document><![CDATA[@Somormujo001 @LorenaLeyre169 @Aldabaran2 Es el pene de un militante de VOX.]]></document><document><![CDATA[@ASPRONIS @gencat @Blanes_cat @ajmalgrat @AjuntamentPLF @pinedademar @AjSCFarners @Aj_Tordera @ajtossademar… https://t.co/eKE52XthOx]]></document><document><![CDATA[@Spedfrom @SilencingTrees Eu só quero que o Martin edite a porcaria dos livros]]></document><document><![CDATA[Estos son los #NBAPlayoffs donde no se regala nada. Tres victorias visitantes en los cuatro primeros partidos. #NBA]]></document><document><![CDATA[Quiero que sepas que aunque nos peleemos, nos enojemos, nos alejemos, aunque no nos veamos, ni nos hablemos, aunque… https://t.co/sD4WyO62Ff]]></document><document><![CDATA[Vou sair da cama, comer qql coisa, fumar esse e batalhar no pubg a tarde toda eheheheh]]></document><document><![CDATA[Que rico una novia que valga oro para venderla y comprarme una tienda audiovisual]]></document><document><![CDATA[@FernandodeHaro @COPE Muchas gracias Don Fernando por ser como eres y hacer las tardes muy cortas...un saludo cojones.🙋🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Un lujo haber abierto la 12ª edición del Curso @cedifa de Dirección y Scouting Deportivo en la sede Cedifa de la… https://t.co/4k6M2zWh7B]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias, digo lo que piensa mucha gente yo solo pongo el rostro, siéntete orgulloso de ser del País Vasc… https://t.co/Sa54QEcQkP]]></document><document><![CDATA[@SimonBruni Imagine this: there was a time I thought Ed Balls was a lunatic. Little did I know what was to come...]]></document><document><![CDATA[Los ingresos del PP tras el 28-A no le darán ni para pagar la mitad de los sueldos de sus empleados. Se avecina un… https://t.co/fQQIKucGan]]></document><document><![CDATA[Será o suficiente??? em SWR BARROSELAS METALFEST https://t.co/aRG5PymWWC]]></document><document><![CDATA[VIERNES SANTO 2019  No me mueve, mi Dios, para quererte  el cielo que me tienes prometido,  ni me mueve el infierno… https://t.co/SZxGdiGBKd]]></document><document><![CDATA[@bcnTB @CostaBcnMaresme @BCNmoltmes @Lichivolador @ligronesenruta @objetivo_viajar @rumboanigeria @alvientooo… https://t.co/O785ycz0EZ]]></document><document><![CDATA[De hecho, sólo unos meses después, Luis Váez de Torres surca el estrecho  que separa Nueva Guinea de Australia, est… https://t.co/Sj8fwNzRcY]]></document><document><![CDATA[Un informe oculto da un vuelco electoral y hunde a Pedro Sánchez y a las izquierdas | Periodista Digital https://t.co/3us4yWug2F]]></document><document><![CDATA[Buenas noches #apesardelgobierno @rodriguezbraun  4 próximos años más de saqueo a las arcas públicas,inestabilidad… https://t.co/74mfhJYagu]]></document><document><![CDATA[Encuesta de hoy #12Abril #28Abril #elecciones #encuestas #ElDebateARV. ¿Estás a favor de la subida de los baremos d… https://t.co/NCppzwf07c]]></document><document><![CDATA[@InesAlcolea Pa que, si luego el rival se abre 2 Gideon, 2 Ugin y 2 Chandras... tenía que ser un hacker, porque esa… https://t.co/TXULSGd8rC]]></document><document><![CDATA[Espero puedan reconstruir la Catedral de Notre Dame. Las fotos de recuerdo no son suficientes. https://t.co/eVQdYpYUvm]]></document><document><![CDATA[Hoy sin ti,#teceharemuchodemenos. en Rute, Spain https://t.co/Qc1Tf90T95]]></document><document><![CDATA[O time do @frostezor vai substituir a AGO na DH. Conheço o frost há muitos anos, quando jogávamos apenas pra brinca… https://t.co/YDHsmKTGFM]]></document><document><![CDATA[¡Tatooine! @Lafosadelrancor @StarWarsSpain https://t.co/N2jgryWlAZ vía @muyinteresante]]></document><document><![CDATA[Hay personas que tienen en sus planes utilizarte para alcanzar sus objetivos, sin darse cuenta que tal vez que ello… https://t.co/DMzxZkCTqn]]></document><document><![CDATA[@licurgo19 @Moonshadow2020 @cunyat_catala Buen talante.  Todos los políticos tendrían que ser así siempre.]]></document><document><![CDATA[OjO con las tradiciones... que las carga el diablo.  Se acerca la resurrección 😎 https://t.co/HhT0Acq7ns]]></document><document><![CDATA[Mala noticia para ERC la decisión de la fiscalía (en sentido electoral). Y buena noticia ver a independentistas cel… https://t.co/wWrgXqb20G]]></document><document><![CDATA[Quién es la Patri de VOX y por qué ha sido Trending Topic  https://t.co/9utZqWaxjV https://t.co/ktzTuixoOQ]]></document><document><![CDATA[@inesguedesreis @jsenacas @VistaEarth @ClaudiaCardim E não se se repararam mas estamos a criar uma tradição https://t.co/0wJH3Q6yLQ]]></document><document><![CDATA[@LuisLopezP4 Para los que estamos trabajando... https://t.co/m4wtcSaWDA]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @MarujaCon @Salud0702 @ierrejon Pues un tio cabal no sd puede dejar humillar bajo ningun concepto !!!!… https://t.co/dNaAbOZg10]]></document><document><![CDATA[@CarlosSchezBaos @Giniroryu_Gin Tú anterior psicólogo tenía un gilipollas en su interior.]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Estos son los datos de la derecha con el 32'9% del voto escrutado https://t.co/kufVy9mR4x]]></document><document><![CDATA[«La izquierdita cobarde». Para conocer a fulanillo dale un carguillo, o más bien: quítaselo.]]></document><document><![CDATA[Felices 116 años familia atlética!! Por muchos más juntos!! #atleticodemadrid #116años #sentimiento #pasion… https://t.co/p8JJbvl34G]]></document><document><![CDATA[Gran día en Reinosa, buena jornada de Rugby... en Reinosa https://t.co/dPqZrrex1o]]></document><document><![CDATA[@DGTes que digo yo que esto debería ser cuanto menos investigado no?Si se cayera y el de atrás lo atropellara que p… https://t.co/LJeYOo9U6i]]></document><document><![CDATA[@GameOfThrones Tonight... one more deception ;) https://t.co/IexOR6yZW4]]></document><document><![CDATA[Si alguien tenía alguna duda de que Game Of Thrones era una serie para la posteridad por solamente motivos virales… https://t.co/5fP7aWhDhh]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy En 797, en Constantinopla, la emperatriz Irene se levanta contra su  hijo, el emperador Constantino,… https://t.co/gkZqzsuiHJ]]></document><document><![CDATA[si escribe reforma agraria  pero sólo en el papel  mire que si el pueblo avanza  la tierra viene con él    si está… https://t.co/41XsmZ1k7I]]></document><document><![CDATA[@MarcR0SS Jajajajaja! Es que los peluqueros cada vez están más caros, eh! Cagonlaleche 🥺😝]]></document><document><![CDATA[¿70? ¿Hasta que un médico firme un certificado de defunción no sería más práctico? https://t.co/M8UO2ir8Xd]]></document><document><![CDATA[Ya teníamos ganas ✊✊. Arrancamos la gira de 2019 de la mejor manera posible, con un bolazo increíble y muchos abraz… https://t.co/QNNuKoNyX9]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Ya ya, te crees que est… https://t.co/1JjfCtRAf4]]></document></documents></author>