<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_fusser @SilviaGBerlanga Ojo Raúl. El 1o se envenena. El 2o podía haber hecho más.  Eres un purista 😄😄]]></document><document><![CDATA[Esther Jaén: “Libertas fue la historia de un fracaso de Miguel Durán y Albert Rivera” https://t.co/lFnRpZ2M0W  Entrevista de @JDSato]]></document><document><![CDATA[@jjbrotons @valenciacf Si Peris no se habla con Valero, ni Ortega con Gasset, difícil lo tienen.]]></document><document><![CDATA[Es hora de sudar la camiseta antes de empezar el finde. #CrossFit https://t.co/eyCD466vPo]]></document><document><![CDATA[#F1Eleven Se o Hamilton agora atacar (e passar) Bottas, dir-se-á sempre que Bottas foi obrigado a dar passagem e retira-se valor a Hamilton]]></document><document><![CDATA[Las tengo todas! Nos vemos esta noche. #objetivoacabar #cursanocturnalh cursanocturna en Gran Via 2 https://t.co/RZvnFw2miW]]></document><document><![CDATA[Ara per ara a #Catalunya més del 70% del vot #EleccionesGenerales28A es 'd'esquerres' (agafat amb pinces l'adjectiu… https://t.co/Chr6uzfYPy]]></document><document><![CDATA[@swissmiss As a kid I always wondered why my parents were in a bad mood. Now I’m like… https://t.co/JOMAeo2k50]]></document><document><![CDATA[@vueling y la #CostadelSol promocionan conjuntamente la oferta cultural, gastronómica y el #turismo familiar en… https://t.co/TY24BC6nFa]]></document><document><![CDATA[Noticias para recordar, y que no vuelva a pasar #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres el #28A #VotaPSOE #PedroPresidente… https://t.co/cx33M7sPbW]]></document><document><![CDATA[@Lenin @ValenciaJoseEc @jguaido No  entiendo cómo puede haber una Revolución por la libertad sin violencia....sacar… https://t.co/RTgKTOfPiM]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Un fuerte abrazo desde Barcelona, querido Iker. Rezo por tu salud. #IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[En que se fundan para hablar de odio? Los votos de los que no piensan como ellos, son votos del odio?  Quien odia a… https://t.co/tJrK7BS8AE]]></document><document><![CDATA[¿Qué os parece @GEGSpain @GSuiteCAT @IBTAC_oficial @GsuiteC? Nos vendría estupendo en EDU para diseñar aplicaciones… https://t.co/mEBXevWTzZ]]></document><document><![CDATA[@cdfherrera desearos todo lo mejor desde Osuna al pueblo de Herrera y sobre todo a los muchos amigos de ahí, porque… https://t.co/DmYv4SwllQ]]></document><document><![CDATA[Tremenda victoria ante un rival directo, sois enormes chavales. Lo vamos a conseguir!!!💪🏽💪🏽💪🏽🔴⚪️🔴⚪️🔴⚪️… https://t.co/c02yiC4T5A]]></document><document><![CDATA[AmasCartagenaQuieresVerla Crecer? VerlaOcuparElLugarQuéSe MereceCómo"ElParaísoQuéEs" LoTienesMuyFácilVotaA… https://t.co/hbPgMVtXw5]]></document><document><![CDATA[Esta misma alerta se aplica tambien a opiáceos sintéticos frecuentemente empleados como la Petidina (Meperidina) y… https://t.co/Wr0EMNUkOB]]></document><document><![CDATA[Cosas del señor @rodellaroficial  "Quedar con un colega y beber latas de cerveza barata, de las de a un euro, para… https://t.co/waUB6EgFnv]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: Jordi Sánchez ofrece como "socio estable" a JxCat | Elecciones Generales 2019 https://t.co/VTSTffmdnL]]></document><document><![CDATA[@SandraTorre17 @aravenclaw19 @Futfem En el momento en que metes a dos jugadoras que ni siquiera debutaron con el pr… https://t.co/SvLUovBa8a]]></document><document><![CDATA[Mañana de deporte x la playa... Un regalo!!  ¡Feliz Domingo! #vamosaporelfinaldecurso💪😘🔥 en Salobreña https://t.co/F6Ilj4HZQ5]]></document><document><![CDATA[Solo tienes que twittear con el hashtag #gotasdesolidaridad y apoyaremos otro año más a @Solan_de_Cabras a luchar c… https://t.co/mE5o1xy0f0]]></document><document><![CDATA[@ACUTCENTRE @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra @masquelectricos… https://t.co/u25Wxyw7ym]]></document><document><![CDATA[#Jueves #Noche #Fiesta #Universitaria #Uthopia #Sevilla #Entradasanticipadas 8 € con #copa  Reservados desde 75 €… https://t.co/n5j5dZiDz6]]></document><document><![CDATA[@ESPORTSCOPE @FCBarcelona @ManUtd #fcb para mi, Barca y Juve claros favoritos]]></document><document><![CDATA[Lorena Arraujo Beautiful 😍🔥 and Milena @ Madrid, Spain https://t.co/dWCleHo0ek]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que existieran más estudios analizando en profundidad las causas de abandono del #PhD , pero no todo el… https://t.co/y969UJnYUE]]></document><document><![CDATA[Hoy ha fallecido una buena persona #AgustínHerrerín, histórico delegado del @realmadrid durante más de 18 temporada… https://t.co/a2t9wbbkFI]]></document><document><![CDATA[Es difícil tener más desfachatez que la mostrada estos días por ese profesional de la política (en qué partido, ya… https://t.co/hMcTdCeTF1]]></document><document><![CDATA[El @SilencioAlmeria enmudece a su paso por el Paseo de Almería. #SSantaAlmeria19 https://t.co/2x3y9Zx8IG]]></document><document><![CDATA[Ayer publicaba una acuarela recién acabada de la Puerta de la Justicia y hoy de otra famosa puerta de Granada. La P… https://t.co/CfK8uOj7ax]]></document><document><![CDATA[que onda banda que alguien me diga que animal es este esta bien raro me lo encontre https://t.co/A1R6o3sO30]]></document><document><![CDATA[@jjavierlorente @TITOVILLI Javi te esperaron para la foto y como tu tampoco llegaste a tiempo a la foto, no estas. https://t.co/d9czOb9tQz]]></document><document><![CDATA[@nwalme @Q_Uiop O sea, que lo han dicho en serio? Joder, hay que ser miserable.]]></document><document><![CDATA[Ahora que se habla ya de nombres para el próximo Gobierno, ahí va mi propuesta a @sanchezcastejon para la cartera d… https://t.co/58e6jvbBV8]]></document><document><![CDATA[Seria bo que el grup d'animació del FC Bartomeu reemprengues els càntics de La presó del rei de França,]]></document><document><![CDATA[É por isso que as relações de hj não funcionam... As pessoas começam a namorar já a pensar em quando vão acabar e à… https://t.co/jg9uhYlNs6]]></document><document><![CDATA[Estoy como un poco apagadillo, voy a meterme en la cama a ver si me apago del todo. Nasnoches.]]></document><document><![CDATA[@maruja1414 @AmparoRC62 @tni01 @eldiarioes Bajo mi punto de vista es un partido más transparente, más fresco.y no p… https://t.co/jr1vhS9IP9]]></document><document><![CDATA[Acaban de pasar por mi calle unos 10 coches pitando y con banderas de España, mi subconsciente ha intentado recorda… https://t.co/2OCbKN8Vw3]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @javiergarmon191 @vox_es Son violentos...lo demás sobra]]></document><document><![CDATA[@Merida_AD @ESViadelaPlata @ElTITI_20 Para el año que viene en 2 B nos vendrá de LUJO @EITITI_20 💪⚽]]></document><document><![CDATA[@ReichelSFC La última no? Isshhh ya me dirás que te pareció cuando la termines]]></document><document><![CDATA[18000 Almas Populares !!!! #ValorSeguro @ppcantabria @RebecaGomez3 @javiernoriegago @FELIXDELASCUEV2 @MalvarezNadia… https://t.co/QOy35gYrD2]]></document><document><![CDATA[@DavidDavid_12 It runs on Diesel? That’s what I call a souped up stroller. https://t.co/i5DlhirG9r]]></document><document><![CDATA[@AirLawyers @silbura Tu haces un trabajo, te lo pagan. Pues ya está... yo si no voy es porque no puedo]]></document><document><![CDATA[@Elsolesamarillo @CompeticionFEB @LaLigaSports Los mismos a los que le interesa una 💩 la liga 😂]]></document><document><![CDATA[Cuando una causa no se defiende desde el respeto, pierde toda credibilidad y sentido. #28A]]></document><document><![CDATA[¿Lo oyen? Es el silen... No, es una voz que grita muy fuerte: Sr. CABEZAS, BIENVENIDO A LA CUARTA PLANTA.… https://t.co/6RR3EvHtc6]]></document><document><![CDATA[Entra en el misterio del Carmen en el Duque a sones de Alma de Dios por @AgrupacionVR @Hdad_del_Carmen https://t.co/e4tgIcWn6b]]></document><document><![CDATA[Maduro pide a las FA que se preparen para una eventual intervención del exterior https://t.co/QN3Hnv4yIq]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #VotaPP #ELDEBATEenRTVE   Vota a @pablocasado_  vota a @isabelbonig]]></document><document><![CDATA[@josepalay @QuimTorraiPla Tranquilo Josep Lluís, ya verás que risa cuándo encontremos la factura de esto. La señora… https://t.co/7oO0oDsBpM]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en el Camp Nou, vamos con la transmisión del partido de liga 1a división @FCBarcelona_es -… https://t.co/DtABj4jcH1]]></document><document><![CDATA[@diegopsuarez Me sumo a las condolencias a la familia y todo el equipo de @La_SER DEP Paloma Tortajada.]]></document><document><![CDATA[Details of the birth of a vine shoot in the domain adegadodemo with Carlos Lorenzo in the Ribeiro vineyards, Galici… https://t.co/pTLv2hoNUk]]></document><document><![CDATA[@Belategui Pues Mongolo, La Sevillanas!!!!!! Encima lo dice un Vasco,un paisano suyo fundó la feria de Abril con un catalán. 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Escuchando a @pablohermoso, @victoriaDpablo, @marrodanmaria, @ConchaAndreu y a Fernando Grande-Marlaska  "Estoy aqu… https://t.co/hEVkfTNwzJ]]></document><document><![CDATA[Y para rematar.... con la precisión de un cirujano plástico ❤️❤️❤️ #murcia warmupfestival carmen_sbs #instasize… https://t.co/okMGpAWG3M]]></document><document><![CDATA[RT. AHORA MÀS QUE NUNCA ME LO PENSARÉ Y VOTARÉ AL PP. @populares CENTRADOS EN TU FUTURO @pablocasado_ https://t.co/vQSnPDiMnQ]]></document><document><![CDATA[Ningún militar formó parte del Gobierno provisional. Los republicanos han querido dar la impresión de que no deben… https://t.co/rrjksFbsFi]]></document><document><![CDATA[Por Portugal... #portugal #coleccionandomomentos en Hotel Cristal Vieira Resort Praia &amp; Spa https://t.co/G8061wtwl1]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Toribio Perdidos las dos últimas temporada arruinaron todo lo bueno del principio asi que #fail]]></document><document><![CDATA[Hacer, compartir y seguir haciendo de la mejor forma que se. Ese es mi objetivo en esta nueva etapa. Muy contento d… https://t.co/tTBBemLmWA]]></document><document><![CDATA[En Cádiz todo lleva 4 años dormido paralizado esperando el próximo carnaval  Es hora de poner otra vez en marcha la… https://t.co/7LoQfiWZzX]]></document><document><![CDATA[@LUISEDUGIJON he tenido que tragarme al #Abascal para escucharte. Eso es fidelidad y lo demás son pequeñeces]]></document><document><![CDATA[Pues si son 50 años pero me siento igual que con 20 y si mi apuras, incluso mejor. Cada edad tiene su encanto. https://t.co/1Zl9OVagZO]]></document><document><![CDATA[Cuando ocurrió el 11-S yo era muy pequeño como para entender la magnitud de lo que estaba ocurriendo. Por supuesto… https://t.co/B55DHywzxu]]></document><document><![CDATA[@theweirdguy007 @Follow_mee18 @imHorny_Slut @PassiValerio @jockosrocket @Ts_Lolita @SEXYBEAST742 @Sissy_Trainers… https://t.co/WGTzOAMCYW]]></document><document><![CDATA[@TaxistaMarroqui @paquipaula22 Que el @Atleti no gana la una puta #Champions....... QSJ o ATPC 😈]]></document><document><![CDATA[Acabo de ejercer mi derecho al voto en #LeonEsp y quiero hacer un llamamiento masivo a la participación, una mayorí… https://t.co/s36hBxPCPA]]></document><document><![CDATA[A sorte de xa non ser “pro”, pequenos praceres... La suerte de ya no ser profesional es vivir y disfrutar pequeños… https://t.co/GvwCUablmS]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ ¿Algo relacionado con el dinero de todos que se gastan tus amigos los socialistas en coca y putas?]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA DE ARAGÓN y SAN JORGE 2018 A TODOS LOS ARAGONESES! Aragón tierra de libertad, de progreso, de guerreros,… https://t.co/t4zY5Uqmxs]]></document><document><![CDATA[No es por nada pero fue la polla! Gracias a toda esa gente que se dejo la voz con nosotros, de verdad fue la hostia… https://t.co/egHzbXAFVO]]></document><document><![CDATA[À saúde de todos os Sportinguistas 😀 #DiaDeSporting #SportingCP https://t.co/CWNzuWNYKI]]></document><document><![CDATA[Pasión desbloquear @ Santiago de Compostela, Spain https://t.co/mVGF5DpCmQ]]></document><document><![CDATA[Es increíble que un sábado laborable, a las puertas de unas #EleccionesGenerales2019 y con una solicitud de voto po… https://t.co/Msr47ivR7G]]></document><document><![CDATA[I'm at Coliseum Alfonso Pérez in Getafe, Comunidad de Madrid w/ @manugtf @sergiodl76 https://t.co/SANHD6oOw8]]></document><document><![CDATA[Recordando la noche en wickedfridays con un grande randombeat90  - ©Ismael García-Argudo Díaz - #fotografia… https://t.co/gEeUOJv6Do]]></document><document><![CDATA[Haber socialistas,el #28A todos ha votar,hay que parar las barbaridades y mentiras de @pablocasado_]]></document><document><![CDATA[Ilusionado por formar parte de la candidatura al @ajargentona como número 2️⃣ de @CiudadanosCs. Trabajaremos duro p… https://t.co/CyAMPNNS86]]></document><document><![CDATA[@lionbillar @100yardas_ @sagastiker @carrusel @PonsetiRadio @javigomezTV @azanoniplus @Rubenibg @manumarlasca… https://t.co/RnL7veRkMq]]></document><document><![CDATA[No es de recibo que en Gasto Sanitario por habitante Andalucía este a la cola con 1.153€ mientras que los del Cupon… https://t.co/jYjAl49GtF]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos y Unidas Podemos, cara a cara en las redes sociales    👉🏻https://t.co/ENxtfAg3TP👈🏻  #Política… https://t.co/Ua9XadY7YE]]></document><document><![CDATA[Estas manchando ese producto tradicional desgraciado .Ponte la barretina cabron de mierda .]]></document><document><![CDATA[O BUFAS vai explicar a sua inocência sobre isto ao CA e ao NANDINHO? Ou vai dizer que foi o BENFICA! https://t.co/rLnpsdjyO4]]></document><document><![CDATA[En el Comité Ejecutivo del @PP_CLM Análisis de los resultados electorales que han sido muy malos. Nuestro president… https://t.co/LWUf9jZcNx]]></document><document><![CDATA[La Warner denuncia a Vox por el uso de imágenes https://t.co/voGoEOc9IK]]></document><document><![CDATA[@ClapForMarta https://t.co/F62WGXkoLt A veces tienes días maravillosos, a veces]]></document><document><![CDATA[@miguelpasquau Yo tb creo que debe poder presentarse, pero creo que debe hacerlo en Bélgica, que es donde vive💁 Pui… https://t.co/o8UMA4pVzG]]></document><document><![CDATA[@okdiario Los comunistas ricos reclaman defender la cultura...bueno subvenciones.]]></document><document><![CDATA[#DiadelaTierra  Un mensaje claro y directo que te encuentras en mi barrio. #SoyDelOeste #salamanca #earthday https://t.co/5H6LzT0h2k]]></document><document><![CDATA[@TyranoBerger @FJRealMadridCF @Juansauer Para robadas las de Varsa que le quedaria una de las 5 que tiene]]></document><document><![CDATA[En el día de reflexión yo pienso...¿cuántas residencias de ancianos llevadas por religiosos saldrán mañana en las noticias?]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está la #ciencia en los debates electorales? @sanchezcastejon @pablocasado_ @Pablo_Iglesias... https://t.co/gYWT6fuRoN vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Olá pessoal vídeo novo lá no canal 💪🏽😂😂😂 corre vão lá ver e se escreve .. não esqueça de curti @felipeneto… https://t.co/NQUpDYffQp]]></document><document><![CDATA[@JC_SepMac @_alecerezo Un aniversario, no recuerdo cual,  creo que el de la Fundación de la Hermandad]]></document><document><![CDATA[@Latanace @Tatopodrido @SaraSolomando @missbkayser Ni lo he elegido como diputado, ni lo ha elegido mi circunscripc… https://t.co/QmpisxZxd5]]></document></documents></author>