<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MisssFowler @claire_und Pues disfruta, pero no engañes a tus followers porque en realidad te pareces más a la de la corona.]]></document><document><![CDATA[El paraíso existe y se llama Costa de la Luz #Zaharaatunes #playaAlemanes #Cadiz https://t.co/rhNUhfpHC6]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Un ejemplo de valentía, firmeza y respeto.  Todo lo que les falta al Sr.Casado, Rivera y en ocasione… https://t.co/DqZfDL7kvJ]]></document><document><![CDATA[@josepcosta @lluis_llach @abetancor han rectificat, avui, i mes coses que hauran de rectificar poc mes endavant, al temps !]]></document><document><![CDATA[Pues ya se ha visto lo que piensan. Luego llegarán los otros a decir que la mayoría son ellos. Con estos resultados… https://t.co/ypeqh83SOe]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Igual es porque ha pillado plena semana santa y se ha juntado con el distintivo ambiental, machote.]]></document><document><![CDATA[Jorge Rodríguez dimite del PSPV y deja la puerta abierta a seguir de alcalde https://t.co/s7mHwSyhiJ]]></document><document><![CDATA[@VMagnacky @elmerengonbcn @jlpouy @sonsoles_ph @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/rrfj2i6FxU]]></document><document><![CDATA[@Viajando_blog @GijonTurismo Ya estoy por el del@Norte. He llegado hSta Santillana del Mar este año lo@recupero alli]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil SE ME ENAMORA EL ALMA CADA VEZ QUE VEO UN PERRITO TAN GUAPO.😘😘😘😘😘🐕👈]]></document><document><![CDATA[6. Tanto el autoproclamado (pocos lo reconoce) presidente de Venezuela como López son agentes de la CIA, formados p… https://t.co/Q7HjSLleey]]></document><document><![CDATA[Si tan solo tienes una sonrisa, entregársela a alguien a quien ames. en Restaurante Torre La Mina https://t.co/PyjR7GCRxk]]></document><document><![CDATA[gaudint amb @merr17 (@ Flax &amp; Kale in Barcelona) https://t.co/aO2LIbZl8D https://t.co/Ta3sQv0W5B]]></document><document><![CDATA[Las mujeres, al parir, no se convierten en seres de luz ni en un holograma que desprende solo amor, no son un ente… https://t.co/BJ7xCEfJtC]]></document><document><![CDATA[@DiazCanelB Buenos días, grandísimo cabrón. Dile a Mariela Castro que no es una bola imperialista, aunque ninguno d… https://t.co/Q04go2BqNP]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Vicepresidenta Calvo: Hasta Amnistía Internacional les acusa de inflar denuncias, ¿de verdad piensa q… https://t.co/WfKA9MJCB3]]></document><document><![CDATA[@AntoniRdguez Peró has de reconeixer que el Mayordomo-Fairy, s'ho mereix!!!! https://t.co/9FeU6otM0E]]></document><document><![CDATA[@fgarrido20 @Canarion__ Tenes razón MJ se beso con Antonio pero por suerte solo fue eso lo de ylenia es tikitiki que asco 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[Hombre, mira, igual la solución llega por donde menos se podría haber pensado... ¡¡Con el Islam han topado estos pr… https://t.co/a1qvEIdknE]]></document><document><![CDATA[Tanto feminismo, tanto feminismo, y el candidato de UnidAs Podemos es un hombre? #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[@Naru24 @YebraconY Es MUY peligroso el capítulo de mañana. Creo que habrá Spoilers hasta en la frutería.]]></document><document><![CDATA[Vox echa al candidato condenado por violencia machista en Benidorm para tapar el escándalo https://t.co/5QHaX8KTmC]]></document><document><![CDATA[Cuánta magia hay en este juego 🥺 Perfecto en jugabilidad, gráficos y música. Gracias por regalarnos esto,… https://t.co/m8Y1h0793K]]></document><document><![CDATA[Pues nada aquí estoy viendo el mundial de #halterofilia porque ya no puedo dormir más 😅 https://t.co/fR3pbQKgac]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[Mercedes Pérez Merino lleva 35 años entregada a la vida sindical dentro de Coca-Cola, donde es portavoz del comité… https://t.co/oqseOLEapK]]></document><document><![CDATA[Campanya facts:  - A las 5 tengo una rueda de prensa. - Y yo tengo una rueda de tractor.  😆❤️]]></document><document><![CDATA[Estuve en una sesión increíble de Gestión del tiempo.  Increíble porque no imaginé que conectaría tanto con Juan, e… https://t.co/PrOYA7xoJd]]></document><document><![CDATA[dicen que si te pones la ropa del revés sin querer da buena suerte pero, las bragas también cuentan?]]></document><document><![CDATA[“      #Gastronomía  ... se llama “armado”, y aunque su aspecto recuerda al de los crustáceos, se trata de un pesca… https://t.co/M09Rca7cQP]]></document><document><![CDATA[Se escucha el viento .Un tímido sol entra por la ventana y ya repican las campanas de la iglesia. #BuenosDias y buen miércoles]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/9qpGLFsbzz]]></document><document><![CDATA[@Alfons89635849 En sí jo sóc la meva líder.... Lliurepensadora... Faig el q puc 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Todo2413 @besodevlinder @rosariomama2000 @luzdegas123 @pitumerchita @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/6doYqnMbwb]]></document><document><![CDATA[REPOST @CHUYSLIM @alexoficial AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/WV0tQJ6zvx]]></document><document><![CDATA[Que dice Rivera que estos señores no han hecho nada. Pues ha apoyado a PP y PSOE y Cs cogobierna con PP y el apoyo… https://t.co/InFCW9cHwT]]></document><document><![CDATA[Casado aclara que no va a pactar con Iglesias... Por si hay alguna duda en el aire #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat chupito con cada " no lo recuerdo" https://t.co/KahPKr3G1z]]></document><document><![CDATA[En España  no pasa 3do ¡¡ aquí roban roban y roban  y tam panchos .Si los cogen       los juzgan un juez de los suy… https://t.co/Ax2rJHJN3u]]></document><document><![CDATA[Solo voy a decir una cosa: Me he puesto de pie encima del sofá y casi me da un infarto. MADRE MÍA JUEGO DE TRONOS,… https://t.co/u5bJdNPOem]]></document><document><![CDATA[@ManonAubryFr @NathalieLoiseau Il y a 35 ans N.Loiseau figurait sur une liste étudiante où il  y avait des gens d’e… https://t.co/J9xPcsN4kP]]></document><document><![CDATA[Hoje faz 1 mês que estás lá em cima a olhar por todos nós. Fazes me tanta falta.😢⭐️]]></document><document><![CDATA[Iba a hacer esto pero no, que vergüenza la segunda persona que me sale, me puede dar algo]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @MetroVigo ¿PERO QUÉ HA PASADO ESTA NOCHE EN VIGO, @pabloalboran 🤩? ¿¡QUÉ HA PASADO!? GRACIAS POR EL… https://t.co/i25sbmJfBr]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/tycoGQaLCu]]></document><document><![CDATA[@basteiro @elespanolcom Fue un politico de Vox que mando el mensaje a sus amigos de partido..Les salio muy productivo..]]></document><document><![CDATA[CardiB 21 nominaciones, las más nominada de los @BBMAs madre del amor hermoso, al menos hoy no viene vestida de ostra #BBMAs]]></document><document><![CDATA[#YoutubeBringBackBWL10MViews  CLARAMENTE SE NOTA EL FAVORITISMO, PERO JODER HAS CAÍDO MUY BAJO @YouTube… https://t.co/CXtndWrWlk]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del premio de @afatorrevieja y su arroz de #LasCañas #torrevieja. La pinta lo dice todo. #aroz #domingo… https://t.co/UycF2su4sa]]></document><document><![CDATA[Un día bonito en Sigüenza. Un pueblo precioso de Guadalajara, como otros muchos de nuestro país. Foto sin filtro po… https://t.co/4EJ24eV3pV]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/AFqROWrHw8]]></document><document><![CDATA[@Thaliontil @danilazarom Este tipo es un imbécil que se cree dios. Lo demás son adjetivos que él se pone para quedar bien.]]></document><document><![CDATA[no voy a hacer lo de las cartas porque al 90% de personas no les ha apañado la que le he puesto cabrones jajajjxjaj… https://t.co/mWtqrCpMJc]]></document><document><![CDATA[Claramente vou chegar à madeira parecendo uma bola com tantas porcarias que ando a comer aqui no Porto...😂🤦🏽‍♀️❤️]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/afHPDOnT6p]]></document><document><![CDATA[No quiero decir nada, pero he hecho una foto de @Doxer_bdn juzgando q flipa ❤️]]></document><document><![CDATA[@alto_policia @villalva_mojica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/hGVNffJY2e]]></document><document><![CDATA[preocupam-se tanto que criam touros para os torturarem enquanto pessoas batem palmas]]></document><document><![CDATA[@NO1C4RE5 eu percebo todos os teus tweets sem sequer precisares de me dizer nada  sou mesmo a tua bff]]></document><document><![CDATA[@ultimavuelta1 Somos las perdición del mundo... El ser humano es repugnante...]]></document><document><![CDATA[Sudamericana enfrontant-se a una apoderada d’ERC per haver-li parlat en català. De fora vindran...... 😤]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si España está preparada para un político como @cayetanaAT Recuerda a los grandes líderes políticos int… https://t.co/Ig0urOptyB]]></document><document><![CDATA[@cosasquecambiar Sí... Ya te contaré xq lo mio es de flipar... Voy al lío junto con resignación y mi rabia... Q sea leve!]]></document><document><![CDATA[ja dizia o player: bazas cm um, voltas cm outro, n tens respeito p ti propria! 🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @montsegolSiSi @Karolll70 @rosamariabe1 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/VInD6xFEH3]]></document><document><![CDATA[@labotigaderub @lavozdealmeria @agricultura2000 @turismoelejido @CulturaElEjido @Costa_Almeria @FriendsFluencer… https://t.co/BTRKntzr4X]]></document><document><![CDATA[@IzqDominguez @ana_urcelay @ManuelCostoya1 @sanchezcastejon El termino fascista está obsoleto.Dejad ya de usar térm… https://t.co/LBloYOrmOo]]></document><document><![CDATA[@IslaMilPalabras Descansé poco, la verdad. Y luego el retorno ha sido intenso... Mañana sin pausa, pero no hay queja😉]]></document><document><![CDATA[@marcriera80 @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Ofende quien puede, y no quien quiere. Besitos]]></document><document><![CDATA[MI CARA ES UNA MIERDA PORQUE LA FOTO HA SIDO A LAS 1 DE LA MAÑANA PERO ME DA IGUAL]]></document><document><![CDATA[@mmcuesta Meche qué terrible. La delincuencia está en niveles impresionantes. Espero que esté bien, saludos ❤️]]></document><document><![CDATA[Me dais la vida, vosotras y Sevilla 💖 en Torre del Oro https://t.co/1MA4VEjWN0]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  Mi agenda de pedidos, ideal para quienes tienen mil proyectos entre… https://t.co/NbsbUGYD66]]></document><document><![CDATA[@JoaquimCorts @MontroigMiami @catexperience @MeteoMauri @AlfredRPico @TomasMolinaB @gemmapuigf @eltempsTV3… https://t.co/inYdwxG3hw]]></document><document><![CDATA[@mbompard Les GJ sont des crevures et ce depuis le début du mvt , comment pouvez-vous encore soutenir ces ordures ???]]></document><document><![CDATA[Windy beach day! 😁🐾 And now it's time to play with #AvaTheAkita! 🦊 en Vilanova i la Geltru https://t.co/rhP1xXCVA9]]></document><document><![CDATA[@Anavidal099 @candyhm6 @_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @elsa_roman27 MEMEOOOOOOOO JAAJAJAJAJAJAAJAJAJAA]]></document><document><![CDATA[@alexoficial UFFF ESA ES DE estar profundamente 🤩🤩🤩🤩🤩 de mis FAVORITAS..casi no la cantas en lis PALENQUE ahora😥😥😥😥😥🤩]]></document><document><![CDATA[Ser que Twitter es un lugar maravilloso pero si ya ni puedo dar mi opinión apaga y vámonos. Yo soy de esas personas… https://t.co/wV0QmYfe6P]]></document><document><![CDATA[Tarda de #futbolinclusiu a #borgesblanques @downlleida futsalborges #compartir #diversitat #oportunitats en Les Bor… https://t.co/X4yVUoxncJ]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/rGRmXTFQDf]]></document><document><![CDATA[@errequerre2 @vox_es @CorunhaAntifa Pandilla de ignorantes, ¿a quién piensan convencer o intimidar?]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/EQKbhR5S55]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk es posiblemente el pensador alemán más importante de las últimas décadas. Pero el anonimato de Twitter h… https://t.co/OshWvegxxh]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/YlgsGiVAG8]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @rosset20171 @Leticia7HN @jcuixart Leti,   felicitats  guapa  !!! Bon camí i molt bon dia.  😘😘]]></document><document><![CDATA[Again, there are other things that will be debated tonight but the format will probably be a restraint. Before Sund… https://t.co/xxoyH1LbOq]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones #SPOILER  En realidad no hay spoiler pero por si no queréis oír nada. Mi opinión:   Nos han dado un… https://t.co/LWGkzVf0NQ]]></document><document><![CDATA[Excelente ...y maravilloso!Para verlo varias veces y sobre todo cuando cunde el desánimo.]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Vale vale valeeeeee... tampoco es pa ponerse así 😂😂😂 sólo estaba remoloneando un poquito😉😘😘]]></document><document><![CDATA[#l6nencampana Pero qué aburrido este debate!! Dónde está Pacma??? Por mucho que queráis silenciarnos… https://t.co/8GBHy2JzOq]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @ertrivi69 @AlejandroSanz @antoniorozco @xavimartinez @TonyAguilarOfi @canalfiesta @Los40 @JuanMagan… https://t.co/LQlW02OZhS]]></document><document><![CDATA[Llaman "extrema derecha" a lo más natural del mundo. Vale! Todo lo que ellos quieran, menos lo que son ellos. ❤💛❤ 💚… https://t.co/YH9cEoq61r]]></document><document><![CDATA[Ja ha sortit el 3% 🎉🎉🎉 I el 'chollo' i els 'chiringuitos' #QuinNivell 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Lo que sea que suceda entre nosotros...no nos soltemos la mano de acuerdo ? #ErkenciKuş]]></document><document><![CDATA[Me duele el alma. Me duele #notredamedeParis Señor, espero que no haya ninguna persona herida pero... #NotreDame]]></document><document><![CDATA[Mañana jueves día 25,21.00h,tendré el honor de presentar 🎙una cita muy especial en el #RestauranteLaCostana Se cele… https://t.co/92OT2H3k18]]></document><document><![CDATA[Tampoco me gustan las amistades que no demuestran estar felices por las cosas buenas y lindas que me suceden.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @estoyakiok TU LO QUE CAMBIAS ES DE CAMISA Y AUN ...... QUE HAS DEMOSTRADO HASTA AHORA NADA BUENO… https://t.co/LK0tsCckYv]]></document><document><![CDATA[La ley se enfrenta a los nuevos perfiles de hijos: los 'adulescentes' y los ninis, mantenidos hasta que un juez lo… https://t.co/CSyitzGGBp]]></document></documents></author>