<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@HuhConH Pero es que encima no son de fuera anda que no corre la voz. De la Manada de Pamplona se conocen hasta los DNIs.]]></document><document><![CDATA[Tendones de Chocolate @FrancisPaniego @francispaniego       #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos… https://t.co/Xcc6Ehh5V4]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Exacto! En twitterland los pendejos se elevan al cuadrado.. hay que salir e interactuar un poco para volver a la realidad]]></document><document><![CDATA[@Iberia solo contestáis a los que os conviene o teneis respuesta? La web sigue sin funcionar, y vosotros perdiendo dinero... Bravo!]]></document><document><![CDATA[@damasoSFC1094 Sinceramente no me acuerdo ni de la ida ni del año pasado. Bueno ahora disfruta de la semana q más t… https://t.co/bGYP1a9uwo]]></document><document><![CDATA[En plena descomposición del PP y con Cs "voxocizándose", el 26 de Mayo en #TresCantos toca seguir apostando por pro… https://t.co/3gRB5wLPsx]]></document><document><![CDATA[@LaDivinaDiva Seria estraño que no te alegrara, ganaron los tuyos, ¿como es que los llaman? ¿Socialistas? ¿socialde… https://t.co/KbE5VnHSkg]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Pepa63306772 ¡¡Mete la patita bajo la puerta.. ¿¿"Y que harás con la: ULTRA IZQUIERDA"??!!]]></document><document><![CDATA[@VikkrumKrum @MikelMoso @Viejis39 @PabloMM @Guasnain Ya estamos con el comodín de Cáritas diocesana. Se nutren de v… https://t.co/UuNK8YxN6H]]></document><document><![CDATA[El responsable económico de Vox explica su filosofía en dos minutos https://t.co/r1y6M3YVw1 🔝]]></document><document><![CDATA[Gritos de "Con Rivera no" a los pies de @sanchezcastejon en el balcón de Ferraz. Parece que le ha quedado claro. Qu… https://t.co/suRlqG655v]]></document><document><![CDATA[MADRE ÚNICA autor  Ya es una realidad, acompañado de un buen cocido de nuestra madre. https://t.co/VtxeLzQbXM]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 6.49 km in 1h:06m:17s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Descansa el  @PartidodelaOnda vuelven a las 20:00... y comienza la tarde de 💿OndaMadrid TodoMúsica💿  Desde la radio… https://t.co/a3Xi31EC7p]]></document><document><![CDATA[@_PolaaK_ No sé por qué me imaginaba que te lo había dicho un señor mayor en un parque. Xddd❤️]]></document><document><![CDATA[Vaya panda de sinvergüenzas. Hay que estar zumbao pa votar a este tio! https://t.co/bZSqGYLZlg]]></document><document><![CDATA[#weddingphotography #raquel #asier #peralta #marcilla  Esta imagen va dedicada a esta gran pareja y a su abuelo. Qu… https://t.co/qD0otykj44]]></document><document><![CDATA[Juan José Cortés está buscando a Quasimodo para darle un abrazo y todo su apoyo.]]></document><document><![CDATA[Poniéndonos al día mediante #ApS muy interesantes. Un lujazo colaborar con @clinicaJASUsal  Gracias!]]></document><document><![CDATA[@caval100 @grancocolio Ay Pilar... Que deberias cambiar la E de tu apellido por una O]]></document><document><![CDATA[No, @TeoGarciaEgea, no hay tristeza en toda España como dices. Tened un poco de dignidad y dejad de creeros en pote… https://t.co/KXOqtmlRPs]]></document><document><![CDATA[... d’ací l’abisme entre el català parlat i escrit i la proximitat entre el valencià parlat i escrit. Este Sigle d’… https://t.co/JHp1FEs0LO]]></document><document><![CDATA[Llegó el final del juego. #avengersendgame en CC ZonaEste https://t.co/OVih7cxH7S]]></document><document><![CDATA[I'm at Real Madrid Official Store - @realmadriden in Madrid https://t.co/aUpBRto2tR]]></document><document><![CDATA[Algunas fotos de ayer,en el museo de cera en MUSEO DE CERA DE MADRID https://t.co/1Vyj1pFvZp]]></document><document><![CDATA[@GGTIndo @JesusGamez_13 @Tioblancohetero @Adri_G81 Esto es como decir que alguien que juega a videojuegos violentos… https://t.co/C8tRivvulK]]></document><document><![CDATA[Con Joao Cappas con Joao Cappas en Vila Ruiva, Cuba, Portugal.   Joao es experto en la cultura maya y especialmente… https://t.co/rH24zpZ1jV]]></document><document><![CDATA[Este tuit, dicen que ha sido borrado por su autor, yo no puedo comprobarlo, el personaje me bloqueó hace tiempo. Es… https://t.co/wrBwZXNUK1]]></document><document><![CDATA[¿Qué es el Manual de Identidad Corporativa y qué pasos hay que seguir para desarrollarlo?   👉🏻… https://t.co/filZymQ36b]]></document><document><![CDATA[@FuensantaLM @caferlo11 Las elecciones las gana los partidos en coalicion que puedan gobernar y la investidura de P… https://t.co/lQ8nxMCCTB]]></document><document><![CDATA[Todo el @Cddonbenito1928 de 10. Pero permitidme: de 12 @Mariososa26 con Leo; @JavielePerez igual k @mariiogomez35 c… https://t.co/Kw9vGscDfN]]></document><document><![CDATA[@kuwtpaulino @JohnGrandson @ricardofcsousa_ Credo. isso é coisa de gente nova rica]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL Tu eres un mierda. No tienes ni puta idea de lo que hablas. Espero que tú PP se hunda… https://t.co/dmpRi8Wi7i]]></document><document><![CDATA[#SabGenteChachi4May "La HORA de los Amig@s CHACHIS y SONREÍR MÁS....". Feliz nochecita... https://t.co/MiQXarOEBD]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @akomama_tm @hamoo5000 @wrowufMImip6vsN @RasnawatiR @MaxLibe1 @marinavibu609g @z44DDgwHxWUYiFr… https://t.co/5lSARtvJV2]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ ..es predecible a donde quiere llegar este perro flauta ... arruinar a España como l… https://t.co/SkVfVFCbzn]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Además de estúpido, eres un envidioso....¿ Cuanto tardaras en irte con el histrión Rivera....? ¿ No… https://t.co/3KrKsOeAcE]]></document><document><![CDATA[@Manolocamacho2 Cádiz devuelve el cariño que lleva años recibiendo por tu parte.... Grande Manolo!!!!]]></document><document><![CDATA[@SalvaMoreno1 @chefdelmar @TabernaM @GURMECadiz @LaVozdeCadiz @gastronomiayfit 😊Un placer Salvador!  😀Lo bueno hay… https://t.co/99fW7KpsKU]]></document><document><![CDATA[@ThePeteRaymond 🤣 Ridiculo. Eres un ridiculo. Esto que escribes es la bozofia mas podrida que he leído en años...]]></document><document><![CDATA[@FrankPine3 @isabelarc @BeatrizTalegon Que tal va la República? JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@paula_x1345 @mariabgprat Ha tenido más emociones en dos minutos que yo en toda mi vida🙃]]></document><document><![CDATA[Hola. Pregunto por aquí pues en el 010 no consigo comunicar. Podríais decirme si mañana se presta este servicio? Gr… https://t.co/MFSjIgTBCK]]></document><document><![CDATA[Vamos de viernes! #milesdavis #jazz  https://t.co/a32UMpoTrb https://t.co/iDAuNmDw9T]]></document><document><![CDATA[@JRMORALES_SFC @CanteraSFC @VillarrealCF @LevanteUD Muchas gracias, se sabe la hora o aún no? Un saludo!]]></document><document><![CDATA[@52municipios @belindassoy Porque eso no le da votos, porque en España hay mucho gilipollas]]></document><document><![CDATA[Que romería llevo......voy a necesitar un mes y medio para recuperarme. Que maravilla]]></document><document><![CDATA[@zarafraseando No. Ese es un mapa de los más votados por municipio. Yo quiero un mapa en el que seleccione un parti… https://t.co/yHkVvszzNG]]></document><document><![CDATA[@BejarFM @populares @PSOE @PSOEC @PlasenciaPSOE @BejarEuropa Otro, más, y seguirán, pero siempre votan a los mismos, aunque lo saben ..]]></document><document><![CDATA[@wallapop No me deja publicar anuncios y el que publiqué ni siquiera aparece en mi perfil, me da error todo el rato.]]></document><document><![CDATA[Este año ha sido duro para los madridistas, pero q echen a Guardiola de la Champions, a muchos madridistas y españo… https://t.co/FUAZRFoA1w]]></document><document><![CDATA[#Repost zona_korea_ • • • • • • Wow😍😍 zona_korea_ zona_korea_ zona_korea_ . . . . #ulzzangbaby #ulzzanggirl… https://t.co/pfI1lfzR7d]]></document><document><![CDATA[@AniortePepe @CsMadridCiudad @EncarnacionCoco @begonavillacis @SantiagoSauraCs @MARedondoR @SilviaSaavedraI… https://t.co/rEZR67FcBt]]></document><document><![CDATA[Según vuestro criterio, cuanto peor,mejor Sanear la vida pública,es bueno y conveniente...... Si te pegas un patina… https://t.co/rAs4bg6sk5]]></document><document><![CDATA[En días como estos envidio a los gallegos.  ¡Cómo disfruto corriendo bajo la lluvia!🌧 🏃🏻‍♂️🌧 https://t.co/mfoARy4L2p]]></document><document><![CDATA[Creo que es referente al chaval que le pegaron una paliza. Y es más, son gente incontrolable donde la lian y se esc… https://t.co/t4tv0gsb7T]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE Los cuchillos no matan mata el k te lo clava,tanta manía con quitar un lazo… https://t.co/o2wi0WcPgL]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 Y el criterio de hoy, que te parece? Es que pienso que no es cuestión de hombres o mujeres, es cuestión… https://t.co/ZYWSXrH6JZ]]></document><document><![CDATA[Render Interiores  Proyect: habitación principal  Curso: Lumion 9 pro jacobsenarquitetura  Render: Arq. Luis M. Mat… https://t.co/hPEVmjMnUc]]></document><document><![CDATA[Ya estamos de feria, ¡que arte mas grande tiene este cuponero! https://t.co/HHb8F3aIWJ]]></document><document><![CDATA[@ETERNALGA1A @elina_antoniou Good afternoon my dear friend thanks for your time 🤗👍🤗❤️❤️ https://t.co/xkL7shWBgy]]></document><document><![CDATA[Gracias 43grupo por la inolvidable mañana en El Altazar #spotters #spotting en El Atazar Dam https://t.co/ZdjI6XfGIT]]></document><document><![CDATA[La puta vergüenza de llamar etarra a todo el mundo. Sois puta escoria, las sobras de un mina conflictiva.]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @FPCaballero @navedelmisterio 🤩🤩Que bien,, maravilloso poder estar con ellos verdad?. Me alegro]]></document><document><![CDATA[Las derechas quieren bajar impuestos a los que más tienen para que tengamos que pagar más los de siempre, la clase… https://t.co/Zy9ZYUUhD6]]></document><document><![CDATA[Acto público en #Fabero de @iunida @ahorapodemos @iucyl @IUBierzo @iudefabero con @anamarcelloana y @Piglez66 En de… https://t.co/OdUMmuZdvh]]></document><document><![CDATA[Grècia #GRE porta una cançó que cantada per Florence o Lorde fregaria l’avorriment d’escoltar-la tant a seguit https://t.co/x8v5EniA5M]]></document><document><![CDATA[@manudia24 @LGalmeria La comprensión gramática bien no? https://t.co/RKIfy4mZNb]]></document><document><![CDATA[@EnricMillo @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno "Algo se muere en el alma cuando un a MILLO se va"🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Luis Rojas Marcos: “Hay que decir más ‘cuéntame’, ‘perdona’ y ‘te quiero” https://t.co/QI40fUkjR2 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Aj_Sabadell  y @SmatsaSbd tenéis pensado remplazar los containers de plaza filipines??? Si esperáis un poco más qu… https://t.co/uqQxuIzNDE]]></document><document><![CDATA[Así entra el Señor de la Salud de la @Hdad_LosGitanos en la Cuesta del Rosario. Con una saeta de Pedro “El Granaino… https://t.co/KDfVpsexRu]]></document><document><![CDATA[Veras veras los cambios que va ser nuestro mister!veras veras que risas.]]></document><document><![CDATA[@324cat Quiénes eran los que acusaban a los catalanes independentistas de "supremacistas"?]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/QmFyv6wwV9]]></document><document><![CDATA[Salud, dinero y atención primaria: Atacarán a JAMA como atacaron al BIT? ;Si Aristóteles levantara la cabeza!: https://t.co/SZdOZEcsvF]]></document><document><![CDATA[@IbanCarmona @tonyrastas1 @poker_red @alvarodracula @IbanCarmona q no es una respuesta de vacile. Es q esa foto est… https://t.co/qUht21xZsF]]></document><document><![CDATA[Hombre, don Salvador, que es el amigo de su hijo, que son casi familia..  https://t.co/XNPhiWdqBA]]></document><document><![CDATA[Siempre es un reto para cualquier adulto intentar comprender las cosas de l👼s niñ👼s https://t.co/NUFEBnwFQZ]]></document><document><![CDATA[Hace unos años desde @ffpaciente hicimos una campaña para que en los servicios sanitarios, se respete el #silencio… https://t.co/0J4jYGwZX4]]></document><document><![CDATA[@La_SER El........yo no sé nada...........se va a dormitar a Bélgica....a espiar al innombrable salido de un maletero??]]></document><document><![CDATA[@MUSAJUE Ya lo releeré con calma. Dormir cuatro horas, levantarse y ponerse a leer y comentar sin haber desayunado… https://t.co/BbJTICk1xz]]></document><document><![CDATA[@julianhibanez @pedrommellinas @victorrs1976 @Aibabur @ElMuletazo @frantrapiotoros @jvegavara @DavidMendiondo… https://t.co/JrAznOn9ke]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de PERTENECER a este club.  Orgulloso de poder vivir lo que estamos viviendo.  Afortunado de poder "poner… https://t.co/fM3bAzTDsH]]></document><document><![CDATA[Ya lo decía gila si eres policía matas y te Dan medallas, asco me da toda esta mierda La Fiscalía reprocha a las de… https://t.co/7amEmRCcSg]]></document><document><![CDATA[@Lourestef @MrAncelotti @juventusfces Esta difícil, dice estar a gusto en napoli]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/Of8kTMZy0v]]></document><document><![CDATA[@KrypteiaCapital @CanteraSFC @recreoficial #Krypteporra #VamosMiRecre   1 a 2]]></document><document><![CDATA[#VEN 🇻🇪 El ex alcalde metropolitano de Caracas, @alcaldeledezma, analiza la #OperaciónLibertad en una entrevista aq… https://t.co/bBPWClGicp]]></document><document><![CDATA[Para mi es un lección de #protocolo la que observamos ayer en la tradicional foto de la Familia Real antes de la Mi… https://t.co/gOGDdvIdL4]]></document><document><![CDATA[Ahora el movimiento derechoso ha vuelto el debate a quien debe decir, ellos por supuesto a favor de la votación dir… https://t.co/p7mNgierxk]]></document><document><![CDATA[Empezamos el lunes, se acerca el 11de mayo, ultimando semeniario. https://t.co/gF2kdYyb2I]]></document><document><![CDATA[Que embestida amigo, lento, humillado, metiendo bien la cara y con recorrido 😍😍😍 enhorabuena amigo @joseign15767824… https://t.co/G0Lb1HPfYL]]></document><document><![CDATA[@Julia_total @QuimTorraiPla @JodyWilliams97 Le ha costado crear la lista eh?😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ @javi_gonzalez03 Entre eso y el sa matao paco ya podemos representar a España JAJAJAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[El Caminito del Rey busca ser Patrimonio Mundial de la Unesco | Cultura | EL PAÍS https://t.co/gUWW4uMkrr]]></document><document><![CDATA[Estimado @jdelauz: Por el aprecio y respeto por tu buen trabajo, desde la distancia ideológica que nos separa, te r… https://t.co/4Iax9ChcaX]]></document><document><![CDATA[Mejorando la señaletica. #sivanellosyotambien #alcole #streetart en El Carmen https://t.co/9dsRQpio5T]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/L6vPW4XNvx]]></document><document><![CDATA[@JesusVergara_9 @Hdad_SanBenito Disfruta de tu día hermano te lo mereces ❤️❤️]]></document></documents></author>