<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@carrouselturf Ahhh, claro.. el SOL era por lo de SOL, excusemua, voy ralentizada de reflejos..  Sorry, jajaja, no… https://t.co/Hj7Y5v28Ed]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de ser de Lorca, de su Semana Santa y del bordado lorquino ❤️ https://t.co/raKprR8ou6]]></document><document><![CDATA[@sugusdeecolores @Martirios19 @WARMupfestival @filof0bica @funnycalero @cucalacuca 💜💜💜💜💜💜💜]]></document><document><![CDATA[@jucama1984 @EdiRieraTomas @carpediemspanje @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/W27IBmzxwe]]></document><document><![CDATA[En #DebateRTVE, no tiene vergüenza ni autoridad moral para criticar a un @psoedeandalucia, cuando el @populares tie… https://t.co/G9tmtFlo4F]]></document><document><![CDATA[Espero que Pedro Sánchez se resista y haga honor al triunfo logrado por la izquierda este pasado domingo y pacte co… https://t.co/MtvbbKHsc3]]></document><document><![CDATA[@u_noe @MariaGomezRguez @puigo1980 @yolandapss @maria_freiria @lamaf75 @nlmuli @SoniaMulero @paulafdezochoa… https://t.co/KaqdctU3mS]]></document><document><![CDATA[En Catalunya como son más inteligentes q el resto d España,y aún si no lo fueran supongo q no dejarán a la extra de… https://t.co/85cuLxWDLi]]></document><document><![CDATA[Acabada la #SemanaSantaMLG felicito y agradezco el esfuerzo a @policia @guardiacivil y a las Policías Locales, a Pr… https://t.co/Jw9DCpKGuD]]></document><document><![CDATA[Demostrado el PESOE  Será  la cuarta pata Del taburete de los tres De EXTREMA DERECHA  De los de COLÓN https://t.co/ftI9UzHR93]]></document><document><![CDATA[@fjmaroto @cayetanaAT Así de repente me acuerdo que ha dicho que van a bajar los impuestos!]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 De vox no hablo porque no es de mi interés, pero dime algo en contra de todo eso en Ciudadanos.]]></document><document><![CDATA[Dizerem a setlist é crime, chego ao dia do concerto e não há aquele fator surpresa]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas que más me gusta de la procesión es oír las conversaciones random que escuchas cuando vas parando. Os juro que hay joyitas.]]></document><document><![CDATA[Asqueante cómo absolutamente todos los militares que Chávez colocó estratégicamente en posiciones de control sobre… https://t.co/SkrS2S7Ja7]]></document><document><![CDATA[La importancia de la glándula tiroides en nuestro rendimiento diario.  La glándula tiroides y la energía.  La tiroi… https://t.co/BfZLNyySpB]]></document><document><![CDATA[La Pantoja está contenida, espera que se suelte... #Superviviventes2019 https://t.co/rD3rIKDQyv]]></document><document><![CDATA[¡¡#FelizDiadeLaMadre a todas mis compañeras d #urgencias y #emergencias !! Esas q cuidan de los hijos de otras mamá… https://t.co/uXElFmQ52z]]></document><document><![CDATA[@lavecinarubia nos ayudas a difundir?🤗🙏🏻  La compañía es un grupo de amigos que todos los años hace una obra de tea… https://t.co/edP9YZmAIE]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:50, noon 13:35, sunset 20:21 WEST (UTC+1), April 23. Day length: 13h 31m.]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen Madre mía de la que te lo pongas no te lo vas a creer. Seguro que vas hecha un figurín😉]]></document><document><![CDATA[Mi aplauso a la ministra de justicia Española en Mauthausen, y despreciable el gesto a la delegada de la generalita… https://t.co/acrVr3m4Se]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea LO SÉ  CIELO PERO LO HAGO POR ESTAR CON TODOS Y TODAS AUNQUE SEA UN RATITO MÁS 🌹💗😘]]></document><document><![CDATA[abortando o plano de sair pois a dor de cabeça tá me deixando tonta, foda]]></document><document><![CDATA[@Luisautonomo @ivanedlm @vox @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[Son las 05:18am pero siempre boca. Gracias por tanto boca juniors querido!!!!]]></document><document><![CDATA[@Carla_alvarez0 @pablocasado_ @populares Y buenos proyectos en todo lo demás..]]></document><document><![CDATA[Buenos días familia 😃....Cuando somos positivos en nuestra perspectiva y orientación, atraemos a personas positivas… https://t.co/rwlv0pPZia]]></document><document><![CDATA[SALE EL SOL EN SEVILLA ☀️☀️☀️☀️☀️ Estamos hoy en @EncarnaYahoo trabajando hasta 14,00  #peluqueriasevilla… https://t.co/58d3AXssxn]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA @pGraneroCastro Raro, raro. En fin. Si no quieres, tú sabrás. Pero... me decepcionas. Para tuitear no… https://t.co/mH7I6gCdPl]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios Pueblo..  A quien preferís  a cristo  o a barrabas,  y el pueblo eligió a barrabas.]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/L3ufTVTusk]]></document><document><![CDATA[Nuestra solidaridad y apoyo a la querida @hdaddemontesion y a todos sus hermanos y devotos ante la difícil situació… https://t.co/fBwFKgw9D6]]></document><document><![CDATA[Excelente @tasionite !! Felicitaciones por la excelente organización!! @barreramanolo @reaccionayactua… https://t.co/6hLhRhj8Z9]]></document><document><![CDATA[Hai xente que merece o mellor do mundo e se podo axudareille a que o consiga. en Vigo, Spain https://t.co/cYN7E3cS7G]]></document><document><![CDATA[Soy muy feliz en serio, no sabéis lo mucho que me ha costado decir esto]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/4p6eeTukU6]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @docalatayud @Turis_Calatayud @AytoCalatayud @DPZaragoza @aragonturismo @visitaragon @AFZnoticias… https://t.co/xQWD0zWdjC]]></document><document><![CDATA[Ida Vitale: «La locura del Quijote podría ser vista como irrupción de un frenesí poético» https://t.co/6rksL87cBD vía @ABC_Cultura]]></document><document><![CDATA[#Arya es la MVP del tercer episodio de #JuegoDeTronos por ganar el partido en el descuento. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[Ntra. Sra. de Los Dolores y en Soledad.  Sábado Santo|Vera-Cruz https://t.co/38aVhVS53t]]></document><document><![CDATA[A veces yo viajo para visitarlos a ellos (Daniel y Guille), pero estos días han sido ellos los que han viajado para… https://t.co/6NHKHmCTDU]]></document><document><![CDATA[Si la vida no estuviese llena de indirectas, no sería todo tan divertido.]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂el real mandril flipa😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 @ghoficial Vergüenza te tenia quedar votar a Mari Jesús]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Anims Albert!!! A por ellos que son pocos y cobardes💛💛💛💛💛💛💛]]></document><document><![CDATA[Lo más bonito del Domingo de  Ramos ha sido cuando un nazareno de la Paz le ha dicho a David "que la Paz siempre es… https://t.co/mKoAPgv50O]]></document><document><![CDATA[Ellas... mis risas a carcajadas, mi calma ante el miedo, mi complicidad canalla, mi orgullo más grande. . Ellas son… https://t.co/TUdXyHbPK1]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ Ya ves si me lo creo. Un año vivi con un compañero de piso que se calentó agua, la puso en un plato, le e… https://t.co/kfvTVyOhvQ]]></document><document><![CDATA[Estas brincadeiras dão sempre mau resultado mas enfim 😂😂 em São Facundo, Santarem, Portugal https://t.co/9fh6kax8hd]]></document><document><![CDATA[@mintchidori Alimentándome con buen material as always https://t.co/nWCwzu7H7Q]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m Aprenda un poquito de letras palurdo..]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Ole ole y ole 👏 👏 👏 👏 mi presidente @sanchezcastejon, con un par de 🍳 🍳, tapando bocas a estos cín… https://t.co/V5pNQzhw9K]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique Mira, estoy dentro de Podemos y se muy bien lo q pasa, no se como la gente habla de lo q no sabe]]></document><document><![CDATA[5-1 joaooooooo @joao9rodrigues @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/KWrBv3rRDl]]></document><document><![CDATA[@mucho_vales @cmgorriaran Lengua común, y experimentos sociales cm someter y adoctrinar a las mayorías en el uso de… https://t.co/Vyfz1uT1LP]]></document><document><![CDATA[@labotigaderub @lavozdealmeria @agricultura2000 @turismoelejido @CulturaElEjido @Costa_Almeria @FriendsFluencer… https://t.co/BTRKntzr4X]]></document><document><![CDATA[O povo é quem mais ordena. 🌹 #25abril #RevolucionDeLosClaveles #28AbrilDependeDeTi]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares @crymei_ Iban unos cinco chicos, sucedió en Valencia, que hicimos nosotras? Simplemente ser libres.… https://t.co/lczVFVeM2d]]></document><document><![CDATA[Sra. @cayetanaAT aquí  tiene sucesos de violaciones en pleno siglo XXI una mujer violada. Esto responde a su si,si,… https://t.co/8QKPDkKC6O]]></document><document><![CDATA[elecciones de 26 de mayo en mi ciudad  espero q  algún prtido con sentido común q no quiere hce  tri partido prque… https://t.co/TuwzedvV8s]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @1118temple @Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca… https://t.co/eaI46z0S8e]]></document><document><![CDATA[@rojas_mar2 @alberto123d @LuisLasala1 @ddia7940 No hay ningún voto perdido, aquí los únicos perdidos ahora mismo so… https://t.co/dEw9aWJaVU]]></document><document><![CDATA[@Lumiere229 Que sepas q en la noche d ayer estuvimos haciendo un mapeo-d-activos-argentinos con @KeniaKvazquez… https://t.co/gfzMVCfso8]]></document><document><![CDATA[Nos jugamos mucho todas y todos 👉y lo sabéis.  Por eso el domingo #28A #VotaPSOE  #HazQuePase  #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[@WillianTomasi @onandocruz @PedorAmaral Uma equipe dessas bicho, arrisco dizer q a gente ganha o Cannes]]></document><document><![CDATA[@SANTIAG23395550 @DoctorS07443485 @OrbitaEduardo @Barandaand Y tanto... https://t.co/KJnG1v7yAm]]></document><document><![CDATA[.... quan les dones seguim sense poder prendre decisions sobre la nostra pròpia vida sense haver-nos de justificar… https://t.co/LFzhGf8yhQ]]></document><document><![CDATA[Il 70% delle scelte di acquisto sono fatte donne ma poche donne sono nei board e spesso in minoranza #digitalhive… https://t.co/ZXAffVSIFc]]></document><document><![CDATA[@acontrera1 Completamente de acuerdo.  A veces uno se pregunta si algún político de este pais vive debajo de un pue… https://t.co/5ECfmqrx45]]></document><document><![CDATA[Realizado mi  derecho a voto en #28A en el #centromascosta de #SantaPerpètua #Barcelona]]></document><document><![CDATA[@PSOE Estoy leyendo las respuestas de algunos,y de verdad dan mucho asco y pena,pero no podrán con el PSOE. El 28 t… https://t.co/XmmPruu9KH]]></document><document><![CDATA[Sara Ramírez cantando en español tu paisana de MAZATLÁN Sinaloa. @vlz_amaalia07 https://t.co/iJA4W3HDO9]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[YO ME HABIA DEDPERTADO PSRA HAVER PIS Y EL 26 TAYLOR SNUNCIS O SCA RL SINGLE ME VOY A MOFKF]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 No te olvides de esa panda de gilipollas que por moda van diciendo sin ironía que "odian a los niños… https://t.co/UQM5GMqryW]]></document><document><![CDATA[Real que he recibido un sobrecito de la bandera de españa y real que es lo que estáis pensando  Voxmitando estoy]]></document><document><![CDATA[@CachitoDeVida @JavierdeCaceres Pues me encantaría si pudiera. Muchas gracias cielo 😘😄🌹]]></document><document><![CDATA[@AGirlInHogwarts vou já convidar-te para cortares o meu em julho, mas um corte tipo ana 9º ano]]></document><document><![CDATA[Gracias por todo lo que me enseñaste, por crear escuela, por ser una gran profesional, una gran amiga. Siempre en n… https://t.co/8zrcrWdEK8]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO A esa tarjeta le falta un PARA ESPAÑOLES ENFERMOS DE BIEN o algo así.]]></document><document><![CDATA[Me acuerdo de mi época de follar 3 veces al día tio que asco de vida joder]]></document><document><![CDATA[Hoy Google me ha recordado que hace un año acogí a Lola en mi casa. Y sigue siendo feliz en Londres ahora (aunque s… https://t.co/ynXbcyoyvk]]></document><document><![CDATA[Cel tapat avui al #DeltadelEbre @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @AEMET_Cat @Cat_Meteo… https://t.co/nXoDal4URM]]></document><document><![CDATA[De verdad alguien puede pensar remotamente que a Cayetana  Álvarez de Toledo y sus compis de partido, les importa l… https://t.co/rH64DbDNCs]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Y!!! Yo soy CASTELLANA  y he Vivido años en CATALUÑA  Y yo quiero que CATALUÑA  Consiga la independencia]]></document><document><![CDATA[#Madrid me sigue haciendo un lugar y yo no puedo dejar de dar las gracias...Gracias teatrodelbarrio por hacerme el… https://t.co/W8cVKoI8er]]></document><document><![CDATA[Por bandera, en mi patio, pinzas de colores. Colores libertarios. Feliz 14 de Abril. Pasen y lean, desde un corazón… https://t.co/lOpF7q9N84]]></document><document><![CDATA[A falar no diabo não é que a celebridade apareceu e se lembrou de mandar mensagem hoje... é o famoso]]></document><document><![CDATA[Uma visita muito desejada o @Ceia82102332 orquestrada pelo singular chef @pedropenabastos. 🙌✨ Juntar esta experiênc… https://t.co/IzHIrzat62]]></document><document><![CDATA[@jorgeramosnews @NicolasMaduro Queeeeee? Nojoda q comparación más desacertada Maduro no es un dictador cualquiera,… https://t.co/iCk4a7FZBW]]></document><document><![CDATA[@RamonPique @MiguelDeLaPeaP2 @jordialapreso Esta imagen me da pena. Parece toda la preparación muy poco natural. Es triste verlo.]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #music #voice #musician #workout #training  #singer… https://t.co/QUqMdfNprZ]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @PSOE @CiudadanosCs @populares @vox_es @jusapol @UMCmossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/9BYoLSSYIB]]></document><document><![CDATA[No sé ver pelis/series/vídeos tumbada, por mucho que me interesen. Sólo me tumbo para dormir, y mi cuerpo lo sabe,… https://t.co/ozam7D5J4i]]></document><document><![CDATA[Buena inercia. Afortunados de poder competir y formar nuestros equipos en ello.  #CNS]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[@Yomismo313 @maiasefue @TAi_WHITE Yo te recomiendo que votes para que la élite que acusas en tu bio, no permanezca más en el poder.  😜]]></document></documents></author>