<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tal vez te sorprenda saber en mi pueblo, cuando una persona sufre estrés o estados de ansiedad, los médicos suelen… https://t.co/36yZLAEAy9]]></document><document><![CDATA[@AlexgomezMadrid No hombre, ahora se llevan bien y hacen barbacoas todos juntos los domingos, que es lo importante.]]></document><document><![CDATA[@josejuneitor @OndaCero_es @ismaelterriza @BrujulaOndaCero A nadie! Y va a suceder! miedo me da! #FelizSemana amigo]]></document><document><![CDATA[Las amarillas que le echan al Sevilla y al Betis por protestar cuando se la van a echar a Luis Suárez, Lucas Vázquez, Sergio Ramos y demás?]]></document><document><![CDATA[Bueno gente uno que se va a dormir que hay q pagar las cuotas de autónomo y esas seguro que no las bajan,más bien l… https://t.co/acZYEVwpvP]]></document><document><![CDATA[Acaba de llegar un funcionario de Justicia a la redacción de @El_Plural   Ha venido a darnos un decreto para certif… https://t.co/8dxUBZTGsZ]]></document><document><![CDATA[As vezes no scroll infinito do Instagram, deparo-me com publicações constituídas por duas fotos. E eu antes de pass… https://t.co/sWirlwRZK2]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @pepefotografia Es lo que tiene las fachadas curvas típicas de Málaga...  Generan confusión]]></document><document><![CDATA[4:20 de la mañana y estoy despierto, no estoy de fiesta. Procedo a irme a dormir]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Prefiero la democracia al individualismo extremo… https://t.co/QS7F1NmKuD]]></document><document><![CDATA[La gente que se piensa que Pacma o sus votantes son de izquierdas me producen un poco de risa]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Deberían investigar, el funcionamiento de INDRA durante el 28 de abril. https://t.co/MtuqPX9Z88]]></document><document><![CDATA[@Adannae @phi_flynn @nefer_neferu @raquelstrr @egokitzeko @pelirroja003 @LaVecinita_V @Termermator @EugeniodOrs_… https://t.co/WrmHCGm5Yc]]></document><document><![CDATA[@alexdelaIglesia El problema de esto es que cada cual tiene su TV calibrada de una manera. Dependes de la calidad d… https://t.co/0Nme5P4XVG]]></document><document><![CDATA[@JuanCouselo @rugby_europe @ferugby @GeorgianRugby Cuánta gente podrá haber en el estadio?]]></document><document><![CDATA[#tarragona #cathedral #goprophotography en Catedral de Tarragona https://t.co/Pjkob8gcEe]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL No vas a hacer una mierda. El voto más inútil es a ti. Deberías dimitir.]]></document><document><![CDATA[Me parece genial que Youtube reste las views fake del video de Taylor, pero que quiten tambien las de BTS y Blackpi… https://t.co/m2LS2tveWp]]></document><document><![CDATA[@patrirull @bi0xid Hay un concepto muy claro. Nacionalismo (español, catalán, germano...) = MAL. Un estado que cuid… https://t.co/3X4m9NONMq]]></document><document><![CDATA[@IoiTherealnacho No fue un debate sobre política interna, es sobre el programa de gobierno en general y todos los m… https://t.co/6LVvNCvdsT]]></document><document><![CDATA[¡Échale un vistazo a Ciclismo por la mañana en Relive! #relive https://t.co/5mX6o5wlkx]]></document><document><![CDATA[@_fusser Ahí es donde yo también tengo duda. Mateu lo tenía claro porque golpea antes en la cabeza, pero manos arri… https://t.co/mREoXdEj9N]]></document><document><![CDATA[con todos los respetos fichar en Getafe es una mala idea,parece que volvemos atrás fichando a los musampa Álvaro no… https://t.co/toBpcALJTC]]></document><document><![CDATA[El Supremo ordena que un juez de Madrid investigue si Vox estafó en 2015 con boletos de lotería de Navidad https://t.co/ENpYdmvhgT]]></document><document><![CDATA[@malakahin Para tres,por si alguien quiere repetir.Que siempre repito yo ..]]></document><document><![CDATA[Todos nos creemos invencibles, sabedores y maestros de cualquier cosa. Las abejas no hablan y son sublimes ante nue… https://t.co/x0JdTDD3Cd]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid #zonaMCLM quería solicitar una invitación para madrid central]]></document><document><![CDATA[@_Malito_ @MonicaGraciaSUP @RodriguezNeira @Sup_Policia @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ En breve sa… https://t.co/LSYhQKQJlu]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Ya es tiempo de ir a disfrutar esos colores!!!  #instalagunas19 con los compis de @Javiceci_ e @igersclm  Saludo… https://t.co/054ApUcWgf]]></document><document><![CDATA[Revisando bibliografía (antigua?) te das cuenta que conceptualmente ya se planteaban las mismas dudas que hoy (área… https://t.co/kCQtOruF2k]]></document><document><![CDATA[Y por otro lado: el tema de “la verdad”. Así, me tiembla el pulso como periodista utilizar la palabra verdad para a… https://t.co/46rDE5PxIx]]></document><document><![CDATA[Tu concepto de lo que es España* porque mi concepto de España no es el mismo que el tuyo y parece que eso escuece]]></document><document><![CDATA[@maxmaye15354547 @casaleantonio En ningún momento me he preguntado por qué cae mal Nadal. Caer mal me parece normal… https://t.co/RV4FC2VsTy]]></document><document><![CDATA[Esperando el momento de pasear a mi Cristo de la paz https://t.co/NECJ5DC8tW]]></document><document><![CDATA[Dimite toda la directiva de Ciudadanos en Totana por «imposición arbitraria» de las listas electorales.… https://t.co/y1PVo2EEZZ]]></document><document><![CDATA[Tú ya has hecho el gilipollas** Y nosotros, en la medida que nos sea posible, intentaremos que este país cambie a m… https://t.co/3dhN7OkXGR]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo @eliasmgf @Averdadeirana Son gigantes pero parecen molinos de viento.]]></document><document><![CDATA[Cada uno elige lo que quiere. Yo entre carcel y muerte , prefiero ninguna de las dos.]]></document><document><![CDATA[@carlosc16088234 @CarlosFBielsa @ximopuig @SocialistesVal @PSOE @levante_emv @lasprovincias @manolomata @abalosmeco… https://t.co/9jw3X7Ujgw]]></document><document><![CDATA[#EslahoradelaPiedad #SagradaMortaja19 #ViernesSanto #SSantaSevilla19 https://t.co/sBoXMGrACu]]></document><document><![CDATA[Es del género bobo pagarle a un jugador para que no juegue. Esto no lo inventó #Tino, pero se ha sumado a la moda c… https://t.co/LTqJpfa4je]]></document><document><![CDATA[@sinue_234 @NolaP56 @CsarGallardolv1 Te he mandado ubicación en un mensaje personal]]></document><document><![CDATA[@alejanvalverde Muchos ánimo Alejandro. No tienes que demostrar nada a nadie. Sólo ha sido un mal día. A seguir disfrutando!!!💙💙]]></document><document><![CDATA[El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. #ElDebateDecisivo https://t.co/ggPo4uck2T]]></document><document><![CDATA[@imartinezcano @sanchezcastejon ...más que darle la oportunidad al resto de cebarse con él.]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV sigue el sonido sin ir sincronizado con la imagen, los pasos parecen que andan con el derecho por delant… https://t.co/vut0INV0qI]]></document><document><![CDATA[Paco Morales: “La belleza de mis platos es un reflejo de mi inseguridad” https://t.co/vqvtYXIf3v Un gran reportaje sincero y directo .]]></document><document><![CDATA[@francisrumbamor @pablomc @MalagaCF Esto si que es para reírse,con la de sinvergüenzas y mangantes que han pasado por Málaga.]]></document><document><![CDATA[@juanjoabsolut @historacing Mas viejuno q soy yo!!! 27 https://t.co/THZiGKkSY2]]></document><document><![CDATA[Este es mi video grabado con DU Recorder. Es fácil grabar tu pantalla y transmitir en vivo. Enlace de descarga:  An… https://t.co/L4p2fW9gbP]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Golden State Warriors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aqu… https://t.co/XsctwbTNxE]]></document><document><![CDATA[@mi_cangrejico16 @Caperuzo_efese Si, es un hijo de la grandísima puta. Lo puedes poner tranquilamente. 😉]]></document><document><![CDATA[@Cristi_perez @AlvaroBotias @PresumodeMalaga @maryjogj @policia @puravidamalaga @pilotoemociones @pedroccastillo… https://t.co/Pn9kwogPka]]></document><document><![CDATA[Contra la precariedad laboral y los contrato basura #ELDEBATEenRTVE https://t.co/BAIRiB6x8o]]></document><document><![CDATA[@adsuara @DanielJOllero @elmundoes ¡Dios santo! ¿No saben que no se puede demostrar un negativo?]]></document><document><![CDATA[Hoje quero ir curtir puta de noite mas tipo não sej onde, digam me sítios pra ir a noite]]></document><document><![CDATA[#io19 dilemmas, where pre-io party attend... ASG Mixer / Netflix / Intel / Disney... 🤔]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Con lo listo que son los periodistas y sólo dos o tres en el Congreso.]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @sanchezcastejon Gracias. Le acompañamos el sentimiento.]]></document><document><![CDATA[@BoogieChilum Dice Marca que 120m y 10m netos..yo lo de las cláusulas de este equipo no lo entiendo, Guedes en el V… https://t.co/Qy7ukSaQkU]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Por Dios... Espero que se recuperen pronto. Qué susto...]]></document><document><![CDATA[Reírte de una persona por verla emocionada por algo que le hace muy feliz solo puede significar una cosa: ser una m… https://t.co/iAJajw2y2x]]></document><document><![CDATA[He vuelto a publicar un artículo en la web del @PMI_Andalucia #PMP #PMI #ProjectManagement https://t.co/tTWCxaIuvV https://t.co/A4VQJPevrf]]></document><document><![CDATA[No marcaba el @MalagaCF 2 goles en un partido desde el 19 de Enero (2-1 contra el Lugo) hoy en 28 minutos ya lleva… https://t.co/9M4QqJEgwC]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto #SantoEntierro #CristoYacente #Torrevieja #Sepulcro https://t.co/i5d5WmtVCg]]></document><document><![CDATA[Éste es el máximo de días que puedes tardar en comerte un yogur ‘caducado’ https://t.co/KV3b9xx09k]]></document><document><![CDATA[Y si estás tecnologías son tan admiradas para demostrar que la naturaleza no solo ha hecho el género masculino y fe… https://t.co/xUwwTKAKgD]]></document><document><![CDATA[@antena3rtp Muitos parabéns!! Obrigado por estes 25 anos! Venham muitos mais!]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana Que bonito es ser juez y parte ¿verdad Sr? que buen lacayo...]]></document><document><![CDATA[@JaimeSGongora @BlackTypeTurf Veo el bandazo pero no veo ninguna corrección ni nada del resto... y eso que no he ap… https://t.co/ORQA3hGzAU]]></document><document><![CDATA[@augustofarfus @BMWMotorsport @FIAWEC @afelixdacosta @24HoursofSpa @circuitspa God luck guys ,ou melhor boa sorte 🇵🇹🇧🇷]]></document><document><![CDATA[@dbescot sabe bien que hace poco relacionaba ser eurofan con la UE. #Eurovision es cada vez más familiar para mí. E… https://t.co/bOjXzkWkN9]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos queremos políticos que arreglen problemas, no sean cortapisas, y no creen problemas.   No usen la hi… https://t.co/tpQ1vcAGxY]]></document><document><![CDATA[@Percheron1537 @jordiobdotcom @seostratega @arrola @Jaime_Mesa @ikhuerta @chuisochuisez Lol, que bueno!]]></document><document><![CDATA[@PM_Psi @DrWowie @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Si señor !!!]]></document><document><![CDATA[Fantastic surreal art by #ErikJohansson en Valencia https://t.co/7GAj3pvTKH]]></document><document><![CDATA[Sibuya Urban Sushi Bar #sushi #sibuya #bar #urban en Sibuya Madrid - Santo Tomé https://t.co/KJxxeelaAe]]></document><document><![CDATA[Te quiero de dos maneras, una a mi lado, y la otra para siempre. 💛 @Taniapadin https://t.co/FRSzt9ci2K]]></document><document><![CDATA[@VKokoro @TeLeoDelReves @caguenzotz Retiro lo dicho, es imposible ver algo 🤣🤣🤣. Mi móvil chino no tiene resolución… https://t.co/b4VPj55tK8]]></document><document><![CDATA[Esperamos que muy pronto,la serie ‘RUTAS DE ANDALUCIA’con #DaniRovira pueda verse en #CanalSur  64 Rutas,más de 300… https://t.co/gwblrT1ZlE]]></document><document><![CDATA[@SergioValCob @_AndyyLucas_ Mi hija se tiró su primer año con música @Decai de fondo todo el rato.]]></document><document><![CDATA[@coquelinismo Hombre... y si hubieras ganado 5 de los empates de hace 4 meses eres tercero con la gorra, pero eso e… https://t.co/xSMBjYxjje]]></document><document><![CDATA[Pajaro carpintero Pitorreal. Foto de @rickztoor https://t.co/MUsh7KM9RV]]></document><document><![CDATA[Ayer High School Musical, hoy High School Musical 2, que vuelta a la infancia.]]></document><document><![CDATA[Por cierto acabo de inaugurar la temporada de pantalones cortos #BreakingNews]]></document><document><![CDATA[@1969mares Grande David , lo merecéis más que nadie por vuestro trabajo y constancia ..  Lo mejor esta por llegar 💪🏼⚽️]]></document><document><![CDATA[Acto central de VOX en Segovia ante casi 600 personas #Segovia #🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/oHKz8SqaL6]]></document><document><![CDATA[Me hace gracia la panda de energúmenos que han respondido a este tuit sin tener pajolera idea y saltando con la mis… https://t.co/ITejbybhP5]]></document><document><![CDATA[El desconcierto en España @reseka   https://t.co/RLhSSn0Wxx vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Miércoles de posibles rivales... #dalepausa 💙 ⚽ https://t.co/9sL4rVMo2R]]></document><document><![CDATA[A mi mi #JornadaDeReflexion han sido hoy por la mañana mis amigos 🤣🤣 Al final tendré que votar, pero no sé a quién 🙀🙀🙀]]></document><document><![CDATA[Menos mal. De los 1.5 millones de vehículos que se matriculan cada año, apenas 10.000-20.000 son VE. Aunque se dupl… https://t.co/FeX2GDvwrs]]></document><document><![CDATA[-mira,no llevamos ni 10min de primera cita y por mí puedes llegar ya a la 1a base o a la que te de la gana! -¿Puedo… https://t.co/cOvMV7fgea]]></document><document><![CDATA[@YahimiAaron Cambia el título (en el correo de entrega lo tienes)  no es el que se pedía  #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[@AndiOnrubia @mariiofg Bielsa moría con Ibrahim Amadou...dime Andrés, no me creo que este jugador sea tan malo como… https://t.co/eZMq8A40A8]]></document><document><![CDATA[Cuando mi madre se fue recuerdo que un amigo me preguntó si dolía, si había llorado mucho. 18 años después sigue do… https://t.co/bRSaXbQHMy]]></document><document><![CDATA[@AnarosaMadrid @PinkieWarriorPW por eso hay gente que ya no confía en el PP porque el programa económico no es tan… https://t.co/UjYOUC3YE0]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_co @s Eso esperamos Manolo, que te quede muy claro.  TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC]]></document><document><![CDATA[📺Está noche, a las 22:00h, participo en el debate de @Canal12ElViso. #ValorSeguro https://t.co/Bz4gNpxrR2]]></document><document><![CDATA[Se va a hablar muy poco pero qué difícil era de arbitrar este partido y qué bien el turco Cakir. No solo hay que de… https://t.co/N8RlvWFc8o]]></document></documents></author>