<author lang="es"><documents><document><![CDATA[BUENO : LAS CARTAS YA ESTÁN ECHADAS A HORA QUE "DIOS" REPARTA SUERTE , SIEMPRE CON LA COLABORACIÓN DE LOS ESPAÑOLES MAS INTELIGENTES...]]></document><document><![CDATA[La ruina de este país, básicamente porque retrocedera en todos los derechos sociales y laborales  se producirá con… https://t.co/SLFtETovHj]]></document><document><![CDATA[El despecho sangra al nuevo PP. La oposición interna o la mimas o produce monstruos]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ VOSOTROS SI VOSOTROS, NO TENÉIS VERGÜENZA NI EDUCACIÓN, IROS A MISA Q… https://t.co/C0cRZLXl6m]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Coruna @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/JNJNN7Li9j]]></document><document><![CDATA[@isaimarivent Cuánto respeto y solemnidad. Las almas se alzan en la noche y en el día y avanzan entre nosotros en C… https://t.co/s6SfMwQH55]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/zYLr6gKBV5]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Una abraçada d'una àvia barcelonina i filla de tarragoní, Albert! Això de Tabàrnia és.un invent indign… https://t.co/ThIVcYmqZf]]></document><document><![CDATA[@kaymuchoseises1 Ya somos 2, pero me he venido con la family a desconectar y pasarlo bien]]></document><document><![CDATA[En mi sueño de hoy me perdía .Al final del camino hay una casa. Quizás sea la mía . #BuenosDia Buen viernes 📷… https://t.co/x2YfWyFALV]]></document><document><![CDATA[O pessoal abusa como o caralho. Não basta o estacionamento não ser a pagar, tem de meter o carro a ocupar 2 lugares]]></document><document><![CDATA[hoje quando um gajo qql me atendeu o telemóvel do Nando comecei a ficar frustrada para caraças jr]]></document><document><![CDATA[@diogosilvaa11 Eu sei disso, mas não lhe digas que ele vai negar sempre 🤗]]></document><document><![CDATA[@Rosita92642836 Rescatar a los banqueros es lo peor q han hecho... Si un vaquero que ta que se jodan todos demasiad… https://t.co/9axoYs8VsU]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique Calidad, diseño y exclusivo, AL MEJOR PRECIO https://t.co/d9m3yGGRdS]]></document><document><![CDATA[@NURAL13 @schiaffino1987 @YoVotoVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/BiId56vRUL]]></document><document><![CDATA[Gracias @nuria_fergo #malaga #malagaciudadgenial #solesdemalaga2019 #ayudas #solidaridad #distrito6… https://t.co/tma9QUu3Wv]]></document><document><![CDATA[Se tu tens que lutar por um espaço na vida de alguém, eu te asseguro esse lugar não te cabe.]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst Eres tú quien da los carnets de izquierdas?  Te adjunto uno de izquierdas de mis referentes, y… https://t.co/638ntoyr5u]]></document><document><![CDATA[Tu crees?sabes cuando veo a los musulmanes  dándose latigazos por la religión me dan mucha pena ¡¡ pero me da mas p… https://t.co/xHiXJL3mOQ]]></document><document><![CDATA[Periodismo comprometido con la Memoria y con la mejor construcción posible de la misma:dando voz a las protagonista… https://t.co/g1y5ORMIT0]]></document><document><![CDATA[SUNDAY MENU: 😼🌶🥝🍌🍅😹🥑🍠🍷🥔🥒😽 . . . . . . #sunday #domingoderamos #menu #domingo #sundaymenu #homemade #recipes #food… https://t.co/hcUSdItXOG]]></document><document><![CDATA[@MistralS CIERTO SOLO A MEDIAS,NO SE CONTABILIZAN =LOS PEQUEÑOS MUNICIPIOS QUE LOS + POBLADOS.LAS DIFERENCIAS PUEDE… https://t.co/nfyLoZNKL1]]></document><document><![CDATA[Una mañana super perfect!!! En Clase. Técnica vocal y Formación musical :)) 🎶🎶🎶 #music #breathe #voice #vocals… https://t.co/KvOrI3telT]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @d_rusc @elventdelnord @anna_mgc @v_lilet @icemanlaw @Genius9691 @RissosGracia @RafaelJBorja Gràcies per… https://t.co/fGgUwSidkm]]></document><document><![CDATA[Turn up the lights,  I don’t want to go home in the dark en Girona, Spain https://t.co/a9MGrJ0QMQ]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea: “El mayor peligro para España es la continuidad de Sánchez” https://t.co/iG9WAGVjxX]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @jjaviervazquez Felicidades Jorge me alegro mucho por ti cuídate]]></document><document><![CDATA[como this is us conseguiu me fazer odiar tobby, randall e kevin ao mesmo tempo?????]]></document><document><![CDATA[¡Obtuve 1050 veces! Coño pues habrá que empezar ya  https://t.co/llap0nF5Kn]]></document><document><![CDATA[@aleixrenye @elpuntavui Està bé que defensin allò que creuen. Tenen la difusió garantida, això segur.....]]></document><document><![CDATA[Com ahir no feien el FAQS,vaig posar la SEXTA, i vaig poder comprobar ,la categoria de Aitor Esteban, Laura Borras,… https://t.co/ByKigQhjxw]]></document><document><![CDATA[@estherGsanz @Ediciones_B Me lo he leido!! 🙋🏻‍♀️ cuando acabes me avisas y comentamos]]></document><document><![CDATA[Hoy somos Terras Gauda, qué emoción! Antón Fonseca será nuestro guía espiritual en este lunes que inicia una semana… https://t.co/VHIzg6J5OI]]></document><document><![CDATA[@DMELBI Me encantaría oír esas conversaciones, en casa y por teléfono, con la UMMA... https://t.co/Etb2SJxKmt]]></document><document><![CDATA[@jenny_gallardo2 @albacar_21 @OndaCeroElche @MonserrateHdez @ManuHY1 @Morenica2013 Jajajaja venga, eso ya lo hablamos chicas 😉]]></document><document><![CDATA[@AdimurInfo @PascualSH1972 @Vox_Murcia Pues justo mañana tenemos en @AJERegionMurcia en Desayuno Político con… https://t.co/qvs88tsgeq]]></document><document><![CDATA[Irte a dormir así en domingo hace que recargues pilas para la semana entera @monicanaranjo #MónicaNaranjo… https://t.co/dB36mQHR1m]]></document><document><![CDATA[Desde las filas que sean y con el escudo que quieras, cuando llega esta Semana disfrútala porque te lo mereces por… https://t.co/U83wul62xl]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ Por? No le puedo da un beso a mi novio en un restaurante porque? Pq soy estu… https://t.co/9Df5ThN7ZF]]></document><document><![CDATA[#berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/IxVw85fZCE]]></document><document><![CDATA[Eu não devia de todo importar me com isto....Mas foi a fase mais importante da minha vida]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:36, noon 13:33, sunset 20:32 WEST (UTC+1), May 4. Day length: 13h 56m.]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @AlexMuozGarc @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @oratgenet @ElTiempo_tve… https://t.co/Jwn6qRzpeP]]></document><document><![CDATA[¡¡Vamos Venezuela!!  Os deseo toda la suerte del mundo.  #OperacionLibertad #VenezuelaLibre]]></document><document><![CDATA[Entrar en el twitter de @Pires_WTF y ver mi foto con la diadema es vida 😂, me va a echar de menos y yo a él 😭❤️]]></document><document><![CDATA[@mdiazcancho @reaccionayactua @actua_cam @CatalunyaActua @tasionite @ActuaCoruxo @ActuaXGalicia @Izquierdabierta… https://t.co/IFmMAJeIpA]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @ma_tineo Yo pensando q su padre estaba en la Gloria con la Virgen... El pobre chiquillo to nervioso... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Es TT odiar,  pero la vida es mucho más fácil y nos vamos a morir igual y es mejor vivir sin las bilis altera]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @ManuelaCarmena  @ierrejon  Me gustaría que vinierais a mi barrio a pedir el VOTO para ver la… https://t.co/YFfC59Do84]]></document><document><![CDATA[@_javicarrasco_ @RoyoRuiz Pues yo creo q para mí sí, pero lo importante es... Lloraste?😂]]></document><document><![CDATA[Hoy, he ido sola al teatro, y no es la primera vez, soy reincidente😅. La obra en cuestión, CALÍGVLA, basada en la o… https://t.co/0eJ9DjuAwg]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @ScottMorrisonMP @billshortenmp 2/2- #FreeASSANGE  account all relevant considerations including, where… https://t.co/IrucvliCHw]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @somosMatarranya @BeceiteVisit @heraldoes @igersteruel Bon dia, pau. Detràs meu tenia a tota la colla😅🤣]]></document><document><![CDATA[@octamg @gerardotc Dando lecciones de democracia? Ah! Te importa? Pues estupendo!]]></document><document><![CDATA[Yo nose si es porque me estoy poniendo mala o he perdido mi resistencia fisica en 10 dias 🤦]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente @Mariastur72 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/vFo9B7rlKD]]></document><document><![CDATA[mi próximo tatuaje: no nos hace falta ningún castillo, con poquito nos vale para vivi]]></document><document><![CDATA[@RatonSFC1905 Es espectacular la sa liada el sino de nuestra tierra y la paloma de la paz]]></document><document><![CDATA[Era aficionada a todas las cosas de religión, mas no a sufrir ningúna que parecía menospreció. Holgabame de ser est… https://t.co/99kYAYrK22]]></document><document><![CDATA[Estoy comentando las elecciones con mi compañero de trabajo que es muuuuuy facha y estoy muerta de la risa]]></document><document><![CDATA[@mikelfd Gracias Miguel. Mi equipo lo está revisando. Puedes enviarme la propuesta directamente a hola@raquelsanchez.cat  Muchas gracias!]]></document><document><![CDATA[Não são alguns! São todos. Tenho quase a certeza. Mas até agora foram tentando denegrir a nossa imagem]]></document><document><![CDATA[@salvaduran @iamBouk pienso igual jajaja si encima suelen estar super orgullosos]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Y debe haber una táctica inteligente para detener a estos delincuentes. La policía debe actuar con cabeza fría.]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @nachonavarrogil Jajajajaja,, los ciervos están sobacos Margari😂]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @delacruzanarosa @pirlosantos @populares @sanchezcastejon @pablocasado_ Ah, bueno.... Así sí. https://t.co/kskhegNz1N]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera quiere engañarse creyendo que su sobreactuación es un chute de energía. Bueno, pobre infeliz. El cla… https://t.co/mX9WLlE5SD]]></document><document><![CDATA[Toda la gente entra y yo acá tirada como una gamina perdiendo mi dignidad🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Que me caigo de sueño y todavía no han atropellado al gato... https://t.co/bNz38IF22v]]></document><document><![CDATA[@AlexvonKarma Un @AlexvonKarma y una @Letra_zeta bajo la seta hablan de correctores por venganza y lexicógrafos por… https://t.co/gNQg6GItGB]]></document><document><![CDATA[Omg, estava tão habituada a dormir com o manel! Levantei-me a meio da noite a chamá-lo e liguei-lhe a perguntar ond… https://t.co/wWUIytcXgO]]></document><document><![CDATA[Maravilloso me encanto el salto de la rana,Hay una canción del salto de la rana que es muy bonita pero no me acuerd… https://t.co/vbLHn3KYSo]]></document><document><![CDATA[Añade que: ...le arrancaron la oreja a mordiscos, y que en Almería un tio tiró por la escalera a su novia embarazad… https://t.co/wOLaDAXdih]]></document><document><![CDATA[Weird. I admire the effort and educational value, but I wouldn't want to drink this again. - Drinking an Alcalar by… https://t.co/YX7EQnt5Di]]></document><document><![CDATA[Should Twitter Suspend President Trump? via @Countable https://t.co/QeXSEtsLm3]]></document><document><![CDATA[@JucilSevilla @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/5HNJckgl0Q]]></document><document><![CDATA[da el lujo de humillar a estudiantes que encima, tienen que aguantarla aunque no quieran. El saber estar claramente… https://t.co/ChDsP03Ib3]]></document><document><![CDATA[Lloc inaccessible per una persona amb cadira de rodes degut a l'amplada de la vorera. #sharediversitas… https://t.co/bOdFfczXPP]]></document><document><![CDATA[@bleugangsta @DespicableDrew Why this fucking asholes think that we don't  remember this 😳]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Eres gilipollas. #CumFraude  #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[I'm at Lisbon Humberto Delgado Airport in Lisboa https://t.co/qvOZp9D2Ay]]></document><document><![CDATA[🎥|| Alba en sus instastories con @martaot2018 😍 https://t.co/JQMJZpK1cD]]></document><document><![CDATA[novamente: algum adolescente classe media alta afim de depositar 200 reais na minha conta?]]></document><document><![CDATA[Está mi jefe que arde por tener que poner ese asqueroso papelote en su flamante Harley. Y con razón.]]></document><document><![CDATA[Hoy 20 de Abril, sigue el temporal.  No hay playa. El agua llega hasta la carretera. @apuntoratge @PacoBurguera… https://t.co/mfZocvHOTH]]></document><document><![CDATA[Orar é buscar na abundância de Deus, um pouco daquilo que está faltando em nossa alma...  🙏🙌❤]]></document><document><![CDATA[Chavales, que habiendo una buena banda sonora no hacen falta diálogos ninguno.]]></document><document><![CDATA[@PeiroPardo @constan_escriva Jajajaja  Home que el pastis de boniato está mol no !!  No compares !!]]></document><document><![CDATA[@xatuss @1118temple MUCHAS GRACIAS HOMBRE SE AGRADECE Y PARA COLMO ESCRIBO CON LAS DE LEJOS , SE ME ROMPIERON LAS D… https://t.co/govaoZBICm]]></document><document><![CDATA[Mucha Fuerza y Ánimo  @IkerCasillas 💪❤❤ #casillas https://t.co/3BeyMM1LlZ]]></document><document><![CDATA[@Chenoathletic @Chenoa Y yo aprovecho a verla y escucharla otra vez, siempre que la pones, la pongo y aprovechó y v… https://t.co/UxYKziyyHB]]></document><document><![CDATA[Que ilusión ver el resultado de tanto trabajo en equipo oui_novias y que bien ser parte de una magnífica creación d… https://t.co/lGSx1R0tJg]]></document><document><![CDATA[@de_montesa Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue a… https://t.co/NoyKTRYo6d]]></document><document><![CDATA[Dos almas. Dos seres de luz. Juntos o separados siempre lo serán. Os quiero y os querré siempre.Con vuestras virtud… https://t.co/0cFjQvIjs3]]></document><document><![CDATA[Hay otras maneras de volar, no solo con escobas mágicas 🤓⚡ en Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería https://t.co/ha4hRYYuP1]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin Yo estuve varios meses sin conectarme a Faceboock porque pillé una depresión. Mi hija y mi… https://t.co/ImdLAa7ln5]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Si vuelves hoy a la rutina después de unas merecidas vacaciones,  ves con calma. Ya sabes que vuelves… https://t.co/BfhBMRUmOV]]></document><document><![CDATA[@fernandoderosa4 @ArmeroEstruch @populares @SusanaCamarero El mío lo tienen Udes. desde el martes, por correo🤗. #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3 (three) tickets to BTS Speak Yourself concert in London day 1 - 1 June. I’ve got better ones, that’s… https://t.co/3ilzLRGHDt]]></document></documents></author>