<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CSC1985 @lanubirt @AdaColau Es mayor y se ha echo de derechas, ha confiado todo al sobrinisimo, nuestro gran enemi… https://t.co/6DjiJK9CwL]]></document><document><![CDATA[Para ir despidiendo el dia, un buen rato con #VanMorrison y una descomunal banda en el Concierto de #Montreux de ju… https://t.co/77lSR1wZFa]]></document><document><![CDATA[@RealBetis siento vergüenza de mi equipo. ¿De verdad no tenemos nada más?¿Hasta aquí se llegó y punto? Es una pena… https://t.co/4YUV17pAPW]]></document><document><![CDATA[🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️ #lliberCAT  #LlibertatPresosPoliticsiexiliats https://t.co/MG0VkgQ0cQ]]></document><document><![CDATA[Crucemos los dedos.  Parece la cabecera, la girola, lo que los franceses llaman el coro]]></document><document><![CDATA[@RicardoRikiegea No como el Olympique de Lyon y el Manchester United, dos equipos punteros mundiales y referentes e… https://t.co/M7pNzBUSNj]]></document><document><![CDATA[@Rodanesidmanu @AitorAligator La verdad es que es una mierda pero muchos ya están pensando en el futuro y punto. De… https://t.co/CKMjk2XYh9]]></document><document><![CDATA[@Cicero_Chairus @MomentsES @abrahamendieta Apologista no. Repeto a la legalidad internacional de no intervención. E… https://t.co/cCFxDMNvTa]]></document><document><![CDATA[Apoyo lógico,  cuando surgen problemas os comportais igual, lejos de asumir responsabilidades siempre buscáis algui… https://t.co/O0e1osWwZ0]]></document><document><![CDATA[Unos 10 millones de habitantes, sólo 8 ciudades superaban los 50.000. Casi un 80% eran campesinos, de los cuales ca… https://t.co/7wfyWQk9pt]]></document><document><![CDATA[Cielo de Semana Santa sobre el Duero en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/G8Lns6U0Is]]></document><document><![CDATA[@NunkDejesDCreer @marquesdemoya Si, yo lo veo como algo ideal, pero poco factible.]]></document><document><![CDATA[Entrada del Santísimo Cristo de la Buena Muerte en la Universidad. @Hdadestudiantes https://t.co/Es0VCcDvLo]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @cositasmartinez @Mr_morq @inma_ben @hedonitt01 @ElPaco17170917 @56Lucas5 @GloriaFontLopez… https://t.co/mIEmnAiHUY]]></document><document><![CDATA[@LaTuitJornadaP1 @ManuVazquezG @Obila_com @AlbaceteBasket @Bernig5 @GuilleMulero Trio de ases @ManuVazquezG !!]]></document><document><![CDATA[Nos hemos vuelto locos.  Lo del "Tour de la Manada" era una performance de un colectivo que a través de esta y otra… https://t.co/CNNee74wJJ]]></document><document><![CDATA[Que casualidad de foto, sobre los que aparecen en ella tiene que estar cimentado el proyecto de la próxima temporada]]></document><document><![CDATA[Botellita de CRISTAL RECICLABLE @AguaFontVella #plasticfree https://t.co/3DMilc6ihX]]></document><document><![CDATA[@g_garcialance Guille, de Indy hay buenas aventuras gráficas en los 90. De Jurassic Park no. Por algo será]]></document><document><![CDATA[@CasviFactory Eso, es un "daliniano" pero sin su talento. Más bien bufón.]]></document><document><![CDATA[Una pena el empate en el descuento. ¡Lucharemos hasta el final! 💪🏽💙⚽️ https://t.co/U3vHJg6kg8]]></document><document><![CDATA[@anadomingos @tabomraphael @ricardofcsousa_ Eu acho que nunca comi pão de queijo, pelo menos que soubesse o que estava a comer]]></document><document><![CDATA[El escrutinio se realiza una vez cerrada la mesa electoral. Los miembros de esta cuentan los votos y los resultados… https://t.co/H56SPYMVgR]]></document><document><![CDATA[@mariamiamors La próxima semana ya estaré por allá y me pueden invitar a probar un poco de su vida de influencers.]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/7bv065bKUf]]></document><document><![CDATA[@cogoyazo @murciae99 @UPYD Daniel, no tengo mujer, soy gay 😂 Y no sé de qué bote me hablas porque soy autónomo y so… https://t.co/4yZrzAl0cZ]]></document><document><![CDATA[¿Cómo de verdes son los programas de los principales partidos? @greenpeace_esp analiza sus propuestas en clave medi… https://t.co/H2b1zF93YV]]></document><document><![CDATA[@CerveraLara #conriverano Ahora van y nos cuelan a Arrimadas... https://t.co/Q9fZYFbV2s]]></document><document><![CDATA[@sevillanean2 @RealBetis Mirandolo asi... tienes razon! Que disfruten del juego y la posesion]]></document><document><![CDATA[@ccanino Vale que no digas "trifachito" pero esas equidistancias no, eh.]]></document><document><![CDATA[Jornadas de deporte adaptado Colegio Escolapias @lavozinclusiva https://t.co/rG6BnHsOjs]]></document><document><![CDATA[@Mercedesvsm @Cruzcampo @germanmateo En Alicante la he encontrado en el Carrefour de San Juan.]]></document><document><![CDATA[@too_invisible @sninobecerra Debe ser el motivo por el cual las reservas hoteleras son superiores este año que en 2… https://t.co/Vgy3ZMUQvX]]></document><document><![CDATA[@Fortnite_ES haced del modo de juego “Endgame” un modo permanente 😭  #Endgame]]></document><document><![CDATA[Los alumnos de Derecho de la @UVa_es han podido hoy preguntarme sobre las últimas elecciones, sobre despoblación, e… https://t.co/sK4knkAKpw]]></document><document><![CDATA[A veces tengo la sensación que se allana el camino para implantar una dictadura férrea en Europa que pedirá todo el mundo encantado.]]></document><document><![CDATA[Dissabte presentem #Salroja el llop de Cardona" a #llibreriaserret En #ramongasch i #teresasagrera una novel·la amb… https://t.co/bTSPsnfenG]]></document><document><![CDATA[@NatiFxk But I’m a creep,  I’m a weirdo.  What the hell I’m doing here? I don’t belong here.   Ohh ohhh ohhh ohhh]]></document><document><![CDATA[If we wanna live young, we better start today ☘️👣 en Bocairente https://t.co/RDMdl4YE16]]></document><document><![CDATA[@jorgeramosnews @NicolasMaduro Porque si Maduro fuera realmente un dictador peor que Pinochet, habría mandado fusil… https://t.co/HHtgsT06y2]]></document><document><![CDATA[Me decía que estaba entre el si y el no, para despejar la variable. Me fui yo]]></document><document><![CDATA[Mañana de pruebas y revisión con Miguelito en el hospital. ¿A quien hay que votar el domingo para mantener esta sanidad pública? ❤️🏥👩🏻‍⚕️]]></document><document><![CDATA[Esto le pasó a un pariente mío. Y hay que ser imbécil, por no decir otra cosa, para ser como esa señora. Y Vox casi… https://t.co/PrMRXfNqSY]]></document><document><![CDATA[Niños de Feria, por A.Burgos - Hay una Caseta de los Niños Perdidos. El resto son las casetas de los Mayores Hallad… https://t.co/kFiW5KwExj]]></document><document><![CDATA[Estoy llamando a OK Diario que me temo lo peor.  Que he pasado por delante y había un tio igual que @eduardoinda  en la azotea]]></document><document><![CDATA[Hoy sino hay Liarla Pardo, no sé si por vacaciones o se han cansado ya, habrá la lucha de los monstruos consabidos;… https://t.co/gQzKbZVX4l]]></document><document><![CDATA[The answer is blowing in the wind  #ussabrahamlincoln #palmademallorca #mallorca  #aprilrain #ships #rain and… https://t.co/NWBIXq4akj]]></document><document><![CDATA[No tengas duda de que la histórica rebaja fiscal es el voto del PP. Votar otras opciones puede resultar en una suma… https://t.co/WHPdQIV5L0]]></document><document><![CDATA[¿Cómo asegurar el huésped correcto en el momento y al precio correctos? | Hoteles y Alojamientos  #hosteleria… https://t.co/oYon3V0AL2]]></document><document><![CDATA[@anagreciano Si digo lo que pienso, me podéis ir a visitar a Soto del Real]]></document><document><![CDATA[@PyotrLN @lagamez Bueno. A mi no deja de parecerme muy contradictorio que se pueda exigir (con todo el derecho por… https://t.co/eTOR2S5sCJ]]></document><document><![CDATA[@martavinals6 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/xQ6zlFsNAh]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #parquegrande #capullo #rosa #roja #flores🌸 #colores🎨 #Zaragoza #primavera2019 #bnw #bnwsplash… https://t.co/0u5zkT6WhS]]></document><document><![CDATA[La relación entre el viento y el mar es cada vez más violenta | Ciencia | EL PAÍS #mar #sea #ocean #wind… https://t.co/mQH81btNU0]]></document><document><![CDATA[@BelendeMairena @SerranoBurillo Otras, un escuálido dando a me gusta. 😂 https://t.co/Mdy4MA9yJa]]></document><document><![CDATA[Eu sou os 2 ! Também há as pessoas que me fazem bem e dou prioridade e as que se lembrar quando querem e a essas ma… https://t.co/XQ4fjfiws0]]></document><document><![CDATA[Mañana abordaremos el gran momento del @RMBaloncesto en la sexta final four consecutiva de @pablolaso. Una época do… https://t.co/TPNNi6oLU7]]></document><document><![CDATA[@danimr1981 En Primera, sí, uno más de momento que la de la clasificación europea (55 por 54)]]></document><document><![CDATA[👎🏻 @Ortega_Smith dice en tono amenazador “les vamos a señalar con el dedo”. Qué triste que exista gente en España c… https://t.co/x3q28Or3KL]]></document><document><![CDATA[@florecicadabril Los libertarios del @partidolibertad preferimos cambiar el Pais antes que cambiar de País.  Por es… https://t.co/IXfjHIR8VU]]></document><document><![CDATA[Es viernes y tu cuerpo lo sabe! Si estás en Ibiza... #VenteConMigo  IN SITU (Boat Party + Rio Ibiza)  Empezamos bie… https://t.co/nvdmrf1kKo]]></document><document><![CDATA[✅Interesante sistematic reviews sobre  antiagregación en PED: AAS mejor dosis ⬆️ que ⬇️, Clopidogrel mejor 6 meses.… https://t.co/iVSRc3tlnY]]></document><document><![CDATA[Drinking a Trouble by @garagebeerco/@wylambrewery at @barcentrobcn — https://t.co/A7hDRqP8pl]]></document><document><![CDATA[@FCBRAC1 @frit_ravich @rac1 #frac1 segona part, surt el millor del món, golet de Messi al minut 60 i campions de Lliga, vinga, vaaaaa]]></document><document><![CDATA[2002. Ese año que como dice el gran @Paco_Virues, íbamos a ganar Eurovisión y NO nos dejaron. #Eurovision2019]]></document><document><![CDATA[@calderontoros @javitaurino Muchas gracias, así es nadie nos regala nada]]></document><document><![CDATA[Vamos a salvar a los españoles en los hospitales, con una bandera española!! #ELDEBATEenRTVE https://t.co/Eq17UxoyaK]]></document><document><![CDATA[Haría bien Errejón en no hacer leña del árbol caído teniendo en cuenta que en un mes puede encontrarse en un escena… https://t.co/dmSPFrgzKO]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @anuskandal @ParenMe @DjCritico @carmencalvo_ @PSOE @HoyPorHoy Ay voxcazas k mentiras cuentas ,si,… https://t.co/jozzWxNnPW]]></document><document><![CDATA[#debates Hay mucha hipocresía con la regulación de los debates. Según "como sople el viento" a algunos partidos les… https://t.co/KwkzjI8rCV]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre @Fervabi Le llaman periodismo 🤦🏻‍♂️ https://t.co/RGnESZ8zlx]]></document><document><![CDATA[@olaya_lubian @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/sgGtNmKOjK]]></document><document><![CDATA[¡Hoy nos ha tocado a nosotros! Pero ahora empiezan los teléfonos por 8... ¡Mucho cuidado!  https://t.co/OxhJTXzBeN]]></document><document><![CDATA[@Caporox90 @Cadiz_CF No te preocupes la próxima te pones en plan foto y sales, seguro]]></document><document><![CDATA[HOLA ALGUIEN ME EXPLICA EL CAPÍTULO DE #GameOfThrones Y ME EXPLICA POR FAVOR QUÉ TENGO QUE HACER CON EL RESTO DE MI VIDA GRACIAS.]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Sobre gustos si hay mucho escrito, lo que nos ocurre es que nunca lo hemos leído…Y si lo dudas, busca y descubrirás.]]></document><document><![CDATA[@lasprovincias sigue demostrando que es periodismo de altura https://t.co/fpuRzd8s3a]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Gaspar, aunque seamos cañeros algunos, te apreciamos. El hecho de no estar de acuerdo con muchas de tu… https://t.co/aux0Abw71R]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea La voluntad es lo q mueve murallas y nadie es cosificado sino quiere. Respeto, pero tenemos ejempl… https://t.co/qAFOUH4WXu]]></document><document><![CDATA[Esperemos que los eslovenos acaben pronto de pintar lo que estén pintando y se quiten es ropa blanca #EuroEnsayos4M… https://t.co/NzQtivNHHi]]></document><document><![CDATA[@acobafi @PazCabero @Poble_Lliure @DaDPV @sepc_valencia @STEPV_Iv @cupnacional @CridapelF @apunt_media @VilaWeb… https://t.co/1ZGp7V2t7L]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el undécimo cumpleaños de la "peque" de la casa. Los amigos de postres_de_polza nos han elaborado es… https://t.co/4r8WdJhXi0]]></document><document><![CDATA[Golpismo y terrorismo han ganado las elecciones, gracias a Dios a Justicia no.]]></document><document><![CDATA[Estamos pidiendo una opinión por encima de nuestras posibilidades.  Demonios, dejad de pedir opiniones, que luego uno dice lo que piensa.]]></document><document><![CDATA[Búhos señores de lq noche. https://t.co/AORqMRugAw https://t.co/OaI8vmni5i]]></document><document><![CDATA[@Samuelruibell @virginiaamillan Cómo te pongas tu a pedir si es verdad que se arruina el pais]]></document><document><![CDATA[Precioso como se está quedando todo con esas 4 gotas de barro que caen!!! 😣 #Cornellà  @SoniaPapell @AlfredRPico… https://t.co/ciYU7DEZd5]]></document><document><![CDATA[Una vez más, #PPSOE y el partido de la veleta naranja demuestran que no tienen palabra.  Sus compromisos se los lle… https://t.co/zFpPgEkAbO]]></document><document><![CDATA[Socialistas que ganan elecciones #ELDebateEnRTVE https://t.co/dtLAW51KG9]]></document><document><![CDATA[Que grande... #NoMolesteCuatro @ivanedlm @vox_es https://t.co/Jk2eX9gEl5]]></document><document><![CDATA[@AniitaGarcia_20 Y si sales que por lo menos, no pase lo de anoche, que siempre estoy por ahí consolando https://t.co/105nAwL8eR]]></document><document><![CDATA[@lorenasa77 @kamaradanikolai @babypekosa @javimenezo @Juanfra_87 @verdejomar @yakubiuk @alvarohernandec @ElKurrro… https://t.co/BINHvwUTv2]]></document><document><![CDATA[Se habla de noticias falsas...y hasta el bufón golpista se hace eco de ellas. Pobre paleto.]]></document><document><![CDATA[@Cristi_perez @guardiacivil Esto pasa con guardia Civil,policía nacional y municipal,mandan 1 coche 2 policías ,pen… https://t.co/FbXr3iYqUx]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @menformen_ @xxx_men_pt @new_gaywanking @dilf2050 @innocent_popcor @thegayvibe @StantonGreame… https://t.co/u4pvERgBEO]]></document><document><![CDATA[@Zway1968 @signoresalieri @TyelpeIthildim @allendepalencia @JoseMariBailo No veo relación causa-efecto entre hablar… https://t.co/qsUYN4y5CM]]></document><document><![CDATA[@IgnaPoker83 @rebenido @_Pableras_ Intenta sacar la entrada un día random x ahí antes xq si no vas a flipar con las… https://t.co/jyEkllKS9B]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena le ruego que nos ponga en la calle avenida quinta un árbol ya que está el alcorque me gustaría uno… https://t.co/XB5gxf9Qpi]]></document><document><![CDATA[Agradezco muchísimo ver gente como tú, que reivindica, que ve las muchísimas injusticias que nos rodean, que lucha,… https://t.co/Z3LZCsCdQv]]></document></documents></author>