<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La trifulca entre #PedroSánchez y #AlbertRivera da vuelo a #PabloCasado  https://t.co/qsVASQbWqM]]></document><document><![CDATA[¡Todo listo! En unos minutos entramos en directo en @cextremadura TV desde la Romería del #CristoDeLaVida de Huerta… https://t.co/WrhckAU8nw]]></document><document><![CDATA[Portada mañana de marca @Santi_ABASCAL @vox_es sería bonito llamarla siempre así #larojigualda https://t.co/u4QSVPMsyD]]></document><document><![CDATA[Que chingón encontrarte con gente a la que puedes llamar familia a pesar de estar del otro lado del mundo... Como d… https://t.co/p93sBN98MK]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin @SocialistesVal @manolomata @abalosmeco @mtgarcia82 @martinNvicent @mercaballero2 @negua597… https://t.co/3r12z5nxoX]]></document><document><![CDATA[Llevo vistas muchas herramientas desesperantes pero @Seattle_Cloud se lleva la palma. Imposible integrarle @Firebase]]></document><document><![CDATA[Vaya año nos espera... Star Wars: Episodio IX – Tráiler Oficial https://t.co/YcSlUTaztW #StarWarsTheRiseofSkywalker]]></document><document><![CDATA[📍Los días 4 y 5 de mayo te invitamos a nuestros talleres mensuales para que creemos y compartamos un espacio de apr… https://t.co/tlUek6bKhF]]></document><document><![CDATA[El ruido no solo genera molestias puntuales en nuestra día a día.  Por ejemplo, se ha demostrado la existencia de u… https://t.co/kDMg7YnVEV]]></document><document><![CDATA[Voluntariado de Socorros y Emergencias de @CREMalaga @CruzRojaEX @CRBadajoz @CruzRojaHuelva. GRACIAS por vuestro ap… https://t.co/Egx57GQ78w]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Diagnostico con Biomarcadores  Troponina ultrasensible https://t.co/EjJzS5rtnR]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Ya pero no me voy a poner skin de pidgey  Cuando baje a un sitio con wifi me voy a meter a buscar skinsus]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Tendrás que hacer el croquis por que hay gente muy cuadriculada y maleable, por no llamarla de otra fo… https://t.co/DsgTrBvgMJ]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 42.02 km in 1h:28m:36s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@stradagangelica @juwadikimiyaho2 @Jilliemary @akomama_tm @marinavibu609g @graceva25067672 @AAvallones @ThShaher… https://t.co/Lu1BbzRdrb]]></document><document><![CDATA[Buenas madrugadas, antes de ir en retirada, compruebo con gran asombro, como "dónde se quiere se ubican bolardos",… https://t.co/J2ilCWtOPx]]></document><document><![CDATA[@LizdelOso Por favor, compruebe a quién etiqueta. Yo no soy ese Nacho Rodríguez (de hecho, estoy bastante cansado d… https://t.co/vDECufL2vc]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs @RaulSolisEU @monicaoltra Historia de perseverancia, sacrificio y muchísima fuerza de voluntad, otro/a h… https://t.co/xDkYiJh60x]]></document><document><![CDATA[@Mariam_Blanco @ivanrodco @Encamtado1 Si es solo un nombre, ¿por qué os estorba tanto?]]></document><document><![CDATA[🐟 B I G  F I S H 🐟  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #fish #water #nature #dam #wetlands #conservation… https://t.co/fSrVlkogfZ]]></document><document><![CDATA[Animando al @CBCValladolid en su partido frente al @flleida Cada vez más cerca el objetivo del Play Off de ascenso… https://t.co/wLFtUyfl3T]]></document><document><![CDATA[@doloreslobillo Históricamente los grandes datos de participación han venido acompañados de cambios de gobierno. El… https://t.co/1XeKW14T06]]></document><document><![CDATA[Un poquito de Street Fighter V hasta que empiece a jugar @Vegapatch I de España en el top 8 del #HeadStomper2019 go! https://t.co/9Jq53AeKlz]]></document><document><![CDATA[Mañana de rodaje dominguero, con el bueno Frasco Rodríguez , para que aumente un poco más la resistencia.💪👍👋🙏. Gran… https://t.co/FV7kGISpqm]]></document><document><![CDATA[La tonteria se ha apoderado d nuestra sociedad . La progresia de izquierda quieren quitar la ilusion a nuestros niñ… https://t.co/Hla8S2eBRi]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino asi o mas simple quien es el entregado? Quien no defiende a su Patria?]]></document><document><![CDATA[Con la mirada alta y a salir a ganar. Como bien apunta un amigo sevillista, a enumerar en el campo. Cada partido es… https://t.co/BAJare3izS]]></document><document><![CDATA[@slaplana_tve @Desayunos_tve  Salida del Sol en Helechosa con Nubes altas y 11•C https://t.co/aVxQsQkmyd]]></document><document><![CDATA[RUBÉN, Como se que nos estas siguiendo desde el cielo y  por ser un ángel, hoy te dedico el punto de Unionista como… https://t.co/YIXc1ESszR]]></document><document><![CDATA[@UnivBenfiquista Quem é o socialista e quem é o comunista. Qual é a relação do BENFICA com isto?]]></document><document><![CDATA[¿Quién compra la opresión al pueblo catalán aparte de Otegi, Colau y Pablo Iglesias?  https://t.co/2RJycYPcXD]]></document><document><![CDATA[En la colaboración interprofesional está la clave del mejor devenir de la sociedad. #Aparejador #ArquitectoTécnico… https://t.co/wZwuryDalh]]></document><document><![CDATA[Buenos días. "Córdoba es lo clásico muerto, Sevilla es lo clásico vivo". #Arrebolera #RomeroMurube https://t.co/b0WaNiAFOz]]></document><document><![CDATA[Manuel Toharia en @NEUDC_RNE : "¿No hay problemas más serios q los debates? Corregido y ya está. Hablemos de ibupro… https://t.co/Kg9cO0AfXj]]></document><document><![CDATA[¿Puede un algoritmo impartir Justicia? Algunos tribunales empiezan a probarlo https://t.co/k3N3dbh8hH vía @eldiariotec]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti @ArturoPerezGil @martintxo @spainprosnooker Madre del Snooker Hermoso, como tiembla el pulso a estas alturas]]></document><document><![CDATA[#SaudiArabia backs #Sudanese military council moves, announces aid package - https://t.co/f2CwmL3NHV]]></document><document><![CDATA[Mirando por curiosidad... Espera, qué? Me gusta 0 robafon pero viendo que tiene Fibra puede ser una posibilidad. La… https://t.co/ms3bVjE7l1]]></document><document><![CDATA[feliz #diamundialdelabicicleta en Madrid, Spain https://t.co/ydzu2cMnUq]]></document><document><![CDATA[@ArranzNieves @agarzon Otro que no ha leído, fue Zapatero a ver si te enteras.]]></document><document><![CDATA[@AmoedoCom @Albert_Rivera Por más que miro, no encuentro el carrito que empuja Riverita el transparente.]]></document><document><![CDATA[@abarranco_96 Uffff, no me acuerdo de nada de eso. Aún así, me lo seguiría pareciendo en los libros.]]></document><document><![CDATA[«Perfil político» de «LOS PORTILES», según los resultados de las pasadas elecciones generales: PSOE (389), C's (338… https://t.co/LDIaqQFeen]]></document><document><![CDATA[Situacion actual de drogas en España. Echaba en falta un reporte actual.... aunque los datos son del 2015, exponen… https://t.co/0T72DqJSuQ]]></document><document><![CDATA[Qué dice el alcalde de León el de las farolas que no las ha puesto y que no costaban nada,  entre los Paradores las… https://t.co/nua2YKhFOm]]></document><document><![CDATA[Me convencieron. Barrabás era un ladrón y Judas un infame traidor. #MorenoEsCorrupcion es ambas cosas.Tal vez lo má… https://t.co/G6mBFNPUTh]]></document><document><![CDATA[ZUKAN, empresa molinense, endulzar el 60% de la repostería nacional. Los planes de expansión en Molina de Segura co… https://t.co/XAWnEbPpdL]]></document><document><![CDATA[@Cheloradio @CCMDCyL @rtve @prodigios_es @OSCyL_ @andressalado Ha sido una grandísima experiencia Chelo y también u… https://t.co/3eVxwiebrs]]></document><document><![CDATA[@cunaocofrade Yo me he acercado hoy por el RO y he visto en Molina Lario a @HdadEstrella en primera fila, casi toda… https://t.co/tC3q1HGxzB]]></document><document><![CDATA[nuxees Como cada año, Nuxe encara la primavera con novedades. Y este año seguro que sorprenderá a más de uno: la co… https://t.co/IRz0I3JzBw]]></document><document><![CDATA[@Meco22 E aqui não estão contabilizados outros negócios tipo Demiral. Que vão prejudicar o Sporting grandemente]]></document><document><![CDATA[@bigbad_fox Te puedes creer que me he acordado de ti justo hace dos minutos? He pensado: qué ganas de que Patri vea… https://t.co/9bMGdBzBGt]]></document><document><![CDATA[Militares liderados por Guaidó liberan a Leopoldo López de su arresto domiciliario https://t.co/OZAz5gZHX5 vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@miguechagas @portalmvd Yo, si fuera Astori, estaria mucho mas tranquilo por esto que por un reconocimiento de The… https://t.co/dBOUj3VIos]]></document><document><![CDATA[Unos días aprovechando a disfrutar del sur, que es fantástico y su gente encantadora. https://t.co/9gQGIZ0yHH]]></document><document><![CDATA[@PiniHuelva Dices que no respetan a nadie pero Le invitas a que pongan la cara de otra persona...]]></document><document><![CDATA[@_mickymoto @repaci31 @Chiruca @tintoclarete En este particular, entre otros muchos, @repaci31 y @tintoclarete sabe… https://t.co/K38WW7Wrd9]]></document><document><![CDATA[@MainatJM @junqueras @KRLS @LauraBorras @AlbanoDante76 A mi me pasa algo parecido]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia, España https://t.co/VPbe5AADnK]]></document><document><![CDATA[En esto momento la guardia está remitiendo en san Antonio de los Altos https://t.co/yOAYMpYWtK]]></document><document><![CDATA[Eres de los mejores profesionales y por supuesto, de las mejores personas que me he echado a la cara en la vida. Un… https://t.co/cfzccXAReP]]></document><document><![CDATA[Si estuviera en mi piso.. subiría al instagram el temazo q estoy escuchando.. pero en la biblio no se puede... Espe… https://t.co/RzXWTS6PRu]]></document><document><![CDATA[@pizarrofiction @LlanitoPal that is the hate part I suppose, what about the love part of the relationship?]]></document><document><![CDATA[#TeamQueso anuncia su equipo de #BrawlStars para intentar conquistar la #ESLMastersBS https://t.co/ztvdUqfmG5 vía @xatakaesports]]></document><document><![CDATA[@silbehar @valeriacantor2 @BJN_44 @Raquel_Marti_ La verdad es que los que justificais este genocidio, a parte de co… https://t.co/FKnXDLuxnI]]></document><document><![CDATA[@CDHuetorTajar podrían poner alguna foto del partido. Gracias de antemano]]></document><document><![CDATA[@marcosgaes @AlejandroOrviz @bluco_spain @AlejandroOrviz comentaba ayer algunas comparaciones con Mercadona también… https://t.co/7iabQWYZbn]]></document><document><![CDATA[@cekyviciny Ellos 😎😎😎🔥🔥🔥😜😜😜🤪🤪🤪😝😝😝 en Zaragoza, Spain https://t.co/RSESzZAoRN]]></document><document><![CDATA[No vi el debate televisado de ayer y tampoco el de hoy, es el mismo mensaje con diferentes palabras y candidatos. E… https://t.co/kkXdieDsY3]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs llevó al gobierno de la Comunidad de Madrid al PP heredero de la Púnica de Aguirre.  @CiudadanosCs ll… https://t.co/9QGLfNM8Gi]]></document><document><![CDATA[@BoletusEdulius Eu penso que hay muita sovervia e como a xente confio neles pensaron que tiñan a vaca atada. pensan… https://t.co/zx2nDkAfDP]]></document><document><![CDATA[Muy bueno!  Elecciones generales: El mapa del voto en toda España, calle a calle | España | EL PAÍS https://t.co/6EKGA9cdKz]]></document><document><![CDATA[Cuando llueve Penny imita el logo de Firefox en Cieza, Murcia https://t.co/x9Tx8bQMOI]]></document><document><![CDATA[Minha amada esposa, poderia enumerar todas as suas qualidades, relatar como é maravilhoso ter você ao meu lado, mas… https://t.co/Q5BcADCOXk]]></document><document><![CDATA[@rochetapontes Já começou a ser. Aqui e ali já se ouvem comentários a ridicularizá-la.]]></document><document><![CDATA[A piada da semana e talvez do ano segundo Moro: Bolsonaro é um social—democrata!! Fiquei bem com  a noção que a soc… https://t.co/h7pmcfQEn3]]></document><document><![CDATA[Tou a morrer de sono, logo a noite nem de casa saiu, vou me meter na cama logo jr xd]]></document><document><![CDATA[@ptraciogg @Shine_McShine @adalisilva Acababa de comentarlo yo. Era fake? Pues menudo alivio :)]]></document><document><![CDATA[Si no puedes correr, hay que animar!!! Esta mañana hemos estado en #LesUseres #PenyagolosaTrails disfrutando del am… https://t.co/o8gfIjuocU]]></document><document><![CDATA[@Rho90 @Cinemelodic Es uno de los problemas que te trae la paternidad.   Pensaba que no podía haber una de superhér… https://t.co/wFFjO5QrjI]]></document><document><![CDATA[@DrCarril @franciscomore13 @IU_Madrid @PodemosCMadrid @anticapiMadrid https://t.co/MOelBmtDmh]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista aficionados elite sub 23 en #lazkao. 1 Ambulancia de SVE y 1 Ambulancia de SVB cubriendo la prueba.… https://t.co/eU7Iqv5cyh]]></document><document><![CDATA[@bruja_coruja @FalqueMonica @misotrasvidas @meryone @ranoeldelbar @MogNeboaviejita Yo solo siento que estoy en mi h… https://t.co/qscaI4A1R1]]></document><document><![CDATA[@octavio_pr ¿¡Pero qué dices!? el partido que dijo que nunca haría presidente del gobierno a Rajoy y que ha dicho q… https://t.co/pkeCcXJ39s]]></document><document><![CDATA[@LulaOficial Tarso disse que Garcia teve a dignidade de suicidar, tenha um pouco, confessa seus crimes e devolva o que é do povo Brasileiro]]></document><document><![CDATA[A implementação do Cell Broadcast na Roménia foi realizado em 4 Operadores Móveis e em 4 Fornecedores de Rede, Huaw… https://t.co/DQbKPQz2ib]]></document><document><![CDATA[PERO NO ES UNA INVITACIÓN. MÁS BIEN PROPAGANDA PARA CAPTARLO Y HACERLE CREER QUE TIENE QUE SER SALVO MEDIANTE SU AD… https://t.co/wfDR1l0lpU]]></document><document><![CDATA[El LIDERAZGO en los EQUIPOS de alto rendimiento.  ⚽️ Juan Carlos Unzué ⚽️ Robert Fernández  ⚽️ Fabio Capello ⚽️ Joa… https://t.co/MYtofE63qx]]></document><document><![CDATA[JÁ ELIMINEI (obg bf) UNS 30 TWEETS, quem me dera juro, vou começar a deixar de me preocupar com as pessoas.]]></document><document><![CDATA[@AleRissoVazquez @drfjmed En todos lados se cuecen habas. Algunos por omisión otros.... bueno mejor me quedo callad… https://t.co/RiY2zoJhZ4]]></document><document><![CDATA[@Menatplaycom @Mastroi31855203 @DenisVegaART @kleinkerr1 Hola guapos 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[@claudia05865568 @sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat Siiiiiii 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Es una ruina el felon este. El col… https://t.co/vLFiPU5yl8]]></document><document><![CDATA[@JRAdelatorre @hoyextremadura Buenísimo artículo, como siempre, y tal cual como yo lo viví.]]></document><document><![CDATA[SCIENTIFFIC NUTRITION, nuevos productos, podrás encontrarlos en JuanMiguelNutrición. scientifficnutrition en JuanMi… https://t.co/5yUBum51Xi]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons @populares Y por que no llegasteis a  un acuerdo para el Senado con @vox_es y @CiudadanosCs ?    Mala… https://t.co/S66uidz5ld]]></document><document><![CDATA[@naguiar Coloca uma questão interessante: podem os elefantes ser considerados capital fixo?]]></document><document><![CDATA[@jmmacmartin ¿Crees que Londres seguirá como #1 tras el Brexit? Aunque dicen que ha seguido afianzando su posición… https://t.co/0VrW8pe5os]]></document><document><![CDATA[Todos los maricones hoy en el nuevo evento de Overwatch https://t.co/UPtsBWhTcf]]></document><document><![CDATA[@GloriaVazquez_ Alguna vez. Tengo que cambiar palabros que se que son muy de aquí (de Sevilla en mi caso). La maldición del exiliado]]></document><document><![CDATA[@Gacetinmadrid @FRAVM @MasMadrid__ Las mismas promesas que en la Junta de Tetuán de hace un año?]]></document></documents></author>