<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy hemos coincidido los candidatos al Senado por Alicante en las Ruinas Romanas de Lucentum para una entrevista en… https://t.co/4sP53Uuh7E]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! #ResistenciaEsCafetera -. (ayuda con RT) Analizamos las elecciones con tu ayuda en una… https://t.co/Dd3uilrovB]]></document><document><![CDATA[@camejo5112 @Kamikaze_1979 @Pontifex_es Lleva todo su papado cagándonos la cara a los cristianos.  ¡¡¡QUÉ CASTIGO!!! https://t.co/qqnGmrN8YP]]></document><document><![CDATA[Les pro GJ disent: ils se réfugiaient dans l’hôpital ! Ils se réfugiaient aussi dans l’école primaire et dans le co… https://t.co/RcgKcusACP]]></document><document><![CDATA[#SSsnta7TV Buenas tardes amigos , gracias por acercarnos la Semana Santa de Sevilla a nuestros hogares , me haria i… https://t.co/fHNEFqIkxs]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Hoy no, ya estrenaré el jueves santo que estaré por Córdoba 😁]]></document><document><![CDATA[The least skilled guitar played you'll ever meet on a jam session sponsored by mercadona⚡ @ Aragon, Spain https://t.co/XysXpIg01v]]></document><document><![CDATA[Zascaaaaaaaaaaaaaaaa 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 podré votar al meu president legitim @KRLS  I després de la pixada fora d… https://t.co/51umyc6LZp]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @NarcisoMuoz3 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gstwnKMQFo]]></document><document><![CDATA[Aporta o aparta gran ponencia la que nos espera con @vjllacer director de unidad de servicios tecnológicos en ITI… https://t.co/tkQEgRTbI4]]></document><document><![CDATA[@CHPardinyes @FedCatHandbol @esports_lleida @casaldonalleida @paerialleida @LleidaTV @FemeniEsport @aralleida… https://t.co/zPdlLveaaI]]></document><document><![CDATA[Se me perguntarem qual é o meu super poder? Já sabem, não conseguir acordar tarde 😭]]></document><document><![CDATA[Por favor, no olvidemos que, después de 40 años, ellos también pueden ejercer su derecho.  Espero que no sea el últ… https://t.co/NI8oXMW3Ds]]></document><document><![CDATA[@nervion_2018 @vizacaino24 @DANIROLFO58 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/esvcqrgySg]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/aLNEHz0oGk]]></document><document><![CDATA[Ayer en Los Auténticos Decadentes pasó lo que no me separaba JAMÁS! Mi propia madre me dio un codazo, hoy 10 horas… https://t.co/rEHiTbGDFN]]></document><document><![CDATA[@ManuJFdez @gerardotc No te apropies de nuestra bandera! Esa y la de cada pueblo son las imágenes y colores que nos… https://t.co/iv1PDBL0JR]]></document><document><![CDATA[Paz echándole en cara a Anabel que no tiene retranca y ahora ella se ofende y se larga!!!!!! Pues vaya #saltavivientes]]></document><document><![CDATA[@angelagomezz7 Ha estirado el pie y ha dicho que el agua estaba fría. Ésa era la altura. 🤣]]></document><document><![CDATA[@soyunaostrarica @johnygrey Le puedes quitar si quieres la marca de agua en los ajustes de la cámara ☺☺]]></document><document><![CDATA[@christopher_aia Sabes hacer pasta? Madre mía, mereces una estrella michelin. Qué difícil! Cuántos años te ha costa… https://t.co/v3Ba4UgKFf]]></document><document><![CDATA[I'm at Tim Hortons in Barcelona, Cataluña https://t.co/vmH5pXoXWu https://t.co/PJWJ72yI0c]]></document><document><![CDATA[Que da igual quien se atribuya la entrada el pueblo NO está para redimir de que manos viene la posibilidad de no mo… https://t.co/RlAEUbkeKn]]></document><document><![CDATA[@nigirimeshi_00 idk but here, I made this for you with @mtuan93 in it @GOT7Official #GOT7 https://t.co/RszeX0jE2o]]></document><document><![CDATA[Entiendo a Cris, a mi mi ex me dijo "Me encantas" y le solte un VALE q me salió del alma #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[Debate electoral: Pablo Casado asegura que Sánchez 'ha reculado' "no por el bien de España sino por el suyo propio" https://t.co/Jnp0QFnBy1]]></document><document><![CDATA[@_hireth Que si pongo "seduce" en el buscador de gifs sale Tambor con la coneja poniendole cachondo.]]></document><document><![CDATA[Els #Dalton visiten @reding22 per tastar el nostre #bocata Benvinguts @eduardboada ohijosa david_bea_castano jaumea… https://t.co/ih9qeNuuFC]]></document><document><![CDATA[Sabes bien que me tienes al lado, y si el mundo se cae en pedazos, volaremos a fuera, al espacio. Y volar un cometa… https://t.co/W11ucvTyL2]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias No hagáis como las elecciones del 12 que antes de pensar en la ciudadanía, queríais… https://t.co/DdkU3ofcgo]]></document><document><![CDATA[1 ano de loja física, bicho!!!!! Como tempo passa voando... Só agradecer! 🙏🙏🙏❤️ https://t.co/EkMCspGYH7]]></document><document><![CDATA[TGIF!! #tgif #beer #friday en Community of Madrid https://t.co/vhrnLdLKod]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de @salujj1 que acaba de tomar posesión como miembro de la Junta de Gobierno del Colegio de Farmacéuticos… https://t.co/bwOm3rfcIz]]></document><document><![CDATA[Os meus alunos são peritos em apanhar o "melhor" de mim kkk parte 2 Atchhiu! E foram assim os meu nano segundos de… https://t.co/qOvxKMW8Mp]]></document><document><![CDATA[BUENOS DIAS FAMILIA : ESTE VIDEO ESTÁ MANIPULADO , YO NO PUEDO CREER Q DON JULIO IGLESIAS DIGA SEMEJANTE BARBARIDAD… https://t.co/1hIANC3gGB]]></document><document><![CDATA[#PedroSanchez #sanchezt5 «pincha» en Sevilla y apenas reúne a mil fieles en su mitin https://t.co/5NtuvJsWbC vía… https://t.co/f6BDA5UWSx]]></document><document><![CDATA[El mejor equipo y la mejor vocación de servicio para los españoles se encuentre aquí 👉🏼 @populares   #ValorSeguro… https://t.co/Knd4zqBetV]]></document><document><![CDATA[Ana deberia darse un paseito por el barrio y ver quien atiende en el Dulcinea, quién barre las calles, quién pasea… https://t.co/RHgi9MBznM]]></document><document><![CDATA[Las cosas sencillas se convierten en tesoros, cuando se las mira con ojos buenos, y esto sirve para todo en la vida… https://t.co/p3bHJgVwPO]]></document><document><![CDATA[¿Quién te gustaría que fuese tu presidente? #PabloIglesias porque es el único que dice la verdad. Tú decides el… https://t.co/PvlplmuuHj]]></document><document><![CDATA[Podríais aprender a no cortar en mitad de una palabra o una frase.. #SoyAlbatros]]></document><document><![CDATA[pero que fatiguita ver videos de la peña haciendo deporte tipo pesas o barras :/]]></document><document><![CDATA[Sra. @cayetanaAT aquí  tiene sucesos de violaciones en pleno siglo XXI una mujer violada. Esto responde a su si,si,… https://t.co/8QKPDkKC6O]]></document><document><![CDATA[@crisborruell @BrunedPons @olaya_lubian @PauMatalap @josepmavazquez @tamyta2001 @perdidueblog @SupervisoraEnfu… https://t.co/Ydu1Tqhxt0]]></document><document><![CDATA[🗣🗣Tienes q escuchar el último podcast de @escpacientes en el q las #pacientesquecuentan @1asufridoramas y… https://t.co/TlpJ2J2N3s]]></document><document><![CDATA[Una semana más dando guerra en Revista de Sociedad, esta semana en mi sección de Vents de Festa os hablamos de una… https://t.co/bM1m7WsPdq]]></document><document><![CDATA[@almajefi @QUISPINXIT @museothyssen Para eso está @QUISPINXIT, para enseñarnos obras y autores que no conocemos 😍 Y… https://t.co/6QbZXVbZxR]]></document><document><![CDATA[Ánimo a @Lacarreter @adrianpradog @OscarGPrieto @marielarubio y Javier Carrera. Aquí  su información, su análisis,… https://t.co/NYovdyPsWX]]></document><document><![CDATA[Youtubers só MESMO brasileiros. Qualquer um, menos portugueses. Os nossos youtubers/vloguers/influencers/"influence… https://t.co/DffXsJNSfr]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic como diria @odiomalley:   “María Dolores de Indigo, la que no arde, rompedora de prejuicios y madre de todas las brujas”]]></document><document><![CDATA[“No busco un sitio. Te busco a ti” @Betacoqueta #LaMagiaDeSerNosotros 💜]]></document><document><![CDATA[Plan poético para sobrevivir a Semana Santa: presentadores que son amigos ya de largo tiempo, un poeta al que va a… https://t.co/ypAduMEiQs]]></document><document><![CDATA[Gracias por la entrevista @AfricaSW y @elEconomistaes  https://t.co/TniLoJwTL3]]></document><document><![CDATA[@Jorge_JK @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/4w0IuKpcMz]]></document><document><![CDATA[La música no tiene fronteras, pero sí un final común: el amor y la rebeldía. Chavela Vargas.  Hoy hubiera cumplid… https://t.co/9k9d41CmzR]]></document><document><![CDATA[En la #PrePartyES, en cuanto vi a sus grandes favoritos de este 2019, Lake Malawi (Rep. Checa 🇨🇿) quise que lo salu… https://t.co/xqn34vJHFu]]></document><document><![CDATA[Hola chicas,  Ya queda menos para el día del "curso automaquillaje" del 📆 25 de mayo a las 18 p.m.💄 AUN QUEDA ALGUN… https://t.co/vxwIydoJBE]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Maduro se cree fuerte porque le respalda el régimen ruso comandado por Putin  Será el pueblo quien tendr… https://t.co/amo3bXpnZM]]></document><document><![CDATA[@sanboc Sí! Hoy, por festivo, más largo. Amaneció de regreso😁 Feliz domingo, guapa!]]></document><document><![CDATA[Última visita guiada a la exposición #365alc_art_urbà y al ciclo “Tot el que veus és art. Todo lo que ves es arte.… https://t.co/OiBDpllwN9]]></document><document><![CDATA[Para la recuperación de las cotizaciones de la Seguridad Social de los cuidadores familiares  @actua_cam !… https://t.co/MU4Gv70UPF]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/OqJB1RgnE1]]></document><document><![CDATA[Hay lugares donde uno se queda, y lugares que se quedan en uno.  ♡  #sagradafamilia #gaudi #antonigaudi… https://t.co/nVgibin8S4]]></document><document><![CDATA[Buenos días y feliz #DíaDelLibro2019 📚 En un avión camino a #Barcelona para #SantJordi 🌹🛫 Que encontréis hoy buenas… https://t.co/ACy8T6KLZ3]]></document><document><![CDATA[@portet_bruguera @vadortitus Evidentment, no cal cap referèndum per si volem o no monarquia, si fem el que volem, q… https://t.co/Yqojgv0fyJ]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GLQiKXrn2E]]></document><document><![CDATA[@LfilodelabrechA No, no eres el único. Yo he tenido que marcar hasta 4 porque lo pongo y se borra.]]></document><document><![CDATA[El Córdoba, la SAD, Lalo, el entrenador y la plantilla  https://t.co/DVv3N0M3Tr]]></document><document><![CDATA[@queresumanata Eu pensava que sabia mas no fim foi o que foi e estou sempre a errar na pessoa xd]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr @KRLS @Front_Republica Aquesta es la grandesa del MHP @KRLS ... x aixo i molt mes es mereix ara vot en massa 26M]]></document><document><![CDATA[@alxjgvs @big_bastardo Un hombre que me haga reír, tiene la mitad del camino hecho. Como dicen los Amigos Invisible… https://t.co/PXqTeGcA4O]]></document><document><![CDATA[En un Estado aconfesional no solo es improcedente sino también ilegal,según las normas q vigila la propia Junta,q l… https://t.co/0X5bDhe9ff]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @PSOE @sanchezcastejon @ehbildu @Esquerra_ERC Por favor con PSOE NO NO NO]]></document><document><![CDATA[Eu não suporto mais viver longe dos dois seres envolvidos nesse vídeo e esse vídeo deixa bem claro o porquê https://t.co/nuAYjBi3gr]]></document><document><![CDATA[Enerva-me o facto de ainda não saber as notas das primeiras frequências]]></document><document><![CDATA[Los primeros viajeros valoran la puesta en marcha del #metrobús al #PTA #inversión https://t.co/0Cr9PQ60Zg vía @malagahoy_es]]></document><document><![CDATA[He soñado que me enamoraba de alguien (que no conozco ni na) y me he levantado con ese sentimiento es hiper raro.]]></document><document><![CDATA[@janverhaas @spainprosnooker Todos los árbitros....falta Pegui  lii, no sé  cómo se escribe,😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Paso a paso va Cautivo mío con esa túnica que se mece a tu andar por mis Calles Malagueñas que emoción tan… https://t.co/P3Gef8akeB]]></document><document><![CDATA[He ido a votar y el presidente de la mesa me ha dicho que me quede para que me voten porque soy un partidazo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@mlaudeauser @ChamaDeRobson Affff, do lado!!!! E ainda assim a gente nem lembra que mora na mesma cidade, kkkkkkkk!]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/oa0pYywT1E]]></document><document><![CDATA[Se puede ser mas ignorante?Pues si sólo tiene que practicar un poco mas,y ya esta en camino #HazQuePase #VotaPSOE ✊… https://t.co/s7kbb950Pz]]></document><document><![CDATA[De verdad hay cosas que hacen que me arrepienta de siquiera haberte dicho hola]]></document><document><![CDATA[Desde mayo pasado viendo como actuaba Sánchez me di cuenta que había llegado para quedarse y por mucho tiempo. Lo q… https://t.co/V0vcntyyT4]]></document><document><![CDATA[🗞 Ací vos deixo el perfil que m'ha fet @elmundoes. Si voleu saber una miqueta més sobre la meua vida personal i la… https://t.co/jdNCKJbje1]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6jZsl59DES]]></document><document><![CDATA[No,no hay ganas de votar No,no ha aumentado el voto por correo Simplemente en semana santa todos han pasado de vota… https://t.co/JAHPQ6ik52]]></document><document><![CDATA[Se prevé cuando se actualizará el anexo de @AS_HPoniente @enfermeria_alm @SATSE_Almeria @CSIFAlmeria @ccooalmeria ??]]></document><document><![CDATA[@juigamo1984 @DeConsulat @digatreintaytre Si,  esos en los ambientales, y la parte más prosaica en los recursos eco… https://t.co/BswVjOf79f]]></document><document><![CDATA[Apuñalan a un joven de Elche mientras celebraba el Bando de la Huerta en Murcia https://t.co/MYkjAow671]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas De verdad los que votáis a esta gentuza no os dais cuenta de que os mienten y os manip… https://t.co/fs3Ix9qyeG]]></document><document><![CDATA[@mariadohb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WuZHdJKg6o]]></document><document><![CDATA[Hola? Si, somos @BTS_twt y @halsey dejen paso a los reyes de los @BBMAs , acabamos de arrasar con nuestra actuación… https://t.co/Yv4DuEjopa]]></document><document><![CDATA[L'esquerra a Formentera es torna a dir PSOE!!! ❤️❤️❤️🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹@EncarnaMagaa @RafelRuiz @F_Armengol @peke_for @PSOEFormentera @antoni_tur]]></document><document><![CDATA[Puede ser mi foto favorita con mi yegua sin duda ❤️ https://t.co/SDFyo3hHAe]]></document><document><![CDATA[@Diegoubrique @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/5JCFBYZFGP]]></document><document><![CDATA[Comida Thailandesa 😋una delicia para los sentidos en un maravilloso restaurante, Thai Garden 2112 #feliz… https://t.co/r0NwCYRcB1]]></document><document><![CDATA[Tejido maravilloso y color espectacular ❤️ Es de esos vestidos que no pasan de moda y sientan de 🔟 (Ya lo tienes en… https://t.co/u4yNY3WcEa]]></document><document><![CDATA[Não acredito q não vou conseguir comprar o grelo para amanha fds Obrigada mãe e pai por mais uma experiência de merda]]></document></documents></author>