<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ofrenator @vteiranzo @Nomdedeu @VictorMaceda @LoRatPenat_ @secciollengua @AVLoficial @UniBarcelona ... català Milà… https://t.co/lm4LVBkKhS]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 @mirrocafort Era lamentable que se hubiera optado por una cadena privada aunque fuese por razones e… https://t.co/3ViATxPKaM]]></document><document><![CDATA[Viendo mi vida pasar mientras mis amigos siempre llegan tarde. https://t.co/P4mXa2Ukaq]]></document><document><![CDATA[Melhor Equipa de sempre. A história já não apagam. Lindo #futsalscp mais do que merecido]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/70OjTvnXsn]]></document><document><![CDATA[Carmen Calvo se va a su pueblo en un viaje "institucional" y hace precampaña por el candidato del PSOE | Elecciones… https://t.co/AIx95P5uEM]]></document><document><![CDATA[E não é que aqui também teve tuc-tuc! #spain em La Rambla, Catalunya, Barcelona https://t.co/B667nvsIUc]]></document><document><![CDATA[Momentos Domingo de Resurrección en Sevilla (21/04/2019). https://t.co/ZOQYAWIHvN]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @pablocasado_ Aprenda a escribir, que es usted un zoquete. Osea no existe en castellano. Existe ósea… https://t.co/EkpoogoB2e]]></document><document><![CDATA[Queremos una España soberana sin imposiciones europeas ni condiciones leoninas #SomosADÑ]]></document><document><![CDATA[@LaGrafista @manugrandelope Porque la peli está llena de humor físico, peleas y tortazos, y esta es la escena con e… https://t.co/4vTLvIoeFP]]></document><document><![CDATA[Street art by the sea. Long board girl. #graffiti #streetart  #tarifa #thesouth #sur @ Tarifa, Spain https://t.co/tl5FegigtI]]></document><document><![CDATA[@cesarob Sí, pero aun así Sánchez ha hecho un debate muy de la vieja escuela. Porque él es un viejo político.]]></document><document><![CDATA[Acabo de salir de ver Los Vengadores y solamente decir:  NO DUDÉIS EN IR A VERLA, ES ABSOLUTAMENTE INCREÍBLE   #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[@Unionista_Sedic @VilarrubiasB @Tsevanrabtan Da igual como lo llame, esas naciones tampoco existen en el ámbito jurídico-político.]]></document><document><![CDATA[Un gran fichaje de @populares y @cayetanaAT sin duda." El catalá tranquil" 👉 Joan López, un "intocable" que rechaza… https://t.co/Oy9qOUY6Ma]]></document><document><![CDATA[4. Así nos encontramos con el ejercicio del voto, eso es cierto, y no mucho más, y con la lentitud y torpeza del si… https://t.co/kJWvVoSbKD]]></document><document><![CDATA[Ntra Sra del Rosario entrando en la Santa Iglesia Catedral de Sevilla. en Cathédrale De Séville https://t.co/hhSh9x12Vk]]></document><document><![CDATA[@iBarbarellah Una loca que es la mujer de un amigo nuestro dice que se marcha si Vox entra en el parlamento con gru… https://t.co/FSV81TtWZ5]]></document><document><![CDATA[Nuevos LAJ en el País Vasco, felicidades a los nuevos compañeros https://t.co/JygOn4cjof]]></document><document><![CDATA[Y otro poquito más de alegría para nuestra Semana Santa Inclusiva de Móstoles. TRECE TV se interesó por nuestras in… https://t.co/d5CyJhdlAe]]></document><document><![CDATA[@C_WEC ... y lo hechos me lo confirman. Abarcar demasiado sin recursos es lo que tiene a mi modo de ver.]]></document><document><![CDATA[@MariaVaz_ @factosdabanda 😂😂😂😂😂 não tenho como dar kwanzas infelizmente]]></document><document><![CDATA[La misma pauta publicitaria de su Crownfunging  ChavezMaduro, @FedericaMog  @elmundoes @el_pais @pablocasado_… https://t.co/j67ohswxId]]></document><document><![CDATA[Lo de estos chavales no tiene nombre, a las 6 de la mañana ya en autobús y van y hacen lo que ningún equipo ha sido… https://t.co/AxGpotCm8j]]></document><document><![CDATA[Estoy tan alterado k mañana no voy a clase me merezco este postre despues de tan agradable cena]]></document><document><![CDATA[🔆 És possible celebrar sense que ningú es quedi exclòs, és possible celebrar un #SantJordi on totes i tots podem se… https://t.co/s8akfCvDKN]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, 14 de abril, hace un año que @Ana_Torroja volvía a España para llenar de la mejor música la… https://t.co/zB9LIYrW8T]]></document><document><![CDATA[Feliz comienzo de semana en Valence, Valenciana, Spain https://t.co/39Hxd0iVgs]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @FCBarcelona_es Yo he visto mucho fútbol y los he visto mejores pero la publicidad que tiene este tío si es la mejor]]></document><document><![CDATA[@LamiqueAgus @diarioas Díselo a Etoo o a Víctor Valdés a ver qué te dicen...]]></document><document><![CDATA[El mejor ejemplo de utility token q además está creando un fondo de comercio tan bestia q hace q su comunidad empie… https://t.co/B8eaGbjaPc]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor @dntwit Foi realmente uma gestão que será um crime lesa jornalismo e cultural que se fará ao país s… https://t.co/HCvcDEahGA]]></document><document><![CDATA[Un hombre apuñala a su exnovia en Salamanca mientras disfrutaba un permiso penitenciario https://t.co/qlonbukgQ8 vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[Ya queda menos para que España🇪🇸 tenga, de nuevo, un gobierno sensato, moderado y estable. Es lo que necesitamos pa… https://t.co/XpNFdgr5Kk]]></document><document><![CDATA[Es menos lunes cuando te dejas la bandeja de entrada del correo a cero. https://t.co/GNl1zxTj2S]]></document><document><![CDATA[Todos somos muy ignorantes. Lo que ocurre es que no todos ignoramos las mismas cosas...  #cdm #seguimoscaminando… https://t.co/I4TeEjsU1C]]></document><document><![CDATA[Por favor que sean ya las elecciones y que salga lo que tenga que salir que estoy hasta el culo de ver propaganda,… https://t.co/iDttepwCuQ]]></document><document><![CDATA[@Rebepl @muypanc @policia Son terroristas de la palabra, intransigentes con cualquier manifestación religiosa. Además son cobardes.]]></document><document><![CDATA[@ferevangelio madre mía Rashford, vaya partidito. Lo ves perfil Barça, independientemente de que tenga sitio]]></document><document><![CDATA[“Pues el PSOE ha ganado porque los españoles son imbéciles”.   En democracia, lo más importante es respetar las ele… https://t.co/HH6nExSTYC]]></document><document><![CDATA[Los retrasos del año según El Consejo, Arte Sacro y el https://t.co/sc85JbQetG https://t.co/DE1UBDKLd9]]></document><document><![CDATA[@Pucela_Fichajes @realvalladolid Si, si se ve que lo hacéis con buena fe, pero ni Rodrygo, ni Brahim ni Vinicius ni… https://t.co/OYCyauxcJ3]]></document><document><![CDATA[✅Endovascular treatment of ACom Aneurysm with “DOUBLE CANYON SHOTGUN TECHNIQUE” plus Coiling. Accero plus Optima co… https://t.co/KXlnDmOuTo]]></document><document><![CDATA[@TereRomgar @elespanolcom Este tipo de actitudes y lo que viví en Colón me dejan cada día más claro lo que hay en ese partido]]></document><document><![CDATA[#leicacamera #cortegaca #ovar #church #blackandwhitephotography #portugal à igreja matriz de Cortegaca https://t.co/izsPMq88bt]]></document><document><![CDATA[@juanantonioct @vox_es Amigo juanan el discurso de pp y C’s y su programa son muy diferentes . Vox gana votantes ca… https://t.co/l0lU0BkvlN]]></document><document><![CDATA[Hoy se han manifestado las trabajadoras de la empresa Sierra Norte. No les pagan desde enero. Lo contamos @CSurNoticias]]></document><document><![CDATA[Con unos buenos amigos, comentando la actualidad y los cambios que estan por venir. pormipueblovm en Vélez-Málaga https://t.co/p5xyfrWaWQ]]></document><document><![CDATA[Ahí tengo la explicación de por qué soy asexual. https://t.co/nUh0nFqrUn]]></document><document><![CDATA[@truthandfiction May luck accompany you and do not miss the opportunity that the dictator offers you, remember many… https://t.co/cIke7BcAbu]]></document><document><![CDATA[1/2 part infantil @ReusDeportiu 1 @HCSentmenat 1 #okinfantilCAT #somireus @angelsreche02 @TarrioXavier https://t.co/bZQUKHCta0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/wHOfxkbarN]]></document><document><![CDATA[@JCGG_1965 quien sabe igual si hubieramos ganado ellos también hubieran ganado... eso no lo sabemos ni lo sabremos.]]></document><document><![CDATA[@fmasero @ciberespiral @profesor_jesus @history_topics @miprofematania @manueljesusF @aaronasenciofer @dchicapardo… https://t.co/f99IXVw7nR]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Para llevar al evento a un tarado que te jorobe la noche pues llevas a un profesional que serás la e… https://t.co/IGoZwzW8y1]]></document><document><![CDATA[Aparentemente todos los maricos de Venezuela estaban anoche en Malasaña.]]></document><document><![CDATA[Que pase de ronda David Arroyo en lugar de Angel Arroyo da una idea del nivel de conocimiento de los votantes del b… https://t.co/6DtKj151rP]]></document><document><![CDATA[Y luego se preguntan por qué cada vez hay menos católicos... Increíble. Asco 🤢]]></document><document><![CDATA[Gracias a la @ETSIAMCordoba por estos actos. Muy interesantes los testimonios de Fran Gálvez @FranGalvezHid de… https://t.co/nIRbRIx9pk]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @luka7doncic @RMBaloncesto Éste es muyyyyyy Madridista, estoy seguro que cuando termine su ciclo e… https://t.co/EWsuhCQEGJ]]></document><document><![CDATA[@ajsgs13 Nada, nosotros tenemos más culpa que el entrenador o cualquier otro de lo que pasa.]]></document><document><![CDATA[@edurnity #gottalentfinal #demasiadotarde. en Calle Calvario Rute https://t.co/94ECHVGPIt]]></document><document><![CDATA[Elecciones el 26 de mayo. Pregunta seria: ¿Algún partido lleva en su programa electoral echar a toda la chusma que… https://t.co/IzGsWnuu6V]]></document><document><![CDATA[@Currikitaum Sí sí, todo bien. El señor del cabify mucho mejor que el que nos llevó a la Riviera 😅 Telita con el hombre xd]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @Manu_Sainz Hablamos mucho pero todavía no sabemos quién tendremos el año que viene.Hay que decir… https://t.co/BfbKrjJkXl]]></document><document><![CDATA[@johnny21es No le hice nada, y puse es un buen tío cuando me escribiste tú.]]></document><document><![CDATA[Desportivo das Aves vs Zbording.  Jornalistas com reclamações que só revelam ignorância da lei:  É claque legal, ni… https://t.co/xJUskb8pHC]]></document><document><![CDATA[De qué sirve que el @PSOE prometa #transparencia en su programa si estando hoy en el gobierno resiste, igual que el… https://t.co/CdkpvXGy98]]></document><document><![CDATA[Este texto sugiera la pregunta: ¿Cuánto ha avanzado en las sociedades en Europa un esquema de pensamiento que empuj… https://t.co/SKbXD0w1RY]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/qRZUSplqW0]]></document><document><![CDATA[Su padre en 38 años tuvo durante su jefatura seis presidentes y Felipe ya dos sin completar una legislatura. Es cie… https://t.co/xpiTLDcYuQ]]></document><document><![CDATA[Mariano este del Madrid otro que hay que largar un tío que no juega y siempre está lesionado es el Vallejo de la delantera]]></document><document><![CDATA[Por más días de reflexión, que falta hacen! en Port de Catarroja https://t.co/Hxc0wzUwdB]]></document><document><![CDATA[Algo sangrante. Merecen que trabajemos por conseguir trabajos para ellos]]></document><document><![CDATA[¡Gracias por ayudarme a llegar a los 100 seguidores! Literalmente, no podría haberlo logrado sin ti.]]></document><document><![CDATA[Owona que no juegue el sábado, que no para de subir cosas del Oviedo, este se nos mete dos goles en propia..]]></document><document><![CDATA[@malgdemisamores @malaguista_57 @SonyEspana @muelleuno @malaga @Ole_Andalucia @TurismoAndaluz @spain Muchas gracias 😊]]></document><document><![CDATA[@luismisargento Tienes varias tomas para decidir. Ha visto una y ha salido corriendo]]></document><document><![CDATA[Nos vemos a las 13:30 en Plaza San Sebastián (Valencia) con la #performance 'S.O.S. Madre Tierra' de la La Colectiv… https://t.co/yW3TnD6BcI]]></document><document><![CDATA[Imagen de los compañeros de #Audiovisuales de @SAMUR_Formate que estuvimos cubriendo la pasada semana el… https://t.co/gbpUfjBcKh]]></document><document><![CDATA[Aniversario de la muerte de Robert Musil, un autor que por lo general me fatiga y me aburre, pero que tiene muchos… https://t.co/IvCdZ4HtqV]]></document><document><![CDATA[@luisbanon @jcsantamarta @dic_ua @mpardo73470869 Se exigía más? Había un proceso de selección?]]></document><document><![CDATA[Año para olvidar, ojala se acabará ya la temporada, tenemos q hacer limpieza.....]]></document><document><![CDATA[Estoy atrapado en un vagón de metro con los rumanos que tocan el acordeón. Y habrá gente quejándose de tener que ir a votar.]]></document><document><![CDATA[Para llevarse bien no se necesitan las mismas ideas, sino el mismo respeto.]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Jojo yo digo lo mismo guapisima.porque sera?? Gracias por tu profesionalidad informativa]]></document><document><![CDATA[@JaimeCruz_8 Dios que pavo más pesao, si te enorgulleces o te es indiferente que tu provincia/ciudad sea la segunda… https://t.co/NXfi2rBuPi]]></document><document><![CDATA[Oye Jose, a ver si cuando vengas a Vva le echas una firmita al enano. @JmCalderon . @eulogiomartin y @JULIOFGOMEZ l… https://t.co/zx7Mp8VJMu]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @Navarroantolin En la feria todo es mentira,menos los toros,dónde se muere de verdad]]></document><document><![CDATA[El verificador del País dice que es mentira que Sánchez quería subir el diésel, para a continuación explicar que só… https://t.co/E0jyfOJrSB]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito @mairodrigz @el_tiempohoy @madorobla @slaplana_tve @tiempobrasero @lasextameteo S… https://t.co/okYcKC5NwG]]></document><document><![CDATA[@luisete A mi cada vez me pasa más a menudo. No entiendo esta moda de no sentarse cada uno donde pone en su billete. 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[La lucha de Virginia González por la reforma en la legislación de la maternidad obrera a comienzos del XX -… https://t.co/PzYF4t3u4e]]></document><document><![CDATA[Mucho cuidado por que el siguiente capítulo de #JuegodeTronos, puede que sea el mejor capítulo de una serie de TV q… https://t.co/xEcpAi6TuS]]></document><document><![CDATA[@smalltownliv @twobigboysblog By it at fast-food you don't need or want to cocking lol 👀👀👀🍖🍮🍪🍰🍰🎂🥧]]></document><document><![CDATA[@PSOE @carmencalvo_ @EspejoPublico Sólo el PP + CS + VOX puede parar tanta traición, tanta chulería. Se acabarán lo… https://t.co/Eye067nCcF]]></document><document><![CDATA[El destino ha querido que dos ourensanos publiquen dos obras maestras de la literatura este mes de abril. Pero si o… https://t.co/ayR5mAwXjd]]></document><document><![CDATA[@Chris_Montz Sí, merece otro hilo. Creo que tuvo que ver con algo de un concierto.]]></document><document><![CDATA[En la imagen vemos la Capilla de Santa Ágata desde la plaza del Rey y a la izquierda, la entrada al Museo de Histor… https://t.co/lJMRvzUAjU]]></document></documents></author>