<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mguelonlopez @cuentametve Para terminar así que hubiera acabado la temporada pasada con la marcha de Carlos]]></document><document><![CDATA[E só pra não ser chata demais também compramos o melhor do mundo   Por 4,29 💚💚💚💚💚💚💚💚 https://t.co/gabuNKzxA2]]></document><document><![CDATA[@tiale77 @OjedaVolaverunt @SevillaFC_Fem A mí la verde jajajaja,pero así y todo nos queremos a más no poder ,te quiero prima.]]></document><document><![CDATA[@C__Tolentino @Joel_Geraldes Vira essa boca p lá  To com saudadessss ❤️😫]]></document><document><![CDATA[@elzulista Ehhh que esos tratamientos de belleza y salud cuestan una pasta https://t.co/rRK9tEn0VC]]></document><document><![CDATA[Quem tem twitter vê sempre as coisas mais cedo do que quem só tem insta 😌]]></document><document><![CDATA[La necesidad de formación en la gestión de emergencias, D Carlos Carretero #ccse2019 https://t.co/x9lXysyn6c]]></document><document><![CDATA[Mira que a mi la Pandora no era abanto de mi devoción. Pero me está  gustando https://t.co/PSworqmiYr]]></document><document><![CDATA[Pero mejor es el que te da conversación. El premio al de hoy es al pavo que me ha preguntado la raíz cuadrada de pi cuadrado.]]></document><document><![CDATA[Hoy, a SEGUNDO día de Triduo al Santísimo Cristo Resucitado  🗓️A las 21:00h  ⛪ Capilla de Ntra Sra de la Soledad  📖… https://t.co/kl37KHhONk]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @CazaGhosts Respecto tu opinión.!!para gustos los colores.!peroo con educación cada uno podemos te… https://t.co/28nfqw9q3I]]></document><document><![CDATA[La riqueza de la democracia es q todo el mundo puede decir lo q quiere o desea, lo q piensa, si solo lo pude hacer… https://t.co/Mh6GfzFxv2]]></document><document><![CDATA[Meu amigo querido meu cirurgião plástico adorooo você que nossa amizade seja cada dia mais forte e sólida ... adore… https://t.co/AFI8KFzo8j]]></document><document><![CDATA[Ni se os ocurra votar a estos delincuentes y mentirosos #elecciones2019votoderechas  #CumFraude]]></document><document><![CDATA[Gracias a ti, @caotico27, por compartir esta reflexión tan necesaria actualmente para todos los educadores y con la… https://t.co/TpzPrFakAW]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta19 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Hace tiempo que vengo diciendo que no te pega nada estar en el PP, hijo]]></document><document><![CDATA[@Miss_Patrisha_7 JAJAJAJSJ hostia recuérdame enmarcar ese Tweet y enmarcarlo en la futura entrada de nuestra casa, coño]]></document><document><![CDATA[Gracias a la @la2_tve qué buenas preguntas sobre mi novela #Nadaquenosepas]]></document><document><![CDATA[Cuando entendamos que no es un día más, sino un día menos... empezaremos a valorar lo que realmente importa.]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @AndresMrtnz79 @vox_es @Alternativa_VOX @voxnoticias_es @VOX_salamanca @Santi_ABASCAL @monasterioR… https://t.co/728TV4K7Dq]]></document><document><![CDATA[@stipey76 @DarocaRoig @AccionCine @JesusUsero @MiguelJuanPayan @Juancaccion 😂😂😂😂 y no lo soy !! No sé porqué salió… https://t.co/4EcopfOzLq]]></document><document><![CDATA[@lasvocesdelpue @ainoa_del @vox_es Si y los candidatos dedicando al pueblo cortes de manga tienen una educación jajajajajaja muy bonito]]></document><document><![CDATA[¡Este fin de semana no paro! En un rato nos vemos en laminimalibreriacafeteria y mañana a las 12:30h os espero en l… https://t.co/uhsfFToj2X]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:36, noon 13:33, sunset 20:32 WEST (UTC+1), May 4. Day length: 13h 56m.]]></document><document><![CDATA[@VaneOna @Ot2018Sara @natalialot2018 @mikiot2018 Estaban los dos solos tomando algo😊😊]]></document><document><![CDATA[Odio a la juventud, es demasiado impetuosa, llena de vida, de alegría sin motivo y de energía inagotable. Andan arr… https://t.co/n8sID6Mrf7]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Que yo sepa. Nadie ha pedido perdón A UNIDOS PODEMOS . Como es posible que los votantes De la derecha. Y los del… https://t.co/GK3dgtNFve]]></document><document><![CDATA[@jford_007 @Cristi_latin @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/zypGvi0LDH]]></document><document><![CDATA[Mas agora a sério: arrisco me a dizer que este enterro superou o outro, tenho histórias incríveis, conheci pessoal… https://t.co/MnaHINcX5d]]></document><document><![CDATA[@neviska @ConchitMartin @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RcpKsTFLyP]]></document><document><![CDATA[7 de cada 10 #rosas que se venderán hoy en #Cataluña vienen de #Colombia 🌹❤️ El año pasado se vendieron 7 millones.… https://t.co/SeeMlEAq5W]]></document><document><![CDATA[No solo el texto de los tweets de Padrino y Díaz-Canel es casi igual. También la cantidad RTs y likes. Se ve ayer e… https://t.co/veLCBzD0wQ]]></document><document><![CDATA[#ElecccionesGenerales28A Vamosssss votos para CAMILO SESTO la mejor voz de este país. Tiene que ganar el Mundial Va… https://t.co/IeeqCHVlXG]]></document><document><![CDATA[@manulisbona @navedelmisterio @Diego_FDM @carmenporter_ @mileniolive Jajajajaja cualquier día las hace Carmen 😂]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia que la gente de Vox su argumento sea que viva España.  Hay mucha gente que ama España y no vota a Vox.  De nada.]]></document><document><![CDATA[@Juanjo_TMp Desilusión, soledad y traición. Yo quiero el comodín de la llamada.]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #ActuaDebate , Actúa propone planos integrales frente a la sociedad y la pobreza de las personas… https://t.co/BxXNI7gmjD]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTSñ - ADORNO DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/H3nhxECflL]]></document><document><![CDATA[#Gordon, en su reino de mar y arena. Buenos días y feliz sábado 😉🐕✨ https://t.co/VvGm4aqzNO]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Por eso, aunque no sea la mejor opción, porque la mejor opción no existe, el 28A hay que  votar a Unidas Podemos.]]></document><document><![CDATA[Está com medo? Pois nós benfiquistas não. Gostaríamos mesmo que falasse. Se calhar você é q não gostaria q RP abris… https://t.co/GnywJSIBP9]]></document><document><![CDATA[@japtapias Joooooooo déjalos que es muy divertido, yo me descojono que ridículos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Primavera 😍#primavera #spring #roselles #vermell #red #flowers en Montornès del Vallès https://t.co/PsTrHOwvAn]]></document><document><![CDATA[han liado a mi pobre kirby con el tonto del chofer de verdad todo mal #dynasty]]></document><document><![CDATA[@DannyWilches14 Ahhhh que hay solo una forma de emocionarse no?? Que solo existe la de llorar en silencio jajajaja… https://t.co/eYcyaWNx0e]]></document><document><![CDATA[No me arrimo a él,ni disecao...qué miedo!! Jajaja en Plaza de toros Las Ventas https://t.co/M0lDUCc5iS]]></document><document><![CDATA[@mintchidori Alimentándome con buen material as always https://t.co/nWCwzu7H7Q]]></document><document><![CDATA[@juanjtortosa ESTREMECE PRODUCE UN DESEO CASI IRRACIONAL DE CORRERLOS A GORRAZOS]]></document><document><![CDATA[@manuraortiz @PSOE @socialistes_cat @PSCLH #28A #LaEspañaQueMereces @sanchezcastejon..]]></document><document><![CDATA[🔵🔴🇵🇹NOVO SITE ONLINE 🇺🇸NEW WEBSITE ONLINE -&gt;   https://t.co/dguEgbEMUO   📱967004707 | 📧 acmarques@remax.pt | 🌐… https://t.co/Y0bMArjhdI]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ym0OlIAMKi]]></document><document><![CDATA[Haber enganchado a mi amiga a skam es que puedo fangirlear con ella @lacarrebelieber https://t.co/u31Ywx3O3H]]></document><document><![CDATA[@el_pais @vascolandio Ese es el riesgo..Que Vox aumente sus votos y entre en el gobierno gente como este señor..]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria Jo que hem toqui la grossa de Sant Jordi, llavors  ja ho petem]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco quiero insultar pero le oigo y lo más fino que .e viene es mentiroso y sinvergüenza y ya me callo… https://t.co/Ld3MrSvP83]]></document><document><![CDATA[@jeronimojucal1 Maestro soy tu fan ,compatriota, te sigo siempre y tu no me sigues. Por aqui.😢😢]]></document><document><![CDATA[¿Finde? O ¿vacaciones? ¿Cuál es tu planazo de sábado? #funnyfamily #fun #asanas #family #familia #pequeplanes… https://t.co/wW3fL9xK0B]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @KRLS Eso es por la falta de cultura, no solo la democrática, la que se habría de implantar en todos… https://t.co/69285PoJY3]]></document><document><![CDATA[“El ser humano necesita soñar, xq en el proceso de desplegar su sueño, saca su mejor versión.” Es mejor morirse sin… https://t.co/PHnfczLRa2]]></document><document><![CDATA[2. Sale a escena el director, Carlos Domínguez-Nieto, y empieza a dar pinceladas componiendo un hermosísimo cuadro.… https://t.co/M5LQuFDFCF]]></document><document><![CDATA[@VOX_RivasVaciaM @vox_es @madrid_vox @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[@selfbite Sin verlas ni probarlas: de cara a la galería gana ella. Si es menester después felicitas al cuñao en pri… https://t.co/ddvbdoFjOG]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Recibimos el saludo también con ritmo de #MiGranNoche .Vamos a votar y ojalá g… https://t.co/ePlYMqYWsO]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo mi libro firmado como debe de ser😍😍 https://t.co/nMxPZu6XLm]]></document><document><![CDATA[Como tú lo pediste y porque me encanta darte muchas alegrías. Activamos nuevamente la promo 3x2. Las 3 joyas que má… https://t.co/uUR3AmJbXw]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dCvy60jDAr]]></document><document><![CDATA[Con muchas ganas de recibir a nuestros compañeros @COMISIONTIC @AJAValladolid @AMAV_Valladolid  @icavalladolid]]></document><document><![CDATA[Según la psicología emocional, las primeras TRES palabras que encuentres reflejan tu interior.  Yo encontré:  Exper… https://t.co/fHBqQWnrqB]]></document><document><![CDATA[@AlmeidaPP_ @Desayunos_tve Se te entiende todo, Martínez Almeida.  Te deseo, mucha suerte, si yo viera en Madrid, t… https://t.co/9ttgyBN1w1]]></document><document><![CDATA[“Con las primeras hojas de los chopos y las últimas flores de los almendros, la primavera traía a nuestra República… https://t.co/YLBcG7CL1z]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/rQQcJwbrY4]]></document><document><![CDATA[@AnaBentezOrozco @jumasa85 @Pablo_Iglesias_ @PSOE @abcdesevilla Ahora van los socialistas..]]></document><document><![CDATA[Intento huir de la cerveza pero no hay casi ningún sitio donde vendan sidra, fuck]]></document><document><![CDATA[@tonifreixa @LuisRubiales está convirtiendo @rfef en su circo de ferias Ir a jugar a Arabia Saudita, en el mes de e… https://t.co/5lIuxCtYOD]]></document><document><![CDATA[El yihadista de Sevilla admite que iba a detonarse en medio de la multitud. A cerrar todas las mezquitas, q no entr… https://t.co/xzq47Wb5TI]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Fuimos constructores de sueños ,que el tiempo se encargó de derribar. Buenos Días mi Querido Luis.… https://t.co/e4P6otNpvX]]></document><document><![CDATA[Mi estrategia de aguantar sin cargar el bono de transporte está tambaleándose. Hoy, cargaré mi penúltimo bono como… https://t.co/jR9gpBya3w]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos A pesar de ser del Psoe reconozco que tienes razon..Hay que terminar con la corrupcion politica y esto no ayuda nada..]]></document><document><![CDATA[@Luis_G_Serantes Feliz lunes Luis e inicio de semana !!💐🤗🌹 https://t.co/JhVMCKvi3n]]></document><document><![CDATA[@CULEDESDE1899 @PinoHormail @FCBarcelona_es 🙌🙌🙌siiii hoy cantamos el Aliron.😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@elmundoes El mejor PSanchez, ha sido el mismo: con propuestas, reproches y verdades contrastables 🌹 No ha querido… https://t.co/uPvnF9DJ9H]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE JUNTO AL MEJOR @alexoficial por muchos AÑOS mas contigo saludos desde Mallorca https://t.co/sYiNv4jwrS]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea compara el veto de Vox a periodistas que no le bailan el agua a Abascal con la gestión de Sánch… https://t.co/PeLpMMmlfB]]></document><document><![CDATA[Por cierto que metedura de pata los políticos que pueden estar en el debate cuidado sino denuciais mal mal siento r… https://t.co/wizg9xl4AL]]></document><document><![CDATA[@RosannaZanetti  preciosos🌹❤️ @davidbisbal  Plantando  el árbol de la vida! En representación del nacimiento de nue… https://t.co/iRaV5xopwr]]></document><document><![CDATA[-Alumno: seño, cuál es tu tipo de Pokemon favorito? -Yo: tipo fuego. -Alumno: me enseñas los que más te gustan? -Yo: ... Vale #EstáPasando]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este cronograma CLARISIMA… https://t.co/iRJ4xdef2k]]></document><document><![CDATA[@martarovira Quan et TROVEM a FALTAR!!! FELICITATS hem fet un gran pas. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[La importancia del sentido de comunidad desde la diversidad y la adecuada gestión de las identidades. Interesante e… https://t.co/YEaLNbueRE]]></document><document><![CDATA[Una de las peores cosas q hay es padecer de nocturia / nicturia de manera crónica... ☹]]></document><document><![CDATA[@francotorchia_ @BobPopVeTV Vivo en madrid,llevo a mi hijo a un colegio privado, porque me sorprende lo conservador… https://t.co/iBp8AjM68o]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/HKC1P4Veyk]]></document><document><![CDATA[Me encanta que los que pedís memoria histórica y libertad seáis los mismos que os vais a increpar a Albert Rivera c… https://t.co/fwhmlPbYf7]]></document><document><![CDATA[Qué jugadorazo @Darwin_Machis !!!! Y cómo me gusta escuchar a @Idelavarga cantar los goles en @RadioCadiz #echandodemenos  +3 💛💙]]></document><document><![CDATA[OJO, ETB golpea a Vox con El Yunque, Irán y las “tarjetas green” de Santi Abascal  https://t.co/6Czoj6FYZ0]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @rosset20171 @Leticia7HN @jcuixart Leti,   felicitats  guapa  !!! Bon camí i molt bon dia.  😘😘]]></document><document><![CDATA[Oyen el silencio?  Por dios,  que no sea interrumpido por Rivera para hablar de Torra y el "golpe de Estado".]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @JesusVallejo @realmadrid @GerardMoreno9 Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos p… https://t.co/VQzTlsN860]]></document><document><![CDATA[@hammam_bouta @Villon03 @Kaohakun @JBonet64 La condescendencia y el paternalismo puedes metértelos x el culo. Y no… https://t.co/05sIcfpYUE]]></document></documents></author>