<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Despunta el dia. https://t.co/wF3D02Z4Lp]]></document><document><![CDATA[Gran noticia!!! que sea así por muchas temporadas más y si no es así pues el recuerdo y las ganas de verlo y reírme… https://t.co/2llemCuoMI]]></document><document><![CDATA[Están llamando al timbre un viaje a la hora de la siesta y mi padre se ha levantao super indignao y dice: "Estoy ha… https://t.co/jGl9QRNXqa]]></document><document><![CDATA[@KeizerAtticus @ErikQuintela Y además un excelente base y un gran tipo.]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 @oreina_MAR @saltaboskes7 @1902RmcfA Para amigas así 😂😂😂 (aunque yo soy muy del Zaragoza) ya me entiendes....]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Estupideces de un tipo con un ataque de ansiedad, de verdad no es posible hacer control de antidoping… https://t.co/36T8YyVngu]]></document><document><![CDATA[@jmsalmeron1 siempre en mi equipo. Y se de buena tinta que en el de @NEnfurecida también.]]></document><document><![CDATA[Más preocupante es que haya gente ejerciendo de psicólogo o de médico sin serlo]]></document><document><![CDATA[Por fin... @_RufusTFirefly_  Con-cier-ta-zo en La Riviera https://t.co/JZEeLcu56h]]></document><document><![CDATA[@misskilauea Me flipa que apoye a esta gentuza de Vox y se ponga una bandera judía en el perfil!! Cuando han tenido… https://t.co/PhEyDsVsvv]]></document><document><![CDATA[@gestionperfecta @NicolasMaduro Si señora, ya nos cuentan los venezolanos llegados en masa a España en los últimos… https://t.co/GHGNEfSVsH]]></document><document><![CDATA[Animo a todos aquellos y aquellas que aún no lo hayan hecho a votar para progresar y no involucionar. La decisión… https://t.co/udxrhyaKHX]]></document><document><![CDATA[@Fachista__ @Espball Eso es Salamanca. A ver cuántas personas había, sobre todo, comparado con la multitud que habí… https://t.co/XH5gGPu6Xk]]></document><document><![CDATA[Caros, o Cavaco manda avisar que é seguro que amanhã haja combustíveis nos postos. Tweet patrocinado pelo antigo BES.]]></document><document><![CDATA[Todo un crack: Great interview with @olivamarquez on @interfacelovers ❤️ https://t.co/THwH2mUGsi]]></document><document><![CDATA[Como cambian los tiempos y alguna gente que cambia el obrero por el rico o que cambia lo público por lo privado, al… https://t.co/fGjvDvGirN]]></document><document><![CDATA[Llenemos las urnas de ilusión, esperanza y de votos de color naranja!!!!! 🍊🍊🍊🍊🧡🧡🧡🧡]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Y ojo, no te discuto nada, los que sabéis del tema sois vosotros, estoy seguro de que… https://t.co/gaYZ8ED1ll]]></document><document><![CDATA[@d4nidev 😱😱😱😱😱😱 No habrás sido tu?!?!  Con todo el cariño que le pongo a los vídeos 😢😢😢😢]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/9HwCXJbEBm]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Todo @PSOE debe saber q votar Sanchísmo es votar un proyecto socialcomunista con la deriva d… https://t.co/HH3FCA9nkN]]></document><document><![CDATA[@Roi2bo Hoy mismo me ha pasado. Y a sensu contrario también y me he encontrado cuentas silenciadas que nunca silencié]]></document><document><![CDATA[@Maxfdez007 @maiker_naih Por eso, hablo con conocimiento de causa...😁😁😁]]></document><document><![CDATA[Si el árbitro le da una collejita a Morata le suspendemos, pero si decide roVAR al Real Valladolid y puede mandarlo… https://t.co/4CbBNf3Tj0]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ TE DIJE QUE TE LO LEYESES HASTA QUE LO RECOGIESE Y QUE LO DISFRUTASES SO CAFRE. ES QUE TIENES CERA… https://t.co/gj5jb8Mr6I]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Vete a tu pais, con humor y descanso para los que nos quedamos]]></document><document><![CDATA[@pbarrachina13 @robertoferriol @julioinsadji @Carlos_bosch Hecho. Te he escrito]]></document><document><![CDATA[@CajaIngenieros tenéis previsto activar el pago con móvil a través de vuestras tarjetas?]]></document><document><![CDATA[Wind 11,2 km/h ESE. Barometer 1017,9 hPa, Falling slowly. Temperature 9,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 88%]]></document><document><![CDATA[Estival pone a la venta este miércoles los abonos y entradas con descuento para la edición 2019 https://t.co/V8C2ghguED]]></document><document><![CDATA[Cosas que pasan en el momento que pasan @Forjas_Salnes manxobesada Gracias por los momentos ya que… https://t.co/3ufDVCTGRt]]></document><document><![CDATA[@AmoedoCom @juanlula @Albert_Rivera Pallasete niño grandete.. chupar teta otro sitio]]></document><document><![CDATA[@AlbertiJavier Con lo de tremendo te quedas corto... menuda catadura moral debe tener este pájaro.]]></document><document><![CDATA[@nachorosell @UVa_es @nortecastilla Caso similar al de la Catedral creo recordar 🤔]]></document><document><![CDATA[Oño, espero que no me culpen de lo que que hizo Fray Vicente de Valverde en Perú😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@jarrillo_delata Gracias por este halago que has hecho público, lo que has escrito narra lo buena persona que eres… https://t.co/EZTJ62WI5z]]></document><document><![CDATA[@aic1971 @diariosevilla @hdadlaestrella Compadre, te eché de menos el domingo. ¿Ocurrió algo? A ver si te veo que t… https://t.co/bIzzLwOGi6]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin No es nada cristiano andar perdiendo el tiempo apuntando con el dedo. Es usted una vergüenza para El Señor]]></document><document><![CDATA[Estos que reprimen a los políticos catalanes son los mismos que “echaron” a Garzón cuando exigía responsabilidades al franquismo.]]></document><document><![CDATA[#Repost palidangelis • • • • • • #RECALIENTA 📲🔥 emimernes  VENITE A BAILARLA AL 💯!!! Cuando? Mar y Jue 16:30hs Dond… https://t.co/7DCxmltInh]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE Se escandalizan por las declaraciones de Fernando Evangelio en COPE, sobre la catástrofe de Notre Da… https://t.co/jyzD2rCaIm]]></document><document><![CDATA[Con que facilidad se llama Facha a las personas que  no comulgan con las ideas suyas]]></document><document><![CDATA[@pnique Te cruzas con gente así a diario en el Barrio de Salamanca, farsante.]]></document><document><![CDATA[Por estas cosas @Albert_Rivera y @CiudadanosCs no dará apoyo a @sanchezcastejon https://t.co/RiY75vdyrB]]></document><document><![CDATA[Lakuntza mantiene la confrontación de ELA con el PNV de Ortuzar y Urkullu https://t.co/1IIu2bQTWF]]></document><document><![CDATA[Bon dia! 🙋🏻‍♂️ @SmatsaSbd paso nota C/Larra @Aj_Sabadell @favsbd Gràcies! https://t.co/bLxFQZBMye]]></document><document><![CDATA[@JohnThomasXXX1 @HarperDavisXXX @DaleSavagexxx @JoelSomeoneXXX @MarcoNapoliXXX @LuisVegaXXX1 @adonisxx6… https://t.co/llC7sNppGL]]></document><document><![CDATA[UN CONSEJO HONESTO.  Deja que se aprovechen de tu obra. Después tú te aprovecharás de la obra de tus aprovechadores.]]></document><document><![CDATA[F4 Cadete Torrelodones Real Madrid. Cuantos jugadores son de Madrid??? Amplió la búsqueda. Cuantos españoles???… https://t.co/FBDmUuEG4n]]></document><document><![CDATA[La luna llena ilumina la madrugá en #Utrera #JuevesSanto https://t.co/cQlzPJWwmS]]></document><document><![CDATA[Niño mirando por un telescopio • Child looking through a telescope 🔭  #kidliart #childrensbookillustration… https://t.co/0rxJMDqk9g]]></document><document><![CDATA[@carlos_jb_paz E não e tratado como um preso comum. Até a sua entrada na cadeia teve proteção algo que outros argui… https://t.co/kj0fefaSqn]]></document><document><![CDATA[La Generalitat reduce la prestación a una mujer con un 94% de discapacidad https://t.co/VdOer7wHcG . Son unos impre… https://t.co/ckJ7M6aQe4]]></document><document><![CDATA[@Flekyy90 cuando puedas me abres para poder enviarte mensaje, o me lo envías tú paranponernos en contacto y vernos… https://t.co/FgHXt72UyB]]></document><document><![CDATA[Me parece un meme bastante acertado y los que se lo toman como una burla/ataque a Casillas son bastante tontitos, d… https://t.co/Cw93WB075Y]]></document><document><![CDATA[Una Mahou con callos madrileños en Quintana de la Serena y en Jueves Santo. #Pecadooor https://t.co/bppjLGVcjV]]></document><document><![CDATA[@Merime66 @soco_rrista @aquienlaonda @albgranados @RosanaGuiza @JorgeOndaCero Jajajajaja, fue un concurso el día 23… https://t.co/LfrMkkPkmS]]></document><document><![CDATA[@ZgzMartin @El_TylerDurden @millivainilla @the_raven77 @SuperbainK @Udaiso @Desert_Coke @El_Grouchico @DeMeison https://t.co/dfEHgF69GX]]></document><document><![CDATA[Lo ultimo del Incendio....ha sido el fantasma Cheposo de la catedral? sera otro misterio que quedara sin resolver c… https://t.co/gmbIQRnC0z]]></document><document><![CDATA[@el_pais Es que no es un juego para niños para empezar, pero bueno que sabré yo]]></document><document><![CDATA[@estoycontigo__ @sanchezcastejon @PSOE @PSOEValencia ¿Y que digo? Desde Valencia mi voto por correo 🤷🏻‍♂️ compresión lectora]]></document><document><![CDATA[@predocindio É mesmo. Esperemos que a empregada domestica tambem tenha consciência disso mesmo]]></document><document><![CDATA[Great talk by Dr. Santiago Montero! Fantastic job at #EuroELSO2019  Proud of your hard work and talent! https://t.co/39UFaTHNNT]]></document><document><![CDATA[@Silvia121098 Y yo a twchu!!! Encima me veras sin la cara de esa foto de alergico jaja]]></document><document><![CDATA[Era lo que esperábamos, ¿O no? Vox ha hecho a @sanchezcastejon presidente. La #división de la #derecha favorece a l… https://t.co/u2zNgE4w3W]]></document><document><![CDATA[Felicidades @EdicionesDeusto por el galardón de libro del año @knowsquare_es #premiosknowsquare  Un placer haberte… https://t.co/6qyX7ffAUI]]></document><document><![CDATA[#Reto365 113/365 #DíadelLibro #Cervantes en #Rociana. Cúpula de la Casa de la Cultura "Odón Betanzos Palacios". https://t.co/WKiM5mt6gS]]></document><document><![CDATA[@aquavera7 @monicaoltra Esas también se lo agradecen, supongo que cumplirán unos requisitos legales. Un amigo de mi… https://t.co/LiIJI55FSA]]></document><document><![CDATA[@Alejandroperez @mashable Ya, no es mucho pero tampoco me hace falta de momento, solo me lo compraría si fuera fiable este vpn...]]></document><document><![CDATA[Siempre inspirador @javicreus, movilidad y disrupción digital en @trenlab la aceleradora de startups de @Renfe en c… https://t.co/fJzczQbg7s]]></document><document><![CDATA[Antes del debate, @_anapastor_: “El atril es más pequeño, no les cabrán en la mesa tantas cosas”  @Albert_Rivera “¿… https://t.co/Mn1tWfA1j1]]></document><document><![CDATA[Pues esta tarde estoy en el @IEbusiness hablando de monetización en eSports con el gran @pantxopaniagua. Y por si a… https://t.co/p7VYrefnTR]]></document><document><![CDATA[@silviabroome Pues ya te puedes esperar y ver el primer episodio de GoT.]]></document><document><![CDATA[No quiero lanzar al mundo https://t.co/DZ2GSy5bQ6 https://t.co/ZoddqWnCn5]]></document><document><![CDATA[No lo veo claro. No veo por que no puede seguir el regimen indefinidamente si el coste humamo para ellos es cero.]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas Soy Francisco Eguía ¡Espero me atienda y me lo explique! Gracias anticipadas.]]></document><document><![CDATA[La desesperación del PP es patente. Según ellos votar al PSOE es votar a Torra, Otegui, Ciudadanos y VOX.   La líne… https://t.co/87GpytnBql]]></document><document><![CDATA[@Crisalidia @Impossible_Hana @Tenma_888 @TowandaRebels @nnleo12 Pasando]]></document><document><![CDATA[Una gran alegria, que “mi museo”, aquel en donde he pasado muchas horas sea Premio Princisa de Asturias: enhorabuen… https://t.co/ImZ3os3k0r]]></document><document><![CDATA[@TopytaG @JavierBeret Alguien que me quiere muchísimo me ha cantado y bailado esta canción, no la conocía y creo qu… https://t.co/byy90Les55]]></document><document><![CDATA[Sanchez miente mas que los separatistas, mejor le iría  si les dijera a sus votantes  que el PSOE desde que Felipe… https://t.co/3Avn5yXmfo]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya Pero si es un juicio en una corte española, que bandera se ha de poner?]]></document><document><![CDATA[Good Bay Lenín. Moreno en caída libre en Ecuador https://t.co/WAO7gIX239]]></document><document><![CDATA[Agora percebo como é que este idiota e os seus amiguinhos têm 1%, que partido fraquinho 🤣]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @VillalobosPablo lo peleaste duro 👏👏👏, eres un genio!Por Navacerrada dándole a actulizar al livetrail d… https://t.co/Ips61UU7jc]]></document><document><![CDATA[Con 80 diputados el PP, según sus tesoreros, tendrán que vender sus sedes y hacer un duro ERE. Hagamos realidad lo dicho.]]></document><document><![CDATA[Los votos de UP que se fueron al PSOE no volverán por el triunfo de hoy de Iglesias, pero sí que habrán votos de UP… https://t.co/FNu1dKr2gG]]></document><document><![CDATA[I'm at Bar Smith in Barcelona, Cataluña, españa https://t.co/GXA2HbPyLO]]></document><document><![CDATA[Mañana es el día de la madre. Si eres madre, puedes traer a tu hija o tu hijo GRATIS a practicar contigo. Si tienes… https://t.co/9X3hJsplkc]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @bastilladigital @santsfree @jaralezo @frajomero @papitugrill @stelledimare77 @escofet_jaume… https://t.co/nsfuHmDqnQ]]></document><document><![CDATA[Mientras hoy en Portugal mucha gente saldrá a celebrar los 45 años del fin de la dictadura fascista, dentro de 3 dí… https://t.co/31EiNjrC21]]></document><document><![CDATA[@pieineurope @Steve_Remainer @hilarybennmp I always find it useful to listen to people like the very eloquent… https://t.co/wORRjHjm92]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio me temo que es mi iPhone obsolatemente programado que no enlaza bien. Lo reintento]]></document><document><![CDATA[@OkuOkuBil @AAvallones @marinavibu609g @PattiBrookd @JackConnie @mirtaimperatori @UnifiedCaring @Mike6Truth… https://t.co/irVjtcjPCx]]></document><document><![CDATA[@david_torrijos @arrola @chemagomezr Yo con ese idiota no quiero nada. @aeliasnet]]></document><document><![CDATA[Entrevistando al alcalde de #LasRozas @jdelauz durante la campaña electoral 2019 con la Presentación de los proyect… https://t.co/n2XVggMWmq]]></document><document><![CDATA[@alvaro_osorno10 @Baytarms Todos sabemos q es asi, predomina el verde y blanco, sin rn cambio últimamente domina el… https://t.co/8qPj0MhMaY]]></document><document><![CDATA[I'm at Tapería Morriña in El Grove, Galicia https://t.co/zDGtqXJRuH https://t.co/geAnKnVRI8]]></document><document><![CDATA[@sOliver2018 Save dog but don't kill the snake both are life's 👉👉👍👍 https://t.co/R4FCLzaFzj]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel @LucasBlanque @Emiliogude @eduardovirgala Si realmente le pasan los episodios antes que a nadie...… https://t.co/H9HDDEkYff]]></document></documents></author>