<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Muchachos, cualquier construcción medieval, sea judeocristiana o musulmana, es una obra de arte la hijueputa, la pé… https://t.co/Aq9TkH1fVZ]]></document><document><![CDATA[@F1Noob Oh ok. I thought you did this based on what weve seen till now. In that case, imo, i wouldn't know where to… https://t.co/vx95ptByuO]]></document><document><![CDATA[Día duro por un agrio resultado, pero lleno de energía para hacer a beltranperezpp Alcalde de Sevilla. ¡A por todas… https://t.co/HmTaBF8iiF]]></document><document><![CDATA[@EstefaCapel A mi me queda un día también y que esfuerzo por no ver nada...]]></document><document><![CDATA[La Última Día en #Barcelona #BCN2019 #LaUltimaDia @ Poblenou https://t.co/TfhZUDKGZu]]></document><document><![CDATA[@jmmacmartin Podría reducirse el tiempo de trabajo a partir de una determinada edad, en lugar de hacer prejubilacio… https://t.co/pjMFfHJsNf]]></document><document><![CDATA[PREMIÀ-0 ud_parc1978-3 Otra victoria, ya van 4 seguidas y la que estamos liando!!!! No hay reto que no podamos alca… https://t.co/URG3FFCaXZ]]></document><document><![CDATA[👏🏽👏🏽👏🏽💪🏽💪🏽💪🏽 @Alliance_F_Vigo @afgranada @AFCartagena @AFMalaga @AFSantander2 @AFGijon @AFRouen https://t.co/Am3wBr7oPi vía @Fondation_Af]]></document><document><![CDATA[A votar con el fachaleco por bandera para no levantar sospechas #28A https://t.co/R9acgtKmnC]]></document><document><![CDATA[El diario de Ciudadanos: rendido ante la evidencia. A Ganar. Santiago Abascal: Presidente.  @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/joG7juQab9]]></document><document><![CDATA[@XSGalicia @vickyalonsomdez @Alejandro_pumuk @regades @AitorBouza @LauraReqGon @XSGMos @pablogcasas @GoyPaolo… https://t.co/odJF35QnVG]]></document><document><![CDATA[Ja s' han acabat les vacances, tornar a la feina és un pal.. però avui és un dels dies més bonics de l’any.Bona dia… https://t.co/wq1tdh2Ayu]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @LlambrionLeon @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674… https://t.co/mBb1xOK4Cs]]></document><document><![CDATA[😎💋😍 karlapachecor #joshuanathan en San Lorenzo Del Escorial, Madrid, Spain https://t.co/g94xZvajR4]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @aussietrbl @hookupsonly100 @hungry_slut87 @hiker2121 @fox06090 @novusxx @Uniform3… https://t.co/SilhwGs5A0]]></document><document><![CDATA[Este Senhor tem feito trabalho fantástico juntamente com seu staff,pessoas competentes com tive maior orgulho em tr… https://t.co/TiLzR7doSQ]]></document><document><![CDATA[@torosyaficion @AidaGascon Esta es de las que engancha la linde y no la suelta.]]></document><document><![CDATA[@kaveri_miguel Depende.. Pero es que hay miles de sitios de regueaton también alli!]]></document><document><![CDATA[@SaraQdf @JRhodesPianist @bigotista @PauCorroto @florchis @RAEinforma 🤣🤣🤣🤣 es verdad. Ahora es todo más laxo. Antes… https://t.co/BZUQEcmHTu]]></document><document><![CDATA[El Señor de las Penas @ESPERANZAHDAD por San Pablo @pasionencordoba @PdC_ElBlog @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR… https://t.co/gY4DJ5zVAD]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Ah... Y tú fuiste a Rentería a lo mismo que fuiste a Alsasua, a incendiar y hacerte la foto delante del incendio.]]></document><document><![CDATA[A ver, amigxs de la comunidad LGTBI+, ¿frenar a la ultraderecha y apropiarse de su simbología homófoba en menos de… https://t.co/TezvIuwRrD]]></document><document><![CDATA[@ArianeHeinz @Runewordnews @BeatrizTalegon A ver, el espíritu de equipo también se puede mostrar de mil formas que… https://t.co/4mfuWw49Bh]]></document><document><![CDATA[Retrofranquismo. Artículo de Jesús Ausín @Zcelemin   "¿Qué tipo de estado es el que tiene una justicia que tiene un… https://t.co/OKxax4vrX1]]></document><document><![CDATA[@euroeuropa @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @anaraljaan… https://t.co/qNbyPD8hlL]]></document><document><![CDATA[@arcpos @applesfera @xataka Ahí estaba él contraprogramándome el día anterior jajajaja. Gracias]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/zIiT9c78cE]]></document><document><![CDATA[@ninesvarela @Samy57124219 Buenos días Angela, disfruta mucho de las vacaciones]]></document><document><![CDATA[@Alfonsocalabia ¿Para las europeas? Hombre, para mí es mucho más importante el padre del Premio Sajarov que el pres… https://t.co/ws6sLYhfBy]]></document><document><![CDATA[@Carmatpor @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell @Sargantania1… https://t.co/iE9O2Cix4Y]]></document><document><![CDATA[@MirosanMercadeo @danielamyca Y el cliente interno no te parece siempre el gran olvidado en las #RelacionesPublicasMN ? #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[oh if I can't have you then I have to find a way to get through though I don't want to I have to do my best to reca… https://t.co/uSgk5hRQCA]]></document><document><![CDATA[No entiendo esas personas que se quejan por los arbitrajes, por el calendario, por todo, menos mirar los errores de… https://t.co/eKanAF418w]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/E3YRE8A8MV]]></document><document><![CDATA[Este es el nivel periodistico de @elpais_espana, repugnante 🤮, pero dirán que es libertad de expresión claro...   U… https://t.co/GuHHBdaekL]]></document><document><![CDATA[@gerva_fernandez El comportamiento es el mismo en script asociado a doc y en complemento instalado. Las propiedades… https://t.co/FKB8zC4XZz]]></document><document><![CDATA[@UGTdipusevilla @74Jcped Devolver los millones que nos robais a los trabajadores... Mafiosos.. #sosprisiones]]></document><document><![CDATA[@To31te La misma felicidad nos causabas a nosotros viéndote jugar!!! ⚽️]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 @JuntsXCat Los "pujolistas"  me estuvieron cociendo a mordidas cuando trabajaba en Martorell. Hoy… https://t.co/J1Ia0rTk0T]]></document><document><![CDATA[@ValdemarIGLS @Mister_do_cafe Ele admitiu que recebeu pl'a entrevista! É diferente daquilo que mostras esperança. N… https://t.co/wGysCqmntE]]></document><document><![CDATA[Después de ver el debate. Hay más indecisos que antes. Pero menos que mañana!!]]></document><document><![CDATA[Vou desistir de "ver" GoT ao domingo à noite até pq não vejo pq adormeço 🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Pero es que no is merecéis nada y ahí como borregos... Otra vez 30,000 no jodas]]></document><document><![CDATA[.@HBO_ES se cae tras el estreno de Juego de Tronos https://t.co/yXWYqF5P32 vía @zonamovilidad]]></document><document><![CDATA[@JoeAjce Ya somos 2, me bloqueó ayer. Creo que solo ha dejado a sus familiares y amigos. 🤣🤣🤣 Vaya personaje]]></document><document><![CDATA[Tu nivel y calidad de vida lo marcan la cantidad de veces que rías a lo largo del día. ¡A por la semana! https://t.co/wOR9miMUQA]]></document><document><![CDATA[@Deportes_lp Hola .... haceros eco de esta noticia también .... https://t.co/kKhTU8Q5lp]]></document><document><![CDATA[@jaimesartoriuss @GrupoVaughan Gracias por el feedback. Me imagino que lo resolverán cuanto antes : )]]></document><document><![CDATA[@__Monkeyz AnimeFLV es mi pastor, nada me falta. Según tengo entendido, el estreno era hoy a las 12:10 A.M por el c… https://t.co/BwNQqJLJRW]]></document><document><![CDATA[Hay quien dice que el mes de Mayo es tuyo, por estar dedicsdo a Ti, María, aunque yo pienso que todos los meses del… https://t.co/G6ydZRKZSn]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Quien no colabore, se le aplica el método VOX. Yo 9 meses sin empleo y sueldo, por defender que un… https://t.co/nFuL4cpTJ4]]></document><document><![CDATA[Los entrenadores le habrán visto 10.000 defectos, pero como yo me he puesto a verlo para disfrutarlo, espectacular… https://t.co/1G0MaBPAWI]]></document><document><![CDATA[Un taller de #Linkedin Social Selling con Sales Navigator de primera en @wanatopacademy de mano de un referente con… https://t.co/x3EFtltSMn]]></document><document><![CDATA[@RebeloNuno @hugotiago_ Vi zero notícias sobre a greve, só ontem comecei a ver pessoas a falar sobre o tema e aqui no Twitter]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Illesca @Pablo_Iglesias_ @agarzon El segundo es un parásito en mi opinión.]]></document><document><![CDATA[Recién llegado de Asturias, solo hay una cosa de la que me avergüenzo como gallego: el feísmo. En Asturias, Cantabr… https://t.co/7msNCr9SZc]]></document><document><![CDATA[@lolaenrique74 @berguetanu @EnricMillo @InesArrimadas Creo sinceramente que Eda chica tiene un complejo de paleta t… https://t.co/dellKUwJW0]]></document><document><![CDATA[Creo que los de @fotogramas_es se están colando a la hora de ponerme publicidad en su versión móvil. (Marco en rojo… https://t.co/9nRlYQjcUU]]></document><document><![CDATA[3⃣#TheBestOf #FIAS2019  📽️Pedro de Escobar (1465 1535). Cancionero del Palacio: "Virgen bendita sin par".… https://t.co/fcIEk0JwDn]]></document><document><![CDATA[Preparados!!!! #avengersendgame en Kinépolis Madrid Ciudad de la Imagen https://t.co/eyE3HTKbJy]]></document><document><![CDATA[@g_palmira @alfonso101952 Si incluido avión y lujos pero insisto no es igual corrupción con darle cabida al otro lo… https://t.co/OIeRBxYeIo]]></document><document><![CDATA[@zehdeabreu Não há veterinario que os salve. Podiam era ajudar o brasil]]></document><document><![CDATA[Cuantas veces te has arepentido de tus acciones y despues de perderlo, te arrepientes me lo dijeron aller ...ellos se lo pierden]]></document><document><![CDATA[Anne Hidalgo: “La fuerza de la catedral de Notre Dame va más allá de lo religioso” | Cultura | EL PAÍS https://t.co/D2G8eEVkpQ]]></document><document><![CDATA[@NonoSeron @albertolorite @Jesus_Fdez @afmarinas Que tiene los huevos igual que cuando jugaba https://t.co/KiqUF9sfL1]]></document><document><![CDATA[@flipper83 about to give the classic crypto anchor verifier talk :D https://t.co/2SWhotmcBA]]></document><document><![CDATA[Este domingo que viene estaré en El Molinón para ver al @RealSporting ¿sabe alguien si hay alguna oferta de segunda… https://t.co/A8hY04c0QV]]></document><document><![CDATA[Otro Jueves Santo en el que tengo el honor de procesionar sobre mis hombros al Cristo del Amor por las calles de Ma… https://t.co/gJc32Nje7F]]></document><document><![CDATA[No hay mejor manera de terminar el día, que con unas birras a bordo y estás vistas. https://t.co/AwUoNAIYTL]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu No sirven ni para estar escondidos . El primero que tendría que quejarse es El rey A Sánchez no creo q… https://t.co/oEMVaovJ6I]]></document><document><![CDATA[La campaña electoral del 12 de Abril puso al descubierto la impopularidad de la monarquía entre la ciudadanía… https://t.co/vpbdEaijZU]]></document><document><![CDATA[EL FELÓN CHULO DE PUTAS, EL ENFERMO MENTAL, SOCIO DE GOLPISTAS, TRAIDORES Y TERRORISTAS, PEDRO SÁNCHEZ, HABLA DE CO… https://t.co/Nf5phhoOQr]]></document><document><![CDATA[@Maiteloureiro_ @monasterioR @ierrejon Si no lo dices no lo hubiera creído. Y yo comentándole a mi compañera: vaya… https://t.co/lTmx9pgYHr]]></document><document><![CDATA[Con @danicorderom martinez_almeida_ @alevysoler @ppcoslada @becerrafj carmenlirola #ValorSeguro… https://t.co/MhxA9Eln8d]]></document><document><![CDATA[@f_yoffe @gullivermx ¡Gracias, Fede! Muy generoso de tu parte. Abrazo!!!!]]></document><document><![CDATA[7AM empiezas a trabajar y al otro lado de las vías tienen una #rave montada de la hostia. Estaré equivocado y hoy e… https://t.co/JDbe6nBhgw]]></document><document><![CDATA[#28A #PabloPresidente #CasadoPresidente @CayetanaAT @TeoGarciaEgea @pablocasado_ @populares @ppcoslada  #VotaPP🇪🇸… https://t.co/e4evzMj4p2]]></document><document><![CDATA[@colormudkip Cersei porque es la que mejor gestiona y fin. #CerseiLannister]]></document><document><![CDATA[@CuleLlunatic @Permafr0st2 Para el Lille no sería mala, ojo. Equipo de fútbol directo donde Lemar tendría más espacios.]]></document><document><![CDATA[@VelascoBegoa Tu lo sabrás mejor qué yo Porqué ha habido tanto cura y militar Vascos? Mi abuelo decía que se debía… https://t.co/RpBir3QiGK]]></document><document><![CDATA[Me parece perfecto que se aporte cientos de millones para restaurar Notre Dame, la pena que no se aporta la misma c… https://t.co/tDrNrNQEQs]]></document><document><![CDATA[4-3 de Llorente que mete al Tottenham a falta de 15 min! @ChampionsLeague]]></document><document><![CDATA[Empezamos la Semana Santa a todo sol en Denia #Denia #ComunidadValenciana #CostaBlanca #FelizSabado https://t.co/AQ9MNTW8LA]]></document><document><![CDATA[Bellos de punta y corazón encogido al poder iluminar un poquito mas tu trono a la vez que sonaba de fondo la marcha… https://t.co/WJu6NTnDFl]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Eliminar las religiones ??? Que tiene q ver la religion con la contaminacion ??????? Pero en todo caso… https://t.co/7t0aflBC4d]]></document><document><![CDATA[Señora @aran_tirado estas fotos, ¿ son ciertas ? No dijo Vd. hace poco tiempo que en Venezuela, “ todo el mundo “ p… https://t.co/o7jhH1vf6f]]></document><document><![CDATA[La @SERmallorca @SERdepbaleares repitiendo una y otra vez esta mañana, que @lorenzo99 acabó ayer la carrera de Moto… https://t.co/9P4MKP7acR]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @jg_dominguez Los giros y regiros que en su política han dado Casado y Rivera augura el crecimiento de… https://t.co/4rGG49pks7]]></document><document><![CDATA[De vuelta en el templo 😏  El @bmalarcoscr a por una de las primeras finales que le quedan para el sueño de ser anfi… https://t.co/XxCAnDZrvn]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos de Dios a todos con sonrisas y, como siempre, con La Esperanza.]]></document><document><![CDATA[@JesusTrelis @Montagud1906 @chefdelmar @luiticalle @apardo59 @GuiaMichelin_ES @elbetob @vespins @Bego_LASALITA… https://t.co/bcn5F5Xkwy]]></document><document><![CDATA[@PoliticayModa Oírles ,y ver los dos millones de votos,comparar con los nacionalistas catalanes,unos venden el pasa… https://t.co/xGZp3n1Q5K]]></document><document><![CDATA[@runnerdeteresa Sobre sus métodos hay bastante escrito. Aquí va uno bastante completo 👇 https://t.co/XCobu3oe0R]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @edutwither @tonish74 Estamos de acuerdo Carmen... le ha faltado algo este año. 😜]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Miradouro Panorâmico Do Monsanto https://t.co/YzeZt5IKvR]]></document><document><![CDATA[#sevilla #semanasantasevilla2019 #detalles #abril #seville #madruga #madrugasevilla #silencio #andalucia en Seville… https://t.co/aSw2DV5IFp]]></document><document><![CDATA[@flormizrachi Quiero leer que Yanibel Abrego se suma a la lista también.]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg Buen país Portugal. El mismo que el de Cristiano Ronaldo. Y no es burla es una ironía. Y el mensaje lo… https://t.co/Z5fU4WIePk]]></document><document><![CDATA[. Ante el mal tiempo... plan B y butifarrada con mongetes en el día de la mona a cubierto, disfrutando de cada inst… https://t.co/YTIIOGFaNx]]></document><document><![CDATA[En Epoca de #EleccionesGenerales en #Embassy te lo vamos a poner muy fácil .  Ponemos la #Papeleta ideal en tu… https://t.co/fwbc4GtG24]]></document></documents></author>