<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y luego el taxista marroquí les llevó a comprar donde el frutero bengalí. Gratis.]]></document><document><![CDATA[joebonamassa Redemption #vinyl #vinilo #blues #musica #music @ Meliana https://t.co/r7jlQWNII9]]></document><document><![CDATA[Es  curioso que justo hoy en #LoQueTeRondaré hemos ido a #Mérida de la mano de @ZesarM y ese gran equipo del progra… https://t.co/50oFPEHOeI]]></document><document><![CDATA[Excelente @isa_iglesias_al ! Mejor no se puede explicar.  #valentía #talento #liderazgo #empresa]]></document><document><![CDATA[I’ve been friends with these idiots for 10 years now ❤️❤️❤️ #igersbarcelona #friends #idiots #easter @ Terrasa, Bar… https://t.co/OO6HVL64Gm]]></document><document><![CDATA[Este año estrena una nueva figura, un centurión que completa el paso de misterio. El Cristo y la Virgen son obra de… https://t.co/tF0Arvkscc]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @alhucema66 @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/FvHoMA54yz]]></document><document><![CDATA[Aficionada a los toros desde “Chiquetita” dice la joia... claro, claro...  #memeotoa]]></document><document><![CDATA[@victoramat01 Yo como tú, vivo con la espada de Damocles encima... cuesta acostumbrarse a la incertidumbre]]></document><document><![CDATA[#ElDíaDespuésARV sr. De Páramo primero deben aclararse que son Uds. xq cualqyoer cosa no vale. Le aclaramos los vot… https://t.co/riNTMXjbzt]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 ¿¿Ortega?? Que va, que va, que va... Pero si es el entrenador que mejores decisiones tácticas toma de toda la #LigaDIA]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 No quiero a Podemos en el Congreso..Esperemos que Sanchez se lo piense bien..😙😘]]></document><document><![CDATA[@GenteQueLucha Cuando la república lo hicieron con todo el morro, y era mucho más fácil de detectar, todo era más s… https://t.co/ah6MuQS9v7]]></document><document><![CDATA[Es una gran oportunidad poder trabajar en un medio de comunicación en una noche tan especial como hoy.… https://t.co/cKLcqhKQyx]]></document><document><![CDATA[@PerezosaOficial @chenoafanclub @Chenoa @NadalMiki @AnnaSimonMari @zapeandola6 Ya aclararon que les han dicho que lo hagan mal 😂😂]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jQ2vnwo7Ve]]></document><document><![CDATA[@MonaUhAh @Terenaria ¿Puede ser que hables de Pam? Me requeteflipaba ese personaje y creo que lo explotaron muy poc… https://t.co/opUVZmoUZ2]]></document><document><![CDATA[Hay que visitarlo!!! y no perderse el #TourSevillaFC en el #SanchezPizjuán @SevillaFC merece la pena,un buen rato g… https://t.co/VOvY1FCeSq]]></document><document><![CDATA[@viajar Esta en la base del Machupichu en Perú De allí salen los autobuses que van a Aguas Calientes para subir a la cima 🇵🇪]]></document><document><![CDATA[@SoniaCrespoR @vox_es Estoy contando lo que estoy viendo en votantes de Vox que conozco. No lo que yo pienso. Y te… https://t.co/MVpmePJpik]]></document><document><![CDATA[El próximo día -26 -de Mayo , no te quedes en casa vota al PSOE vota a #LuisTudanca# por el cambio!!🌹🌹🌹🌹✊🏼 https://t.co/BBg5U3zjju]]></document><document><![CDATA[Cuatro millones novecientas mil mujeres entre los indecisos sobre su voto el día 28. https://t.co/lEfEPmOoCp]]></document><document><![CDATA[Os digo desde Yaaa... 🤣 🤣 🤣 ME hago fan de Loli Álvarez me encanto su promo...#Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[Por fuera me veis tranquila pero en realidad tengo muchas cosas que hacer https://t.co/LTMj05tEGt]]></document><document><![CDATA[Thank you so much for a great opening @purobeachm!  ¡Muchas gracias @purobeachm por una gran Fiesta de Apertura!… https://t.co/v4W0vHo3Z7]]></document><document><![CDATA[Leo por todas partes que conseguir finalizar con éxito una reclamación a @Iberia es para los que tienen la pacienci… https://t.co/eCL5s9cZTG]]></document><document><![CDATA[Ponerte alarmas en el calendario para que te recuerden que te tienes que poner una alarma. Y así siempre. #myduty]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Il "Caldero del Mar Menor" è uno dei piatti tipici della nostra regione. Vieni ad assaggiarlo!  🇬🇧 The "Caldero… https://t.co/2bZ396BOqP]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kYLt5RUI1A]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/qcKW7fhyJC]]></document><document><![CDATA[El cielo suena a "va a caer lo más grande" o va a hacer "una noche de repálagos" #Guillena]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Gracias. Hoy voy a cambiar el orden de actividades de la tarde para que no me pueda la pereza. Aparte… https://t.co/FqBXUCEcG9]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Votemos para frenar el avance de un discurso reaccionario y excluyente, por Jesús Cintora @JesusCintora… https://t.co/x1AY5p2SL0]]></document><document><![CDATA[@didiana11 @iamanacat Há tanta coisa da qual não tens/tenho a ver, mas ya tranquilo ahah]]></document><document><![CDATA[“Lo único incurable son las ganas de vivir” #BuenasNoches Quereos mucho, quereos más... 😘😘😘💞💞💞 https://t.co/txRfMt41us]]></document><document><![CDATA[@Nescafe_ES Apoyando la ludopatía, menuda mierda de campaña publicitaria...]]></document><document><![CDATA[@joseluis_g_m @monasterioR @vox_es @ivanedlm Lo han dicho al principio del debate. Han rechazado el asistir.]]></document><document><![CDATA[@anxbltr @JorgeEbola @IdiazAyuso @RABAGOISABEL Si he contestado! Si la pregunta es si me gusta lo que ha dicho, pue… https://t.co/NfKx4iyK3E]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e Es tan indecent que no es suportable, es revenja , es la.maldat es fàstic absolut… https://t.co/NVNSDmiAaq]]></document><document><![CDATA[I'm saxy #saxophone #tenorsax #saxo #saxofon #saxotenor @ Meliana https://t.co/6DKGbdtrKN]]></document><document><![CDATA[¿Y si empiezas el día con unas tostadas bajas en grasas y ricas en proteínas? Aguacate huevo escalfado. ¡Está Riquí… https://t.co/WX5J4Av8q7]]></document><document><![CDATA[@isidromgr @keldaam @gabrielrufian @XabiBarrena Toooma!!!espera q comparto tu opinion...😂😂]]></document><document><![CDATA[CRISTINA PUJOL LE HA DEJADO K. O. Kiko Matamoros 🤣🤣🤣🤣 que lista la tía @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[yo le meti la mano en el pantalón, ella en el pecho y me sacó el corazón]]></document><document><![CDATA[@Adri_vv92 @ATC_Celeritas Yo compro en Zalando desde hace mucho años y nunca había tenido problemas porque no utili… https://t.co/81KLYjDhj7]]></document><document><![CDATA[@_mariamgd La voz es la del actor de doblaje, no la del actor original, diría yo. Lo grave es que hayan doblado fon… https://t.co/LPVfmNve81]]></document><document><![CDATA[El ser humano  se encuentra en una realidad que no es un “mundo” para él. Por eso el ciudadano de las modernas demo… https://t.co/Hz8BkYSgBE]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Como lo sabes https://t.co/l6P4WepyA6 una verguenza estar viviendo siempre con miedo]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @Cayetano_Rivera @PartidoPACMA Creo que usted debería de hacer lo mismo delante de un verdadero toro bra… https://t.co/0uIYy9emqf]]></document><document><![CDATA[Parabéns. Muita saúde para criarem o novo Ser que Deus vos confiou. E que seja uma gde benfiquista]]></document><document><![CDATA[@ANAGABRIELRL  yo deseo que me siga en Twitter la reina de las reinas. Que tengo que hacer para conseguirlo? Yo la… https://t.co/8xSlMm7YZg]]></document><document><![CDATA[@maria38533610 @nachonavarrogil @carmenporter_ @navedelmisterio Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Enerva-me o facto de ainda não saber as notas das primeiras frequências]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Scrabble sostenible!!!! @educacio_ccoopv #educacióésfutur #SAME2019 https://t.co/BISc2WMB0i]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @324cat La bajeza moral de esta gentuza llega a límites insospechados, para ellos "todo vale", está… https://t.co/kiqYjWyzJ0]]></document><document><![CDATA[De verdad hay cosas que hacen que me arrepienta de siquiera haberte dicho hola]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @marialocci33 @AliciaChenaut @Granadinanoeli @alexgonzalezact @HibaAbouk @site_alexglez… https://t.co/zS1Bsemzvd]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @rojasocialista Eso digo yo que rompan el pacto de Andalucía esto es para seguir engañando mintiendo y manipulando]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un buen lunes y a ir preparando la artilleria pesada para mañana a.apoyar a muerte a… https://t.co/3tZxQM8sbt]]></document><document><![CDATA[@Maria_Rocio_L @andres_sarda @montibello_pel @FriendsFluencer Muchas  gracias!!]]></document><document><![CDATA[🏛️ Entre mis compromisos con los ciudadanos de #Almería está la realización de un catálogo del #Patrimonio Históric… https://t.co/xjN3I6nBut]]></document><document><![CDATA[It’s ok to say what’s ok 👍🏻  @GOVUK  @sonia_turcotte  https://t.co/cMNZxg98K7 #FridayMotivation https://t.co/ddkLqZZ5Dk]]></document><document><![CDATA[@Caye_Gutierrez Plagiador de ideas, que es de @CrisRG_00 y mía (con amor 💜)]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Como puede estar pasando esto!! Tenemos un gobierno que miente por cada país que visita, NO EXISTE LIBERTAD DE E… https://t.co/j8Yyp24rlY]]></document><document><![CDATA[Cada día más humana, menos perfecta, y más feliz 🍀💙 en Córdoba, Spain https://t.co/zTSve1aplc]]></document><document><![CDATA[Han sacado un te hornimans veggie  ....menos mal yo hasta ahora me hacia infusiones con chuletas...]]></document><document><![CDATA[@Angyelalba Lo escogió el programa son piratas y son inmunes no lo nominan así ya van con VENTAJA los piratas son l… https://t.co/AAjVM7z3gG]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja,, aún no no espero a que acabe 😂😂digo y tú?]]></document><document><![CDATA[Yo iba a hacer una práctica y he terminado viendo una peli 🤷🏼‍♀️ #APesarDeTodo @NetflixES]]></document><document><![CDATA[Mi lugar favorito de Madrid hoy ha sido este. Vaya fucking maravilla 🌊🦋 #teamlab https://t.co/cQqCD4pL74]]></document><document><![CDATA[@japortalmiranda @CastroEspinM @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya En Cuba viven en un… https://t.co/ghaHCMxfhe]]></document><document><![CDATA[La candidata del PP por Barcelona Cayetana Alvarez de Toledo pide quitar los lazos amarillos “para siempre”… https://t.co/ssf9LmVYJ0]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/6nqsWIa2e7]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @vox_es @voxnoticias_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ZNaz6lMo8L]]></document><document><![CDATA[@LSSequi_22 @prettyll6_ @Jose_OlivaSocas Eso es falso. El único sitio de Andalucía donde hay muchos fachas es en Al… https://t.co/cBKK7ZWGAa]]></document><document><![CDATA[Ahora se recorren toda España pidiendo el voto y después cuatro años ni se acuerdan de ningún ciudadano, mentiras y… https://t.co/AOeTQpa0Mc]]></document><document><![CDATA[Los grandes elementos esenciales para la felicidad en esta vida son algo que hacer, algo que amar y algo que esperar https://t.co/KijsbDVVOa]]></document><document><![CDATA[Buenos días, una nueva entrada al blog.  Algún día, una hoja movida por el viento llegará a ese  lugar donde los re… https://t.co/7YJfD52wKV]]></document><document><![CDATA[Tirando foto da oficina e da exposição toda e enviando para o melhor professor de fotojornalismo, Diego Eduardo Dill]]></document><document><![CDATA[@ppatrimgc @LeaksUberCabify @cabify_espana Todo moderno y muy cool. Yo voy en #taxi pago al final de mi trayecto en… https://t.co/Ydl3ZI57a1]]></document><document><![CDATA[Pues, a pesar de no contar con Will Smith, tiene buena pinta 🤔 #MenInBlackInternational]]></document><document><![CDATA[Me ha venioo la regla hoy y encima ha veniio mi hermana a verme a Córdoba y me acaba de dar un super mental breakdo… https://t.co/STrp8ri41N]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @galaxiadraco @pnaltpirineu Que diferent és dels altres, té un plomatge molt xulo. Gràcies per la info]]></document><document><![CDATA[@enbicipormadrid @MADRID no entiendo la diferencia entre llevar un menor en el patinete o llevarlo en la bici si va… https://t.co/Hw9eOy7qQx]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @bertrandmyd @canasporespana @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/S4OVJHLeIN]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no lo jodas: ¡no me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍA… https://t.co/qUvKZvU7ZY]]></document><document><![CDATA[Divino el tentempié que degustamos en Alfama! en Alfama District https://t.co/wgNaRiKeMI]]></document><document><![CDATA[Pessoas maravilhosas que conheci em Portugal e são de Aracaju... Coisas da vida! Excelentes companhias de viagem. A… https://t.co/E2QoLwIUMI]]></document><document><![CDATA[@MirurgiaR @japortalmiranda @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya Conmigo no, con los se… https://t.co/KEhNk8Nxvn]]></document><document><![CDATA[Obrigada! 🙏🏻❤️ Noite tao especial... saí feliz, de coração cheio, grata pelo vosso carinho. Foto: ansumane Luis Fil… https://t.co/qcCV4XMZRp]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin Pues a mí me da que puede haber tongo, fíjate. No pillaron a Oscar Puente en la sede de Ferraz con u… https://t.co/BtTSnyyaOV]]></document><document><![CDATA[@alejandrovig1 No. Nunca han llegado a faltar paleletas. Interpretar eso de mí comentario, es falta evidente de int… https://t.co/m1aSYfE2zt]]></document><document><![CDATA[@vox_es @christiangn32 @rubenmansolivar @libertaddigital #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/TrSkTvh0P7]]></document><document><![CDATA[Mi artículo de hoy, sobre jardineros y cazadores...en la política. https://t.co/3WghK39zF2 via @el_pais]]></document><document><![CDATA[@LOVE___BtsArmy @fzsaag @BTS_twt Dionysus💜 #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@iisabelmg @monicaoltra @compromis El dinero que destineis a la miserables  de ayudas de.los ilegales , que se dest… https://t.co/x7qQrv7Axc]]></document><document><![CDATA[Bueno tampoco esque ella sea mucho de fiar pasta con podemos en tonces para que critica ha Sánchez cuando ella es i… https://t.co/u1qONVd6rw]]></document><document><![CDATA[Parad de comparar las letras de Aitana y las de Amaia. Son las dos de lo más simple del mundo y ya. No sirve de nad… https://t.co/OcWVWmCB0X]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Bravo por los franceses , aquí tendríamos que tomar ejemplo!!]]></document><document><![CDATA[España ? O vuestros bolsillos  ¡@Mucho os envolveis en la bandera pero saqueais el país como cosacos¡!]]></document></documents></author>