<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El Impuesto de Sucesiones y transmisiones es una excusa para tapar la nacionalización de los bienes de los ciudadan… https://t.co/QMxqmn4xh3]]></document><document><![CDATA[Prácticamente todos. #RuPaul #RuPaulDragRace #Silky https://t.co/31XQWN1DPY]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @LuzCasalOficial @esmeralda_grao Esta canción fue la que bailé el dia de mi boda!! Si llego a tener la ve… https://t.co/UfGsNap0VF]]></document><document><![CDATA[Yo, que aún no he terminado, nunca he tenido problema para hablar con mis directores acerca de mis sensaciones desd… https://t.co/ys0tel6L8H]]></document><document><![CDATA[Una vez resueltas la generales, comienza el tacticismo, los silencios y las maniobras sordas. ¡Ya estamos en campaña para las autonómicas!]]></document><document><![CDATA[Perdo per el masclisme de la frase, però no se defini-ho de un altre manera, " amb un parell" Sr. Fernandez.]]></document><document><![CDATA[Un auténtico placer contar con Antonio Fontanini y todo su conocimiento @IAB_Spain , @afontanini, @HavasVillageES ,… https://t.co/iRcUi5Ney1]]></document><document><![CDATA[Iglesias evita la gresca de sus rivales y se ciñe a su oferta de cambio político https://t.co/1opKvb15dy]]></document><document><![CDATA[En un giro inesperado de los acontecimientos, el ultra facha @angelgarridog se hace un "tránsfuga" y se va a… https://t.co/rpJmMUHQ4X]]></document><document><![CDATA[La @SOCDEBMTY nunca será cómplice ni tampoco se quedará callada ante el gran problema que sufre el circuito.… https://t.co/z8VFd3PAqt]]></document><document><![CDATA[@marioquema No es un olvido, es un cambio de género. Melissandre se equivoca dos veces y tiene que exiliarse para s… https://t.co/g75IAi8loF]]></document><document><![CDATA[En #Madrid s.XVIII se tocaba el #violín con la belleza, profundidad y virtuosismo que demostró ayer la Alchemica Li… https://t.co/6uVJIlhS9R]]></document><document><![CDATA[Ruta endurera hoy. #jaen #jaenparaisointerior #noshortcuts #love #scott scott_espana loves_scott_bikes #mtb #btt… https://t.co/dYFTXAFlFc]]></document><document><![CDATA[@Anthony10639711 @smilelalis @WILLJ84753699 El hecho no es atacar a Uribe, pero me imagino una hipotética situación… https://t.co/jaK9OK6N1y]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker Ya hace varios meses que dije que para mí era el n°1 actual. Ganó al n°1 del pueblo y al que ahora… https://t.co/rT3C43sCAs]]></document><document><![CDATA[Salida del Santísimo Cristo de la Lanzada desde la Iglesia de San Martín a sones de @3Caidas_Triana @LanzadaSevilla… https://t.co/kV9Nx9anmZ]]></document><document><![CDATA[Una semana sin correr y el garmin sigue empeñado que ritmo suave 🤦‍♂️ https://t.co/XTkUJWPTjO]]></document><document><![CDATA[@princess_leonor Hombre, ha renunciado a un puesto cómodo y mejor remunerado que al que ahora opta. Desde luego que… https://t.co/1ljFTwP0jo]]></document><document><![CDATA[Clara Ponsatí tanca la llista de @bcnescapital que encapçala @jordigraupera! https://t.co/b6ysoxKO1U]]></document><document><![CDATA[@Corvido_Fran Si, seguramente si no lanza mucho, siempre lanzará en cortito y asi asegura y no falla el pase. Ah no… https://t.co/ebKGuC1E9G]]></document><document><![CDATA[@Lunarteddy @XHNI74bU3L7eEsG @AAvallones @sikandarmirza10 @axJWQR40Hk8yBxa @akomama_tm @YuliyaInopinaPR… https://t.co/ys7B7LHZtp]]></document><document><![CDATA[@FebFershman @Demostenes_eu @dariodieguez @JotaInKoelle @_alice666 De ayer, sobre lo de Vox en Bilbao. Siempre son… https://t.co/I5v9ZjxLTz]]></document><document><![CDATA[@TREKX_PR @SalaverriMarina No sólo eso. Fue capaz de arrancarle tremenda subvención a los comunistas. Ni te imagina… https://t.co/Z1IrVADPkv]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Y por qué no hacerlo a cambio de modificar la ley electoral para que nacionalistas no tengan un poder que no les corresponde]]></document><document><![CDATA[@unautovtc @RaquelRuz1 @aytogr Consecuencias de dictar lo relatado por @RamnAlcaraz y la @GranadaTaxi Vergonzoso, u… https://t.co/u48p40REvY]]></document><document><![CDATA[Workshops en Chile. Enero 2020. Información e inscripciones: andrealallana@gmail.com https://t.co/mgGGaOURtl]]></document><document><![CDATA[Si tuvierais que apostar por uno de los seis escenarios, ¿cuál sería? https://t.co/sWFf2iTg5T]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @mtgarcia82 @susanadiaz Desde Galicia estoy convencido que apartir del 28A su partido .mi partido… https://t.co/LnImYzesiY]]></document><document><![CDATA[@Adellanotte @PodCastizo @SecretosdeMadri @ungatopormadrid @TurismoMadrid @Visita_Madrid @meteotelemadrid @MADRID… https://t.co/UBDzKobxAa]]></document><document><![CDATA[@AytoAdra @VictorManuel_Of Cuanto ha costado?. Apenas organizan actos culturales de calidad durante todo el año  Pe… https://t.co/JJCbm4GAbK]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 73.49 km in 3h:54m:40s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@frieralc La importancia de un grupo parlamentario depende de su capacidad de aprobar o rechazar leyes.  En Andaluc… https://t.co/fZaGOZ81V3]]></document><document><![CDATA[@OrTuu Este fin de semana con GoT y Avengers, ha sido una locura máxima.]]></document><document><![CDATA[@mlalanda No creo que los liberales den mejores soluciones a esta crisis]]></document><document><![CDATA[Algunos datos #NotreDameCathedral #SaveNotreDame vía @StatistaCharts https://t.co/SlLeBoItJM]]></document><document><![CDATA[Sin cargar las tintas: El dispendio efectuado, dando la baja a un buen nº de jugadores -entre ellos Kurucs, por su… https://t.co/avrEgTtJOv]]></document><document><![CDATA[Mi suerte con los trenes y los buses está siendo brutal, la última vez que cogí un bus se quedó tirado en mitad de… https://t.co/MbjIjoAbvA]]></document><document><![CDATA[Esquema complejo pero aclaratorio de la cascada neurofisiológica que se produce ante la Sensibilización Central. En… https://t.co/zWQ3ZDvMsI]]></document><document><![CDATA[@ZCFoficial 3-2 @cfbriviesca RESUMEN DEL PARTIDO https://t.co/1Vyvez0OyY]]></document><document><![CDATA[Casado no se entera de la película, y no sabe de que va esto, cada vez que ataca a la derecha ergo VOX, Ciudadanos… https://t.co/TQhKGg2waF]]></document><document><![CDATA[@Javigosi Estoy viendo el de los bastardos para disfrutar de algo hoy jajaja]]></document><document><![CDATA[@paliodeplata @correonistas Muy triste lo que ha ocurrido en esa querida Hdad. Poli y su JUNTA no se lo merecian. N… https://t.co/RYG2aSd5KY]]></document><document><![CDATA[Hasta cuando puedo ser un indeciso? Porque las horas pasan y aun no lo veo claro... https://t.co/qJSalxugCf]]></document><document><![CDATA[@podre_a @_o_polvo O futebol limpo vai acontecer, quando fizerem o MURO em Leiria, e também ides ter de trabalhar,… https://t.co/jmyXFvJXVg]]></document><document><![CDATA[Hoy, 9 partidos #BETICAMENTE hablando Por orden crónologico  Infantil B @RealBetisFS B Prebenjamin A Infantil A Fem… https://t.co/NPCFBvZ6Sz]]></document><document><![CDATA[@TransVIPGranada @COPEGranada @PacoCuenca Sebastian Perez ya va por la 3a sentencia, creo que eso es peor https://t.co/zPoRaqBrNU]]></document><document><![CDATA[Increíble cada año  🎸🤟🏽 #viñarock #viñedos y ahora rumbo a @lovinibizafest #borabora #pacha #amnesia… https://t.co/nAZHh9rU1g]]></document><document><![CDATA[#Vecineando #CascoHistórico #Toledo Para muchos vecinos residentes del barrio, la Semana Santa solo es la Semana de… https://t.co/3BQtWOwwYY]]></document><document><![CDATA[@apologialcaos @RaholaOficial @KarMarchante @BrunaHusky @Briquetgriffon3 @catsanemay @Trabucaire7 @marionarf… https://t.co/bNAFWdPD1K]]></document><document><![CDATA[Yo viendo llegar a mi casa a los de vox cuando vengan a llevarme preso si gobiernan https://t.co/3ahxa6wkZV]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es @vox_es Esta gente demuestra la cultura heredada. El servicio militar les venía como el anillo al dedo.]]></document><document><![CDATA[esos días en los que lo único que podría levantarme el ánimo es una PlayStation]]></document><document><![CDATA[@miquelcs00 @borjaponce99 @mariolo_vk96 @marca @Santi_ABASCAL @vox_es Uno es comunista declarado, el otro no.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @Mancenido_MaR Cuando cree trabajo y vivienda digna, cuando las pensiones de más de 40 años cotizado… https://t.co/9WE5fbaYEn]]></document><document><![CDATA[@ahurtadobueno @Emiliogude Un despacho en la milla de oro en Ibiza siempre queda bien jajaja]]></document><document><![CDATA[Disfruta de tu @juventusfc y de tu nueva vida sin estar en el top de Europa @cristiano. Eso si, cariño y pasta ya no te falta 😘😘]]></document><document><![CDATA[@teimuda_r A análise dos problemas do país é boa, pero o problema é que non lle chega á xente porque a corrente ide… https://t.co/Xv8rN5Jsfa]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @cultrun @elpais_espana Es probable que algunos, de los votantes de Vox sean, antifeministas eurofobos,… https://t.co/GKHPQxL1WS]]></document><document><![CDATA[ℹ No EP #4 o Bloco central é destinado à tragédia de Superga.  ➡️ Contamos com a colaboração de Diego Fornero e de… https://t.co/jVEQvdRZ3m]]></document><document><![CDATA[@usuku @TractoriaPhil DESCEREBRADOS los hay en todas partes,no confundas a los fanáticos con la gente decente]]></document><document><![CDATA[Está viendo ahora mi madre el último capítulo de Juego de Tronos y me estan encantando las reacciones de ella flipando JAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@montse54850663 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/cQUY5jbaSU]]></document><document><![CDATA[@Gordocincuentn @ChalecoRafa @DebiQuilla Si se dio en la cara no ha sufrido dolor, porque hay que tener la cara muy… https://t.co/vYk6CyFjJl]]></document><document><![CDATA[@GinTonicGirl7 @sanchezcastejon Se te ve el plumero, los socialistas no son marionetas y apoyan a su SG y President… https://t.co/lqVPVCkkVx]]></document><document><![CDATA[Votar a quien crees que mejor trabajará por tus prioridades, votar nulo metiendo una rodaja de chorizo o votar en b… https://t.co/UOioMbbha6]]></document><document><![CDATA[#DomGenteChachi28Abr Felices Sueños y MEJOR semana; Querid@s CHACHIS y SONREÍR... https://t.co/KIvdE4zaG3]]></document><document><![CDATA[Querido @leonsfdo, tiene usted más trabajo que el fontanero del Titanic. ¡Suerte!]]></document><document><![CDATA[To appreciate the beauty of a snowflake it is necessary to stand out in the cold. - Aristotle ... ..… https://t.co/ZH3xvfHfR3]]></document><document><![CDATA[@DavidJGB Este tío vive de ese personaje. Habría que ver si en la intimidad es así 😆]]></document><document><![CDATA[@zipema10 @tristang1978 Si eso esta claro pero no todas las familias lo entienden igual y veo inecesario generar co… https://t.co/jDxZdWgfWU]]></document><document><![CDATA[IKER CASILLAS Y FAMILIA FUERZA Y MUCHO ÁNIMO. VAS A PARAR TAMBIÉN ESTE PENALTY. REPONTE PRONTO.]]></document><document><![CDATA[Enamorado de mis chicas martaperezduran y mi #macarenadonaireperez  😘🇪🇦😘🇪🇦😘🇪🇦😘🇪🇦😘 en España- Ciudad Real https://t.co/p0n6PxeLoA]]></document><document><![CDATA[#gr221 #serradetramuntana #mallorca #hiking #islasbaleares #rutadepedraensec #done #michelinrestaurant #inspiration… https://t.co/BwxxuQTZ3D]]></document><document><![CDATA[#HUAWEIyPcComponentesTOP ojalá tener es pc para encontrar las bolas de dragón]]></document><document><![CDATA[@SusyBabelynn @rosamariaartal Pero...siempre estarán los barones apretando....en otra dirección.]]></document><document><![CDATA[Hoy con buena compañía comiendo en el Triton. @kmaerpo19 @vir_ga_p @rizosmerche @benitocamls https://t.co/sbV0ZpntF9]]></document><document><![CDATA[Otro sitio molongo con rollazo 😁, que se come especialmente bien 🤤 y con buen hambiente. . Platos: . - Melón aliñad… https://t.co/Ve6ZShIfRG]]></document><document><![CDATA[PESO MUERTO. En la foto el úlltimo intento con 245kg. Fue el movimiento más "complicado" para mi en la competición… https://t.co/vvbHsnLZNv]]></document><document><![CDATA[@AlvaroBulnes7 @vico_lara @GiantsSpain Estoy con @vico_lara esta clase tiene demasiado talento defensivamente como… https://t.co/e42SJixSTJ]]></document><document><![CDATA[REGIONALIZAÇÃO | Nesta terça-feira, o #Algarve acolhe um seminário e dois debates numa tarde dedicada a refletir so… https://t.co/O0YUUQFKTK]]></document><document><![CDATA[Todo cabe en unas 👟... así que cálzatelas y disfruta amig@... con que poquito todo se puede  . . . . . . . . . . .… https://t.co/SUFdOXGkAn]]></document><document><![CDATA[@GelpiGomez @gabrielrufian No lo vea...a mí tampoco me gusta el flamenco ni los putos toros y lo respeto.]]></document><document><![CDATA[#comporta #setubal #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip… https://t.co/V1bx2eYpI7]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Y si el supiera? Mejor que ponga sus barbas en remojo.tic tac tic tac guantanamo!!! Yo que tu andaria y… https://t.co/ZL5EOiInis]]></document><document><![CDATA[Y Ferreras, CANTÓ LA TRAVIATA,Pablo como nos dices eso si TUS corruptelas no las sacamos y si lo hacemos es dforma… https://t.co/GqGNDdKqal]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos ha pasado de salir a ganar, de querer gobernar, de llamar al @PSOE casta, de decir que desconfían de… https://t.co/2QHAv6P6Fa]]></document><document><![CDATA[Cá estão eles! #LiverpoolFC is in my city. #PORLIV https://t.co/917BcJno7O]]></document><document><![CDATA[@RFEBalonmano @IberdrolaDHF mejor parada @luluguerra13 , como siempre, grande Lulu]]></document><document><![CDATA[@okdiario lo de la desinformación en este periodico ya da verguenza, ni la intentan ocultar, madre mia]]></document><document><![CDATA[Estamos a casi una semana de que vea la luz ,el gordo del año ... y exclusivo de playstation 4,sois unos cracks  🥳🎮… https://t.co/lh7VzGgnDa]]></document><document><![CDATA[Es increíble como cambió mi vida en dos años. Antes mi única preocupación era tener mínimo un porro al día y plata… https://t.co/gzW3L252Lh]]></document><document><![CDATA[LAAF last day. Booth 12 @galeria_ccac 4 artists 4 works Manuel Vilariño. José Bechara, Noé Sendas, Roland Fischer… https://t.co/fZM9KHESg4]]></document><document><![CDATA[Ésta es la Refinitiva @Marinxu ahora os toca a vosotros !!! #VamosMarintxu #YoMeCuro #TuTeCuras  #RunnersTwitteros… https://t.co/F1CyJcezEM]]></document><document><![CDATA[La Policía y la Guardia Civil son la piedra angular de nuestras libertades. Gracias a sus agentes, la sociedad pued… https://t.co/LIiBHvi1AR]]></document><document><![CDATA[Vuestro partido empezó con crímenes, quema de iglesias y profanaciónes de muertos, en el intermedio creasteis el GA… https://t.co/s0tkmJcs2Q]]></document><document><![CDATA[Es recomendable hoy, el uso de casco en Villa Láctea ⚠️  #QuéEsElViento #LasOrejasDeJoseEnMovimiento #temporal  PD:… https://t.co/oB639xb3x0]]></document><document><![CDATA[Ellos son los únicos en cambiar España, @sanchezcastejon @carmencalvo_ @astro_duque @luisacarcedo @abalosmeco… https://t.co/bxCBftWb2J]]></document><document><![CDATA[@daniel_cadarso @JFCalderero @aacclarebelion Completamente de acuerdo. Gardner vendió el concepto "inteligencia múl… https://t.co/xsEB4ZOglb]]></document><document><![CDATA[Tienes un talento especial? Quieres participar en el talent show que es un  trampolín para  cumplir tus sueños Pont… https://t.co/kKonEJJv3D]]></document><document><![CDATA[Yo no se todas las preguntas y mucho menos todas las respuestas. Por el momento me conformo con intuir el camino. 🔒… https://t.co/pDTwng3GIO]]></document></documents></author>