<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CristoDeBurgos Madre de Dios de la Palma por @ManuelMVentura https://t.co/EKEww2IYZk]]></document><document><![CDATA[Barbacoa,te animas? https://t.co/F4UL2tBaXV #food #love #followers #catering #bbq #marbella #puertobanus en Marbell… https://t.co/d8iI9LiipX]]></document><document><![CDATA[Poner lavadoras escuchando Blink-182... Ciertamente así es como me imaginaba “de mayor” cuando tenía 16 años 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@jaigonma Pues mira. Tienes razón. Así que me la envaino, mantengo los tuits y te pido disculpas.]]></document><document><![CDATA[@GrupoVaughan @imkylemillar Buufff I,ve never seen before Kyle so hard 😂🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon no se entera que llevamos más treinta años cebando el autogobierno, que se ha convertido en el Nac… https://t.co/0Sjs76JWIR]]></document><document><![CDATA[@ernestoploc @AlrevesEditor @TenerifeNoir Esoteric que te guste, Ernesto. Abrazo.]]></document><document><![CDATA[VOX VA A GANAR LAS ELECCIONES Mirar todas las opiniones en este articulo de El Mundo, abrumadoramente,  España está VIVA]]></document><document><![CDATA[@MontserratRius @bb1beng @SilLlejoc @CarmCerv @rosayue @vickycrguez @jewy18 @LilaRiba @quimapp @Oso676… https://t.co/rJiFRF6c3k]]></document><document><![CDATA[GIVEAWAY!!!!! love yourself album w/ photocards blackpink official lightstick exo official lighstick ariana grande'… https://t.co/X8oLi9uUib]]></document><document><![CDATA[Objectius estratègics buscats amb el meu vot meditat a les eleccions #28a : 1r Evitar un govern de PP, C’s i VOX i… https://t.co/p0xg1StRDT]]></document><document><![CDATA[No hay dos fotos iguales como no hay dos rutas iguales 😉 Esta una foto que os he mostrado mil veces pero desde una… https://t.co/jyMGnOdpNl]]></document><document><![CDATA[@BasqueWarrior Javi, está claro que Garitano también tiene sus sombras. Una de ellas es sacar a Lekue con Muni, ten… https://t.co/RYsYSMCkar]]></document><document><![CDATA[#Entrada #cristiana #morosycristianos alfambracigars #elbrujitocigars #horn en Alcoy, Spain https://t.co/wVB8imXQF8]]></document><document><![CDATA[@JaviBonus @pepephone Pues mira yo. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo están mirando”… https://t.co/kegi4Kdh9v]]></document><document><![CDATA[Escritor salvaje de Canillejas en pueblo en ruinas del Pirineo Oscense. Precioso, Pero ni un bar. Me piro. en Seneg… https://t.co/VFRzEg7ukB]]></document><document><![CDATA[@AdolfoPAcevedo @Twitter @RosaGallardo15 @QueridasFashion @iosu_blanco @chary_serrano @Honorio_Cordoba @puertoen… https://t.co/wOH0mUhFoe]]></document><document><![CDATA[Hacía tiempo que un trailer no me gustaba tanto, @MortalKombat tienes mis respetos y cuando cobre mi dinero]]></document><document><![CDATA[¡Llega el evento más esperado de mayo! La Isla Fun Fest en #Mazarrón https://t.co/t48JQ5qTb8]]></document><document><![CDATA[@resd9 Los pobres historiadores escribiendo libros y el cuñao este tiene todas las claves. Ahora que lees las respu… https://t.co/drgS8usbit]]></document><document><![CDATA[@VictorM90AL @neorreacionario @Embaxador Mmmmm. No estoy de acuerdo. Un católico debe actuar en conciencia -como cu… https://t.co/Fow41lsSF4]]></document><document><![CDATA[@NOYO Yo lo que siempre digo, y creo que es sencillo de entender: la carne está de puta madre. A mí me encantaba y… https://t.co/dEDJC1Elff]]></document><document><![CDATA[@Monicad60085139 @RC_Espana @Regnum_Christi @catolicos_es @VeronicaBrunkow @NataliaBarca71 @isisbarajas… https://t.co/IXzVm6ICeZ]]></document><document><![CDATA[@nizetticardoso @luciamoura00 @promostking @WilliamsJosemir @fbala20 @subeida1 @anaberssani1 @KuniyoshiMaria… https://t.co/WwSJvS98Py]]></document><document><![CDATA[Con todos mis respetos tuitear en catalán no me parece muy práctico, sobre todo si quieres que la gente te entienda… https://t.co/GZeHKWk4bi]]></document><document><![CDATA[Abalos ha salido nervioso a explicar lo inexplicable, porque en el debate Pedro Sánchez no pudo estar más negado.]]></document><document><![CDATA[😮😯😲🤭 Fabulous shot 👍👏👏👏 of the wonderful and iconic Michigan Avenue's tulips 🌷🌷🌷. 🤩🤩🤩😍😍😍 The marvelous 💨🏙 looks abs… https://t.co/3nZ6MDSBDt]]></document><document><![CDATA[La fiesta de la insignificancia Milan Kundera  “El tiempo corre. Gracias a él, primero vivimos, lo cual quiere deci… https://t.co/xiBYAbzShv]]></document><document><![CDATA[Con el golpe de Casado, el Consejo Nacional de Defensa, presidido por el general Miaja se hace con el control de Ma… https://t.co/LyBwnXgcNq]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @Tonicanto1 Valiente y claro, que pena que esto no sea oído por todos]]></document><document><![CDATA[Investigan los montacargas de las obras de Notre Dame como posible causa del fuego https://t.co/BLBr6l4zFN vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Tienes razón, por una vez. Has acabado el partido, CON el partido. Pero cómo puedes odiar ta… https://t.co/ALFFrDB9gh]]></document><document><![CDATA[Pa que sigan diciendo que es que el presi guaido no quiere llamar a la intervención.]]></document><document><![CDATA[Los coos 🔥 en Colegio Mayor Santa María del Estudiante https://t.co/NVihWCrWhg]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Tienes razón , este es el problema https://t.co/56cVpsBfES]]></document><document><![CDATA[@florbernas Increíble como Rojo cuando estaba Mou fue nuestro mejor defensa (creo que en la 2016) a lo que se ha co… https://t.co/59mD1aS8QY]]></document><document><![CDATA[Segunda jornada de la visita a Córdoba. en Mezquita-Catedral de Córdoba https://t.co/A7EaGpURJf]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid Buenas! Haya alguna manera de denunciar a negocios de restauración que tiran vidrios sin piedad al con… https://t.co/8y2KMB5CF7]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando saltar era un placer?  El día 27 de abril te preguntarás por qué dejaste de hacerlo...  No te pie… https://t.co/GeplFc0gjj]]></document><document><![CDATA[Desde que ha salido, una paloma acompaña a la Virgen de los Dolores del Cerro posada en su corona. Habrá hecho promesa...  #SSantasevilla19.]]></document><document><![CDATA[@TierraLeonesa Ten por seguro que el español no hizo un plan premeditado de destrucción sistemática de un país como… https://t.co/M93KTsPtxJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Me acuerdo de los niños de los 6 millones que mandasteis al paro. Qué esperáis, hacerlo otra… https://t.co/PAZEVRrl7v]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo mi crónica de uno de los mejores menús que puedes probar en la actualidad. El lugar: #BonAmb Restauran… https://t.co/74jetOJd4W]]></document><document><![CDATA[A veces la persona que creías amar se vuelve lo mas despreciable del mundo. El amor te hace descubrirlo tarde.]]></document><document><![CDATA[y 2) El video señala que, aparte de policías locales, los secuestros y tiroteos de Iguala fueron tolerados por fuer… https://t.co/tp5RR6X5jC]]></document><document><![CDATA[@habibireal 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 diría pero quien lo iba a decir, la verdad que se  lo pasa uno bien]]></document><document><![CDATA[@pepe_bejarano @Pepemairena @rocionagar ¿Chiquilla? ¿Hola? ¿En qué momento os habéis tomado un café juntos en todos… https://t.co/GGWYgaHtLN]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @DMS_CCF_95 Este hombre ya no sabe también lo que decir en contra del presidente, por que ganen la… https://t.co/lp36cvguiQ]]></document><document><![CDATA[📻🎙️ A las 14.15 horas estaré en directo en @SER_Almeria (88.2) para hablar del excelente equipo humano que conforma… https://t.co/nZ1tpFrGSE]]></document><document><![CDATA[Te quiero más que a mi vida. El mejor discurso y el más real que he escuchado nunca @MariahCarey ♥️ #BBMAs]]></document><document><![CDATA[Los periodistas no somos máquinas. Nos equivocamos, como todos. Ni más ni menos. Y pedimos disculpas. Los linchamie… https://t.co/ylQLXT5spF]]></document><document><![CDATA[#ApoderadosCs en Tarragona Llevant  💪💪🍊🍊  @CiudadanosCs @CiutadansCs @Cs_Tarragona @sdelcampocs https://t.co/n5Gs8BeUJl]]></document><document><![CDATA[@maytaoro Que tienes mucho estrés y por tanto un riesgo moderado de enfermar. Vamos, como todo ciudadano del siglo XXI.]]></document><document><![CDATA[Agafar forces per al Delta. #reus #aldelta #cafeambllet #ensaimadadecrema #barrigaudi en Reus https://t.co/Wz2fPKItnx]]></document><document><![CDATA[“Cuando escuchas a tu voz interior y le haces caso siguiendo el impulso que trae con ella, lo que para la mente rac… https://t.co/FKW8JEUqys]]></document><document><![CDATA[@aplausos Vamos a dejarnos de politizar la fiesta y de meter tanto miedo a la gente miedo hay que tener a volver 40 años pa tras]]></document><document><![CDATA[@ArnaldoOtegi @martarovira @Esquerra_ERC @JoanTarda @MertxeAizpurua @ehbildu @gorkia Asesino Cabron.]]></document><document><![CDATA[Solo falta ver el acabado, conexiones con el mundo y cuota mensual, con todo incluido #in Habría lista de espera en… https://t.co/f4uiXWFN7O]]></document><document><![CDATA[@seniora_mayor @ceciliaruizl @teclista Aunque es posible que se deba a su histórica rivalidad con argentina. No bie… https://t.co/SfZdavmcv1]]></document><document><![CDATA[Encontrando el sentido a la desconexión en algo tan sencillo y poderoso como el fuego.... 🤔😀 #Fire #Relax #Nature… https://t.co/YM2J3JA1Oe]]></document><document><![CDATA[Os alegráis de que VOX no esté en el debate por ser extraparlamentario, cuando muchos ni veréis el debate ni os aco… https://t.co/z6VrETLIfZ]]></document><document><![CDATA[@guibsonpaceli @Lealdaniel Demissão porque publicou algo em seu perfil pessoal? Ou você é burro, ou quer aparecer.]]></document><document><![CDATA[Algo que no había contado, estoy en España, haciendo un amplio estudio sobre cómo mezclar los malos hablaos de Colo… https://t.co/9PjtZ2epDx]]></document><document><![CDATA[Tela: Asirón pide "prudencia" ante la violación múltiple perpetrada en Pamplona por la 'manada okupa'… https://t.co/wd467XutVQ]]></document><document><![CDATA[@LaxmiGomez Si vender manillas diera tanto dinero como Loque han obtenido Tom y Jerry yo no hubiera estudiado tanto… https://t.co/85FyooazQr]]></document><document><![CDATA[A qué velocidad se descompone un cadáver y cómo reconocer el efecto que produce sobre un terreno arenoso. Historia… https://t.co/Drw7k4PsQq]]></document><document><![CDATA[@JobsMierda @leather_rebel84 "su niñera está de baja y si funciona te hacemos permanente".]]></document><document><![CDATA[@RulaPau @adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales @ViajarSiempre @SpottersArg Delicia]]></document><document><![CDATA[CLASE DE SURF + FOTOS + PICNIC (english below) . VAS APRENDER A SURFEAR en la maravillosa Playa de la Barceloneta,… https://t.co/Bv3Wz7zhpN]]></document><document><![CDATA[Teoría de la Democracia. en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/cBDotEiyXz]]></document><document><![CDATA[Las extremas ideologías radicales siempre hacen lo mismo, te sacan la Constitución, hasta que gobiernan y te sacan… https://t.co/nkd1h7TU2v]]></document><document><![CDATA[Con @AgustinRosety en Algeciras esta tarde #PorEspaña #VotaVOX https://t.co/pi2rM5rbzJ]]></document><document><![CDATA[El liberalismo bueno es el de los conservadores. Lean a Burke y no a Rallo.]]></document><document><![CDATA[@TwinkRepublic @victorg23168051 @MaxTreyXXX @alecloobxxx @OfficialBoyFun 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Encara queda molt camí per recórrer, este #28Abril vota #botànic o el que vullgues però vota, no et quedes al marge… https://t.co/kj4kEPUUHO]]></document><document><![CDATA[Hace unos años me alegré pensando que en España ningún niño tendría que agacharse para mirar el bajo del coche fami… https://t.co/lSOgHwUifd]]></document><document><![CDATA[Seguimos en las calles, en la tarde del sábado en la Plaza Cervantes con l@s vecin@s informandoles de los cambios y… https://t.co/0WDP1zla7D]]></document><document><![CDATA[Pavoroso incendio en la catedral de Nôtre Dame de París. Las imágenes son terribles  https://t.co/Qx8A3u2Oss]]></document><document><![CDATA[Can never get tired of being surprised every time we go for a ride from https://t.co/gqm1kPqL6F even know we know b… https://t.co/QAns4JD4wN]]></document><document><![CDATA[@k3k5 @dchicapardo @manueljesusF @sergmata1 @virgicapil @ManoliFM @juanfisicahr @eneko_fc Me alegro mucho. Saludos desde Barcelona]]></document><document><![CDATA[Nice time this month in Portugal with Israel National Team. #handball #andebol #balonmano #nationalteam #israel… https://t.co/nSXFAAx7vs]]></document><document><![CDATA[2 años seguidos jugando un auténtico partidazo el Éibar. Sin complejos, presionando arriba, juntando muchos jugador… https://t.co/qFnBIPAzdM]]></document><document><![CDATA[@Myriegypt ¡¡"En este momento, nada más importante y urgente que: LA RECUPERACIÓN DE ESPAÑA"!!]]></document><document><![CDATA[@PedroPabloMartn Le ha devorado su propio personaje... https://t.co/UwklaVgM8p]]></document><document><![CDATA[Ter Stegen: "nosotros somos diferentes al PSG. Tenemos sensaciones muy positivas y estamos concentrados al cien por… https://t.co/uS6zIUhDI1]]></document><document><![CDATA[¡Qué pasada!, #Quedadas, #cursos y  #radio todo esto a raíz del vídeo de ayer de la @PentaxSpain #Pentaxmx jajajaja… https://t.co/WFBtc2ffp3]]></document><document><![CDATA[Casado oculta al Congreso su sueldo de 250.000 euros https://t.co/6jhoPJLI1l]]></document><document><![CDATA[Una de los DMol se ha equivocado al dar una vuelta en el ensayo.  Geno vibes. #EuroEnsayos4M]]></document><document><![CDATA[‼️👉 Lo que NO te dicen las ENCUESTAS del #CIS ‼️  👉Lleno absoluto de la #EspañaViva en #Sevilla con más de 4.000 pe… https://t.co/XD2nHn6pl8]]></document><document><![CDATA[Este es el “jugador” de la jornada 33, si, también. @mathieuvdpoel #AmstelGoldRace]]></document><document><![CDATA[@MVeterinarian El dos de mayo el pueblo de Madrid, abandonado a su suerte por los reyes y gobernantes, se sublevó c… https://t.co/JkD1gSaf0c]]></document><document><![CDATA[@eldeu Vidal es bastante peor q Paulinho. De hecho, en un partido como el de ayer, hubiese marcado seguro.]]></document><document><![CDATA[@Fernan7621 @FSCiudadDelVino Hoy se ha demostrado, nuevamente, que este equipo y está afición merecen quedarse en P… https://t.co/s52ho4Edk0]]></document><document><![CDATA[@elijahgenicot @Foreign_Cat Si il s’agit des imagines nauséabonde... pour quoi vous les monstrez ici? Vous pouvez b… https://t.co/nn98oK7d0P]]></document><document><![CDATA[@maguerram @pepablanes @LaScript Lo de "no te apoltrones" .... Sencillamente genial !!!]]></document><document><![CDATA[@cdedalmases @SerranoBurillo Con el Parvulito me adoctrinaron a mi en el colegio cuando tú aún no eras ni un proyec… https://t.co/HkhD8TCnHU]]></document><document><![CDATA[La receta es una sola: Hacer las paces contigo mismo, disminuir la expectativa y entender que la felicidad no es te… https://t.co/V7EMpxoCXN]]></document><document><![CDATA[@eaguado23 @chusrodriguez @realvalladolid Y pardillos, es el único equipo que deja que se juegue en los descuentos.… https://t.co/RgnMWCsBuo]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Si selecciono un senador de cada partido (uno PP, uno Ciudadanos y uno de VOX) pregunto: al hacer el… https://t.co/IwF2KqNEPz]]></document><document><![CDATA[@RafaMedina85 @hdaddemontesion Lo normal es que se devuelvan. Por cada kilos o número mínimo de cirios te devuelven… https://t.co/G5nHuD941W]]></document></documents></author>