<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La última portada de la italiana @Internazionale https://t.co/A4eVbuSRgt]]></document><document><![CDATA[[30/4 0:46] Mama ❤: Q porculito dq [30/4 0:46] Mama ❤: Tu q dices q pasara? Ella es así. 😊😊]]></document><document><![CDATA[De vuelta a la normalidad después de estos días tan especiales, y ya con la mirada puesta en otros más flamencos 💃🏻… https://t.co/BXCiwg5er7]]></document><document><![CDATA[“¡Libros! ¡Libros! He aquí una palabra mágica que equivale a decir: "amor, amor", y que debían los pueblos pedir co… https://t.co/HmwKVXEPND]]></document><document><![CDATA[Necesario: El CERMI presenta este viernes el estudio ‘La adaptación de la normativa penitenciaria española a la Con… https://t.co/Jf9O6YalWA]]></document><document><![CDATA[@AudreyPulvar @EricguimonneauR Vous avez raison de rappeler ces heures sombres de notre histoire mais c’est peine p… https://t.co/6ffN2yaJGJ]]></document><document><![CDATA[@LauraRNolasco eles n informam justamente pq n ganham nada com essa conta, vc n paga nada e pode sacar, depositar e… https://t.co/PzK4V9fz0k]]></document><document><![CDATA[@jesterhanny @Karina_Joao89 @abogadoenferme @onfireinfire Igual me desvío del tema, yo como Enfermera Comunitaria s… https://t.co/v6adLQHQbp]]></document><document><![CDATA[@tere_margalef @moliderafelet @terresebretur @javioru @catexperience @Canal21Ebre @MeteoMauri @eltempsTV3… https://t.co/IyZwwGqGqr]]></document><document><![CDATA[@verovavi @geishablue @Ginginha1 @MBenaite @VCancat @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos No tomó antiin… https://t.co/XJf50uN95x]]></document><document><![CDATA[Si el 26 de Mayo no vas a estar en #Conil o tienes asuntos que te impidan ir a votar, VOTA por correo y ejerce tu d… https://t.co/tbMbPxld89]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no comprendo a Casado, nada de lo que dice. Parece que habla para analfabetos. Tan joven no le pega nada ser tan extremista.]]></document><document><![CDATA[El padre de mi hijo quería que bau lo visitara en los cardales y bauti diciéndome no quiero no lo necesito 🤭😲😬, los… https://t.co/dqs01dPta9]]></document><document><![CDATA[@Alracava @ancruz @mantulopez @Meteofreak @Z1FR4 https://t.co/xep4BYKTC0]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @molacocinar1 @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/WKLSEaelmR]]></document><document><![CDATA[Mañana todas a votaaar!!! A tomar pol culo los fachalecos...#MujeresSinVox]]></document><document><![CDATA[Credo quando tou assim fico sp mais mole que o normal, parece que me deram um sedativo]]></document><document><![CDATA[🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹PT-Army 🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹 É o seguinte, eu faço anos daqui a 1 mês e 26 dias. Quem me quiser dar de presente alguma… https://t.co/lTTTanwDP1]]></document><document><![CDATA[🌹 Este 28 de abril queremos seguir construyendo una España gobernada en coalición con la sociedad, más feminista, m… https://t.co/bmgWjtlEQ8]]></document><document><![CDATA[Resumen del jueves santo y madrugá en Jerez @HermandadYedra Virgen de la Encarnación y El Mayor Dolor… https://t.co/I5OAIY7FiD]]></document><document><![CDATA[La verdad, podrían haber muerto todos y cada uno de los personajes de #GameofThrones en la batalla de Winterfell, y… https://t.co/AG4LPvfI4N]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Vai ser um bom início de tarde de sexta-feira santa ^^ contra o Pella conto com mais um passeio por Monte Carlo 😉]]></document><document><![CDATA[Hace tres años cumplí el sueño de preguntarte @IkerCasillas en una rueda de prensa!! Hoy me encuentro en Oporto y e… https://t.co/1NC9GPysvY]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 @gonzalezpons Exijamos,  explicaciones de esa lista y cuanto antes.  Por favor.  Este hombre es un tr… https://t.co/KqPqEehd3y]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG A cualquiera de ellos me iba ahora mismo !  La bella Italia ! 🌿🌻🌿]]></document><document><![CDATA[La libertad de educación que propone el pp. Religión católica obligatoria en todos los centros. ¿Es eso un estado laico?#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[¿la voy a seguir llamando sophie turner? la voy a seguir llamando sophie turner.]]></document><document><![CDATA[@estilobetislun1 Enfriara el ambiente pero no el ánimo de los béticos,que no haya comunicado por parte del club enfurece más.]]></document><document><![CDATA[@RTVMarbella @Samuraijustici1 @VoxMarbella @FSerranoCastro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XVsxOAoB56]]></document><document><![CDATA[Esta peña me hace gracia diciéndome que me creo superior ñ, nena tengo 23 años he tenido que perder 3 años de mi vi… https://t.co/Dx0oZnJp6v]]></document><document><![CDATA[@JuanmaWarrior80 @Supervivientes @_ISABELPANTOJA @ColateNicolasVN Siiii]]></document><document><![CDATA[@juanmalamet Cuando la izquierda de Twitter que sabe más que nadie les empezó a meter caña con la transversalidad y se acojonaron.]]></document><document><![CDATA[“CAT té dret a decidir el futur, com a rep independent, confederada, federada...i, parlant d fronteres, hi ha una q… https://t.co/xp2gLK3xiJ]]></document><document><![CDATA[Sin periodismo no hay democracia #WorldPressFreedomDay #LibertadDePrensa https://t.co/HFfnExBtxY]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal @RosannaZanetti  Buenos dias, que grack eres, que gran posado  familiar 🤣🤣🤣🤣😍 jajajajjjjjjj https://t.co/ZQfKNyw1Gu]]></document><document><![CDATA[12 calves para ser crítico #gastronómico. Vía @GASTROactitud https://t.co/62MUwydH0T]]></document><document><![CDATA[@CarmelaGarrido Lo más gracioso de todo es que encima lo del Mistol es mentira. https://t.co/nhtDxyFkBz]]></document><document><![CDATA[Las políticas de derechas deben llevar en el afán la mentira y desde luego ninguna propuesta.  Es tremendo!!!#debateRTVE]]></document><document><![CDATA[Algunos volvemos a repetir el lunes de Aguas pero esta vez en casita 😁 Charritos hoy es nuestro día!! Feliz Lunes d… https://t.co/yxRL0Ut1y0]]></document><document><![CDATA[Qué horror 😰 . Carlos Fabra tenía aspecto de mala gente. Y lo era. Asesino de niños y pederasta https://t.co/4IZxwVMg0t]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @RamonaDiazpav @MontaaSanchez @sociopate82 Buenas noches bella 😴😘]]></document><document><![CDATA[@wirsind1000 Él plantea hipótesis con clara anticoncepcion...y la difícultad de argumentar el rechazo cuando no hay… https://t.co/JdYSetrDFp]]></document><document><![CDATA[Palavras para quê? CMTV incendeia as arbitragens de FC Porto e Benfica https://t.co/APJm1Z7hWL via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@ainhoafrmrez_ A mi me gustaaaaaaaaa por la musiquilla y eso jajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@JMDLatina @Madrid_Cultura El CDM Aluche Centro Deportivo Municipal Aluche anda cerrado,  hoy 1 de Mayo y lo acabo… https://t.co/72HbePbh5Z]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio Ah encima ese bruto lo graba. Estos apristas son unas bestias a parte de dementes.]]></document><document><![CDATA[Sabemos de dónde venimos y sabemos quiénes somos.   Hoy es el Día del Trabajador, #1deMayo, día para recordar a los… https://t.co/H7NxxX3TlY]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Perdona?  https://t.co/2aLGRQ0DQa]]></document><document><![CDATA[Si la vida no estuviese llena de indirectas, no sería todo tan divertido.]]></document><document><![CDATA[#2demayo  #caldereta en #sanse en San Sebastián de los Reyes https://t.co/9CJBsqRTxf]]></document><document><![CDATA[Todos o casi todos le bailaran el agua, me imagino que las instrucciones ya estarán dadas]]></document><document><![CDATA[Acabo de leer que me tengo que dejar insultar porque sí. Algunos han perdido el norte definitivamente. https://t.co/qd9RgW1zBy]]></document><document><![CDATA[@El_Neyra @MaKiNoTa_SiNMaS @tiempobrasero @jlrios04 @HOSTALPERSAL @Alicantinius_69 @albersag @verdu_verdu… https://t.co/akRgH3bWWj]]></document><document><![CDATA[¿Pero NO ACEPTÁIS LECCIONES hasta el final? ¿Vais diciendo NO NO NO siempre? #feminismo #NoEsNo]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @eslamananadeFJL Así lo  vemos una inmensa mayoría Nos ha dado un respiro de poder presumir libremente de ser Españoles]]></document><document><![CDATA[Tanto feminismo, tanto feminismo, y el candidato de UnidAs Podemos es un hombre? #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Iniziare la giornata con alba nuvolosa, nuvole riflesse, mare e conchiglie. #bondia #alba #nuvole #conchiglie… https://t.co/LBbUBUuKpS]]></document><document><![CDATA[@Moonyconfessa @carolgalvao97 Fala a rainha do vou dar conversa a esta pessoa e assim que ela começar a retribuir fujo 😂 #sorrynotsorry]]></document><document><![CDATA[HISTORIA DE UNA IGNOMINIA GRAVE. MUY GRAVE. La Policía usó los datos robados de Iglesias 72 horas después del robo… https://t.co/YpzVuq0Qhw]]></document><document><![CDATA[@moral_pilar @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/8m3Pc4Ogwm]]></document><document><![CDATA[Gabriel Rufian és una vergonya, només en debats en TV espanyoles , quina llàstima.]]></document><document><![CDATA[@martamartirio “...por cada fracaso escolar haremos como @javierimbroda en Andalucía y pondremos refuerzos escolare… https://t.co/alplWz0mVK]]></document><document><![CDATA[@juaniRpelayo @ElCascabelTRECE @CarmeloEnc @vox_es @ivanedlm Desde luego.]]></document><document><![CDATA[#foro_norte la incertidumbre internacional es un gran factor de riesgo, Brexit, aranceles de EEUU, guerra comercial… https://t.co/2pwjVTk80i]]></document><document><![CDATA[@Winndoh Sabes que é a melhor marca de roupa Diogo e já tenho uma t-shirt pronta para usar💙💙]]></document><document><![CDATA[@vasconadais Eu sei!! Acho que gostas de coisas organizadas e há mínima falha começas a morrer ahahahah]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @Carmen_2Estevez @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/FFJfwYsqG3]]></document><document><![CDATA[....y además de viernes....hoy es mi cumple....que más se pude pedir....😊 https://t.co/aELPHjocyq]]></document><document><![CDATA[Passados 2 dias de ter cortado o cabelo o meu pai nota que fiz alguma coisa e segundo ele fiz o quê? Pintei o cabelo 🤔ahahah]]></document><document><![CDATA[Medición continua en población pediatrica. Conclusiones #sediab19 https://t.co/21QZYG18gc]]></document><document><![CDATA[La decisión del Supremo sobre los candidatos presos puede facilitar a Sánchez una investidura sin independentistas… https://t.co/U865wViB02]]></document><document><![CDATA[Empezamos: preparando cositas con “día de fiesta” de @aluagarcia A ver qué sale de aquí... #scrapbooking #scrap… https://t.co/xBI3nfe7e3]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la Madre a todas las madres, pero sobretodo a la más luchadora de todas, a esa que me dió la vida hace… https://t.co/nI78mLH2SY]]></document><document><![CDATA[Esta tonta, este ano já não sabe para que lado há de deitar mais flores. / Where else will you shoot your flowers,… https://t.co/m9JYhNxnJM]]></document><document><![CDATA[James está completamente integrado al grupo y Benito entrena en el gimnasio - https://t.co/aJNie8LQfg]]></document><document><![CDATA[@natalia_velilla @elisabeni Muy recomendable también el test de el mundo Today.]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/4PQcNUsREO]]></document><document><![CDATA[@mikeliturriaga ¿Por qué habrá tantísima gente a la que no nos gustan los guisantes?...]]></document><document><![CDATA[Em toda e qualquer situação é evitável que se façam comparações seja de que tipo. Notre Dame é um monumento históri… https://t.co/mEmLqHRrzf]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @elcorteingles 1ºPremio 🏆 en la categoría Perpetuando #estereotiposdegenero 🤮 Es mejorable eh! Con una… https://t.co/OI8Dq3ilb2]]></document><document><![CDATA[“Madrugar es de guapas” según @lavecinarubia así que hoy a las 5 ⏰ para llegar a Barcelona y estar rodeada de buena… https://t.co/9KiubREaZS]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 #xavisarriàielcordelafera @ UdL Campus Cappont https://t.co/QN5sb0RL7g]]></document><document><![CDATA[#Asturies 019 #A25 En Asturies hay #felecho y muchas cosas q ni siquiera tu te imaginas,pero q debemos d cuidar y c… https://t.co/jx9NebcZTc]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 Conmigo no va eso de que "creemos que no nos va a tocar". Si de algo soy consciente es d… https://t.co/P65Ns2Teci]]></document><document><![CDATA[@delto78 @ivanedlm @SL_Brandoni @SweetLu10 @sextaNoticias @_anapastor_ @vox_es Es la polla. 😊]]></document><document><![CDATA[Esto de ver la Semana Santa por la tele no mola. https://t.co/ZxaUgMSGmF]]></document><document><![CDATA[Pablo descubriendo más posibilidades con las #ilusiones #opticas. Es un gran, gran investigador 👨‍🔬👏👏👏 en Pequeños… https://t.co/T6utsrEkyU]]></document><document><![CDATA[@cordoba Gracias a @cordoba por reconocer, difundir y apoyar el patrimonio cultural de tod@s los cordobeses… https://t.co/lPwPlfECcw]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias a… https://t.co/9PEdrIeDV9]]></document><document><![CDATA[@big_bastardo Te lo juro que los amo. Un argentino que trabaja conmigo en el restaurant, ahora me llama arepita. "A… https://t.co/tbOUJ1YdmA]]></document><document><![CDATA[Ave maria eu sou uma senhora de 60 anos. Deus, eu sou insuportável! E ainda me pergunto por quê diabos to solteira há quase um ano 😂]]></document><document><![CDATA[@potorret @jmdelalamo @CaraEstaca20 Creo no tiene hipoteca, eso es un cuento mandarín. El casoplon se lo ha pagado Maduro]]></document><document><![CDATA[@Trix8Pat @CristoReySpain @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hiIpgLsMv8]]></document><document><![CDATA[@PamelaXole Se la quieren cargar más de lo que li han echo y lo único que van a conseguir así es que la gente se canse...]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ha dicho proetarras.   Otro chupito ....comienza a salir su verdadero estilo.   Cero argumentos. Cero… https://t.co/Zwq67l3a63]]></document><document><![CDATA[#aniversarissaludables... 3r taller d'alimentació saludable amb les famílies de les escoles bressol de #ZonaNord de… https://t.co/x2zJYOpVvG]]></document><document><![CDATA[Qué será, será...? creo que las #minis 🎀🎀 han tenido algo de ayuda... @miriamsolas eres la mejor!!! @ Burgos, Spain https://t.co/mVXTd8WMLr]]></document><document><![CDATA[Nuevo tatuaje..... #Fuerza #NoDejesDeSentir en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/7cRT0AsIhS]]></document><document><![CDATA[Tranquilo José Luis la prensa basura de.los culos lo a puesto en primera página salta y lo agrede con el puño ladro… https://t.co/EYDiV7tqW3]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Siii , va a llover  👉👈 😂😂 Bueno que disfruten , no seamos malvadas 😂😂😂]]></document></documents></author>