<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Tauro Tu nivel general es ALTO, con 4 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 2 y 1 estrellas.… https://t.co/IHPSDfP9VQ]]></document><document><![CDATA[@mtvema I just get my flight tickets for this weekend! How do i get tickets for the show?  Please HELP 😩]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique A 5,51€, el viernes subió un poquito.]]></document><document><![CDATA[Yo era muy pequeño pero en la peli bienvenido sr marschall el gacho paso de largo en el pueblito]]></document><document><![CDATA[hay que boicotear hoy el debate......y ojala todos hablen de vox para hacer propaganda grauita]]></document><document><![CDATA[@HdaDulceNombre Esperemos que sea una foto de dias atras y lo de no llevar flores sea una broma]]></document><document><![CDATA[Con @ASAJACADIZ terminamos la Asamblea General de ASAJA Andalucía  @AndaluciaAsaja y continuamos con la intervenció… https://t.co/KLrzACyzw9]]></document><document><![CDATA[@pepephone @amapola231 Pues has tenido suerte. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que “lo est… https://t.co/iKwnk2VW1C]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 105.88 km in 3h:17m:39s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez acaba de decir que no va a pactar con Rivera , GRACIAS @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[El despertar de la vida vegetal. #morille #spain #salamanca #b #bn #bnw #bw #bw_addiction #bw⚫️⚪️ #bestoftheday… https://t.co/KOmVbDgXGt]]></document><document><![CDATA[Soy homosexual y me gusta VOX - Miguel Ángel Ariza. https://t.co/dMGA7TJujL vía @ofendelaverdad]]></document><document><![CDATA[Tres rumanas y dos rumanos  robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROCÍO  y MARÍA las niñas SON ESPAÑOLAS Y al ministerio d… https://t.co/4UGb7x9Seu]]></document><document><![CDATA[@Palindron @AtleticoPlay @diegogodin Nuestro amigo Luis puede darnos Numa disertación sobre Griffa de varias horas]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @leopoldolopez @jguaido La derecha siempre ha hecho lo mismo. Mientras se encuentran a salvo azuzan… https://t.co/4QfS78NY1f]]></document><document><![CDATA[Grande nuestra alcalaína campeona de Europa de karate  @LidiaRodrigueez participando y difundiendo la… https://t.co/Y95gu2AQzi]]></document><document><![CDATA[Mucho animo a todos los gimnásticos! @RSGimnastica ! Pronto volveréis a donde os merecéis, esa ciudad y esa afición… https://t.co/ypw1GZKzjc]]></document><document><![CDATA[Belén no comas tanto que pronto te tendrán que poner una silla especial  para ti]]></document><document><![CDATA[#AQuiénTeLlevaríasAUnaIslaDesierta ha sido perfecta para este sábado. Más que un retrato generacional, que no creo… https://t.co/QOi79oz5kb]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado en San Morales impartiendo un taller sobre envejecimiento activo. Ha salido genial gracias a las alum… https://t.co/JS8du05QEa]]></document><document><![CDATA[Más cosas sobre mi nuevo disco #vivir en #7tv #vivacadiz con Youma gracias por vuestras entrevistas 🙏. .… https://t.co/v6xqAm05pF]]></document><document><![CDATA[No surprises, de Radiohead.  Mi lamento, de Dani Martín. The Scientist, de Coldplay.]]></document><document><![CDATA[@SebastianLuna50 @BeatriceMarge Los indultos últimamente son un cachondeo.]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Y lo sofocan con las tanquetas, empotrándolas contra la gente para triturarlas]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo   #SemanaSanta2019  @marialeonstyle https://t.co/35sNx4nv5z]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/q02K0DWW1q]]></document><document><![CDATA[@maraton_forever @CursaDeltaPrat @Bvsport_es Si si... pero da “rabia” cuando después de todo lo entrenado sale un día así....😞😞]]></document><document><![CDATA[Mirad, ya sé que Phi Phi O’Hara es el mal. Pero yo me lo tiraba. Muy fuerte.]]></document><document><![CDATA[Unión y Desarrollo lo compone personas llenas de ilusión, implicadas y comprometidas. Queremos ser los ojos,  la vo… https://t.co/arPRjjMO8I]]></document><document><![CDATA[¿La destrucción de medio planeta Tierra en 2082? https://t.co/o8HZL4kMFy]]></document><document><![CDATA[ve o outro video o burro,o cara NAO PARAVA de xingar ele e os companheiros,fez comentários racistas etc,vocês só ca… https://t.co/YEf7NM1fjn]]></document><document><![CDATA[Nos volvimos a pasar el nivel con la máxima puntuación!! 🤘🏻😎#NoQuieroSones pero... #CorrompeABreve y el cuerpo lo s… https://t.co/pop09mbP9w]]></document><document><![CDATA[Comenzamos hoy con #WayneDyer, 2 mensajes del libro  #TusZonasErróneas publicado en el año 1976 y que se mantienen… https://t.co/lMTK02aEx9]]></document><document><![CDATA[@rconcas60 ¿A Salido ya @_anapastor_ poniendo en la picota de su @Newtral AL MENTIROSO QUE SE HA COLADO COMO PRESID… https://t.co/N54T1SnaQR]]></document><document><![CDATA[@jholst14 @CabreroNacho @ivanferreiro Y este dedicado a @CabreroPF https://t.co/spxgApNQE3]]></document><document><![CDATA[@skillsfer @FerreiraMR11 Calma bro, não vale a pena. Eles são os melhores e não há volta a dar. Que levem a taça]]></document><document><![CDATA[@isaacfotografia @diariovasco @MikelErentxun @starbienatotxa @donosti_city Te puedo pedir un favor🙏, mándame una fo… https://t.co/NFMtyGmKXv]]></document><document><![CDATA[De CANALHA p'ra CANALHA: e agora onde é que vamos sacar a guita como até aqui?]]></document><document><![CDATA[Encima me acuerdo de la experiencia en general, la gente aplaudiendo, llorando, riendo, animando el ambiente... Has… https://t.co/HlJzbkTnll]]></document><document><![CDATA[Era de esperar los  " demócratas" pierden así de bien con acusaciones de Fraude y tonterías varias.por que no se pr… https://t.co/47XYnes6sq]]></document><document><![CDATA[Wind 11,2 km/h SSW. Barometer 1013,2 hPa, Falling. Temperature 25,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 43%]]></document><document><![CDATA[Recibir felicitaciones de toda España es una pasada, pero hacerlo de amigos de Villarreal y Huesca habla de la extr… https://t.co/YZzpRPpBtC]]></document><document><![CDATA[@Juanki1169 @biejetita Nunca atribuyas a la maldad lo que puede explicarse por la estupidez...]]></document><document><![CDATA[Recuerda llevar un #botiquín contigo y la aplicación #My112 para disfrutar con seguridad de estos merecidos días de… https://t.co/gcc03O0diL]]></document><document><![CDATA[Vuelta primaveral a los clavos. Primer test para ver cómo nos encontramos.  1500 en 4.13 , muy mejorable , pero hab… https://t.co/G1yz7s4emQ]]></document><document><![CDATA[@MonicaBarcelona Sí, no et vaig veure a Twitter després de l’episodi renegant com jo!]]></document><document><![CDATA[Daenerys esta loquisima. Cersei esta loquisima. Jon es una planta. Arya se volvio autista. Bran bueh.. es bran. Tyr… https://t.co/cMBOimPu6y]]></document><document><![CDATA[Nos gusta lo que hacemos. Creemos en lo que hacemos. MOLINS DE Rei.. 🤝 En buenas Manos🤝 https://t.co/nrGn2OntOB]]></document><document><![CDATA[@AnneMortier1 @MelindaYoe Jail morning lol 🤣🤣🤣🤣🤣 https://t.co/zT4pwzYjcp]]></document><document><![CDATA[#lujazo de panel de #ceo en nuestra WDCMadrid #smartconversations @3gsmartgroup Gracias @luismi_rrebrand horacio_mo… https://t.co/LtEqdpqurN]]></document><document><![CDATA[@edgartebar @FedericoHaDicho @pallaron12 Pero Ud qué dice, si a Franco se lo cargó Napoleón en los Fusilamientos de Goya.]]></document><document><![CDATA[@laniakea_Com @ideal_granada @AJE_Granada @_anatamayo @scariosHR @SaseAmaro 👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[@diariARA Esto es de vergüenza este tío tiene que tener castigo en la cárcel para que aprenda así nos va que se  es… https://t.co/2qrywtvEI2]]></document><document><![CDATA[@casadellibro podéis facilitar un teléfono para reclamar un pedido on line, si queréis hablamos en privado]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @gerrinnesmac @SathieGounden @PapaPorter1 @Jenny648144921 @letgolifeflows @jill_magnussen @helensmomma… https://t.co/E1VIUaFhS8]]></document><document><![CDATA[según que sector laboral está mal visto, sí, a día de hoy. La gente de a pienlos normaliza, pero empresarios y clie… https://t.co/dbw0GeutqE]]></document><document><![CDATA[3/5/2019 - Félix UngerAliassime vs. Novak Djokovic #MMOPEN @mutuamadridopen en Caja Mágica https://t.co/rNTKJuyMD9]]></document><document><![CDATA[Hoy en La Feria del Queso de Trujillo tapas de Queso de aceitunas con Anchoas y queso de oveja con cebolla carameli… https://t.co/nbOyxB2Yqm]]></document><document><![CDATA[Sí, soy poco fan de los dragones. Siempre ya no quedan pero luego en verdad sí que quedan y qué pereza.]]></document><document><![CDATA[Culminando un suplemento especial de los 100 años de vida del @CPCacerenoSAD con @Bujacocesto y @JaimeTorbellino. 1… https://t.co/T7KlCEUqXd]]></document><document><![CDATA[@BAENA6791 Buenas noches Baena, feliz finde. Un beso. 😁 https://t.co/UurJXNN89r]]></document><document><![CDATA[@DonPreguntn1 @maxpradera Soy ateo y de izquierdas, pero el twit es lamentable.]]></document><document><![CDATA[I'm at Cercle del Liceu in Barcelona, CT https://t.co/7Gzj4sugeZ https://t.co/ZxnOrQtJy0]]></document><document><![CDATA[Twitter muestra quién y cómo eres. Aprovecha su fuerza para compartir y crear. Aquí tienes unas pistas de uno que s… https://t.co/3NVNKQTZKw]]></document><document><![CDATA[Avengers: Endgame | Review! https://t.co/DwJ8U9bMp8 via @YouTube  Já só com isto, eu ri e chorei um pouquinho. Isto… https://t.co/c8gpJ6fGVo]]></document><document><![CDATA[#GranadaCiudadElegida #LuisSalvador  #LuisSalvadorALCALDE #GranadaHumana #GranadaInteligente #GranadaModerna… https://t.co/SgEfYl4lbj]]></document><document><![CDATA[Por fin @amaiaromero saca una nueva canción #ElRelampago  https://t.co/uXEJZPE2b5]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los vecinos de Móstoles que se han acercado esta mañana a nuestra Carpa #VamosCiudadanos.]]></document><document><![CDATA[..(2).. Se ofrece en lugares públicos del Ayto. De Las Rozas, al que habria que pedirle su retirada inmediata de al… https://t.co/ar9Dv0ZZGG]]></document><document><![CDATA[@Trocoloco2 Esta no te la sabes:  Jesucristo atao a madero, paseaba en Viernes Santo en medio te tanto rezo descono… https://t.co/AT5rLgTuWq]]></document><document><![CDATA[No digo que esté bien, que no lo está, pero que esto es de hace 3 años. Si dices eso saca algo actual al menos, dis… https://t.co/tdPrwOtOLz]]></document><document><![CDATA[Aterrizados! 😎🛬 #ErnestoOnTour2019 (@ Aeropuerto de Barcelona-El Prat - @aena in El Prat de Llobregat, Catalunya)… https://t.co/zAm0V4M4ib]]></document><document><![CDATA[Primavera puntillista. Un artista, el valle de Pineta. https://t.co/5ei059lJXE]]></document><document><![CDATA[Se acabó el pasarlo mal. Conozco a un chaval, se convierte en mi crush y me habla Dude, estoy muuuuy malita]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/7QmNtS5xcO]]></document><document><![CDATA[Estou na festa de aniversário do meu avô e ele convidou imenso pessoal da família q não conheço então estou a chamar tio a toda a gente lmao]]></document><document><![CDATA[La vuelta de Zidane era que se vaya Courtois, se quede Keylor hasta los 50 años, defenestrar a lo único bueno que h… https://t.co/bLF31ezQnF]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Confundes individualismo con atomismo social y egoismo etico. Estas haciendo un hombre de paja bestial]]></document><document><![CDATA[Los contrastes de 12 horas exactas @elllamadorcsr https://t.co/1AipLwKdjo]]></document><document><![CDATA[@PakoBautista Sobre el tema concreto de los centros comerciales y España seguro que @jesushernandeze tiene algo que aportar ;)]]></document><document><![CDATA[CAÍDA MUNDIAL DE facebook whatsapp instagram 😂😂😂🤣🤣🤣 en Zaragoza España https://t.co/XVcZFGuWER]]></document><document><![CDATA[@claytonsf Chrono Cross facilmente no topo sempre. Eu fico com Nier em segundo também, mas no caso seria o Replican… https://t.co/F1uOLpSFK4]]></document><document><![CDATA[“It is the supreme art of the teacher to awaken joy in creative expression and knowledge.”  Albert Einstein… https://t.co/DeO082TqAl]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @cayetanaAT El https://t.co/pqnk5bEj9V PSOE 135 diputados, PP 68 diputados, Ciudadanos 53 diputados,… https://t.co/9TSmpyxMsX]]></document><document><![CDATA[@marthaepll @petrogustavo @JaimeDelTodoES @DCoronell Eso se lo había leído a un uribista... La similitud es impresionante]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Me encanta este pais, somos mágicos.  "Aceptamos pulpo como animal de compañía".  Se veía venir.]]></document><document><![CDATA[@Patgompic @SOlleros Eso que hay a la derecha son personas?  😱 cuidado!]]></document><document><![CDATA[Salbame seguir botando tontos si vuestro noto no cuenta sólo pagáis a esa escoria y nada más]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo #MiércolesSanto2019 @LanzadaSevilla @GJovenLanzada #Sevilla #Andalucia #SemanaSanta… https://t.co/JY8DT0WpgL]]></document><document><![CDATA[@bravodonbenito dónde andas ? ¿ qué haces ? ¿ cómo va la vida ? Mañana voy a las 11 h a ver a @pablocasado_ en Barcelona]]></document><document><![CDATA[Cuándo estás trabajando y le preguntas a la gente q q quiere tomar y te contesta nada nada, ya me vio tu compañera ya sabe lo q queremos]]></document><document><![CDATA[@Albertylaw @SuzanneLepage1 @Crystal_Fishy Yessss 🍀😅😅❤️❤️ https://t.co/AQpBnQFKUv]]></document><document><![CDATA[@LechuJaime @UBConquense @PabloAguilera__ Enhorabuena Amigo! Os lo merecéis 🎉⚽️❤️]]></document><document><![CDATA[@ibuelta Yo ya lo dije. Que si el Barça fichaba a De Ligt, De Jong y A Jovic iba a tener posiblemente la columna ve… https://t.co/4MvBrYPIaa]]></document><document><![CDATA[Tano no convocat! Li han donat la baixa? 🤔 Si es aixi, gran decisió 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Yo desayuno con ustedes. Saludos. #AlfonsoFrena #VídeosVirales #LaMeteo #arusitys163]]></document><document><![CDATA[@fmasero @enmarcha @CeDeC_intef @proyectoEDIA @RadioEdu @milagrosrubiop @FranciscoGonGal @eScholarium @puerto… https://t.co/ChvNLHtoll]]></document><document><![CDATA[NGC 2244 Rosette Nebula by Marstars67 (Astrobin) https://t.co/HIPkUTIwkx https://t.co/cDhrCQInqZ]]></document><document><![CDATA[@fasesdelabolsa @rgconchita Interesante reflexión. " Impossible is Nothing " si es por el bien de 🇪🇸 Veamos que pas… https://t.co/PSdWxUsOSR]]></document><document><![CDATA[#Repost imalanstokes • • • • • • Don’t believe everything you see 😂 imalexstokes cash.baker maverickbaker TAG 3 FRI… https://t.co/UN79QfGI9W]]></document></documents></author>