<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@As_de_Treboles @EspanolesT #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/aFivjo3LL3]]></document><document><![CDATA[Las próximas las elecciones tb hay q votar obligatoriamente??? Señoras/es politic@s, a ver si es posible q lo hagan… https://t.co/7e5mkVxSjp]]></document><document><![CDATA[@bahagia_sejati Acc cuti bulan November, tapi lately aku jd pengen lebih awal huhuhu]]></document><document><![CDATA[Los Panfletos bloqueando la Democracia.  Este #28A #EscribimosLaHistoria]]></document><document><![CDATA[Mujeres 100% entregadas. calladitas sin quejarse, y con un 3% de egoísmo ?? @elcorteingles  tenía que ser !  Nostra… https://t.co/eqcX1CEV3Z]]></document><document><![CDATA[@324Roures @elsmatins Els unics que generan odi son ells i tots els seus amics feixistes]]></document><document><![CDATA[Empieza las vacaciones con buen pie😁. Aquí os dejo un descuento. Cuando tengamos tus datos y tu tarjeta, intenta ut… https://t.co/QlkGxrqInc]]></document><document><![CDATA[@albertopl15 De regalo de cumpleaños un Gobierno de izquierdas. #SeQuedan 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@juanduqueoliva @manolocateca @BodegasUrium @xonsy @PepeluArteSacro @JaimeSanchezTV @VinosJerez @LocalguideSVQ… https://t.co/Jpc7766P7g]]></document><document><![CDATA[Gracias @tylerjblackburn por sentirte libre, por decir estas palabras tan correctas por ser tan valiente por hablar… https://t.co/un2hcwttFy]]></document><document><![CDATA[@alexoficial @abrahamzuniga1 @alejandrablackk @CFCONFIDENTES FELIZ DOMINGO @alexoficial SONRIE que si tu sonries se… https://t.co/u8p9NVtHu0]]></document><document><![CDATA[@SalazarRoPaco @diariosevilla Un turismo con profesionales con eficacia y sostenibilidad es progreso. Por… https://t.co/R6kZYT8aGY]]></document><document><![CDATA[@Apostiller1 @HenrietteBerry Le pb DA c’est que le pays ne veut ni de toi ni de Le Pen !!]]></document><document><![CDATA[me estás jodiendo que van a llamar a justin maltratador porque es gilipollas?????? una cosa no quita la otra]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Vete a la mierda GILIPOLLAS  Que no sabéis  otra cosa Que confrontar a CATALUÑA  Con e… https://t.co/Mq0gODQn5p]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Sí, durísima para los padres, pero poder compartir tanto con tantos... Sigo pensando que es estupendo.]]></document><document><![CDATA[Criar um grupo de amigos na fac que se torna família fica mt difícil quando os 3 anos acabam e está cada um em cada canto do país ...]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado @elpais_cultura @LuisRojasMarcos Es el único psiquiatra al que me gusta escuchar 😉]]></document><document><![CDATA[No veo la lógica al reparto de contenedores de #MateriaOrganica en #Palma  Zonas que estan apiñados y otra que hay… https://t.co/oRDHrMxxPa]]></document><document><![CDATA[@montmaty_ @BrunyApud @iosu_blanco @NASA @NASA_es https://t.co/jkrvkAVR2b]]></document><document><![CDATA[Eres quien me da fuerza, y sé que desde ahí arriba me estás guiando. 😢♥️👵]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Nice pictures, James. That's my favourite park in London. Enjoy your walk.]]></document><document><![CDATA[En mi libro " los últimos serán los primeros" hablo de las señoras mayores en la caja del dia]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Esto es el resultado de una sociedad fracturada, donde los políticos incitan al odio y al enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[Aquí termina un descubrimiento de ciudad. Viaje de rincones escuchados, recomendados y ahora vistos y requetevistos… https://t.co/7SwXiYirRU]]></document><document><![CDATA[Hem passat un divertit matí als Jardins de Santa Clotilde de la mà dels amics de @Xatrac_org https://t.co/a8BWjsCQK9]]></document><document><![CDATA[@Marikilla_GR89 Yo creo q soy inmune porque la pasaron todos mis hermanos y recuerdo q mi madre nos acostaba juntos… https://t.co/srKY6deZkA]]></document><document><![CDATA[So small and so lovely #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #adoptanocompres #dogslover #adopted #yorkie e… https://t.co/KzjV5d36K1]]></document><document><![CDATA[@paula_riiveeloo a ver cuando lo aprendes xq t quedaste sin urban y la follada d bio no t la quita nadie JAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[@cmmb_30 Sim, eu imagino que vocês custe mais ainda, porque vocês já lidaram com eles, já conviveram com eles Se a… https://t.co/YDfzglHj66]]></document><document><![CDATA[Momentos Semana Santeros ✝️ #amigos #semanasanta #cofrade #tradiciones #balconesconencanto #andalucia #cofradias… https://t.co/LWuvSmyNBa]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @No_a_la_GS @DoctoraGlas Tú lo eres, calificando así los niños.  Tienes hijos? Y los llamas así? Pobrecitos.]]></document><document><![CDATA[@alfonso_ussia @LolisLeles @monasterioR @67quijote @vox_es Totalmente de acuerdo]]></document><document><![CDATA[@DavidMoyaCom Siento bastante certeza de que realmente es lo que quieren: Esclavas y esclavos.]]></document><document><![CDATA[Estará en pecado y no se curará, porque según el obispo ese, dice que es una enfermedad grave. Así que Maroto, pont… https://t.co/nvWdqN3TeK]]></document><document><![CDATA[Y... MÁS PERFECCIÓN ❤️ #prettylittleliars #pll #plltheperfectionists #hannamarin #love  #ashleybenson #Haleb… https://t.co/zWnHZj8wQs]]></document><document><![CDATA[Feels so good to be back home even if it was just for a few days...✨ Wearing @leftiesofficial total look💥  #ootd… https://t.co/6OHvV3sOtr]]></document><document><![CDATA[@PatrickCanas @DTrolera @fer2365 ¿¿¿Muchos???? Yo vivo rodeada de médicos todos los días y no conozco "muchos".  Le… https://t.co/679FpgJfP4]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @fjosealcaraz @Santi_ABASCAL @vox_granada BRAVO VOX, A POR TODAS.]]></document><document><![CDATA[Felicidad Absoluta recibir mis #galaxybuds Gracias @SamsungEspana y a @SamsungResponde  porfin en casa 😍 https://t.co/uM4hvqt7sD]]></document><document><![CDATA[Los días que no encuentro nada, eres brújula. 💗🍀 en Aranda de Duero https://t.co/nxPv3XzO3x]]></document><document><![CDATA[Vai ostentando toda essa riqueza Joga na malícia, joga com delicadeza Sente o movimento vai devagar Prepara, menina, é sua vez de brilhar]]></document><document><![CDATA[madre mía la de visitas al hospital que hice por torcerme los tobillos echando carreras en el recreo]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Estos privilegios tienen que desaparecer,mientras haya en España esto no hay igualdad entre comuni… https://t.co/m4cG9SomHT]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Entonces ese es el malentendido. Respondes a un tuit en el que yo sí comparo la realidad laboral de… https://t.co/Sy5ICmLfQ7]]></document><document><![CDATA[#ProyectoArkanoImagen ¿Se supone que estos chicos representan a la juventud?]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Doy mucha "lache", sí. Venga, hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[Este análisis de @isaacrisco para @dw_espanol sobre la figura de Alan García, la corrupción, su suicidio y “el frac… https://t.co/UNt0a7rzle]]></document><document><![CDATA[Porque no hay persona más sabia que una madre, la que ya te cuida antes incluso de nacer, la que está ahí para ti h… https://t.co/rGhTK0Nt5x]]></document><document><![CDATA[6. Tanto el autoproclamado (pocos lo reconoce) presidente de Venezuela como López son agentes de la CIA, formados p… https://t.co/Q7HjSLleey]]></document><document><![CDATA[@GChurrero @urbasanatur @KRLS @Esquerra_ERC Perdoni però jo no li pertanyo a ningú i per força encara menys. Dediqu… https://t.co/7pRK6DDyhi]]></document><document><![CDATA[@Chefiasturias @LuisAranton Me encantaaaaaaaaaa 😍😍😍😍😍 cuánto amor en esa foto 💖😍😘😘😘😘😘😘😍]]></document><document><![CDATA[Vivir de las apariencias te hace esclavo de los demás ❌ en Alicante, Spain https://t.co/Oa8wBgDnsU]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de los años es que curan heridas,  Lo malo de los besos es que crean adicción...#DiaInternacionalDelBeso https://t.co/YpuWXm7XmC]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @13marcarrascosa @sk_paqui @MeteoBetera @PabloIzni @JoseM_Rebollo @carmencasasusg 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤦]]></document><document><![CDATA[@GreenRupertRead The power doesn’t belong to the right people. It was always with the powerful, but not with the kn… https://t.co/WgvziKWFTy]]></document><document><![CDATA[@cauteixonera @p_solsona_b Quina animalada. Espero que la Verge ja ho hagi denunciat a Satanàs]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi @Toliol Tengo el corazón divido en muchos trozos pero #MiLibroDeNOVA sería brazales de duelo de Sanderson… https://t.co/5TKGHbLzJ4]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @elnacionalcat Esto es delito de odio! Que hubiese pasado si fuera sido a Arrimadas  o Casado??]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @DiegoJessHurta1 Tiene que ser guasa 😯😯😯 https://t.co/MIl3jQdOEd]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @marinageli @KRLS @FAQSTV3 No me lo voy a perder, a ver que nos cuenta de los sellos y de la web que lo… https://t.co/XgB6gf3VLA]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 @gonzalezpons Exijamos,  explicaciones de esa lista y cuanto antes.  Por favor.  Este hombre es un tr… https://t.co/KqPqEehd3y]]></document><document><![CDATA[@TelevisinEspaol cada día espero que deis unas buenas noticias, sin mierdas.  Suerte.  Intentad dar buen periodismo.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ucUJ2BZ3AB @InesArrimadas @Tonicanto1 @MarcosdeQuinto y yo os esperamos en un ratito en la… https://t.co/c23tYTcjIe]]></document><document><![CDATA[@DGTes Muy bien el carril. Pero deberían controlar a los coches que circulan por él. Llevamos casi 100km a 60km/h g… https://t.co/mWHKNLCg1Q]]></document><document><![CDATA[Hoy en #hospitalMotril, @saludand escolares de diferentes centros educativos han llevado lecturas a los #pacientes… https://t.co/WmgbQJKlzH]]></document><document><![CDATA[Odeio isto, os nossos horários disponíveis nunca se ligam! Queria estar contigo! Saudades men]]></document><document><![CDATA[Emery y el 3-1 al Valencia en el descuento... no es nueva la historia. Quedan 90 minutos, pero este gol puede hacer… https://t.co/bdA10Y6czX]]></document><document><![CDATA[I'm at Jardins del Mirador de l'Alcalde in Barcelona https://t.co/VXtVMaE89X]]></document><document><![CDATA[Esta clar d'on ha sortit la lider de Cs parla amb les mateixes paraules copiades dels gc i p. Que han declarat al judici farsa]]></document><document><![CDATA[Una de las mejores sensaciones del mundo es sentirse valorada. No tengo pruebas pero tampoco dudas.]]></document><document><![CDATA[@EstiuFlor @Fernand53400448 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/36r0Qnm0xB]]></document><document><![CDATA[@Recuerdos_Mo @viveandalucia @HBO_ES @AndaluciaTB @farodelajument @viajesconhumor @helloiamruben @Viajando_blog… https://t.co/jb4JoNLUd9]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @Makinavajo @desdelamoncloa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Q41QzuslQR]]></document><document><![CDATA[@alfonfrias @ivanedlm Y GRACIAS QUE LA LLAMA 4.....LA TENÍA QUE LLAMAR CERO]]></document><document><![CDATA[@Rodolfomondolf @AAFi_es @filosofiaUGR @cepdegranada https://t.co/icEqFYA6ko]]></document><document><![CDATA[@roservilallonga @InesArrimadas @instagram @CiudadanosCs Es una sin vergüenza en todos los sentidos]]></document><document><![CDATA[Me gusta este ejemplo que pone Lucía Martínez en su libro 📙 #vegetarianosconciencia Para todos aquellos que digan q… https://t.co/NTLJovpxQK]]></document><document><![CDATA[@eclementen Yo, con miserables, qutilizan el argumento de Venezuela como un vil Inda o Marhuenda, para destruir a P… https://t.co/rwDK29QG4e]]></document><document><![CDATA[[...] that were kind of distracting him, whatever was going on, any time she kissed him, all that stuff would just… https://t.co/FFqQ30axkE]]></document><document><![CDATA[@nuezzii @dmateito19 @BullrockW Lo mismo que cuando iban a Londres a abortar. Aquí era delito, sin embargo no podía… https://t.co/0EzvkUPA3q]]></document><document><![CDATA[@jusapoljaen @policia @guardiacivil @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/iRy1k7Mf0U]]></document><document><![CDATA[Yo ya he firmado la petición de @unicef_es para que el nuevo gobierno trabaje #PorlaConciliaciónReal. ¡Porque cuand… https://t.co/VZV5bhwii7]]></document><document><![CDATA[No sé que me gusta más si los niñitos de 1 año así super cuchis, o los animales que puedan cargarse como un bebé. (Menos los gatos)]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi @reptes_nous @DOLORSREI @JoSocCDRpedroga @dnicatala @Pepsina_Mataro @lariga222 @GenisPinart… https://t.co/kzGGSPyiZ0]]></document><document><![CDATA[Equivocarse en un punto, una asistencia, es lícito y humano. Pero esto es vergonzoso. Jugadores jugando 30 min y qu… https://t.co/qx42gYObsJ]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @jusapolcoruna @Vox_LaCoruna_ @unamigodevox @jusapol @AFAPOL_Galicia @AFAPOL_ @contrastado… https://t.co/j4heiF2Dqb]]></document><document><![CDATA[Hola @EvaSacristan , por qué no aprovecháis y os lleváis  a @mlalanda para que hable de su proyecto… https://t.co/eiyqotEbCb]]></document><document><![CDATA[Estudio: la #publicidad en los periódicos regionales mejora la percepción de la #marca y aumenta la intención de co… https://t.co/Sj4IWRnkF1]]></document><document><![CDATA[Queda solo una semana para decidir quien va ha gobernar nuestro país, debemos pensarnos mucho si queremos que Pedro… https://t.co/XBShiurZ4m]]></document><document><![CDATA[@Erika16715102 @okdiario VOX es de extrema necesidad. No me gusta esa palabra de "moderado" para definir "trilero"… https://t.co/t8Jc1Iyi8l]]></document><document><![CDATA[vale a pena pagar 8 paus p vir de comboio e chegar a tempo do jogo? eu n sei o q fazer á minha vida]]></document><document><![CDATA[No nos  cabe duda de que si  controlan la comunidad  y el Ayuntamiento el metro seguirá yendo igual de mal o peor.… https://t.co/25dTA19lbV]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 14 de abril en la Comunitat  https://t.co/pOjG2l0aTF]]></document><document><![CDATA[@AlbertCatalaC @paquisoldado @TomasMolinaB @MeteoMauri @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @aquilatierratve… https://t.co/ulZxnbRmDY]]></document><document><![CDATA[No te detengas ni te rindas. Este proceso vale la pena. https://t.co/Id6k6izZad]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin @Pablo_Iglesias_ @agarzon @ManuelaCarmena @juralde @ierrejon VOTEMOS VOX  VOX  VOX  Y MENTIRA LO K DICE DE LOS PENSIONISTAS]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ Lo siento q se haya ido y de esa forma. La mia se murió hace años, pero no se fue, sigue siempre pre… https://t.co/VDX7r4K3VT]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/L3ufTVTusk]]></document><document><![CDATA[Quina és la millor estratègia perquè l'independentisme arrasi al Senat? https://t.co/Y9l49RNhws via @larepublicaCat]]></document></documents></author>