<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Me gustaría saber cuándo los representantes políticos van a entender lo que significa la laicidad del Estado y se d… https://t.co/N8dgRhJzDV]]></document><document><![CDATA[@alZeth Aku masih tinggal di rumah, alhamdulillah. Walo ngontrak dan kadang bayarnya ngutang dulu 😙]]></document><document><![CDATA[#minasderiotinto #andalucia #cobre #masgrandedeeuropa #hechoporhombres @ Minas De Ríotinto, Andalucia, Spain https://t.co/SwD1sGkgRz]]></document><document><![CDATA[us esperem, per compartir una estona i saber què penseu del perquè estem aquí.  @radiopremiamar  @PrimariesCat  # v… https://t.co/E1RfcT5674]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral prohíbe a @vox_es estar en el debate a 5 de @atresmediacom, la misma Junta que permite que los g… https://t.co/p1GWEn0NAP]]></document><document><![CDATA[Le tengo, pero no le he leído. Recuerda mi enfermedad , hay días que no recuerdo apenas nada]]></document><document><![CDATA[@MarcaHectorJR @soymimarca Gracias por compartir, Héctor! Está basado en casos reales y tiene afán de ayudar a que… https://t.co/9UhJPsi3Li]]></document><document><![CDATA[@InformativosTM Vente a #Tetuan a ver cuántos balcones te prestan.... Cero patatero]]></document><document><![CDATA[@couragefound @RightYourWrong 3/3 - Ecuador declares that, in accordance with the provisions of article 42 of its P… https://t.co/eL017jYmW1]]></document><document><![CDATA[@RobertoGodoy91 @jvicenteprieto @SaludsinBulos Y aquí queda retratado el nivel de los q no creen en nuestro… https://t.co/wPSia73ukI]]></document><document><![CDATA[Profunda tristeza. Tu sonrisa y alegría inundaba cada espacio.  Se te echará de menos muchisimo]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 A ti amigo.por compartir esos buenos consejos.un abrazo y un😘 guapo]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 ¿Tan temprano?pues yo tengo tres .nunca he salido tan temprano en fiesta.]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAJAJAJAAAJAJAJAJAAAAA Cantinflas reivindicando los presupuestos del PP.  Por Dios.]]></document><document><![CDATA[15 millones de españoles respiran un aire que la UE considera insalubre https://t.co/TjtyYVTw29 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Ha sido muy interesante poder recibir las reflexiones de nuestros empresarios en el foro #PontevedraDecide  Gracias… https://t.co/4U7fisiEZA]]></document><document><![CDATA[@IgnatiusThin Mientras la recuerdes seguirá siempre viva... presente y guiándote! 🥰]]></document><document><![CDATA[Gracias quiero tu apoyo y si es contigo mejor, buenas noches y que tengas un buen amanecer, cuando te despiertes qu… https://t.co/MoBWRLRK5i]]></document><document><![CDATA[#feriasevilla2019 #feriadeabril #feriadetodaslasferias #alumbrado #portada #sevillatieneuncolorespecial en Seville,… https://t.co/r9dqWUXkim]]></document><document><![CDATA[Sigo esperando y sigue lloviendo!!!! en Camuñas, Spain https://t.co/HuAR9BghSo]]></document><document><![CDATA[Sueñas con la casa de tu vida ?  No lo dejes solo en un sueño, sigue y da el salto que en natumadera todo es posibl… https://t.co/nCl3qjSUuD]]></document><document><![CDATA[Sem paciência para adolescentes. Não consigo manter um diálogo... São sempre as mesmas futilidades, intriguinhas, s… https://t.co/rmmr0OFqyu]]></document><document><![CDATA[Dentro muy dentro muy dentro...  por siempre estará!!! jovenfrankens Madrid!!! #deeplove 💚💫 en Teatro EDP Gran Vía https://t.co/AZkP07CXSN]]></document><document><![CDATA[Mis mejores buenos días, más gente así en mi vida, gracias por tanto te amo @isagayaa https://t.co/XbIH2mXBxb]]></document><document><![CDATA[Y depende del tono con el que se diga, también varía mucho el significado. 👏🏻]]></document><document><![CDATA[Nanodivulgando y contando los friki-proyectos que desarrollamos. en CSIC https://t.co/u3mjw1GdNr]]></document><document><![CDATA[@sdelcampocs Desde Cunit Sergio, mi más sincera enhorabuena!!!! Cuida la provincia de Tarragona Gracias]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate Jajajaja que graciosa! debías de ser un bichito. Crack! Siempre sonriendo 👌🏼👍]]></document><document><![CDATA[@malasmadres #soyfeminista porque no se puede ser otra cosa, merezco lo mismo por el mismo esfuerzo, merezco mismas… https://t.co/Bf4MeAU3NI]]></document><document><![CDATA[@F7ernandez Enhorabuena Cristian, me alegro muchísimo. Besos desde Huelva.]]></document><document><![CDATA[@f_briche La police n’arrête pas les journalistes mais un petit con qui insulte les FDO et fait des doigts d’honneur !!]]></document><document><![CDATA[✌Os esperamos todos los fines de semana en el Karaoke de @LaVozAntena3 en el @palacioprensa ! Yo prometo coger el m… https://t.co/WnVPeizGrW]]></document><document><![CDATA[@sergseb @rominatf8 @Greenybass @NCDrusus38 @Galieno_Augusto @Hayrune "Malagueño". Tú es que no entiendes.]]></document><document><![CDATA[Si me diran dinero por cada video que veo de @bytarifa seria millonaria 😍😂]]></document><document><![CDATA[@almorsen @taxiva24hes @Uber_ES Hacen lo que quieren. Verás cuando no haya taxi y sea la única opción el transporte… https://t.co/fycwwq8SWd]]></document><document><![CDATA[@marcristersa1 @dinovennet @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Z1UODob7eZ]]></document><document><![CDATA[@NuriaCSopena @igualdadpsoem @populares @PSOE @Lorenamp82 @PSOEMCentro @psoealcorcon @PSOEMadridAyto @natadeandres… https://t.co/I4opLKoi4Y]]></document><document><![CDATA[Ahora sí que la vamos a liar (un poquito más si cabe) ... #newlaw #LegalTech #LegalDesign]]></document><document><![CDATA[@Pombe12 @mejugenia @alexisclerel Mi hijo sufrió un  accidente gravísimo. Le  salvaron en el Hospital Gregorio Mara… https://t.co/tJWiG6aDEP]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Y  el periodista Raúl Pina es el responsable de ese mezquino titular ??? Álvarez de Toledo  daba la… https://t.co/Y1K1WlIKL3]]></document><document><![CDATA[#1demayo en #Vigo (con miguelferreiroa)  Un año más las calles se llenan de consignas reivindicativas, las banderas… https://t.co/g7E8pVFAl4]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal Que barato sale, golpear a una mujer #JusticiaPatriarcal #ViolenciaMachista 😱😥]]></document><document><![CDATA[M han saturat els debats i les campanyes amb paraules buides així que no participaré a les eleccions, i ara va quan… https://t.co/4YtyKZ8fBP]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Es el correcamino de rápido, siempre hasta ahora, las victorias electorales lo ha determinado el centro, espabilao]]></document><document><![CDATA[@Godivaciones @Intiminatyon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Q9JLIjgwiz]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika @liromantica1… https://t.co/saoVONK1Ug]]></document><document><![CDATA[@LPerdiguero Una muestra más de que la estupidez y la ignorancia no conoce límites 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Estas muy avispada..jijijiji #HazQuePase #28A #sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Gracias al universo por todo lo que está regalando. O al karma, porque cuando uno hace las cosas bien, vuelve multiplicado.]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres  solo se puede conseguir con el voto #28A #VotaPSOE #HazQuePase porque #EstamosMuyCerca]]></document><document><![CDATA[@josep5mas @arnaums04 @fdoalemany_ Menys mal, a vore si em muic i m'envieu ja cap a allí baix a vore q se cuentan]]></document><document><![CDATA[Prestando juramento para formar parte del clan de los viajeros del mundo, comprometiéndose a visitar la biblioteca,… https://t.co/5HvKTVKV1L]]></document><document><![CDATA[@Delfindeazul @massinni1 @DavidSuarez_V Si hubiera muerto de ese cáncer no se estaría riendo,  eso seguro. Y por mi… https://t.co/QaBE2flKfN]]></document><document><![CDATA[Mona de Pascua 2° parte: come è andata a finire. Alla fine pare che l'educazione ai gusti buoni stia dando i suoi r… https://t.co/CogMpoLCLV]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA NURIA!!! 🥉 Bronce con la Selección de Madrid en Campeonato España Mini Femenino 💪🏻🏀 Gracias a @FBMadrid… https://t.co/xAo0GkdGhq]]></document><document><![CDATA[@sansebastian_j @vox_es Bueno, eso es lo que pasa en Venezuela, en Cuba, en China en Corea del Norte y antes en la… https://t.co/hFTFFrSSQ5]]></document><document><![CDATA[I així tota la campanya de @JuntsX. No recorden tots els vots repressius de Convergència: llei de partits, reformes… https://t.co/6oLJLtRy64]]></document><document><![CDATA[Descobriste algum pênalti não assinalado ao teu clube? Ou achas que aquele livre após uma expulsão do jogador avens… https://t.co/F1iVfnRbev]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai Sara no t pegue el magnum en la frente pq hacia calor, donde a visto tuuuuuu q d tapen el tatuaje pa q… https://t.co/A6SKgTyLts]]></document><document><![CDATA[@srpeposaurio En español te digo que tú eres completamente imbecil, nd in English, ur such a silly person that I wo… https://t.co/bCgXBtKjG5]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES/BUENAS TARDES dicen que los SUEÑOS son la liberación de la mente SOÑEMOS PUES #FELICES Y REPARADORES… https://t.co/XAza89S23Z]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @jusapolcoruna @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/cb7ILyUppk]]></document><document><![CDATA[#JornadaAspau @MasTwitts explicando el espectro del trastorno autista https://t.co/Qvn5oze2IO]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @retrofutboliker Anda mañana la hecho haber si va salur y millonarios, 😂]]></document><document><![CDATA[@MiguelPureza Terracitas,+cervecitas+ que no le cuenten problemas ,y en Navidad lucesitas y muchas que se vean desd… https://t.co/s9ss8MHbL2]]></document><document><![CDATA[@FerranVGarcia @JaumeMayor @paco_roca @lanbrue @isa_barrajon @paudiazboils @CCOORobe @alvaropons @Pau_Taiotoshi… https://t.co/6mpt9X5pQi]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kHvKmT6Ubr]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PSGRVNWx9v]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Castillo De San Juan Aguillas https://t.co/riRy9X5iFy]]></document><document><![CDATA[Happy Easter🐣 #SemanaSanta2019 #Holyweek #April #Easter #Spring #Traditions #Andalucia #Spain en Jerez, Spain https://t.co/b5XSIAbhc5]]></document><document><![CDATA[@blythe_club @AbdulPrimo Abstenerse en el Congreso es "dale, no me opongo". Ahora menos que nunca.]]></document><document><![CDATA[@carladelaplaza_ @AlejandroSanz Te imaginas? Esq no solo sería q me dejaría, sino q se venía ella también JAJAJAJAJ… https://t.co/f4yotxaFHL]]></document><document><![CDATA[Una vez alguien muy importante para mí me dijo: “Para hacer que las cosas sucedan primero hay que soñarlas” y desde… https://t.co/Zqj2H4gi7D]]></document><document><![CDATA[@Karmaleonic @enrikekubells @MiercolesRepub1 FELIZ FINDE COMPAÑERO@S https://t.co/FzOMg5JEm2]]></document><document><![CDATA[@mcollcas @jovedebarcelona @Cossetania @QuimTorraiPla Felicitats! #móncasteller #sempreamunt #fentpinya]]></document><document><![CDATA[@20m @CarlosJ65007537 Yo si me okupan mi casa tambien los echaria igual .]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Todos en una bolsa y a la basura..#LaEspañaQueMereces #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@ReporteroGusta2 @elpais_cultura @almasylaszlo Los nazis se quedaban todo lo aprovechable. De las casas de los judí… https://t.co/Cp8ljmtjcd]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Debatir incluyendo linías del programa de un futuro gobierno 🌹]]></document><document><![CDATA[@pucela262 @AngelGmez El Pablito coleta es jilipollas y 😈persona,  que no lo quiero en mi gobierno]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM @okdiario Habrá política más indecente? Cuando le ríe la gracia, al policía que monta un puticlub, para espiar a políticos?]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @jusapol @contrastado @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PiHToz4hzf]]></document><document><![CDATA[Ainda bem . Parece que o juiz deste processo bem é parvo bem comprado nem é corrupto. De forma que parece termos se… https://t.co/kXbLftEmCa]]></document><document><![CDATA[@paudiazboils @Lakarius @JaumeMayor @Jordi_Brull_ @FerranVGarcia @CCOORobe @Nullapu @patrisuxa @xarlifons… https://t.co/Hb7cau0kkQ]]></document><document><![CDATA[Lo bueno nunca sale en el cartel jajaja somos la puta sorpresa! Solo espero que estemos afinadas. https://t.co/nimlQX248q]]></document><document><![CDATA[@michel_nada_mas @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Ni por el culo, vamos. Guarros 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza que acabo de recoger mi compra y las patatas que pedí difieran tanto de las que ordené. Se nota qu… https://t.co/f0st1FXWxg]]></document><document><![CDATA[@Sonia_rojeras @angelotobg No dudes que así es , no hay que anular la propia caven las dos ninguna por encima de la otra !!]]></document><document><![CDATA[@cav_carmen @lrmegustaleer Hemos perdido Y POR ESO el mobiliario urbano está intacto. Si llegamos a ganar...]]></document><document><![CDATA[Pedrito lee lo que han hecho en educación de la ficha que le han hecho....porque no debe sabérselo]]></document><document><![CDATA[@Dragus82 @Diego_FDM Cierto el es el q mueve lis hilos y en cuarto milenio también en la sombra 😂🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@MakichyanA @JKSteinberger Yes she does. It’s the right thing. They are not at the sand level.. of knowledge.. they… https://t.co/5MdkMmOPee]]></document><document><![CDATA[Sabado sabadete, nada como todos los días el cuerpo se levanta a las siete. Yo creo que el dicho no era así, pero b… https://t.co/SZse892PaO]]></document><document><![CDATA[o que acham , a minha tia está aprovada para fotógrafa ? em Figueira da Foz https://t.co/fsUahDPMMP]]></document><document><![CDATA[A partir de las 20h estaremos en directo en #Tv1 @edirectotve #EspañaDirecto con Sergio Fernández desde la cocina d… https://t.co/jvW6qyKks8]]></document><document><![CDATA[Es el primer año que no voy a tener ni libro ni rosa en un día como hoy 😭]]></document><document><![CDATA[Subida a la Torre de Vigilancia Incendios en el alto de Sayas-Jérica. Esos momentos en los que sabes que nunca pued… https://t.co/lk15bCB3pb]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Menos mal que nos entendemos por que estoy igual https://t.co/nrPFA1DtoU]]></document><document><![CDATA[@Tresdosouno @la__guardia @BonJovi @amaraloficial @JorgeSanchezFM @JorgeSanchezFM si señor!!! Esa @la__guardia… https://t.co/Bqe7r7zdwb]]></document><document><![CDATA[Please bring back the sun 🌞🙏🏻 . . . #tb #sunnydays #sun #ootd #sol em Praia Sao Pedro Do Estoril https://t.co/4Gn4MiK3z5]]></document></documents></author>