<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Envidia: La espina dorsal del sistema educativo en Portugal tiene 30 años]]></document><document><![CDATA[@IKEASpain me envía a casa  múltiples productos.  Uno de ellos (mesa) está compuesta de 3 cajas (algo que uno no pu… https://t.co/eR5iWcaLBp]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena #IberoCapital y #Sankar, nos encanta que las operaciones se cierren en nuestro Ecositema #li https://t.co/59EhronHFb]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 No fuiste el unico entonces, la verdad que ni te lei, pero bueno no me extraña, una vez bajados de la nu… https://t.co/n7gBO42pIX]]></document><document><![CDATA[(Video) Declaraciones de Sir  David Beckham a su paso por Madrid :  https://t.co/VGYjYyjMkI #DavidBeckham… https://t.co/gXfN6vhVcP]]></document><document><![CDATA[@metoclo112 @SATSE_Madrid @ComunidadMadrid @ppmadrid @psoe_m @PodemosCMadrid @Cs_Madrid No solo eso. Es que SATSE ,… https://t.co/HKAKyYc5XH]]></document><document><![CDATA[[Cádiz] • • • • • #catedralnueva #catedraldecadiz #cadiz #andalucia #farola #atardece #magiagaditana #arte… https://t.co/SQficIkrOZ]]></document><document><![CDATA[Para que a la Tierra le queden muchos días, hoy celebramos el #DiaDeLaTierra]]></document><document><![CDATA[Azaña nombró el domingo 19 de julio de 1936 a José Giral, que formó un gobierno únicamente integrado por republican… https://t.co/bldYpOaj2g]]></document><document><![CDATA[@JesusMorales_MZ Jesús, por experiencia, eso no te asegura subir. Mira el ejemplo de aquí con Aira y cambiarlo qued… https://t.co/2IkXmxbnx8]]></document><document><![CDATA[Fin a la semana esperada... en Olivares, Andalucia, Spain https://t.co/uqQlnbOaTA]]></document><document><![CDATA[@F1 Can it be a mclaren? Please? I dont care which one (although id like carlos) but one of them]]></document><document><![CDATA[@zoidoJI @popularescuervo @pablocasado_ @populares @solcruzguzman @Silvestrect @josemanuloliva @PPdeSevilla… https://t.co/dLxsuYyHq5]]></document><document><![CDATA[@AiniApgg @unculemadrid De vox y de Cs y de pp, todos ellos, porque desde que Otegui apoya  a Sanchez, el psoe se pasó al otro lado.]]></document><document><![CDATA[@CsCValenciana @Cs_Gandia @Tonicanto1 @mariadelamiel @martamartirio @MSandraJulia @rut_merino @mamen_peris… https://t.co/w47hZyDaBQ]]></document><document><![CDATA[¿Queréis saber dónde me he colado esta mañana en Elche? 🕵️▶️ #LaHistoriaLaEscribesTú #UnidesPodem #UnidasPodemos https://t.co/MopOw1wL6C]]></document><document><![CDATA[@Mcostag @ivanedlm Y por ultimo, pq insistes en ponerme en el centro del huracan? Fuisteis, os estan haciendo, etc.… https://t.co/8xOOsMgyV8]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/7e8GFBrCdn]]></document><document><![CDATA[La maravilla de Nôtre Dame. Podéis desplazaros con el dedo por la pantalla. Esto se ha salvado, hay que ver el lado… https://t.co/V1W0cz10Ex]]></document><document><![CDATA[Ok Vou sair de casa para ir para o cinema  Acabei de ler aquilo que Mark e Filipe homem Fonseca sentiram depois de… https://t.co/NkUWm8sBkq]]></document><document><![CDATA[Interior de un edificio antiguo de Madrid, tiene un rollo especial ¿verdad? @SonyEspana @madrid @Granviademadrid… https://t.co/0LFyk0O5hW]]></document><document><![CDATA[Descripción gráfica y sentimental de F E L I C I D A D ♥️ . “Fuiste, eres y siempre serás, mi más bonita casualidad… https://t.co/Kg7cENL84r]]></document><document><![CDATA[Pudiéndolo sacar mejor Joaquín, pero bueno... Toca seguir y ver que queda partidos pero se va acabando. Los puestos… https://t.co/SmKHrbLswB]]></document><document><![CDATA[@elfarylillorojo @elgrancorso @RafaRuizDj @gabrielrufian Tu si que eres además de una mierda, poca cosa como tal]]></document><document><![CDATA[8.04pm en Madrid - Llega entre vítores el humorista Laureano Márquez a Puerta del Sol durante la intervención de Antonio Ledezma]]></document><document><![CDATA[#Pues #Qcumplas muxos más y q Sean én él Club pl@Cacereño#Muxa Suerte#Campeon🍻🎂]]></document><document><![CDATA[Solo venden humo Quieren un barrio pobre, para los pobres Quieren ocupas , mientras hay guardias en sus casas Quier… https://t.co/P9JNkZPTvk]]></document><document><![CDATA[@delgadomanchado @Un_chofe @Ayto_Sevilla No. En esta ocasión no me han preguntado nada. Supongo que sabrán perfecta… https://t.co/cdK8ocsKKN]]></document><document><![CDATA[@apsza22 É verdade. Portugal agora atrai muito maluco. 😁 Até a Madonna.]]></document><document><![CDATA[Ciclo de conciertos ‘Jóvenes interpretes’ 2019. Auditorio Ángel Barja Conservatorio de Música de León. #leoncutural… https://t.co/TBVTS7PEjq]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino Triple hijo de perra cuantos no has matado tu malditoooooo🤬🤬🤬🤬]]></document><document><![CDATA[Historias de la @CopaColegial vaya maravilla... y más viniendo de gente tan especial que han creado algo más especi… https://t.co/Igv3pPGlCb]]></document><document><![CDATA[Recomendaciones si viajan a Lisboa. Mucha atención por favor. https://t.co/hRBNEnIBra]]></document><document><![CDATA[@roslufe @excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320… https://t.co/BEmyvBSsOm]]></document><document><![CDATA[@BrunoPe76586522 @maikewok @Spedfrom @pedrooquintao @nunumiguele Quando é que começa a fase Daddy? Aos 40?!]]></document><document><![CDATA[Costa demite-se se for aprovado daqui a 15 dias em votação global final]]></document><document><![CDATA[Hace una semana que un chico duerme en la calle debajo de nuestra ventana. Debe tener entre 25 y 30 años y por la n… https://t.co/Q2xXoJNvJj]]></document><document><![CDATA[@leo bueno, discrepo. O te la aguantas o haces la gran CANTONA. Cosas en el medio como la que hizo Neymar no me van.]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido el día del libro y como tal, aquí les dejo la portada del mío.  Del comandante Juan Carlos Aragón  Y le… https://t.co/uiihLsUAF2]]></document><document><![CDATA[Me enfurezco con el fuego incontrolado y provocado. Arde en llamas el icono de un país hermano. Catedral o bosque,… https://t.co/2Xlc5EHNKD]]></document><document><![CDATA[@Sr_Carabox @Podemos_CANT @ahorapodemos Yo tengo dudas de cual es el voto más útil.]]></document><document><![CDATA[Ahora que vuelven las encuestas de Andorra, ¿acertaron alguna cosa con las anteriores elecciones? #encuesta #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[🗣 Hoy hace 5 años que nos dejó #TitoVilanova  🔖 ALGO MAS QUE UN SEGUNDO ENTRENADOR mi articulo en la web  ✅ Soy de… https://t.co/nOwaXBCBQp]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @joaquinarte @wllmcarvalho14 Si.. ya... Ahora ya puede decir @QuiqueSetien que lo del sábado en Nervión fue otro robo...]]></document><document><![CDATA[@habellan Lo realmente valiente (y sobre todo práctico) sería dejar de fabricar esas bombas de espuma y jabones de… https://t.co/HEBaHebdaI]]></document><document><![CDATA[El Señor de Jaén, en la calle, gracias a Dios. ¡Viva el Abuo! https://t.co/GT0AqiHjwx]]></document><document><![CDATA[#Mente #Cuerpo y #Entorno, hoy descubrimos el tercer pilar de la felicidad con #JuanPlanes #HappinessCoaching de… https://t.co/Ixx9dUEk7c]]></document><document><![CDATA[Vienen buenas noticias para nuestros hermanos venezolanos. Seguimos buscando soluciones para quienes tanto las nece… https://t.co/opj4VGygHN]]></document><document><![CDATA[🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚🤚😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵… https://t.co/CRqrN42ciy]]></document><document><![CDATA[#Gazze #İsrail ölenler Allah’ın huzurunda onları ölenler ile karşılaşaklardır ancak İslam toplumu kendini Amerika v… https://t.co/7qsOYTPKtD]]></document><document><![CDATA[Hace cuatro años conocí a la mejor cantautora del mundo mundial @virginiamaestro en Seville, Spain https://t.co/gPpch3I048]]></document><document><![CDATA[Llevo solo 50 páginas. Si buscas rigor no te recomendaría a Godin.  Si buscas inspiración/disrupción para enfocar d… https://t.co/RScQG4bibV]]></document><document><![CDATA[Un abrazo a todos mis hermanos cofrades de la Cofradía El Descendimiento y Santo Cristo de la Buena Muerte de Valla… https://t.co/1vchxMd94m]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/Yv9cMfIOiX]]></document><document><![CDATA[@yordonezr  Buenas tardes! Adjunto enlace a mi nuevo blog, me gustaría compartieras si asi estimases oportuno. ¡Muc… https://t.co/UIOVcrAnFE]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Creo que a quien deberías escuchar es a Abascal. El PP está derrotado, pero no por la izquierda]]></document><document><![CDATA[@Espemartn7 @joaqmorera @rosa_tomas @PilarMarcos8112 @EstebanDL @freixeira60 @aperebrat @zgancedo @mlalanda… https://t.co/2F7btnrW5I]]></document><document><![CDATA[@PSOE ME VALE. Todo @PSOE debe saber q votar Sanchísmo es votar un proyecto socialcomunista con la deriva del… https://t.co/vKQTbAzvIR]]></document><document><![CDATA[José María Aznar, entre los cinco peores ex presidentes del mundo, según @ForeignPolicy  https://t.co/CcJt1YACwF]]></document><document><![CDATA[En esta campaña electoral me estoy dando cuenta de lo fácil que es condicionar el voto de un joven ignorante a base… https://t.co/7D66YnLPGs]]></document><document><![CDATA[@100pcLondoner @davidpatrickhu1 @RoyalFineArt And the excesive light will block the efect of the vitrals On the walls.  A complete disaster!]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes piden una III República en Madrid: "Monarquía para mí no es democracia"  https://t.co/nKZ4iO1IOe  Por… https://t.co/7aCJNXAX0r]]></document><document><![CDATA[Gota a gota se impone el #SENTIDOCOMÚNVOX  #PorEspaña  #28A https://t.co/3ruSFkJaU9]]></document><document><![CDATA[4. Él soportó nuestros sufrimientos y aguantó nuestros dolores; nosotros lo estimamos leproso, herido de Dios y hum… https://t.co/pAMS1npTbB]]></document><document><![CDATA[Espectacular Endgame. Pero con muchas pequeñas imperfecciones. Pero disfrutable a más no poder.  ¿La mejor película… https://t.co/X01YusjJ8W]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesdeYoigo son increíbles porque voy a poder hacer ese viajecito @yoigo]]></document><document><![CDATA[¡Ya estamos en el aire! En @M21Radio, 88.6 del dial de Madrid o pinchando en https://t.co/rscSmb0OhR… https://t.co/rDRYu1Zr9W]]></document><document><![CDATA[Papeletas personalizadas.  Como detalle indicar que el higiénico está aún usar 😂 https://t.co/fyEYNlcgkL]]></document><document><![CDATA[Con la colaboración de @slealm @begortega @nerihoya @lolabanos @arturocef @miryromero_9 @estherpoppins… https://t.co/e6guqCQOJQ]]></document><document><![CDATA[@carmen81mendez En el tuit eliminado aparecían estas dos fotos donde se ve a la afición palangana (la que dicen que… https://t.co/IKugCyWWGB]]></document><document><![CDATA[🌜 #MartesSanto, espectacular 👥 Procesión del #PerdónJdC en la #SSantaCuenca19  @JdC_Cuenca  📸 Fotografías de muestr… https://t.co/oTo0ZEXvRe]]></document><document><![CDATA[@Observa44052124 Bueno, no sé qué te diría. Miguel Saro es comunista todo el tiempo. Casares no sabe él ni lo que es…]]></document><document><![CDATA[Siempre he Sido protestante de todo... Me parece que ya existe mucho hipócrita en este planeta! Entiende que si tuv… https://t.co/woWXaWyvIK]]></document><document><![CDATA[@DesventurasCleo @lourdes56121094 @SosAbuelos1 @DayaCervello @SomosManadaMixt @AbuelosPorypara @maricocina… https://t.co/aMDHkLe1IW]]></document><document><![CDATA[¿Qué opina el #LatinistaTuitero de @NEUDC_RNE , don @emilio_delrio, sobre esta valoración deportiva realizada sobre… https://t.co/2mTTUNYQzO]]></document><document><![CDATA[🤟Os presento a un TRÍO MUY ESPECIAL:  Nos hacemos llamar "LOS TRITONYS" y nos mola el ROCK!  🎸Guitarra solista: Ant… https://t.co/yi8s7Rbhv5]]></document><document><![CDATA[He visto Avengers: Endgame. Menuda locura de película, lo tiene todo. Espectacular, para verla 3000 veces más @MarvelSpain]]></document><document><![CDATA[@crisschlichting Gracias por tu comprensión Cristina, pero es que estamos un poquito hartos que en los medios nacio… https://t.co/Qgrih8cYdz]]></document><document><![CDATA[Cuatro años sin Eduardo Galeano... "Somos mortales hasta el primer beso y la segunda copa de vino"… https://t.co/gR8DYphnlL]]></document><document><![CDATA[@AlejandroHVOX @madrid_vox @vox_es Hay  que  decir  menos mentiras y hacer más,]]></document><document><![CDATA[@jarevalo_FP Ahora quedarán las dudas, sobretodo por la prisa en poner el objetivo en las obras (a esa hora no habí… https://t.co/jnfLUu7Jr3]]></document><document><![CDATA[Madre mia @simonkjaer1989 rompe el fuera de juego y encima se mete gol en propia puerta que cosa mas nefasta de central]]></document><document><![CDATA[@TeresaLSoto @Placidoalamillo @PreraJr Soy fan de las 3 mellizas. Anti bruja avería]]></document><document><![CDATA[Vamos con el Raptors - Magic de buena mañana que es como mejor entra la NBA]]></document><document><![CDATA[Lo que hacemos en las sombras. O Drácula meets Chamberi... en Chamberí https://t.co/4cwbmgaVgM]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @MADRID @arcopoli @COGAM @MasMadridLGTBI Todo eso era hasta que llegaste tu y tú tropa.]]></document><document><![CDATA[@m_a_trujillo @CervantesFAQs @pablocasado_ Todo tiene financiacion el Estado, si ZP crea leyes sin financiación, es… https://t.co/koMlAL378j]]></document><document><![CDATA[@CEPdeJEREZ @EducaAnd @EducaAndInnova Ha sido un lujo y un placer!! 🤘🤘😍😍😘😘]]></document><document><![CDATA[@carmen_paint @UnidasPodemos Si no sabes con quien hablas, es que tienes otro problema, más.]]></document><document><![CDATA[Quizas gané o no. Y también es posible que no  pueda gobernar. Hay que tener en cuenta que el venderia su alma al d… https://t.co/LUQCd7OkFQ]]></document><document><![CDATA[@crispina_79 @dammkring @gussanelli Demagogia es lo que ustedes hacen. Suerte con tus taxis que por lo menos en mi… https://t.co/G8dNDoVuyu]]></document><document><![CDATA[@Bilbaina27 @MonederoJC @policia Uní de esos jóvenes que callejón en la droga fue el no??🤔🤔🤔 https://t.co/ilAXyoHQ0v]]></document><document><![CDATA[@JMalinowskiR @BenegasJ @LuisPerlesSanch @jaimeberenguer @ldpsincomplejos @bieitorubido @caleroje @AventurHistoria… https://t.co/nWcN8npFH6]]></document><document><![CDATA[Aquí relajadito en mi sillón.. leyendo comentarios sobre el capítulo, porque si.. anoche comenzó la última temporad… https://t.co/Wa8SOHLpwX]]></document><document><![CDATA[JAJAJA MAROTO SI TE HAN ECHO CASO SI !!!!! HAN TIRADO A LA ESCORIA Y LA BASURA DEL PAIS VASCO Y DE ESPAÑA JAJA TU Y… https://t.co/c1SngezfaX]]></document><document><![CDATA[Estoy super agobiao pensando con que equipo van ahora los madridistas en champions xD Serresieteeee iuuuu jajajajajq]]></document><document><![CDATA[De Bruyne, otra vez. Se lo merecía el City, está masacrando y embotellando al Tottenham. Qué oportunidad única se l… https://t.co/PWaRrv4Ruz]]></document><document><![CDATA[It was a privilege to be Cláudia and Zé Pedro wedding photographer in the beautiful Casa da ínsua. Before their ama… https://t.co/mp1BWM9XKu]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @NutriRebel @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 No estoy del todo de acuerdo. Pero que no tengan utilida… https://t.co/NSslBuJXqx]]></document><document><![CDATA[@RoserRoses @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/8ZCn7F6Jbu]]></document></documents></author>