<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy la gran científica Margarita Salas ha visitado el centro de mis hijos. Me ha encantado su humildad y el brillo… https://t.co/0ieBUwFYt6]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Entonces no pidas respeto para ti, si tú no lo tienes con los demás.  Lo que… https://t.co/PWgS8DmVCF]]></document><document><![CDATA[@cerro_ramos @terresebretur @catexperience @ARAmeteo @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB @eloicordomi @javioru… https://t.co/FmCifdFcVc]]></document><document><![CDATA[No da para más. Pero si él no lo entiende, alguien del ayuntamiento que se lo explique. Hay buenas personas en paro… https://t.co/PKDJlf2aVD]]></document><document><![CDATA[@FEFA_Spain @cfavoltors @RoyOaksKnights @LaLigaSports @deportegob @Fridays_esp @tfasports @ThuasneSpain @bipi_car… https://t.co/5pRYQtAHz9]]></document><document><![CDATA[La  persona que baile contigo bajo la lluvia... https://t.co/YiEwndIK5L]]></document><document><![CDATA[Duro en esta ceguedad creo más fe diecisiete años hasta que un padre dominico, gran letrado, me desengaño en cosas… https://t.co/oU7erw3ac5]]></document><document><![CDATA[Cuando pierdes el norte y confiesas en público lo que tus antecesores llevan décadas negando 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Quina edició tan ben feta,  tan cuidada,  tan atractiva,  tan hipnòtica.   Com ella.   @Lunwergfoto https://t.co/tpL7DkS3TK]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este diagrama CLARISIMAME… https://t.co/k2HzAHv1qE]]></document><document><![CDATA[@Cesar1200RT @Albert_Rivera Sinceramente... mientras no lo haga con P🤮TEM🤮S, vería bien que hiciera gobierno hasta con el Mocito Feliz ...]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Jaja jaja la meneitoss 😋]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Como me gustaría estar en una nave viendo esto,, sería,, vamos no se com explicarlo,, 🤗🥳🤠 Buenos días Clara linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[Natalia rapándose el mismo día que yo (Bueno yo es retocarmelo) es que si somos.]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @dmtzdmr @canyaman1989 @birandtunca @oznursrclr @GoldYapim @startv Claro que si ! Y los futuros des… https://t.co/dKnYhZIKap]]></document><document><![CDATA[José Ramon Muñoz Ledesma @AperitivosM le cede la palabra a Miriam Hernández que nos va descubrir “el sabor auténtic… https://t.co/gmwHcEx2jq]]></document><document><![CDATA[@raconets @Jana_Mullor @dpteruel @TurismoTeruel @TeruelExiste_ @teruelexiste @teruelexiste2 @OndaCeroTeruel Mucha !!]]></document><document><![CDATA[Felicidades @ActuaBalear !!!  #LaIzquierdaQueTúEsperas @reaccionayactua @ActuaGetafe @CatalunyaActua @ActuAsegovia… https://t.co/bRveRpbpbB]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza. Ni 48 horas ha tardado en decepcionar el @PSOE Lástima que tengamos tan corta memoria política y… https://t.co/WvQFqxlH3X]]></document><document><![CDATA[Siempre me da pena pasar por maravilloso #Madrid sin salir del aeropuerto. En fin, madrugadores...todo sea por lleg… https://t.co/caMrGI3uUR]]></document><document><![CDATA[Estamos condenados a convivir, pensemos lo q pensemos, en todos los rincones de este país, a ver quién tiene la for… https://t.co/5v086fa8AW]]></document><document><![CDATA[Quando saiu do ginásio tenho sempre uma fome vocês não estão bem a perceber]]></document><document><![CDATA[Gajas que vocês comem na noite e não vos vão dar nem metade daquilo que uma gaja decente dá  Gajos: 🤤🤤😍😍😍😍🍆🍆🍆🍆🍆🤪🤪🤪🤪… https://t.co/VwINS4mXOQ]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraThisIsAmerica Dutch court will hear widows' case against Shell over deaths of Ogoni Nine https://t.co/oaQbi8elqI]]></document><document><![CDATA[No entiendo la gente que sube vídeos drogados a redes sociales, osea hazlo ponte las gafas pero tío que lo vea la g… https://t.co/GmOI8s3rgY]]></document><document><![CDATA[El dircurso muy bonito pero me consta que muchas personas han votado al PSOE para que no salieran partidos radicale… https://t.co/SQJEoxLZPy]]></document><document><![CDATA[Venga, todos a Guatemala a hacer este cursito que tiene pintaza.  Yo me apunto. 💁🏼‍♀️ 🧳 ✈️]]></document><document><![CDATA[I wish I could be there to learn from the best. At least, the Congress is at home this year. 👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf Yo no puedo mentir. No hay reciprocidad... que se jodan las mezquitas.]]></document><document><![CDATA[El año pasado cayó en Feria, este, en Semana Santa. Amigo, tienes un cumpleaños que no puede pasar desapercibido. P… https://t.co/9W2sKlVEPG]]></document><document><![CDATA[🔴 @ALevySoler será la número 2 del PP al Ayuntamiento de Madrid https://t.co/mXeUvA7gvo vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Por ahí no vaya. No mezcle  Yo de política no hablo; y menos aún con alguien con… https://t.co/8NAySERJe3]]></document><document><![CDATA[@Silenio @ArielShocron Hombre si pueden trasladar el chalete a Venezuela....]]></document><document><![CDATA[Se desarrolla en la Alemania comunista, como por el solo hecho de querer pensar libremente las personas son asediad… https://t.co/w5IpdfZ9FU]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @RAPHAELartista Un gustazo verte esta mañana en @EspejoPublico querido @RAPHAELartista . Estas estup… https://t.co/jeWrvqSh5x]]></document><document><![CDATA[Después de dos largos años, por fin llega el día #GameofThrones #DaenerysTargaryen #JonSnow https://t.co/YeETm0NwTn]]></document><document><![CDATA[“La fantasmagoría de lo revolucionario condena a Venezuela a vivir atrapada en el sueño de alguien más. Por eso Pab… https://t.co/tmR5Ggv6cx]]></document><document><![CDATA[#TicTacPactosAR Borja Semper se ha caracterizado siempre por ser muy directo con el PP y con los demâs. Creo es un… https://t.co/HiJzDp2yL8]]></document><document><![CDATA[@miriamrdgzz8 @carmen_rm34 @cepedaoficial Que cara ,o le .molesta el sol o ha hecho alguna maldad]]></document><document><![CDATA[@DavidRa53695927 Es una prótesis para aguantar la cabeza,  para que la sangre le llega al cerebro!]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 No le hables adi a Alfonoso Guerra,  las mayorias que ellos obtuvieron  no se han vuelto a repetir,… https://t.co/3mZAGFS1lu]]></document><document><![CDATA[@Sebi_Berenger Si el ser humano no hubiese metido sus manos en la naturaleza. Nada más para cazar y alimentarse. La… https://t.co/9RamXSVIeb]]></document><document><![CDATA[@Fran_XLV Si Venezuela no tuviese nada, EEUU no estaría  ahí empeñado en meter a su pupilo.]]></document><document><![CDATA[👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏Elecciones generales: "Albert Rivera, el más eficaz para sus objetivos", por Victoria Preg… https://t.co/Ke030DJD8i]]></document><document><![CDATA[#domingoderamos #semanasanta #2019 #goodmood #malaga #sun #holidays #toloveandbeloved #spring #primavera #malagueña… https://t.co/xqMLco41TD]]></document><document><![CDATA[@LaMercedesMila @ElAbu__ Estamos bloqueados todos los seg de abu o el que el sigue... Yo tb estoy en el club]]></document><document><![CDATA[@DrDecangas Regio.. Gracias por el valor que aportas a nuestra profesión #tusiquevales 👌👌👌👏🤗. #dietistanutricionista]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @angelgarridog @CiudadanosCs @ignacioaguado En el último momento se apuntó a caballo ganador  De listos está el mundo lleno ! 🙄]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:48, noon 13:35, sunset 20:22 WEST (UTC+1), April 24. Day length: 13h 34m.]]></document><document><![CDATA[Drinking a Spar Cerveza by Font Salem @ Praia dos Arrifes — https://t.co/2A77fcjBGA]]></document><document><![CDATA[Cuando las cosas están claras, las decisiones son fáciles  Lo peor es que no hay nada claro]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial vergonzoso el comportamiento de Belén Ro , es insopertable]]></document><document><![CDATA[Y ojalá todo fuera como antesssss tu y yo cogidosss d la mano vacilando al mundo]]></document><document><![CDATA[Absurdo total la borrego ,estás cuanto menos hagan mejor ,no le gusto y estaba deseando irse en cuanto Víctor sus a… https://t.co/Nmtnm3E1Zn]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Esto ya hace tiempos que esta ocurriendo y nadie ha tomado medidas.]]></document><document><![CDATA[@GranBerta @oriolguellipuig No hace falta que nadie te invite a tu propia casa.]]></document><document><![CDATA[@LinaresAldo @carloslargom @Luis_Uriarte_ @Grupo_IPA @navedelmisterio Guapos todos 🥰]]></document><document><![CDATA[@MGoit @NConcostrina @LateMotivCero Es la profesión más asquerosamente mercenaria que existe, cuando se pone a ello.]]></document><document><![CDATA[🤹‍♀️ OLIVIA 🤹‍♀️ A pocos días de conocer a nuestra pequeña, hoy hemos realizado una sesión de belly painting y el r… https://t.co/zYijedmG3l]]></document><document><![CDATA[@Avia__Maria @RaiLopezCalvet @GARNATXUJORDIS @d_rusc @Leticia7HN Ara uns Gin tonics per celebrar-ho!!! Los Catalanes hacen cosas]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/xu9fw0Trr5]]></document><document><![CDATA[@BrunoAscenzo Es obvio que debe haber gente que no acepta la gestación subrogada como opción de tener hijo, yo soy… https://t.co/4cvpwCrlI8]]></document><document><![CDATA[¿la voy a seguir llamando sophie turner? la voy a seguir llamando sophie turner.]]></document><document><![CDATA[de verdad dos años esperando, sabiendo que SOLO hay 6 capítulos y literalmente no pasa NADA en los dos primeros cap… https://t.co/Yb8Pw5oeUv]]></document><document><![CDATA[En que cada 8 horas se produce una violación en España. En los derechos del colectivo LGTBI... Por favor, no retroc… https://t.co/IHyM6DPtbE]]></document><document><![CDATA[Llegan motorizados a la Base Aérea de La Carlota.   #Venezuela https://t.co/4egFg5sgIa]]></document><document><![CDATA[Tan acostumbrada a llamarla "La manquita" que se me había olvidado que se llamaba así]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Seguro y las tontiflú cuando las persigan las cuadrillitas de menas a lo mejor no son tan progres]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/raNhdx2RqV]]></document><document><![CDATA[As (boas) madrastas são aquelas pessoas que os miúdos às vezes sentem culpa de gostar para não ofender as mães. É d… https://t.co/PB7pkp4M0g]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Respeto intolerancia y amenazas demuestra donde si no calladita estás mas guapa]]></document><document><![CDATA[En otro orden de cosas, ¿sabéis cuando se os ocurre poner la lavadora pensando «en un rato estará, ropa limpia y a… https://t.co/g4iQw0x0yF]]></document><document><![CDATA[@PatrickCanas @DTrolera @fer2365 ¿¿¿Muchos???? Yo vivo rodeada de médicos todos los días y no conozco "muchos".  Le… https://t.co/679FpgJfP4]]></document><document><![CDATA[@Gisso_Vlc Anímate , se positivo no a todos tiene que pasarnos lo mismo cada persona es un mundo 😜🤗]]></document><document><![CDATA[Nada como querer a quien te quiere #descanso #paz #felicidad #amor #familia en Playa la Cala / Finestrat https://t.co/z13h1Qqtyj]]></document><document><![CDATA[@Mireiagalindo Perque li patina l'embrague, massa sucre a l'ensiamada de l'esmorzar]]></document><document><![CDATA[@Firefly1776 Update, however the « goodbye Embassycat  » is not on youtube, shared on Facebook and with myself of course 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@okdiario Jajajajaja Jajajajaja jajaja jajajajajaja... Y no Le llamaron para el club de la comedia?? ...]]></document><document><![CDATA[@mcourelass não não desististe!!! hoje vamos aproveitar a noite bebé ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@jodofe11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/RRvCpBx7MO]]></document><document><![CDATA[@ana1_234 @vox_es @Santi_ABASCAL Ande, buena mujer, infórmese, que hacer el ridículo no es obligatorio.]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @bolivarescobar @badgalbrubruu merda te marquei por causa do cacaxi]]></document><document><![CDATA[Be Present art journal page. #dinawakleymedia #artsy #khadipapers #artoftheday #art #acrylic #messyart #artjournal… https://t.co/0MmBtTVhGT]]></document><document><![CDATA[He de decir que la mayoría de esas sillas son de otros becarios. Becaria y pringada, lo tengo tóh.]]></document><document><![CDATA[Resulta que celebré mi despedida junto con el cumpleaños de Ale Mendoza y no tenía ni puta idea de quién es... pues físicamente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Cs_Barbastro @CiudadanosCs @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Ppvh2xgLgf]]></document><document><![CDATA[Y digo, no me voy a meter en temas ideológicos porque de momento lo que estoy sintiendo es vergüenza del debate]]></document><document><![CDATA[En la plataforma de la contratación aparece que ya se ha resuelto parcialmente el contrato de Infraestructuras de l… https://t.co/RQpOYPb8rG]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Es una barriobajera y una ordinaria. Q asco das potorra]]></document><document><![CDATA[@Ixatineb @manuelvalls @ernestmaragall @nuriadgc Com l'estimen, els que el coneixen!!]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea HOLA CARMENCITA :ESTOY RECOGIENDO LA COCINA Y FREGANDO EL SUELO , TENGO LA LAVADORA PUESTA , ASI Q… https://t.co/9MpoIQWm6v]]></document><document><![CDATA[@Estrimo A las 22:40 😅 ya se que esperas con ansias que te persiga con la camara 😂]]></document><document><![CDATA[@FCBarcelona @betarango @mterstegen1 Felicidades 🥂🍾 🎉!! Nuestro ángel de la guarda 👏👏😍😍😍 https://t.co/kPKU6yPOSH]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Y ahora fuera mira la k tiene liaa con JIL SILGADO..y la exclusiva k ha hecho?es pon… https://t.co/3CXzkI8E87]]></document><document><![CDATA[@jorgecagiaoycon Amb la col-laboració de l'alcalde, la policia municipal i criatures cridant disbarats. De veritat???]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @Mariamtoday @carmenporter_ Es q están muy buenas la verdad 😀]]></document><document><![CDATA[👋 Slide to the right to see the #drawing alone. Step by step of this #drawing in Santiago de Compostela.… https://t.co/gF4zylyDce]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V No té  cap mena de  gràcia.  T'has equivocat  i de molt.]]></document><document><![CDATA[@AraRivera_ Eres maravillosa Ara, es fácil acompañarte. Exiges mucho, pero das aun más 💖😘]]></document><document><![CDATA[La peor lucha es la que no se hace. Karl Marx. en Plaza del Duque de la Victoria, Sevilla https://t.co/TrfybXo8MW]]></document></documents></author>