<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SajazarraWinery @lariojacom Muy recomendable visitar los dos #BarriosdeBodegas de #Sajazarra, el de San Juan y el… https://t.co/X0UMGPZSW5]]></document><document><![CDATA[Todo un honor poder compartir en la final nacional 🇪🇸 de rugby 🏉 femenino como @fisioterapiasmf oficial, ganando Ma… https://t.co/FL8HX5HqlQ]]></document><document><![CDATA[Why the elite #media are surviving in this populist age.  The New York Times, Washington Post, Guardian, New Yorker… https://t.co/Kg1UX8V413]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina @laventana La envidia que nos dió a todos... Hasta Aute compuso su https://t.co/rReqiciHOc]]></document><document><![CDATA[Hiperventilats: mengeu-me les pilotes!! Ara ja ho puc dir oi? A pastar fang!!👋🏻🤮🤮💩💩💩]]></document><document><![CDATA[@BernarGM @escanosenblanco todos prometen y ninguno te da lo que promete, y todos roban, difícil elección]]></document><document><![CDATA[Bueno para #España ex titular nuestro querido Ministerio Exteriores @anapalacio asuma Conferencia inaugural homenaj… https://t.co/soHBk5Yw5J]]></document><document><![CDATA[Cuando todavía no había agua corriente el lavadero era el centro neurálgico del pueblo. Toda la vida se rodeaba en… https://t.co/wFqeIPHbaJ]]></document><document><![CDATA[@marca @juanma_rguez El fútbol no, vosotros si,lesionais a salah y no solo con eso dejáis k.o. a karius, vergüenza dais]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía entrega a Vox los datos de colegiación de los trabajadores de violencia de género | Sociedad… https://t.co/hovF4ALXFc]]></document><document><![CDATA[@caixigar Luego por supuesto esta el componente de las procesiones y las cofradías. Muchas se forman después de la… https://t.co/8XYmJEAk6k]]></document><document><![CDATA[@BlackTypeTurf Menudas Guineas al final... 🤦🏻‍♂️ abro debate: ¿De verdad es necesario tenerles 6 meses sin correr p… https://t.co/6l5Xen1fpJ]]></document><document><![CDATA[@laquemasmola @AEMET_CValencia Precipitación acumulada en las últimas 24 horas, entre las 09 de ayer y las 09 de ho… https://t.co/jdPyGfhwEN]]></document><document><![CDATA[@mentemillonaris Soy un foro seguidor tuyo pero.....  No estoy de acuerdo en este comentario.  Y tengo pruebas]]></document><document><![CDATA[Garantías que Negrín presentó a las potencias democráticas: independencia de España, que el pueblo señale cuál debe… https://t.co/lbFHp7sJ0w]]></document><document><![CDATA[Estoy cogiendo un vicio más tonto al chocolate negro que por favor necesito que me lo apartéis por mi bien.]]></document><document><![CDATA[Yo, que me pasao la vida persiguiendo la sombra de un ente, que mi mente se inventó, pa mantener la fé que poco a p… https://t.co/DGvBYMgsex]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez tu estas intoxicada desde hace tiempo y sigues sin enterarte]]></document><document><![CDATA[@Hazloe3 @AmandaRay02 @SDGS4GOOD @NevilleGaunt Can you please send me one lol 💅💅🍀🍀🍀😅 https://t.co/fRQXUAKNpK]]></document><document><![CDATA[@_elmister Esas ansias son como las señoras que me he encontrado que a las 8.30 querían entrar a votar. 😝]]></document><document><![CDATA[@optimistaypunto Algún día nos acordaremos de no haber parado este tipo de cosas.]]></document><document><![CDATA[Compara las medidas concretas en los programas electorales de los principales partidos con este comparador de… https://t.co/ntrO2QF2Nd]]></document><document><![CDATA[@banavarrete @MetroGranada @isliquidbiopsy @CanalUGR @Fundacion_UGR @genyo_pts @aytogr @AytoGranada @ideal_granada… https://t.co/KhC8RsC85q]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @TPIrene @ieeeh @BeyondMeat Muéstrame pruebas y tu título de nutricionista. Porque yo te puedo mostr… https://t.co/1jPXVMqyhW]]></document><document><![CDATA[Porque da chispa a los programas #SusoColaboradorSv , como ninguno https://t.co/4rXht02BE2]]></document><document><![CDATA[@montserratboix Usa alguna herramienta de tunelling, para usar una ip española y ya]]></document><document><![CDATA[Capitán Renault: “Es un escándalo, aquí se juega!”. Grotesco #pablocasado #casablanca #vox]]></document><document><![CDATA[@blanKat5 @_anapastor_ @desdelamoncloa El cambio de fecha hoy al mismo día que el de A3 no tiene otra explicación q… https://t.co/SfDMelD4Q4]]></document><document><![CDATA[Watching videos of how to tie a tie once again. One of those things I'll never ever remember. Because wedding. https://t.co/cZnsg8in5N]]></document><document><![CDATA[Un total de 49 municipios malagueños se acogen al programa de rehabilitación de viviendas https://t.co/g5Jqp2YaXQ vía @20m]]></document><document><![CDATA[@the_crazyduck @4ndyRodrigues @LUCAS__LUCASS @Dotado_Paulista @homensdobrasil @BoyzSpace @CupidoEntre… https://t.co/C9yvSEIrYi]]></document><document><![CDATA[segundo día de formaciones... hoy disfrutando de #malaga y su gente!! un placer compartir el día con vosotros!!… https://t.co/Ba4QCSxMS6]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @sanchezcastejon Yo tampoco entiendo porque no va. Sino tiene nada que esconder y sus rivales son muy inferiores a el.]]></document><document><![CDATA[hazme sentirte cerca con un soplo de viento. en Madrid, España https://t.co/RBGD63PJey]]></document><document><![CDATA[Queda inaugurada la temporada de baño. #playa #relax #vacaciones #agustico en Playa El Zapillo https://t.co/GHx0cj6Ftr]]></document><document><![CDATA[Para que esto no vuelva a pasar, #VotaPSOE #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #28A #110compromisosPSOE  Correa facturó… https://t.co/z9jA8v6WA9]]></document><document><![CDATA[Hoy comienza el #TourReflexión y solo quiero decir que estoy muy orgulloso de ti, anaguerramusic 💜  PD: Ganas infin… https://t.co/gU9N83BfeR]]></document><document><![CDATA[@thelinebreaker_ @TinchoGandara @GlacisUtdFC @GattiJuan la mejor de las suertes a Tincho. Siempre es lindo escuchar… https://t.co/l15PcVFgwp]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla @aybarrapacheco @aybarrapacheco ¿no se le ocurre otra cosa que retuitear esto a estas horas? Es lo qu… https://t.co/WG4w3nzI4Z]]></document><document><![CDATA[7:57AM: Un cigarro, a seguir durmiendo.  Algo no está bien, nunca fumo de mañana.]]></document><document><![CDATA[@fernandoajenjo @albertocosin Mil gracias Fernando. Ojalá te pases a la presentación!]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @AnGarciaAlvarez @rakshagmgmailc1 @navedelmisterio @Diego_FDM @carloslargom @claratahoces… https://t.co/DJ721K7OvW]]></document><document><![CDATA[Pues me alegro de que Chelo sea líder del equipo de los señores. #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Calamaro votando a Vox. Mira que es raro ver a un artista conservador pero claro, este es un cenutrio https://t.co/ehhnoMRQIk]]></document><document><![CDATA[@I2A2_casensio @EFEverde @danielainmotion Los periodistas de @EFEverde siempre colaboran con nuestra tarea de conci… https://t.co/q3RtE0qmpY]]></document><document><![CDATA[@enrique_lealc @PatiPatiBcn @Daniellofunk @gabrielrufian Pero quien te ha dicho lo contrario...]]></document><document><![CDATA[@superkarmen Que peliculón, dicen que a la piel de los rubios no les va bien el sol jajaja]]></document><document><![CDATA[En unos minutos vamos con la primera conexión con el Camp Nou para conocer alineaciones del partido @FCBarcelona_es… https://t.co/fP75alzuCS]]></document><document><![CDATA[La Historia de ese Hecho estaba Preescrita,Cristo,el Hijo de Dios tenía que Morir para Resucitar al Tercer Día No e… https://t.co/2AlqGJXrBJ]]></document><document><![CDATA[@jesus1263jesus1 @entiendodtv No pacha nada, las pantallas no transmiten las miradas, los tonos 😘]]></document><document><![CDATA[Y en los 50... Se inicia la observación y el razonamiento clínico sobre la neurofisiología de la época. https://t.co/m95isxY0vw]]></document><document><![CDATA[@danielpineiro75 @MarcosdeQuinto @agarzon @Pablo_Iglesias_ Sí de todo lo que he dicho te quedas con la casa, que es… https://t.co/3IvXb55dRj]]></document><document><![CDATA[Això ja passa massa sovint @PLllagostera @marc_elpoll com és que no tenim gens d'aigua a La Mata i a Montrei @llagosteraldia ?]]></document><document><![CDATA[Bueno al lío, la @UDLP_Oficial debería ir a Tenerife y dejarse ganar por el @CDTOficial . Permanencia para los dos… https://t.co/9OaR5fQIDh]]></document><document><![CDATA[Aquí hay tres que pueden ir a la Feria de Sevilla y uno que no https://t.co/GYfiOqinyD]]></document><document><![CDATA[Todos los adultos somos responsables de cada gota de sangre derramada. Está en nuestra mano cambiar las cosas, deja… https://t.co/9WSaGcKcUy]]></document><document><![CDATA[Para el 'moderado' Feijóo, ese partido ultra del que usted me habla "es el juguete de Sánchez para dividir a la der… https://t.co/oHZ5hTTp1j]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @diarioas En el real Madrid, es que no entiendo por qué quieren salir de él si siempre ha respondi… https://t.co/HS69oOwxz0]]></document><document><![CDATA[Las novelas históricas más vendidas en marzo de 2019 https://t.co/CWy1MeEyZL vía @davidyaguec]]></document><document><![CDATA[La atención al cliente es algo para lo que no sirve todo el mundo. Ni los cajeros ni el encargado sirven.… https://t.co/OAteycmZYc]]></document><document><![CDATA[Sempre vestidos à rigor #familytrip #eurotrip #lisboa🇵🇹 #oceanariodelisboa em Oceanário de Lisboa https://t.co/0gFuO72cN6]]></document><document><![CDATA[Qué arrogante @pedroj_ramirez diciendo a los espectadores con qué gafas tenemos que ver el #DebateRTVE Somos ciudad… https://t.co/TGvRGiyWP8]]></document><document><![CDATA[Magnífico cartel pintado por @NuriaBarreraBel @hdadmatrizrocio #Rocío2019 https://t.co/nJK0WhxtZZ]]></document><document><![CDATA[@baby_b_ssa @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @CiaDaPutaria @BoysSexy11 @xxx_men_pt @BOYSHOTX @BahiaBareback @banheirao071… https://t.co/6GNP2L0IpU]]></document><document><![CDATA[¿Os acordáis de que el Domingo estuve en Urgencias? Bueno pues había un tío en la sala de espera enfrente de mi que… https://t.co/BKyUsNsXmS]]></document><document><![CDATA[Fracasamos muchas veces, en ocasiones es duro después de ver el esfuerzo invertido, pero, si no salió bien, solo si… https://t.co/88giXhLQQC]]></document><document><![CDATA[Comenzamos jornada de #innovacion #AgriFoodTech #StartupSmartAgrifoodGranada19 https://t.co/eGQhqVCyO4]]></document><document><![CDATA[@raqraq90 @deividcalvo Sin embargo la versión americana fue plana, gris, un bodrio...sólo la escena del bar habland… https://t.co/3URds4rtAg]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Parada Del Sil, Galicia, Spain https://t.co/2hgv8aFxgE]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Newtral Vota sabiendo que en el debate de Atresmedia a los únicos que interrumpías, Casado y Rivera. Te falta decir Vota Psoe]]></document><document><![CDATA[@ferrary281 Piensa lo desgraciado que soy cuando estoy haciendo una práctica a esta hora y la espera se te hará corta]]></document><document><![CDATA[Un @Twitter con más listas de cocina y viajes, dejando de seguir a políticos e "influencers" locales. 🤔  mejora mi… https://t.co/UQEqtZ3LaR]]></document><document><![CDATA[@VOX_y_Voto La veo la veo!!! Ministra de iluminación  tecnológica. Pedritooo fichala pero ya!!]]></document><document><![CDATA[Si lo pensáis bien, yo soy el mejor, pero tenéis que pensarlo friamente.. si no no vale]]></document><document><![CDATA[Buenas , Una pregunta, ¿Abrireis mestalla para la final de Copa para los no agraciados de este sorteo y resto de af… https://t.co/RUeSIaqFwL]]></document><document><![CDATA[Terminando la Semana Santa y volviendo con la misma "pasión". Lista la cata del enolobbycharro sobre 6 elaboracione… https://t.co/3psAstT6N0]]></document><document><![CDATA[Con Prieto en el Ministerio de Defensa unificado, sería posible defenderse; con Negrín en la presidencia, se podían… https://t.co/eC8T0SsREK]]></document><document><![CDATA[@constanteyvital 💪Desde @Sup_Policia, reclamamos desfibriladores para una mejor atención asistencial 🚨urgente que l… https://t.co/GpTfhHuMA8]]></document><document><![CDATA[La semana pasada estuve en mi primera Rave y fue en Berlin. No soy de fiesta, pero después de esa nada podra sorpre… https://t.co/H82OIXl4Z1]]></document><document><![CDATA[@ANARUBEN @RaulMir33391577 @ribad71 @violeta11377531 @MPMorilloRocha @rachelgreen_21 @AmparoRubiales @jmrdezuribes… https://t.co/fCHaCJ5NnC]]></document><document><![CDATA[Realidad, f. Titular fuera de contexto.  #microcuento #microcuentos #eldiccionariodeldiablo #verbolario]]></document><document><![CDATA[La acogida a Leopoldo López en la Embajada de Caracas complica la posición de España en Venezuela  https://t.co/CKUKFQORDR vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Porque no les explica alguien s esta chica que las generales no tiene nada que ver con las del Parlamento y ayuntam… https://t.co/0HD8SFFvtc]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Tu no tienes ni idea de… https://t.co/1ta9Jt2aAD]]></document><document><![CDATA[El que se está poniendo nervioso contigo Albert, no es Pedro Sánchez, soy yo, que pareces un adolescente, de verdad… https://t.co/08TXzEcJCb]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Casado ha sustituido felón, traidor y okupa por "sucedáneo de presidente". Yo creo que él es un s… https://t.co/v1qvpEkjLL]]></document><document><![CDATA[Día a día, kilómetro a kilómetro, entrega a entrega, tu haces posible que lleguemos a todas partes... Gracias por s… https://t.co/Hy9Yxz8r7s]]></document><document><![CDATA[Y otra #SemanaSanta que se nos va! ...✝️🔥🖤 en Jaén, Spain https://t.co/anZYuTmKmI]]></document><document><![CDATA[Yo cuando dentro de un mes gane Paises Bajos, Italia quede 6º y España en el 21º.]]></document><document><![CDATA[@aytolaroda Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No… https://t.co/JQTr1SmKP5]]></document><document><![CDATA[@criticaconc @dfuentescastro Leeros la constitución que tanto os gusta por el amor de dios, que tanto os gusta]]></document><document><![CDATA[@CarmeRamoss @Hdad_Merced @alcazarbejarant @LidiaLopezL @emilioreyesdel @adirecto @AdmAndalucia @agrupacioncor Qué arte y qué guapa CARMEN]]></document><document><![CDATA[Fora la immersió, un 155 indefinit i llei de símbols: les propostes dels partits espanyols per a Catalunya https://t.co/Na3QH6mB1X]]></document><document><![CDATA[@israelloranca Gran éxito si señor!! Enhorabuena a todos los madridistas!]]></document><document><![CDATA[Salvame Okupa, verdaderamente esto es una ruina, si los expulsan protestan inventan algo raro para volver a entrar… https://t.co/pLWu8KUnL3]]></document><document><![CDATA[@TheMerryCrystal @letgolifeflows @HarcourtDoug @ms_tarrie @bionicanadian @hepatitisihelpc @1shawnster @gerrinnesmac… https://t.co/DJtQ0dGlog]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Si señor !!!! Y que haya tenido que venir Abascal para decir esta verdad como una catedral ... Per… https://t.co/fhQ1Ds7XyT]]></document><document><![CDATA[Empezando el V Encuentro de Docentes de Ciencias Sociales #eDccss19 en Leganés https://t.co/j4tlRnxOkd]]></document><document><![CDATA[@edgardcg3 @FlowstreetYT @angelukii21 Hola. Me llevais?? Porfa porfa porfaaa😂😂]]></document><document><![CDATA[@elmundoalc Parece ser que la provincia de Alicante será la eterna olvidada no quieren ni se acuerdan luego que no vengan pidiendo favored]]></document></documents></author>