<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pedroladrian @BeatrizTalegon Lo que dice pasan de ser chorradas a gilipolleces]]></document><document><![CDATA[@jj_conor A eso me refería. El tweets era mayor pero lo dejé ahí. Habia puesto que a lo mejor la preocupación les v… https://t.co/qckGySxXxj]]></document><document><![CDATA[@goslum Ya se lo explicó Kennedy en 1962 bien clarito. No debe de ser muy lista.  https://t.co/cr2tk9y1MO https://t.co/k1pZP6mE5v]]></document><document><![CDATA[@dfuentescastro Creo que esto hasta lo saben en la ESO. Mira el color rojo cómo va creciendo año tras año y el azul… https://t.co/yoSieyoutE]]></document><document><![CDATA[@LluisRealKlein @DavidGR1714 @Catalonia1640 Pues imagino que siempre que vas a un restaurante, antes de sentarte, c… https://t.co/Vfa1E4ira1]]></document><document><![CDATA[Todo va a depender del índice de participación, que podría ser la más baja de unas generales. Los sondeos se produc… https://t.co/fkuMAZwxkw]]></document><document><![CDATA[Voy a disfrutar de la última siesta sin tener que aguantar a la ultraderecha en el Congreso 🥵 https://t.co/Nnafyw6w6n]]></document><document><![CDATA[Parlamento de Escocia  Enric Miralles @BeneTagliabue   #JuevesDeArquitectura 📷 #MRevilla https://t.co/CTFfZGbB6v]]></document><document><![CDATA[@potella_84 @claudioea123 @edgarmanuel @KrisKV @MCBouffard @MaihenH Eso es un buen punto para ser críticos y reflex… https://t.co/trI37HxtoT]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #santaponsa #calvia #mallorca #cruz #jaimeI #islasbaleares #nubes #somosinstagramers #paisajeurbano #bnw… https://t.co/oFzhnuQIFZ]]></document><document><![CDATA[Si pudiera elegir un deseo sería eliminar todos los plásticos del planeta.]]></document><document><![CDATA[@Espe_Garcia04 @Rayozaku @el_tatxu @ESO_Detectives @famousoOT2018 Pues informo : se dice tuit. Y corregirme lo que que queráis.]]></document><document><![CDATA[Horsehead and Flame nebula by Deep Soy West Remote Obserbatory   https://t.co/89T5aV2sIn https://t.co/3F9r0bU7x3]]></document><document><![CDATA[@Sraderojo @MetaMaiko @MintedChocolate Busca por “el Rojo Peligroso”, o “el Comunista”. Apodos mucho más acorde con… https://t.co/qHgZtZ7zIt]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Con problemas graves en facturación se me quitan las ganas de utilizarlo a través de Vodafone la verdad.]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy… https://t.co/8gL82kC3K4]]></document><document><![CDATA[@Sr_Fox @Trismegista Y el Parthenon, la estatua de Atenea, Efeso y mucho más]]></document><document><![CDATA[@dlacalle ...como van ha hacer en Andalucia es proteger mucho a las clases bajas y medias. Quitar el impuesto de su… https://t.co/XZPkxngIwU]]></document><document><![CDATA[Mucho ánimo portero  Iker Casillas, ingresado tras sufrir un infarto | Deportes | EL PAÍS https://t.co/tf9QncqWJU]]></document><document><![CDATA[Especial día de la madre. Ramos de rosas. IESU COMMUNIO en La Aguilera Iesu Communio https://t.co/2kYeimtriH]]></document><document><![CDATA[#VotoPorCorreo Hemos votado!! Solo han sido 14 días de trámites para llegar hasta aquí https://t.co/84fiu55xLp]]></document><document><![CDATA[Mi second home os @parquewarner en Loca Academia de Policia Warner Bros Park https://t.co/FTi7zEaiLQ]]></document><document><![CDATA[Ahora que se acerca #Eurovision aprovecho para recordar la injusticia a mano armada que se cometió con esta canción. https://t.co/uqOTLmvem7]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSiz Si, a mi igual! Más antes que ahora, pero si me ha pasado!]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No te crezcas que seras el enterrador del partido apoyado por el feudal de Galicia. Que perdida de esperanza]]></document><document><![CDATA[@RoMaN_RS4 Yo acabo de aprender que: Sí, también existen indirectas corporales reggaetoneras 🤬 El mundo va demasiado rápido @RoMaN_RS4]]></document><document><![CDATA[@espiritu_sal @frankyvelezano @IGN_es Como se nota que ni te has molestado en leer ni el artículo sólo para echar b… https://t.co/dOWt6Y6wVl]]></document><document><![CDATA[...(empresarios, inmigrantes, mujeres, hombres, rojos, fachas. etc). La historia está repleta de ejemplos, y todos… https://t.co/KZ5U0Y17Jk]]></document><document><![CDATA[Extraordinario officialleonardcohen 🙋🏻‍♂️ ~~~ #leonardcohen en Valencia https://t.co/4IkOMRcblS]]></document><document><![CDATA[@yolanro @leandrete2 @violeta_liddell Pero señora , que extrema derecha ?? Defender la unidad d España , regular la… https://t.co/LhDRSIsLYw]]></document><document><![CDATA[@jmanufiglesias Creo que estás confundiendo churras y merinas, o no tienes ni idea de los años de plomo. Y déjalo]]></document><document><![CDATA[Mañá en #vigo contamos con @Pablo_Iglesias_ . Non faltedes https://t.co/bhW4A08aPW]]></document><document><![CDATA[Se asomó y, efectivamente, la vida seguía. Así que siguió. https://t.co/GT2sruAUry #Madrid 💛 https://t.co/ojtNOLE4Xp]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @Agu_75 Y si no, nos revelamos, ya nos salió gratis una vez.¡Viva la democracia! https://t.co/gxcZ7AWSVq]]></document><document><![CDATA[@javiertorear El tal Jon y la @AidaGascon y los trolls que ríen sus mierdas. Es la pura animalización del pensamiento. Sólo gruñen]]></document><document><![CDATA[La chabacanería en Semana Santa https://t.co/KsK36nZG4u vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Si veis alguna celebración de musulmanes por el incendio de Notre Dame, sabréis las causas. Pero hay que decir que es un accidente.]]></document><document><![CDATA[Esos predicadores,políticos y periodistas,a los que no se les cae de la boca la corrupción del PP(escandalosa y bie… https://t.co/MvSBrgmqpv]]></document><document><![CDATA[@A_Valenzuela @biodiversal Pues es mala idea, cuanto antes mejor y cuantas más mejor (esto no quiere decir que lo t… https://t.co/S3PIEAFujq]]></document><document><![CDATA[@aitordguez @Pelayo9696 Por eso he matizado el tuit de Pelayo: si es tercera fuerza y eso le sirve para llegar al p… https://t.co/rFJGmXIELP]]></document><document><![CDATA[El mojito de rigor #malaga #ok_andalucia #playa #beach #mojitos #relax #holiday #fun #love #semanasanta… https://t.co/DAMzBscFH0]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 109. King Kong (2005)  Buena adaptación, buena película. Me ha gustado si. Y el el… https://t.co/opRssw2Wt8]]></document><document><![CDATA[@solounsegundo71 @CarlosCarroBrav @jemahuja @ladycrocs @LElJusticiero @CafeApata @CeltiusAbogados @papadecaro… https://t.co/xc0EuUWbZM]]></document><document><![CDATA[@MarcAlacant Que gane el Villareal B,vamos a por ese triple empate 💪💪 #MachoHércules]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Faura @bellaindomita En este momento el PP, y Ciudadanos es mas de centro, incluso escorandose a la izquierda]]></document><document><![CDATA[Um abraço à #ForçaAvense que me recebeu de braços abertos. Para arranjar problemas já nos basta a @ligaportugal que… https://t.co/xuTbNQ5stG]]></document><document><![CDATA[@Antonio25761873 Feliz martes Santos Antonio!!!! https://t.co/PrBczCcrmg]]></document><document><![CDATA[Se me ha criticado mucho por haber jugado medio lesionado y jugarme la con Geo.  Toda esa gente que me ha criticado… https://t.co/kntkTq1b7I]]></document><document><![CDATA[La democracia ante la corrupción, según Luis Araquistáin https://t.co/pxesWXK6Xy vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Pero es que el resto de las cosas, no es cosa mía, es de la administración. Entonces s… https://t.co/92xqxYINfx]]></document><document><![CDATA[@BraisLopezVideo Ya, @BraisLopezVideo . Son cosas que pasan, no todo es posible siempre. Seguro que en su día te hu… https://t.co/5XUXyRp25p]]></document><document><![CDATA[@adsuara @elpais_tec Eso si tienes para uno de esos. Me temo sean inasequibles al gran público. El 5G es cosa de IoT, no de cotilleo]]></document><document><![CDATA[Si. Aunque hemos de estar convencidos de nuestra verdad y defenderla.  La democracia triunfará, solo depende de la… https://t.co/FMJWPQPcEO]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @frajomero @56Lucas5 @santsfree @stelledimare77 @Carmatpor @Sargantania1 @papitugrill @77populacho… https://t.co/H2Sp3ceMzq]]></document><document><![CDATA[De verdad es q no se xq no me dan pulseras, para q cojones voy a votar a un partido si no me dan una pulsera]]></document><document><![CDATA[De braços abertos dando o equilíbrio que a vida merece. em Parque Da Varzéa https://t.co/iGbsa3836N]]></document><document><![CDATA[@maucarlo1 @iranera @nytimes En los debates Hillary le llamaba Donald y le decía eso de: vives en tu propio reality… https://t.co/FtLuNZVTtk]]></document><document><![CDATA[@jamandthat Even if you don’t like the look... what do you prefer? Having a planet to live on for many generations… https://t.co/RN8RwM3wRs]]></document><document><![CDATA[⚽⚽ (@ Estadio Municipal de Butarque -  Leganés) for @CDLeganes vs @realmadrid in Leganés, Madrid) https://t.co/AjoWphHQoT]]></document><document><![CDATA[Operación Cóndor; cuando Europa se interesó por América del Sur por otra cosa que no fuese robar. ¿Has visto que ba… https://t.co/0WNdTpLi8j]]></document><document><![CDATA[@RubArrNog @javier_ilde @poravilaes Estoy seguro de que acabarás votando @poravilaes 😉]]></document><document><![CDATA[Muchos esperando para aprobarlo y muchos repitiendo por no conseguir la especialidad deseada.]]></document><document><![CDATA[#MVPMovistar o millor @VolodymyrGerun xugador revelación da liga ACB 🏀💪]]></document><document><![CDATA[@DaniRondor Cojo el metro todos los días, y varias veces a la semana el bus. Qué tiene que ver.]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: Procesión de la Cofradía Penitencial del Cristo de la Noche Oscura en la noche del… https://t.co/RY5PID4HDw]]></document><document><![CDATA[@albtfrj @ananoterminal É uma ilusão. Tem muita gente fazendo coisa legal, mas...]]></document><document><![CDATA[@sucreblau @cronicaglobal En ambos casos es una celebración menos conocida y que por ello merece que alguien la rec… https://t.co/b9UzTCsTyh]]></document><document><![CDATA[Una treintena de eurodiputados de nueve países piden a la Comisión Europea que actúe ante el "espionaje y sabotaje… https://t.co/lFK3h9df6Z]]></document><document><![CDATA[@VMuRe Es tranquila o muy bruta? Blue tiene un año y poco y es un toro!!!]]></document><document><![CDATA[@Supporters_Gaya @jose_gaya Es, por ejemplo, lo mismo que haces tú con Marcelino últimamente.]]></document><document><![CDATA[El desafío de los edificios comerciales para cumplir con el Acuerdo de París @elobrerodigital… https://t.co/c73sWpXaUJ]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: Tampoco ha sido posible. La cofradia de la @Humildad_Fe no ha podido salir pese a… https://t.co/2kg5FpK4pK]]></document><document><![CDATA[@JulianSiniestro @davaja Julián, si esta temporada te acercas o estás por Vigo, hay una exposición con decenas de o… https://t.co/eYaKXFlhFS]]></document><document><![CDATA[Estoy intentando asimilar el capítulo de juego de tronos :/ https://t.co/UVgHSMDkSe]]></document><document><![CDATA[@boye_g @EnricManyer Le tienen miedo por lo que sabe. Va con los pies de plomo.]]></document><document><![CDATA[@kik3_garcs @powfelo @ACBCOM @EuroCup @valenciabasket Y el Arena. ¿Se va a llenar el Arena para jugar Eurocup contr… https://t.co/fAFqBCYnWi]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Em sap greu Cris...però ho haig de dir. Qui va marxar deixant la feina a mig fer? Perquè abans no va s… https://t.co/yCOebtiXcy]]></document><document><![CDATA[Casado dice que aceptaría los votos de Vox, como en Andalucía  https://t.co/gsZGOiDWuh #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/om86R8qJFH]]></document><document><![CDATA[La campaña vuelve a la casilla de salida: dos debates consecutivos por primera vez en la historia para seducir a lo… https://t.co/oVJCLXea2y]]></document><document><![CDATA[Torneo Primer toque 2019  Subcampeón Alevin C fase Oro y Premio a el mejor 7 y mejor 11. IKER Y IAN. https://t.co/zO5luT8xXm]]></document><document><![CDATA[Recuerdo historias de mis padres y mis tíos sobre los tiempos de la dictadura. Pero el fascismo para mi se quedaba… https://t.co/jVMgd2YS06]]></document><document><![CDATA[@VerdadyVerdod @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat https://t.co/fJkLD6oAzF]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @atresmediacom @PSOE Pero como vas a un debate y no sabes de lo q hablas, q lo lees todo, vergüenza...]]></document><document><![CDATA[Un equipo preparado y dispuesto para trabajar por Castilla-La Mancha. Y un orgullo tener un hellinero como… https://t.co/BzXmEktm8N]]></document><document><![CDATA[@PerfeitoP @AMC7214 Isto ainda é um Estado de Direito ou basta a opinião do #Insolvente?]]></document><document><![CDATA[@ramosrizo @mangarro Son exactamente los mismos que decían en 2011 que esto sí lo era https://t.co/iasF8MrfZ1]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos paseado por el Sector 31 para hablar de las propuestas de @CiudadanosCs para las Elecciones Generales del… https://t.co/EsWsrDDck0]]></document><document><![CDATA[@Trismegista Pues yo les recomiendo q si saben más de un caso se unan e interpongan una demanda colectiva. Nos juga… https://t.co/zoFPqhACBr]]></document><document><![CDATA[@pasapalabraT5 @ChristianG_7 @eva_hache @LeoHarlem @Antoniasanjua @carlos_santos_r Qué chirigota de haría con esa g… https://t.co/lATLgsepcZ]]></document><document><![CDATA[Nunca supe si era el rosario de la aurora o el rosario de la Aurora. ¡Hasta hoy! Y si lo piensas un poco, es verdad… https://t.co/3cpKeJLWsx]]></document><document><![CDATA[@cobinho8 Vaya atraco está pegando...pivot “fisico” sin recursos técnicos...super limitado]]></document><document><![CDATA[@Bolsacarlosmari Es que está muuu preparaoooo, no como nosotros que siempre nos atropellan los mercado. Se le ve en la cara de...]]></document><document><![CDATA[@AjRubi @rubi_jove ¿Veurem allà als líders dels partits polítics de la ciutat?]]></document><document><![CDATA[en esta vida se demostró que nadie es inalterable al tiempo cuando se murió Camarón]]></document><document><![CDATA[Ye lo que tiene no haber estudiado...Nunca sabes por donde vas a salir 😃😃😃👇👇👇👇👇🙈🙈🙈🙈]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero Yo es que no sé cómo hay gente que no tiene INSÓLITO, de verdad... es para dejarles de hablar, para su… https://t.co/TBuTnHl23h]]></document><document><![CDATA[Esta gente me asombra, ya alardean de su desdicha prevaricación aclarando que si ellos gobiernan España, en todas l… https://t.co/kVPSDBlrie]]></document><document><![CDATA[El Cermi presentará el viernes el estudio ‘La adaptación de la normativa penitenciaria española a la Convención Int… https://t.co/ogEVmGyYbf]]></document><document><![CDATA[Que ruta seguirán ahora las derechas de España? muy interesante @gemmaubasart]]></document></documents></author>