<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Graciasssss Manolo!! Está perfecto!!😊😊 Gracias por esta oportunidad, por hacerme part… https://t.co/MgaRpeUDSQ]]></document><document><![CDATA[Curiosa promoción: 0,75€ cuando el precio es 0,73€ 🤷🏻‍♀️  #alcampo #promocion #curiosidades  #FelizLunes https://t.co/p9C8xyoRD4]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la República. A por la 3° en Sanlúcar La Mayor, Andalucia, Spain https://t.co/hUTkJQpFsQ]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @roberto_seler @esciclismo @paco_mancebo Preciosa ciudad.  "No hay en la vida nada  como la pena de ser ciego en Granada".]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg @franceinfo En quoi la suppression de l’ENA donnera du pouvoir d’achat à ces abrutis de GJ ? Je ne vo… https://t.co/FRrSNaufEk]]></document><document><![CDATA[A quien haya hecho los subtis de «Crazy ex girlfriend», mis dieses por este juego de palabras. Chapó. #quiéntraduce https://t.co/xdV1RcLwf6]]></document><document><![CDATA[@Msol59 Ya lo digo yo "vendo a mi madre con tal de figurar " porque cualquiera pone a dirigir un país a semejante " veleta"]]></document><document><![CDATA[@Bolaredo @yotauro61 @Moni_Ventoso @zgancedo Fernando, desconozco a lo que te refieres. Así que estaría feliz de ap… https://t.co/QOD24PidaX]]></document><document><![CDATA[Aquellos que no aprenden nada de los hechos desagradables de sus vidas fuerzan a la conciencia cósmica a que los re… https://t.co/PmFeLVZQhp]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @BaaresCaro @vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @liromantica1 @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/C3SDuD8Jki]]></document><document><![CDATA[Estes vermes q se dizem benfiquistas são aqueles que andam a reboque dos q querem Vieira e tudo o q vem do Vieira f… https://t.co/kfHnIflWha]]></document><document><![CDATA[@FiPereyra Que bueno nena!!!!  Con lo difícil que está todo allá... te felicito!!!!]]></document><document><![CDATA[🏀⛹🏻‍♂️1️⃣, 2️⃣, 3️⃣... #BARÇA‼️🔵🔴  #GameDay 🔥✅ @EuroLeague  #PlayOffs 🙌🏻🏀 #Game4 @FCBbasket 🆚 @AnadoluEfesSK  (8️⃣… https://t.co/HTAX2mIESt]]></document><document><![CDATA[Por nuestra Comunitat y por nuestro país, si eres crítico, si ves injusticias en lo que te rodea, si crees que no h… https://t.co/Xzw0edaLbG]]></document><document><![CDATA[@dcai64 @QuiricoLpez @Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL En el mismo carajo todavía están muy cerca.]]></document><document><![CDATA[@KinaestheticsES Movimiento con sentido en la persona mayor con deterioro cognitivo; que es uno de los problemas má… https://t.co/kN3SnFoLPJ]]></document><document><![CDATA[La mesa nos une. La cocina es otra forma de desmontar los miedos contra las personas refugiadas y migrantes que los… https://t.co/uTzRmTYI3T]]></document><document><![CDATA[Bon dia  Avui és el dia contra l'assetjament escolar, molta feina per fer]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades a la pelimorada, creo recordar que eres ahora mismo, del grupo, pasatelo chachi, que te regalen… https://t.co/4zIPGjZ4sM]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Siempre apoyo al PSOE, pero ésta estrategia de no sólo no cumplir con "su palabra", sino de… https://t.co/x1DYsV733B]]></document><document><![CDATA[Los colegios privados y concertados han duplicado sus ingresos en 13 años.  https://t.co/Fta1Ez9LSv vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[É estranho falar destas coisas com o meu padrinho e ainda chorar por isso]]></document><document><![CDATA[@LaChunga11 @LaRetornada @s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone… https://t.co/n5HuqSiYNZ]]></document><document><![CDATA[@jumasa85 @Pablo_Iglesias_ @PSOE @abcdesevilla Acostumbrado a estafar Tambien en Melilla ayer el Presidente(PP)repartia papeletas..]]></document><document><![CDATA[tenho um feitio de merda, mas ao menos não sou uma conaça conformista sem personalidade lol]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en las calles! VISCA EL 1er de MAIG! @catalunyaactua #DonalilavoltaBCN #DaleLaVueltaBCN… https://t.co/9mlB813wM9]]></document><document><![CDATA[Querer decir tanto, pues yo no pienso lo mismo, trata de mejorar tal cosa,,, y así,,, eso,,, significa confianza y… https://t.co/c5nU4RUYFi]]></document><document><![CDATA[@CrisXCIII mi cama aun huele a tu coño. Sin calificativos porque todos se me quedan cortos. https://t.co/ccMfitzps7]]></document><document><![CDATA[qui vol parlar valencià amb mi que mai practique @ Palacio del Marqués de Dos Aguas https://t.co/BldptPzcQF]]></document><document><![CDATA[Q después de un viaje de 14h no puede quedarse quieta y tiene q salir, venga vamos a la playa o al jardín?😂😂😂 #sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[✨Contigo todo es magia 🥰✨ . . . . #amor #love #couplesgoals #papasprimerizos #familia #pregnant #baby #dulceespera… https://t.co/qkDWDNuJSQ]]></document><document><![CDATA[La primavera trompetera ya llego, ya me despido del abrigo Las muchachitas me vacilan con el sol  Niña vente conmig… https://t.co/0bORgySlHv]]></document><document><![CDATA[Pues no me extrañaría  Nada son los únicos que Valen la pena a nivel nacional]]></document><document><![CDATA[@Conbiopreval Una buena comunicación es el complemento perfecto a vuestra increíble capacidad para mejorar nuestro… https://t.co/dQQi4cqoRL]]></document><document><![CDATA[Las personas migrantes no somos luces de patios traseros que se encienden y apagan cuando se acaba la función de lo… https://t.co/xmL4SLJVWi]]></document><document><![CDATA[Twitter, el maravilloso sitio donde todos tienen unos valores maravillosos, donde si una obra arquitectónica se des… https://t.co/SqHZG0EIEo]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @toniovaquerop @vox_es Como los cerdos y los hombres en Rebelión en la Granja: "Los animales miraban a… https://t.co/V2ortyAuQF]]></document><document><![CDATA[@AlbertoMantis @belenita86 @Manupa_21 @ElForoCofrade Déjelo si ante niveles culturales así es imposible, yo lo tengo clarísimo]]></document><document><![CDATA[porque SIEMPRE tengo que ESTUDIAR? porque NUNCA nadie tiene que ESTUDIAR?]]></document><document><![CDATA[La pregunta de hoy: por qué está mochila vale esto y esta vale esto? La contestación ha sido la cara que he puesto.]]></document><document><![CDATA[-buenos dias ...¿ cómo hago la declaracion de hacienda? -no sé -¿ cuánto os debo? -no sé -¿y si me equivoco y pago… https://t.co/YWLtm4haYB]]></document><document><![CDATA[Cuando decimos nada es absolutamente NA-DA. Eso es lo que te cuesta marcar la casilla 106 en tu declaración de la… https://t.co/NcHnhIKfp8]]></document><document><![CDATA[@luyarena Claro, mañana sacan el próximo 😬@skamspain no aguantamos más!🤤]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo estu e vendiendo en una playa en Asturias helados Camy en los años 80 y algo y poníamos la canc… https://t.co/1dGZptalMd]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Claro,  por que nos vamos ayer no ? Ni que nos marchemos en tres años, que ya firmo , mientras estamos… https://t.co/RnRWjJU5rv]]></document><document><![CDATA[@MeryVelarc Atte: no pensar en las calorías, solo en la felicidad que produce.]]></document><document><![CDATA[Me he comprado una planta de mentira para adornar la casa porque si la compro de verdad se va a morir por falta de… https://t.co/pgNd8Zxxyc]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio REPITO LO QUE ACABO DE ESCRIBIR,ZAPATERO A TUS ZAPATOS,REFERIDO A BANQUEROS EN GENERAL]]></document><document><![CDATA[@arvaldivia Una cola tremenda en Lavapiés, dos barrios muy del aperitivo]]></document><document><![CDATA[Per @cayetanaAT els més d 2 milions d’independentistes “no sostienen su sentimiento sobre bases fácticas. Lo q pasa… https://t.co/QPiGuQjPIQ]]></document><document><![CDATA[Comenzamos el asado... #chimenea #brasas #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #casarural #finca en Megrillán https://t.co/QBp2Y02G8J]]></document><document><![CDATA[@herwartviete @masaria @rtve Yup, pero bastante menos desesperante que lo primero.   «The truth is out there» 🛸]]></document><document><![CDATA[Aprendí que por cada escalón que subas en la vida menos gente tendrás a tu lado✨💫 en Villameca, Castilla y León, Sp… https://t.co/cXrxraEMMR]]></document><document><![CDATA[Abren al público una tumba faraónica con 18 puertas  https://t.co/0s9bvxGMHW]]></document><document><![CDATA[La COPLA es un sentimiento que se lleva grabado a fuego en la piel y en el alma. #COPLA #CanciónEspañola… https://t.co/FmwB2EBmUL]]></document><document><![CDATA[@edugaresp @AnaAgp_1967 En diez meses a echo más que el PP en diez años]]></document><document><![CDATA[Lo nuestro ha sido Virgo un caos maravillado primero te pusiste tú en silencio, después yo me puse tosca y cabezona… https://t.co/ELi2nWQKSb]]></document><document><![CDATA[@vendedoradprosa De moment, a dinar amb nosaltres! Tenim un bitxo que es belluga🦞]]></document><document><![CDATA[Asamblea Comarcal de Jaén. Centro de Actividades que Cruz Roja tiene en el barrio de la Magdalena. Actividad realiz… https://t.co/muNOTCeo0P]]></document><document><![CDATA[@EJAbarca @yosoynaranjito_ @lunagalla Te imaginas a Rudolf Hess, Albert Speer, Victor Frankl o el almirante Doentiz… https://t.co/HN4vcY8sV4]]></document><document><![CDATA[@CMastral @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Este es un papaflauta nocivo para toda la cristian… https://t.co/b0JcVmzsdt]]></document><document><![CDATA[@TannedBallsU Pues tiene razón. Es España (y en toda la UE) no se puede experimentar con animales. Pero si se puede… https://t.co/OXdVdg6nC0]]></document><document><![CDATA[@JaviMZapata @LeaksUberCabify @Uber_ES Utiliza transporte sin sorpresa. Si utilizas #taxi vas viendo en todo moment… https://t.co/oPNHbD1COh]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Sr. Abascal,  sacaron escaños en las Comunidades donde hubo la gran corrupción del PP! Que casu… https://t.co/i0QjG4fFAn]]></document><document><![CDATA[@tamyta2001 @vgallegog76 Las TCAE que yo he visto salen tranquilas y serenas. 😘]]></document><document><![CDATA[@moral_pilar @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/8m3Pc4Ogwm]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Buenos días corazón bonito!!,feliz jueves querida amiga!!💖🌹😍🤗😘💕]]></document><document><![CDATA[En tus manos está el futuro que quieres.Toca elegir entre #DerechasODerechos   ❌No queremos Olvidar ❌No queremos ma… https://t.co/cltvnxt4vR]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Peroo quien paz Padilla?k clase de presentadora es..para ahora al cabo del tiempo tener k nonbrar l… https://t.co/HwAjCzFsZv]]></document><document><![CDATA[#periodismoesverdad impulsado por estudiantes #Fcom trending topic el día de hoy... @Gabifcom @unisevilla  Enhorabu… https://t.co/IylzZThVhw]]></document><document><![CDATA[@DabitxoPiston De cualquier modo estaba claro que yo no valía para aquello, ni para estar en ninguna otra organizac… https://t.co/8m9FIoI684]]></document><document><![CDATA[¿Riza muerto? JAJAJAJAJAJAJA bicho malo nunca muere. #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis! Es fácil, por una buena causa y para un hospital comprometido como el @HUReinaSofia ! Mira y comparte es… https://t.co/ej7tVoRwxF]]></document><document><![CDATA[Visto lo visto, los debates solo sirven para que los políticos de PP y Ciudadanos se dediquen a faltar el respeto a… https://t.co/L28kv50PF2]]></document><document><![CDATA[@AdrianNormanDC @RepStevenSmith World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@jguaido Todo está en la voluntad del ser humano, su fuerza por querer cambiar su situación va unida a manifestarlo… https://t.co/8L78Sd5JR9]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/8tz7OSllfM]]></document><document><![CDATA[@mvPablo17 Tal vez, tal vez... Pero con la Ideología de género metida con calzador en las escuelas, con la política… https://t.co/2DZfL8PvZ2]]></document><document><![CDATA[Encantada de formar parte de este gran equipo @CsLaRioja . Vamos a por todas!’nn😀]]></document><document><![CDATA[89 días.27 de Julio, vuelvo a ver a @PabloLopezMusic en concierto, mil ganas. Pero esta vez, Pablo, mi cuenta atrás… https://t.co/yevDzZ7wGn]]></document><document><![CDATA[Drinking a Carlsberg by @carlsberggroup @ Burgau — https://t.co/iyNe0bd2WJ]]></document><document><![CDATA[Mas honestamente agora não me vale de nada dizer que vou ter juízo se vem aí a queima 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Por cierto, gracias Pepa Bueno por alegrarnos la mañana con Rocio Jurado 😊#diadelavoz https://t.co/UNkQo5IYSR]]></document><document><![CDATA[@MaryTothecoast @Albert_Rivera @CiudadanosCs @PPopulares @vox_es @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Hasta luego Maricarmen]]></document><document><![CDATA[A veces, simplemente, una sonrisa, un abrazo o un beso inesperado, se convierten en el mejor momento del día.]]></document><document><![CDATA[ESO CREO YO Y ME  PREGUNTADO POR MI BOLA DE CRISTAL COMO SI HICIERA FALTA SER ADIVINA HABIENDO PASADO OTRAS VECES...]]></document><document><![CDATA[Ayer me decía una adolescente que los mayores siempre habíamos las cosas más complicadas. . En la vida de los niños… https://t.co/UpC3cs7XWm]]></document><document><![CDATA[Es una pena q paguen a Risto x crear demagogia.Como se puede ser jurado y juzgar sin conocer el talento?#gotalentfinal]]></document><document><![CDATA[“I come from Barcelona” @rosaliavt , primera catalana a Coachella, el festival hipster de Califòrnia...orgullosos d… https://t.co/e7AAW2F3Ux]]></document><document><![CDATA[Joyas que dan vida: un proyecto solidario para cambiar el mundo https://t.co/Qf1cHl7AS2 vía @cinconoticias]]></document><document><![CDATA[Hay rostros que reflejan al Dios que nos habita https://t.co/pChRgAUBbs]]></document><document><![CDATA[Quieres que vaya a dormir contigo, no quiero que te enamoras y te puedo hacer daño,]]></document><document><![CDATA[Aquí va el single para ti… Si a Mi Lado Tú Estás Sara Reus https://t.co/hgYJ74klZp]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Sé que es una expresión hecha, pero, ¿puede dejar usted de insultar constantemente? No hay video que vea… https://t.co/FWYEkdHAV4]]></document><document><![CDATA[#SpamDeFotosEnElMar en el mar la vida es mas sabrosa y mis cacheticos se ven más grandes... https://t.co/v1qNzu49ok]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @salvameoficial Porque de presentadora y profesional tiene muy poco..!!..Vamos nadaa??🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[Esta foto vale todas las homilías. María está allí, su estatua siempre testifíca. Rescatan a la Virgen intacta… https://t.co/1el8F0wZ1A]]></document><document><![CDATA[@AngelsTorro @cuevillasjacs Gracies per l'aclariment. Corren uns temps on tots tenim la pell molt fina.]]></document><document><![CDATA[@CarlaLizCobain @Siropedearce @lakiwi_xx JAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA te amo]]></document><document><![CDATA[Estoy segura de que Rivera pedirá la dimisión de Cantó. Al igual que hizo con Villacís. 🤑]]></document></documents></author>