<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Cuando desayunas con energía , pero te das cuenta que eres el único que no tienes vacaciones #FelizMartes… https://t.co/Cf3UyGSD0y]]></document><document><![CDATA[@CastLesRoquetes @vailetsgelida @EncantatsBegues Comuniquem que avui els @EncantatsBegues NO hem actuat amb… https://t.co/LOD9roBVGP]]></document><document><![CDATA[@boye_g No alomejor heran representantes de preservatibos y compresas  ojo ar mono 👁️🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩 https://t.co/6FPnCL5QeR]]></document><document><![CDATA[@MarinaDuran__ @ElHuffPost Se ha dado un golpe con una urna y ha sufrido una epifanía política. Eso sin olvidar la… https://t.co/ENSzlL7C7c]]></document><document><![CDATA[@jakal_12 @LfCyber @CompeticionFEB @BaloncestoESP @unigirona @sedisbasquet @CBAvenida @valenciabasket Así es, aunqu… https://t.co/vedaMNrMHZ]]></document><document><![CDATA[@carber23 @MaketoLari Por esa regla de tres Benzema y Bale no marcan gol porque Carvajal o Marcelo hace años que no… https://t.co/Ps2r2XENyi]]></document><document><![CDATA[@lopeztrader @CNMV_MEDIOS No hay más que ver los resultados de BME para comprender que la gente se está cabreando mucho]]></document><document><![CDATA[Presentación y perspectivas 3D para proyecto de actuación en la provincia de Almería.  Encargo: Codeur. Diseño y pr… https://t.co/YHYFvIV1OC]]></document><document><![CDATA[Hoy viene a Sevilla @PasiondeLinares. Una formación absolutamente maravillosa. La escucharemos tras el Cautivo de l… https://t.co/3QyVEYe9g1]]></document><document><![CDATA[Eurovisión 2019 ya está aquí: así ha transcurrido la primera mañana de ensayos https://t.co/Ot0qzGUYAT vía @vertele]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ #ValorSeguro seguro que miente siempre y en todo lugar y a todas horas]]></document><document><![CDATA[@Bala_Perdida @Tinguolf No. Los de esta lista solo (aunque de los que me salto leo el resumen en Wikipedia, que son… https://t.co/iDuq26CWQn]]></document><document><![CDATA[@Pedro_SSolana Lo siento por ti y por el bueno de Capapé, pero esa emisora no la escucho ni aunque me retiren del trabajo con paga perpetua.]]></document><document><![CDATA[📷 Fantástico inicio de campaña en #Vigo con la marea naranja de Ciudadanos 🍊 y con nuestra magnífica candidata al C… https://t.co/zSjiGXurs3]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ di que si, que querían que ganarás algo en un colegio, aunque sea electoral.  Si es que no hacen mas… https://t.co/XuaLXtOUcb]]></document><document><![CDATA[@edergi0 @TrailMenorcaCdC Pero mañana... MUDANZA...  MENUDA SEMANA DE LOCOS]]></document><document><![CDATA[@earres @eneti2019upo ¡Anoche lo vi y casi me da algo! 😂😂😂 ¡Hoy será #miprimeravezconMaríaOctavia!]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: Más de cuarenta personalidades de la cultura piden votar a la izquierda https://t.co/myw1NJaKoN]]></document><document><![CDATA[Me está dando pena y vergüenza ajena la campaña tan vergonzosa que están realizando Casado, Rivera y el extremista… https://t.co/gvcc4HqGLG]]></document><document><![CDATA[@Emilatab @NurburgringMAN @MBenzMadrid @MB_Owners @MBenzEspana Estás tardando]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto #SantoEntierro #Zaragoza #Easter #SemanaSanta en Casco histórico de Zaragoza https://t.co/EkY6Em9UF0]]></document><document><![CDATA[@alvaro_ims No entiendo como Sanchez no ha insistido en un bloque sobre Europa o por qué no lo ha sacado mucho más… https://t.co/Fxsa43ygR7]]></document><document><![CDATA[@Bat_amanta @DeMeison @Udaiso @absurddheces @TecnoBotijo @LucasDeMortis @juevesantes @El_Grouchico @the_raven77… https://t.co/WgGPTpFtjq]]></document><document><![CDATA[Si mentir tuviera premio.....le darían dos medallitas,la primera por zafio y la segunda por si pierde la primera]]></document><document><![CDATA[Escucha El Reverso, con @GVazquezNY  y @A_Monje https://t.co/2fDsfZNU4d]]></document><document><![CDATA[Con el pueblo y el gobierno legitimo. De #VenezuelaSeRespeta fuera los golpistas y sus acólitos]]></document><document><![CDATA[A los que me leeis y a los que no, os deseo la mayor felicidad del mundo, incluida la mía, ya que ya no la voy a necesitar.]]></document><document><![CDATA[Gracias @Teleganes x el repor #PalabrasAEscena #clubslecturafácil #tallerliterario #TodosContamos  @GrupoAMAS en… https://t.co/ftnFFeUw0W]]></document><document><![CDATA[Mirad, tengo un amigo gay aunque pactaré con la Derecha sin dudarlo. Mirad, no he contribuido en nada a derechos LG… https://t.co/FnwFEq3w9N]]></document><document><![CDATA[Vamos @EternoCDB @CDBadajoz @Jonathan_bada @MunitisGol @ISAACGONZALEZ33 @enriqueroyo1 @ https://t.co/AfkUWgFtO8]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena   #SSantaAracena19 😇  3/6 Vera Cruz / Castillo: no ha salido.… https://t.co/DLht1ThMEt]]></document><document><![CDATA[@ARIBIRICU @picrics @BeatrizTalegon Efectivamente, su único objetivo es crear odio y asentar la idea de que está hu… https://t.co/WmcS8eXUMH]]></document><document><![CDATA[Último día de rodaje del spot que he tenido el placer de realizar para @lavuelta 2019 Producido por @terzagui Con l… https://t.co/gT3LzusuhR]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD La izquierda nunca olvidará que Franco les vio el plumero y les derrotó.]]></document><document><![CDATA[@rafa01999 @FcoMelendo @GolSur1907 Socio desde mucho antes de 1986. Afición ejemplar antes y después. Sin ustedes,… https://t.co/QT1ysQ5Vrz]]></document><document><![CDATA[@QvaDy @torneocsgo Enhorabuena chavales, merecido 💪 sabía que os lo llevabais #ggwp]]></document><document><![CDATA[@COPE @HerreraenCOPE @pnique @CiudadanosCs ¿Cuándo se va a marchar a su país?]]></document><document><![CDATA[Todos los jugadores lucen la camiseta del equipo con el dorsal número 1 y el nombre de Iker Casillas. https://t.co/zXMlJaMq4B]]></document><document><![CDATA[@_ThinWhiteDuke_ @greenmounty No, no, ataque el de @greenmounty hacia ti, por como ha reaccionado. Si yo estoy de a… https://t.co/PUCbjCKkJP]]></document><document><![CDATA[@apalhu_org @FEVADIC @daigilde Gracias a vosotros, que habéis venido :)]]></document><document><![CDATA[Mosquis, quién podía pensar que iban a matar a Daenerys en el primer capítulo de la temporada]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @leopoldolopez @jguaido Te alegra que hayan armas en las calles.... Curioso liberalismo el tuyo. Eng… https://t.co/XVa7SI1LWQ]]></document><document><![CDATA[#Guaidó reconoce que el plan de la oposición para derrocar a #Maduro "no funcionó"  https://t.co/OMS30PMCXm https://t.co/qVso0d19rd]]></document><document><![CDATA[7 años después de cargarlos por primera vez, ahí va el jerk con 200kg 😂 ahora falta todo junto jaja espero no tarda… https://t.co/zF0CfTNTJr]]></document><document><![CDATA[@ContadorAltsasu Independiente que no fue terrorismo(sí mucho terror)"los chavales de Altsasu"no obraron diferente… https://t.co/7lvzpskmWg]]></document><document><![CDATA[@MiguelBujanda2 Más de lo mismo en IBIRICU, y luego solicitas ayuda a reforma para vivienda habitual y te la deniegan....]]></document><document><![CDATA[@superdeporte_es vaya camiseta mas fea que habéis elegido para la final el elegidor sera uno del Barca no? Fea de cojones]]></document><document><![CDATA[Mucho asco más afición del Betis piensan que tiene mejor equipo que valencia o Sevilla y parece que están obligados… https://t.co/e1BbAzW5PJ]]></document><document><![CDATA[EL turismo como tal no es una actividad sujeta a la directiva del mercado de derechos de emision, como tampoco otro… https://t.co/dmzmVMAsza]]></document><document><![CDATA[Ya está el @cdnumancia JDH de camino Vigo para disputar la #copadecampeones. Vamos a pegar más de un susto... ¡seguro! #garrote]]></document><document><![CDATA[Delicioso!!😋🤩 Desayuno🥑🥟☕ tostada de pan de arroz con guacamole, yoghourt griego y salmón....mmmmm!!😎😚😜 en Alicante… https://t.co/PRUMLjyZ1X]]></document><document><![CDATA[A ver a #josésacristán , por primera vez en teatro 😊  #señoraderojosobrefondogris #teatreRomea @teatre_romea en Tea… https://t.co/Ng7na6Lw7Z]]></document><document><![CDATA[@perfilomega @sulitorrr Es veuen coses curioses https://t.co/YdRdG0J2Fb]]></document><document><![CDATA[@CsColmenarViejo en el #2deMayo con @ignacioaguado próximo presidente de la #ComunidaddeMadrid #VamosCiudadanos… https://t.co/zkkfqjYdfN]]></document><document><![CDATA[@nusca_ap A mí me gusta mucho. Puede ser lenta eso sí, pero merece la pena. Ana María Matute era una grandísima escritora.]]></document><document><![CDATA[@AbaloneOrtega @Mia77913615 Pues a Amancio Ortega tiene un montón de palmeros que no le importa si tiene gente escl… https://t.co/AH6H0eaAyv]]></document><document><![CDATA[@FuensantaMartiQ @formarprevenir @yeonrin0021 Es por algo que has tweeteado que lo ha compartido en esa revista web. Sin más.]]></document><document><![CDATA[@MiguelMorenatti Hola miguel, estoy preparando un viaje a Islandia para estas navidades. ¿Sabes si desde Reikiavik… https://t.co/CEvmeHqc3m]]></document><document><![CDATA[Cuál sería la mejor estrategia para conversar con @Maheta_Molango  del @RCD_Mallorca escribirle a diario al twitter… https://t.co/1thECpnZqB]]></document><document><![CDATA[@MeriStation @PlayStationES #DaysGone  Me llevaría a mi fiel compañero @kiwitsu para que los infectados tengan algo… https://t.co/FR0UYOgSZg]]></document><document><![CDATA[#neu #portdelabonaigua #fresca #neva en Restaurante Cap del Port, La Bonaigua https://t.co/bYz0gG0P1j]]></document><document><![CDATA[army bomb ver. 3 give away! + official photocards Boys  bts  - open worldwide   - rt and like this x 5 mins   15 Wi… https://t.co/bTygw6gtN7]]></document><document><![CDATA[PODEMOS propone que se les deje votar a los chicos de 16 años ya que pueden trabajar, pero lo que no dice es bajar… https://t.co/O5lLYz2Gol]]></document><document><![CDATA[@urillave90 @nachocastro30 @uahorta Ánimos Uri, pronta recuperación y otra vez al verde a disfrutar]]></document><document><![CDATA[#wine #vinhoverde #Portugal 🇵🇹🥂 Via https://t.co/gafoPv8Qan Here is all you need to know about Vinho Verde in Portu… https://t.co/uYq80OMOsP]]></document><document><![CDATA[mañana madrugo para una entrevista en la radio, y aquí estoy #SVGala1 ,,,,,1:45,,,,,]]></document><document><![CDATA[@elmonitosanchez Italia no castigará a quien mate a delincuentes en defensa propia  https://t.co/yEWZYKRAfr  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Que dice este experto del @WSJ que el PSOE es neoliberal y que le molan los recortes #SiInventasHazloFuerte]]></document><document><![CDATA[@SEUR_responde @SEUR @MiFarma_es .@SEUR @SEUR_responde #FinalFeliz hoy ha salido todo correcto, ya puedo decir que… https://t.co/bLuVHpCtxE]]></document><document><![CDATA[Y mi última reflexión: @isabelbonig decía el spot :" sin Smimt NO hay beso" y yo dije Isa: "sin carta NO hay voto". Lo siento hija...😜]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇  Anoche en el Teatro Sierra de Aracena de Arac… https://t.co/C3qB2KTfvH]]></document><document><![CDATA[@rososcar Todo igual, lluvia intensa en la ciudad portuaria a las 03:20 de la madrugada.]]></document><document><![CDATA[#RumboUrnasARV dicen por aquí los Pperiodistas que el Casado va sin papeles en opinión del pepediario o sea yo este… https://t.co/KZMPJ69pUs]]></document><document><![CDATA[🚌 La línea exprés 1 de la EMT que cubre Atocha y Plaza Elíptica se prolonga desde este martes por sus extremos hast… https://t.co/Gyoal4glWh]]></document><document><![CDATA[@McMinnsWorld @alejandrosanmo Jajajajaj ome, es que argumentas con movidas muy gores.]]></document><document><![CDATA[@victorgaama @imigrantescast @LadoBdoRio @4dois3um @ConexaoSudaca ❤ te espero cá, olha que ia gostar 😉]]></document><document><![CDATA[@paaabs ai fica a questão, isso é bom ou ruim? porque de verdade, to num ponto que eu só queria o basicão, conhecer… https://t.co/2e2lDdjtKT]]></document><document><![CDATA[@doing_jane A Zundap fez parte da minha juventude, tive uma XF 17.... foi uma altura sobre rodas e com grandes velocidades]]></document><document><![CDATA[2. Lo hiciste poco inferior a los ángeles, lo coronaste de gloria y dignidad, le diste el mando sobre las obras de… https://t.co/FTQBmvxSPS]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Me encanta lo limpio que se ve todo!!! https://t.co/cz8gd8Lqlk vía @jaraysedal_es]]></document><document><![CDATA[@sinexpat @XXXDylanJames @iangreenexxx @theo17110 @nickdalla1 @OliGaySexPornX @AlphaFuckers @xxx_men_pt… https://t.co/Q2u0mE58lN]]></document><document><![CDATA[No es nuevo. Dejar a la puerta de algunos, aunque no sean líderes políticos, animales asesinados previamente es una… https://t.co/luuqm3xn9s]]></document><document><![CDATA[@ElenaMPimpinela @rojas1977 @EmiliaLaura No he hablado de gustos. He dicho que no hay un solo país en el mundo dond… https://t.co/Qlx6NAW9Xe]]></document><document><![CDATA[@atv18cps @Otavio692x @homensdobrasil @Hotgaymen4 @MarioBitencou08 @igmatt733 @theo17110 @sobrotheragen @BoysSexy11… https://t.co/hyVvGZnSRd]]></document><document><![CDATA[El tuit más fácil de escribir es con una crítica; el más difícil, es con una propuesta de solución realista y sensa… https://t.co/iYtYitEgS8]]></document><document><![CDATA[#NotreDameCathedral Como enamorado de la arquitectura eclesiástica, me produce profunda pena. De planta crucíforme… https://t.co/N7bzHNGMDj]]></document><document><![CDATA[@Bielalibre Que exactamente? Sacar la lengua? Poner dos chicas de azafata?]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @CDNavega. @USCFbase Alevín D 2-2 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@MiguelEcaMatos @romeu @CamaraLisboa @FMedina_PCML Que não me serve porque não vai para onde eu pretendo ir, nomead… https://t.co/YxbM2KaS82]]></document><document><![CDATA[@btveltemps Muchas gracias y para este sábado que tendremos de tiempo antes de salir de casa y OS invitamos a EXPOT… https://t.co/u7FsegDdCM]]></document><document><![CDATA[Joder Baldassarri tío que miedo al verlo que se queda en mitad de la pista...madre mía]]></document><document><![CDATA[@JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ @mlagder Al parecer los uribistas prefieren por encima de todas las co… https://t.co/d0Jh6dRRHE]]></document><document><![CDATA[El Sevilla pierde 0-3 con el Leganés. Jugándose uno la Champions y otro nada, me parece increible.]]></document><document><![CDATA[Resumen en imágenes de la Estación de Penitencia de la @hermandadsed @HdaddelaSed un #miercolessanto diferente en e… https://t.co/jFRsx2bz4F]]></document><document><![CDATA[El paro sube en TODA ESPAÑA desde que esta @sanchezcastejon y @PSOE y esto no es cuestionable. Es una realidad y pa… https://t.co/LZg1zp5XWV]]></document><document><![CDATA[@ieeeh @angelcustodio @BeyondMeat @jaumeestruch Tu argumento está a la altura de “que se casen, pero que no lo llamen matrimonio”.]]></document><document><![CDATA[Me sabe fatal por el Huesca. Con 3-0 el partido estaba acabado, a pesar de las ganas del Huesca por luchar.  Mucha… https://t.co/OAvgadQdcb]]></document><document><![CDATA[La Carlota #Caracas #Venezuela #VenezuelaLibre #OperacionLibertad #JuanGuaido https://t.co/Z1nUm6oRkC]]></document><document><![CDATA[@JCFelipo Justamente las estadísticas muestran datos reales, y es cierto que éramos el 2° equipo con menos GC, con… https://t.co/4bFxdfy59Q]]></document><document><![CDATA[@circuitodejerez @motosjerez Naira  y Hugo desde Candeleda, primer año en el circuito con mucha ilusión. Un saludito 😜 👊✊✊✊]]></document></documents></author>