<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@abeparatodas @HortetManuel @XavierAVB @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/xk39jSQLNM]]></document><document><![CDATA[@joseep_15 @Chemapg2 @franpenat @lepenjm - Pucherazo electoral cuando?  - Al PP que le den]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio,, pero con todos los q somos no dará tiempo a ir todos no? A 🤔🤔 https://t.co/J7gBSPKJB2]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelLibro #bookcrossing. Qué buena idea, inundar las ciudades con #libros #Read #Register #Release… https://t.co/ycQCqID2Qc]]></document><document><![CDATA[Jorge Rodríguez dimite del PSPV y deja la puerta abierta a seguir de alcalde https://t.co/s7mHwSyhiJ]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid No se va a protestar en ninguno de los miles de robos que estamos sufriendo? Porque sólo quedan 3 jornadas #roVAR]]></document><document><![CDATA[¡ATENTOS! #elsuareg #estetica #terapiaalternativa #belleza #bienestar #salud #diadelamadre en El Suareg https://t.co/dz9JxlAD7U]]></document><document><![CDATA[cuando natos y waor cantaron hija de puta en directo se me pusieron los vellos de punta]]></document><document><![CDATA[Madre mía esta mi padre comiendo caracoles y no se si los está devorando o exprimiendoles el cerebro del ruido q esta haciendo al chuparlos]]></document><document><![CDATA[@bebeagua60 A mí también me llamó la atención cuando lo vi... parece que tenga un ataque de pánico]]></document><document><![CDATA[O problema agora é da chuva. Oh homem não sei se sabes que o futebol é um desporto de inverno. Mas se é assim pedes… https://t.co/2Bau6roInA]]></document><document><![CDATA[Uma giraça esta mãe. OBRIGADA MAMÃ em Lisbon, Portugal https://t.co/Vc5aSAQ8IN]]></document><document><![CDATA[Ayer fue 1 año de este momento... ❤️❤️ @DavidLafuente  #LOS40PrimaveraPop2018 https://t.co/j3ShwIDd6i]]></document><document><![CDATA[Els artistes fallers! Protagonistes absoluts de la mostrar festa. Estic feliç de vore a tota la família Carsí orgul… https://t.co/QUWv5rRVho]]></document><document><![CDATA[Como Ecuatoriana que doy,crcijo que de habrá la cuenta de MORENO en Panamá, no se hagan los tontos, , ahí se verá q… https://t.co/KfkFw15BPu]]></document><document><![CDATA[¿Solo a mí me apetece hoy merendar chocolate con churros? 🤔 https://t.co/ARxxpb0HEo]]></document><document><![CDATA[Hallan un valioso manuscrito medieval del siglo XIII archivado de Ourense | Las Provincias https://t.co/WSDlaxRDFm]]></document><document><![CDATA[Este es uno de esos años en los que me da igual que mi TOP llegue a la final. Si no llega Conan me voy a enfadar igualmente.]]></document><document><![CDATA[@hora25 @delahozm @MilagrosPrezOli El Presidente ha utilizado el Falcón por su agenda política 🌹]]></document><document><![CDATA[@evagbar @Uber_ES En otro tweet te he mandado info para que reclame dinero y no en descuentos. Y por si acaso, no t… https://t.co/CFmXlf0oKW]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @SoniaPapell @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB @gemmapuigf… https://t.co/IOMgrJDCVp]]></document><document><![CDATA[❌El #PATIVEL es un documento expropiatorio y confiscatorio aprobado por @SocialistesVal y @compromis sin consenso y… https://t.co/EseZN0VSBw]]></document><document><![CDATA[@geishablue @Ginginha1 @MBenaite @VCancat @MerkabaAmor6969 @on_fibromialgia @SaludsinBulos 🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂 Soy feliz,… https://t.co/YrbwLIQtM9]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino @Cs_Burgos Ejemplo de cómo deben ser las campañas! Demuestras el orgullo y el amor por tu tierra! 😁😁]]></document><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/2CK24ObGvO]]></document><document><![CDATA[¿Dónde está la libertad de no participar en algo en contra de tus creencias? https://t.co/h55zf0igYk]]></document><document><![CDATA[Los pies no reaccionan, el cansancio psicológico supera al físico, horas de sueño pendiente... Pero no dudaría en v… https://t.co/dCjY9v6Ow6]]></document><document><![CDATA[Dedicação é estar acordada à uma da madrugada só para assistir #MasterChefBR em direto! @masterchefbr 🙏☺❤ https://t.co/AlLMGjRo87]]></document><document><![CDATA[@PabloGarciaB @DoradoAlex @Ratasorda Vuestra relación está cayendo en la monotonía https://t.co/ddUGJ7DMDm]]></document><document><![CDATA[yo: drito, hazme un collage con tres fotos nuestras para subirlo a ig por tu cumple y quedar de buena hermana.]]></document><document><![CDATA[@sirpepone @jcgcabrera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QYs5tV16Qk]]></document><document><![CDATA[Ya solo la iconografía machista del debate daba grima... #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[Buff no hay comparación nunca pensé que lo diría pero solo a efectos de disfrute dialéctico ¡¡vaya perdida qué dolo… https://t.co/mpzsInHIHS]]></document><document><![CDATA[#Debat28A empieza con una intervención de un @populares, a través de @cayetanaAT, con ese argumento pobre que prete… https://t.co/SGSIgNdnSU]]></document><document><![CDATA[@Jugar111 Lo verdaderamente importante, es q yo me lo he pasao de PM, en las dos]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Ponlo en grupo para que lo vea papá.  Que a mí se me olvida🤦🏼‍♀]]></document><document><![CDATA[@korkelm @Ruiz_Noticias La información es cierta, en Andalucía la conocemos desde hace semanas.]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta  el potorro  de Oír a este hombrezuelo  de que Se pase todo el Puto  día Con  los CATALANES y  Con los… https://t.co/UyQlPvyj3v]]></document><document><![CDATA[@Iliada12 @lliure_1714xhiv T'ha quedat repreciós!!!!!, felicitats a mi tambe s'hem ha mort tot a veure si m'hi poso la setmana vinent]]></document><document><![CDATA[@David_Gmez99 @xjavi46 @_rociomartinez5 Discúlpame de que clase de ilusión hablas no comprendo disculpa mi ignoranc… https://t.co/9r6EjdD5XO]]></document><document><![CDATA[Por dios que ganas de que llegue el miercoles e ir al fisio, no puedo más con la espalda😔]]></document><document><![CDATA[@Sesgismundovida @Eccehumus Es una persona real que confunde a Aretha Franklin con Celia Cruz, a Martin Luther King… https://t.co/7qMztnkXj4]]></document><document><![CDATA[En el metro, acaba de decir “Que pases buen día” un hombre que no me conocía de nada... 😳😳😳qué gentileza... todavía… https://t.co/KH6qbo8w1x]]></document><document><![CDATA[Me gustan mucho las frases que tienen significado con sentido común, he leído la frase de Pablo Alborán y con razón… https://t.co/Pdty8EfTSg]]></document><document><![CDATA[mano no tomando o café da manhã mais gostoso da história. na. cama. mulher mais mimada do mundo inteiro]]></document><document><![CDATA[Tipo WTF, porque é estamos a falar e lembras-te de dar vista e não responder?]]></document><document><![CDATA[Qué coraje me da atrancarme en un nivel de un juego dios me voy super cabread que os den]]></document><document><![CDATA[@JusapolB @pablocasado_ @desdelamoncloa @populares @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Q4Hy2Qnj4o]]></document><document><![CDATA[Las chicas de Paco👸🏽👸🏼 Aunque no lo parezca es feliz con nosotras. en Barcelona, Spain https://t.co/dbJR9BNV3K]]></document><document><![CDATA[@miguelmunozort Algo de B fijo porque la gente cuenta que no le ha llegado el voto.  La Semana Santa no ayuda a estar esperando al cartero]]></document><document><![CDATA[Hoy Google me ha recordado que hace un año acogí a Lola en mi casa. Y sigue siendo feliz en Londres ahora (aunque s… https://t.co/ynXbcyoyvk]]></document><document><![CDATA[La Romeria del Cocó és un dels dies grans a #Lloseta  Estic encantada de compartir-lo amb companys i companyes… https://t.co/Ik1wRmTE55]]></document><document><![CDATA[@sinchaleco @Carrete8888 @PSOE @sanchezcastejon @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/FzeG76YEe8]]></document><document><![CDATA[Nosotros ya hemos entrado los 4 a este ritmo a votar... Para sobrellevar los nervios, vaya 😂 Papa papapá nos vamos… https://t.co/VCaf3sYT7J]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @carmenporter_ la galleta frita son dos galletas bañadas en leche rellenas de crema, fr… https://t.co/Ut0v9emc1M]]></document><document><![CDATA[Dais asco y deberíais  estar Presos los impresentables. Y los que les ríen las gracias"]]></document><document><![CDATA[@rlia1969 @pedrinmatita @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/XONyiSrsiX]]></document><document><![CDATA[@45typhoon @Maraine_Lapine Surtout qu’en matière de vol c’est un spécialiste !!]]></document><document><![CDATA[@riduran_p @jsobrevive2 @ElDiestro_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/2DGGVCtxFa]]></document><document><![CDATA[What u think bout me ✨ soft, giggles, shy, sweet, pastel colors 🚬 cigarettes, alcohol, dark clothes 🌿 plants, books… https://t.co/3H7vIOLeG3]]></document><document><![CDATA[Somos uma cambada de pindericos armados em chiques.  #EstorilOpen #pindericos #faltadenocao]]></document><document><![CDATA[¿Una luna rosa? ¿U-na lu-na ro-sa? ¡No me la pierdoooo! 😍😍😍😍 https://t.co/4iNVWwRU3w  #LunaRosa #PinkMoon… https://t.co/LsvPKLJAtH]]></document><document><![CDATA[@cami_c_cami @SofiaPanig @agustranny Q en el trabajo te acosen constantemente x tu peso o incluso digan q eres un m… https://t.co/YjUV80hmLv]]></document><document><![CDATA[@EFEnoticias @leopoldolopez @liliantintori Tremendo titular. Mientras hay 3 asesinatos por la manifestación de ayer]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna @Djawadi_Ramin Si??? A mi me ha encantado, teniendo en cuenta que ella (no quiero decir el nombre para… https://t.co/78sNBbFYry]]></document><document><![CDATA[@jorgeramosnews @NicolasMaduro Queeeeee? Nojoda q comparación más desacertada Maduro no es un dictador cualquiera,… https://t.co/iCk4a7FZBW]]></document><document><![CDATA[Hoy si que toca dia de playa🌞🏝😎 #PuenteDeMayo en Salou Playa De Levant https://t.co/QOGFHi2AqC]]></document><document><![CDATA[Todos somos Revolución, con el gobierno mexicano también tenemos la ezperanza, compañeros mexicanos a cuidar y defe… https://t.co/WEip5LFFOf]]></document><document><![CDATA[TODO DICHO!!!  ESTE FINDE OS ESPERAMOS EN EL CHIPÉ @ronbrugal_es lariosgin_es elchipenoche  #Cartagena #horachipé… https://t.co/uqmuBtPKi1]]></document><document><![CDATA[@tega_life @diasinesb eu já ando a ver Marina em todo o lado, já me parecia o comboio 😱 estou a entrar em paranóias]]></document><document><![CDATA[Éstos días tenemos la #buenacompañía de nuestro #querido #amigo #Zeus que pasará toda la semana en casa con nosotro… https://t.co/QW3XqL5piI]]></document><document><![CDATA[@SusanaDeTomas @ivanedlm @UCOMILLAS @JesuitasESP Si éste es el NUMBER ONE de los jesuitas, y lleva sus años de papa… https://t.co/EuQVfdewXo]]></document><document><![CDATA[Decime una palabra y te comparto una canción.  #CompartamosMusica #UnaPalabraPorUnaCancion #musica #palabra #arte https://t.co/w5lmPGlqET]]></document><document><![CDATA[@MariaJAlvarez3 @cmgorriaran @cubo_de @tki_ojo @UPYD A mi también me gustaría saber la verdad y a quien he estado pagando  y para que]]></document><document><![CDATA[TCAE MADRID. Ope, se retrasa el llamamiento hasta las 10:00 por cuestiones logísticas]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/3ua5DBYch2]]></document><document><![CDATA[@almumartinez99 admira la belleza de la foto y ya está, no hay más q hablar.]]></document><document><![CDATA[A sick person, weakened, psychologically tortured, are more than a motive for any court in the world, any magistrat… https://t.co/tVAlpTAfIP]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/JDfI64VzXF]]></document><document><![CDATA[En Clase. Como perder el miedo escénico. Hablar en publico :)) 🎶🎶🎶 #fear #music #motivation #speaker #theatre… https://t.co/qOScc7ZAqI]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/sEVRlbWrz6]]></document><document><![CDATA[.@maldita_es sigue desarrollando herramientas para no creernos cualquier cosa. Ya tienen una app para Android… https://t.co/gCYIaLqt4S]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Qué bonito, Pilar. Por cierto, has pensado en ponerte más rubia? Creo que te favorecería mucho.]]></document><document><![CDATA[My first my last my everything - Barry White - Subtitulado español https://t.co/KDKSTG2xwx vía @YouTube ...Para ti 😍#BuenosDias #Felizjueves]]></document><document><![CDATA[El pasado jueves pudimos disfrutar de la gran  @SaraBaras_CF quedamos hechizados con su espectáculo 'Sombras' Estét… https://t.co/332yyu5i1u]]></document><document><![CDATA[Me he puesto a escuchar la canción de Amaia x lo K se comenta x tuiter y es una mierda]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll Puede abrir una nueva. A mi me hicieron una vez.Pero la recuperé]]></document><document><![CDATA[Quando deixas de fazer certas coisas  para certas pessoas , deixas de ter o mesmo valor]]></document><document><![CDATA[@UEmadrid @Y_VirvilisEU #FelizMartes, muy buena coordinación de noticias.]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pues oye si lo tienes tam claro para… https://t.co/3N5lEow8VO]]></document><document><![CDATA[Hoy decidimos la #España que queremos, de todas y todos depende quien gobernará nuestro presente y futuro. Os animo… https://t.co/wttJCAJUvT]]></document><document><![CDATA[@_IniestismoFCB_ @IniestismoFCB_ Ya esta amigo👍.feliz sabado y a disfrutar de nuestro barçaaa.a cantar el Aliron😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@Manu_RomAnt @_metrodesevilla @AndaluciaJunta Supongo que si... pero que nos quede claro... que si nos evacuan .. “… https://t.co/WfWVjg1t5A]]></document><document><![CDATA[@Lailota_ laila la primera foto es imposible q sea d 2015 si yo t conozco dsd ese año]]></document><document><![CDATA[La belleza y fragilidad de oír llover, saber que la gota que se rompe contra el suelo nunca más va a volver; nunca más.]]></document><document><![CDATA[Quando tenho sentimentos por alguém acabo sempre por dar de mim 500% e talvez não esteja a ser correta nesse campo]]></document><document><![CDATA[@quercineo_ @ssanchezBCN @sanchezcastejon No generalices. Los progres, en España, tienen varios abrevaderos que van… https://t.co/CzprjdL5GX]]></document><document><![CDATA[Salvaje! Wild! Óleo sobre lienzo  #arte #oleos #oilpainting #oilcanvas #tweetart #abstractart #abstractpainting… https://t.co/DWWkFD2M3d]]></document><document><![CDATA[El PP miente tanto que lógicamente terminan creyéndose sus propias mentiras.#L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[@cinacio06 @cinacio @StreetPersonalB @marcapersonal De nada Claudio. Buen día 🤗]]></document></documents></author>