<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Andrea_Sinmas @SylviaWithY y tú qué sabrás acerca de lo que creo o dejo de creer ?]]></document><document><![CDATA[Juan Ignacio Zafra junto al alcalde y Ana Belén Morales en la fiesta solidaria de LOS SOLES DE MALAGA @caixabank… https://t.co/ehz5Ap5nUz]]></document><document><![CDATA[Lkevan demasiados años haciendo y deshaciendo a sus anchas en el @aytoalm Va siendo hora de que dejen de utilizar e… https://t.co/bMoQn5iT1x]]></document><document><![CDATA[Luismi imperial a las 11:00 jugo los 80 minutis con el @GetafeCF Cadete Ganando 0-2 en @RMajadahonda para confirmar… https://t.co/X1dEimhZ7Q]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/c0Z2vkkrIX]]></document><document><![CDATA[Quin nivell d'arguments! Tu també t'hi pots mirar després de posar-te les americanes 😂]]></document><document><![CDATA[La  revolución pacífica trajo la libertad a #Portugal, acabando con años de dictadura fascista un día como hace 🇵🇹… https://t.co/ZC0WuOgMOk]]></document><document><![CDATA[costalero (Semana Santa de Córdoba) #costaleros #costalero #semanasanta #semanasantadecordoba  #tatuaje #tattoo… https://t.co/jAIWZpxSdW]]></document><document><![CDATA[Cuatro de cada diez personas mayores de 65 años se sienten solos sufren "soledad emocional"en España Los ancianos c… https://t.co/eThe7sb7H5]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Una pregunta, José: ¿Qué pasó el 20 de mayo de 2010? https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[El Martes Santo funcionó al derecho https://t.co/T9RM40oHfo vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[Unas cuantas conclusiones personales acerca sobre la entrada en Amazon de BRK: 1.-Primera y más importante. Creo qu… https://t.co/goreW01hM9]]></document><document><![CDATA[🏘️ Una vez que la procesión ha recorrido las calles de #Mojácar, el Nazareno regresa a la iglesia parroquial.… https://t.co/BzlM004WF4]]></document><document><![CDATA[La tentación siempre llega al hombre. En su mano está alejarse y ser fuerte. Qué no te venzan tus vicios, tu no eres eso, eso quiere ser tu]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Toledo) (@ Puente de San Martín in Toledo, Castilla-La Mancha) https://t.co/1l51PjnTrV https://t.co/vI4qGANWYW]]></document><document><![CDATA[@pabloarizaa99 @pacofmoreno Generalizar sigue siendo poca reflexión y fácil opinión 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Un solo lirio con rojo. Georgia O'Keeffe.  Buenos dias https://t.co/nt8or93Yj6]]></document><document><![CDATA[@MissNenya Me aburro así que hago spoiler de la peli más esperada del año para que los que, por cualquier motivo no… https://t.co/IXFpWrNHpU]]></document><document><![CDATA[https://t.co/y3c1CUT2Nn Un 16 de abril de   1622.- El cardenal Richelieu es nombrado primer ministro de Francia, ca… https://t.co/NTJr7ginot]]></document><document><![CDATA[@RFAF @futbolaragon @DeporteAND @huelva24deporte @Estadio_ED @cordoba @SURDeporte @diariocadiz @ideal_granada… https://t.co/SbmA1CLtny]]></document><document><![CDATA[@laufeyson_49 @TestumiIC Esto es un lío soy el único bueno aquí jajajaj además hice una encuesta a ver que avenger era y era el capi tb osea]]></document><document><![CDATA[@albertochicote quemar iglesias lo dijo una tal rita maestre y nadie la condenó ...aqui mismo ...pues parece ser qu… https://t.co/Fyx2FY1LpL]]></document><document><![CDATA[@CafeDeRick Jajajajajajaja menos mal que al menos entre nosotros entendemos el meme]]></document><document><![CDATA[El problema para Navarro es que no puede desmentir a Hacienda.  Panda de sectarios, vagos e incompetentes.]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...Oliver, un espacio mágico y sorprendente lleno de tesoros, en pleno Call! ;)… https://t.co/MpJfUkXo96]]></document><document><![CDATA[@emiduatlon @DipuHU @ViwoTeam @TamalpaisSL @grupoadarsa @StevensBikesHH @shimanoes @macariollorente @huelvaturismo… https://t.co/3gnw8c5PiK]]></document><document><![CDATA[@jotainiesta Ojo que yo he agradecido el gesto del club y del patrocinador, pero que creo que no deberíamos darle u… https://t.co/PBzHdOtDEA]]></document><document><![CDATA[#OAJ preparado para lo que venga (o se deje)... https://t.co/eoPp8GPLfb]]></document><document><![CDATA[Podemos comenzar a estudiar si una cruceta es buena o no en función de si lleva en el encierro "Mi Amargura" o "Encarnación Coronada".]]></document><document><![CDATA[Not every day you can show off that you codriver is a 5 times Paris-Dakar rally competitor (and codriver of one of… https://t.co/TxBQ4TBqje]]></document><document><![CDATA[@xthelastbreathx Nose pero a mí me duele la boca de decirte que eres HERMOSA]]></document><document><![CDATA[@AlvaroOrtegaGue @ZafortezaConcha @HUMANIZALAUCI @lauradelacueva @jmvelascob @macag16 @PilarDelgado_ @Ferreroint… https://t.co/sy46hwJzug]]></document><document><![CDATA[@LuisMilla_6 @Em10Buendia QUE GRANDE...!! @Em10Buendia 💪🦁🆑⚪️🔴⚪️🔴 #AupaCultu]]></document><document><![CDATA[Entregan los Collerones de Bronce en la cena de gala de la XXXIV Exhibición de Enganches https://t.co/0YCvXDrQ7f]]></document><document><![CDATA[@AmeliaValcarcel El problema es otro. No se debe envolver la arquitectura con imágenes efímeras.]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos  #fotografia #Photography #blackandwhitephotography #streetphotography @_K_B_W_ @Jopolkadot https://t.co/WdHL1Nglfj]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @Danielglc por este apasionante reto y gracias @Larraut por tantos años de buena moda!]]></document><document><![CDATA[@DiosaAteneaNike "Dos que duermen en el mismo colchón..." pasa en todas las parejas, aunque no nos demos cuenta]]></document><document><![CDATA[@AlvaroColomer También te diré que en los hilos encuentras una información que no está en los periódicos. Como en a… https://t.co/64zrAY9Azq]]></document><document><![CDATA[@Pedropabloalons Levo moito agardando por uns Sixers fortes... A ver se chega a hora!!!]]></document><document><![CDATA[@PepPallicer Jajjajaj. Me gustan más los medios centros a mi pero antes que un central rompedor rollo abascal busca… https://t.co/nWHjDkusQk]]></document><document><![CDATA[#PSOE #gana las  #elecciones pero #necesitarápactar https://t.co/ai2CuoLq6t]]></document><document><![CDATA[@JavierComasR Queda @ResurreccionSev amigo, no lo olvides, que eso es el Fin de la Semans Santa, la Pascua de Resurrección.]]></document><document><![CDATA[@javiercostas @ramonbgu @felix_alon @CallahanDrone @opuerto1974 @TaxiNissanLeaf @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb… https://t.co/DO0aFR6eK3]]></document><document><![CDATA[@Sevilla24H Vergüenza le tendría k dar al juez de condenar a este policía k actuó en defensa propia ánimo de un taxista]]></document><document><![CDATA[El pulso, derecho a la muerte digna @diariolaopinion https://t.co/uioxq9zQOt]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @isabeldangueira @hedonitt01 @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume… https://t.co/t5BWTPdX98]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el 140 cumpleaños del @PSOE más orgullosos que nunca de nuestro partido.      ¡¡¡Felicidades, compañ… https://t.co/Vmvu2UUCl2]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs prepara un escenario y una pantalla junto a su sede nacional por si el resultado merece que… https://t.co/VDntRGgREQ]]></document><document><![CDATA[@O_Bla2 M‘Lady apreciariamos mais em babydoll... seria mais do tipo "cheguei"]]></document><document><![CDATA[#Uxie, #Mesprit, #Azelef aparecen en incursiones regionales #PokemonGo https://t.co/xfzLiEUBpz]]></document><document><![CDATA[@vtc_crash @serigran1 @MADRID @ComunidadMadrid @DGTes @populares @PSOE @fomentogob @isabanes @20m Es que con las nu… https://t.co/nLLGHxzWN8]]></document><document><![CDATA[El Micalet i la Porta dels Ferros de la Sèu (Iglésia Catedral) de Santa Maria de Valéncia. https://t.co/yqIBx9OBJT]]></document><document><![CDATA[SI MIRAS EL BLOG DEL NARCO, LA LLEGADA DE AMLO AL PODER EFECTIVO DE MÉXICO NI SE HA NOTADO... ANDRÉS MANUEL, PARECE… https://t.co/3FpNvxSTXV]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer Dejo de ser,si es k alguna vez lo fué,si no tiene en cuenta a po… https://t.co/zPEyuta4Pm]]></document><document><![CDATA[@robertabastosn Ahahahahah muito boa essa! Como eu adoro o humor brasileiro mesmo quando estão na fossa! Siga Roberta...]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Llamazares, cualquier día votas a VOX, cada jornada más cerca de la derecha, ¿te acuerdas del comunism… https://t.co/j4ZTt44mBo]]></document><document><![CDATA[@fasesdelabolsa Participación del 74%.  Enhorabuena a todos. Recordad que el objetivo es salvar 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@fernanesteban @UnIndioATM @QSetien Mejor sería hacer las valoraciones con el mismo número de partidos jugados. A v… https://t.co/da1d6NU3MW]]></document><document><![CDATA[@opotuiter @NConcostrina @LateMotivCero Adriana Lastra sobre el plagio del doctorado: "Es que 300 palabras o 500 pa… https://t.co/oOK5xC1ngf]]></document><document><![CDATA[Último acto del día en Redován #votaPP #ValorSeguro #28A https://t.co/Hc7PbciGpw]]></document><document><![CDATA[@MsAvaArmstrong @Kimthechef Go to Tibet there you can learn everything from the human behavior 🙏🏻🙏🏻🙏🏻 https://t.co/lsyi6Lw5dk]]></document><document><![CDATA[K aprenda la prensa curructa de Catalunya. El marca una.paguina entera dedicada a los culos por ganar la Liga. Faná… https://t.co/NgSUOumTmH]]></document><document><![CDATA[Cuanta belleza!!! 😍😍😍🇵🇹 #Porto 📍#VilaNovaDeGaia #Rebeira 😎 #Me #Portugal #PonteDonLuis 🌉 #Pitures #Men #MyStyle… https://t.co/Tyqpg4tcwm]]></document><document><![CDATA[If we wanna live young, we better start today ☘️👣 en Bocairente https://t.co/NM1MkDh0Q9]]></document><document><![CDATA[#woman #reflect #photooftheday #reflection #photography #beautiful #style #picoftheday #beauty #photo #spring… https://t.co/JikQl9ew2s]]></document><document><![CDATA[@manuizq @fjcaballero10 @EPExtremadura Bueno, bueno, desde que entré en los 50 me estoy ablandando demasiado, jaja]]></document><document><![CDATA[@daw87_ Jajajaja yo no puedo parar de verlo! Me hace mucha gracia!! 🙈😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Este es el camino pensar que no jugamos siempre mucho, y no como hasta ahora que he pensado que no nos jugamos nada… https://t.co/F7Qw1cwtJP]]></document><document><![CDATA[@respinosak1 @_K_B_W_ @alcalaturismo__ @GREFA_Fauna @SEO_BirdLife @Paolo1264 @joaquinaraujo @avesibericas @adhstork… https://t.co/1XUmWrQUUJ]]></document><document><![CDATA[Monkey Punch, creador de la legendaria serie Lupin III ha muerto a los 81 años. Hasta siempre, maestro. Gracias por… https://t.co/4h2hpgBjLa]]></document><document><![CDATA[Ultraderechita cobarde no sé, pero que están como una puta regadera, eso fijo que si #VOX y sus referentes son asín! https://t.co/KNK5HbVaYg]]></document><document><![CDATA[@Akilez_Alba Elecciones generales acá, con posible resultado no deseado. No puedo decir más, que la Junta Electoral… https://t.co/RJz0zEJTGt]]></document><document><![CDATA[Partidazo el de esta tarde.... Dos grandes equipos en busca de la victoria. El verdadero Derbi del Martos C.D por p… https://t.co/Z8aUL97CC2]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/h5bUlfqCxV]]></document><document><![CDATA[Queda un partido que habrá que ir con todo el respeto para terminar la temporada.]]></document><document><![CDATA[@Leonardo4619 ...Los partidos políticos no fueron atacados, ...ellos se auto atacaron al permitir el bochinche, la… https://t.co/Ma9KiARJJ1]]></document><document><![CDATA[¿Os imagináis a PACMA pactando con los taurinos y cazadores?   Pues han dicho que si, que cualquier cosa por una si… https://t.co/wxg0E9h31m]]></document><document><![CDATA[La revolución Logistica desde el fabricante al consumidor, puerta a puerta no ha hecho más que empezar . Su base so… https://t.co/mfD3DIxrU7]]></document><document><![CDATA[@labonitabicho @carmenmc2012 Hija,si abandonas por un insulto es que no has aprendido nada , fuerza 💪]]></document><document><![CDATA[Que bajo a caído el PP , llevando de n.1 por Huelva a un iluminado descerebrado como Juan Jose Cortés. Este mercena… https://t.co/hfpYSeG0Dq]]></document><document><![CDATA[Para que luego no digáis que no hay "beija-flor" en Madrid. rosaprecioso aqui te espero!!!! en Mercado De Motores https://t.co/a6YQeIhCUX]]></document><document><![CDATA[@My_Saba_es , a que estamos esperando? No se había llegado a un acuerdo con @Endesa ? Que mala imagen, más de un añ… https://t.co/mkYxgWVIb5]]></document><document><![CDATA[@catarinattr Tens muito mais espaço para carregar na aceleração. A gasóleo um toquezinho e já vais em 30k rotações]]></document><document><![CDATA[@juandimc @jvegavara No soy partidario de ilegalizar ninguna opción política.  Mas bien,  y a pesar del buen artícu… https://t.co/0SOBL4O42r]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Hoy juega el LEGA!!!! #LeganésRealMadrid #LaLiga #VamosLega]]></document><document><![CDATA[@mooni1572836380 A ver es que iba a decir ambas, pero seguramente te refieras a la chica xd]]></document><document><![CDATA[@JonatanPinto193 Bien rápido que has venido a contarlo a twitter!!! 😂 https://t.co/2PbZBgurwj]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Un compañero vuestro. Ya jubilado.  Me decía.  Sabes porqué llevamos. Tricornio de charol. Para que n… https://t.co/OA6bT0t1Od]]></document><document><![CDATA[Estarán y estaremos con ellos en #monkeyweekend19 @Monkeyweek Se llaman @exnoviosband "Te espero hasta el final" https://t.co/K2hkMB8GA4]]></document><document><![CDATA[07:30 horas... 27 de abril, sábado... Els Pallaresos. Tarragona. España. https://t.co/GzIc1TzgOu]]></document><document><![CDATA[@tommy_campos @Alvaroatletismo @MA_LopezNicolas @amezcua_balboa @atletismoRFEA Lo han adelantado por eso. Si empeza… https://t.co/ipkkbtisVR]]></document><document><![CDATA[@JorgePe14862226 @VELASCO85 @mahercu4 @javielako Como cambia la película eee Jorge. De estar a no estar verdad? Yo… https://t.co/f6dOqUD2Mk]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Segovia) #VisitSpain (@ Torre de Arias Dávila) https://t.co/fuXP0wHwXx https://t.co/Qwv9mlCxd7]]></document><document><![CDATA[Ibaka y Gasol pueden suponer el factor diferencial en la serie ante los 76ers. Lo cuenta @manueltorresanz… https://t.co/zpb0GqDP6I]]></document><document><![CDATA[@Sil_dreamss @jaimeeraamirez JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA se ha abierto el cajón de mierda. Que grande el calvo, la guerra que dio ese año]]></document><document><![CDATA[...un precio apto para muy pocos bolsillos (y ni siquiera alcanzan la autonomía de un coche de combustión). Con tod… https://t.co/UWuPUXG44i]]></document><document><![CDATA[“Quien ose entrar en este lugar impío será eternamente condenado.” https://t.co/PgCSQHHxm8]]></document><document><![CDATA[@nursagusti Le mete un polvazo al Gendry y luego mata al rey de la noche así por los loles]]></document><document><![CDATA[@Victor_Forner Ayer también miré los tiempos de los cronometrados de Spa del año pasado...es de coña.]]></document></documents></author>