<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Bon zasca I estalviarem, pel viatje s'enfonsarà? Està maleït el submarí]]></document><document><![CDATA[@AnaPontiel12345 Hasta mañana mi reina preciosa https://t.co/9jmdl1xONX]]></document><document><![CDATA[I have been 3 years without seeing my mom, @tapairportugal. You have steal 28 hours of us being together. Do you un… https://t.co/jHhoByWbHn]]></document><document><![CDATA[Así se reconocen los delfines en un espejo se pegarán coquitos con el espejo, genial me gusta, tú también, que pase… https://t.co/q09pMAv48F]]></document><document><![CDATA[Como cada vez que se estrena algo interesante va @HBOSpain y se cae... https://t.co/JCKQHLAPFY]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @ivi_munoz No veo humor en eso , veo un desprecio bestial hacia un tipo de personas y no es gilipol… https://t.co/aJz2C0jFEP]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Ellos no, vosotros si!!]]></document><document><![CDATA[Estos son algunos motivos por los que si te gusta WordPress y aún recuerdas que tu última WordCamp fue mítica, no d… https://t.co/NWdKz0guBm]]></document><document><![CDATA[El nen de badia ya está en el fullon de Mané k no está en la jugada te tienes  k medicar eres un provocador te tení… https://t.co/9l2I1AoeJe]]></document><document><![CDATA[🔴@joanbaldovi:Si la geografia de Castelló s'ha conegut a Madrid ha sigut gràcies a @compromis. Si s'ha parlat de l'… https://t.co/GK0BlRnzTT]]></document><document><![CDATA[Se reabre el debate de tantos años ¿salir para mojarse? ¿Salir pensando que te vas a refugiar? #SSanta19]]></document><document><![CDATA[@jaimeruizrodri4 @BeltranPerezPP @Hdad_SanBenito @PPdeSevilla @eveliarincon @PiaHalcon @alicia_mm @titastolfi… https://t.co/XXzYKIHzDz]]></document><document><![CDATA[@jmanu1970 Yo lo decía por el personaje en sí, no por ser candidato de Vox.]]></document><document><![CDATA[Consejos prácticos para Circular por #Madrid y grandes ciudades en #bici con seguridad, interesante vídeode… https://t.co/SdxaE6o3EW]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @Supervivientes Lo tiene todo Cabronazo, es un salido mental, un soberbio, un prepotente y un lame… https://t.co/OKEyjHfgWg]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ A mí también. Qué penita Dios mío. Cómo llora el pobrecito, al ver a su pobre amigo así. 😭😭😭😭 https://t.co/dyjGA567it]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Como se deje mangonear el pedro estamos apañados haber si tiene lo q tiene q tener y no hacer lo q le… https://t.co/NTqNCQQn0P]]></document><document><![CDATA[@corsario2525 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ygxTgHEMcj]]></document><document><![CDATA[Do nada, e mais vezes do que as que eu gostaria, assolam-me as imagens que tenho memorizadas (e guardadas no mais p… https://t.co/svDxZRZmfw]]></document><document><![CDATA[@gabihsmatos Se a tatuagem vai dar certo eu não sei. Agora entrar na casa da Marlene e da dona Lourdes eu acho que não...]]></document><document><![CDATA[¿No querrán que la gente coja miedo y que no vayan a verlas, verdad? Que casualidad oye.]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Dixit le mec qui n’assume pas d’avoir porté un GJ il n’y a pas 35 ans mais qqes semaines , qui se dit l’amie… https://t.co/uE6egposlw]]></document><document><![CDATA[@joannouletmego1 @free_yellow1 @Santisbd @junqueras Si, siempre defendereis la independencia de catalunya ,dentro de spaña!]]></document><document><![CDATA[@FundScherzo @Cultura_MDRD @AwesomeMadrid @madridesnoticia @sorteosconcurso @EUVMADRID @erizartecultura @culturavivamad @indeworld @rodpoti]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @Asier81014373 @retrofutboliker @nachorsevilla @R2KT_Droid Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Desde que no llevo gafas me siento diferente jajajajaj https://t.co/KLCXpVrK2t]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @RocaEditorial @silviafa14 @blancarosaroca Lo mismo digo😘]]></document><document><![CDATA[@LPinturera @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/bXMxPwwcVh]]></document><document><![CDATA[La Ópera de Oviedo presenta su temporada 2019/20 https://t.co/1iJFup0FmM]]></document><document><![CDATA[Y así se pasa una tarde de domingo lluviosa #vigo #samil #futbolin #vacaciones2019 #semanasanta #domingoderamos en… https://t.co/qqfmu7JP8W]]></document><document><![CDATA[La verdad irrevocable de saber que existen más ojos, pero ninguno con tu mirada. . . . Encantada de colaborar con w… https://t.co/5uzsLXrqXX]]></document><document><![CDATA[Se ha reducido la carga administrativa, mejorado la contratación y la igualdad curricular de las mujeres,… https://t.co/gpKZMQeRzt]]></document><document><![CDATA[Guasimodo, desde tu campanario, dime que esto no esta pasando. ¡Dime que tu mágico lugar sigue siendo arte presente… https://t.co/VekAf48SNC]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @JupolNacional @OpositorGC @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/BYEVmoJ7IZ]]></document><document><![CDATA[#SpamDeFotosEnElMar en el mar la vida es mas sabrosa y mis cacheticos se ven más grandes... https://t.co/v1qNzu49ok]]></document><document><![CDATA[@TransfugaVital Yo tb pero como estamos de estreno la prefiero en este Guapi 💓]]></document><document><![CDATA[OS AMOOOOOOOO ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️ esta noche la diosa #Cibeles se viste de rojo por la #hemofilia #WHD2019… https://t.co/6tcauKinCI]]></document><document><![CDATA[@LauArribasP @paolitah1 Totalmente, en general todo lo que huela a sostenibilidad es tendencia #MktInfluencersMN #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[mas o qq ta acontecendo com o final dessa sexta temporada meu deussssss]]></document><document><![CDATA[@AnibalToda @contrete Por ahí va la mía, muy muy parecida  VOX 116 PSOE 86 Cs 46 PP 48 Podemos 20 Resto 34]]></document><document><![CDATA[@Objeparanormal @navedelmisterio @Diego_FDM @pantalla_azul @JaviPerezCampos @nachonavarrogil @nachorsevilla… https://t.co/mAEoTdCRAI]]></document><document><![CDATA[Be Present art journal page. #dinawakleymedia #artsy #khadipapers #artoftheday #art #acrylic #messyart #artjournal… https://t.co/0MmBtTVhGT]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @livedboing @s0yningun0 @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/fgduHLgQgA]]></document><document><![CDATA[I can’t wait for these shows to be back   @PoseOnFX  @HandmaidsOnHulu  #BigLittleLies #TravelersNetflix]]></document><document><![CDATA[Hace 24 años perdí el nombre ahora m llamo MAMÁ Y en el proceso he ganado felicidad ilimitada 1 cursillo d enfermer… https://t.co/YePgOnJWjw]]></document><document><![CDATA[Às 2h da manhã estreia GOT no SYFY. Neste momento está a dar a 7 season. Pronto, agora não sejam mais chatinhos.]]></document><document><![CDATA[En Murcia estamos en fiestas, y da gusto pasear por la ciudad y encontrarla vestida para la ocasión. Las calles est… https://t.co/jczbabEqnC]]></document><document><![CDATA[Mi Señor ha resucitado. Gloria in Excelsis Deo   #resucitó https://t.co/K2o6P1rNQM]]></document><document><![CDATA[La UE responde a Trump y estudia aranceles a EEUU por unos 20.000 millones de euros https://t.co/hx91UVVXtr vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@_consonni_ Otro mundo es posible! #ciencificcion #feminismos https://t.co/xxY8UjxI5A]]></document><document><![CDATA[Flores de Azahar como palmas de manos. En un limonero "enmacetado".  Si el olor traspasase imágenes...… https://t.co/FjbuScm4Ho]]></document><document><![CDATA[A primeira vez que aqueci para o jogo ao som de J. Cole, foi só brutal!!]]></document><document><![CDATA[En ésta casa leemos todos. #23Abril #DiaDelLibro https://t.co/ZvycCIFTQ6]]></document><document><![CDATA[#992AsesinadadyNiUnaPropuesta  Que se reconozcan los casos de violencia psicológica en aplicación del artículo 33 d… https://t.co/RR8QuCbbnH]]></document><document><![CDATA[INCREIBLE ,NO ME LO PUEDO CREER...El PP ficha al opositor venezolano Leopoldo López para sustituir a Garrido https://t.co/OyXNg0vPK2]]></document><document><![CDATA[À época, avisei. Eu convivo há anos com a depressão e costumava me mutilar sempre nas minhas crises suicidas. Tive… https://t.co/ucxjnAOuuF]]></document><document><![CDATA[PODEMOS quiere imponer la Salud Dental en nuestra Sanidad Pública..!!!!👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏  https://t.co/Oi1clAzpeO]]></document><document><![CDATA[Quiero buen tiempo. No rain, no pain 🤣 . . . . #salamanca #viajes #semanasanta #españa #spain #igersmadrid… https://t.co/z5OeO55JWT]]></document><document><![CDATA[Azulejos, Somersbys alegres, puestas de sol con mucha gente, Don Patricio, Matosinhos y mucho amor. 🔵 en Porto, Por… https://t.co/tdWPKPZjPu]]></document><document><![CDATA[@steph12190 @libe @CheckNewsfr @CCastaner Et cette foule a ensuite volé et vandalisé du matériel informatique en at… https://t.co/pG4WjhO6rn]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @elenay29 @jusapolburgos @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/U07vkBSMF5]]></document><document><![CDATA[@jucilguipuzcoa @joseluisillun @JucilPontevedra @jucilnacional @jusapoleuskadi @jucil_valladoli @JucilMenorca… https://t.co/RBFjzxbbI7]]></document><document><![CDATA[A estrelinha mais brilhante faz hoje anos... parabéns avô, onde quer que esteja its ur day☄]]></document><document><![CDATA[Hay algo de magia al trabajar con el portátil en la cama. Sin esta fórmula no habría hecho nada en la vida... Y es… https://t.co/ixBeC4acC1]]></document><document><![CDATA[Mañana os esperamos en la Casa de la Cultura de #Conil para presentar a los miembros de la candidatura y el program… https://t.co/2IZy8vF1Br]]></document><document><![CDATA[No os paráis a pensar que el dinero que se gasta en Semana Santa podría ser donado a miles de niños con necesidad ?????]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:37, noon 13:33, sunset 20:31 WEST (UTC+1), May 3. Day length: 13h 54m.]]></document><document><![CDATA[Por qué la mayoría de los jueces se parecen al gordo Tonny?. @Poder_Judicial_ https://t.co/RjXX1wDMBd]]></document><document><![CDATA[¿Alguien que me haga o me traiga torrijas? Me he quedado con ganas de más 😥]]></document><document><![CDATA[quien quiera el leak que me comente por private ☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️]]></document><document><![CDATA[Murcia saca un 2,7 sobre 10 en el Ranking de Excelencia Educativa https://t.co/nIdhiThRGz]]></document><document><![CDATA[@evacolladoduran @soymimarca Gracias a ti, Eva. Eres siempre fuente de inspiración y mujer profesional de referenci… https://t.co/SxejYeK4qn]]></document><document><![CDATA[@vanesamartin_ He tenido que llamar a Orange para que me suban la potencia de los megas de aquí al 8 de mayo. Quien… https://t.co/aFV8nvF3E2]]></document><document><![CDATA[En los 2 ultimos años, habéis ctiticao a  gente a la q admiro desde mi juventud, Serrat, Sabina,.... Menos mal q ha… https://t.co/i40lxxFtaU]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT Jo no marxo de casa meva, Catalunya. Amb els peus per davant]]></document><document><![CDATA[@jaumeors @Javiergaciaisac @RadioYa_es @periodistadigit @CristinaSegui_ @lbalcarce @thecentenator @PresentadorGato Gracias]]></document><document><![CDATA[#ViviendoDeprisa #GrandesRecuerdos #AmorDeJuventud  #AlejadroSanzForever]]></document><document><![CDATA[@apfaria14 realmente, cá pra mim ainda o vou encontrar amanhã em barcelos]]></document><document><![CDATA[@venus_esclava @DcHelene @PSOE Supongo que las fechas para esos menesteres se escogen por algo. 911 días después de… https://t.co/V0kmZku43S]]></document><document><![CDATA[«Y el Paseo de los Tristes alegrar» 🎶  * * #Granada #Grana #paseoDeLosTristes #andalucia #albaicin #model… https://t.co/ELOzWQySSv]]></document><document><![CDATA[@brromm @voxchicachico @conquevalencia En un país donde un reo puede hacer campaña desde la cárcel... yo no confiaría mucho en eso.]]></document><document><![CDATA[Puede parecer una tontería, pero los detalles así a mi me encantann https://t.co/ZKc3UCwPn7]]></document><document><![CDATA[@MiquelSalamanca Y la semana santa? Es verdad que no nos libramos ni un solo día?]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @puribm47 Esperemos saber los resultados..Eso lo importante..😙]]></document><document><![CDATA[Buenos días ! MAÑANA escuchamos el nuevo single #QuieroOlvidarte de @DavidLafuente en #Los40GlobalShow a las 20:00h… https://t.co/o8z2cYFlnJ]]></document><document><![CDATA[Consejos prácticos para Circular por #Madrid y grandes ciudades en #bici con seguridad, interesante vídeode… https://t.co/SdxaE6o3EW]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Eviten por favor un gobierno donde esté podemos y el batiburrillo duro de la izquierda . Por nuestro bien . Gracias]]></document><document><![CDATA[@UikteIndepe @La_G_M @MADRID No se lo creen ni ellos, cuando estás en el poder es muy fácil manipular las encuestas… https://t.co/dqVEeYxJ0Y]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_Frases No hay nada mas hermoso, que el lenguaje de Dios, puesto en el corazón, y escrito con palabras de… https://t.co/EN3bvb78t9]]></document><document><![CDATA[Así cualquiera es profeta y de eso ya han hablado muchos que inclusive ya tiene fecha de caducidad sus profecías. C… https://t.co/Og7eZ2vbMy]]></document><document><![CDATA[@lancelot_xbal @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YU3MZKZy9L]]></document><document><![CDATA[Gran Luis Carlos #VaDeLlibertat  #RedefinimBarcelona  #SantAndreu https://t.co/4WWTTjZJnu]]></document><document><![CDATA[Layout #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #papercraft #papercrafting #crafting #artisanat #DIY… https://t.co/XLmoI1NNtf]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb MENTES PELIGROSAS = PP i Cs. - No tengo màs que decir SEÑORIAS. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@euandratx @ElPI_Andratx @AjAndratx @vilaandratx @EUIB Ja basta de prendre es pel a sa gent!!]]></document><document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil #relax #28A #EleccionesGenerales28A #28Abril #seacabaronlosnervios #SUERTE]]></document><document><![CDATA[La #GranVia de #Madrid ya tiene todo listo para el #DiadelLibro https://t.co/GP4a6E7bb2]]></document><document><![CDATA[@xosemarcote @contradiscurso @Rafiklalin Non só Europa, a min tenme levado anos que compas feministas asuman a idea… https://t.co/lXb5jD5s9H]]></document><document><![CDATA[@JMelero1 @MiguelAbyssos El complejo José Merlo son del betis y no lo pueden remediar]]></document><document><![CDATA[@caroldr13_ @1900Silvia Jajajajaja! A mí? Y a vosotros, no? No te digo. Este año se han puesto en una mesa que no había croquetas. 😒]]></document></documents></author>