<author lang="es"><documents><document><![CDATA[- Amaneciendo con alberteinstein :  ° En lugar de ser un hombre de éxito, busca ser un hombre valioso: lo demás lle… https://t.co/Y8DlA82DFe]]></document><document><![CDATA[Boca do Inferno. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal #cascais #lisboa #road… https://t.co/0UnKBjxopy]]></document><document><![CDATA[El Racing deberá indemnizar 98.000 euros al entrenador de porteros por despido improcedente. Se rescindió su contra… https://t.co/1Mmf7yiiSj]]></document><document><![CDATA[Amar es para siempre.... #años20 #almedinilla #viernessanto #mantillaespañola #parroquia #curafeliz #toreando en Pa… https://t.co/yFS5Vv657Q]]></document><document><![CDATA[Southern trees bear strange fruit Blood on the leaves and blood at the root Black bodies swinging in the southern b… https://t.co/FpQb3TlsQv]]></document><document><![CDATA[@2006_tiburon Hay que ser muy bruto para no entender que eso es absolutamente imposible.  Hasta cuando insisten?]]></document><document><![CDATA[@4UPsy @michelanna Yessss 👆👆nocke with the head on the wall lol you will feel better 👆👆🌬️🌬️ https://t.co/SpjNiSXIEb]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/ZRnjLnBC1Z]]></document><document><![CDATA[El cambio en positivo que zahara necesita por fin ha llegado. Con Antonio y Juanma un Zahara Mejor será posible. en… https://t.co/oTP8k50CFB]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium @JuanCaresp1 Desde que da dinero y poder, siempre medran hacia ese lado y lo demás lo ignoran. Ande… https://t.co/GJjCB8I9eR]]></document><document><![CDATA[@JustAna4U Con que una vez al mes me hagas reflexionar, suficiente, para lo que  necesites, 😃😊👍 aquí estamos 🤝]]></document><document><![CDATA[@GZ_soviet @FaroPontevedra @CeaPontevedra @PSOE pandilla de hipócritas. #Ence #Pontevedra @Grupo_Ence @PonteConENCE]]></document><document><![CDATA[“Intenta no ser una persona de éxito, mejor sé alguien de valor.” 💪🏽 en Real Canoe Natación Club https://t.co/RgzhBqgAcN]]></document><document><![CDATA[@JoaqunPaz5 En mi opinión, silenciar a los medios nunca ayuda. Independientemente del logotipo que se vea en el micrófono.]]></document><document><![CDATA[@untipodificil @monkeyislandsp @LucasfilmGames @lucasartsfans @GuybrushSpain @phrenopolis @TimOfLegend… https://t.co/W3BvIiavl2]]></document><document><![CDATA[Pues acabo de probar el buffet libre de Domino's pizza y muy top. Obviamente no es para venir todos los meses porqu… https://t.co/IX0AC6BOCy]]></document><document><![CDATA[A Manzanares, consentido de Sevilla, se le ha ido un gran toro, pero la Plaza le ha concedido una oreja, que hubier… https://t.co/3yGhkzzgaC]]></document><document><![CDATA[Una semana de vacaciones da para pensar mucho y me embajono todavía más. Y no me había acordado de contaros el desenlace 😅]]></document><document><![CDATA[Drinking a Super Bock Stout by Unicer Bebidas @ Largo da Graça — https://t.co/QuPvwSbaDB]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez… https://t.co/HJFxYjbV2u]]></document><document><![CDATA[@MARC_intosh Supongo que viendo ese valor lo confirmáis con una medición con tira. Tuve el FreeStyle y me daba much… https://t.co/WyuTcm36x7]]></document><document><![CDATA[O Manuel Fernandes vai mesmo entrar em diálogo com um dos maiores guarda-redes da história não só do clube, mas do… https://t.co/3JRwsMY727]]></document><document><![CDATA[Si alguien quiere observar a los centrales del @RealZaragoza del futuro aún está a tiempo de poner Aragón TV. A Her… https://t.co/5tCQwOyTBO]]></document><document><![CDATA[Para barbaridad, que tengamos que pagar un sueldo público y bien hermoso al trozo de mierda con perilla este]]></document><document><![CDATA[@AirEuropa los que estamos aquí esperando llamamos a la compañía y no sabéis decirnos que problema ha habido, ni si… https://t.co/afvcLNmY4H]]></document><document><![CDATA[@AdryDub El #AcosoEscolar es una tremenda lacra que debe combatirse tanto dentro del sistema educativo como fuera.… https://t.co/KBTJYenb7k]]></document><document><![CDATA[Pues igual he llegado tarde comparado con los "niños rata del maincra" pero he estado jugando en HyPixel (primera v… https://t.co/st0h6ke8GB]]></document><document><![CDATA[Solo espero que cuando den las estadísticas de violencia de género, especifiquen que porcentaje son extranjeros. Lo… https://t.co/y2xZAYnTTP]]></document><document><![CDATA[Vendo Portátil Ultrabook (Pinebook) 14'' Ubuntu en #Wallapop https://t.co/6KvsXyg7LD]]></document><document><![CDATA[@SendMimos Ayyy si es que eres tan cuqui....qué pena que tengas novio jejejeje 😚😚]]></document><document><![CDATA[Sombra de una farola de la Plaza de Cervantes.  #AlcaladeHenares   📷#MRevilla https://t.co/vn627TNbc7]]></document><document><![CDATA[La Avenida Wat Phnom, en Phnom Penh, Camboya, donde se encuentra la Embajada americana, que es una verdadera fortal… https://t.co/LLsV5GeqWk]]></document><document><![CDATA[@AntonioFuentes7 Este Sr. tiene razón, es quitarle importancia a la embestida del toro, es muy feo.]]></document><document><![CDATA[Híbridos 2019. León MARTES 30 DE ABRIL Salón de Actos ‘Alfonso V’. Ayuntamiento de León (entrada C/ Alfonso V). 20.… https://t.co/ED2tD1mvZ3]]></document><document><![CDATA[@I__Molina Ayer yo de esa manera me exprese... y me llovieron palos por todos lados. Pero ya sabes como se cuecen las cosas aqui.]]></document><document><![CDATA[Este pueblo tuvo su momento de gloria en mi mapa, pero ya no. Echo en falta @labascula_ATV... (PD: esta vez no conduzco yo)]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @jvGLaTLdRvqsn07 @marinavibu609g @XHNI74bU3L7eEsG @akomama_tm @Guyatt671 @AAvallones @kuroi_majin… https://t.co/lierA0C9j1]]></document><document><![CDATA[Sintiendo #Minaya, que es #España.  #sentirMinaya #poesia en Minaya, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/9CwHcUvYlD]]></document><document><![CDATA[La comunidad musulmana de Sevilla se concentra: "El islam significa paz" https://t.co/HjHQf5cGWN vía @yaesmediodiatv]]></document><document><![CDATA[@TransporteNews @Diariodetransp2 🤔 según el titular me da la impresión  que el GPS conduce el trailer y al camionero. Curioso.]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Yo me las pongo con música tecno de fondo mientras hago ejercicio.]]></document><document><![CDATA[@PRosino @TLluita @MayoralRafa @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Pues no tengo intención. Chaval.]]></document><document><![CDATA[@LuisCorpas @U_D_Almeria @Cordobacfsad Nos han dejado que nos la pinten, que es diferente.]]></document><document><![CDATA[@ms_tarrie @pratoshnivedita @Sky13861654 @letgolifeflows @kalimullah2 @DerekPa56710094 @pkamla1 @bionicanadian… https://t.co/XWPw4l7LV1]]></document><document><![CDATA[Franco puso a José Bonaparte como Rey de España y, claro, el bravo pueblo de Madrid a las órdenes de Pablo Iglesias… https://t.co/UdDQyQIqrl]]></document><document><![CDATA[@MartinMilone Lo primero, cariño, no sería el clima, más bien el tiempo, la temperie ;) Lo segundo, sí. Llega la se… https://t.co/gGSY41rCtX]]></document><document><![CDATA[No paro de escuchar trap en spotify...que alguien me meta dos hostias por favor]]></document><document><![CDATA[@IsabelGarciasvp @juanfisicahr @miprofematania @mcarmenmaths @SanmartinJuan @alegallardo28 @Al_svpbenavente Genial,… https://t.co/cNY7T7zwRp]]></document><document><![CDATA[Cuidado con los sondeos y con las encuestas #Aviso #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/QnjG9QpSTZ]]></document><document><![CDATA[@Mer999 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/yD3EYeLWoy]]></document><document><![CDATA[@OwenFF10 @AleHerrera02 @cshampagnepapi Alejandro pendejo Alejandro ale-Alejandro dios]]></document><document><![CDATA[Para aquellos que desprecian y minusvaloran los símbolos y nuestra historia les recomiendo que vean este vídeo. Que… https://t.co/IMs1izDDco]]></document><document><![CDATA[Empezamos la campaña en #Torrent #VamosTorrent #YoMeLanzo #EleccionesGenerales2019 @CsTorrent @CsCValenciana… https://t.co/JXwqcSA5ni]]></document><document><![CDATA[Qué bien lo pasemos en las cruses en Granada, Spain https://t.co/MUTt1OH29j]]></document><document><![CDATA[Además de que el titular no tiene desperdicio alguno, la entrevista no dejará indiferente a nadie. 👇🏻]]></document><document><![CDATA[#COMERFRUTACOÑO La vida buena , es compartida 💙 https://t.co/DwjQNdDd7o]]></document><document><![CDATA[Pues están bastante ricas... en Villanueva De La Cañada, Madrid, Spain https://t.co/tLoG6F6lpB]]></document><document><![CDATA[@Lavidason90min Correctísimo.  Y tiene más delito aún cuando se ha gastado ese dineral.]]></document><document><![CDATA[Esta noche, despues del desenlace electoral, a partir de la 1 de la madrugada,  estaré en #EnUnMundoFeliz… https://t.co/dENnSQogow]]></document><document><![CDATA[ngs @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/S151x7rQUj]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL declara en su entrevista para @marca :  "Normalmente la mujer no puede competir al mismo nivel que e… https://t.co/sZZHvw6fY8]]></document><document><![CDATA[@Seix_Barral @elmundoes En fin, la misma estafa metaliteraria y anticuada de siempre. Vila-Matas sigue congelado like Walt Disney.]]></document><document><![CDATA[En Puebla del Príncipe, Campo de Montiel, hablando a ganaderos, agricultores y cazadores , abandonados por los part… https://t.co/R6jWf2ntGZ]]></document><document><![CDATA[6. ‘El Contrataque Liberal’ - Luis Garicano   Bastante interesante, para ampliar el programa de Ciudadanos está muy… https://t.co/lXUhKdgil3]]></document><document><![CDATA[@rafamolone @marcosgonsan Es lo malo de estas cosas ... calcular la huella de carbono completa.]]></document><document><![CDATA[No Smoking... 114/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/5FQaTxoAr5]]></document><document><![CDATA[@_Rosamary_ @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/Mk2iTsWYrc]]></document><document><![CDATA[Hoy toca preestreno. #ElBailarin @DeAPlaneta @Shangaycom https://t.co/kfj52jc5wu]]></document><document><![CDATA[Despues de todo lo que he pagado este año, solo puedo decirle lo siguiente a la #AgenciaTributariaEspañola https://t.co/p50rY0OGuJ]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Edu, buenos días, muchas gracias e igualmente!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Cómo hacer patatas al estilo Foster's Hollywood sin gluten y sin lactosa. https://t.co/iaxmqyXYXD]]></document><document><![CDATA[@Francis36934186 Buenas fiestas, para tí y tú familia.....y como no para vuestro perrito/a😃👍]]></document><document><![CDATA[La pareja de la prima de Malú, cabeza de lista de Cs en el municipio donde vive Albert Rivera https://t.co/S7CQKiuC6j]]></document><document><![CDATA[@Jonlaucirica @educasado Mira, ya ha corrido más que en el tiempo que estuvo en el Madrid]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Eres una fiestera en calle alamos en malaga también ai tráfico a esa hora de la madrugada]]></document><document><![CDATA[Lets do it tomorrow!⏱ @ManuTormo @TeamLaGlisse @EfrenVazquez07 @HJCAHelmets @DanrowRacing @HJCEspana… https://t.co/B4LxcMq0X2]]></document><document><![CDATA[Los últimos datos que publica @granadadigital ponen de relieve el fracaso de @canalsurgranada en las redes sociales… https://t.co/uEF7BR3SQw]]></document><document><![CDATA[Todo el entusiasmo popular tuvo casi siempre un aire de verbena; en la Puerta del Sol llegó a adquirir una densidad… https://t.co/UY5ZnnGrrd]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h NE. Barometer 1014,4 hPa, Falling slowly. Temperature 9,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 74%]]></document><document><![CDATA[No existe un dolor tan grande como estar llorando esperando que tu mascota mejore o por el contrario pueda ocurrir… https://t.co/OI1ZiNuzsd]]></document><document><![CDATA[No echen la culpa a Pablo Casado el problema del PP es que dejó con el culo al aire a los autónomos a los profesion… https://t.co/eZTSPnWDZU]]></document><document><![CDATA[PRÓXIMO GAVIERNO PARA ESPAÑA 😅PSOE MAS VIEN COMO HERMANITAS DE LA CARIDAD 😠BOX PARTIDO PARA PONER ORDEN  Y LOS DEMÁ… https://t.co/v6VUyMXTny]]></document><document><![CDATA[@gol_las @rubenantonanzas @PR_Logrono @PartidoRiojano @MariaChinchetru @davidmuntion @AytoLogrono ¡Queda un pleno!]]></document><document><![CDATA[Este viernes vuelve Thanos y el domingo La vida Vs la Muerte  Mmmmmmmm QUÉ #GameofThrones #GOT #got8x02 #Endgame https://t.co/xIYNDFMQyV]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Sobre la curiosa coincidencia con que sea justo en Semana Santa que dejaste caer sin tener tampoco… https://t.co/zrOewb6ZHY]]></document><document><![CDATA[Las cosas de clase que debería haber hecho en los últimos 15 días (y que, efectivamente, no he hecho) https://t.co/nzZLz7rLAJ]]></document><document><![CDATA[Acaba de haber un incendio en frente de mi casa. Me he perdido el gol de De Ligt, pero su futuro brilla más que ese… https://t.co/paIUvxSoNn]]></document><document><![CDATA[Dearest Juanjo tasquita, amazing day yesterday with you and your excellent team, thanks for making me feel at home… https://t.co/ilHXQte7hO]]></document><document><![CDATA[I just finished kick scooter riding 7.51 km in 28m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@CantoMundo Thanks for sharing this. The print run (200) of this hand-stitched puppy is down to around 50. Proceeds… https://t.co/Jlj07qifB3]]></document><document><![CDATA[Las compositoras rompen el silencio | Babelia | EL PAÍS https://t.co/c2dqorezWA]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674 @ElPaterBlanco @56Lucas5 @martinalliue80… https://t.co/IOjVwg8Cu0]]></document><document><![CDATA[@LamiqueAgus @diarioas Quiere jugar en el mejor club de la historia, eso no es un salto?]]></document><document><![CDATA[Acabou, grande vitória com um na rua desde os 5 minutos, não é para todos. Parabéns malta @Sporting_CP 👌🏼💚🔥]]></document><document><![CDATA[@LS2713 @ivanedlm @vox_es @guardiacivil @policia Ya, están en todos lados. Por eso quiere VOX suprimir los agentes… https://t.co/EE5G1kaYSb]]></document><document><![CDATA[Las embajadas en la política internacional son la 'casa' del pilla-pilla.]]></document><document><![CDATA[Buah...si es que siempre lo digo... #lacabrasiempretiraalmonte y ya ando buscando montaña! #conelenanoenlamochila… https://t.co/YmZ63gATIQ]]></document><document><![CDATA[Ha sido un auténtico honor participar en el reconocimiento a los empresarios y trabajadoras de la Conserva de Molin… https://t.co/vsJ6wn6AxF]]></document><document><![CDATA[Para no creer en la Justicia de un Estado opresor Puigdemont se pasa todo el día presentando recursos.]]></document></documents></author>