<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Cuando sientas que tu gente a perdido VOX Y VOTO... https://t.co/37HdlIqZK1]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/tTJ3DI6nyd]]></document><document><![CDATA[Temazo que el viernes 3 de Mayo tocarán en el 80' Copas KING SAPO!!!! Cómo empezamos este mes!!!!🐸🐸🐸🎸🎸🎸🎸🎸🎸🎸 https://t.co/fcitjQY8J1]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV P.Sánchez les tiene que decir; que es lo que no entienden y/o aceptan sobre la resoluciön de la… https://t.co/FvWIRS6EWf]]></document><document><![CDATA[WASTE IT ON ME SONANDO EN @ZARA DE BADAJOZ🇪🇸🇪🇸🇪🇸💜💜💜🙏🙏🙏 @BTS_twt #bts https://t.co/vOLn7UbA1s]]></document><document><![CDATA[pessoal e é isto em pleno 2019 sendo q eu qd era chavala pensava q por esta altura já iam existir carros voadores]]></document><document><![CDATA[BRAVO! Garrido acusa a Casado de ser "el único tránsfuga" por destruir el partido y convertirlo en "el Vox azul"  https://t.co/s3aAYZl6dk]]></document><document><![CDATA[Sí, me estoy hartando de estudiar. Pero, ¿sabéis qué? Que cuando salga de la biblioteca voy a ir al Lidl a por nugg… https://t.co/N3h7czGWTZ]]></document><document><![CDATA[@EllyMoneta @djiou1 @TeamProgressist Allez vivre sous une dictature après vous comparez !!]]></document><document><![CDATA[Esta Hermandad es una auténtica pasada. Otro año más, esfuerzo titánico de todos. Gracias y viva la Hermandad de la… https://t.co/ATYhkVCj9K]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @SweetLu10 @elconfidencial Sólo puedo decir que yo he seguido en ocasiones algún consejo de estilo de Lid… https://t.co/72fhJT5bxd]]></document><document><![CDATA[@PlateaMagazine @ocnesp Perdón, pero al leer la reseña veo que pone "el próximo 30 de marzo..." Será 30 de abril? 😬😊]]></document><document><![CDATA[Y mi hijo creyendo que no hay canciones que hablen de #rosas... #FeliçDiada #SantJordi #encantadosmúsica]]></document><document><![CDATA[En @Arcdelahistori acaba de inaugurar su sección de entrevistas. El primer invitado ha sido uno de los mejores hist… https://t.co/v1jQSbG9db]]></document><document><![CDATA[Hoy sábado 4 de mayo, abierto todo el día ...  🎁💕💝 https://t.co/5pTWAFjnmh]]></document><document><![CDATA[@AvellanasJose @josejavicuadra @EstherManogil @Pablo_Iglesias_ @laSextaTV @PSOE @CiudadanosCs No te presta a las ra… https://t.co/9QI83PwsOP]]></document><document><![CDATA[@elboniato10 PERDÓN  NO ENTIENDO LO QUE ME QUIERES DECIR ¿ PODRÍAS ACLARARME ESTO?]]></document><document><![CDATA[@AOCpress Vete a Venezuela Vive las Penurias creadas por La Boliburgueses Ladrones Criminales y después habla Desnu… https://t.co/dbVaRi71Sm]]></document><document><![CDATA[You have this incredible way of making my heart happy. 💭 en Alhambra, Granada https://t.co/bGDwnTpILI]]></document><document><![CDATA[Reclamaram com a saia de ontem. Hoje estou de calças e vesti um casaco quente porque tenho frio, reclamam com o casaco. Mas tá tudo?]]></document><document><![CDATA[Faz 10 anos que passado 5/6m de ter entrado no estádio, o Ronaldo marca um dos melhores golos da carreira 😒]]></document><document><![CDATA[Ouviram e leram bem merdosos do expresso? Jornalixo é o que são e esse jornal tbém Advogado de César Boaventura diz… https://t.co/Y33MC3Hnan]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Un candidato que transformara Villarcayo en un municipio abierto amable para la ciudadanía!Ayuntamiento transparent… https://t.co/p1e3d0RI2d]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Kc7thvw9wB #usufructo #usufructovitalicio #findeluso #FinDelUsufructo #UsufructoDeLaVivienda… https://t.co/lcfeGKLldS]]></document><document><![CDATA[Eu e a @leonorafmachado gostamos sempre dos mesmos jogadores, é impressionante 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Si claro ahora le amenazaba y el no hacía nada. ✋ #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Bueno, en realidad todo el casito reclamado es para contaros las firmas de #SantJordi #SantJordi2019   ¡Venid!  (aq… https://t.co/JzNW9hU0I8]]></document><document><![CDATA[Y al tercer día resucitó. Y queda por delante un nuevo año. Dicen que el año del cofrade comienza ahora, feliz año… https://t.co/uAp6EThjfV]]></document><document><![CDATA[📸|| Instastory de Alba con Queen.  A todas las mamis lindas luchadoras feliz día 💜 https://t.co/5qfH6UYKD6]]></document><document><![CDATA[@CharliRiera @colo1323 @MomentsES @Eadeeva @kikolo777 El quiere se lo gaste en camiones de plátanos para que coman… https://t.co/EIoAsEmwe7]]></document><document><![CDATA[@SectaMarticona Marta, Lola, Paco, Abi ( mi madre ) y yo en perfecto estado ...gracias por preocuparos ..ya estamos en casita]]></document><document><![CDATA[@opositorMAC @jusapol @jusapolburgos @jusapolbcn #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Ah18dX3yZP]]></document><document><![CDATA[El Señor es mi Luz y mi Salvación.... #SienteSalud https://t.co/xK9qgonirM]]></document><document><![CDATA[Por que la SEXTA  invita  A esta rata a sus Programas Les está  haciendo  algún Tipo de chantaje o que.? Por que si… https://t.co/QJd9J7wDVf]]></document><document><![CDATA[sabeis lo que sería horrible para galicia? estar otros 4 años sin voz ni voto en el congreso, así que votadme al bng anda💙]]></document><document><![CDATA[@konxul @CurritoRojo Mienten más que pestañean el Fra-Casado y el Ribera, que asco y angustia dan]]></document><document><![CDATA[Otro drama pa empezar el día. Esta noche se han metido en mi coche a robar 😤]]></document><document><![CDATA[Una passada!!! Tres hores de diversió ininterrumpuda! Cinema de divertiment amb majúscules! #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ Muchísima suerte @rocio_marquez_ viva #huelva y las personas como tú un   Abrazo #fuerte]]></document><document><![CDATA[Melhores dias! Hasta luego, Barcelona ❤️ #barcelonacity #spain🇪🇸 em Barcelona, Spain https://t.co/PQZc6ryARx]]></document><document><![CDATA[Peli esta semana? O vamos a debatir los Debates? @radiocable #LaCafeteraIndecisiON]]></document><document><![CDATA[@VicentMarza @MonicaCompromis @compromis @CompromisCS La #Sorlineta és “lo más”, la #Marzaneta “lo de siempre”. Sig… https://t.co/cZ9vnCnR4u]]></document><document><![CDATA[Los cambios son retos, que abren la puerta a nuevas oportunidades... Es tiempo de cambiar... #positivismo #sonríe… https://t.co/ZJOJke2EPQ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Málaga, Andalucia, España https://t.co/qf8irxxSLz]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith ; @monasterioR  Mi más sincera enhorabuena por vuestros nombramientos! ¡Que falta le hace a Madrid pe… https://t.co/XaZPOkmLXR]]></document><document><![CDATA[@merchitaruiz @Eva_Granados @er_pllo Esperemos que el año que viene no sigan estos elementos al mando.]]></document><document><![CDATA[Isto porque: O mau humor, as bad vibes, as más energias, o sentir-se deprimido e cheio de dúvidas quando na verdade… https://t.co/BaybMruiDE]]></document><document><![CDATA[Sal a votar el #28a por #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca #HoTenimATocar #VotaPSOE #VotaPSC @PSOE @PSOEigualdad… https://t.co/IZUrpgSgUu]]></document><document><![CDATA[@noeliaescudero Es súper simpática, y se ve que está muy enamorada de él.]]></document><document><![CDATA[@javioru @Robocariz @ElTiempoNavarra @meteosojuela @ojaizmeteo @meteoduruelo @Golfo_Bizkaia @GuillerCil… https://t.co/h0vhh0bQia]]></document><document><![CDATA[A Santa Coloma ho tenim tot a punt per la festa dels Cantaires de Farners. Bon dia desde Sta Coloma de Farners. en… https://t.co/7q0Gt5BjGj]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Hdad_silencio_ @HdadHiniesta @HdadBuenFin @ElConsejoSev @Cajasol Eres un artista desde la primera a la última letra !!!!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Me podeis contestar a esta encuesta que para un trabajo de clase? https://t.co/7cNlJ03nPB]]></document><document><![CDATA[@analoman1 @alvaromartinbcs Es un pobre espermatozoide traumatizado. No seas tan duro... 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AnibalToda @contrete Por ahí va la mía, muy muy parecida  VOX 116 PSOE 86 Cs 46 PP 48 Podemos 20 Resto 34]]></document><document><![CDATA[Se feliz como tu quieras !no como la gente te diga #Saludos_mi_gente https://t.co/MJ3dVKr8vt]]></document><document><![CDATA[Eu sou mt sincera hj o que me aconteceu até me dá gozo de falar, a gajas mm atrasadas]]></document><document><![CDATA[Hoy #SábadoDePasión empiezo el día visitando a las @HermandadSJO y la @Hdadpadrepio. Gran labor social la que hacen… https://t.co/LyIezi9Zpd]]></document><document><![CDATA[Una de las pelis "icónicas" de los 90 que no he visto nunca. Como "Titanic". Antes era por ir a contracorriente; ah… https://t.co/fuzJXI1O98]]></document><document><![CDATA[@kikiriglu @AnaAngiolina Pues hubo gente que se las tuvo que apañar para llegar a tiempo a una oposición...]]></document><document><![CDATA[#museocasanataldecervantes #eugenioampudia #unmontóndeharina en Museo Casa  Natal de Cervantes https://t.co/qBG9votZAK]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas  Aún sigo esperando mi envío... aunque me han asegurado que lo entregarán hoy, son las 16:00 y a 2 h… https://t.co/mXO56EqxFd]]></document><document><![CDATA[A ver si oigo los gritos y los bailes con tambores de las llamadas feministas, por la bestial violación de un magre… https://t.co/6fiJiMJvCD]]></document><document><![CDATA[🗣¿Quién de vosotros sabéis dónde estoy del bloque quirúrgico?. Que levante la mano 🙋🏼‍♀️ . Pistas: - Un lugar en el… https://t.co/6LN93chgXH]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Ahora quien desvía. Esto… https://t.co/gXmGI2SgOK]]></document><document><![CDATA[@smilestins @vanesa_folana03 al principio pensé que era ironía pero se ve que no jsjsjsjsjsjsj]]></document><document><![CDATA[No pudo der Cuantas lágrimas derramadas por todos tus hijos Felicidades a la junta de gobierno  Que una vez más lo… https://t.co/wEuVhoFHc9]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NzhMBmsb4Y Qué horror. Rezamos por la catedral gótica de los parisinos.]]></document><document><![CDATA[Genial opción de encuentro gracias a @Meetup y @MeetupES con fin en conversar #español #inglés #ruso #francés… https://t.co/EnrqlVIO3N]]></document><document><![CDATA[Y hacen falta médicos  también, la oferta MIR o@se pasa o se queda corta .y  luego se van por un contrato digno ! D… https://t.co/gI7hH1ibtM]]></document><document><![CDATA[@DavidAl53050266 @Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/EcZVbFbUNC]]></document><document><![CDATA[Como envidio al País Vasco!! 🔝🔝🔝🔝🔝 ni un escaño derechón!! #EleccionesGenerales2019 #EleccionesL6 #28A… https://t.co/TlQL4peQlM]]></document><document><![CDATA[Ahhhh!!!! Me da una rabia enorme saber que no pudo ser feliz y me quito la oportunidad de serlo yo 😕😠😑]]></document><document><![CDATA[Vista de La Maestranza desde el Guadalquivir    #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200… https://t.co/x0PYpaRnaX]]></document><document><![CDATA[un hilo rojo si crees en el destino o confiar en que todos los astros se juntaron aquel diciembre si crees en la su… https://t.co/zX1Amdksvq]]></document><document><![CDATA[Nuestra primera fotografía juntas. Hoy celebro esta primera vez contigo. Gracias por el viaje hasta ahora.… https://t.co/UaduNLTnbT]]></document><document><![CDATA[PUES ESTAMOS A MANO : DE BUENA GANA ELIMINARIA YO A UN PARTIDO FASCISTORRO QUE APARECE EN UN MOMENTO EN QUE LAS COS… https://t.co/wSU4X2TGKe]]></document><document><![CDATA[Gran homenaje @jordievole a esos padres y abuelos que han levantado este país, gente de barrio Tan humildes como gr… https://t.co/4AzRlPaecV]]></document><document><![CDATA[@nervion_2018 @vizacaino24 @DANIROLFO58 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/esvcqrgySg]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de la Cruz! Este año, La Archicofradía del Santísimo Rosario - Granada ha recibido el 3° Premio del Conc… https://t.co/wXxAOTrniK]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/bDk9GpaCst]]></document><document><![CDATA[@nov_21 Desde luego. Quiero verte, necesito verte 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 días y subo por tu Madrid 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[When I was a little girl my mum came to my bed and read me a story.... en Humilladero https://t.co/DMbwQRgY8Y]]></document><document><![CDATA[#14deAbril #VivaLaRepública  La II República no la podían permitir los mismos que hoy tampoco quieren permitir que… https://t.co/eQ0ZSnk4dB]]></document><document><![CDATA[@JLPerezCalle @Hotelalbamanjon @rpajaresvi Pues has pasado por mi pueblo...]]></document><document><![CDATA[QUE PASES BUENA NOCHE MIS NIÑAS TÚ Y TÚ BEBITA LINDA HASTA MAÑANA CARIÑO.💗💜🌹😘😘😘💗🌹💜💗🌹💜💗😘😘]]></document><document><![CDATA[Por una #España  #feminista #HazQuePase #DecidimelFutur https://t.co/RG5AFGtetu]]></document><document><![CDATA[Feliz dia mamá!! Solo puedo darte las gracias por todo lo que haces por mi!! Gracias por estar en lo bueno y en lo… https://t.co/QVa24JsJUi]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @monasterioR @Ortega_Smith @josemariamarco1 @pedro_fhz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/1sj9HbyLpU]]></document><document><![CDATA[Era un pulso entre la verdad y yo, y casi me abro la muñeca. Moraleja: la verdad siempre gana, antes o después te a… https://t.co/NELtk23N19]]></document><document><![CDATA[@DebatEducativo Pues esto está a punto de comenzar ... Expectación por ver cómo se desenvuelven nuestros chicos y c… https://t.co/zFclshSKCY]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro I'm chuffed to bits because It's Friday and the weekend is just around the corner.]]></document><document><![CDATA[Vale, 2016 fue más complicado aún. Aquí me volví mucho más loca de lo que pensaba. Por un lado, Poli Genova volvía… https://t.co/WzjxxSNKbr]]></document><document><![CDATA[Así que no, no respeto que votes a vox ni a cualquier partido que vaya contra los derechos humanos. Obviamente no v… https://t.co/4aHQZ3mEkT]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestras concejalas @mariatuitea e @Inesrif participan en la lectura continuada sobre #MujeresyDeporte de la As… https://t.co/ktBMKus3j4]]></document><document><![CDATA[@rosabelmonte Me encantan sus artículos! La invito a  llamar al vino con casera "Vargas", que es cómo hacemos en Có… https://t.co/FPxQEw2Tia]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz #DiaDelLibro y #SantJordi!! 🌹📖🐲 Quería aprovechar para recomendar el libro de "Voz" de Christina Dalcher, u… https://t.co/RB5E7fZ5XM]]></document><document><![CDATA[La Élite de los Passerines siempre mirando por encima del hombro, hay que tener mucha clase para pertenecer a los "… https://t.co/YobEtIxiWL]]></document><document><![CDATA[@javi_decastro Y es, gracias al volcán, que existe lo que es hoy Pompeya.  Arde también la vergüenza ajena por las… https://t.co/p7uvmEEKu4]]></document></documents></author>