<author lang="es"><documents><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[Y ahora estoy en Barcelona con los mismos conflictos existenciales que en México jaja!!! Solo cambie de continente.]]></document><document><![CDATA[Buenas noches bombones ♥️ De los tiempos se gana el espacio, de los espacios los acontecimientos y de estos las mej… https://t.co/wPbVBzq9I9]]></document><document><![CDATA[Prai 70% da população vive nessas duas cidades (tirei esta percentagem do cu mm, mas my point is: vive lá mais gent… https://t.co/iMKUiPvNW4]]></document><document><![CDATA[No tenían los vecinos época mejor para ponerse a hacer obras que la de exámenes https://t.co/7TQKGAOSYh]]></document><document><![CDATA[En mi libro " los últimos serán los primeros" hablo de las señoras mayores en la caja del dia]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado amig@s. Estamos en época electoral, y aunque no estuviésemos muchas personas deberían leer esta reflex… https://t.co/DhUd4Cyt0a]]></document><document><![CDATA[Al acabar esta conversación me ha pedido que le ponga al Canijo de Jerez y ha estado analizando las letras. Me vale.]]></document><document><![CDATA[GORRA UNISEX Fina &amp; Regulable  de Isabel Panadero MODA ECUESTRE https://t.co/Jy9aQbW2bs]]></document><document><![CDATA[Mi padre: NO QUIERO PERROS EN ESTA CASA!! Mi padre: https://t.co/SrTa9PlgOr]]></document><document><![CDATA[@mort @sorricilla Yo de esta campaña directamente no entiendo nada. Quien no quiere votar será porque no comulga co… https://t.co/cAHzhmIrMk]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/pbfDhprsHN]]></document><document><![CDATA[@ATH__1898 Un chiste es que son 45€ da igual el campo... pero el Athletic mueve mucho, probablemente el desplazamie… https://t.co/Vlley2rrBB]]></document><document><![CDATA[#foodporn #food #foodblogger #foodphotography #foodie #foods #foodstagram #foodgasm #foodstyling #foodbeast… https://t.co/58evxVGxH1]]></document><document><![CDATA[Un regalo diferente, divertido, sano y súper rico 🍅🍅🍅🍅  #tomatomate #floresyplantas #regalosdivertidos… https://t.co/UgxV86NEzT]]></document><document><![CDATA[@Saragamaasd Não estavas super bem? Como assim, se estavas bem lembraste...]]></document><document><![CDATA[Que este tempinho se mantenha para eu poder usar a minha roupa de verão, é que roupa de verão é sempre mais fofa e linda]]></document><document><![CDATA[Sanchez. Carmen Delgado, echa en cara y pone como veto a Pablo Iglesias, que bajo en votos.Cuandoen el año 2016 Pod… https://t.co/nVMAUhTGmt]]></document><document><![CDATA[ESPEREMOS QUE NO HAGAN TRAMPAS COMO LA HICIERON EN LAS OTRAS QUE SACAMOS 6 MILLONES Y UN MILLÓN SE ESPUMÓ  DONDE SE… https://t.co/W8O3kihwzJ]]></document><document><![CDATA[light rain -&gt; shower rain temperature down 15°C -&gt; 13°C humidity up 82% -&gt; 100% wind 10kmh -&gt; 3kmh]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Normal. Porque quiere que votes @PartidoPACMA https://t.co/dAKWa5vbom]]></document><document><![CDATA[@jbsg65 @israelhaunting #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/h9CHhj3HO7]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @Humbertolaechea Estos tienen plata y ni así se educan. Que bestias.]]></document><document><![CDATA[Receta KA Naranja con miel y aceite de oliva virgen extra (una cucharada) 🍊 https://t.co/ONzZHOnFhH]]></document><document><![CDATA[@USPAC @jotenmar @interiorgob @zoidoJI @mossos @desdelamoncloa Esas medallas 🏅 no sirven absolutamente para nada, a… https://t.co/uULjK5PLCc]]></document><document><![CDATA[Back in the city 🏢 Can you guess where I am? Dove sono? Donde estoy? #urbanfashion #springmodeON en Barcelona, Spain https://t.co/9GgfJvzsVk]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ilsPF9RrRF]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Q chula!!! Gracias, esta creo q la puedo usar, sin q  me queden fuera los detalles 😘😘]]></document><document><![CDATA[@Marialuiseta Veci...hablan para analfabetos jurídicos...y así...en general]]></document><document><![CDATA[‘Avengers: Endgame’ (2019) https://t.co/RvTfsL84po  #FilmTwitter #LolaMovies https://t.co/rtQLYkjMC9]]></document><document><![CDATA[@jakely63 @hora25 Muy sencillo, tienen q estar al lado de los bancos, etc]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 en guerra y trabajar juntos he ir juntos bajo una misma bandera.]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Noo es odioo..es k nosotros se ve k..conoceis la realidad?k hace bastantes años k co… https://t.co/JH6A8RWnpl]]></document><document><![CDATA[@AnibalToda @contrete Por ahí va la mía, muy muy parecida  VOX 116 PSOE 86 Cs 46 PP 48 Podemos 20 Resto 34]]></document><document><![CDATA[Te prometí que siempre llevaría el pelo de colores vivos, como tú, para no olvidarme de tus ganas de vivir y tu roc… https://t.co/8JHiU6aMJf]]></document><document><![CDATA[Potser qui coneix bé l"obra d'Ortega I  Gasset ho va saber resumir en una bona frase: "... som nosaltres i les nost… https://t.co/tXI5biWqbs]]></document><document><![CDATA[Marquesa ¿y todo eso lo piensas pagar tu de tu bolsillo o, como siempre, lo pagaremos todos? Nosotros no tenemos ca… https://t.co/sJLOE3PJpz]]></document><document><![CDATA[Juro, agr que os mais importantes saíram do acampamento era bem feito que a Ontari rebentasse com os cornos do Pike… https://t.co/R1g3Npej3e]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/lEqd2v3KL2]]></document><document><![CDATA[@cathcarvalho92 Nem ele sabe mt bem como virou isto... ‘Eu nem sempre passo a primeira ronda do MEO mas Qd o faço ganho o torneio’]]></document><document><![CDATA[La Ópera de Oviedo presenta su temporada 2019/20 https://t.co/1iJFup0FmM]]></document><document><![CDATA[Hoy, nuestro voluntariado, ha acompañado a ejercer su derecho al voto a #personasmayores y con problemas de movilid… https://t.co/grt0hETmrW]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @MarkTwa01197091 @mansan09 @Montser45122141 @ceciliaencina @besodevlinder @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/MPvhrbbeMs]]></document><document><![CDATA[No para de llegar gente a votar. Que emoción! #EleccionesGenerales28Abril #votaciones https://t.co/dfRt3Iu7jU]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Cual de los dos Rivera..Alberto o Albert..😙😲]]></document><document><![CDATA[Creo que no sois los más indicados para hablar de tesis, cuando la UAB ha tenido que desmentir que Albert Rivera no… https://t.co/xVHpyMox0Q]]></document><document><![CDATA[@j_ulric @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/D0akZXFiOJ]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 Los cuarentones de hoy son unos adolescentes, que diremos los sesentones que estamos en la flor de la vida 😂😂😂🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansi… https://t.co/iarVPlXurF]]></document><document><![CDATA[@SerradillaCris te has mirado al espejo y te has puesto tierna? https://t.co/GejiqltJEm]]></document><document><![CDATA[@RobertoGodoy91 @jvicenteprieto @SaludsinBulos Y aquí queda retratado el nivel de los q no creen en nuestro… https://t.co/wPSia73ukI]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo ☔️☔️☔️☔️ la procesión ha salido y ha entrado...hace rasca 🥶 y yo casi de verano...a ver si mañana h… https://t.co/cBWz99Q9qN]]></document><document><![CDATA[@Miloloveibiza @sandra_r_7 @alicias_cc Verás como esos vídeos algún día vean la luz... jajajaja]]></document><document><![CDATA[desde q o meu namorado saiba distinguir amigas de namorada por mim é na boa]]></document><document><![CDATA[@MariaFreixanet @EnComu_Podem Un luxe que ens ho expliquis tu. Mil gràcies per haver vingut.]]></document><document><![CDATA[@Arbeyinaa Buenos dias, sin enfadarse Jajaja 👋😘 https://t.co/ak3K8454cW]]></document><document><![CDATA[Seguimos ofreciéndote nuestras fiestas, nuestra historia y los eventos más internacionales de la Región. A partir d… https://t.co/u5bBilZOQD]]></document><document><![CDATA[Me está asustando más el bombazo que puede dar Vox que el que en 2015 dio Podemos. No me lo explico, pero es así.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ un honor conocer un estadista , en mi opinión , de gran talla, ojalá sea apreciado como tal por la… https://t.co/WyAgj9Yygq]]></document><document><![CDATA[Los gestos de Iglesias: llega en taxi y vistiendo la marca de la 'working class', unonueveocho… https://t.co/65vQxXHlur]]></document><document><![CDATA[Ahora tras ducharme por estar recogiendo bajo la lluvia todo lo que me ha dejado la capa de hielo de más de 15 cm d… https://t.co/VxfJppCOCc]]></document><document><![CDATA[@Aegi86 Para que no se nos olvide, una vez más nos hace reflexionar @Aegi86. La SS ha acabado, pero nuestra vida como cristianos, continúa]]></document><document><![CDATA[@okupacion @platerin @la_alfaia Quizá no demasiada, pero su discurso alternativo al modelo hegemónico me parece muy… https://t.co/Jk7Di22OKE]]></document><document><![CDATA[El 1 de mayo es el día internacional de las y los trabajadores en memoria de los obreros anarquistas asesinados en… https://t.co/essesXCFov]]></document><document><![CDATA[HASTA CUANDO LA REPRESIÓN Venezuela, en directo: Las víctimas mortales ascienden a cuatro tras la muerte de dos chi… https://t.co/rwvawRXdTA]]></document><document><![CDATA[FERRERAS  tendría Trabajo  seguro y La MORROS  también  Todos lo sabemos]]></document><document><![CDATA[randall eu te odeio por fazer jogo psicológico com a beth desde sempre e ela tá certa sim]]></document><document><![CDATA[🌺¡¡¡5 de mayo día de La Madre!!!🌺 Ideas para regalar en Al Alba Complementos, os esperamos. Hoy y mañana estamos ab… https://t.co/92gxI839PX]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia  Una hora de debate y todavía no han hablado de la mierda de recorrido oficial nuevo #CofradiasMLG #emosidoengañaos]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elmundoes @esRadio @pablocasado_ Nooooo....por favor. Eso sí que no. Vox no es la solución es parte del… https://t.co/C9qfyT2uB3]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Bando de la Huerta de Murcia https://t.co/uzvVt93FSN]]></document><document><![CDATA[@MaicaMuna @TSanchisG Maica, ni dignidad, ni vergüenza, ni personalidad. No te entiendo Toño, está te dejo plantado… https://t.co/0BIauonM0y]]></document><document><![CDATA[sometimes all we need is....( complete the sentence ) em Figueira da Foz https://t.co/swdR7E2i4V]]></document><document><![CDATA[Unos tíos arreglando una bici de montaña en medio del vagón de la Renfe...con cinta adhesiva. Seguro que ahora me e… https://t.co/IkSGIeqtTu]]></document><document><![CDATA[LGTB  ¿ Las personas q pertenece a ese grupo no van violando a quien pillan? Y no son personas apestada No tienen n… https://t.co/p2FZoMq8Tw]]></document><document><![CDATA[Ayer, una familia estaba empeñada en que la abuela votara con una fotocopia de DNI firmada por un notario, porque n… https://t.co/IQuZNKaHPC]]></document><document><![CDATA[@Paparruchas6 @DShelen @piligarcia8 @lapidarioTV Jajajajaja para tiiii 🤓🤓🤓🤓]]></document><document><![CDATA[Hoy en Plaza España esta gentuza esta robando carteras. Son ellos con otros dos niños de 10 años. Ya esta bien!!!!!… https://t.co/7btCJXFZY3]]></document><document><![CDATA[@YaneyreM @szuazo @elmundoes Pues si no entiendes la relación, estás muy perdida!!]]></document><document><![CDATA[@N3l1nh0 Há muita gente que usa bem. Todas as redes sociais têm utilizadores que não sabem estar :)]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂el real mandril flipa😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Una buena lectura para acordarse, aún más, de la tierra este Bando de la Huerta  #Murcia 💪🏼]]></document><document><![CDATA[@FiscalDesatado @yenivilcatopa1 Y se llama periodista, qué mierda hace por la profesión?.]]></document><document><![CDATA[@margonzalvez @martinfd78 @rosa_tomas @joaqmorera Mal de muchos, epidemia 😔]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/cZktyUCGjh]]></document><document><![CDATA[🙌🏼🙌🏼🙌🏼 🎶Alegría y paz, hermanos, que el Señor ha Resucitado🎶 😃😃😃 #FelizPascua #DomingodeResurreccion #BuenosDías https://t.co/gLeiNTbOyc]]></document><document><![CDATA[He ido a votar con la esperanza de que el mundo esté lleno de mujeres y hombres buenos @RozalenMusic  ¡Ojalá así se… https://t.co/vtBThGEYI5]]></document><document><![CDATA[@carolusaurelius Que empiece él. Si lo supera sin trampas lo seguimos, jajaja]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/Jcmto8xGqn]]></document><document><![CDATA[@AlvaroAlvaroA3 Pero que le ha pasado a este señor? Algun virus durante la niñez?]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi! #familytime #santjordi #santjordi2019 en Madrid, Spain https://t.co/891mLXc2Iy]]></document><document><![CDATA[🍊 ¡Te esperamos hoy en Mairena del Aljarafe con @lugaricano y @PauCambroneroCs  📍 Aula de la Experiencia del Colegi… https://t.co/KW6gkoIFmY]]></document><document><![CDATA[A LA GLORIA SEVILLANOS SEVILLISTAS!!!!! #ElGranDerbi #WeareSevilla #vamosmiSevilla #sevillafcbetis 3-2. https://t.co/clPkR0d0vr]]></document><document><![CDATA[Ple de gom a gom al centre social de #cubelles per la presentació del llibre d’#antonipineda sobre el #ferrocarril… https://t.co/IbZrEKVwjY]]></document><document><![CDATA[Todo va muy bien, no parece que esté énfermo y yo feliz por ello. Feliz día.  😊😊😊]]></document><document><![CDATA[It’s barely been a week since Avengers:Endgame premiered and I’ve already seen it 3 times on cinemas. Looking forwa… https://t.co/aUs2MqKGgV]]></document><document><![CDATA[se puede pedir más al día de hoy? estrenan la última temporada de GoT y es domingo de ramos 🤗]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique IDEAL, PRECIOSO, Y MUY PONIBLE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/0nEHTzwZrs]]></document><document><![CDATA[@Brickasy Un proyecto hombre de ludopatía y enfrente una sala de apuestas. Madre mía!!! Salen de la terapia y es lo primero que ven 🤔]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb No serà perquè no paren de cerca!!! Que més necesita aquet TRIBUNAL?🎗🎗🎗🎗🎗]]></document></documents></author>