<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Espérate al pacto que haga el líder de la "izquierda" y luego hablamos de victoria xddd]]></document><document><![CDATA[Pues si!  Tezanos  nadaba contra la corriente imperante y claro , no gustaba la foto! El #28A le ha dado la razón]]></document><document><![CDATA[1/2- There was never a journalist like Julian Assange. His revolutionary belief in freedom enabled men and women of… https://t.co/4iidzGIWU4]]></document><document><![CDATA[Una alegría que amplía horizontes, renueva la esperanza y reaviva deseos https://t.co/9w8DhUBAho]]></document><document><![CDATA[So love. #sinfiltros #instagood #instatravel #huaweip20pro #leica #love #casual #bonito #fotografia #instalike… https://t.co/AdG4Wl9lxV]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela desgastes en casa? https://t.co/PmFBdLNf5M]]></document><document><![CDATA[Pobre Sánchez, ¿no os dais cuenta que desde el Falcon se ve todo más pequeñito y es difícil contar? 🤦🏼‍♀️… https://t.co/MYKdTe67pY]]></document><document><![CDATA[@apuslik A pessoa provavelmente deve ser míope, e enxergou mal, pois vc é linda, radiante e uma baita duma gostosa.]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ Me desmayo!!!!! Reventados!!!!!!!! https://t.co/evEWBKAOiQ]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @elprogramadear Me gusto el debate muy respetuoso.. No vere el debate de hoy porque en esta Casado se desdibujara..]]></document><document><![CDATA[Doña Manuela Carrasco 👏👏 https://t.co/MvBHB7WqSw #flamenco #manuelacarrasco]]></document><document><![CDATA[Aunque eras viejo yo te amaba!!!  #EternoCalderón https://t.co/WmPV6DvYPy]]></document><document><![CDATA[📢Mañana es dia de derbi📢 mucha pasion,mucha casta y coraje mucho que ganar💪💪⚽️🏟  todos juntos Sevillistas🎶 amarás s… https://t.co/x1jTv1oCsq]]></document><document><![CDATA[Emocionada de compartir. El meu "Somni d'aigua" torna a sonar ara a l'exposició "ENTRE LA LLUM I LES IDEES" de José… https://t.co/rjqDMjlvGj]]></document><document><![CDATA[Odeio quando digo uma cena sentida e a única resposta que levo é um eu também]]></document><document><![CDATA[Y achuchandole al otro para ponerse entre Casado y el de VOX. Qué ridiculez ahora Maroto.]]></document><document><![CDATA[En serio hay gente que no ha estudiado economía en su vida y no sabe que la economía es cíclica y de verdad piensa… https://t.co/3XqitsBroI]]></document><document><![CDATA[@luyarena Claro, mañana sacan el próximo 😬@skamspain no aguantamos más!🤤]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan? ¿Es el silencio? No, es Albert Rivera que no se calla. Mal educado.   #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Si supieras las ganas que tenemos nosotros de ti... Yo te veo el 6 de julio en mi Santiago, y nunca tuve tantas gan… https://t.co/Nkp6a0qZZ9]]></document><document><![CDATA[Acabo de ejercer mi derecho al Voto en estas #EleccionesGenerales28A 9:10 h! Tempranito ! Para ir a más a más ... y… https://t.co/QQ7aGHEdig]]></document><document><![CDATA[Pues nada como me he quedado hasta ultima hora viendo dos especiales, no he tenido tiempo de la plancha de domingo,… https://t.co/qfOzsrilmP]]></document><document><![CDATA[@jlpouy @sonsoles_ph @anto_pancho @MaloyCia @elcolmadodesora @Emerg_Vs_Urgenc @elmerengonbcn @DelPozo_Yuste @Msol59… https://t.co/Gomh6MGS3F]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana Aquí radica el problema. Tu cultura se tiene que enfrentar con un montón de consignas fáciles repe… https://t.co/HPIUHtiASO]]></document><document><![CDATA[@fleogom @boticariagarcia @farmagemma @20m @NEUDC_RNE Efectivamente. No se nos ha comunicado]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Venga ya los patológicos estos de la mentira , temen al futuro , ya que su cerebro aún no ha evoluci… https://t.co/K681QvNrLc]]></document><document><![CDATA[@Front_Republica Em sento decepcionada de la gent q ens envolta. Por, temença a "radicalitat" i anar eixamplant la base 😠]]></document><document><![CDATA[@aDpuig Em recorda a un personatge nascut a Natzaret, que anava d'Herodes a Pilat.]]></document><document><![CDATA[@Ferramolin Gracias. Hemos podido viajar todo el grupo. Que tal vosotras?]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM Para que veas, además del buen tiempo que hacía en estos 2 meses anteriores, el año anterior podía hacer… https://t.co/bhK7hI7EU8]]></document><document><![CDATA[Siempre agradece por todo..lo bueno..lo no tan bueno...todo absolutamente todo hay q agradecerlo!!💖💖💖… https://t.co/qVLIBMOMpw]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WRQ4xStMR9]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ SUSANA DIAZ PARA TI  NO QUEREMOS MAS LADRONES CORRUPTOS EN ANDALUCIA]]></document><document><![CDATA[Vaya gentuza, luego se quejan de las fuerzas españolas. Que poca vergüenza]]></document><document><![CDATA[@sagitararrecha Total nada q ver con la tortura q nos someten en Venezuela]]></document><document><![CDATA[Já não publico uma foto no insta há quase 1 mês, que desgraça não ter fotos para pôr]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Me alegro. A ver que hacen con los huesos de los suyos, si no le importa lo de los demas, no les tiene n… https://t.co/BM2Pc5eolN]]></document><document><![CDATA[De reflexión.... #Caminando #umbrete en Cervecería Casa Rufino https://t.co/rd481W5H5d]]></document><document><![CDATA[@RosaClotet @jordiborras @CiutadansCs @helixx85 @jcanadellb @CNICatalunya Doncs també tens raó]]></document><document><![CDATA[Queréis salir de HBO unos cuantos...? Q me lo tenéis colapsao y no me deja ni acceder! #JuegodeTronos #vuelvejuegodetronos #ultimatemporada]]></document><document><![CDATA[D’après les journalistes traiter ce    voyou de Rodriguès de débile est beaucoup plus grave que de détourner des fo… https://t.co/l8CtR2Tnx7]]></document><document><![CDATA[El tablero ha cambiado, Sánchez será presidente y a poco bien que lo haga puede estar unos años en el gobierno. Las… https://t.co/Nfi4GQjYhe]]></document><document><![CDATA[Vamos Ines!!!. Desde todos los puntos de España estamos contigo😃@CsLaRioja @CiudadanosCs]]></document><document><![CDATA[@Leeryvicios Buenos días! Menudas noches toledanas las tuyas. Y yo me quejo de mi insomnio...]]></document><document><![CDATA[@CarmenP_cps JAJAJA y no sólo con la familia 😂, nos mofamos con todo el mundo o no loquilla (solo nosotras entendemos)😬🥵]]></document><document><![CDATA[En verdad vale la pena gastar un Twitter para hacer ese tipo de pregunta? Baja la calidad del twuitero]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Yo no lloro, eso lo hace la de Suiza. La vara de medir ha sobrepasado todos los límites… https://t.co/3u2HikTnEw]]></document><document><![CDATA[Si tenéis una infancia/adolescencia traumática:  -Id al psicólogo. Si tenéis un pasado del que huir:  -Id al psicól… https://t.co/1NvJZ7Dier]]></document><document><![CDATA[“Siempre es poco tiempo”. 14 años es nada. 7 tampoco 👰🏽🤵🏻 Mejor primera cena en Cataratas Paraíso #equipo #gores… https://t.co/GA1g71NmKU]]></document><document><![CDATA[Alguien de la organización no se ha coordinado bien con el tranvía 🤪 los cofrades flipados en Casco histórico de Za… https://t.co/yfj3GiS4S5]]></document><document><![CDATA[i'm pregnant just looking at this angel smile @BrunoMars https://t.co/ITTU6BI9vd]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU A ver si el PSOE desmiente a los pesimistas y demuestra que es de izquierdas votando con sus aliados n… https://t.co/fPfkBTidts]]></document><document><![CDATA[@NocheSabinera_ @salagalileo @Irenayis @Panchovarona Ay... Me enteré tarde 😟]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 No et posis nerviós AlbanoDante, que em fas patir. Ni un pas enrere ✊]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que los vagos , maleantes , vividores de este pais han votado , luego dentro de poco , gritaran , saldra… https://t.co/KbnhaHTGG0]]></document><document><![CDATA[@LuzM1998 @Manuelguitarprs @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Para votar a los comunistas hay que tener un alma d… https://t.co/FGFXEGFR0w]]></document><document><![CDATA[@hcapriles mira grandísimo coño d tu madre tu a mi no me representas y estoy segura q ningún venezolano decente se… https://t.co/5TsgwUKM4t]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[#ElecccionesGenerales28A Con permiso de @mmorera79  Mañana ahorrarse darme los buenos días,porque mi respuesta será: BUENOS DÍAS,TÚ.]]></document><document><![CDATA[Yawning #cat #blackcat #catsofinstagram #gato #nofilter #yawn #catyawn #bostezo en Ciudad Real https://t.co/ReSZY3wLJ2]]></document><document><![CDATA[@FerFrias @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/s0JI0Otmwx]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Oeiras, Portugal https://t.co/r6Eni2PZ1K]]></document><document><![CDATA[A nossa resiliência, discernimento e coragem estão na força dos nossos sonhos. E nós somos do tamanho disso. Gigantes. 🌻]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado Mila el tartazo no es nada a todos les dan igual de fuerte y ella si está operada por gusto que se esté en su casa en reposo]]></document><document><![CDATA[@ekain_arq @samach_arq Tienes toda la razón.  (La verdad, yo iba por Rosendo, pero no he vuelto a ningún otro.)]]></document><document><![CDATA[Pues yo tengo por lo menos el 50% en quejas así que este año me quedo sin regalo del@día de la madre en el… https://t.co/sMQCu4hYeq]]></document><document><![CDATA[@Mio77994227 Gracias además me lo ha regalado una amiga hasta me he puesto a saltar de alegria que cuando le iba a… https://t.co/iRVpAZo0cO]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil M'estàs dient que jo vaig contra els drets dels catalans? Com si jo fós de Kuala… https://t.co/8w1HsKeyeB]]></document><document><![CDATA[@HerrDV @gsanchezantolin @BudgetSpain @Avis_Spain @mariallorentes @serranoaullo @HepatologAs @besacristan @jlalmudi… https://t.co/PNlbeXW4zO]]></document><document><![CDATA[Dos años de la mega marcha a la Defensoría del Pueblo en mi amada Caracas, donde fuimos reprimidos con una maldad i… https://t.co/cG8p1VbL46]]></document><document><![CDATA[@letherdowneasy Este tipo es de manual psiquiátrico seguro que algún profesional de la salud mental tendría la resp… https://t.co/bekPcyY5Pm]]></document><document><![CDATA[Na minha não até porque insultei coagida mas de certeza que na tua existem e com fartura senão teria sido uma expre… https://t.co/ZHL4OhxCJy]]></document><document><![CDATA[Celebrando las fiestas de la Asociación de Vecinos Centro. Preciosa maqueta la que han preparado las niñas y niños… https://t.co/kTDW1VNTEd]]></document><document><![CDATA[Contestando a @gabrielrufian ¡Pero cuidado que sois cursis y empalagosos!!! 😩🤢🤓]]></document><document><![CDATA[@guilleguisado19 Ni la cama, ni el sofá, ni la vida. Se tenía que decir y se dijo.]]></document><document><![CDATA[@Pumocat @helixx85 Mare de deu quina por! En aquests barris hi ha molts fatxes]]></document><document><![CDATA[“Niña del sur Inimitable tú, has de tener algo con Belcebú. Incomparable tú, niña del sur, has llegado a ser mi tes… https://t.co/lsA2qfeW4n]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @lovenursingmery @urgenciasemerge @PauMatalap @duemileurista @anaisnursing @perdidueblog… https://t.co/tlizmUT105]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que yo soy roncadora ocasional osea que no debería malmeter sobre los roncamientos]]></document><document><![CDATA[pero que fatiguita ver videos de la peña haciendo deporte tipo pesas o barras :/]]></document><document><![CDATA[@Tot_Risk @VogelfreiCAT Però de moment no ens hem rendit 👊 Algunes Donec Perficiam]]></document><document><![CDATA[@CristiGendirey @agildemeisterrh @LucianoRevoredo Déjeme adivinar, los detendrá con comandos paramilitares que mate… https://t.co/LXrcfc30D6]]></document><document><![CDATA[Los jefes del Ibex ganan 79 veces más que sus empleados https://t.co/DR6eVpU1aT vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[@europitaleague @Sergioatm5 Me gustaría haber visto a esos que se quejan ahora entrando por primera vez al Calderón… https://t.co/3jUSX8uF70]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que tal campaña, ahora con el Cristo que donado o no, está tranquilo que está pasando ya no saben que ha… https://t.co/uJmvo55qMn]]></document><document><![CDATA[Felicidad Absoluta recibir mis #galaxybuds Gracias @SamsungEspana y a @SamsungResponde  porfin en casa 😍 https://t.co/uM4hvqt7sD]]></document><document><![CDATA[Es jueves y el cuerpo lo sabe 💃💃  #lacasaazul #buenrollismo #modoon  https://t.co/LvOnA5YMEJ]]></document><document><![CDATA[PERO PERO Y COMO ES QUE AHORA  VEO ESTO!!!!!!! 🥰🥰🥰😍😍😍😍💜💜💜 IN LOVE @BTS_twt   https://t.co/OQNfi0mUbY]]></document><document><![CDATA[El PP lanza una campaña engañosa contra Sánchez por WhatsApp en pleno debate https://t.co/wmIBO0Kvxr vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[#Vic ja comença a fer por. La #Catalunya de @QuimTorraiPla ja fa molta por.  I és ben clar que aquests nois que esc… https://t.co/eZPCgEoQZP]]></document><document><![CDATA[Le he dejado un tupper de pasta. Os juro que tengo un hijo, no un compañero de piso ♥️ https://t.co/escPiAMthb]]></document><document><![CDATA[@Jade_Bekhti @DANYLOUBATIERES Ils étaient paniqués et c’est très fréquent que dans ces moments là on saccage tout !!!!]]></document><document><![CDATA[así de tranquilita viendo como se muere el rey joffrey https://t.co/KXXNaUWBWm]]></document><document><![CDATA[A punto de Digital Therapeutics...  #hospitaldelasantacreuisantpau #opportunities #challenges #pasionporlasalud @ H… https://t.co/jnWhjKXUH5]]></document><document><![CDATA[Ayúdanos con esta petición de protección de nuestro #patrimonio más antiguo y sensible: Un plan para la protección… https://t.co/JMdNtQBtU0]]></document><document><![CDATA[#FelizMiércoles. Hoy a las 10,30 tenemos una cita en #HospitalMotril. Os esperamos!]]></document><document><![CDATA[El pasado martes las voluntarias de Cruz Roja Juventud en Jaén, enseñaron a niñas y niños del proyecto "Acciones so… https://t.co/uvrBWzRTVb]]></document><document><![CDATA[@AngelsTorro @cuevillasjacs Gracies per l'aclariment. Corren uns temps on tots tenim la pell molt fina.]]></document><document><![CDATA[@jorn2012 No, Chelo se llevó a Chabelita cuando era menor para que viera a su novio y los dejó solos en su piso dur… https://t.co/w9nKEt9t4K]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios Pueblo..  A quien preferís  a cristo  o a barrabas,  y el pueblo eligió a barrabas.]]></document></documents></author>