<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@luciaojangurenn @vox_es Te crees muy graciosa pero si es verdad estás cometiendo un delito.]]></document><document><![CDATA[Some days before...#sunset #sunsetcolours @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds @Beatrizxy @mercedeshosg… https://t.co/qlfCZ4IxeN]]></document><document><![CDATA[@SoniaMartinGuti @NerdContraataca Qué vergüenza que confundáis a DiCaprio con un calvo jajajaja!]]></document><document><![CDATA[@UGT_Comunica @CCOO ACCIDENTES DE TRABAJO ; HAY QUE QUITAR LOS CORTAFUEGOS (CARGO POLÍTICO)  EN LAS ADMINISTRACIONES]]></document><document><![CDATA[@nacmag Tampoco tiene mucho acompañamiento. Es el unico al que se le ve con algo de intención. Me gustaria verle mejor rodeado.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.78 km in 1h:00m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Chema&amp;Caye. Se ha visto a la pareja del momento por Barna. Esta gente qué querrá que viene de matinada??? https://t.co/l6sffxmKP0]]></document><document><![CDATA[@Dani_Merono @foxtves @KappaSport_ES Se te ha olvidado quitarte el pijama!!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Ya puede uno tardar lo suyo en abrir la ducha y coger la toalla sin morirse de frío]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @TxemaCG @BiologiaUB @UniBarcelona Hacéis, tú y todo el equipo, el mejor espacio del tiempo de tod… https://t.co/KORw2ZVejp]]></document><document><![CDATA[—¿Vamos al cine? —Que va tío no hay pelis buenas  —¿Vamos a bailar? —Que va tío me duele la cabeza   —¿Vamos a come… https://t.co/dxihHuLcHX]]></document><document><![CDATA[@guillematamala @ierrejon Que tiren bien la cerveza, no creas que hay tantos.]]></document><document><![CDATA[@psoe @sanchezcastejon @miqueliceta @meritxell_batet  No veo a Margarita Robles tomando cartas en este asqueroso as… https://t.co/Ysi9QlEbbf]]></document><document><![CDATA[Estar tranquilos los fans de Mónica son los sofistas no hay peligro JAJA #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Hay que reconocerle la sinceridad. Designación de cargos en la Junta: “En tres días ya teníamos montado Salud, 140… https://t.co/GetUqVELnk]]></document><document><![CDATA[@lord_ico @ElMolecula23 Por los pelos no os gano. https://t.co/oavhrhIcYs]]></document><document><![CDATA[¿Cómo afecta el Reglamento General de Protección de Datos Personales a Periodistas, Editores, Blogueros, etc..?… https://t.co/4ACivBqZJX]]></document><document><![CDATA[Que nadie nos diga como tenemos que amar  #vota28a #votaporfavor #votaconamor https://t.co/OTc17xdqQE]]></document><document><![CDATA[@AmaiaMontero hayas tenido una feliz semana tengas feliz finde te valla bien]]></document><document><![CDATA[Noche maravillosa, hoy toca una @CervezaVictoria fresquita 🍻👏🎉💥🔊 hoy si está uno feliz con el @MalagaCF a seguir la… https://t.co/8puSQPlQW2]]></document><document><![CDATA[@PSOE señores del PSOE no creo que ese alcalde sevillano. Sea un ejemplo de nada. Ya tardan en sacarlo de un partid… https://t.co/qzd3mGLbRY]]></document><document><![CDATA[Vamos que con un sorbito de Vino,la vida se vé mejor...las penas son menos penas!! Buenas noches,solo a la gente bu… https://t.co/o9Ry8D1jkj]]></document><document><![CDATA[Rusia anuncia suspensión total de nexos con Otan |Noticias|teleSUR https://t.co/taFejvzUOj]]></document><document><![CDATA[@ElTinteroVB @rmarcasevilla Del Madrid pescar a Llorente como dices y RDT para acompañar a Juanmi en cuanto a ficha… https://t.co/dGUXqY6lps]]></document><document><![CDATA[Es una putada vergüenza cómo está el centro de Murcia. Pero una auténtica puta vergüenza.]]></document><document><![CDATA[@mipello Todo gracias a los 46 académicos vitalicios que nos cuestan una pasta por reunirse sólo los jueves, para l… https://t.co/klx5vA0viq]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @psoejerezmqsado Susana la gente te quiere.. hasta yo que soy Gallego.. Andalucia sin ti esta perdida]]></document><document><![CDATA[El increible Huesca, con uno menos por expulsión, remonta y está a punto de ganar en Villarreal, eso es jugarse la… https://t.co/ihJ82ewB5g]]></document><document><![CDATA[Sunset - The XX ( Iago Bernardez , Elena Gamez) https://t.co/tH0AwiCpRE vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Próximo jogo SL Benfica - ALAVARIUM LOVE TILES ESC. SEC QTA MARROCOS (LISBOA) 5 mai, 2019   l  17h00 em Escola Quin… https://t.co/efA15OLukD]]></document><document><![CDATA[@agonzalezro Así es. Era el chiste con el que empezaba la charla, y la CMO decidió borrar la transparencia (y retoc… https://t.co/7ouclMCcn6]]></document><document><![CDATA[@francescsoler78 Buscando setas. Empieza la temporada de las murgas. Las alucinógenas para septiembre y octubre fec… https://t.co/cyexCW3WQp]]></document><document><![CDATA[@realmadrid @ToniKroos Magnífico jugador que esta temporada no estuvo a la altura]]></document><document><![CDATA[La imagen de mi #lunessanto. El Señor de las Penas de la penasdesanvicente en la "revirá" de Jovellanos con Tetuán.… https://t.co/GvJOHSzZux]]></document><document><![CDATA[@relizarov @rallat Wouldn't it work good to provide separate artifacts for coroutines and reactive extensions? Feel… https://t.co/yXNW0pK34A]]></document><document><![CDATA[@DeLazarilho @Mmacedo_tweets @Zapata_Taco Desculpe voltar a intervir e a pergunta: que idade tem você?]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/ZYlGzqEEbj]]></document><document><![CDATA[Check out the outstanding work from @Idzabela  at https://t.co/cJYB1xABvT and spread the word! World needs more art… https://t.co/hVhYZco1Na]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es ¿Podéis revisar mi mensaje privado? Hace 4h que os he escrito...]]></document><document><![CDATA[Hoje, Primeiro de Maio, Dia do Trabalhador, há greve dos trabalhadores das grandes superfícies. As reivindicações s… https://t.co/6mbcnVYVAr]]></document><document><![CDATA[. Mientras pudiera seguir pintando, lo demás parece secundario en este artista con secuelas de Fiebre del Nilo Occi… https://t.co/Wqz9cZixEC]]></document><document><![CDATA[Existen los JAJAJAJA vegJAJAJA veganos pro-JAJAAJAJ,  pro-aborto. Existen los veganos pro-aborto.  JAJAJAJAJAJAJA!!!!]]></document><document><![CDATA[Es la única alternativa que nos guste o no su metodología es normal mas en Venezuela que la mayoría nos creemos cac… https://t.co/RHUxiXSleT]]></document><document><![CDATA[@OscarPlano10 parece que este año toca estar en lugares y momentos equivocados... Cabeza arriba y recuerda que esta… https://t.co/Kk2mFPYYzl]]></document><document><![CDATA[Lo que le ha pasado al PP es la demostración de que los sistemas electivos presidencialistas a dos vueltas son un coladero de mediocres.]]></document><document><![CDATA[@aquihaymadrono @ParqueWarner @David_Busta @aquihaymadrono el Busta majete de OT baila “Gavilan o Paloma” del gran @Pablo_Abraira]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @Pablo_Iglesias_ Me lo puedo imaginar yo a todos lo sitios que boi raro es el día queno me sigue un… https://t.co/5Ys5v46Xyb]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en directo en @ondamadrid con Curro Castillo para hablar del “Manual de Marketing Político. Como afronta… https://t.co/paiHClRg2W]]></document><document><![CDATA[El típico repetidor de curso... #SSantaSevilla19 #SabadoSanto19 https://t.co/M19rZ2w9xn]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Esos más que Prensa y periodistas son mercenarios de noticias subjetivas]]></document><document><![CDATA[@Leolaco50 @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC… https://t.co/TO79Padti1]]></document><document><![CDATA[@ComasCulub @albertdmcat La més vomitiva la del Coscu per lo que representa]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Golden State Warriors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aqu… https://t.co/Lhv1WsKUlk]]></document><document><![CDATA[Y colores en el viento descubrir en Castillo de Gibralfaro https://t.co/vwnbDJVysi]]></document><document><![CDATA[Si está mal la cosa lo que hay en el hotel, es que la afición del Barça gritando a @cristobalsoria en un hotel para… https://t.co/0ldKjVia9u]]></document><document><![CDATA[Gracias por todo lo que has aportado a este deporte que tanto amamos y sobretodo gracias por todos los valores que… https://t.co/SxpuH8JN9Z]]></document><document><![CDATA[GEOMETRY.                            https://t.co/bFArRt22Dv https://t.co/Lz9IijduGs]]></document><document><![CDATA[Los candidatos presos de JxCat apoyarán a Sánchez siempre que «no niegue el referéndum como opción» https://t.co/R03igYjn1W vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[https://t.co/dBQWWWC3Dg Origen del Barrio de la Alameda en #Algeciras en Algeciras, Spain https://t.co/Pcp52jqzFS]]></document><document><![CDATA[La hipocresía que hay en este mundo cuando hay niños muriendo de hambre https://t.co/BsWYxfSQLv]]></document><document><![CDATA[@Arparazor El voto rogado por correo de los españoles registrados en el extranjero (CERA)]]></document><document><![CDATA[@RACATOL Si Feijóo dijo que no tenían canvidad en Coruña, luego está gente llevan mucho tiempo en el pabellón😜.]]></document><document><![CDATA[@abuelo_metal @FebFershman @Demostenes_eu @dariodieguez @JotaInKoelle @_alice666 Jajaja, ahora los etarras son "los… https://t.co/vSU8OJnuoJ]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Palma @etriunfal por Plaza San Pedro @EntrevaralesCOR @pasionencordoba @pasoapasocsr @PdC_ElBlog… https://t.co/PoQ7XpR3F9]]></document><document><![CDATA[Continuamos en #Cartagena facilitando el acceso a voto a las personas con movilidad reducida sin medios para acudir… https://t.co/kg67hrZTfW]]></document><document><![CDATA[@CarlosOtonashi @100yardas_ @jjarcega_22 Si te soy sincero me hubiera encantado y no por ser español, sino porque l… https://t.co/zx0UqvYrZv]]></document><document><![CDATA[R.I.P. Chewie! #StarWarsCelebration #Chewbacca #RIPPeterMahew https://t.co/rdF71uxD9P]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: No imagines que los demás tienen tanto interés en escucharte como tú tien… https://t.co/iYYLE4bcCf]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel noooooooooooooooooooooooo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Con que necesidad?????????????????]]></document><document><![CDATA[Ahora que he decidido mi voto. Cada día me planteo más participar activamente y afiliarme. Pero mi cuestión es ¿Com… https://t.co/4yvIOfWUQs]]></document><document><![CDATA[@RosaM_29 Exacto no se puede meter el equipo atrás  a falta de 10 minutos con un jugador más y creando el peligro q… https://t.co/Y82iWTYhRy]]></document><document><![CDATA[Queda inaugurada la temporada de baño. #playa #relax #vacaciones #Agustico  #almeria #PlayaDelZapillo https://t.co/5Uy8aEO9h6]]></document><document><![CDATA[Darling come let's have walk  under ther rain,  and grab myself  by the shoulder.  🙋🏻‍♀️morasclaudia  📸@robgb93… https://t.co/biDfvfe34e]]></document><document><![CDATA[WIP. Juggernaut  El hermanísimo de Charles Xavier  #juggernaut #xmenvillain #xnen #marvel #marvelcomics #fanart… https://t.co/TgLeGowHvb]]></document><document><![CDATA[Dame un momento a solas contigo, por favor. Es para guardarlo... Ayer en un patio de las casas más bonitas de… https://t.co/LRM3lxVAhv]]></document><document><![CDATA[el clasismo de los periodistas comentando la forma de vestir de pablo iglesias, en fin el nivel... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@lvciliem Muchas veces me tengo que ir de la mesa por ello, no lo soporto]]></document><document><![CDATA[SÁNCHEZ, IGLESIAS, PUIGDEMONT, JUNQUERAS, TORRA, LA CUP Y OTEGI, SON LO MISMO; GUERRACIVILISTAS, VIOLENTOS Y DESTRUCTORES DEL BIENESTAR.]]></document><document><![CDATA[@hovulltot @InesArrimadas @CiudadanosCs @pablocasado_ @montesinospablo @Albert_Rivera @cayetanaAT No estoy de acuer… https://t.co/qXE2TqTNBA]]></document><document><![CDATA[@JuanCDiaz0802 @osdami @JaviUru10 @bdcesar @PacoGrandeTVE @teledeporte Bonito programa, después de la derrota del… https://t.co/b9mWqnkl94]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez La energía... Es como si se esforzasen en ponernos todas las trampas para fracasar. Son como un parás… https://t.co/jLDVtnlByP]]></document><document><![CDATA[Give me reasons we should be complete You should be with him, I can't compete You looked at me like I was someone e… https://t.co/9XYCAQYjgM]]></document><document><![CDATA[#AbrahamLincoln: #Vampire #Hunter 🎩🧛🏻♂️🧛🏻♀️ . . . #dark #gothic… https://t.co/ZS3xhBUP1k]]></document><document><![CDATA[@RecuerdosACB He crecido con el señor Trecet pero don Andrés Montés me dio el doctorado, que tiempos y yo como jugaba 😂😂]]></document><document><![CDATA[El dinero y el poder retienen a la cúpula militar venezolana junto a Maduro https://t.co/Xi2aC0H4ap @venezoIanos VAYA PANDA DE LADRONES]]></document><document><![CDATA[Estrategia de intentar convencer de lo malo que es VOX asociándolo con la izquierda.  Original. Estúpido, pero desd… https://t.co/IXuMsyKq7G]]></document><document><![CDATA[Que el siniestro cardenal Errázuriz hable así de James Hamilton @YverYactuar no debería sorprender. Comparemos: Err… https://t.co/mRPgmntUoN]]></document><document><![CDATA[@mariano9605 @nuevatribuna Si ser Republicano es defender el Estado de Derecho, Independencia de Poderes y la Const… https://t.co/aRTTUFxwUJ]]></document><document><![CDATA[@LuisGarcia_Dj BRUTAL SET !!! 🙌🏽🙌🏽 @koncept7 en Valencia Centro https://t.co/7wMO6HAGPO]]></document><document><![CDATA[@daniandsalas @aena @guardiacivil Ya te digo. Era británico y valia una pasta, pero al sr agente de la Benemérita l… https://t.co/eKBb4XTPq1]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 @RNRmadmaraton Muchas gracias hermano!! Un abrazo enorme!!!]]></document><document><![CDATA[Algunos periodistas como @maxpradera lamentando que no se haya quemado La Almudena.  El antiespañolismo ya forma pa… https://t.co/s5HZyissOA]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra Pues si el modelo de la ENA, era tan bueno como dice, entonces los chalecos la han cagado con esto.]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Encarnación de San Benito revirando hacia la Cuesta del Bac... https://t.co/lcfq12D48b vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@AltairKosh @El__Comediante @CristinaSegui_ @Warcraft_ES Hace unos meses en una calle vi que tenían en un balcón ll… https://t.co/A1TXUxBrer]]></document><document><![CDATA[Hola, @sarafernandezcs , mira, creo que se te ha perdido este tuit. Ahí lo tienes.  Ahh, perdona, ¿los altos cargos… https://t.co/kqkTWj0UQ2]]></document><document><![CDATA[@gsandras Hace unos días vi "Emboscada Final", que trata de los policías que los "cogieron" y la verdad que lo que… https://t.co/7hrXOe4fLm]]></document><document><![CDATA[@ArTur01988 @SGS86Oficial Nunca es el día, creo que se pueden hacer otros tipos de cánticos con más güasa y menos i… https://t.co/WpKBaxc6sj]]></document><document><![CDATA[Trump incluso sacó vídeo de ‘Victory’ ante quienes veían en Robert Mueller uno de los clavos para sacarlo de la pre… https://t.co/LXabHbmyPr]]></document><document><![CDATA[@DFD_74 ¡¡"Tranquilo, a partir del día 29 a los españoles nos toca recuperarnos del estrés sufrido con los egoistas inútiles"!!]]></document></documents></author>