<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vergonhoso. BENFICA não pode deixar isto morrer na praia. Esses indivíduos devem pagar pelas falsas notícias. MALDI… https://t.co/JS645ZHIsp]]></document><document><![CDATA[Está fdd para ir ver jogos do Benfica. Dias de semana tenho aulas ate às 22h, fins de semana trabalho até às 22h. A vida anda complicada]]></document><document><![CDATA[M encanta mirarle cuando no se percata En q piensas? Le pregunto En nada Eso decimos cuando pensamos en todo Por es… https://t.co/gXAQnNbIvP]]></document><document><![CDATA[También me valdría la opción "un velociraptor se ha llevado mi peine" para justificar el nido de golondrinas que ll… https://t.co/7Tr81ZlHRx]]></document><document><![CDATA[Y ponerse morena y estar en remojo en la playa y dormir en bragas uf no se, hay tantas cosas buenas del verano]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @mdemartona Saps q va pujar amb Acebes I mentides 11-M I ETA. Serveis prestats... És cobra la marquesa]]></document><document><![CDATA[@FlordelTuria @ximopuig Le falto el #NoALosVientresDeAlquiler ¡entre otros asuntos!]]></document><document><![CDATA[Es curioso como a veces se puede llegar a ser.. https://t.co/l5YNG8noVv]]></document><document><![CDATA[Rodoreda nos habla de lo que la mayoría de la gente de su entorno calla. Nos habla de mujeres que pierden la virgin… https://t.co/9tusqb7XC5]]></document><document><![CDATA[hate the beach but i stand in *barcelona with my toes in the sand https://t.co/g40Naamnme]]></document><document><![CDATA[Ese Cristo de chorrillos debería demolerse. Soprende que la iglesia no haga nada sobre esto.]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor De momento no tengo ganas de mirar Marian cariño 😘😘]]></document><document><![CDATA[NECESITO HABLAR CON ALGUIEN SOBRE LO QUE ACABA DE PASAR XK ESTOY MU AGOBIA, ESTOS DE GOT ME VAN A QUITAR LA PUTA VIDA]]></document><document><![CDATA[@eleena_pv no te voy a decir nada porque tienes toda la razón del mundo]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Ahí estaremos como siempre fieles,, gracias grupo milenario os queremos]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Sra. Arrimadas, sí tenía alguna duda sobre C's; la acaba de aclarar. Que disparate dijo. No al PSOE… https://t.co/sxt3rRwDZA]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Me uno a ese besazo jajjaa buenos díassssss 😉 así el finde😋 https://t.co/JNgBgC7H4w]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Lo que tendría que decir Toni comín es de qué lado del puente se ha roto para que la gente vaya viendo lo que está pasando]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes la hoja de ruta del gobierno en materia de turismo pasa por incrementar la calidad de los… https://t.co/xRZoCeATHy]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena!! Por fin después de año y medio los ciudadanos pueden disfrutar de esta #infraestructura gracias a… https://t.co/rEgX5VlWGx]]></document><document><![CDATA[Como por compromiso, duermo por obligación, y ahora lo que pienso no es seguro que aún me lata el corazón  . #otoño… https://t.co/Nj1AouWmKR]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz @AytoAlcalaGles ¡Tengo un pellizco en el corazón!.¡No se te puede querer más!❤]]></document><document><![CDATA[Víctor también vio los pecados que edulcora la feliz goleada en Córdoba - https://t.co/xhNxtwXdCL]]></document><document><![CDATA[mi vecina lleva tres horas tocando al piano la de es un secreto entre la playa, ella y yo]]></document><document><![CDATA[El hombre de acero en @antena3com #manofsteel #JuevesSanto #superman https://t.co/fdrTCK6fNv]]></document><document><![CDATA[Torta de chocolate y cava Marrugat Gran Reserva 2014 de la bodega Pinord. Qué grata Sorpresa!! Qué buena armonía. L… https://t.co/4S0sxFNNP9]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Es un agente infiltrado del CNI para arruinar al independentismo.]]></document><document><![CDATA[Y salió la noche. Con todos sus argumentos. Con el orgasmo de saberse única, Infiel y verdadera.]]></document><document><![CDATA[¿Sabrá alguno de estos muchachos quien era Francis Galton? Es que hablan de eugenesia sin nombrarla y yo aquí matán… https://t.co/SAZJ2utaeA]]></document><document><![CDATA[.@maitepagaza , eres valiente. Siempre lo has sido. Orgullosa de ti: contenta de reencontrarnos en el camino. Un fu… https://t.co/01JYiIlLh7]]></document><document><![CDATA[Gaudint de les tradicions de la nostra cultuta popular catalana!! Gràcies a tots els que m’heu regalat una rosa sig… https://t.co/jNE5ip45cn]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Pasa un buen dia querida Yolanda . Beso bien grande 😘❤❤❤]]></document><document><![CDATA[Las armas son para sacar la tiranía del poder y q entren las medicinas y comida mientras comenzamos a recuperar los… https://t.co/I7IO5U7s5X]]></document><document><![CDATA[Noches mágicas... a pesar de todo! Tenía un maravilloso vestido rojo de @pronovias escogido por @cristinareyesro pe… https://t.co/QT7xa5jxtZ]]></document><document><![CDATA[Debate sobre el futuro de #España tras las #EleccionesGenerales28Abril Con @ManhattanManOne @CristinaSegui_… https://t.co/74ECMgk6fi]]></document><document><![CDATA[Existem todo o tipo de problemas derivados, maioritariamente, de tradições, religião e cultura pelo nosso mundo for… https://t.co/GpfSC8h3Dv]]></document><document><![CDATA[Tu amiga: tía ya lo tengo superado obvio ahora a otra cosa Tu amiga a los dos minutos:]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @gorkaotxoa Me lo contaron y pensaba que era bromita...]]></document><document><![CDATA[Con #doralaexploradora jajajaja laury.marmol #parqueatraccionesmadrid en Parque de Atracciones https://t.co/8gjq6VI6Pe]]></document><document><![CDATA[He de volverte a besar,/he de volver, hundo, caigo,/mientras descienden los siglos/hacia los hondos barrancos/como… https://t.co/mbffwo6VNy]]></document><document><![CDATA[Cómo se puede hacer eso a una niña de cuatro años. No digo lo que haría con gentuza como esa porque me cierran la c… https://t.co/KHadr7pX1L]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/rPKdtPwnB8]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W @MandyMikan A mí leer me encanta cuando el sol se cuela por la ventana]]></document><document><![CDATA[@Juanele22 Eso está bien, cambian la decoración y eso.... Pero podían hacer el día que este de mañana, que salido a… https://t.co/ENR7VZfWDq]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @GuerreroJusapol @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TvP4NyAgc0]]></document><document><![CDATA[PEDRO SANCHEZ DEBERIA SENTAR EN EL BANQUILLO AL GITANO JUAN JOSÉ CORTÉS  Y NO POR GITANO SI NO POR CALUMNIADOR..]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a la editorial infantil malagueña por darle alas en #Málaga a nuestros pequeños: Libros para que los ni… https://t.co/YktSR3J4Oh]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @Maria62056233 Buena idea! Hay empresas que se dedican a ceder bases de datos con morosos e intentan cob… https://t.co/iOvdVNFsZl]]></document><document><![CDATA[odio discutir con mi hermana porque siempre suelta alguna tontería y me descojono y a la mierda la credibilidad de mi enfado.]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Una pregunta, cuando dice que Vox llega para romper el tablero… https://t.co/KepgWi0aK0]]></document><document><![CDATA[@tweetmartiniano Conocerlo a través de ti es dotarle de la grandeza y respeto que merece. Tú acaricias por dentro a… https://t.co/C6L7JeSWbb]]></document><document><![CDATA[@ibonars @MISSBLANDINGS Seguro que le regalaron el título, como a los etarras. Esa escoria chilena del orto no tení… https://t.co/QWKI2Xwhmp]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @manuelcrespo73 @_MinaMurray No voy a entrar en ese tipo de discusión que nada soluciona ni tiene nada que ver con migo]]></document><document><![CDATA[@Monchitta @Eugenia45669674 Esoo mismo es lo Q acabó yoo de comenta..ha Isabel jamás la hemos oído ni nombrarla!..y… https://t.co/iihepOutiK]]></document><document><![CDATA[@YeniOrtega @juanmasl99 En la clinica donde hago yo las practicas de higiene también tienen una 😂 https://t.co/EJMGWJ4sj3]]></document><document><![CDATA[@Ciro80152550 @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/mdvDWantaF]]></document><document><![CDATA[#passio #inspiracio #geni #MeetVicemtvanGogh #barcelonabonica en Meet Vincent van Gogh https://t.co/nc3M3UcTMB]]></document><document><![CDATA[De verdad hay cosas que hacen que me arrepienta de siquiera haberte dicho hola]]></document><document><![CDATA[Es el momento de la unidad, es el momento de pensar en #España en menos de 1 minuto te lo cuenta un Presidente del… https://t.co/sgvmX5NgDd]]></document><document><![CDATA[@gallifantes @MNAnoticies Pero se supone que ahora sí gobiernan por lo tanto pueden retirar la acusación particular]]></document><document><![CDATA[¿Era una amenaza? O ¿una ficha? Nunca lo sabremos, el asunto es que ya era tarde y dijimos venga ciao a dormirla qu… https://t.co/sYPC9eHzX6]]></document><document><![CDATA[Il a la mémoire courte Plénel : accuser les gens sur leur passé quand ils avaient 20 ans !! Qui soutenait-il lui qu… https://t.co/5JZrXuuHMV]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @naciodigital @pablocasado_ @gabrielrufian Ja desvarieja.....]]></document><document><![CDATA[el gesto que han hecho todxs de participar en esto me parece precioso #WeLoveTheEarth https://t.co/J3m2nYkXcW]]></document><document><![CDATA[@AlbertoAviador4 Y 300 españoles con Hernán Cortés.Pero tristes no.España nunca se conformó en unas elecciones jacobinas.]]></document><document><![CDATA[La señora es https://t.co/aUPt0s9Igc tienes una abuela asi de seca ¿qué necesidad hay de llevarla a televisión? #yaesmediodia214]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Pascua. #Lluvia #Campo #brasas #Mujol #Familia #PlanesDeDomingo https://t.co/HRXUmkxIFn]]></document><document><![CDATA[TODAVÍA NO LO HE VISTO, PERO SEGURAMENTE ESTAS SEAN MIS REACCIONES. #GoT]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Ruben_Amon @elentirvigo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/oVI7cgesPt]]></document><document><![CDATA[ESA MIRADA esconde muchas cosas pero no puede ocultar TU GRAN CORAZON #NO CAMBIES NUNCA# ABRAZO INMENSO PARA TI des… https://t.co/Omu0mM8uuU]]></document><document><![CDATA[@NewsMartaEs En mi casa todxs somos así de intensxs ‼️‼️‼️‼️ https://t.co/2EtyU4EDuI]]></document><document><![CDATA[GERALDINE -Es la "mamá" del grupo  -Feminista  -Formal, se estresa con nada -Le gustan las series de la BBC -Decidi… https://t.co/MXScPOOFQ6]]></document><document><![CDATA[Cambio de pilas a las 3:36 am🤣🤣 Esto cuanto hace q no lo vivíamos? Y las últimas ediciones llevaban 5 h durmiendo ya 🤦🏼‍♀️ #SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio @vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/4aaTtjk36O]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/vZOx8Keuzo]]></document><document><![CDATA[Interesante análisis de @EnricJuliana  #LaHistoriaLaEscribesTú  https://t.co/FMISNqRQS0]]></document><document><![CDATA[Va quinas, acantilados y luna llena... Asturias, enamora... @ Busto, Asturias, Spain https://t.co/weVd1XF39D]]></document><document><![CDATA[@TheRealLukevans Happy Birthday Luke!! I wish you have one out of many wonderful days 🍾🥂😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[#1tuitparavd @AlvaroPimentelS  En su opinión, cuáles son los principales problemas que sufren los barrios sevillano… https://t.co/GoCxftzm2e]]></document><document><![CDATA[Imposible explicar con palabras todo lo que se siente este fin de semana🔥🔥🔥🔥🎶🎶 un año más, la mejor concentración d… https://t.co/1gdNIgwfTD]]></document><document><![CDATA[A esa mujer la tendrían q meter en una jaula parece un mono mal parido.]]></document><document><![CDATA[Eu odeio filmes românticos ou séries com aquelas partes todas lamechas, fico triste]]></document><document><![CDATA[@LoobitoGH Me esta dando  verguenza  ajena lo de esta  basura de cadena estan intentando hacer a Sofia,]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @manelsaa99 @PSOE Lo que se votó ni más ni menos , mal que te sepa !!]]></document><document><![CDATA[@FatLillo @Zurine3 En 40 años han hecho mucho ,enriquecerse y colocarse en  consejos de administración ,estamos tontos o que?]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @usuariox1 @KikeMlaga @vox_es @obloque @AnovaCompostela @galizaCIG @Vox_LaCoruna_ A mí me choca que Ram… https://t.co/9d29XMmIeg]]></document><document><![CDATA[@BruGarDesign @Veridisquo__ Nos quieren deprimidas, pobres y rabiosas. Y todo es una cuestión de estrategia. ¿Cuál… https://t.co/COYR2wWwyk]]></document><document><![CDATA[En la noche de ayer acompañamos a nuestra querida Hermandad hermana del Yacente, con la que compartimos sede canóni… https://t.co/wdZT7e3nZc]]></document><document><![CDATA[Celebrem que s’apliquen mesures impulsades per @compromis al Congrés. Ara bé, sembla que al PSOE només l'interessa… https://t.co/DIP0ZDqoh5]]></document><document><![CDATA[La mejor manera de comenzar la semana gracias a @HeroesdePapelES 😁 #FMA #FullMetalAlchemist https://t.co/JeASPBPlL7]]></document><document><![CDATA[@rfalves_6 No dia em que começares a perceber exatamente quando estou a gozar e a falar a sério somos amigos verdadeiros]]></document><document><![CDATA[Solo voy a decir una cosa: Me he puesto de pie encima del sofá y casi me da un infarto. MADRE MÍA JUEGO DE TRONOS,… https://t.co/u5bJdNPOem]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @PsoeGranada @sanchezcastejon Animo Macarena!! Todo mi apoyo, son unos mediocre politicuchos sin ninguna altura moral]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Es una periodista, es demócrata y sobretodo es mujer..est@s llamamos periodistas!! a los indas marhuend… https://t.co/XVvRqEVFgV]]></document><document><![CDATA[Llevo esperando más de 2 semanas para el capítulo 19 @TheGoodDoctorBR  de la segunda temporada!! 😭😭😭 Ponerlo ya se una vez]]></document><document><![CDATA[@Carla_alvarez0 @pablocasado_ @populares Y buenos proyectos en todo lo demás..]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo he visto la luz porque sola he liverado munchas batallas y antes de que las personas critiquen.que pasen ell@s una sola.]]></document><document><![CDATA[@cmmb_30 Exatamente, isso é o pior Promessas e ilusões que fê-los deixar famílias e o país]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @andrearopero @_InakiLopez_ @SextaNocheTV GRANDE Inés Arrimadas. Gracias ser NUESTRA VOZ.… https://t.co/bLTyy7XTgp]]></document></documents></author>