<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La agencia Moody's prefiere un Gobierno de PSOE y Ciudadanos porque sería proclive a hacer reformas estructurales… https://t.co/hZAqjGQabG]]></document><document><![CDATA[@Iriagal ... lo mismo hay alguien con una botella de champagne...😂😂😂 Es broma!]]></document><document><![CDATA[2018-2019  .........................unidos contra o Benfica https://t.co/ezOAWVX89Y]]></document><document><![CDATA[rogerfederer #mutuamadridopen #federer #rogerfederer #atp #suisse🇨🇭 #tennis en Mutua Madrid Open https://t.co/AGkDaorLUS]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL El vuelco electoral: lo darán los jóvenes y los obreros...votando a VOX. https://t.co/TmM65bKz2C]]></document><document><![CDATA[Avui partit de dos grans jugadors al Godó @bcnopenbs . La veritat es que veig + fort al @DavidFerrer87 malgrat quan… https://t.co/CfKhQxbyBF]]></document><document><![CDATA[@DaniiWallen Es todo más que merecido! Nada que agradecer y sigue adelante! A tus órdenes siempre en Latinbasket y… https://t.co/aR9hUCsLr2]]></document><document><![CDATA[Só para que conste e fique guardado nos registos, ia-me afogando na minha baba.]]></document><document><![CDATA[URGENTE: Son casi las 8 y Rocio y María.. siguen fuera de su casa y de su RT máxivo #antoniopapa #vox #pp #psoe… https://t.co/n9Fpg6SgMO]]></document><document><![CDATA[I'm at Farmacia LDA. Maria Dolores Caballero Moya in Escacena del Campo,Huelva, Andalucia w/ @ildenewman https://t.co/uNtBwcZnO6]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk De seguro es el más talentoso, pero si es por Endgame, debería ser Downey.]]></document><document><![CDATA[@MrAlex_Tranjero Realmente lo veía complicado porque tiene la limitación de ser el cierre de algo de 21 pelis previas pero... Allá va!]]></document><document><![CDATA[Equipos de fútbol con elevados presupuestos, sin centrarnos en ninguna división, creo que nunca entenderéis esta fo… https://t.co/DMLauK77o5]]></document><document><![CDATA[Tan solo un ejemplo de la cantidad de reuniones que se han mantenido desde todas las áreas de gobierno que ha lleva… https://t.co/ApEuux51k8]]></document><document><![CDATA[En Málaga 🇪🇸 me llaman para retirar el pedido.. Y va el 3ro 😂 😂 https://t.co/1FSltpugBF]]></document><document><![CDATA[“Semana Santa en Correduría” 🌿🍃🌴✌🏻🐴💚💜☦️✝️ #semanasanta #devocionprivada #capillaprivada #sevilla #brenes en Home St… https://t.co/b4DqPrFEEL]]></document><document><![CDATA[Nos habla del efecto cascada que puede tener el programa @EndPolioNow de @Rotary sobre otras enfermedades. Hoy con… https://t.co/lQTDnGj2N4]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver a @_InakiLopez_ desde mi balcón mientras me fumaba un piti y le he soltado un grito que no veas, me ha salido del alma xd]]></document><document><![CDATA[@pablogvazquezz Los que se posan cerca de mi ventana. Otro rato te mando foto 😉]]></document><document><![CDATA[@TikotDeRoa Jugando cojo lleva 23 de los 66 puntos de su equipo en 24 minutos. Increíble.]]></document><document><![CDATA[@NutriPatri360 jeje, digital o en papel? SI lo prefieres en papel, te lo puedo llevar a Navarra...]]></document><document><![CDATA[Dos cosas a saber sobre mi: Soy muy bueno planificando, Siempre voy un paso adelante.  Si te digo que los pelos de… https://t.co/RdQUcdnPVg]]></document><document><![CDATA[@elsotadecopas @Rubenm_97 @WinstonRM_ Siempre en campo del de categoría inferior. En caso de ser ambos de la misma,… https://t.co/HUleGUcGDO]]></document><document><![CDATA[Vine, vi, vencí, te vi y me rendí en El Bosque, Andalucia, Spain https://t.co/ff9BpL1FJl]]></document><document><![CDATA[@anasp67 No es ético... pero está de moda creo yo por toda la gente que lo hace. Amiga esta semana volvemos hablar y espero estes mejor 😘]]></document><document><![CDATA[Si no fuera por la hora y porque me mareo en el mar... #EnvidiaMáxima #Pesca #Ciboure #France https://t.co/kDkdIwSNln]]></document><document><![CDATA[Anda y que os den por culo @Cordobacfsad me paso a @DAZN_ES para ver moto2 #CCFLugo directiva dimisión]]></document><document><![CDATA[https://t.co/lbaMln7l8E OTRO IMPRESENTABLE QUE INTERPRETA Y MANIPULA LA HISTORIA, CON LA MISMA CALIDAD QUE SU VOCALIZACIÓN. QUE PENA DÁ!]]></document><document><![CDATA[Witnessing Barca win La Liga at the Camp Nou was just unreal🔵🔴🏆🔥 https://t.co/tbsqfmmAYy]]></document><document><![CDATA[@emerayo Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No os… https://t.co/wmNFvalrTa]]></document><document><![CDATA[@hedonitt01 @ElPaco17170917 @escofet_jaume @micosapiens @Mr_morq @Ororo_Pride @Avelimelis @martinalliue80… https://t.co/gZdv2BLXpG]]></document><document><![CDATA[@SheebaK29092622 @theworldindex Madre mía...y lo dice alguien de la India...🤣🤣🤣🤣🤣🤣...]]></document><document><![CDATA[La renovación del seguro de 100.000 empleados del #SAS supondrá 12,7 millones de euros según informa @saludand @AndaluciaJunta]]></document><document><![CDATA[@MaryLightStain Kompi, tú dónde estés siempre vas a ser visible, por tu capacidad de trabajo, tu capacidad de empat… https://t.co/6epcXjS149]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @pratoshnivedita @helensmomma @jill_magnussen @hepatitisihelpc @DansoyGomez @SathieGounden @pkamla1… https://t.co/B60y8CYl6s]]></document><document><![CDATA[#salou #visitsalou #uauuu #petitsplaers en Salou, Cataluna, Spain https://t.co/U88AEkP438]]></document><document><![CDATA[@carrion_gomez @PerdigueroSIPEp Poco dieron porque al colega del rebaño se merecía una bien da que se acordase pero… https://t.co/lm5VqNN41j]]></document><document><![CDATA[@Alternativa_VOX @Ortega_Smith 👍💪👏👏👏🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸 BRAVO POR VOX HAY QUE SACAR TODA LA MUGRE QUE HAY EN ESPAÑA VIVA VOX VOX 👍👋👋🇪🇸🇪🇸👍]]></document><document><![CDATA[Navidad 2018. Juego de caireles para el traje de corto, personalizados con el hierro de su propietario en plata y m… https://t.co/yXrp47sHpb]]></document><document><![CDATA[@FloresFut95 Y tanto, hasta esa repe y esa línea yo no veía fuera de juego por ningún lado. Enhorabuena por tu vista.]]></document><document><![CDATA[Bando 2019 🍺🍸🍾🎉🎊 en Bando de la Huerta de Murcia https://t.co/rjHk2lS3RP]]></document><document><![CDATA[@sunnahoenicke Playa de Los Muertos en Parque Natural Cabo de Gata-Níjar. Highly recommended!! Here is a link https://t.co/vel1CWPPj1]]></document><document><![CDATA[@mario_cadenas @commitconf Nosotros te ayudamos pero tienes que presentar en c4p , @CristinaGrim @aeroalquimia… https://t.co/Gj3LmYHk2C]]></document><document><![CDATA[Te sientes más #viejo cuando estás viendo una peli y para ubicarla en el pasado dicen: "kentucky 1988". Si en 1988… https://t.co/qKOjH7ic1z]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de Nicolás Maduro ha denunciado que se está produciendo un intento de "golpe de Estado" por parte de lo… https://t.co/pvL51UDVhh]]></document><document><![CDATA[@Pris_Bocage @bbva @IKEASpain @_grimpeur ¿No estaremos “minimalizando” por enzima de nuestras posibilidades?]]></document><document><![CDATA[Fotografía saludo fascista. Plaza de toros de Zaragoza, octubre 1937 / franquismo / guerra civil https://t.co/jYkymRYlgb vía @todocoleccion]]></document><document><![CDATA[@ArballoSnowder @Santi_ABASCAL Lo he leído con detenimiento, y sinceramente, me parece que son una serie de eslógan… https://t.co/a39k1cuowu]]></document><document><![CDATA[Asencio y lucas palante que  raro son dos canbios que zidane nunca ace espero senote la ironia]]></document><document><![CDATA[Walking around... 🚶🚶🚶 .................................................. . . . . . . . #selfieday #selfie_time… https://t.co/4XTxZnmro4]]></document><document><![CDATA[Y tú... ¿de qué casa eres? ¡VOTA! 👇🏼 #HarryPotter #Howards https://t.co/zrvckQYQUx]]></document><document><![CDATA[.#ColmenarViejo celebra su particular 'Feria de abril' https://t.co/O2G5wRD22M vía @SERMadridNorte]]></document><document><![CDATA[@anuska_truska Todos tenemos un pasado oscuro y otros además piernas largas]]></document><document><![CDATA[La Bofetá (Jesús Ante Anás) en el Postigo. Semana Santa 2019 https://t.co/Q57r6dVLPw vía @YouTube @lascigarreras]]></document><document><![CDATA[@elenalauroba @mystery_XX @despistao1 @SyP_tve @evelascoq @CamachoMamen @JimmyBarnatan @MirallesSyP @angel_syper… https://t.co/poPYnFofwV]]></document><document><![CDATA[@Jmorsa @cotorota1 @camachomanarel @inmitacs @jsmartos @antosevi @zoraidaperez @ConEuterpe @rosamunoz24 @magpano… https://t.co/5K7P9H8BrR]]></document><document><![CDATA[Escreve o meu livro  e eu escrevo o teu  bíblias de um deus ateu em Ferragudo, Faro, Portugal https://t.co/AJXWBaHcyz]]></document><document><![CDATA[@CompeticionFEB @Caceres_Basket @CBPrat A ver si ponéis en la página el video del partido del @Caceres_Basket , tod… https://t.co/D3Ei0gFZ0X]]></document><document><![CDATA[“No hay que ser impositivos: cuando confías en las escuelas, responden” https://t.co/qB25qhxYnL vía @el_pais… https://t.co/gyuLuCIfHD]]></document><document><![CDATA[@VictorTake_ @VLF1978 Es bonito debatir. Luego miro wikipedia q me pillas liado y contrasto InFO pero seguiré pensa… https://t.co/yGKcR6Vn9R]]></document><document><![CDATA[EXCLUSIVA | Sanidad investiga a un candidato autonómico de Vox en València por acoso a una paciente: "¿Las tetas la… https://t.co/GfbHj6vvqi]]></document><document><![CDATA[@peixullada @IB3noticies Gràcies a la mobilització de les ONG i la societat @GOBMallorca @amadeucorbera @bielsevilla @Oceana_MartaC @mtmerce]]></document><document><![CDATA[@LorenaLimon @jalfonsorey La organización y el ponente estaba al tanto de mi falta por causa de fuerza mayor. En es… https://t.co/wzVmMA9wzp]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG ¡So Buitre! @sanchezcastejon  creo que os vais a llevar una sorpresa]]></document><document><![CDATA[@CryptoCobain @Garethmcgrillen If he asks you to send half a demo or so, you’re done.]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @YouTube Bueno y otros recuerdos antiguos porque me gustaba y gusta Bumburi 🥰]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @Pontifex_es No llegáis ni a la mierda de la suela del zapato ninguno de los nombrados a @cayetanaAT]]></document><document><![CDATA[@Rmurillorosa He tardado dos segundos en entenderlo pero cuando lo hice :_)]]></document><document><![CDATA[Gracias @Xtian84 83/100, soy altamente sensible jajaja cuidado que me rompo...  Test Personas Altamente Sensibles https://t.co/eVtmutnQMt]]></document><document><![CDATA[Transformación de #cocina finalizada!!! en Campos, Islas Baleares, Spain https://t.co/XqjiinBiis]]></document><document><![CDATA[@antoninomora Yo no lo creo. Casado no ha conseguido tapar la fuga a VOX y creo que Soraya sí habría podido tapar la fuga a Ciudadanos.]]></document><document><![CDATA[#GraciasXavi  por coger el tfno a Iker en su día y así abrirnos los ojos a los madridistas, y dar la razón a Don Jo… https://t.co/HegL1eVY1m]]></document><document><![CDATA[Hoy vídeo-conferencia #EURODDIP_E  European Diversity Design forma inclusive education   https://t.co/iIhmhlkkOQ https://t.co/AIYYnhOL9P]]></document><document><![CDATA[@pacocanamero @lascosasdeltoro ... gracias por la corrección compañero... pero que piel más fina tenemos todos para… https://t.co/wtXMcvhFuQ]]></document><document><![CDATA[@MorenoTamayo Una pregunta clave para desmontar a Sánchez: ¿Qué pasó el 20 de mayo de 2010? https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@imaze_returns se lo comentaré a mi madre si saca el tema de las vacaciones y nos vemos]]></document><document><![CDATA[Vamos a conocer cosas terribles de la administración paralela y la inmensa Red clientelar del PSOE en Andalucía. As… https://t.co/l5TgHXjQdu]]></document><document><![CDATA[Rematamos o día na cea solidaria da xente de @sogaps_oficial Mañá a festexar a República https://t.co/CZlDSDZxMf]]></document><document><![CDATA[Es la España de los españoles desiguales, de las prebendas, de según te portes...con los ciudadanos y los territori… https://t.co/zyElj6lTcB]]></document><document><![CDATA[Haberlo pensado mejor antes de menospreciar al electorado de @ahorapodemos ... porqué, en base a la ley, habrían de… https://t.co/aqbyRe1vyk]]></document><document><![CDATA[Espera a ver la verdad de las hurnas... Y tras oir lo oido estos últimos días sobre la "cloaca" no estaréis con pucherazos... Ojo.]]></document><document><![CDATA[@mayuga @NacGeta @rcbenitez @IMPULSAGETAFE @NancyBBR @zoenany @ElGrenli @rauljporras @AranMateo @LuisTysonNL Habrá que haceros una visita 👍]]></document><document><![CDATA[@Naranjitoespao1 @LauraRdondo Sí, sí, no te preocupes que ha sido rápida XD.]]></document><document><![CDATA[Una buena noticia y que se acerque la gente a conocer este bonito deporte la permanencia va a ser nuestra… https://t.co/VpChZhqqly]]></document><document><![CDATA[@cuatroaldia Payaso tu le va endicar  como se tiene que poner cada persona las persona son como es no como es cada… https://t.co/CvVuh5htCE]]></document><document><![CDATA[@jorgemanrolero @andres_trasado La cosa es que hay tanta gente que dice burradas que ya me creo cualquiera diga cualquier cosa😂]]></document><document><![CDATA[El 30 de abril se celebran las luminarias en Fontanarejo https://t.co/kTeUfybRYU]]></document><document><![CDATA[@mangasrufaco Si junto a Sara y Kike y los coreanos mis tres ganadores de esta noche,lo dije antes de empezar,#elprograma]]></document><document><![CDATA[@natgarfer Es curioso. Pero el electorado de derecha siempre participa.  Es el de izquierda el más abstencionista]]></document><document><![CDATA[@luisoliveros13 En Vzla le dieron una oportunidad y miren los resultados]]></document><document><![CDATA[@rafamariscal84 @LaSrtaBoop Yo soy, desde ahora, un rendido admirador 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Si tuviera que definir el capítulo con una palabra sería: "caótico" y no dudo de que ha sido un trabajo fantástico]]></document><document><![CDATA[Semis Copa juveniles e infantiles,cadetes los 2 equipos en fase campeones. Esto es lo que hace seguir luchando por… https://t.co/KrVFhwbJFf]]></document><document><![CDATA[@SandraGolpeA3TV Cuando salía Karanka a dar explicaciones por Mourinho.. pues eso. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[El n1 de COF a Europa es un ex candidato de Falange...  Vox ficha a Hermann Tertsch para las elecciones europeas y… https://t.co/127GxX91cN]]></document><document><![CDATA[Como vas votar a unos Mafiosos que les han solicitado FISCALIA las mínimas medidas anticorrupcion. Y el Alcalde de… https://t.co/vnRM4OMpgo]]></document><document><![CDATA[@iessu1966 Només li va faltar dir: España d'ara és com l'Alemania de Hitler. Ridícul, oi]]></document><document><![CDATA[@OrtegaJordi Pues sumo a su consejo el gran Husserl de La crisis de las ciencias europeas, en la edición de biemel… https://t.co/aXtgOM7RTg]]></document><document><![CDATA[Vista #TodosLosSaben es thriller dramático protagonizado por Penélope Cruz y Javier Bardem dirigido por el director… https://t.co/Lzi7ZdxXNa]]></document><document><![CDATA[#sierradecazorla#cazorla #senderismobonito #naturaleza#paisajesdenuestrageografia en Sierra de Cazorla https://t.co/qPi7cWf9ZP]]></document></documents></author>