<author lang="es"><documents><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJA es claramente el mejor video de @LVPibai, que bueno es el hijo de puta.]]></document><document><![CDATA['Sprays' de defensa, partidarios en silencio, insultos... Así hace campaña Vox en Vallecas https://t.co/msXQwxlm4I]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 muchas felicidades wapa un abrazo desde Toledo https://t.co/GEVWtyzlIW]]></document><document><![CDATA[@rau_lista @SolanasDiego Voy a la hora de comer para provocar cortes de digestión entre los interventores.]]></document><document><![CDATA[Reflexão do dia... Boa noite a todos!!! #work #refletindo #instafrases #instagood #positividade #refletindo… https://t.co/CD66lKxIdi]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: El @cdHergar Cadete tan solo juega con 10 jugadores. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[REGRA n°1 do futebol português:  NUNCA SUBSTIMAR O BENFICA      (vi há pouco aqui no twiter)]]></document><document><![CDATA[I just finished running 21.55 km in 1h:46m:52s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Resultados Maratones. Madrid https://t.co/5yY07dn780 Hamburgo https://t.co/mFvRaSMJAH Londres https://t.co/WATuAfe9o7]]></document><document><![CDATA[@iosanch Yo he leído los cincos grandes, y de los cinco a nivel económico, es el mejor. Y sabes que algo sé de macr… https://t.co/XFjV1hPibC]]></document><document><![CDATA[Esto parece interesante https://t.co/TDvlI9sRoc https://t.co/u2tf65dqk4]]></document><document><![CDATA[@MaceoPlex, Âme, @taleofus join Solomun @SolomunMusic on Sundays in @pacha https://t.co/Q0Oi1y6etR #Ibiza #Spain… https://t.co/vddW5F1nr5]]></document><document><![CDATA[Este es mi video grabado con DU Recorder. Es fácil grabar tu pantalla y transmitir en vivo. Enlace de descarga:  An… https://t.co/sATDlp2kWb]]></document><document><![CDATA[@CmunHermes @yakomarhippy Si Pablo Iglesias estuviera aetos personajesdelvieja guardia losmandava alpaderon]]></document><document><![CDATA[Sur deja muy claro que el conductor es "español" no vaya a ser que fuera un "caso aislado"   https://t.co/x0KbSSJIWy]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutar… https://t.co/IUmUJBeQjt]]></document><document><![CDATA[Ningún debatiente que prende llegar a presidir España dijo anoche  que: hay que cambiar la constitución para que el… https://t.co/SYoFSHaUoR]]></document><document><![CDATA[Zorionak Jagoba Arrasate. Que celebres tu cumple con una victoria en Elche. Ayer, desde el Aupa Taberna de Benidorm… https://t.co/Usi7UD3PnL]]></document><document><![CDATA[@BMCiud_Imperial Felicidades por ser la Mejor Jugadora del torneo Lloret que se https://t.co/FZWsrv1iEJ]]></document><document><![CDATA[Hombre Rajoy.pidió 7n rescate para los bancos. 80.000 millones que pagamos todos. Una reforma laboral que se cargó… https://t.co/nvrO8j6UPE]]></document><document><![CDATA[Me encanta este video. Es muy heavy. Felicidades @camelaoficial por estos 25 años. https://t.co/vSU6z4BVPZ]]></document><document><![CDATA[@7grifling8 @voluptama @loucurahumana @FranciscoMarkes @CremeAcido @pfbraganca @Diogo_Faria90 @dragao_a @pedroml… https://t.co/bDtnyg8uyB]]></document><document><![CDATA[Sube el paro femenino en 53.600 personas y baja el de los hombres en 3.700 personas | ANTENA 3 TV - NOTICIAS https://t.co/Hsv2TzARbV]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Joel Francis Bartra Feddal Sidnei Junior Lo Celso William Guardado Loren Jesé #OnceSeguro]]></document><document><![CDATA[@ragxroa que intriga, es q no me he visto todos los capítulos del original]]></document><document><![CDATA[@gloriadejuan78 @Paquirri74 “Y lo que te rondaré, morena”. Os van a freír. Suerte.]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez Aburridisimo, no lo quería ver y al final caí. Rivera me pareció algo mejor que los otros pero a ning… https://t.co/fprYR7lRyw]]></document><document><![CDATA[Y una pregunta ¿Donde están los que se tienen que hacer respetar a este equipo y a esta afición?]]></document><document><![CDATA[@ABC good night, Miguel Ángel called me I'm a fan of his channel and series of it, a year ago I found out that they… https://t.co/ddGFfGq7GC]]></document><document><![CDATA[Estoy oyendo a FJS en @esRadio. Estoy totalmente con él en lo que dice.]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/tQw3DzoIWv]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo ha visto ya el 8x01 de GOT y yo todavía no #quealguienmemateya]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @Desayunos_tve Esto lo dice Carmen Calvo o la Vicepresidenta del Gobierno? Es para clasificarlo en la hemeroteca. 🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Y ésta es una prueba clara que España es de izquierdas. Cómo siempre se ha dicho, si la izquierda sale a votar y no… https://t.co/8vMHS3a6Of]]></document><document><![CDATA[Desde aquí os leo!! #Ibérico #Integral  #Manguara  #VirgenExtra  #RinconcitoSevillano  @SanoManjar https://t.co/clS7axOFQq]]></document><document><![CDATA[@Isabelmgbcn @West99307638 @europapress Los viejos lobos han encontrado un corderito para hacerle culpable https://t.co/6c417pKlAB]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️… https://t.co/13rErqRjfu]]></document><document><![CDATA[Tal y como explicaba en un tuit anterior, no me imagino NADIE más feliz ayer, en todo el mundo.   Un consejo: Cuand… https://t.co/ohYgfJEIKl]]></document><document><![CDATA[¿Os he dicho alguna vez la manera tan sutil que tienen mis compis para decir que por favor no le cojan el aceite pa… https://t.co/AM835U2GTa]]></document><document><![CDATA[PSOE y Podemos ya han adaptado sus programas a #lecturafácil' para personas con #discapacidad https://t.co/oMNu4ghbxd]]></document><document><![CDATA[My interview for @digitalksof Brasil when I gave my talk on #VUCA #PredictiveMarketing #DigitalMarketing… https://t.co/Kpm7DbH0Mc]]></document><document><![CDATA[Un error que se use la Residencia del Embajador de España en Venezuela para coordinar la actividad política de… https://t.co/tm7YZFvJu0]]></document><document><![CDATA[Jajajaja... @bjosemora estás mucho peor que yo #caminarmola #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Palma De Mallorc… https://t.co/Dn3f0OAzt4]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Newtral Es que dice la ley que hay que dárles a ustedes  los periodistas esos datos.?Es que son usted… https://t.co/EWuoPnJp6E]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra Bien hecho, eso es también Libertad.  Es su mitin y pueden dejar entrar a quién crean oportuno. Además, emitían en streaming.]]></document><document><![CDATA[@erikrsalazar @vox_es @EjercitoTierra @kikollan Aquí: https://t.co/EpSIfnhABH]]></document><document><![CDATA[@JMSM99 @EliMr08 @maarcaraballo1 Y por eso nunca hay que beber ginebra. PD: No cuenta que luego se tomó una cerveza con los padres]]></document><document><![CDATA[ATO 1: ATIVISTAS MONTAM UMA REDE DE PLÁSTICO À PORTA DA NESTLÉ   O estado de emergência climática atual faz com que… https://t.co/RmkIzhjtde]]></document><document><![CDATA[Para Cayetana Álvarez de Toledo, ¿Lydia Cacho debió decir sí, no, o estarse callada mientras la secuestraban, la vi… https://t.co/0ReYslYTXn]]></document><document><![CDATA[I love it, can't stop admiring the augmented reality navigation in Google Maps. This is how AR should work always… https://t.co/hgzUF6mhkd]]></document><document><![CDATA[No hace falta que @BeltranPerezPP Sea alcalde de Sevilla para cumplir esta promesa, pues la iniciativa para ejecuta… https://t.co/coGYslqK0s]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone @joseenpeco @opuerto1974 @javiercostas @felix_alon @TaxiNissanLeaf @euroFerQ @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/6hsJ8ItD7Y]]></document><document><![CDATA[How can we fix trust in the media fir the future? é a questão que o jornalista @fergb nos coloca na sessão de hoj… https://t.co/MdjrS2MXWG]]></document><document><![CDATA[Me podrías explicar @InesArrimadas ¿En calidad de qué debe llamarle @sanchezcastejon ? #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[La Virgen de @hdadypaciencia entrando en la Catedral de Málaga, por la rampa instalada en la calle de Postigo de lo… https://t.co/4wEpScc2LD]]></document><document><![CDATA[@JavierdelaPaz23 @SOYMIGUELLAGO No, los es el ir de postureo,  por el " como dios manda"]]></document><document><![CDATA[Montero vuelve a insinuar que habrá una mujer al frente de Podemos @El_Plural  https://t.co/dgzFcmMGaN]]></document><document><![CDATA[Buenas noches ESPAÑA!!! Que pasen buena noche. Me retiro por hoy!!!! @populares  #ValorSeguro  @pablocasado_… https://t.co/TENBq3kerY]]></document><document><![CDATA[Queréis vivir en conexión con la naturaleza? #Espana https://t.co/VUsP9Ynpvk]]></document><document><![CDATA[Gol de Machís (2-1) en el Cádiz 2-1 Numancia https://t.co/fMbk347NMg vía @LaVozdeCadiz]]></document><document><![CDATA[Europea está muy difícil, por no decir imposible, pero creo que la temporada no ha sido mala. Podría haber sido mej… https://t.co/GhgT0kWi4s]]></document><document><![CDATA[Maximum 12 em Tomar . Moda de Senhora qualidade e preço incomparável. https://t.co/wdxOogGAky]]></document><document><![CDATA[@JovenRojoFem @RecortesCero @LosVerdesGV @PartCastellano Bancos y cajas. Los bancos fueron obligados a comprar las… https://t.co/9s8a0UDfJV]]></document><document><![CDATA[Portugal em grande no desporto e na música:  - Campeão Europeu de Futebol. - Campeão Europeu de Futsal  - Campeão E… https://t.co/6dmDvRhkNP]]></document><document><![CDATA[@MrCarlosConde @Pret Amigo e eu lá vivo em uk para ir ao @pret 💁‍♂️, na melhor das hipóteses vou ao go natural]]></document><document><![CDATA[@Nube1971y2000 @MARedondoR Y lo peor con mentiras y falsos estudios, hacen su ley y se saltan las que ya existen.… https://t.co/aCj9KxIvfc]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Madre mía la corresponsal. Un tipo que se carga la separación de poderes, hunde económicamente el pa… https://t.co/znhdCBuEj7]]></document><document><![CDATA[@inma9018 @Gluriglu @183bae3c71bc44f @lealesorg @yott17 @quissos @DANIELKALDERON2 @gizondela @pildorin… https://t.co/FUXBdyoU3m]]></document><document><![CDATA[Un poco de la belleza de la #piedra en la #IglesiaDeLaAsuncion #Letur  entre el sigo XV y XVI #GoticoTardio… https://t.co/ZCLsVV1rbN]]></document><document><![CDATA[Pues esto ya se acaba. Ha sido genial. Nos vemos en el próximo #MariCorners. 🦄 #MariCorners19 https://t.co/yxNejK1ivs]]></document><document><![CDATA[Tras el tilteo de ayer, hoy el día ha empezado muy bien.  Me he comprado el Elite Jäger; el set de Pro League de Ma… https://t.co/pAkgurQkM9]]></document><document><![CDATA[Ojalá, además, la ley nos permitiera a los ayuntamientos regular la subida máxima de alquileres en nuestras ciudade… https://t.co/oVtejtlYws]]></document><document><![CDATA[Paraíso onubense  Muelle de Tharsis  #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva #masdehuelvaqueunchoco… https://t.co/nlO88mzsvA]]></document><document><![CDATA[@AngusLR @laXanaVerde @silbura Se merecen respeto. Vamos. Como cualquier otra persona.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Pues te ha costado comprender,pero no lo has pillado del todo. No es en el feudo de Galicia, mira a v… https://t.co/0dpHrVw0Aa]]></document><document><![CDATA[@bepper875 Hoy no es lunes santo, hoy es lunes de desgracia en París. Que sea el menos daños posibles para esa cátedra única.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @Albert_Rivera  desde hace mas de 7 años la Liga Española Pro Derechos Humanos venimos denunciando e… https://t.co/HsRumLjdt4]]></document><document><![CDATA[Vaya final nos espera el Domingo. Vaya espectáculo. Para disfrutar señores, para disfrutar mucho. Love Futsal.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @frdelatorre Pues habrá que empezar a protestar en la calle desde el mismo momento en que se anuncien]]></document><document><![CDATA[@IOVOI44 @marca Tu siendo del Atletico seguro  que eres de los Knicks 😂]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti si por Trump fuera, pediría seguir hasta las 3 de la mañana]]></document><document><![CDATA[🤷🏽Bollera,tortillera,camionera, marimacho,leñadora,maricona....de tu insulto nace Mi Fuerza👩‍🎤Hoy #26A… https://t.co/5NrHcpnDJ4]]></document><document><![CDATA[☕ bien cargado y a currar 💪🏻. (@ Pullman Barcelona Skipper Hotel - @pullmanskipper in Barcelona) https://t.co/m4s71RD8mM]]></document><document><![CDATA[@lorendelalastra No lo intenten en sus casas, este hijo de puta es capaz de todoooooo en Formiche Alto, Spain https://t.co/4jZ5zzIeVQ]]></document><document><![CDATA[@afrikaka4now @b_momani But:   Indeed you can’t compare with any other phones out there. There’s nothing even close… https://t.co/ijjEtln9aV]]></document><document><![CDATA[Hoje o Braga tem a oportunidade de provar que nao é uma filial do slb. Não tem obrigação de ganhar. Mas tem obrigaç… https://t.co/fC08S9cUfT]]></document><document><![CDATA[Todo cambio conlleva tiempo, lo importante es que se puedan evitar las horas extras no pagadas]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @MetroVigo Gracias ti Rey por conquistar el corazón de miles de ellos eres Increíble te entregas siem… https://t.co/FN86HC1cDx]]></document><document><![CDATA[@fjmpiq Si, pero es que la mayoría de las veces se vota así, por impulsos, por algo, por sentimiento...no porque te… https://t.co/HOIfptPQQg]]></document><document><![CDATA[Muy buena tarde de teatro en las Fiestas del 2 de Mayo. Teatro y Cultura son el alma de cualquier fiesta.  Enhorabu… https://t.co/6j81eSpDsw]]></document><document><![CDATA[@yoandymanuel @pablolleonart Lo de Vue ya te digo yo que va a ser complicado. Jejeje. Pero al final en una PWA lo d… https://t.co/k1WHeGpGSZ]]></document><document><![CDATA[@maticatradio jo crec q la segona opció de Javier Pérez Royo serà la q sortirà, no es podrà fer govern i hi haurà n… https://t.co/raZgY5Bu5P]]></document><document><![CDATA[🌅 Torremolinos 🌅 Viernes Santos 🇪🇸 Mustang GT #mustanggt #mustang #Torremolinos #semanasantamalaga… https://t.co/zFfnI4Lljr]]></document><document><![CDATA[@69fireX @Agu_75 @guardiacivil No te preocupes que VOX ahora va a cambiar agentes de aduanas por picoletos que enti… https://t.co/aay7lIYw4o]]></document><document><![CDATA[Jornada para reflexionar qué partido es la opción menos mala para votar. En esto se ha convertido la política de es… https://t.co/KZZpenVOiZ]]></document><document><![CDATA[@NunoMusik @rafa18oficial Vai mudando, mas é bom sinal! É sinal de temos muitos e bons jogadores.]]></document><document><![CDATA[@Mamen_Hidalgo O es así o tiene a Becquer de Community Manager. De cualquier manera, excelente ser humano @mata_jaime9]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM @populares @findesemanacope El PP metiendo a los fondos buitres en los parlamentos, PUTO ASKO]]></document><document><![CDATA[Atacada con pintura la sede madrileña del @PSOEtetuan en la que se afilió Pedro Sánchez https://t.co/AaqUVTpm6K]]></document><document><![CDATA[@Miguel_28981 Yo creo que a cualquier entrenador del mundo se le ficha para lograr los objetivos. Y a nivel europeo… https://t.co/9l2C1wfaAe]]></document></documents></author>