<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Santa Jordina a #lagarriga amb mireia_calafell.  Les tradicions són tradicions i cal conèixer-les, conservar-les...… https://t.co/gw0qoX3Yr4]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Gatisima,muy guapa.como nos gusta q compartas un ratito de ti,gracias.]]></document><document><![CDATA[Como anunciaban en #ELDEBATEenRTVE este fin de semana, La Compañía representa RUMORES de Neil Simon. https://t.co/DbvJAOKyCK]]></document><document><![CDATA[Así se demuestra el respeto a las tradiciones,no los votarates del PSOE y Podemos-as.]]></document><document><![CDATA[@eliasvcf Pues no lo entiendo, parece un tío sensato, con la cabeza más amueblada que el 90% de los futbolistas.]]></document><document><![CDATA[@portclick @elsa_artadi @JordiGraupera Quien convoca el debate?? Se puede hacer?? Donde y quien lo ha pedido?? La J… https://t.co/UKaOpiYEM1]]></document><document><![CDATA[¡Feliz Cumpleaños, Marta! Que pases un día súper bonito pipiola!! Muchos besos ♥️🎂🎂🎂 @Marta_Aguera @CafeoleRadiole @joaquin1hurtado 👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana Si sigo aplaudiendo me parto las manos, bravo por usted 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 grandiosa lista de zascas a estos… https://t.co/MNFdn2HZ1y]]></document><document><![CDATA[@NacGeta @DuchRafols @DavidGR1714 La pena es el odio que subyace en ellos y que dan lugar a terribles enfrentamient… https://t.co/DmfVkndVFO]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera esta mañana en la Fiscalía General del Estado presentando un recurso. Espero y deseo que haya paz, c… https://t.co/Pwe6iTf6L7]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Gracias a ti, que les das de comer. Qué disfrute La noche fenomenal, de verdad.]]></document><document><![CDATA[Bemmmm estou a ver que para o ano há mais Marina, mais alguém para se juntar?]]></document><document><![CDATA[Arya, love you 3000. Whatever it takes, but not today. #GameOfThrones #AvengersEndame]]></document><document><![CDATA[Tic, tac....  En unas horas comienza la Noche de #TiendasCreativas de made_in_zaragoza y zaragozaactiva en el Casco… https://t.co/H7KvLPrxlq]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 @francxaviersanc @jgjordi1974 @RAnomalas @Alvaro_misterio @Eilalamia @vladymina @mmartinloeches… https://t.co/1jbW7mAz39]]></document><document><![CDATA[Porque los sueños se cumplen y ayer uno de ellos se cumplió, gracias Señor por dejarme ir debajo de ti, sobre todo… https://t.co/Q3wlzpqHB4]]></document><document><![CDATA[Parece que tenemos buenas noticias para la regulación del #PAN #integral 🥖 La nueva legislación endurece las normas… https://t.co/PQ38osoy9w]]></document><document><![CDATA[En mi sueño de hoy me perdía .Al final del camino hay una casa. Quizás sea la mía . #BuenosDia Buen viernes 📷… https://t.co/x2YfWyFALV]]></document><document><![CDATA[Esmorzar de Dissabte!!! @monicamunt en Mumm Moments Únics Moments Màgics https://t.co/ZqFRLVYvzZ]]></document><document><![CDATA[Guaido: si el hubiera ganado el pulso q han echado, ¿Quien serían los golpista?]]></document><document><![CDATA[@ConsultoraJaco @wificola Te compraría parte del argumento pero has nombrado a Cecilia y eso son palabras mayores.… https://t.co/dhOr1uPFgY]]></document><document><![CDATA[@Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Ah no fue Pablo Iglesias quien dijo en el Hormiguero que no prohibi… https://t.co/UYGy8e8A60]]></document><document><![CDATA[este día fue precioso gracias por las fotos niña 🌹 en Rouge https://t.co/kRvbjEwequ]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Yo sí que llego tarde!!!! Ayer ausente todo el día, lo mismo ni saludé. ¡Feliz domingo, guapa!]]></document><document><![CDATA[Si veis una en los míos tened cuidadito, sobretodo si es blanca. Es mi guiño a Alicia en el país de las maravillas… https://t.co/9tS0RjkxRm]]></document><document><![CDATA[🔴@joanbaldovi:Si la geografia de Castelló s'ha conegut a Madrid ha sigut gràcies a @compromis. Si s'ha parlat de l'… https://t.co/GK0BlRnzTT]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @jusapol @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/0VwRwgAs7W]]></document><document><![CDATA[@joseluissantos @AbuelaCule 👏👏👏esa es la actitud.positividad ante todo.feliz martes amigo https://t.co/0jt21Gs7U0 v… https://t.co/SWG8PmYh61]]></document><document><![CDATA[Ayer nos hacía entrega de los bienes de primera necesidad que ha recogido en su Ensayo Solidario la Cofradía de Ntr… https://t.co/hJCa2XFdRj]]></document><document><![CDATA[raoul                             apuntes                     🤝       no entender nunca NADA]]></document><document><![CDATA[@Gueorgui25 @quatremer @RNational_off @FranceInsoumise La Crimée appartenait à l’Empire Byzantin puis à la chute de… https://t.co/31ejvVm8tw]]></document><document><![CDATA[@ja_calle Necesitamos más espacios, más poder, más justicia para hacer de este mundo un lugar más vivible y equitat… https://t.co/vufYbqZyyv]]></document><document><![CDATA[@jrm_alm @PerdigueroSIPEp @AbdonMG42 @a_marin1985 En otro 18 de julio de 1936. No hay que ser muy listo]]></document><document><![CDATA[@SanzVM @Pontifex_es Eso se la suda... tiene cosas más importantes que hacer. https://t.co/5ungQchJyb]]></document><document><![CDATA[@Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @ehyumee @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[Nos espera un largo camino de tristezas. hundiran España como siempre han hecho.]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Administración de EiTB aprueba la prohibición de la publicidad relacionada con el... https://t.co/dBd8CD0W7D vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Intenso día en los Juegos del Mediterráneo, Pescadería y La Chanca con muy buena acogida. La gente sabe que el… https://t.co/GFY3sYRkfa]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Alguien que no le perdonó que le quitara el novio torero a la hija?]]></document><document><![CDATA[@YajairadeH El honor de estar entre ellos y sus padres era todo mío... Papadios me los bendiga y guarde!!!]]></document><document><![CDATA[@cayeruby Que pena, mas animal el dueño, antes me empapo yo que mi chiqui.]]></document><document><![CDATA[@fiorellafarna @maplami @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @MC65cn @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/mKNaxQOreF]]></document><document><![CDATA[Tu primer partido de fútbol. Tu primer día de perico en el RCDE STADIUM.  Tu primera victoria. Sabemos que todo est… https://t.co/O3YXmHvTY1]]></document><document><![CDATA[@dasegease @Bonasera_ @iagofcfm @PabloJara @ArmasdeMujer @AHS_cuco Pues molt be,pues no los comas que ya nos los comemos nosotros. 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@UniNoticias Para los que pensaban que podíamos tener elecciones sin seguir el orden: cese de la usurpación, gobier… https://t.co/LP8S0gyO7Z]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Más que lo hacen en Cataluña las faltas de respeto no hay otro lugar. Donde las dan las toman!!!]]></document><document><![CDATA[Pensando en global, trabajando en lo concreto. Defendemos la vida en el medio rural, porque sin pueblos no hay país… https://t.co/NpwGOYYOp0]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 Pues muy bien honesta!! Pa ti la Pollos enterita con su trajecito]]></document><document><![CDATA[@DonaldJTrumpJr @trisha78874415 #DemocracyNow #JulianAssange #Wikileaks 🐱🖤always keep is word Mr. #Assnage  https://t.co/BgAagsK5iw]]></document><document><![CDATA[@olgarusu Difícil equilibrio de cuidados suficientes pero no exagerados para que los hijos no pierdan autonomía y r… https://t.co/UlP3lo1TLx]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @populares @PSOE @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @UPYD @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/C0uO3aJBU8]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @RCDEFemeni @AtletiFemenino @AinhoaM14 @martamp40 #EllesAlTemple 💪⚽🔴⚪]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @rmartinvega @jdc_jesu @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder… https://t.co/w8R0E10Vjw]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 No seré yo quien exculpe al @PSOE en ese aspecto, pero también te recuerdo que hasta el momento… https://t.co/2rtkx63P7u]]></document><document><![CDATA[@pepoherreraruiz @Ruben_Amon Lo sé, por mienmana, que no podéis con él. Pero hay que reconocerle muchas virtudes. A… https://t.co/fCiSnnw3Xj]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Demasiado te hemos aguantado en Catalunya, ya... Después de las mentiras e insultos que has soltado… https://t.co/JF25dt58Sa]]></document><document><![CDATA[@Vox_LaCoruna_ @AntonioBerbel3 @MartaGlezVzqz @ppdegalicia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/oLQPjZpcAS]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @jumasa85 @zzadez @vivinarcosis @carmentxu1974 @pelilosan @miguel_delarosa @ritoau @Blancamosol… https://t.co/7imPfNSVff]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 en guerra y trabajar juntos he ir juntos bajo una misma bandera.]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/k3PJAium54]]></document><document><![CDATA[Meuu lindooo!! Muitas saudades tuasss devias era estar em enfermagem seu falso]]></document><document><![CDATA[@AmauryBaque @lamarsweb @GiletMarseille Un honneur de recevoir une bande d’imbéciles ayant  pour but de casser et d… https://t.co/lBQ1n3byTB]]></document><document><![CDATA[Que buena noticia!!!! Actualmente 🇪🇸 ocupa el cuarto lugar, pero llegaremos a ser el pais con mayor esperanza de vi… https://t.co/BQSxcXMF0Y]]></document><document><![CDATA[@samarucdigital @SamarucDAPunt @apunt_media @PedroFresco @AndreuEscriva @Fetencor @MartiDominguezR @JuliPereto… https://t.co/JQHbBlUOD9]]></document><document><![CDATA[Cada día juntos es único 😍 en Zoo Aquarium de Madrid https://t.co/NAv0yrZmaj]]></document><document><![CDATA[Virgo no te subas tanto al pedestal que yo no voy a ir a bajarte, tú si no puede ser pues igual a los demás, Virgo… https://t.co/tI9ss7O4lY]]></document><document><![CDATA[@gordi213 @divinity_es Vamos que esta semana como mucho la otra si el día 1 hacen fiesta ¿no? #SühanElÚltimoSecreto… https://t.co/ZvUPsFphAI]]></document><document><![CDATA[@juanangelmj @accadem tranqui que después de la academia huyo de aquí 😝]]></document><document><![CDATA[@ElMundoDeportes @elmundoes Porque te saquen una targeta roja es difícil que te habrán expediente Son cosas que pasan ⚽]]></document><document><![CDATA[Icelandic Athletes are also at the European Championships 2019 - sending our love back home!!! vijonasalome09 aldao… https://t.co/wlCsBVprh9]]></document><document><![CDATA[Trobar refugi en el parèntesi de la vida que limites amb les dues mans. Fer que tota la resta en quedi fora. Que pa… https://t.co/YaYofFd8Zz]]></document><document><![CDATA[Los 14 de abril son siempre fechas mágicas, @Javier__Sierra... #VivaLaRepublica #Republica #14Abril]]></document><document><![CDATA[Es frustrante y entristece planear algo queriendo disfrutarlo mucho y que luego no se parezca a tus expectativas. S… https://t.co/HZa12asM5d]]></document><document><![CDATA[@CNauticoSevilla disputa este domingo la Final #Infantilmasc Mucha suerte 💪#CNS https://t.co/MDh1VSpq1u]]></document><document><![CDATA[Traço te a capa de coração aberto e depois de todas as merdas não merecias e depois é isto que andas a dizer às pes… https://t.co/Y47AG93ycU]]></document><document><![CDATA[@jesuscorso91 Me flipa, me parece un peliculón y el personaje de Ramón guerrero mola todo]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días p… https://t.co/k6pK9vUCNH]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Si Claro,la mitad de los agresores deberían estar fuera de España]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @JuanMa_Moreno Votar al Partido Popular es un #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[Consejos de mis amigas: si vas a perdonar los cachos pues ya póngaselos ud también 😂.]]></document><document><![CDATA[Lo que se vive en tus conciertos es único, @pabloalboran. La conexión que tenemos contigo es mágica, lo #Prometo ❤️… https://t.co/MDbZjMBzkh]]></document><document><![CDATA[Salud para todos https://t.co/RVbDae7rBl vía @levanticodigit5 Nada más social que la salud! Porqué algunos se empeñ… https://t.co/iDbBYgKarp]]></document><document><![CDATA[@tiobati @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/Uh6Bghra6x]]></document><document><![CDATA[Taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista. Avui, a Can Raspall, de17.30 a 19 h, aprendrem a fer ús d'un llengua… https://t.co/5PcDrNaymc]]></document><document><![CDATA[Le Pen n’a pas besoin de faire campagne : Mélenchon , Plénel , Hamon , les médias, Binoche et cie font le job à sa… https://t.co/7O7eIWHpp8]]></document><document><![CDATA[@UMHispalense @BandasAndaluzas @SSantaSevillana @luzdepasionsev @CEsparto @CofradePasion1 @labambalinasev… https://t.co/ofmswSUWvc]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 La de.odtracion clara de que no todo de consigue con dinero Además su etapa en el Barca no fue solo… https://t.co/EdCjItelTX]]></document><document><![CDATA[Libretita Venus (2). Tapa dura a mano entera. . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/mRj6y7RpSm]]></document><document><![CDATA[SI OÍS A ALGUIEN LLORAR SOY YO VIENDO A DAVE CANTAR ALFONSINA Y EL MAR A GUITARRA #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[Se anuncian varios combates y segmentos para SmackDown Live https://t.co/NJNIUofGQP]]></document><document><![CDATA[Oooo para ir al baño. Pero rápido no vaya a ser que la siguiente sea de tus favoritas]]></document><document><![CDATA[Que rica está una buena #ensaladillarusa ! Nosotras le añadimos #urta #alcachofas #gambas y nos ha encantado la com… https://t.co/1DROFmsSBt]]></document><document><![CDATA[Felicidades a @infomadraza por esta idea tan original: una charca escolar como espacio de investigación y paisajism… https://t.co/A3KB2E1v6Y]]></document><document><![CDATA[Si cuidas de tus colaboradores ellos cuidaran de tu negocio ... desde el departamento de #rrhh de @SolHouseCosta no… https://t.co/h45uMegNK0]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez Vs currantes #FelizMayo #DisfrutenLoVotado https://t.co/4cgASIMpr5]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez, mintió al decir que la subida del 1,6 en algunos sectores de la administración, era logro de su part… https://t.co/ltb1keSHKJ]]></document><document><![CDATA[@javioru @Meteoralia @ElTiempoes @tiempobrasero @Nuria_Sero @RAM_meteo @Tiempo_Mercedes @RemaMeteo @ame_asociacion… https://t.co/WjK55mCviz]]></document><document><![CDATA[@FerSanchezPerez @CiudadanosCs @lugaricano @europarl Muchas gracias amigo y gran compañero]]></document><document><![CDATA[@jaimeruizrodri4 @BeltranPerezPP @Hdad_SanBenito @PPdeSevilla @eveliarincon @PiaHalcon @alicia_mm @titastolfi… https://t.co/XXzYKIHzDz]]></document><document><![CDATA[@jlpouy @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/QL5sbkiXh3]]></document></documents></author>