<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JuanDam6 @ClubDeporCubas Anda pero la llegaste a tocar tú o el árbitro se volvió a equivocar? Es que yo dudé y com… https://t.co/Hc7pYXMGdA]]></document><document><![CDATA[No te vi denunciarlo el el chiringuito, no os dejaba vuestro oráculo verdad?]]></document><document><![CDATA[La profesora @blancanamero del @iesfrayluis  de Salamanca ha preparado - el fin de semana- un material didáctico de… https://t.co/MAfjQ716TD]]></document><document><![CDATA[@publico_es Pero si hubiesen sido los restos de su familia, pensaría de otra forma, pobres los del P.P.....]]></document><document><![CDATA[El coche diésel sigue en caída libre en Málaga https://t.co/vyUkRqgeFv vía @malagahoy_es]]></document><document><![CDATA[@AngelBaena5 Mientras el "tri fachito" compite entre sí y se destrozan mutuamente, el enemigo avanza sin nadie que… https://t.co/jqaMjCpNha]]></document><document><![CDATA[@Mariejunkie Muchísimo ánimo y tienes todo nuestro apoyo, Marichu!!! Ya verás como pronto estás bien, guapísima! Un… https://t.co/wiX0lEQFds]]></document><document><![CDATA[@catarinabf23 Tou a gozar, eu não desgosto do city, apenas detesto o guardiola  Já o benfica, até nos treinos devia… https://t.co/uozbrmP95t]]></document><document><![CDATA[Yo teniendo un mínimo de fe después de hacer un examen que ha salido como el ojete.]]></document><document><![CDATA[@CiudadanaMartaR Está feisimo hacer campaña, aprovechándose de las víctimas Si además, son niños, usarlos demuestra… https://t.co/BO824HzSSn]]></document><document><![CDATA[Los pleitos por el recorte a las renovables costarán 7.000 millones a las arcas públicas   Por @e_bayona  https://t.co/TGILbT8Xx0]]></document><document><![CDATA[@sumam057 @elenay29 @ceafrica007 Cada vez que gobierna quién deja arruinada España, eso sí es dejar la hucha vacía]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial El derecho a ir por dónde quiera. El derecho a protestar. La necesidad de establecer un relato y fo… https://t.co/NJ7i9rUlfL]]></document><document><![CDATA[Tamarite tubo una carniceria en Tamarite de Litera https://t.co/3FD9MhSkvl]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Qué esperabas que conseguiera rla mayoría absoluta jajaja!!!!]]></document><document><![CDATA[Acabei de ser parado pela polícia com 15 dias de carta e vocês tão como ? So much fun 🙃]]></document><document><![CDATA[@pablo_mena7 Reventados fascistas. Vuestra españa No es la que queremos. Viva España 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@PalenzuelaSoler @pedropablodr @ideal_cofrade @ferroviarioscof La verdad. No pintan nada en una procesión. Los espectáculos, al circo.]]></document><document><![CDATA[@MomentsES ¿Os imagináis que un etarra se ocultase en la embajada de Venezuela en España? Pues eso.]]></document><document><![CDATA[@rimu1976 Yo creo que no. No conozco a ninguno con el culto al Macho Alfa, que pone y quita a sus churris de la dir… https://t.co/f4DRUpGa93]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon espero que el nuevo gobierno que formes, NO sea de la mano de los independentistas y sigas actuand… https://t.co/KyhtYw6Pxs]]></document><document><![CDATA[🏆 ¡Lo habéis vuelto a conseguir por tercer año consecutivo!♥⚪♥ 💪 ¡Felicidades, @AtletiFemenino! 👏 #AúpaAtleti… https://t.co/apsJPoQNG9]]></document><document><![CDATA[El que brilla incomoda al que vive en oscuridad.💫 en VALDEPEÑAS https://t.co/diFKvfaHkO]]></document><document><![CDATA[@aleeemedina_ @AngelaAguilaar @virginiags45 @manuelpea_pea @Mancillaa5 Sigue soñando sigue soñando]]></document><document><![CDATA[@habibireal Cuando llueve mucho por aquí que se suelen hacer muchas roderas en los caminos y luego pasás con la fur… https://t.co/ODyghJ5JIr]]></document><document><![CDATA[@esport3 @Penya1930 @tv3cat FANTÀSTIC !!!!!!. Moltes gràcies i Forca Penya, SEMPRE]]></document><document><![CDATA[@funnycalero Ya lo decía Chayane.... de Lunes a Domingo voy desesperaoooo !!!]]></document><document><![CDATA[Moito recomendo a conversa con Susana Arins sobre "Seique" que Teresa Constela publica  hoxe en El Pais… https://t.co/pQqNpIbklF]]></document><document><![CDATA[Seguimos trabajando en la campaña de @AlbertoCasero para el #28A. Tarde en la sede del @PPopularCC planificando los… https://t.co/aLWoT3DfDh]]></document><document><![CDATA[La tierra tiene música para los que escuchan... desconecta y conecta...   .. 😛😏💆🏻‍♂️.... #live #fly  #love… https://t.co/D4OvzXkcuj]]></document><document><![CDATA[@MalaltdeFalles @Alternand @sebasMarch_ @AjuntamentVLC @festesdeVLC Simplement a vegades no t’entenc 🤷🏻‍♂️ i que co… https://t.co/Mm0taCPp0H]]></document><document><![CDATA[🔴⚪ en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/d1N5snCcMR]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento ha creado nueva app de Línea Madrid para enviar avisos. Y esta me funciona por fin. La anterior no… https://t.co/oJQT8uTtWo]]></document><document><![CDATA[@NuriaDeArgila @PatriDelOlmo24 @MujeresSanidad @adavimu @GomezAngulo @BFRunnerMadrid @BolanosNat @anapolalv… https://t.co/z5W9eqCiJd]]></document><document><![CDATA[Social participation in #WorldHeritage is the topic of my #PhDresearch. It is a global need to engage civil society… https://t.co/ZhTSfMbDXB]]></document><document><![CDATA[Cs flojillo pero igual remonta. VOX es una incógnita y yo no pondría la mano en el fuego por la posibilidad de que quedase tercero.]]></document><document><![CDATA[@carmita Carmita, si vivieras en Cataluña y no fueras separatista rezarías por un pacto PSOE-Cs. Sólo entonces para… https://t.co/NvTUCjhRmh]]></document><document><![CDATA[En el #DiaMundialHigienedeManos aprende a lavarte bien las manos 🤝 para evitar problemas de #salud   🎥 vídeo en la… https://t.co/kZxSLeNcwN]]></document><document><![CDATA[@alvarito3302 Pasará el tiempo y no dejarás de hacer el ridículo. El tweet si te fijas bien (inténtalo, de verdad)… https://t.co/jQ5oGG1SIZ]]></document><document><![CDATA[Grallers en su cueva, así no revientan tímpanos 👂🏽😂😂 @saballuts https://t.co/VRWU3Tw63l]]></document><document><![CDATA[#pontevedra #galicia #spain🇪🇸 #itumultisportworldchampionships #itumultisport #itumultisport2019 #itu #triathlon… https://t.co/4IGGHs1y8n]]></document><document><![CDATA[@mj_mjcl @miguelrb508 @MAL85288653 @batatasaomurro @Irene_Montero_ De nuevo queda en evidencia en su nivel cultural… https://t.co/7OzYAgnMit]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Los golpistas ya salieron hace años de la cárcel. Para indultar a alguien, primero tiene que ser culpab… https://t.co/5RFVIiENtS]]></document><document><![CDATA[@hcentema @_elesj no, lo siento, si no es por criticar a toda la derecha. Para que me entiendas: Soraya es la diosa… https://t.co/VKPFGYUxln]]></document><document><![CDATA[La Virgen del Mayor Dolor. Mi abuela María Fernanda Prado Hervás, primera concejala mujer de Ciudad Real, fue Herma… https://t.co/FD5upqBmCz]]></document><document><![CDATA[És gira, simpática, és fixe, já falámos mais, qualquer coisa podes falar, tudo de bom. Nunca. Sim.]]></document><document><![CDATA[(APRIL'19/22) Mirando al mar, soñé... . . . en Cabo De Palos, Murcia, Spain https://t.co/oceQLQrMwP]]></document><document><![CDATA[@applesfera Solo tengo una duda. ¿En mi iPhone 8 Plus entrarán igualmente todos los cambios de IOS 13? Gracias por el reporte.]]></document><document><![CDATA[#EuroCup2019 Enhorabuena al @valenciabasket #valencia https://t.co/OUZ2kkX9Cm]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA @lau_duart Pregunta a @PartidoPACMA En vuestro vídeo decís mostrar un toro bravo pero es un buey, o s… https://t.co/l1TxGiqfs4]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @AlvaroSanCas Acabará montando un caballito de madera......]]></document><document><![CDATA[Amén. Cada vegada més obligacions més costoses i complexes que ens lleven temps de trevall per trevallar per la adm… https://t.co/hjpGkma73V]]></document><document><![CDATA[° Verdad verdadera las letras de #MScottPeck, a través de @laura_chica, gracias Laura. ° . - El contenido es para i… https://t.co/HqWoxhMa1y]]></document><document><![CDATA[La Constitución republicana en 1931 traía la libertad religiosa, libertad de expresión, asociación, reunión y el de… https://t.co/DTHYCKP4Ef]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/ql3bT3mRl4]]></document><document><![CDATA[@SergioA84898608 @Santi_ABASCAL @vox_es Es muy probable que hayan sido budistas . Flipando con los bots con banderitas de España en Twitter]]></document><document><![CDATA[@mariia20nm Yo casi les compro 2 por la face .... con casi mis 2.000 euritos que tengo que pagar a la hija de la gr… https://t.co/CunxKZ1ryR]]></document><document><![CDATA[@javierDeMataro @diasasaigonados @QuizHalliwell Toda la razón,me gusta ser un charnego,así tengo, dos culturas a el… https://t.co/4OoMf4kW3E]]></document><document><![CDATA[@JulianSalazarDq Esperemos que no, que así como acertaron con la salida a tiempo, traigan a uno de peso]]></document><document><![CDATA[@Kirpenir23 Madre mía, verte GoT en español en vez de en inglés es sacrilegio]]></document><document><![CDATA[Preparats per gaudir de elpotpetit en Sant Adrià de Besòs https://t.co/W59f2cEx1B]]></document><document><![CDATA[Dissabte, l'@arnaau_caasas, estudiant del Grau en #Periodisme de la @UVic_FEC, va fer la narració de l'emocionant r… https://t.co/sHLDpXv3Co]]></document><document><![CDATA[@CARRIERmedia @BrexitBin I sincerely apologise! I only came to the UK in my thirties (so never saw it as a kid myse… https://t.co/fsZyIlWqY4]]></document><document><![CDATA[@toadmeister @GuidoFawkes Arent you the son of a Baron who sneak you in college?]]></document><document><![CDATA[@unchinodechina @ctxt_es @PSOE Seguro que el tal willy veleta no es un infiltrado de VOX?¡]]></document><document><![CDATA[@lugaresmiticos Acabo de llegar de Santisteban, por desgracia el parque de los dinosaurios sigue tan descuidado como en vuestras fotos.]]></document><document><![CDATA[Ayer no hubo @DiasDeCine por las procesiones pero, Gracias Dios, el viernes pasado adelantamos la nueva peli de Ozon https://t.co/ZurdnAKdS5]]></document><document><![CDATA[@PacoFerez @Nando_J Un partido extraparlamentario tiene una repercusión mediática excesiva. Supongo que será la mis… https://t.co/WH9OrqTpe7]]></document><document><![CDATA[Me es difícil explicarlo. Puede que, si lo intento, salga llorando en Andalusia https://t.co/zYAKjeANyA]]></document><document><![CDATA[@NeoAngel1984 @Maria_Beatle Yo creo que hasta que en la izquierda no nos demos cuenta de que el sistema se tiene qu… https://t.co/JZqsWI43jp]]></document><document><![CDATA[@jaimeanon33 @elchiringuitotv @jpedrerol @laSextaTV Lo siento pero ellas querían y yo no pude negarme 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[#cuentamemiedo pedazo de actuacion la que hace de hija mayor de los Alcantara.]]></document><document><![CDATA[@Vanesanchezpe Eres una crack Vanessa. Esto sí que es sacar petroleo a una mañana lóbrega, y un acto y protagonista… https://t.co/Hl8nQFQWt3]]></document><document><![CDATA[Sobre almacenamiento, mira este enlace. No quiero decir que todo sea bombeo. Pero una gran parte puede serlo. Y ges… https://t.co/jGFVzW9oyp]]></document><document><![CDATA[Si no estuviéramos tan ocupados negando nuestros errores quizás pudiéramos aprender de ellos...  ¡¡Buenos días!! 😎 https://t.co/MzbvBZzUXi]]></document><document><![CDATA[@kpelton @jsaenzdetejada no son 9 triples de Lillard en esta serie en lugar de 8?]]></document><document><![CDATA[@MalagaCF @realmurciacfsad Dais en vuestro canal de YouTube el partido? Gracias]]></document><document><![CDATA[@SonReflexiones Vacía aquello que te destruye. Llénalo de paz interior.]]></document><document><![CDATA[@Elenacbmurcia @JM8Ayala @TrasguTacheles @OlguitaLorente @Fernandocvera @JosMiguelGarri6 Cuaderno de Bitácora: 20 d… https://t.co/JEkMSZc6iB]]></document><document><![CDATA[En el acto de entrega de Premios Castilla y León 2018, un día para reconocer a aquellos que, a lo largo del pasado… https://t.co/Ezj9aaUnfm]]></document><document><![CDATA[¿Deiver Machado y Helibelton Palacios? Solo corren y ya, parecen haciendo 100 mts planos.]]></document><document><![CDATA[@EnPieMunicipal @carlossmato Ah. Tenemos el dinero parado mientras los distritos lo necesitan. No me había enterado.]]></document><document><![CDATA[El 15 de enero se constituyó el Frente Popular  #TrabajoYRepública  https://t.co/m8Ym3UzebC vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Capilla privada en Jerez en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/eOqJequAsc]]></document><document><![CDATA[Si Están McGregor fuera mi hermano, yo que trabajo como administrador de redes me haría llamar Obi LAN.]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia, España https://t.co/tK5FJD9ghh]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 @CarrascoMarimar ¡¡"Cualquiera que tenga una visión mínimamente observadora, verá siempre en el un… https://t.co/hyrYEKp6c7]]></document><document><![CDATA[Ayer en Getxo.. #euskara #LinguaNavarrorum #Korrika #korrika2019 https://t.co/JdqBmM596b]]></document><document><![CDATA[@DarkSha71327073 @RamonaDiazpav @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona… https://t.co/rrL0rLqpB3]]></document><document><![CDATA[¡Feli Día del Libro... Contable! (Al menos para @HaciendaGob que hoy visita las cuentas de empresas y autónomos)]]></document><document><![CDATA[Tendra poca verguenza!! El unico que bloqueado a España, crispar, pactar con comunistas e independentistas, etc ha… https://t.co/K2MVG897b7]]></document><document><![CDATA[Falta el del Sella, que es el importante. Nostalgias salmoneras de un «pescador» sin caña.]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Un buen chaval cargado de odio y un HJDLAGP, manda huevos........]]></document><document><![CDATA[Pa Torremolinos! Gracias Sevilla por ser tan bonita https://t.co/wmhHdEklEC]]></document><document><![CDATA[La valentía consiste en que en 2 ó 3 años, los Joaquín, Camello, Mollejo .... etc. sean importantes en el @Atleti.]]></document><document><![CDATA[@Fnac_Cine #RalphRompeInternet "Hasta el infinito y más allá" llegaría por salvar a un ser querido]]></document><document><![CDATA[@marioluz99 Me baso en que eres el mayor husbando de toda Medicina https://t.co/72lIvXAOK6]]></document><document><![CDATA[@labonitabicho Una foto que puedes enseñar con orgullo. Por si te lo recriminan. Un dignísimo y muy válido candidat… https://t.co/APMmkzJYHC]]></document><document><![CDATA[@BostonSymphony @andris_nelsons @daniil_trifonov Beautiful musical moment]]></document><document><![CDATA[@lasseweb20 @OECD Y los que vamos a dejar de crear por no tener una estrategia STEM y Pensamiento Computacional en la Educación]]></document></documents></author>