<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/WtvgYPe5V7]]></document><document><![CDATA[Això també ho va aprendre al Màster, en Casado? Al proper debat amb el PP a veure si els hi preguntes… https://t.co/0pYeZxiHnt]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no lo jodas: ¡no me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍA… https://t.co/qUvKZvU7ZY]]></document><document><![CDATA[@IberoHispano @villalva_mojica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8h573lL7NH]]></document><document><![CDATA[@luxxya @c_H0680731 El trabajo es un medio para tener la vida que deseamos.]]></document><document><![CDATA[¿Afectado por la huelga de Air Nostrum? Derechos que no pueden negarte como cliente https://t.co/yEx9uUOwdk vía @@diariojuridico]]></document><document><![CDATA[Waiting to board the plane at Malaga airport and there’s a guy further down the queue with a @_Bands_FC Brinscall F… https://t.co/AfxxwxDdE4]]></document><document><![CDATA[Rivera planea abrir una copistería y no sabe cómo decírnoslo ya #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[#DomingoDeRamos #FelizDomingoDeRamos #InicioSemanaSanta #SemanaSanta   El catolicismo en España presenta una doble… https://t.co/6RwZHV0Ame]]></document><document><![CDATA[Ya lo sé @Pablo_Iglesias_y @sanchezcastejon son #novias Y se tiran los trastos en directo #ElDebateDecisivo #28A y de #empleo nadaaaaaaaaa]]></document><document><![CDATA[ha ido a salirme esto justo hoy es que me muero daría la vida por el uf]]></document><document><![CDATA[Así de simple y complicado al mismo tiempo........... https://t.co/LwO6v3Wzbn]]></document><document><![CDATA[@JavierErausquin @StalingradoFC La putada que han rascado un par de escaños más. Eso es tremendo]]></document><document><![CDATA[Colgantes de los Chacras, en plata, alpaca o rodio, con minerales naturales.  Más detalles consultar por whatsapp o… https://t.co/LsXaF76g2G]]></document><document><![CDATA[#conganasdeverano #vueltayvuelta #sol #morena  #deseo #realhastalamuerte #enquericofue #barcelona #Nicaragua #Spain… https://t.co/IGNnWlY912]]></document><document><![CDATA[🌞 Agosto de 2012...   Unidos por un manto de humedad y dicha, nos despedíamos de mi gente ibicenca, en la presentac… https://t.co/z6NFd4Bk8j]]></document><document><![CDATA[Uñas de gel y protector solar. La combinación imprescindible. No vayas al salón de uñas sin él. Pídelo en la farmac… https://t.co/VxWTEwo9kf]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @juanludrime @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @AfapolGalicia @AfapolJaen @Afapol_Gijon… https://t.co/QHfmnB313k]]></document><document><![CDATA[@BaronaMer Hazme caso que los míos ya son muy mayores y ese puente ya lo he cruzado. Tu a los tuyos a los demás ni mu]]></document><document><![CDATA[COMENZAMOS CON LA SEMANA SANTA DE ZAMORA 2019 📸 Asociación Luz Penitente . . . #semanasanta_zamora #zamora… https://t.co/N2a4RJ4pm4]]></document><document><![CDATA[@AlexNoTTiP @VickyRosell En esto de las papeletas del Senado hay mucha confusión ,poca explicación ha habido ,para… https://t.co/BaIUd3HxdH]]></document><document><![CDATA[Hay oración más hermosa? Rezaré en tu lugar como sin duda harán muchos #EsperanzaSiempre]]></document><document><![CDATA[Tô sem fazer questão de muita coisa e ligando o fouuuuuda-se casa vez mais! 🥰]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @alhucema66 @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/FvHoMA54yz]]></document><document><![CDATA[@sonate_bleu La verdad sobre "Norte Dame" 😂😂 Él sí se supera a sí mismo cada día 😂]]></document><document><![CDATA[Onde sou feliz em Estreito, Castelo Branco, Portugal https://t.co/W7AjJRw0Si]]></document><document><![CDATA[@carolrg15 Uiiii lo que te has perdido estos días, amiga... https://t.co/kO4AXdg05G]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @guardiacivil @policia @jusapol @GuerreroJusapol @mcyava @jusapolsantiago #EquiparacionYa… https://t.co/1dY1KdUBMw]]></document><document><![CDATA[@ASMELACHERCOLES @ultimavuelta1 @diarioas Verdad verdadera... Bravo por esas madres que sufren viendo a sus hijos al límite...!]]></document><document><![CDATA[Señores de @TMB_Barcelona sigo esperando vuestra respuesta, a la queja/reclamación que hice, porque un conductor de… https://t.co/xthL7Tq89W]]></document><document><![CDATA[En 2017 me pasó algo parecido. Me enamoré mucho de OG3NE 🇳🇱, sobre todo de Shelley, por la canción y el país estaba… https://t.co/LcEAgKCmSy]]></document><document><![CDATA[@felixirdelpolo Es que con el elenco que nos presentan, difícil es elegir el menos malo]]></document><document><![CDATA[Ya os echo un poco de menos 😢🏡💕 en Almendra, Castilla y León, Spain https://t.co/onNPkSoJ0r]]></document><document><![CDATA[@blasdog Pues me alegro,, Pobrecita se merece vivir feluz sus últimos años 👏👏]]></document><document><![CDATA[2019. Sembla mentida... Ens busquen 100% submises i entregades. Nova mostra de masclisme a @elcorteingles. https://t.co/7kpM8mwW4O]]></document><document><![CDATA[Animaros!!! #mariadelmonte #cumpleañosfeliz 😘❤️😍💕🥰💃🔆 https://t.co/f0AGlPP2cs]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/9qpGLFsbzz]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Pues en la Sexta acabo de ver el anuncio del debate y sale Pedro 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@PablCastellano1 Ayer no lo vi, tenía curiosidad, bueno, igual no era curiosidad exactamente.]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @minervagra @rourevlc @EliasLM84 @melelira @MeteoCaudete @MeteoBetera @MedraoCarlos Jajajaja 👍]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/YlZleyjpF5]]></document><document><![CDATA[@Pat_La_Bay El truco está en instalar varios bloqueadores de spam... Yo uso Ghostery, Popup Blocker Pro, Adblock Pl… https://t.co/dfTicMh1SW]]></document><document><![CDATA[@javiercanada El tratamiento tipográfico es horrible. Demasiados tamaños, pesos, colores... Y la guinda: textos jus… https://t.co/xRkcSmwBcn]]></document><document><![CDATA[Viernes santo finalizado, y el balance de la semana en la distancia, nose hacia que rumbo tira pero da que pensar seguro.]]></document><document><![CDATA[Y esto hace que la gente esté menospreciando el valor de desconocer el final o los sucesos clave. ¿Tan difícil es r… https://t.co/rdRVqHqtgN]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio @facucampazzo Enorme !!! Que partidazo desde el minuto 1 Bravoooo]]></document><document><![CDATA[@juliendray Alors M.Dray parce qu’il est journaliste ( soit disant ) il peut insulter et faire un doigt d’honneur a… https://t.co/4XTumDkA3m]]></document><document><![CDATA[Los cintillos rojos indican que se trata de gas CN (alfa-cloroacetofenona) el cual produce quemaduras en los ojos,… https://t.co/iTRhFVFVRQ]]></document><document><![CDATA[@Camilo06726839 @LoveRosieDub @elenay29 @elisabeni No creas... a veces les toca y hace las cosas que hacen. https://t.co/X2JbNQ0FjQ]]></document><document><![CDATA[@libre_mercado @libertaddigital Esta es la izquierda , riqueza para mi , pobreza para ti , esta mansion de la nieta… https://t.co/mbQ4LTaJdg]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 Y después nos llaman derechita cobarde y mentirosa. Esa gente no tiene corazón. Al PP lecciones ni una.]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 @mirrocafort Eres una persona muy grosera y muy mal educada.]]></document><document><![CDATA[Me uno a la cadena de oración. Sálvate Alan, mereces pasar tu juicio y pagar tu condena en vida. #AlanGarciaCobarde]]></document><document><![CDATA[Oportunidad de encuentro gracias a @Meetup y @MeetupES con fin de conversar en #español #inglés #francés #alemán… https://t.co/rH2N2ZzdYR]]></document><document><![CDATA[Sólo yo puedo juzgarme. Yo sé mi pasado, sé el motivo de mis opciones, sé lo que tengo dentro. Yo sé cuánto he sufr… https://t.co/oNO6ieNGtJ]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs El éxito es del PP ellos fueron los que pusieron el recurso. ¡Basta ya de mentiras!.… https://t.co/9l3OT0svrk]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Sí, sus pretensiones al día de hoy son ultraliberales, De hecho, sus gurús están pregonand… https://t.co/Kiv1pxQzK5]]></document><document><![CDATA[@glostegu @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/Ds7MLpaLtm]]></document><document><![CDATA[❤️MADRID❤️ Feliz día, Madrileños... "De MADRID al cielo. Y en el cielo, un agujerito para verlo"  #DeMadridAlCielo… https://t.co/lKtInmHhde]]></document><document><![CDATA[I M P R E S I O N A N T E la batalla de Winterfell. Maravillosa Arya siempre ❤️ #Got8x03 #BattleForWinterfell #GameOfTrones]]></document><document><![CDATA[#sherpaprint colaborador en el primer evento de Isho Design #impulsandoelexito #encuentroishodesign https://t.co/z3BCrjcjXS]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ejcMiJ1OxG]]></document><document><![CDATA[I'm at Praia da Barceloneta in Barcelona https://t.co/TEAzaebRtQ https://t.co/TMfohzmfqU]]></document><document><![CDATA[Juan Carlos Girauta: "Amo a Albert sobre todas las cosas". Mandamiento número uno para integrar la lista de Ciudada… https://t.co/Wj9xv795Nb]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/9kw62YhsCf]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/13R0IsPw7u]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141 @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/IrEVzi3upV]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta ahí, esto lo arreglaba yo pronto, referendum multitemático, si q se  pregunte de to, el q se quiera ir… https://t.co/WZ2E6qrIRB]]></document><document><![CDATA[Miramos al pasado, A veces con rencor, Recordando a todo aquel Que quiso hacernos daño.  Pero no sabemos que, Ese p… https://t.co/7tpT0kJpoB]]></document><document><![CDATA[Un día por las calles de Madriddzzz 🇪🇸 Una ciudad que está muuuy viva, vibrante y despierta. Opera. Puerta del Sol.… https://t.co/c0ypxHLf3z]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB 😂😂😂l@s que digan eso se tienen que poner sonotone.nosotr@s gritamos desde que empiezan a entrar los jugadores]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!  Lluviosos por Valencia ☔️ Esta es la tarta que le hice a mi hija Silvia @silvia_requena por su cumpl… https://t.co/IzvkrQOW8S]]></document><document><![CDATA[A saner está sempre a meter empregados novos.... não entendo aqueles gajos]]></document><document><![CDATA[Hay tan poco trabajo, que han decidido coger los pañuelos y vestirse de “mantilla” en la oficina y poner música de procesión de fondo.]]></document><document><![CDATA[@rosckarius @itorres1973 @rsvillar El próximo día te pregunto nuestras dudas!]]></document><document><![CDATA[Ser de izquierdas ¡, no es ser pobre o rico ES SER MEJOR PERSONA Y TENER EMPATÍA POR LOS MAS DESFAVORECIDOS¡¡Así ve… https://t.co/p717vjZ1LC]]></document><document><![CDATA[@delCojonBrivon @tadevall1 Pues más para no repetir lo que uno critica. Perdón pero  esa es mi forma de ver la vida… https://t.co/NGICNOSpwz]]></document><document><![CDATA[@apuente Está claro que el mensaje iba dirigido a las Españas, donde a Cs no le ha ido mal. En Catalunya sólo han c… https://t.co/uhfnAPW92I]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Et toi ta spécialité Rodriguès c’est le vol et l’escroquerie !!!!]]></document><document><![CDATA[Vendo entrada Vanesa Martín para el próximo 26 de Abril en Murcia. @LaPielVM @vanesamartin_cf]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ No lo decía por ti en concreto. Me refiero a todos los partidos políticos en general, los que de vez e… https://t.co/JBsYX8PgNE]]></document><document><![CDATA[@KilianCD @Rafa_Hernando @pablocasado_ @sanchezcastejon La prensa extranjera apoya mas a Sanchez que la española..T… https://t.co/cYg7lsNT3c]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @carmencasasusg @MeteoBetera @avachemtrail @monicaoltra @JoseM_Rebollo @PabloIzni @sk_paqui Buen provec… https://t.co/aEcM6WnMeF]]></document><document><![CDATA[@ricardofcsousa_ Don't worry. Se te acontecer como a mim, quando for altura acertas em cheio, e vais perceber logo.… https://t.co/xbA3t4xwFu]]></document><document><![CDATA[Respeto, amor, felicidad, gente sencilla, transparente, sin prejuicios y sin demostrar lo que tienen, valorando las… https://t.co/rNKNXJp0dA]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 @YouTube Mira tú por dónde !! Jajajaja Seguro que hay un montón que les gusta !! 😜]]></document><document><![CDATA[#juegodetronos #capitulo3  En estado de shock después del tercer capítulo, increíble, que manera de sufrir, esperan… https://t.co/KQGOzaK4bN]]></document><document><![CDATA[@mmorenov67 @Clorofila19 Muy bien,creo que ahí la señora ministra ha estado muy bien ,pero que se han creido los  idiotas del lazo!]]></document><document><![CDATA[Un Jueves Santo especial. ❤️❤️ en Trebujena, Spain https://t.co/loyK3A4asa]]></document><document><![CDATA[@AmytsLaPaz @eruizescudero @amytsmedicos @ignacioaguado @josemfreire @Monica_Garcia_G @ppmadrid @SanidadPSOE_M El q… https://t.co/Hf63HqLDHZ]]></document><document><![CDATA[🛑Hoy os  quiero contar que la medicina alternativa no puede curar el cáncer. ‼️Desafortunadamente cada año  vemos a… https://t.co/k0Ovvieyqy]]></document><document><![CDATA[@pacocalavera @NTMEP @FacuDiazT @maltorres Ohhhh, vas con @Alvarito_Comico pallá, mucha mierda! Nos vemos pronto. Espero 😘]]></document><document><![CDATA[@Bitel__Chus @ppcancerbero Jajaja, no te adelantes tantooo,😅😜es hora de comer, https://t.co/EerFMj7HYB]]></document><document><![CDATA[@carolinagamez37 @Mariquillasy Alguna objeción?? Cafelito o cafecito...]]></document><document><![CDATA[#Pp #EleccionesGenerales28A #CantaYNoLlores 🤣😂#España ¡Qué mal que no haya salido #PabloCasado ! ://youtu.be/514Sew1fThc]]></document><document><![CDATA[@auxirueda @religion_cope @ecclesiadigital @VeracruzAvila @Txominperez @vaiconDios ...Y desde el otro lado de… https://t.co/2P32z712z1]]></document><document><![CDATA[Ayer nos sobrecogia su historia Hoy damos la Enhorabuena a está gran mujer Ha conseguido su objetivo La… https://t.co/Q6vOBU2x5H]]></document><document><![CDATA[@jcaahg @MorenoG_Agustin @MarcosdeQuinto @PSOE @ahorapodemos @iunida @elpce @cocacolaenlucha @ggilmir PSOE CORRUPTO… https://t.co/jQIXskDSDB]]></document><document><![CDATA[#Los30deDalma 04.05.1991... Una fecha especial para @SDalmaoficial... una cancion que se convertio en un tremendo ê… https://t.co/2RvMgmj11c]]></document><document><![CDATA[Fue un placer presentar ayer en la FLC19. Gracias a todos los que vinisteis, fue una noche increíble!!]]></document></documents></author>