<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estamos abiertos!!! Al sol se está 👍👍👍 Has probado nuestro #vermut ? Y los fritos de calamar? https://t.co/SJ5afu4UNi]]></document><document><![CDATA[@pedrograna No creo. Es un mediocre, y como él hay muchos pero que aportan mucho más. Y si después de las eleccines… https://t.co/wcocMqULTQ]]></document><document><![CDATA[🔴Muy atentos después de estos días de reflexión (Semana de Pascua) publicaré mi especial Balance SSanta 2019.… https://t.co/tfZg9A9Tev]]></document><document><![CDATA[Míchel revive al @realvalladolid y hunde al Girona  https://t.co/DIrKa5JZHw]]></document><document><![CDATA[@marcpijuan Y la educación y el respeto la dejamos en casita no? A ver si os enteráis de una vez que los que piensa… https://t.co/DmSphGwQbJ]]></document><document><![CDATA[Un ejemplo de paciencia para muchos otros futbolistas en el camino hacia triunfar. El verano pasado, el Lille lo te… https://t.co/sVXVGGK6nc]]></document><document><![CDATA[Día de Primavera #andorralovers🇦🇩 en Escaldes-Engordany https://t.co/oWua0BfIG8]]></document><document><![CDATA[@blacknote69 Muy bueno Pero al insecticida lo han creado unos y otros Por hacerlo tan y tan mal Ahora se acabo... S… https://t.co/b5vL8O7nbz]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Madrid) Por eso se oye este refrán... ¡Que viva España! en Plaza De Opera Madrid https://t.co/7BvZc8Ggt8]]></document><document><![CDATA[@fejatro @paulavp07 Prefiero ser de izquierdas que votar a un partido machista, racista, homofobo, que va a favor d… https://t.co/Dn2IGJa00M]]></document><document><![CDATA[🎶 Carlos Right (@carlosot2018), el primer triunfito de @OT_Oficial 2018 en sacar disco. 👇]]></document><document><![CDATA[Entre Pepe Pinreles y el niño del dentista ¡¡ qué Semana Santa televisiva pordiossss!!]]></document><document><![CDATA[@marquesdriparia @_alarq @Manuj_Hidalgo Nada me da mas asco en el mundo que las aceitunas. Nada(bueno, si, su hueso… https://t.co/YljoVp5GBh]]></document><document><![CDATA[⚡️⚡️OFERTA RELÁMPAGO BH MTB⚡️⚡️  📢BH ULTIMATE RC RS1 - 1999€ 🔥🔥  📣HASTA EL LUNES 15 DE ABRIL‼️  📝CARACTERÍSTICAS:… https://t.co/3xJaq0ns92]]></document><document><![CDATA[Cuando el fuego prendió en el campanario, algunos creyeron ver a Quasimodo intentar salvar de las llamas a sus amig… https://t.co/rnbQv2su26]]></document><document><![CDATA[#NotreDame | El Ministro del Interior francés ha reconocido la posibilidad de que no sea posible salvarla sin perju… https://t.co/CpCj8bE2IO]]></document><document><![CDATA[Gran amigo dragutinovic_ivica @sevillafc #jugadoradefutbol #futbolista #padre #grantio #amigo #barbershop barbersho… https://t.co/vf2C9ZUmrA]]></document><document><![CDATA[No, no.. el saneamiento de las cuentas tricantinas no se debe a buena gestión, sino a recortes encubiertos.  El aum… https://t.co/wSycxVAooM]]></document><document><![CDATA[La ERT ha vuelto. Luego de años de bandazos este año tienen una buena canción, una excelente intérprete y una puest… https://t.co/f0mFK0nfW1]]></document><document><![CDATA[@DaniBernad No sería la primera vez que el PP dice miau y UPN hace guau... Y los diputados son de quién son.]]></document><document><![CDATA[No son malos futbolistas, pero poca juventud y no saldrán baratos https://t.co/1T1lpAdGUh]]></document><document><![CDATA[Si estáis por Madrid el miércoles 24, no dudéis en pasaros por el nuevo #LobbyHourMadrid con @stricto_sensu (… https://t.co/LzG4kfpsz6]]></document><document><![CDATA[Aun con resaca del fin de semana y con dolor de piernas, pero seguimos enfocados en el principal objetivo de la tem… https://t.co/XrC3jgZK4f]]></document><document><![CDATA[Se nos acaba el mes.. en Hnos Galindo fruterias https://t.co/hWwpJ3hVNZ]]></document><document><![CDATA[@vrsn91 Bueno. Aquí algo similar. Me despierto después de dormir menos de 6h y cansado de caminar ayer todo el día y parte de la noche.]]></document><document><![CDATA[@wyvern_de_plata Entre eso y que dicen qe van a ser mas grandes... me parece un desproposito! Ya tengo problemas pr… https://t.co/WkDgdgmUqm]]></document><document><![CDATA[Todos mis compañeros de clases están en Madrid porque la clase será en el Museo del Prado y yo no fui. Así es la vi… https://t.co/G7HFlZEhOR]]></document><document><![CDATA[Los que os sentís orgullosos de no ver una serie y jactaros os dan paguita?]]></document><document><![CDATA[Las agresiones del madurismo usurpador contra Alemania y Europa son los últimos actos desesperados de un desgobiern… https://t.co/WqwV2LjtMG]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @StantonGreame @BigAssAddicted @HotMaleStuds @HotUKBoys 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[Por décima vez, La igualdad impide el derecho más primario y fundamental del ser humano, la libertad.]]></document><document><![CDATA[Espero que los empresarios entiendan esto, luchar por los derechos no es comunismo, paga lo que debes y te ahorrará… https://t.co/rY2RYfX9hi]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Y lo dice uno que su equipo pone cláusulas del miedo adulterando la competición. Pobre animalito.]]></document><document><![CDATA[@LuisCarlos Intervención militar extranjera, Régimen Chavista Socialista Comunista, mata seres humanos sin piedad y… https://t.co/1KEvvVAmh2]]></document><document><![CDATA[@casasola89 La actuación ha sido bastante mala, pero Risto no puede hablar siempre como si tuviera la verdad absolu… https://t.co/48y55qR5Fc]]></document><document><![CDATA[@sandru3 a sido por eso, me he comido un spoiler mas grande que la polla de nacho vidal xd]]></document><document><![CDATA[para hacerse con el poder en Venezuela. Pero las similitudes con el chavismo van mucho más allá de la imitación de… https://t.co/80nOdEUVJV]]></document><document><![CDATA[@dllpz @antigua_roma @djgarcia1978 Para casi 2000 años no está mal. Tiene pátina pero claro, la cantidad de CO y CO… https://t.co/VW2fd4LOpg]]></document><document><![CDATA[Viaje #express en #familia en Mallorca Airport Aerport De Palma De Mallorca https://t.co/KdJTqVN8iO]]></document><document><![CDATA[@DCLConsultores Conoce la nueva solución A4P que estamos lanzando para el mundo del Retail  el 1 de junio lo lanzaremos.]]></document><document><![CDATA[@valenciacf @LaLiga @rafabenitezweb Esta persona también es de los nuestro felicidades mister]]></document><document><![CDATA[@jacobocp @esclerosiseme Yo tambien he escrito un mensaje a @LaVanguardia informándoles de que moriremos con la… https://t.co/2rCeyP4fOd]]></document><document><![CDATA[🗳Mañana toca. Lo hago desde los 18 años: desde Argentina en una oficina de correos que no tenía la emoción que espe… https://t.co/ylKTSotQ3C]]></document><document><![CDATA[@jaaznar @pelli86 @pveracartagena1 @Morenin14 @ricardocgct Somos parte del problema , claro . Yo fallé el penalti d… https://t.co/8SENrC2MkW]]></document><document><![CDATA[Easter bunny I ain't but thank you @MyUndressed ❤️  #Repost @MyUndressed (get_repost) ・・・ Happy Easter! // #dance… https://t.co/aPmUwyQbNt]]></document><document><![CDATA[112 - não curto de ti fr , não tenho nada contra ti , mas não vou com a tua cara e já tiveste atitudes de merdas co… https://t.co/MvP3ddddc5]]></document><document><![CDATA[@eurovision_tve ¿Cuándo salen los ganadores de las entradas de hoy y mañana? https://t.co/RbELBC3Bvn]]></document><document><![CDATA[Luego somos nosotros los retrógrados Y ellos los que no se amparan en ninguna bandera... Pero bueno viva Stalin, vi… https://t.co/M0tpvsxPKw]]></document><document><![CDATA[@JeffreyLeeBetis @RealBetis La masa es un mojón. El reparto accionarial ya está más q asegurado. Lo único diferente… https://t.co/NNIUWwooS3]]></document><document><![CDATA[Hi ha un problema de coordinació, aquest matí ja estava tancat i sense fer esment del motiu ni per quant temps.]]></document><document><![CDATA[@rusohernandez Exacto, pero a nivel de música del capítulo del domingo... creo que nunca una música me ha tenido en… https://t.co/a5iQF9XTz3]]></document><document><![CDATA[Si Casado no llega a Moncloa, muchos populares mirarán hacia el noroeste. Feijóo no se atrevió a dar el paso contra… https://t.co/jTFjumhnLX]]></document><document><![CDATA[O sucesso conquista se com dedicação e trabalho! @cantinhosta em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/onwnNnLYYh]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Golden State Warriors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aqu… https://t.co/Mc83n52VWA]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ A malta do Sporting nem com bilhetes oferecidos vem às modalidades.]]></document><document><![CDATA[WhatsApp cierra la cuenta de Podemos con sus simpatizantes a cinco días de las elecciones https://t.co/xNqA9TKSwB vía @20m]]></document><document><![CDATA[El piloto del helicoptero que lo traslado desde la orchila cometió un grave error, no haber abierto la puerta del h… https://t.co/NRabFjjeMM]]></document><document><![CDATA[@roja_red Completar la arquitectura de Europa (en la que la que eI independientismo quedará diluido) es la mejor propaganda del gobierno.]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempo_tve @ElTiempoA3 @AFZnoticias @fotosdezaragoza… https://t.co/Z3Kmg74NT6]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @InesArrimadas Quién ríe el último rie mejor @InesArrimadas]]></document><document><![CDATA[@DavidPuerto7 Entre ayer con el libro de la constitución y hoy to de trankis y moderado está]]></document><document><![CDATA[Little wing inspiration #hendrix #littlewing #fender en Extremadura https://t.co/VGNGe92uj7]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoMontagno Peor es verlo en la Maestranza donde acabo de ver a unos cuantos con esa guisa!! #QuéBarbariá]]></document><document><![CDATA[No me lo pierdo! Todo lo que haga @CarlosGalanRub siempre aporta valor 👌🏻]]></document><document><![CDATA[Te corrijo el tuit “Si no votas el #28A a Podemos pierdo la paguita de TVE”. Ah y que si gana la derechona, cada ma… https://t.co/Ee3I3q0HQq]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/mfQqHVdREt]]></document><document><![CDATA[Donde el cielo es una buganvilla #CordobaenMayo #patrimonioetnografico #PatrimonioInmaterialdelaHumanidad #UNESCO e… https://t.co/Z3wAnVWyTS]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @fatimar56 Pedro, los poderosos,viven de nosotros,tu cobras de nosotros y la política hay que hacerla pa… https://t.co/0FIwP7S3A2]]></document><document><![CDATA[@PankajT04765688 @BabyGo2014 @pratoshnivedita @gerrinnesmac @letgolifeflows @SathieGounden @jill_magnussen… https://t.co/G6BvwfTy2H]]></document><document><![CDATA[@sarajones1988 @vnrumbo72 @cositasmartinez @Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77… https://t.co/uwQGdOTPec]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @VickyRosell Donde quedó lo de tres veces el #SMI y donar el resto?]]></document><document><![CDATA[No sé puede dejar a personas sin estos servicios básicos, si hay personas que no lo pueden costear es por culpa de… https://t.co/m9dLJGGVvc]]></document><document><![CDATA[Este domingo nos jugamos el futuro de España 🇪🇸 y de la Comunidad Valenciana.   El 🅿️🅿️ es el #ValorSeguro que gara… https://t.co/cwuTBzsGbO]]></document><document><![CDATA[Hem de canviar això @pscsalou @jonerrepubli @Sara_Estalella @ERC_Salou @podemsalou @fupsalou @PereGranados… https://t.co/s0g7qrTNQA]]></document><document><![CDATA[De la alta, de la media, de la baja y de la tortuga. Granada es la torpedeada y hundida por el submarino de… https://t.co/fnfL2gvIVJ]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos degustación de quesos en #lacuinarestaurant  . . . . . #queso #degustacionquesos #quesosnacionales… https://t.co/m5D1HPim0X]]></document><document><![CDATA[In a day long time ago one the firsts president of United States said or wrote (THE TREE OF FREDOM NEED A NEW FRESH… https://t.co/sFRDkgD73h]]></document><document><![CDATA[DeQueen, los únicos que te harán revivir de verdad un concierto real de Queen. Luz, imagen y sonido como en aquello… https://t.co/tVHllAho2b]]></document><document><![CDATA[Creo que la importancia y el interés que tenía con una persona hace varios meses cada vez se esta perdiendo]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Sí se puede elegir cara!!!!  yo prefiero la del tattoo en el culo!!! https://t.co/M2A4aS62BG]]></document><document><![CDATA[Toreria temple de @JavierJ67840778 @Javier_jimave https://t.co/5exy0e6hEq]]></document><document><![CDATA[El calificativo de Arrimadas a Rufián que sorprendió a todo el mundo: "¿Se lo ha dicho a un adversario?" https://t.co/Qad7D26tds]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/l1yt84YjFQ]]></document><document><![CDATA[Es absolutamente falso que se haya producido, o se vaya a producir durante la semana, ninguna reunión del Consejo q… https://t.co/qDsOlNaV4L]]></document><document><![CDATA[@laion7638 Entendiendo perfectamente el contrato de Rusell, esto es lo que quería explicar en el último podcast...… https://t.co/ivA5RfvZRE]]></document><document><![CDATA[#Algarve #vinhosdoAlgarve #guidedtour #adegadoCabrita https://t.co/tSSIwKU0ez]]></document><document><![CDATA[Kiwi photography @NachoPardoEs #spring #primavera #food #comidasana #bodegon #fotografiadeproducto… https://t.co/nQ96A9WQU5]]></document><document><![CDATA[@Castao61 @lucilucia65 @fidotrillo @BeatrizTalegon @RafaRuizDj @Sodapop52158357 Enhorabuena, has dicho una gran sar… https://t.co/ZI8Sex6Oc4]]></document><document><![CDATA[RETIRO INTENSIVO 1 DÍA MINDFULNESS - ATENCIÓN PLENA.  En este retiro de 10 horas se fomentará un espacio íntimo y a… https://t.co/YMKZbI5h4p]]></document><document><![CDATA[Me faltan unas 130 páginas para acabar el libro #Villaespino. ¿ Creéis qué lo acabaré hoy ? Citar este tuit 🙈🙊]]></document><document><![CDATA[Eu faço da dificuldade a minha motivação, a volta por cima, vem na continuação ✌🏾✌🏾 em Porto, Portugual https://t.co/HzMW3ExGFf]]></document><document><![CDATA[Noticia publicada en El País. @julia_otero @cjimenezcruz @Montesjulio consecuencia de las políticas económicas de a… https://t.co/mgKOcrNVDb]]></document><document><![CDATA[@elmundoes A ver, panda de envidiosos. Cuando dice artistas dice músicos, pintores, escultores, actores, escritores… https://t.co/6ky5aMmbVg]]></document><document><![CDATA[No sabía que la Latina estaba tan cerca... Qué mal se me da calcular distancias... Al menos no he llegado tarde...… https://t.co/ILzXBJwcTf]]></document><document><![CDATA[@ainhoarousse @Backslash4 @Marecica @iescolar @vox_es No se si sé más o menos. Pero conozco casos de buenas persona… https://t.co/QQpwts7cSv]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum… https://t.co/sppGwICz5G]]></document><document><![CDATA[@PalomaGazquez @sanchezcastejon @PSOE Bildu y los independentistas si defienden la Constitución, ellos si que son b… https://t.co/iSw1jfTcAN]]></document><document><![CDATA[@Campeon_del17 Si, tienes razón sobre lo que escribe en la información.. Mezclando churras con merinas. Que asco dan ciertos periodistas]]></document><document><![CDATA[¡Mucho ánimo campeón! España entera está contigo @IkerCasillas  Recupérate pronto]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Goooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Alevín C 1-0 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document></documents></author>