<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Campead82722507 @Hristi_1X2 Que se jodan. Son iguales o peores que los tíos.]]></document><document><![CDATA[@DBE2018 @IdiazAyuso Sin coste para los mayores. ¿Qué parte de la frase no entiende? Por ayudarle]]></document><document><![CDATA[@hora25 @delahozm @MilagrosPrezOli El Presidente ha utilizado el Falcón por su agenda política 🌹]]></document><document><![CDATA[@oxigeno661 @CruzTruckRacing @_SantosTrinidad @MarahSharon Pues sí. "Las mujeres cúbranse, para que no sean molesta… https://t.co/upWRiAIR6Q]]></document><document><![CDATA[@Pulloverschwein Okay, aber dann erst Freitag. Morgen ist erst mal GoT dran 😍😂]]></document><document><![CDATA['Tú decides': Almodóvar, Sabina, Ana Belén y hasta 40 artistas llaman a votar a la izquierda el 28-A https://t.co/kinsBlQm8W]]></document><document><![CDATA[@Soraya93_TA Mhhh pues hay una crema que es para eso pero no me acuerdo como que llamaba]]></document><document><![CDATA[Ojalá se recupere el Teatro Albeniz en el que tuve mucha suerte de poder actuar      #saramartinflamenco… https://t.co/Uynqmja2um]]></document><document><![CDATA[No quiero ni leer noticias sobre el club porque madre mía que miedo todo... 🙄]]></document><document><![CDATA[É injusta esta observação. E os golos que Sferovic tem marcado e assiste? Só porque não marcou no último jogo? Não… https://t.co/lpvfIyGBsQ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que la escucho es acordarme de ti pichita cuando te vea la perreamos @qdiaz7 https://t.co/XPPyyLVGSy]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Salud y república #madrid #sedetuvoabril #bdll #saludyrepública en Calle de Alcala https://t.co/kmsvoxDEEi]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que es vd, cuando pasan estas cosas se desprestigia el trabajo y el esfuerzo de muchas personas en años.… https://t.co/qAuBLWJPqx]]></document><document><![CDATA[@boixareu_m @QuimTorraiPla No, la llengua per tú 😂 , haber la lengua sólo sirve para poder comunicarnos...para nada… https://t.co/4ANHRxjHMS]]></document><document><![CDATA[Primeiro día de sol e a xente á sombra do edificio de Varela #alamedadaestrada #GRANprazadoconcello #áreasdesombra https://t.co/lVEXmFdRbB]]></document><document><![CDATA[@AnnaMar70241402 Bon día Anna,coge todos los cachitos que desees!!,van con todo el cariño cielo!!💖🌹🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[@ManuelR95773238 Los hay de otro tipo ?? Si los hay porque no se hacen visibles ??]]></document><document><![CDATA[@antmiddleton I Nearly didn’t go in this today as it’s pretty damn chilly, but I heard you in my ear shouting at me… https://t.co/SwArj1V05d]]></document><document><![CDATA[Una película-documental bien estructurada : contexto histórico, mujeres y teatro Luces y sombras : para preservar l… https://t.co/U7ptv3n3O4]]></document><document><![CDATA[Ruta de la Tapa de Expertos Cerveceros en Marbella - https://t.co/vixjVC8QF4 MARBELLA SE CONVIERTE EN CAPITAL INTER… https://t.co/vWpTxxxTFE]]></document><document><![CDATA[Calentando motores todos a bordo  🚀🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_  @Diego_FDM  @geoestratego  @EnriquedeVicent  #CuartoMilenio]]></document><document><![CDATA[@esata123 Es una 😈 , no mastica con las muelas...lo hace con los dientes...parece un conejo la muy 😈]]></document><document><![CDATA[@merybere @vanesa_tejada Guapaaaaaaaas!!! 😍😍😍😍 😘😘😘😘 https://t.co/W9yqbkwXNJ]]></document><document><![CDATA[no me puedo creer el orgullo tan eterno que siento por ti. ❤️  @AlejandroSanz]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo de… https://t.co/0hjBbtQqXj]]></document><document><![CDATA[@Angeles3510M @marisaa08 😡😡Es q vamos, vamos no lo entiendo es pa estar cabreao]]></document><document><![CDATA[Vox propone desmantelar el sistema público de pensiones. https://t.co/IMJ72LKDwi]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @jorditurull @AlvarLlobet Porque mientes han buscado dinero y Mentiras Sr Turull es un mentiroso y el Puigmaduro peor]]></document><document><![CDATA[Yo creo que los besos hay que sentirlos de verdad, son trozos da amor que hay que darlos de corazón y no por protoc… https://t.co/nOVyLJRdiC]]></document><document><![CDATA[@EGMaiquez Uooooh, un placer leerte sobre GoT, la experiencia cervantina de la serie :D Tengo que pasarme más por tu blogg]]></document><document><![CDATA[Motivadas 100%. Dispuestas a poner en marcha lo aprendido. #1CIHAS  #Benditalocura  @HUMANIZALAUCI @HGUVALENCIA… https://t.co/Cvki7QiOW3]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @luciaibanezorti @VD_Dominguez @esquerraunida… https://t.co/VyUmmL3f0Z]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @VictorL52900079 😂😂😂😂😂soy una genia.feliz tarde de viernes guapoo😘😘😘cules]]></document><document><![CDATA[@AraMtnezEsteban @PSOE Es una alegría para los que creemos en él. Se lo merece. Las estadísticas han hablado. Los e… https://t.co/k8e2LJYKWh]]></document><document><![CDATA[Voy con pantalones tobilleros, chaqueta vaquera y moño alto: me siento una moderna 😂]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares @pablocasado_ @PPRMurcia @Ballesta_Murcia @LopezMirasF Gracias @TeoGarciaEgea, contigo, c… https://t.co/4uqqxp7eqC]]></document><document><![CDATA[Llegar a casa poner las noticias y te encuentras con la DESGRACIA DE VER ARDER LA CATEDRAL DE NOTRE DAME.... Me dej… https://t.co/COXrBGTuhP]]></document><document><![CDATA[No,no hay ganas de votar No,no ha aumentado el voto por correo Simplemente en semana santa todos han pasado de vota… https://t.co/JAHPQ6ik52]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @isabel30972599 @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Estoy defendiendo el… https://t.co/hwSZFL8MEi]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/r8VfURouqH]]></document><document><![CDATA[Los amigos que cuentan no se cuentan con los dedos. Los amigos que cuentan se cuentan por momentos por estar en los… https://t.co/wheVq5d6FB]]></document><document><![CDATA[@elenaalbendin Mari Helen que te han puesto una escayola, que tranquila no te me mueres que te voy a cuidar, no fin del mundo]]></document><document><![CDATA[Noche de teatro. Y SIN EMBARGO ❤ #GuillenaEsCultura https://t.co/NdUNGj1buL]]></document><document><![CDATA[Fernando Aramburu y Manuel Vilas se encuentran en #LaNochedelosLibros — El fenómeno https://t.co/OTH6gMJCmT]]></document><document><![CDATA[@isabelbonig @PSOE @populares @pablocasado_ @ppcv @pablocasado_ 🇪🇸España es el segundo destino turístico del mundo… https://t.co/xi1B4sXv9w]]></document><document><![CDATA[Lleva toda la razón, es un miserable, indeseable, mentiroso, incosciente, traidor a su nación, a todos los españole… https://t.co/ZgAd9bYjiF]]></document><document><![CDATA[@parraalvaro99 Gracias a ellos hay trapos sucios en el grupo hasts 2030 😍]]></document><document><![CDATA[Jueves, hoy pisto huertano con huevo frito de tapa! @Kikatrix @ElenaOrtegaSanz @BorealVenture @wastewin7 @bediola… https://t.co/84Ov8sb1gb]]></document><document><![CDATA[@jleticia29 @el_pais Llevas razón... ‘franquista’ o ‘medieval’ también son términos obsoletos...🤣😂]]></document><document><![CDATA[Doncs jo crec que està a Juneda fotent-se una cassola de tros, així, una bona alifara amb molt fato.]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de  @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@lachicadelfagot No puedo parar de leer cosas en tw. Inteligentes e inteligentísimas.]]></document><document><![CDATA[Para próximos debates sugiero poner una pantalla para desmentir a los candidatos, poniendo en sus narices las verda… https://t.co/pqIL5cnxXz]]></document><document><![CDATA[@Inotorres24 Me tocan los cojones me siguen suelo seguir a todos cadí y después de unas horas me dejan de seguir so… https://t.co/FQJQFzDnlY]]></document><document><![CDATA[La chirigota de Manolo Santander viene a Sevilla a llevárselo calentito, a cantar que el Carnaval está  lleno de ge… https://t.co/8TP8XKwdei]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Hoy es un día importante en #España : todo el mundo a votar!! #vota28a #votaporfavor… https://t.co/WUsWWhCjkN]]></document><document><![CDATA[Estan los ilustradores dándolo todo. Venirse. @espacioerranTe @MadrigueraShop #CreadoresASueldo https://t.co/DPBLhaoNYi]]></document><document><![CDATA[TIENES RAZON:TENGO UN SEGUIDOR DE PSOE QUE APOYA ESA TEORÍA Y ME TOCA LA PEINETA OIRLO , YO VOTE DESDE LOS 18 AL PS… https://t.co/C7OspOjEXM]]></document><document><![CDATA[@javierroche7 Vayase ya! Hay q respetar las tradiciones del país y sus ciudadanos, si no las comparte respete a qui… https://t.co/JEjMW0d8tj]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver Juego de Tronos. Sublime. No tengo más palabras que definan a este capítulo.]]></document><document><![CDATA[@unblogdepalo @DinopolisTeruel @TeruelExiste_ @BPE_Teruel @creciendoviaje @OM_VIAJES @viajar_sola @elliodeabi… https://t.co/EpGltbk9E9]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 Yo le tenía simpatía porque había sido remera como yo. Pero con la vida tan guay que llevaba de verda… https://t.co/XAOtgZt9dD]]></document><document><![CDATA[@Jesus_um Nada más que hay que ver la tasa de desempleo de lo que va de 2019.]]></document><document><![CDATA[No me importa que mi sobrina se haga mayor (*si le importa) y se maquille, lo que me molesta es que lo haga tan mal. Tía fashion criticona.]]></document><document><![CDATA[Mi fantasía sexual es descansar bien sin estar nerviosa y estresada 24/7 gracias]]></document><document><![CDATA[é muito daorinha morar com gente de outra nacionalidade, com uma cultura totalmente diferente]]></document><document><![CDATA[Cerrando etapas 💫 @ Palacio de Congresos de Cáceres https://t.co/riGs89ISM4]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/kkJHkokONx]]></document><document><![CDATA[@GorgaNoelia @ProyectoHURRA Y no sabes cuánto lo valoramos y agradecemos Es una gran suerte poder contar con profes… https://t.co/Rhm1FDcYAn]]></document><document><![CDATA[Hace 3 años ya dije en twitter que quien no se digitalizara #moriría ☠️ y hoy Marisa Urquiza de @Telefonica lo afir… https://t.co/0Ih4fHRzKp]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst Eres tú quien da los carnets de izquierdas?  Te adjunto uno de izquierdas de mis referentes, y… https://t.co/638ntoyr5u]]></document><document><![CDATA[Me costó entender, que un día despertó y ya no sentía la motivación de estar conmigo, y aunque siempre intenté busc… https://t.co/G02CRMqL97]]></document><document><![CDATA[En la procesión del Domingo de Ramos de Guadalajara. Comienza una semana de tradiciones.  A los que os quedéis en G… https://t.co/tpUFtN6xjy]]></document><document><![CDATA[Bona #DiadaDeSantJordi. #laldea #ermitadelaldea @terresebretur @catexperience @SdBaixEbre @descobrircat https://t.co/b9Ce3nD6CE]]></document><document><![CDATA[@CharoPardo4 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell @aeclim… https://t.co/F6nQZGVYgr]]></document><document><![CDATA[@HGSoraya Qué bonito! Si es que casi se puede hasta sentir! 🙋🏻‍♀️🤸🏻‍♀️🤸🏻‍♀️🤸🏻‍♀️😘🌼🌳🌎]]></document><document><![CDATA[Impresionada con Casa Palacio María Luisa casapalaciomarialuisa, el único Hotel Cinco Estrellas Gran Lujo en Jerez… https://t.co/2niErw1bUl]]></document><document><![CDATA[Ui si me encanta una cosa 😂, nos dedicamos a mandarnos fotos haciendo el imbecil 😂]]></document><document><![CDATA[El niño de primer plano corriendo o_O  Estáis muy locos, coño.  https://t.co/XnX7j3H9FS]]></document><document><![CDATA[No! Ni pp ni C'S ni PESOE Y el otro ya no me molesto  Quieren, por que Por que los herederos del asesino DICTADOR… https://t.co/OWgl1JEt6n]]></document><document><![CDATA[Una mañana mas  Un lunes mas de oficina 📑💶 en Mifrasa https://t.co/nbVpS4oQme]]></document><document><![CDATA[@albertsfx @lluis_llach avisan que no es faci aixo , que es trampa del psoe]]></document><document><![CDATA[El miedo es infiel por naturaleza y por puro instinto de supervivencia. Las victorias duran poco y resisten mal el… https://t.co/qYJwXsrwTZ]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 @Rosas_Siempre Por supuesto, la diversidad de opiniones es lo normal y no el pensamiento unico. Ni creo… https://t.co/cRZYf2rAQy]]></document><document><![CDATA[@KikoRui80244543 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/o3ryVYxj1w]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[Que nadie se lleve a engaño  Esto es la realidad de @compromis para la Comunidad Valenciana.  Luego no te quejes de… https://t.co/H62fXYrS14]]></document><document><![CDATA[¡El invierno ha llegado! Finally, Winter is here ❤️#GameofThronesSeason8 !!! https://t.co/ISiVKd6k5q]]></document><document><![CDATA[tinha me programado pra pegar a cozinha vazia umas dez horas e adiantar meu almoço daí acordo agora e ainda tonta]]></document><document><![CDATA[Una cosita ¿va a ser todo el capítulo repetido no? Porque si se acaba a las nueve y aún no ha empezado el que toca.. 😑 #LaVenganzaDeRiza]]></document><document><![CDATA[Estoy segura de que Rivera pedirá la dimisión de Cantó. Al igual que hizo con Villacís. 🤑]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera #FelizMartes desde MARS y  Bibliotecas Antonio  Mingote y Ángel González con criteria individualismo… https://t.co/f7drT38QJS]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ Estoy por pedirme con carácter retroactivo, el PER de los últimos 25 años, q no lo he cobrao nunca, a ver si cuela]]></document><document><![CDATA[@DrAlfonsoVidal nos cuenta todo lo q necesitas saber si tienes q entrar a quirófano Se habrán planteado alguna vez… https://t.co/DVvsn99FBy]]></document><document><![CDATA[“Hay primeras veces que es mejor olvidar, pero otras puedes hacer que sean inolvidables” 🗳📬 #VotoJoven #Jóvenes2000… https://t.co/0RuRBwxDTa]]></document><document><![CDATA[@joarnot @MADUnited ¿Broma? Ni siquiera si lo fuera, que obviamente no lo pretendía, tendría justificación y mucho menos gracia. Lamentable]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/LCLOHpUbMe]]></document><document><![CDATA[se qblo he dicho ya pero el parchis es lo mejor que me ha dado la ss y lo mas productivo que he hecho en esa semana living and blessed]]></document><document><![CDATA[@LuisSin2 @KRLS Los que os vais a joder sois vosotros incultos repugnantes!!! Cuando los catalanes nos independicem… https://t.co/LWS5ivSA4P]]></document><document><![CDATA[¿Sois de los que os😋 apetece chocolate🍫 después de comer🥗🥘?? Yo reconozco que alguna vez 😱😂 Por eso, ☝️elijo el más… https://t.co/wSCa1SHX9C]]></document></documents></author>