<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#LaTarde24h pagando de mi bolsillo una rueda de prensa a un criminal de un país que me la suda ya,más de media hora… https://t.co/2P1joU553Y]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Exacto, la coherencia de buscar vías para que el mundo sea menos árido para una inmensa… https://t.co/mDatwFpJgJ]]></document><document><![CDATA[Gracias, Miguel Ángel! Nos hubiera gustado retransmitir todas. Este año ☔️ no ha podido ser. Vamos ahora a por las… https://t.co/Hfj710i9c8]]></document><document><![CDATA[Totalmente cierto @chemavera. El #futfem madrileño está de "dulce" (junto al @RayoFemenino y su permanencia asegura… https://t.co/1N34iyf72r]]></document><document><![CDATA[@xavi_69 @nn_dgg Muchos no la recibimos. Listo o lista, que ya nunca se sabe.]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 así es ,no dejemos de recordárselo q el cree q ya olvidamos,pues con el aviso q ha tenido ,dice q… https://t.co/IpJAKQeNbf]]></document><document><![CDATA[A la finalización de ambos cursos los alumnos/as realizarán 80H de prácticas en empresas que complementarán la part… https://t.co/YEumtDhF8d]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @ozcla @juanypotrilla @marisan141008 @pxndxdemercurio @JennyTLovesAF @alexoficial @mia_mia_aim… https://t.co/r55QYtwTJt]]></document><document><![CDATA[Deberíamos dar la misma importancia a las elecciones europeas que dimos a las generales del 28A. Nos jugamos mucho… https://t.co/1bRh479kOk]]></document><document><![CDATA[Ja hi som! a la #Trinitat  ERC Sant Andreu  #RedefinimBarcelona https://t.co/erKCcpTSYK]]></document><document><![CDATA[@1Solo_Miguel Enhorabuena, estaba deseando ver si alguien pensaba como yo. Pero no, a nadie importa el hambre y las… https://t.co/ogXmKYECXG]]></document><document><![CDATA[@tiagosks 'silêncio é ouro' sim foi ele que disse, caladinho és mais bonito]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln África es un país de gran riqueza y variedad, y la labor de la Iglesia, es muy importante allí... rezo… https://t.co/uxCTc4EIlJ]]></document><document><![CDATA[@Inesbranco06 , não te conheço mt bem, mas pareces simpática. e felicidades já agora 💚]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Por cierto, sabes cómo se le llama al tobogán en Zaragoza? “Esbarizaculos”]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput @alvarezrodrich @GGG_pe Siguiendo tu lógica entonces tú estás mas jodido. @FiscaliaPeru aquí tenemos un autoinculpado jejeje.]]></document><document><![CDATA[@abc_es No es el PSOE, Europa tiene que mantener el equilibrio mundial Sería terrible la desintegración de los países europeos 🇪🇺]]></document><document><![CDATA[Deliciosa serie de documentales de moda!! Imprescindible verlos!! Descubrir los armarios de las celebrities, actric… https://t.co/hmq5sutKkE]]></document><document><![CDATA[🚗🚙🏎🚐🚚🏍🛵 .  .  .  .  #work #workingmums en Villagarcía de Arosa https://t.co/h7bm8ThhR7]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon La mentira tiene las patas muy cortas Con la verdad se llega a todas partes 🌹]]></document><document><![CDATA[Virgo tus problemas son tuyos los decides tú a tu forma y a tu manera,El listón alto eso es cosa tuya,Tú sabes equi… https://t.co/p7XO3K7iCJ]]></document><document><![CDATA[Hay que visitarlo!!! y no perderse el #TourSevillaFC en el #SanchezPizjuán @SevillaFC merece la pena,un buen rato g… https://t.co/VOvY1FCeSq]]></document><document><![CDATA[Yo creo que a las personas que uno ama de verdad no la dejas de amar nunca, ese amor no lo mata ni el tiempo, ni los errores, ni nada.]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es    para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Eu desde que saí da ESM que vejo de fora pessoal completamente mudado e alterado e certas situações assustam me seriamente]]></document><document><![CDATA[hoy es el día internacional del beso alguien quiere celebrarlo conmigo??]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @NBAMaria38 De toda la vida. Una persona con las ideas muy claras. Dice que Sánchez es una desgrac… https://t.co/uie3QngiRn]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @MalagaREC @BarriosMalaga @Juancassa @GuillermoDiazCs @festivalmalaga @malaga @vecinosmalaga… https://t.co/bto1AxGZn8]]></document><document><![CDATA[@Frikeando1 Patri tenias razón el tarzan se nos vuelve leon.....Estoy al tanto de todo 🤣🤣 sigue estando guapo con m… https://t.co/o8jxn2yzfT]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Inés Arrimadas es una excelente política ,todos aunque votemos a otro partido tenemos… https://t.co/qiQJKsod24]]></document><document><![CDATA[La televisión independentista se siente maltratada por tener que dar cobertura a partidos ajenos a la secta, del ta… https://t.co/xm7wd8HoFp]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @KRLS Aixo es veia venir paro segur que trobareu la manera amb poger fer posibla a questas eleccions]]></document><document><![CDATA[#huelva #colon #americas #santamaria #pinta #nina #caravelas #monasterio #rabida #infinitydress @ Monasterio de la… https://t.co/CjMPZA97FK]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXBzzMZCUW]]></document><document><![CDATA[El dircurso muy bonito pero me consta que muchas personas han votado al PSOE para que no salieran partidos radicale… https://t.co/SQJEoxLZPy]]></document><document><![CDATA[Vosotros tampoco es que respetéis mucho, si cada uno vota lo que le da la gana no tenéis porque insultar, eso ya es… https://t.co/0QUQ617b2d]]></document><document><![CDATA[@HARTAMASQHARTA Se vota en positivo. O sea, hay que votar a Mahi y Jonathan. Como votéis a Carlos o la Pollos los e… https://t.co/psUDhqgoKc]]></document><document><![CDATA[4-1gooooooool d en matiiii @4MatiasPascual @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/VAn6WkwOTZ]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como a dicho Cristina la quería usar para ganar dinero con las entrevistas ole por ella que no vende su vida por dinero]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Señor Ribera tiempo a tenido en ,7 años de gobierno , de Rajoy ,y los dos últimos con… https://t.co/B5thKrnLEi]]></document><document><![CDATA[De reflexión.... #Caminando #umbrete en Cervecería Casa Rufino https://t.co/rd481W5H5d]]></document><document><![CDATA[Petit de Acosta:Invocando la jurisdicción universal"se dicte orden d busca y captura internacional de Maduro y demá… https://t.co/P2m6DtV1Bv]]></document><document><![CDATA[Por que la SEXTA. Que presume De progresista  no emite. Estas imágenes.? ¿ no será  que no es como Nos quieren hace… https://t.co/m8qUoSXINY]]></document><document><![CDATA[@Albaladejo10 @juatorsan @mlalanda @fcanestro Cada vez peor. Quizá no hay otro remedio que pagar en cash todo lo qu… https://t.co/AygKXNGUkw]]></document><document><![CDATA[@PucadePrusia @mestoycabreando Qué imagen de ensueño. Ganaba de calle. Y a Sánchez le hubiera dado un perreque.]]></document><document><![CDATA[“tengo uñas ahora” jsdjsjs mood durante el mes que estuve sin mordermelas]]></document><document><![CDATA[Con mi amiga Yuri viendo ayer a @sarabarass Muchas gracias @Grup_Balana por invitarme. Ha sido una delicia. Complet… https://t.co/ZWA7eukx8T]]></document><document><![CDATA[@jcuixart 😓😓😓😓😓😓😓😓😓quin coratge!!!!!! Sou ostatges i us alliverarem, salut molta salut. #JoAcuso]]></document><document><![CDATA[@acorey_cat @Santi_ABASCAL @iaia_toneta @RaholaOficial @portet_bruguera @Aurora_Madaula @miriamnoguerasM @maria8769… https://t.co/ZmOUHixU2K]]></document><document><![CDATA[Ayer llovía pero aún así decidimos coger la bici y hacer algunos ejercicios.  #noexcuses 💪🏼💚 https://t.co/jorhSP6q77]]></document><document><![CDATA[Porque nos gusta lo auténtico #AgroBank con el #TomatedeLosPalacios. Ignacio Blasco, director comercial de Sevilla,… https://t.co/uGpep8TssL]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Repito: ningún bravucón, maleducado, mentiroso o retro..va a parar a cientos de miles de socialistas]]></document><document><![CDATA[Quina és la millor estratègia perquè l'independentisme arrasi al Senat? https://t.co/Y9l49RNhws via @larepublicaCat]]></document><document><![CDATA[Intenso día en los Juegos del Mediterráneo, Pescadería y La Chanca con muy buena acogida. La gente sabe que el… https://t.co/GFY3sYRkfa]]></document><document><![CDATA[#tbt The Girl From Ipanema Photoshoot #djanapaula #photoshoot #thegirlfromipanema #throwbackthursday #artist… https://t.co/dQYGOYBFUD]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Hacer un @PSOE fuerte no es la solución para el presente y el futuro. Ya sabemos de quiénes son los ami… https://t.co/Ygv94bMvjf]]></document><document><![CDATA[Potser qui coneix bé l"obra d'Ortega I  Gasset ho va saber resumir en una bona frase: "... som nosaltres i les nost… https://t.co/tXI5biWqbs]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 Escuchando a sus gurús económicos, grandes amantes del liberalismo de EEUU, muy tranquila no me quedo]]></document><document><![CDATA[A mí, en este caso concreto, también me parece que está bastante pillado por los pelos. (Lo que no quiere decir que… https://t.co/RMYgfjo9Sd]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows @IRUMS1DIR Ala ....jajajaaaa..alucinante! Y estos progres quieren otra república?¿sabrán ellos lo que es eso?]]></document><document><![CDATA[A mi casa llegó la onda expansiva del zasca... grande @julia_otero por no callarte y por tratar de que nadie te cie… https://t.co/qQsAcXS7zA]]></document><document><![CDATA[@Karlagollanes Te vas a morir el primer mes de clase y te va a costar hacerte con el control de tus propios músculo… https://t.co/WqsqyJBsq0]]></document><document><![CDATA[Los liberales de 1808 dijeron que "sin libertad no hay patria". Eso es lo ha hecho siempre el @ppmadrid: dar libert… https://t.co/HdM0VuoloD]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/ORGyKFAOEU]]></document><document><![CDATA[Hay quien crítica que Pedro Sánchez leyera en ocasiones  sus datos y propuestas. Claro quería no equivocarse en los… https://t.co/r920QvFvRN]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Cuando FRANCO  vivía. Es cuando el Realisimo  más trofeos ganaba. Preguntate  por que.???]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Blanco es de los k tienen la conciencia. Más negra k las brasas del infierno .por ladrón racista y lo… https://t.co/LJ7LtrKC4b]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Sabes la fuerza que tienes,supongo q eres consciente,explicar q en la gala de expulsión de Antonio… https://t.co/qIuCXtjlAD]]></document><document><![CDATA[Vota, por favor, vota. Lo que quieras, pero vota. Cuando quieras, pero vota.  #votaciones #derecho #elegir… https://t.co/EhedLFx5W0]]></document><document><![CDATA[Feliz día del libro @davidbisbal y feliz cumpleaños para mí misma 🥳 acompañada de Almería, tu tierra bonita 😍 https://t.co/c7eqnCyPnl]]></document><document><![CDATA[@ricardin43 @juanmasoynadie Mira, se ha depilado los sobacos pa la foto.]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @cayetanaAT @GuillermoDiazCs @toniroldanm @CiudadanaMartaR @PatriciaReyesCs @auroranacarino… https://t.co/SzniK8WWB4]]></document><document><![CDATA[Mano, 3° temporada está a irritar me tanto meu. Lexa morre, Pike é chanceler e o Bellamy está armado em estúpido. Foda se]]></document><document><![CDATA[#markKnoplfer pure essence #direstraights can’t beat this guy! Absolutely awesome @ WiZink Center https://t.co/kXBPZvQzIG]]></document><document><![CDATA[A esperança de cometer um feito histórico pensa ele na sua aguada cabecinha que perante isso ainda venha a usufruir… https://t.co/L2tv3sTbI4]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Ánimo,  mucha fuerza. Ahora él necesita verte fuerte a ti. El cáncer no es el fin.]]></document><document><![CDATA[@vikigweto @farmaterapias Cierto! Podían, al menos, haber guardado las apariencias...😔]]></document><document><![CDATA[Se me ocurren muchas cosas que decir sobre la tragedia de #NotreDame pero no puedo. Lloro de dolor, rabia e impoten… https://t.co/FqIW2dNj4C]]></document><document><![CDATA[Los partidos se acuerdan ahora de la campaña olvidada.  Calvo admite que los pactos, más claros de lo que nadie hub… https://t.co/HmX81Su0wL]]></document><document><![CDATA[Pero que sea de verdad, o sinó los quiteños nos levantaremos. Espero que comience con pie derecho]]></document><document><![CDATA[@URSS_74 @JoshyelMundo Nosotras lo hacemos gratis. Te repito, tú te vendes? Te explotan?  Yo decido #GestacionSubrogadaSi #yogestaria]]></document><document><![CDATA[🤱🏽El mejor país del mundo para tener hijos es aquel en el que puedes cuidarlos:   👶🏻6M de permiso de crianza por pr… https://t.co/KmzHC4bJGt]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Aeropuerto Madrid-Barajas https://t.co/XgwPrE6IIr]]></document><document><![CDATA[Pues que hoy en día hay que tener en cuenta que tu opinión siempre siempre siempre va a ofender a algún gilipollas.… https://t.co/s4c7K11x12]]></document><document><![CDATA[@satancucufato @elmalosa Pues yo acabo de ir ahora y estoy esperando q baje mi novio para llevarle 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[¡¡Último día para el descuento del -1️⃣5️⃣% en toda la web!!  . Mañana lunes saldrán vuestros pedidos y el martes l… https://t.co/W71Ev3Rt9p]]></document><document><![CDATA[Pero la REINA DE 2016 fue Ira Losco con 'Walk On Water', me declaré esposa eterna como con Anouk y la amaré de por… https://t.co/BxHvIYhgHt]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve la suerte d conocer a unos seres de luz. @natalialot2018 @mikiot2018 muchas gracias por haceros la foto c… https://t.co/gMh7RiE7Mk]]></document><document><![CDATA[@rocio_marquez_ ya estoy contando los días  para volverme a emocionar con ese duende que tienes]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza que un periodista detrás de pantojilla sino Bale ni el trabajo de mirarla jjjjjjjj]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco quiero insultar pero le oigo y lo más fino que .e viene es mentiroso y sinvergüenza y ya me callo… https://t.co/Ld3MrSvP83]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/MgvapgH72j]]></document><document><![CDATA[Y como voy a darte mi mundo entero si ya no estoy entero para darte el mundo]]></document><document><![CDATA[#CaféDecisivoAbascal el que viene en nombre de los señoritos a defender sus intereses: caza, toros, impuestos bajos… https://t.co/ed8tk6OeTF]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️Ya queda menos para el congreso de la @SEDiabetes #seddiabetes2019 ... ¿quiénes vais de por aquí?🙋🏽‍♀️🙋🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Nuestro voto es para que #AMiManera de @Chenoa sea #1 en la lista #efmtop40             @ExitosFM]]></document><document><![CDATA[@MuesliLeChat @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @guitardpascale @dizzychick01 @maria_fragata… https://t.co/kP5zeWuDZH]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/FgYmCs3UyC]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera RENTERIA: Pueblo DIGNO i ACOGEDOR!!!  Sr Rivera no vaya con mentiras chulescas a EUSKADI porque pasa… https://t.co/XMoBivk1OD]]></document><document><![CDATA[Si cal, haurem de sacrificar Puigdemont: Sí ho ha dit TARDÁ (ERC) amb  voltes però finalment sí ha engegat al Pre… https://t.co/fznFOfN7kW]]></document></documents></author>