<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Movistar_Team @alejanvalverde Es como diseñar en una primera ronda un cruce Penkas/Purito,y viendo el resultado to… https://t.co/f0lBvpc5bq]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si somos muchos los que no hemos visto nada de Juego de Tronos. No voy a poner etiquetas ni menciones p… https://t.co/qvXvw1Pc3t]]></document><document><![CDATA[@LaArqueraBizca @SrtaCampanilla_ Joe, tan malos son para que le gusten y le den miedo?]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle @_alice666 La estelada y los lacitos están prohibidos en edificios públi… https://t.co/O4Rmrnyjr8]]></document><document><![CDATA[Da gusto viajar miles de km para ver a este equipo 💓 El domingo hay que hacer que el Pazo se llene @COBSAD Hay que… https://t.co/bGlaMIJwWq]]></document><document><![CDATA[@ccsalvador_  es una de las cabezas más sensatas de la política nacional. Justo lo contrario de lo que representa l… https://t.co/9scY9P11Mt]]></document><document><![CDATA[Subo a mi blog una novela intensa, dura y maravillosa de Andrés Neuman. Muy recomendable. @Alfaguara_es… https://t.co/bpJHgb5L08]]></document><document><![CDATA[@PutinhoSalvador @garotossafados0 @1Magrin @_P_O_R_N_O_ @Bare_Prep_SP @pausemcapa @AngelLuiz14 @baianinho20_cm… https://t.co/ggT4lwy5PZ]]></document><document><![CDATA[@BoixRichter ,,,perforaciones puede ser natural, aunque el uso sea ornamental. De hecho, esas conchas horadadas se… https://t.co/IkJjHXKcoR]]></document><document><![CDATA[Albano, ese ser de izquierdas no tan alejado de postulados antieuropeos.]]></document><document><![CDATA[Con todo lo que Garrido ha dicho en contra de C’s y que ahora fiche por ellos dice muy poco en su favor, y viendo a… https://t.co/aP9uiL73KE]]></document><document><![CDATA[@BrotonsAntonio @pilar_lima Reservalo para el regreso al pasado,necesitarás una máquina del tiempo,]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez… https://t.co/clUI6gdoEd]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 @fausti_la Yo aquí desde q llegué congelada ando todo el invierno y con pijamas de los gordito y sábanas de invierno 😂😂]]></document><document><![CDATA[@jholst14 @mholst14 La cara y la cruz pero una misma filosofía: el esfuerzo no se negocia. Orgulloso de vosotros. #nuncaolvidesdedondevienes]]></document><document><![CDATA[@DerechoEspana Ten, anda, que mucho Mercantil pero poco de lo otro. Indultos de los tuyos a criminales de Estado. https://t.co/J6RICCOyE9]]></document><document><![CDATA[@Ramoszgz @I__Molina Quien esta pidiendo el oro y el moro? Sabes los datos reales de la renovación? Le estan ofreci… https://t.co/M9GY1Qq7W5]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Quiénes votarán a Vox https://t.co/l8ndX4mr5P conozco a 7. Habrá sorpresas y se producirá - seg… https://t.co/smqGEOUxg9]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Encantada de se miembro de una familia tan especial 🥰🥰😴😴]]></document><document><![CDATA[Sou o único que fica perfeito com a pele exposta à luz do sol? https://t.co/MPO9NTrF3P]]></document><document><![CDATA[Vamos @Sporting_CP  Força leões #FutsalSCP #UCLFutsal #FutsalEnGol https://t.co/mSAjDQaPf3]]></document><document><![CDATA[Paulinho da Força é só mais um caso que confirma uma regra que sigo: tem cara de vagabundo, é vagabundo.]]></document><document><![CDATA[@perezreverte No hay mas tonto que el que se pasa de listo . Un error de directo como tus has dicho lo tiene cualqu… https://t.co/uOiKzgGujq]]></document><document><![CDATA[@Donkey_yorugua @JohnRingoPaul Todos los estadios de Uruguay que se llaman "Olímpico" (el de Rampla y seguramente a… https://t.co/lKwgZUEc6I]]></document><document><![CDATA[@JuanBascuMon Lo de sicansios tiene algo que ver con que al reves diga "sois nacis"?]]></document><document><![CDATA[“Soy una hija de puta por cortarle las orejas” para los que no sepan inglés]]></document><document><![CDATA[El anciano de Tenerife, condenado por defenderse mientras le maltrataban unos ladrones.]]></document><document><![CDATA[Ayer vi la película de La Favorita y he de decir que menuda basura. ☝🏻 Tenía las expectativas muy altas la verdad.]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Eres un completo idiota. Es increíble que @Twiterespana no eliminara tu cuenta. Eso quiere decir que… https://t.co/ch4Vgvdxgt]]></document><document><![CDATA[Bonito lunes el que ha amanecido hoy para los Socialistas🌹🌹🌹  ¡¡Gracias #PuenteGenil!! #HicimosQuePasara en Puente-… https://t.co/8Ahwx0Ivw1]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Community of Madrid https://t.co/SMtNn58QW4]]></document><document><![CDATA[@aveirjapan Ése picor.. Es irresistible.. Cuando nos entra.. No paramos D arrascarnos.. Es inaguantable... Ése...... https://t.co/qoAfxYjwJe]]></document><document><![CDATA[@nuno_ferreira @schmitzoide @Joelysandra @zerofasting É até o corpo se habituar a usar gordura.]]></document><document><![CDATA[El @PSOE arrasa en el @Senadoesp y logra mayoría absoluta #28A  https://t.co/zf3G7UeaNf]]></document><document><![CDATA[@Elba_Celo @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC… https://t.co/87QW4JhZ4W]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/emVzKGGltQ]]></document><document><![CDATA[@UncleGuily 1) Aún no han bloqueado. El que es pilas, guarda captura de pantalla. 2) Gente de otros países puede en… https://t.co/QrDO5otQMg]]></document><document><![CDATA[con San Marino en el octavo puesto y Georgia en el décimo yo no me fiaría mucho eh]]></document><document><![CDATA[Se están sintiendo representados y confiendiendo la libertad de expresión con la intolerancia y falta de respeto. Q… https://t.co/FYXR4nWKhI]]></document><document><![CDATA[Ya hace tiempo que el .@ppcadiz asumió los postulados de los progres y por eso provocaron la llegada de los que aho… https://t.co/QOCjtQjemU]]></document><document><![CDATA[@Artemidis Coincido en muchos puntos. Hay tantos personajes, que los arcos narrativos son mínimos, quizás Thor es d… https://t.co/ckfTy0R9Rn]]></document><document><![CDATA[@revillistico Es uns serie a la que a estas alturas se le exige muy poco. Algo tan minimo como Cersei sujetando una… https://t.co/4mkMNlwYbz]]></document><document><![CDATA[@cayetanogborbol Cayetano, hace ya mucho tiempo que los entrenadores no cobran los años que les quedan íntegramente… https://t.co/ZX3CeG6wK8]]></document><document><![CDATA[Esta #parra ha #crecido durante #años #enredada sobre la blanca #fachada en esquina de esta casa en #Atanzón.… https://t.co/F04ARxt0Lw]]></document><document><![CDATA[Derecho a una muerte libre y con dignidad   https://t.co/5UIzdD0tTx vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@deancheviotview @Goddess1345 @JulietMEvans @UKLabour Because he should stand for the interest of his party’s wishe… https://t.co/LBUBjaHFDP]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/d82jGfRlyd]]></document><document><![CDATA[Porque ella me ha sacado de los momentos más tristes, porque me deja ser quien quiero ser y porque no puedo ser más… https://t.co/6D6bsZAz2h]]></document><document><![CDATA[@El_Plural Y este Desgraciao no tiene culpa de NA !! el MU Sincerguenza cuasi Naci carcomido por la Corrupcion Mang… https://t.co/5HY9YSZJbU]]></document><document><![CDATA[@Frudus @Vidorus @titi_decai @sophiemanzanar1 @Irene_Montero_ No solo he tenido que leer la prensa económica mundial y estudiar económicas]]></document><document><![CDATA['Juego de Tronos' desvela otro secreto de su temporada final: esta es la duración de sus seis últimos episodios… https://t.co/P65hDd1tNX]]></document><document><![CDATA[Andreu, ets més tonto!!! Ja no et recordes que vas cridar desde el pont??? Ja tornes a pensar en la Marina, a veure… https://t.co/FCKTe06FKo]]></document><document><![CDATA[Es luz llorosa. inefable de gracia, estela, huella, novia del puente, encaje de dulzura, llanto y vida.... y Virgen… https://t.co/xIsD1dLXg4]]></document><document><![CDATA[detalle del empedrado de la calle Armas (Córdoba) #corazón #heart #corazon #piedra #stone#pavimento #fotocallejera… https://t.co/uDNYaU0KpX]]></document><document><![CDATA[@macampoansa @lorenzomila @claudiperez @DoriToribio Salvini apoyará lo q más debilite al estado español.]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe Que esa es otra. Secuelas, secuelas. Eso o versiones. Que aburrimiento.]]></document><document><![CDATA[Todo este tema de la taquilla de poner a pelear películas unas con otras (qué necesidad, por otra parte) se resolve… https://t.co/Hc2ytgvCC4]]></document><document><![CDATA[El 3 me fascina, pero el 4 es el mejor regate en una baldosa de la historia. Llegaba a ocurrir en tiempos de YouTub… https://t.co/kFrXYjS3d8]]></document><document><![CDATA[Decidi meter um basta na minha preguiça mental e começar a trabalhar a sério mesmo, BOM DIA🙏🏾]]></document><document><![CDATA[Si te alegras de esto, solo tengo una cosa que decirte. ERES UN PUTO GILIPOLLAS #NotreDame]]></document><document><![CDATA[Schopenhauer me has hundido la vida maldito. Tú voluntad cósmica me asusta]]></document><document><![CDATA[@PabloMB_31 Sinceramente ni puta idea, solo sé que es lo que quiere el psoe.]]></document><document><![CDATA[Amb tota la meva pena deixo de seguida el debat de TV3 no aguanto a la Cayetana aquesta a l'Arrimadas i la a Batet, Bona nit]]></document><document><![CDATA[#SábadoViajero Por si te faltaban motivos para visitar la trepidante y fantástica Nueva York ⬇️. Recuerda, viaja SI… https://t.co/fOevqYsnGS]]></document><document><![CDATA[Mo se os olvide mi teléfono está a nuestro servicio https://t.co/dWRq5HiJaB]]></document><document><![CDATA[@boye_g En compensacion tendrian que pasar el fiscal y la jueza el mismo tiempo en la CARCEL Q A PASADO EL SANDRO R… https://t.co/DTlCtcsgAK]]></document><document><![CDATA[El Encuentro  #AlcalaDeHenares #DomingodeResurrección #PascuaDeResurreccion #SemanaSanta #SemanaSanta2019… https://t.co/DwzvaunwvB]]></document><document><![CDATA[@CsSanJoseValle @InesArrimadas @MCMartinez_Cs @SergioRomeroJ @JuandeSanchezCs @CsCadiz_Prov @javiercanoleal… https://t.co/UszG5RZ54e]]></document><document><![CDATA[Este #sabado llega #Pervert #Party a #Centuryon de la mano de #DeliceDream #Festival! No te quedes sin tu… https://t.co/5ayokJnm0p]]></document><document><![CDATA[Argentina en caída libre. El pesimismo económico instalado en año de elecciones https://t.co/e0NqO5Npc4]]></document><document><![CDATA[En el colegio tenía una profesora de química que juraba que la fanesca se llama así porque fue inventada por una se… https://t.co/NysTQjNTwE]]></document><document><![CDATA[Fin de un Sabado Santo en Salesianos Stma. Trinidad https://t.co/5vpsD0opzh]]></document><document><![CDATA[@Jartible_ @bctpasoespe @elllamadorcsr No saquemos las cosas de sitio. Son 6 anormales, nada más. Seguro que lo ha… https://t.co/BqE3c4lFeF]]></document><document><![CDATA[@ViveSegunda Y Mentirita Navarro sigue en el puesto... https://t.co/WqYzJWpeZ0]]></document><document><![CDATA[@claudia_pinto21 Bata para pôr, ‘omds que mau o que está a acontecer, tão histórico, omg’ quando nem sabem o que é.]]></document><document><![CDATA[@elreystadesnudo En mi casa también teníamos la versión "barranco" en lugar de puente.]]></document><document><![CDATA[Vuelo cerrado (según la puerta de embarque) y los pasajeros esperando en el finger.... #santapaciencia #cosasdelascompañíasaéreas]]></document><document><![CDATA[JOKER Teaser Tráiler Español DOBLADO (Joaquin Phoenix, 2019) https://t.co/Fji874QbEQ #Joker #JokerMovie https://t.co/1KwydX0Xfx]]></document><document><![CDATA[Sábado mood #SinFiltros  #estamostanagustito #biendesol https://t.co/X533w8aHZq]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar ‼️👉 YO...EL ROBOT ‼️   👉 Si son los de siempre⤵️⤵️    #VoxDeExtremaNecesidad✅ https://t.co/2UJtMtaEXn]]></document><document><![CDATA[A ver si os enteráis de una vez que España no es de la derecha, que la 🇪🇸 no es de la derecha, que el himno no es d… https://t.co/zBqxwglbfU]]></document><document><![CDATA[@Guillemmartnez @bcnencomu @EnComu_Podem @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @G_Pisarello @AdaColau… https://t.co/TzTDr21Jnh]]></document><document><![CDATA[@MAPIheMA @GomezPumar @pnique Ciudadano voz y el Partido Popular son los mismos pero con distintos distintos collares]]></document><document><![CDATA[@SirioSesenra Repito. Cinco Anillos. @Vlad_Temper me ha chupado el amor pro PbtA]]></document><document><![CDATA[Y contigo quiero hacer bien todo lo que hice mal 🤫 https://t.co/e3RUcnHEit]]></document><document><![CDATA[Resultado final. Ganó el "No". Viva la democracia. Mi Twitter continúa.]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Winspid, #Dorset UK. Photo by @Kevin_Ferrioli #milkyway https://t.co/dgqcITO1A0]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Antes no fue, ahora no es, criterios periodísticos son un no fue, un no es y un no será cansado… #quevedoquotes]]></document><document><![CDATA[El PP activa una campaña de llamadas telefónicas para amarrar el escaño de Maroto en Álava https://t.co/Adya8Lelu1 vía @ikerrioja]]></document><document><![CDATA[@arquitectamos @almale Le doy a "Me gusta" porque me gusta el comentario, no porque piense que sea una gilipollez, todo lo contrario 😉]]></document><document><![CDATA[Fidelizar al cliente tras la compra, la fase olvidada en el marketing   👉https://t.co/WENWIXIu27   #Fidelizacion… https://t.co/hoACYph6Kp]]></document><document><![CDATA[HUMILDAD!!!! El valor más hermoso de este equipo 😉 ➕ 3 seguimooooos!!! https://t.co/8sY3VNqqlq]]></document><document><![CDATA[#VotaSinBulos: 25 Bulos que te están intentando colar en las elecciones del 28A #EleccionesGenerales28A… https://t.co/ru5tPp8rJ4]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #LaPasionNoAcaba María Santísima del Dulce Nombre en su Soledad https://t.co/REbphypV1O]]></document><document><![CDATA[He votado en las #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales28A del #28A por la UNIDAD DE ESPAÑA y por el FIN de la c… https://t.co/eJbhVRbBJU]]></document><document><![CDATA[@Hg77Jes @eric_cpc @RayoVallecano @CPCacerenoSAD @FutbolModestoEs @EOFutbol @playerssegundab @histofutbol… https://t.co/2k8TaXGVM9]]></document><document><![CDATA[@GracoTiberio_ @sanmarco29 @elmundoes Lo siento, pero NINGUNA de esas escrituras son del Cristianismo. El cristiani… https://t.co/MWxgdYwasX]]></document><document><![CDATA[Vox pone precio a negociar los presupuestos andaluces: una rectificación de Pablo Casado https://t.co/1bUsEeFgKe Cu… https://t.co/fBqZ5fo2bn]]></document><document><![CDATA[Muere Peter Mayhew, el famoso Chewbacca de Star Wars. https://t.co/IubL1FaecH vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[@CanteraSFC @UTRERACD @Mbd99Simo Grande el segundo filial peleando por su salvación ⚪️🔴⚪️🔴⚪️🔴]]></document></documents></author>