<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La Avenida Wat Phnom, en Phnom Penh, Camboya, donde se encuentra la Embajada americana, que es una verdadera fortal… https://t.co/2gWwx7AC6i]]></document><document><![CDATA[Disfruta el viaje ✌🏼  #Fresh #viveydejavivir #nojoda #seteniaquedecirysedijo 😆 en Catedral Do Porto https://t.co/6T40KkagcI]]></document><document><![CDATA[A quien quiero engañar, en cinco minutos estaré dando la turra otra vez.  Pero primero, café.]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf Si. Nadie aprende en cabeza ajena. Allí está Mexico, iniciando el camino de Venezuela con AMLO]]></document><document><![CDATA[@Aguardabalonman @MariaGN97 @Atlguardes_ofic @BmAulaCultural Esos de @Aguardabalonman que grandes sois se os echa de menos en la copa]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @Republicano1965 Ese detalle es el que no han contado hoy en los informativos. Esa buena prensa pr… https://t.co/OMfA6C4jtL]]></document><document><![CDATA[Salud de los enfermos, ruega por nosotros.   #SemanaSantaDeSevilla2019 https://t.co/Wa8y7Vz7Ue]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @stradagangelica @5dAKygJFJNLbhO0 @DerekPa56710094 @RasnawatiR @xaaNrdZvSp8Iyaa… https://t.co/gxXUvZaN0w]]></document><document><![CDATA[@Borja_loverocks Sí, lo vi, brutal también. No saca uno que no sea increíblemente maravilloso. https://t.co/fJA3fYxn4f]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/neyj4ShfRU]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/GCOVCWzgrZ]]></document><document><![CDATA[Rinconcitos por los que pasear y perderse en el #instalagunas19 con los compis de @Javiceci_ e @igersclm  Saludos y… https://t.co/IhvRaO0sI7]]></document><document><![CDATA[Todo va muy deprisa, créeme. Reseteo y sigo adelante por los míos. 🐊🍻 en Boca do Inferno https://t.co/gaCDy9cLTd]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol Pues claro q puede votar a VOX CABRONA !!!! O ES QUE VAIS A IMPONER A QUIEN VOTAR !!!!!]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado Yo creo que un hombre que no sea un cabestro debería saber cuando no hay que insistir porque no sea el… https://t.co/4uNKTta0ur]]></document><document><![CDATA[@Econ1871 @jgjorrin @PPopular @PSOE Conocemos qué significa "indefinido". Pero, todavía, este adjetivo goza de un s… https://t.co/QXqhaEu77F]]></document><document><![CDATA[Hoy toca Alicante ¡Por nuestros agricultores! 🍊🍊🍊✌ Tu elección cuenta 📩✒ #vamosespaña #MiraAlSenado #28abril https://t.co/j7mOacP8Ut]]></document><document><![CDATA[LA ACTITUD EN EL PRESENTE...........#lavozdetualma #laingarciacalvo #vloggerlalo9 #VUELVETEIMPARABLE #actitud… https://t.co/HeqX3yu69c]]></document><document><![CDATA[Here we are ! Magna Supercars family! 🙌😍🚗💨🔝😎    #magnasupercars #supercardealer #supercarspecialist #crozzolofamily… https://t.co/xN5lcY21UL]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @GetafeCF @cristobalsoria Él RAYO tiene 10 VECES menos, Que él CLUB MÁS LADRÓN DEL MUNDO]]></document><document><![CDATA[@reichelsc lo que comentábamos ayer, el culo le han salvado a este personaje no dejándole participar en el debate]]></document><document><![CDATA[Visita das andorinhas ❤️🇵🇹🇵🇹 em Casa dos Centenários https://t.co/95ZJh5HCG5]]></document><document><![CDATA[@FMedina1969 @SandroRuizCs Fernando que te voy a contar que tu no sepas, en nuestra región hay mucho que hacer, por… https://t.co/jZ6JfHuPbG]]></document><document><![CDATA[@xabierfortes y trabajadores de @rtve: enhorabuena por demostrar el magnífico trabajo que sabéis y podéis hacer cuando os dejan.]]></document><document><![CDATA[@La_SER A mí me duele , que mis hijos tengan que emigrar , porque los políticos de su país lo único que saben es robar.]]></document><document><![CDATA[@santi_lara7 Bueno. Creo que es muy injusto que las mujeres paguen más por unos productos que tienen que utilizar p… https://t.co/zqgUAyPjx2]]></document><document><![CDATA[@ReturnsZooro @Martadpp Que vayan donde les salga, y yo también, mañana veremos]]></document><document><![CDATA[@chemahormigos @ad_almontes Muy hermoso gracias por la imagen 👌 https://t.co/8fcvgjLkUk]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @Absolutexe Gracias @sanchezcastejon . ¡Uy, perdón @Tonicanto1 !,Se me había ido la imaginación en que… https://t.co/8tJQVsTTvH]]></document><document><![CDATA[Aunque pinten de verde fluorescente las líneas de las terrazas da igual, se lo pasan por ahí y no hay quien pase! e… https://t.co/w7AsAqrF6r]]></document><document><![CDATA[Estaré en @congresoasprofa presentando el #IIICEFAS junto a @ASEFAAsev, muchas gracias @asprofa por darnos esta est… https://t.co/XTCjaBQQDf]]></document><document><![CDATA[@eslamananadeFJL @populares @pablocasado_ @esRadio #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda… https://t.co/EwMY8S5KVv]]></document><document><![CDATA[Me agrada saber que en Te Lo Resumo Así Nomás vieron las mismas falencias que yo vi en el primer capitulo de Game O… https://t.co/p70okZ5NOf]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No casado no as tenido ningún mal Resultado España entera salió A votar si sacaste 66 escaño no Así u… https://t.co/emO4tIwXTY]]></document><document><![CDATA[@Adele47018578 @MamCivi @ChristiWalling @Hani19178044 @pkamla1 @loveGoldenHeart @Sky13861654 @1shawnster… https://t.co/d7sFLwzVo0]]></document><document><![CDATA[@srdelaney_ Memos mal que hay un Consejo de Transparencia. Y  @PSOE es el partido honrado,transparente y anticorrupción 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@dani_lovsky Pero lo peor de todo es que se les siga dando bombo en las cadenas privadas...]]></document><document><![CDATA[@ancoar De todo eso, yo solo he podido #eleccionesgenerales  Creo que estoy peor, esquivando spoilers como puedo 😬]]></document><document><![CDATA[@Ethieen @PlanetCoaster La virgen, si cuando salí del stream estabas colocando un Dumbo en mitad de la nada JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Se le va a mezclar la física con la literatura y la historia con la química, será un futuro genio.]]></document><document><![CDATA[Viene un lobo muy peligroso y no nos podemos quedar mirando desde la barrera.Benjamín Prado #EleccionesGenerales2019 https://t.co/R7hXoliQBr]]></document><document><![CDATA[# praia # Cascais #estoril em Estoril, Portugal https://t.co/3uuIiKecFK]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda: Inauguración de lujo del @31FestivalUbeda con Jordi Savall y Carlos Núñez, haciendo un recorrid… https://t.co/3E55s5ljo7]]></document><document><![CDATA[Red Bellied Woodpecker .Photos by @spwildlifephoto https://t.co/k9jD28DlSE]]></document><document><![CDATA[@marrullero Ojalá lo metan pero en un... ui que se me escapa y vienen los grises.]]></document><document><![CDATA[@angel_ONN Mucho ánimo angelon !! A recuperarse y coger fuerzas .. un abrazo.]]></document><document><![CDATA[don't walk away in silence  #streetphotography #streetlife #citylife #streetscene #cityscene #people #portraits… https://t.co/In9gZQEckp]]></document><document><![CDATA[Tomate de la huerta y cerámica de Ramón Torregrossa🥣🥣🥣🥣🥣🥣🥣🥣🥣🥣🥣🥣. . Buenos días mundo, mañana nublada pero estamos c… https://t.co/nrVD5ImSfo]]></document><document><![CDATA[@rpOliveira @FredericoLopes @LiberalPT Mas o que é que o Pedro Couto e Santos tem a ver com a campanha da IL? Porqu… https://t.co/blc5U8ItPL]]></document><document><![CDATA[#ElFuturoentusManos #CompromisoPorLaTierra @lasonrisadjulia #DiaDeLaTierra https://t.co/9T9HJdB1th]]></document><document><![CDATA[@MoSnica91 @Renfe En vez de 3.45 te sale 6 h. Y gratis. Aun sigue saliendo más barato que el blablacar. Lo llegas a… https://t.co/cTPgtKVLmu]]></document><document><![CDATA[Que diferencia abismal que tienen los debates en Peru frente a los de España. Se tocan los temas y se dicen las cos… https://t.co/g3o9rEXPPi]]></document><document><![CDATA[@SalonJaneAusten @MNievesAbarca @debrara7 @Sanguichuela @anaSlytherin @megacampi @nymerias @mariaqqch @nuri2D2… https://t.co/9Jhkx1XBi5]]></document><document><![CDATA[El momento más tenso del debate: «No se ponga nervioso, señor Sánchez» https://t.co/V4sUiMsOJl vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[Tiago Brandão: “No hay que ser impositivos: cuando confías en las escuelas, responden” | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/owMTfzqDVG]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos @LuigiFrei @Davanglada Proponga limitar los salarios de los cargos directivos públicos y estaré con u… https://t.co/7gHmtIx8p7]]></document><document><![CDATA[@marinma02 @asunagullo06 @pepayos54 @Maria_Beatle @agarzon @ahorapodemos Bueno, lo del cerebro ya lo sabemos lo de… https://t.co/TCn2Dbl6xt]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera defendiendo que pacta con el @populares diciendo a @Pablo_Iglesias_ que él no se gasta el dinero en… https://t.co/8d69vkHzFu]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Christi36833350 @santsfree @Massafina4 @micosapiens @56Lucas5 @escofet_jaume @Carmatpor @77populacho… https://t.co/UQXh952eAN]]></document><document><![CDATA[#PorDentro Porfi #LiceoMutante  #RomaríaGalicianBizarre en Liceo Mutante https://t.co/yuJ33Yul6B]]></document><document><![CDATA[@lacallecsr Buenos días Enmedieros... 👋 Felicidades a todas las MADRES y ABUELAS. ZAPATITOS DE LA VIRGEN. Calceolar… https://t.co/otfpk9TAHV]]></document><document><![CDATA[El C.D. Iniestense ganó en el derbi provincial a Minglanilla (0-2), lo que les hace mantenerse como mejor equipo co… https://t.co/LlVsOfUGWZ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que paso en link con las entradas para mi obra de teatro por mi grupo de la uni https://t.co/EA1ypOud3d]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like to win]]></document><document><![CDATA[''La humildad es algo muy extraño. En el mismo momento en que creemos tenerla, ya la hemos perdido'' San Agustín. https://t.co/SK1hyO4EJJ]]></document><document><![CDATA[Custou mais a corrida do que ter esperado 595 dias por #GoTS8. Enfim, estou de rastos]]></document><document><![CDATA[#QES21 Deixar-se incomodar pel pensament, reivindicar l'espera i la pausa a inacció socioeducativa https://t.co/wYTJ065lYF]]></document><document><![CDATA[Buena manera de comenzar el #DiadelTrabajador #1demayo. A preparar la #40MaratonUVA #runforfun… https://t.co/7cDOf2eobe]]></document><document><![CDATA[@MolaSaber precisamente esa del museo Galileo en Florencia es la foto de mi perfil ;-)]]></document><document><![CDATA[@podemosmjr @ahorapodemos @Irene_Montero_ el comunismo donde gobierna crea miseria, hambre y represión.  ¿Un solo p… https://t.co/8ffYWhcluT]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Pienso que si fuera un atentado lo hubieran reivindicado https://t.co/XTOZkIQIAC]]></document><document><![CDATA[Es vergonzoso que el @CDLeganes  cometa 18 faltas y solo reciba 1 tarjeta amarilla ante el @RCCelta . @LaLiga  debe… https://t.co/IHjyyI80iN]]></document><document><![CDATA[El número 1 del ranking WTA se pone en juego en Sttutgart https://t.co/FpVdz4XCjp]]></document><document><![CDATA[@chuckattack73 Me quedan dos capítulos y es peor que la última de House of Cards 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@anacudero La administración local no es competente para construir hospitales. Reclamarse se ha reclamado, pero ya… https://t.co/K0WI0srbpH]]></document><document><![CDATA[Jesús Despojado antes de hacer su salida. SSanta 2019 https://t.co/15BHRkMe9V vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@charlys_circuns @SalesTrinidad @TSportCoaching @SalesianosSTRD Agradecido por tus palabras, Charly! Recuerdo con v… https://t.co/3WydDnC6J7]]></document><document><![CDATA[@AmpKvothe @ierrejon @calamarooficial Hasta para eso eres torpe, sal tú que nadie te invitó a entrar....block y arreglao.]]></document><document><![CDATA[@Afayaiva @05Francesca Es que quien intenta implantar doctrina sin saber si alguna vez se la ha jugado por defender… https://t.co/AfZ47FAuFU]]></document><document><![CDATA[#trail #corrida #running #maniquedointendente #SSCGD #correrpordesporto #todoroto em Manique Do Intendente, Lisboa,… https://t.co/jvHpf6mQMt]]></document><document><![CDATA[A este señor le pagaron por escribir una biografía de Zapatero. Me gustaría saber cuánto le estamos pagando ahora p… https://t.co/Nn8q4XmsVH]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet Porque hay un blanqueamiento hacia el PNV brutal en los medios. Y Cs no pactó ningún presupuesto con… https://t.co/9GdHYbuZkA]]></document><document><![CDATA[Buenos días Quedan 10 días para que el #PARTIDOPOPULAR recupere el gobierno de #España. 36  para que revalidar el g… https://t.co/goJhomR04X]]></document><document><![CDATA[@tormentayrayos ojo que tú bien sabes que las tormentas de julio son las peores ;)]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día nacional del “chaval” menos mal que @gabrielrufian_  se mantuvo y no llamo “nena” a @InesArrimadas]]></document><document><![CDATA[Salimos por una foto y no la encontramos entonces hicimos algo diferente. Esto fue lo que salió.  Depósito de Agua… https://t.co/C5X9k1MAxK]]></document><document><![CDATA[Bruno Lage: "Jogaram contra o FC Porto?" https://t.co/7PCAR2LjO7 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@GarethBale11 Con razón es Gareth ... el más grande.  " El hombre al que no le dejaron ser Balón de Oro "]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo @BoyzSpace @klausshadow667… https://t.co/rZjuyglufs]]></document><document><![CDATA[Granati’s na Praça do Comércio de Lisboa em Praça do comércio - Lisboa https://t.co/hqZI8zK31B]]></document><document><![CDATA[Mira, @Company_Vidal Hoy ha tocado con la @sumlaconstancia tu vecino https://t.co/XUo0g1nURP]]></document><document><![CDATA[@OrdureBizarre0 uff a mi me paso algo parecido, cuando me llevaba mi hermana en bici a la escuela de repaso . se tr… https://t.co/kR2KuWncRG]]></document><document><![CDATA[Fallece el pensador malagueño Javier Muguerza, figura clave de la filosofía española | Diario Sur https://t.co/R0JLPX13IT]]></document><document><![CDATA[#enriquemartinezvidal  #spazzali #alanspazzali en Alfafar https://t.co/ruYur9gfhZ]]></document><document><![CDATA[Escraches de procesiones, parques sólo para gays, comedores escolares sin carne en los menús, moros que atentan con… https://t.co/QThmjqJN16]]></document><document><![CDATA[Mirlo acuático. Fotos de John Richardson. https://t.co/z91K7PSBkZ https://t.co/4FNHYB2BlL]]></document><document><![CDATA[Pues yo pensaba que la apuesta Australiana me resultaría muy recargada y oye como que me a parecido muy correcta, m… https://t.co/utS9Hx4BVF]]></document><document><![CDATA[Y el @PontevedraCFSAD vuelve a ganar otra final decisiva para optar a los puestos de play off ....#forzaPonte… https://t.co/yAOXVCpy6s]]></document><document><![CDATA[Izquierda ni derechas incultura ni de Graduado Escolar, política cómo se puede pensar esto siempre estamos pensando… https://t.co/dPMMULb8w9]]></document><document><![CDATA[@Lentejitas “España es un campeón en banca” decían allá por el 2008 ... la historia se repite si no aprendemos de ella.]]></document></documents></author>