<author lang="es"><documents><document><![CDATA[De extremo interés.  ¿El dinero de todos va dónde verdaderamente hace falta? Esta es la labor parlamentaria que nec… https://t.co/1SZTAPOg0w]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo… https://t.co/nu2MsnEvTw]]></document><document><![CDATA[Ayúdame a buscar el porqué  para cambiar las malas elecciones https://t.co/Se5GK9hLPj]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin São cenas histórias e cartões postais das cidades tipo o que é Paris sem a torre Eiffel ou notre -dame]]></document><document><![CDATA[Na Presentación da candidatura do @pontevedrapp ao Concello de #Portas, con @anapastorjulian e @ARueda68, seguimos… https://t.co/8DqM8PEsgq]]></document><document><![CDATA[@ManuteTuta @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/b6mInvppbU]]></document><document><![CDATA[@elOrdenMundial Esto es un drama y un llamado de atencion a todas las religiones sin distincion..Mi mas profunda condena..]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flors #flores #flowers #macrofoto #foto 11 #photo #fotografia #photography #color @ Meliana https://t.co/ZSXUp24xN3]]></document><document><![CDATA[@cuac79 Con una muerte rapida y sin mucho duelo, nos vale 🤣🤣🤣La bruja que viva unos cuantos capitulos para ver al e… https://t.co/RkFKfxKKXc]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Deltell Libertad   de expresión.....quema   de banderas..imagen del  rey. No   tiene  importancia esa  es… https://t.co/Ju6K6Ou9vf]]></document><document><![CDATA[@CAC_Fnac_ESP buenos días! Puede mi padre comprar con su tarjeta de socio mi entrada para un festival?]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 💖💖💖💖#EspecialDiaDeLaMadre##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##llaverosfrases##Regalos##pequeñocome… https://t.co/HiR4uInpfB]]></document><document><![CDATA[Avui, al #PetitGranXef de @a_teixido hem fet #ratatouille i #tomàquets farcits😀 Hem tallat les verdures amb la mand… https://t.co/KNTeX1pTmM]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Lo peor es la cantidad de insultos que estoy recib… https://t.co/KrVZRcS5GG]]></document><document><![CDATA[@Mizukirz @GamesTribune @DQ_Spain @ApoyaAlArtista Esta es una de mis favoritas, Yue! Menudo currazo! 😻]]></document><document><![CDATA[Que tens a dizer sobre as ações subversivas do fcp? Q tens a dizer sobre mails manipulados? Q tens a dizer sobre in… https://t.co/gG1ZjNIBG9]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb ZASCA per Felipe VI i Rajoy que vàrem ser els "impulsors de les fugues empreses de CATALUNYA. Europa i el Mon son intel·ligents.]]></document><document><![CDATA[I hope this doesn’t coincide with my talk, I’d like to go.  I’m interested in whether or not our beliefs align with… https://t.co/oFadFbVisv]]></document><document><![CDATA[@eidergorostiza En iruñea ha pasado parecido.  De 10 años a esta parte 😱 la peña no sabe disfrutar del ocio sin copiar el guión????]]></document><document><![CDATA[Finalmente, recordar q, como advertía Fichte, q todo socialismo deriva en nacionalismo, y todo nacionalismo en soci… https://t.co/x2RH07PP7x]]></document><document><![CDATA[Menudo entusiasmo tiene Can por ir a cenar con Polen 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Muerte y depuración: el plan del franquismo para los 80.000 campesinos extremeños que ocuparon tierras… https://t.co/dSBU9WOT6k]]></document><document><![CDATA[@ebudo6566 Es  un  error  del univers,  que per desgràcia ens ha tocat a Catalunya.]]></document><document><![CDATA[Existe forma de poder ver un comentario de facebook de otra "persona" ya eliminado? En caso de denunciar al tipo es… https://t.co/MWfi2zD6VU]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mina de la Jayona. Fuente del Arco https://t.co/T6v89fW54d]]></document><document><![CDATA[@RocioRosaDiez @fandace @ParlamentoAnd @BidaFarma @saludand @mercedeslopezr7 @CsSevilla_Prov @Cs_Sevilla_… https://t.co/1cPVBR3WbP]]></document><document><![CDATA[El propietario explica en su comunicado q compró el matadero en 2014, xindicaciones del entonces alcalde del PP, Be… https://t.co/Qt5vEAE3d5]]></document><document><![CDATA[@Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0zmRJ2EoPX]]></document><document><![CDATA[Buenisimos y felicisimos dias amig@s.estam@s en Semifinales🙌🙌🙌.que tengais un feliz y maravilloso miercoles.munchos… https://t.co/gPUv5aaiu5]]></document><document><![CDATA[@senen98 @FondoSegunda @ViveSegunda @CaminoAlCieloFS @EXT_UD @andresrayo123 @willyledesma11 @FANS_EXTUD @ExtUD2007… https://t.co/4EdZHgQZ1j]]></document><document><![CDATA[Fora de tangas, #AvangersEndgame  é o melhor filme que vi na vida. Para quem é fã de Marvel não pedia melhor filme.… https://t.co/rL4Qgbey8t]]></document><document><![CDATA[Yo no sé porqué acepto tantos trabajos... La vida no me da pa' más!!!!🤪🤪🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[@ExtinctionR @theresa_may Yes but they invited TRUMP instead !! Fight please! Don’t give up]]></document><document><![CDATA[Un generador de colores accesibles.   https://t.co/bOjUNt2dMa cc/ @mcarmen_dealba @PUXL_framework]]></document><document><![CDATA[@elindepcom Como se pueden engañar a los del 3% a los trileros más grandes del Reino de España??]]></document><document><![CDATA[Per portar la veu de la gent comú a les institucions, també la d'aquells que no poden votar, com en @GiordyBe… https://t.co/2pn5O6KfT9]]></document><document><![CDATA[@Minaya1983 @Pablo_Iglesias_ Ya,pero por esta vez ha acertado con el tuit,queriendo o no🤔]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares Mira quién pacto con quien @PPopular con @ehbildu en el Parlamento vasco. NO TE LO PIERDA… https://t.co/nnqQzAF2ND]]></document><document><![CDATA[Hoy me voy otra vez, ahí te dejo Madrid... . . . . . picalagartosmad @nhcollection #Madrid #rooftop #building… https://t.co/ZEGZK1yQ9v]]></document><document><![CDATA[@AresCases És cosa de tenir l'ego molt gran. A més la Arrimadas li va concedir un protagonisme en el debat mai li agairà suficient]]></document><document><![CDATA[¿Por qué debéis cortar el tallo de las flores?   ¡ Feliz semana !  #generalarrando24 #casi20añosjuntos #consejos… https://t.co/Oh6iDhkzSm]]></document><document><![CDATA[@Bloodypress @boticariagarcia No te lo recomiendo, al menos a la plancha o crudo. Seguiré informando con el resto d… https://t.co/9w9vCNQmbo]]></document><document><![CDATA[@magdalenaER @magdalenaER se pone automáticamente con la etiqueta #CerseiLannister]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Muchas cosa... Clases en 15' y después una visita a @101tvmalaga para charlar con roberto_lopezzzz e… https://t.co/Dyfq3wH7Lf]]></document><document><![CDATA[Estreno de @avit_bnt en la fmsesp  dando su primer batalla, enfrentamiento en #Pamplona 🔥 Nos espera una gran jorna… https://t.co/lGMqYc4erv]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/hpMvgyiHNl]]></document><document><![CDATA[Necesito reirme, dp de estos dias, por favor un poquito más de humor, vamos a tener lo mismo, pero se lleva de otra manera....]]></document><document><![CDATA[Estilismo do Aquí Galicia dende a #FeiradoViño do #Ribeiro en  #Ribadavia . . . . #camisetalencera e… https://t.co/qoXd1ynnk0]]></document><document><![CDATA[@abc_es Las vacunas permiten a nuestros hijos hacer frente a enfermedades que pueden provocar la muerte y evitar co… https://t.co/UK7jJVXlER]]></document><document><![CDATA[Amor nunca podré llegar a expresar con palabras, la grandeza que posees...Gracias amor por darle sentido a mi vida!… https://t.co/O6PM1vUJIH]]></document><document><![CDATA[@romepinto @JaviSantamarta No importa ,juntas o separadas nadie las valora...así están.Cimunidades que han dado tod… https://t.co/XOGJTh8z6k]]></document><document><![CDATA[Tiene que ganar!!!! #gottalentfinal representa a las mujeres... Es una artistaza!!!! Me emociona y me quita el dolo… https://t.co/vreiWFvohL]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/PxBJvaesN8]]></document><document><![CDATA[@carolacaracola5 @Yo_Soy_Asin @xanotolo @NuevaRevoluci0n @inakiyfrenchy76 Y qué esperaban? Una campaña de fake news… https://t.co/ad1J2ImZEI]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @AlbanoDante76 Un altre que esta fins els collons de espanya🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[El impresentable  de henar CHANI  Que escribe patrañas sobre CATALUÑA  y es unos de Los FASCISTAS  de este País Y q… https://t.co/dqhPe1HYRy]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 PUEDE COMETER EL ERROR DE PRESENTARSE A PRESIDENTE SOLO CON SUS VOTOS , SI HACE ESO VOLVEREMOS A VERNOS… https://t.co/IssRtFtvBM]]></document><document><![CDATA[@MartaVega @elhuevosensato El ferrari. dice Luis....este no es...es una mierda dices......🤣🤣🤣Verdad......Una chulad… https://t.co/88Pj6iLnu8]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Los android más caros me morían al año y no me daban el rendimient… https://t.co/0w9jBVMeJV]]></document><document><![CDATA[@Juliaenlaonda @juliolleonart Hace pocos días me he puesto la última dosis de la vacuna del tétanos Soy partidaria de la prevención 💉]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares También le respeto y respeto su argumento pero no lo comparto.… https://t.co/glig1Tk9h9]]></document><document><![CDATA[A Sánchez, siempre le ha ido bien cdo se ha rebelado ante los poderes fácticos d todo tipo. En la noche dl domingo,… https://t.co/TtRiShstQR]]></document><document><![CDATA[O meu pai decidiu agr ir ao Colombo ver os Vingadores em IMAX há 00:30, tive tanto tempo à espera deste momento 🤗]]></document><document><![CDATA[Un poco cruel el anuncio de patatas Lay’s saliendo de Egea cantando la #Champions y #Messi dirigiéndolo 😀]]></document><document><![CDATA[Excelente ...y maravilloso!Para verlo varias veces y sobre todo cuando cunde el desánimo.]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Yo les saco la lengua y se ríen. Les caigo bien a todos los bebés y niñ@s pequeñ@s. 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Fuerza y ánimo para @IkerCasillas y su familia, ya por fin fuera de peligro te deseo una buena recuperación!!💪🏽💪🏽]]></document><document><![CDATA[@SofiaCarrilloZ @promsex @MineduPeru @ManuelaRamos @CMPFloraTristan @CDDperu @amnistiaperu @AlbertoBelaunde Ahora sí, es otra cosa.]]></document><document><![CDATA[Tirada larga de domingo. Hoy ha costado lo suyo pero feliz de haberla terminado ✅😁#runnerscommunity #sanusvitae… https://t.co/3LDY0EKNMS]]></document><document><![CDATA[Gracias!!! Tú, más que nadie me has soportado preparando las procesiones 😀]]></document><document><![CDATA[Muero de amor...  Quiero un rubito así. 👶 Esta noche concierto en Torrejón de Ardoz. Teatro José María Rodero a las… https://t.co/ubUoN3cujW]]></document><document><![CDATA[El exorno floral del paso de misterio del Ntro. Padre Jesús Cautivo y Rescatado @hdad_sanpablo #SSanta19… https://t.co/V8qngOnyIc]]></document><document><![CDATA[@JucilSevilla @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Zs8s4QKt1T]]></document><document><![CDATA[Today's Spanish general election 1) will influence the Catalan independence crisis 2) will reveal how Spain will pr… https://t.co/BbZUT6kZ0l]]></document><document><![CDATA[@fernandoderosa4 @ArmeroEstruch @populares @SusanaCamarero El mío lo tienen Udes. desde el martes, por correo🤗. #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[Buenos dias o tardes , como va la Semana Santa pasada por agua ? aqui en El Bonillo preparando la paella https://t.co/OohmjySaFo]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Oso676 @rmartinvega @molacocinar1 @labonitabicho @luzdegas123 @FeliPriya @gerardotitinse1… https://t.co/5KhLN7T35w]]></document><document><![CDATA[Por favor, los dramas de uno en uno eh! Mis microinfartos los patrocina HBO]]></document><document><![CDATA[Ofrezco Clases particulares de Francés. Hablad con @Simonxxello 🤗😜 https://t.co/aitayYl8OB]]></document><document><![CDATA[@FernandoHValls @policia @guardiacivil Hay se demuestra la vergüenza, educación, etc....que tienen]]></document><document><![CDATA[Estou só então a assistir ao primeiro episódio da 8' (e última) temporada de GOT como se ainda não fosse somente no… https://t.co/bnIWvPsate]]></document><document><![CDATA[Más de uno debajo de la túnica de nazareno tiene una botella de Ginebra xd]]></document><document><![CDATA[@esterguterman @Touffulab @manoeorehder homem é o único animal que eu nao tenho dó]]></document><document><![CDATA[Ayer publicábamos un cuento interactivo realizado por los alumnos del taller de #scratch de #Guadalinfo #Guillena,… https://t.co/QVhT4iIB53]]></document><document><![CDATA[Imagine If Tress Gave Off Wifi Signals, We Would Be Planting So Manu Trees And We’d Probably Save The Planet Too.… https://t.co/ykf5wqXFVV]]></document><document><![CDATA[@el_secretos @ConchiSamper3 @tianDe_Almeria @FriendsFluencer @Amandaf_oficial @mcompanystyle Sí! Estuvo genial!]]></document><document><![CDATA[Seguimos para bingo... así estaba la Avenida de la Constitución hacia las 7pm. @Ayto_Sevilla @SevillaCivica… https://t.co/o2vWAnKsHg]]></document><document><![CDATA[Intento huir de la cerveza pero no hay casi ningún sitio donde vendan sidra, fuck]]></document><document><![CDATA[Cuatro años de cárcel para el violador de la Madrila por su última agresión #Extremadura https://t.co/ryrK0SHHcS vía @eldiarioex]]></document><document><![CDATA[#NotreDame Y la catedral no era sólo su compañera 👩, era el universo🌛✨🌎; mejor dicho, era la Naturaleza 🌱🌿🦋🌊🐞🦁🐟🕊️🦅e… https://t.co/ugQDubDMyD]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Veo a esa izquierdita en los comentarios un poquito trasnochada, yo no se si el marqués de Galapagar ha… https://t.co/ePB0gYgDw6]]></document><document><![CDATA[Combates titulares confirmados para ROH/NJPW War of the Worlds: Chicago https://t.co/PzrZxlW1bV]]></document><document><![CDATA[Vengadores: Endgame: Las 22 películas de Marvel, la saga de cine más taquillera de la historia, de peor a mejor | I… https://t.co/SspePeypeZ]]></document><document><![CDATA[y hoy, por fin, aprendo a vivir sin ti. supongo que valgo algo más. https://t.co/Puk2p94lls]]></document><document><![CDATA[@vanesamartin_ He tenido que llamar a Orange para que me suban la potencia de los megas de aquí al 8 de mayo. Quien… https://t.co/aFV8nvF3E2]]></document><document><![CDATA[1500 miles from home and we are in a bar with all these beer mats and pump clips on the wall. So far spotted… https://t.co/nFVg9btbkM]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 ¿Tan temprano?pues yo tengo tres .nunca he salido tan temprano en fiesta.]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @rosariomama2000 @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @Todo2413 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/67IFfKnIHR]]></document><document><![CDATA[@asperchica @eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/HusQezyk0L]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 Los mayas avisaron, y antes de los mayas avisó el Apocalipsis. Yo sólo veo una niña con… https://t.co/v8OstP79V4]]></document></documents></author>