<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@massimo3651 @betyzapi @JosesanchezJuan @anamoro80 @pilar_vilar @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59… https://t.co/HFSxuJwmRo]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @vox_es @enoticiescat Este tipo de gentes, sin preparación alguna , y con una cultura totalmente co… https://t.co/O3rwN69TJs]]></document><document><![CDATA[🇦🇷🇧🇷🇧🇪🇶🇦🇨🇷🇪🇸🇪🇪🇺🇸🇫🇷🇳🇱🇮🇩🇮🇹🇱🇻🇲🇹🇲🇦🇵🇱🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 🇸🇰 🇨🇿 🇸🇪 🇵🇹 🇨🇱 🇦🇩 🇦🇪 🇧🇬 🇲🇨 🇨🇭 🇱🇺 🇱🇹 🇺🇦 🇩🇪 🇭🇺 🇭🇷]]></document><document><![CDATA[No te extrañe que Le vote a la derecha, si engañan tanto, no te fíes del populismo dicen una cosa y hacen otra, cla… https://t.co/vmh2HyjEkH]]></document><document><![CDATA[Y pa acompañar me acabo de hacer un bizcocho “mármol” con cacao que está de vicio 😜 (estrenando el molde que compre… https://t.co/GHxuUyIzSO]]></document><document><![CDATA[@Danisfc0307 @DavidMeCa10 Cateto eres una pu.... máquina tocando ese cacharro. ❤️]]></document><document><![CDATA[¿No podrían hacer nada con medios aéreos aún con luz del sol antes de que se consuma toda la catedral?]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.00 km in 24m:24s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu nivel general es ALTO, con 5 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 1 y 4 estrellas.… https://t.co/ok3iDmMvRY]]></document><document><![CDATA[@AgaborGarcia @angelmartinezx2 Tengo opinión @AgaborGarcia pero utilizarla electoralmente, no es mi estilo. Cuando… https://t.co/x4QmUDeuAj]]></document><document><![CDATA[Ángeles Caso, protagonista de Villaquilambre cuenta Salón de plenos del Ayuntamiento de Villaquilambre. 25 de abril… https://t.co/vlMnioV1zb]]></document><document><![CDATA[No sabía que @SrFortfast era miembro del equipo de @Movistar_Riders 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Viendo #L6Ndebatea7. ¿Alguien se ha parado a pensar en todos los jóvenes de CCAA no-nacionalistas que no nos sentim… https://t.co/VwSQbfmMz0]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @NoruidosBegona Si la empresa concesionaria pierde dinero es el IMD, el qué se hace cargo de la deu… https://t.co/ZNuvcDLUya]]></document><document><![CDATA[#ElPapa ya ha dicho alguna cosa y es de agradecer, pero sería más efectivo que interviniera con más contundencia y… https://t.co/g00LPGdLaf]]></document><document><![CDATA[Haz Que Pase.  #hazquepase #pscelcatllar #psccampdetarragona #psc en PSC El Catllar https://t.co/zCwyaUwcXh]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Final: @USCFbase Alevín C 3-1 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@BrokenCH Para mi, de las mejores canciones que no han llegado a entrar en concurso, Victorious y Tempo, ambas suecas]]></document><document><![CDATA[@mdparazamora A ver si es verdad, eso hay que hacerlo para la comunicación, y poder progresar]]></document><document><![CDATA[@Golpista__ Pero si se les moría con él de candidato palmando más diputados que nunca.]]></document><document><![CDATA[Zoe Saldaña la actriz es #Gamora en #GuardiansOfTheGalaxy y #AvengersEndgame https://t.co/1eCML5qBKL]]></document><document><![CDATA[@casasola89 @DeluxeSabado Y eso sin tener en cuenta que “las cosas” de Isa Pantoja deben ser apasionantes. Como alg… https://t.co/LNVQuPMk7U]]></document><document><![CDATA[@TheRationalRea1 @UPYD En eso tiene razón. Yo soy profundamente europeísta. Que no es lo mismo que ser euroñoño. Ha… https://t.co/Np8gSdzLKz]]></document><document><![CDATA[Definitivamente todo adulterado y corrupto. @rfef @LaLiga #lacopadechumi #TheTinglao #ElCortijo https://t.co/tgo6fWhNDa]]></document><document><![CDATA[He visto una canasta de Thompkins a tablero y me he emocionado. El tablero, ese gran olvidado en el basket moderno.]]></document><document><![CDATA[Un incendio afecta a la catedral de Notre Dame  https://t.co/aXB2YljfTG]]></document><document><![CDATA[Hoy es Domingo de Resurrección. Hoy nos vamos a los #toros en Sevilla. Donde hay que estar. 🎉 @maestranzapages |… https://t.co/JncntkFghr]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla El día que aplique el mismo tiempo que usa a despreciar a los andaluces a analizar las causas que hac… https://t.co/vIB6cKYfK7]]></document><document><![CDATA[Yo cuando veo que @albarecheot2018 reacciona a todos los tweets menos a los míos.. https://t.co/95SQOsAnur]]></document><document><![CDATA[Lo cual no quiere decir que esté triste o incómodo, ojo, simplemente no estoy "emocionado", que tengo 24 años joder… https://t.co/OBRJPJioq4]]></document><document><![CDATA[@Sam__Bordeaux Hyden have samething for sure...!!!? https://t.co/wxD1QT9G9a]]></document><document><![CDATA[#FelizViernesATodos No importa la edad, siempre hay algo bueno que superar. Lynn Johnston https://t.co/AxPcWSTbi9]]></document><document><![CDATA[@mindefchile @elmejoredux Grupo RENFE te sigue y te invita a uniros a su grupo de WASSAP y CONPARTIR publicaciones https://t.co/qOpzthGmfX]]></document><document><![CDATA[El Santisimo Cristo del Desamparo y Abandono por la puerta Jerez. #SSantaSevilla19 https://t.co/49p99eibHY]]></document><document><![CDATA[@Tropeleiro @1923NOS @gradaderio @MCeleste1923 @SermosGaliza @prazapublica @FdPcelta Grazas Xoan! 😅]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @BrownieJohnston @akomama_tm @marinavibu609g @ThShaher @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl @WHIKLI… https://t.co/R6HkuxoB60]]></document><document><![CDATA[lo que piensas que no eres es el pensamiento de otro, pero no es lo que sientes ser. sólo podrás llegar a ser lo qu… https://t.co/MtLs9yyVvp]]></document><document><![CDATA[No sé vosotros, pero entre el #DebateAtresmedia, #ELDEBATEenRTVE, el trabajo y las oposiciones, creo que no llego a… https://t.co/Rr1uOHbeSp]]></document><document><![CDATA[Hay que disfrutar los pocos ratos de sol #Julia #PuntaUmbria en Punta Umbría, Spain https://t.co/d1CCKY32fd]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco se que pensarán los españoles, pero yo pienso que el Papa Francisco perdió los papeles hace mucho tiempo… https://t.co/NXuFTB6SuZ]]></document><document><![CDATA[Ni las leyes son iguales para todos ni la justicia se aplica a todos por igual https://t.co/YgHUZRnF9k #Justicia #MalosTiemposParaLaJusticia]]></document><document><![CDATA[@Hawkins65S @BabyGo2014 @Jimmysimmonds1 @TheMerryCrystal @ninsthewriter @PardueSuzanne @markandkylee @Kayhahn1… https://t.co/llfIgYQPVF]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Eli cariño, la próxima vez me la meto en el paquete o en el culo que seguro que no se pierden, gracias por… https://t.co/99EBCN5hL1]]></document><document><![CDATA[Como tiene que ser, un padre enseña valores y disciplina. Cosa que otros (enseñan) nada.]]></document><document><![CDATA[De lo mismo que el 80% de los políticos, si los cesan antes de que alcancen la jubilación, un cargo de puerta girat… https://t.co/O71WX6eeTF]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas A lo mejor es que te tiene el mismo respeto que tienes tú a los independentistas, o sea...ninguno. O… https://t.co/kZ5cakO8mU]]></document><document><![CDATA[La puta real está ganando el partido que no hemos sido capaces de ganar. Joder este equipo me va a matar un día de estos]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Y dónde vive cada uno no mete votos en la urna,cada cual con sus medios vive donde puede,ha hecho a… https://t.co/27qwG145RG]]></document><document><![CDATA[@Franciss89 @Generaldepie_ @ManoloMontalt @julioinsadji @MESTALLIDOS @robertoferriol @Dani_Merono @ciberchenet… https://t.co/u8c9WJCYUg]]></document><document><![CDATA[Just quick Captain Marvel or Shazam to begin the day #dccomics #originalcaptainmarvel #shazammovie #quicksketch en… https://t.co/1aneIjwbNy]]></document><document><![CDATA[#expatlife #planning #Portugal #visa 🇵🇹🛂💳🇪🇺 Curious about investing in Portugal? If so, you'll need to familiarize… https://t.co/In4HxOaB3Q]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!!!!!!!!! en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/ddylAYBnke]]></document><document><![CDATA[Vaya semana!!!! Pleno de victorias @Cddonbenito1928 @cfvillanovense @CDBadajoz @EXT_UD  ¡VAMOS!]]></document><document><![CDATA[@CiutadansCs @CiudadanosCs @CarinaMejias ¿no le parece una llamada debate Atencion  para quienes legitiman los nacionales populismos]]></document><document><![CDATA[Feliç diada de Sant Jordi 🎊🐉🌹🤺📚📖  -link en bio para descarga del punto de libro-  #santjordi #santjordi2019… https://t.co/kRIBWqa4Nk]]></document><document><![CDATA[Buenos días! No podía faltar el chachi-calendario del mes de mayo, esta vez dedicado al inolvidable Indiana Jones!!… https://t.co/v03oq0aXQh]]></document><document><![CDATA[La traductora de valenciano que habían previsto en el Canal 24h para el #DebatValenciaRTVE. 😴 https://t.co/1aDy9MHVQW]]></document><document><![CDATA[Estoy indignadísimo, en Alsasua un hombre encerró a una mujer en un cuarto la penetró a la fuerza y fue abuso sexua… https://t.co/rTHTRPwh8c]]></document><document><![CDATA[@el_pais Eso seguro resolvería el problema de la corrupción y la economía]]></document><document><![CDATA[@CYBOR2005 vaya maquinón que tienes de foto en la portada de tu Twitter 💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[#porlaRepública   Historia de la Segunda República española   https://t.co/xnWpx4B2Fo vía @caval100]]></document><document><![CDATA[C's, "VENDIENDO EL OSO ANTES DE CAZARLO", pero que ha ganado el títere de Rivera, si en el #ELDEBATEenRTVE ha estad… https://t.co/PbBpNAw38S]]></document><document><![CDATA[Descanso. @cskabasket 37-42 @Baskonia Aguanta los de vitoranos el empuje ruso con buenos minutos. Lo peor 10 pérdid… https://t.co/En1iVNIrh0]]></document><document><![CDATA[Intervenció de @MarcLamua i @SilviaPaneque en la presentació documental “Un tren de milers de veus”, en motiu dels… https://t.co/HNfNrPTelF]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 8.30 km in 1h:01m:14s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[GRACIAS SOCIALISTAS DE CAMARMA  Hoy España ha votado en defensa de los derechos y las libertades, de la igualdad y… https://t.co/YByjvP3pIS]]></document><document><![CDATA[@lorenzamorale12 @Frico75 @vox_es VIVA ESPAÑA, LORENA! https://t.co/daXSxExm2c]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al Valencia, digno vencedor de la Eurocup 🏀 https://t.co/ZfZkVPA3iC]]></document><document><![CDATA[Una vez me dijo que el conocernos iba a suponer algo importante (Ecl. 4:12)]]></document><document><![CDATA[@cylareacts Cómo se nota que no saben apreciar estas dos lenguas milenarias, que representan la cuna de la civiliza… https://t.co/80dM6QAxPt]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Carmatpor @Aurantiacum @Dan__Vader @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta… https://t.co/BOAhRcElTM]]></document><document><![CDATA[@RDelBarrio Es el problema de los equipos ingleses. Mucho dinero en jugadores que no marcan la diferencia. El mejor… https://t.co/d2teM5rCIZ]]></document><document><![CDATA[@ReichelSFC Que buena compi de cine me he buscado joé ☺ . Me hablan muy bien de La Llorona.. pero últimamente ando cagón así que ya la veré]]></document><document><![CDATA[También os digo: queridos turistas, os podéis informar un poco de a dónde venís y en qué fecha. Horrible la forma d… https://t.co/C633UCclIf]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Yo quiero no uno, varios debates. Porque hay ansiedad por conocer, por contra… https://t.co/SNMF8jEr4C]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Veo a Albiol más cerca de Vox que del PP, con eso lo digo todo.]]></document><document><![CDATA[Anabel Alonso está contenta ,es TT ,porque ?una buena peli quizás una buena obra de teatro ,no ,por favor eso nunca… https://t.co/mmhwEvXBRU]]></document><document><![CDATA[@TRECE_es Una retransmisión malísima de la madrugá. Lo hacéis a propósito?]]></document><document><![CDATA[Espero que todos los veníamos por la A1 no vayamos a votar a la vez al mismo colegio....porque menuda cola vamos a organizar.]]></document><document><![CDATA[PK2 GuestList x whatsapp +34690782212 José Gamboa  1er ANIVERSARIO PK2 SeXion EN BARCELONA 😈🤘🏻  El próximo martes 3… https://t.co/fDYL2xeuM8]]></document><document><![CDATA[Descanso: @USCFbase Benjamin B 1-3 San Agustín. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@soco_rrista @Merime66 Pues yo sigo reflexionando. Dudo entre lo que me gusta, lo que conviene, lo probable, lo imp… https://t.co/5IZLe0bry2]]></document><document><![CDATA[#vitoriagasteiz #azkenarockfestival #basquecountry @azkenarockfest en Vitoria-Gasteiz https://t.co/4u4prg7eHH]]></document><document><![CDATA[Anverso, reverso #vota  #28A  #noalfascismo  #UnidasPodemos https://t.co/HMnfNkqPeb]]></document><document><![CDATA[@compromis @CompromisElda Es vergonzoso que a 2019 sigamos con una ley tan obsoleta en su aplicación.]]></document><document><![CDATA[Menudo TOC tengo con mirar la app del banco como si el dinero fuese a esfumarse o algo 🤣]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Otra comunista ricachona dando clases de moral y haciendo activismo desde el sofá.]]></document><document><![CDATA[@gerardo_perez_s ..los culpables junta electoral y despues empresa privada no lo ha recurrido junta electoral y aho… https://t.co/vXdRE6LJ3J]]></document><document><![CDATA[Madre mía vaya granacos me están empezando a salir de todo el alcohol que estoy bebiendo en feria]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler Casado es un desastre, que lo asuma y se vaya a París a ganar tanto dinero como le ofrecían.]]></document><document><![CDATA[@Mertxe_Beriain @Aralar_TT @FundacionLintxu Ahi estamos ahí, con medallas de chocolate pero llegará 💪😉]]></document><document><![CDATA[@M_Andreu_F @elllamadorcsr @FranLopezdePaz Gracias a tí, Miguel. Buen Martes Santo.]]></document><document><![CDATA[Mucho tiempo sin hacer ruta por aquí, cansado pero mereció la pena...  #badajoz #extremadura #spain #roller… https://t.co/sIGxO5rLDT]]></document><document><![CDATA[@tubareias Também não concordo, de todo. Mas lá está. Nunca vai haver consenso nisso]]></document><document><![CDATA[@ChampionsLeague semi-finals: how the ties shape up and could be decided | Sachin Nakrani https://t.co/0I56wbWxix… https://t.co/GBk8ryNjHb]]></document><document><![CDATA[@OXM Keep the AA bateries better than allways have to plug a cable to charge and play. And please make a smother co… https://t.co/XiOQrcReSB]]></document><document><![CDATA[Un partido de extrema derecha con candidatos con pasado neonazi. ¿Nos hacemos los sorprendidos, no?]]></document><document><![CDATA[@Maxfdez007 @SoyMotor Eso ya es otra cosa, pero yo he tirado por la mayoria. Y, si no me equivoco, alo y ham llegar… https://t.co/yP8Gt0n1kG]]></document><document><![CDATA[@BreatheInDeep al final ha dicho que si, pero parece que para no quedar mal]]></document><document><![CDATA[presumiremos de democracia, sí, pero seguiremos dejando mucho que desear... y lo digo a boca llena y no me arrugo..… https://t.co/e5quNJaoSO]]></document></documents></author>