<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@javioru @miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/yaAFBqJYNs]]></document><document><![CDATA[Laura se está comiendo un bocadillo de mortadela delante del Congreso de los Diputados @laurarguezdiaz https://t.co/zyf9PvCfV1]]></document><document><![CDATA[@fcbhoquei  #maipatinareusols  #oklliga @ Igualada https://t.co/n0pF1lsiqK]]></document><document><![CDATA[La birra es perfecta. Lo único malo son las 50 mil veces que tienes que ir al baño después de la primera vez. Hasta… https://t.co/lkdvoqPk80]]></document><document><![CDATA[@dlacalle Subida de impuestos del psoe a emprendedores y empresarios siempre conlleva a pérdida de empleo y subida… https://t.co/WTokB5VxcR]]></document><document><![CDATA[anoche violaron a una mujer a 3 putos minutos de mi casa y ya van 4 en 1 mes en mi barrio.]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡Buenos días!!!!Empezamos el día con energía, vamos a darle a cada  día una nueva oportunidad de conseguir nues… https://t.co/cLLg8elZCW]]></document><document><![CDATA[1.- No existen en la web de transparencia ninguna convocatoria de junta de gobierno ni de mesa de contratación para… https://t.co/3uvPXql2Uo]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Y tú más, "EL ARGUMENTO" Ese igual sirve en sobremesas sobrep… https://t.co/L6S5PB4wJj]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  coletas te pido.por caridad que a estos muchachos te los lleves a tu casa y que la Monte los cuid… https://t.co/xG1IOKZOQ8]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @manuelvalls Minuto 22 de las 9 ;-) AEPD criteria restricción intencional a la información por cines… https://t.co/apjfhvEWdP]]></document><document><![CDATA[@AbrahamMarin Gracias Abraham!!! 😍 los datos sí... la cuestión es con wifi 😔 Mil gracias 😍🙏🏼😍😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes, queridos amigos. Un día fantástico para darse un garbeo. En unas horas estaré por el barrio. Besos...😘 https://t.co/cX1PjwrObw]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Que nos sea positivo. Besos mil. https://t.co/fGMokAh2J5]]></document><document><![CDATA[Por qué ha fracasado la derecha | España | EL PAÍS https://t.co/ViCqZVXUO6]]></document><document><![CDATA[Esto demuestra que la salud en Chile es un asqueroso negocio, no un derecho. Esto da a entender que no tienen diner… https://t.co/i3SUepzSFv]]></document><document><![CDATA[@juanangelmj @accadem tranqui que después de la academia huyo de aquí 😝]]></document><document><![CDATA[@elodie_herve Ils ont raison il faut un traitement médiatique impartial c’est à dire en parler proportionnellement… https://t.co/PTluk9bEBX]]></document><document><![CDATA[Llegan motorizados a la Base Aérea de La Carlota.   #Venezuela https://t.co/4egFg5sgIa]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua Con mucho resñeto, su nuevo look me recuerda a un actor de Hollywood. Sólo que él es rubio. 😅😀😍😍]]></document><document><![CDATA[@LeylaChihuan @Lima2019Juegos @MartinVizcarraC @PeruParalimpico @ipdcomunicacion @perujudo @HockeyPeru @FPVPE… https://t.co/VtYH9XOKA3]]></document><document><![CDATA[@BR_Wil @cabify_espana Perdona que rectifique. Pero no es tenían es presente. Tienen razón https://t.co/XGH1Ys4yaX]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @pirlosantos @populares @sanchezcastejon Precisamente por el hecho de actúar con madurez ha sido u… https://t.co/ehLyP6HCDq]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Hoy según voy a trabajar, en el metro, me he puesto a preguntar al maquinista al primero que llegó, me ha… https://t.co/NyaJIFeV3E]]></document><document><![CDATA[@mansan09 @Nex72599860 No, ya veras que pocos chalecos amarillos hay a partir de hoy..... está too pensao]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @radio5_rne Mi like en referencia a CRITERIA a "en hoy" Redirigido desde mi " #marcapersonal " y James Nav… https://t.co/qqDPV4RREo]]></document><document><![CDATA[Trucos para estudiar la #lprl Ley de  Riesgos Laborales para opositores  en directo desde : #academiasantodomingo… https://t.co/hBs1C2n6AG]]></document><document><![CDATA[#AmericasGP tranquilo @ErnestRiveras que si dices que @Rins42 es un piloto catalan no te van entregar el finiquito #butiflerismecobard]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja por qué será, ridículo que la Alcaldesa no pueda debatir ni rendir cuentas]]></document><document><![CDATA[@IngridAdjes Pffff parece que sí pero esto es deprimente, falta tantísimo, tantísimo aún....]]></document><document><![CDATA[@Mcostag @avallejo2017 @AnabelAlonso_of Que poca inteligencia la de esta tiparraca.Personaje público y entrando al trapo.😏]]></document><document><![CDATA[Los espectaculares desayunos de casapalaciomarialuisa están concebidos para ser el punto de partida de cada día de… https://t.co/CDDcDonHMp]]></document><document><![CDATA[Els artistes fallers! Protagonistes absoluts de la mostrar festa. Estic feliç de vore a tota la família Carsí orgul… https://t.co/QUWv5rRVho]]></document><document><![CDATA[@CrisXCIII mi cama aun huele a tu coño. Sin calificativos porque todos se me quedan cortos. https://t.co/ccMfitzps7]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Por eso, aunque no sea la mejor opción, porque la mejor opción no existe, el 28A hay que  votar a Unidas Podemos.]]></document><document><![CDATA[Hasta El País reconoce que @sanchezcastejon ha mentido!!!!🙈@pparagon @PopularesHuesca @populares]]></document><document><![CDATA[@policia Buen trabajo. Ahora les sueltan en espera de juicio y luego les ponen 1 año por allanamiento  + 1 año por… https://t.co/N7rjsw4B7S]]></document><document><![CDATA[@AraMtnezEsteban @PSOE Es una alegría para los que creemos en él. Se lo merece. Las estadísticas han hablado. Los e… https://t.co/k8e2LJYKWh]]></document><document><![CDATA[Nunca con tanta furia, tan bien acompañada, con tantas ganas, con tanto amor por personas que quiero y que lo merec… https://t.co/fBWwHmy90m]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 Il "Caldero del Mar Menor" è uno dei piatti tipici della nostra regione. Vieni ad assaggiarlo!  🇬🇧 The "Caldero… https://t.co/2bZ396BOqP]]></document><document><![CDATA[@Soonarlight @Naninoune @BFMTV Vous en auriez besoin pour faire moins de fautes d’orthographe !!]]></document><document><![CDATA[@MistralS @monicaplanas NOS SIGUEN COLANDO LO RELIGIOSO MADE IN HOLLIWOOD,HASTA CON CALZADOR.APARTE TU MEMORABLE RE… https://t.co/YethOtHgWb]]></document><document><![CDATA[@elhigadodmarita Toma del poder por los rojos que están frotándose las manos ya, hay mucho por tapar.]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 @eruoca @el_pais Ha quedado claro qué es lo que la población considera peor.]]></document><document><![CDATA[Cues des d'aquest matí a les oficines de @Correos de #Barcelona, amb persones que voten per correu #28A.  La 2a fot… https://t.co/3fR2odThuO]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo, pero no saben que con esto aún sacaréis más votos]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que a quien va mantener los servicios sociales,por ejemplo la sanidad pública, #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[@jennlawfc @MadDogMLG1976 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/JDeIkTr8Sf]]></document><document><![CDATA[Leo a Plath y la siento muy cercana. La colección de relatos empieza por los más cercanos a su muerte y en ellos es… https://t.co/t8u7qcgIjl]]></document><document><![CDATA[@truitesambceba @VicentFlor Millor que a Toni Cantó parlant amb confeti a la boca https://t.co/b5Is3TJnuJ]]></document><document><![CDATA[que merda é essa de pornhub comprar o tumblr???? vocês realmente não conseguem bater punheta sem matar mulher no me… https://t.co/gqPHg4yCs0]]></document><document><![CDATA[@sebtsb te echo mucho de menos , porfavor vuelve pronto a España💖 https://t.co/wCh3D6LldI]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @rosamariabe1 @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/QB04NFcFVy]]></document><document><![CDATA[El Spot de SV Esta hecho con Croma se podrían haber gastado algo más de pasta por un reality de esta envergadura sa… https://t.co/GgpoDEe9nG]]></document><document><![CDATA[😠😠Denuncian a un profesor de un colegio concertado de Jerez por atar y amordazar a un alumno con síndrome de Asperg… https://t.co/yPqY13X9Ee]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se dice que las dos encarnaciones de Dios completan el significado de la encarnación?… https://t.co/iTOBXsaujH]]></document><document><![CDATA[@federaciontidus @eldiarioes @pablocasado_ Nosotros no hemos entrado pero ellos tampoco!!. Y nosotros vamos a Europa!!!]]></document><document><![CDATA[Siempre en duelo a ras del suelo enséñame a callar, a no romperlo todo como suelo hacer, quedarme solo si la ves di… https://t.co/ChsimbYS4B]]></document><document><![CDATA[Jajaja dulce tu con mi tía no puedes déjate de tonterías https://t.co/u369cFEtOa]]></document><document><![CDATA[Alguém me sabe dizer em que canal ia passar a maratona de "Harry Potter" agora na Páscoa? Não encontro na programaç… https://t.co/l18H2TTTtz]]></document><document><![CDATA[@XuanKar @ADESMAD Tú eres muy bueno. Yo soy más.... https://t.co/o6ICK9CsRV]]></document><document><![CDATA[Já não me lembrava de andar tão ocupada e ter tão pouco tempo para as tantas coisas que gostava de fazes]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GqMELAoEox]]></document><document><![CDATA[La que se va a líar en cabo... @lolaindigomusic @MonicaP_FAB18 @Claudia_FAB18 @_damablanca_ @Saydi_FAB18]]></document><document><![CDATA[@Monidomingoy @cfvillanovense Mucho ánimo, Mónica. Lo conseguireis. Besos.]]></document><document><![CDATA[Campeón,tu te mereces nuestro cariño y respeto,eres un gran deportista y mejor persona,ánimo a Sara y a los niños,t… https://t.co/WVtWak1vHG]]></document><document><![CDATA[@javiher1969 @PSOE @populares @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/uRlqS77WJv]]></document><document><![CDATA[@cfisiocenter Nada que no se arregle con una cara de te tiro el cubata, como yo digo, pero bueno es decirlo por si es de utilidad.]]></document><document><![CDATA[Con lo q cobrar y encima les tenemos q comprar el juguetito. Para jugar al Candy Crush mientras están las sesiones… https://t.co/1iZkhqhKpD]]></document><document><![CDATA[@MirurgiaR @japortalmiranda @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya Son terroristas islámi… https://t.co/HyA3idfkka]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Es imposible dadas las circunstancias de nuestro país en estos momentos y sería un precedente gravísimo… https://t.co/74GUJ02O8H]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Yo Tampoco y me conocéis pero voy comentando lo que veo... Y de momento soy neutral No tengo favori… https://t.co/hBYNat9oIP]]></document><document><![CDATA[Antes de que tú lo decidieras, ya lo sabíamos tod@s. ¿A quién toca engañar @ppmadrid @madrid_vox?]]></document><document><![CDATA[@cuarda29 @MafaldaFreedom1 @aleixrenye Justamente lo que le podía haber dicho tanto a usted como a estos dos... En… https://t.co/fUZZ6bAcL1]]></document><document><![CDATA[@MVTARDE Jeta ,caradura ,sinvergüenza, ladrón a cualquier ,calificativos poco]]></document><document><![CDATA[@sevegodina Sii! Estate atento que uno de los programas salgo hablando de mallata 😜]]></document><document><![CDATA[El @MidebaExt luchará en Italia por su tercer título europeo. Detubarán la primera fase con:   🇷🇺 Nevskiy Alyans… https://t.co/o7PjaW8RvO]]></document><document><![CDATA[@carpediemspanje @guardiacivil @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/EZqy9gBE7y]]></document><document><![CDATA[Hicimos unos amigos marroquíes y cuando quisimos jugar caricachupas los güeyes pidieron nombres de “dioses”, “profe… https://t.co/nk3H1nJ9rg]]></document><document><![CDATA[@Wallymi10 Pues que se de un chocazo en la pared, a ver si organiza un poco su desorden mental]]></document><document><![CDATA[También queríamos agradecer en el Día de la @ComunidadMadrid la colaboración y solidaridad de las más de 4.507 pers… https://t.co/xGaYcnQQPz]]></document><document><![CDATA[@JulianTrinchet Que has montado un concurso de torrijas? Eres lo más! 😂]]></document><document><![CDATA[Oyen el silencio?  Por dios,  que no sea interrumpido por Rivera para hablar de Torra y el "golpe de Estado".]]></document><document><![CDATA[@conximar @monicaoltra Estos en estos 4 años solo han apoyado a los catalanistas , chiringuitos con los ilegales ,… https://t.co/blNXo0pNLC]]></document><document><![CDATA[@paviderice @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Pero que guapísimo y q pose]]></document><document><![CDATA[Y ahora estoy en Barcelona con los mismos conflictos existenciales que en México jaja!!! Solo cambie de continente.]]></document><document><![CDATA[@Toni_gc17 Buenos días Antonio...👣🎶 siempre rápido...pero intentando aprovechar cada momento...😉 vamos 💪]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve el lujo de empezar Mayo el dia 1 del quinto mes, el dia del trabajador haciendo función con este delicios… https://t.co/7US1QjwsxT]]></document><document><![CDATA[Vacaciones con ellas 🐶🐶🐶 #Nachi y #Chispa ... día de campo y río... 😎😎😎 #descanso #refexion #familia #vacaciones… https://t.co/HX0L4NHphw]]></document><document><![CDATA[No me gusta presumir pero creo que lo de “el cuñado” está inspirado en mi/s historia/s. No os preocupes, no tiene i… https://t.co/coPnXI58dW]]></document><document><![CDATA[@c_grao Está claro que GOT es lo que es gracias a los papeles femeninos]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ ¿Por qué no empiezas tú a criticar el medio en el que trabajas? Buena promoción le ha dado a todas la… https://t.co/VOEv01NDlX]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer nuestro boletín informativo digital Nº149 (Abril 2019) https://t.co/KGzp9l3CDB https://t.co/M3pWRuT8iX]]></document><document><![CDATA[eu amo ver a minha transformação (não sei palavra melhor) em mulher feminista sinceramente orgulho demais]]></document><document><![CDATA[Me encantaría deciros a todos los que no habéis visto el primer cap de la t8 que pasa 🤭]]></document><document><![CDATA[Seguim sumant  i ja en van cinc..... tattoolapaix Graciesss en Santa Coloma de Farnés https://t.co/xXSoW2hIDH]]></document><document><![CDATA[@Houseof_CAT Esta tía está  muy tarada Y ya se cree menestra Pero en la sopa]]></document><document><![CDATA[@JaredLeto @ArianaGrande @MorbiusMovie Gimme, Gimme more, babe... 🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥]]></document><document><![CDATA[@FCSJ_UC3M @uc3m Gracias por tan necesario debate.  #yogestaria  #GestaciónSubrogada… https://t.co/OisJT9EROo]]></document><document><![CDATA[Andrea Jaurrieta directora de #anadedia en portada de la REVISTA ON de @NoticiasNavarra. Lectura de viernes lluvios… https://t.co/aKj1zqF04u]]></document></documents></author>