<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@marianamacf ontem vi uma mulher com um prato na mão c isso  juro eu não tou maluca]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/PZPW0mXftr]]></document><document><![CDATA[Y a mi😢. Esto nos espera con la buenas samaritanas/os que van a votar a @vox_es, el próximo domingo. Se creen que e… https://t.co/K8CWpXbE4b]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV @Rita_Maestre 06.32 PM TELEMADRID(2°) / /Y 07.*03 PM(1°).*: En lo cinestesico ando con mi.portátil… https://t.co/KSoxIKERBM]]></document><document><![CDATA[Bro tá tudo a dormir, eu não tenho sono, tou na sala á espera q o sono decida vir, e tou farta de ouvir barulhos e sentir cenas]]></document><document><![CDATA[@CabreoEspanyol @dlacalle @PSOE @ahorapodemos Lo que llevamos haciendo, toda la vida. Que no nos vengan ahora, con… https://t.co/F2oSGNjosz]]></document><document><![CDATA[Mañana es 17 de abril y cumplo irremediablemente 37 años, no sé si autoregalarme pañuelos bordados o una bicicleta… https://t.co/gvGILCJeBg]]></document><document><![CDATA[Ciudad Patrimonio de la Humanidad, Semana Santa declarada de Interés Turístico Internacional. Así luce el Casco His… https://t.co/1SaHRDIIXI]]></document><document><![CDATA[@OeilSurLePasNet Il est donc tranquille lui , il ne sera ni broyé ni tué par le travail !!]]></document><document><![CDATA[El día 24 de abril de 1944, la NUEVE formada principalmente por republicanos españoles, liberaron París de los nazi… https://t.co/7fsTbGXIDl]]></document><document><![CDATA[Pendientes de minerales y plata. Precios desde 10 euros, según modelo. Más detalles, consultar por whatsapp o direc… https://t.co/pH84TIEjeu]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @EleEls Mi amante:… https://t.co/lm4471BlqN]]></document><document><![CDATA[Opino igual. Y por ello, los fanboys llevan insultándome desde anoche. Lo cual, dicho sea de paso, me impirta un co… https://t.co/c43XK6jgd4]]></document><document><![CDATA[Mi almeria del alma te llevo en mi corazon... ahy quedo mi hermana y volver pronto no es una opcion sino un deber p… https://t.co/qasoesTbq2]]></document><document><![CDATA[Charla sobre el Feng Shui..sabado 11 de mayo a las 6.00. Te esperamos!! #susanamarcano #fengshuiparalavida… https://t.co/q0XKaTDZUG]]></document><document><![CDATA[@fsanmartin2014 @LolaDelgadoG @desdelamoncloa Gracias, Lola, hay que compadecerse de los muertos en un genocidio.]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/AyTXDVs7Ft]]></document><document><![CDATA[@Rptottytotty1 @BeaSpain_ @site_alexglez @alexgonzalezact @ConchiCabadas @SofiaSfcst21 @luceritoms @crisecog… https://t.co/KGgUxbhX8R]]></document><document><![CDATA[Orgulho gigante em ter ao meu lado alguém como tu! 💖 https://t.co/I49lngUJTL]]></document><document><![CDATA[Buenos días!🌞 Estoy totalmente enganchada y enamorada del súper desayuno de iswariofficial Despertar de Buda y de s… https://t.co/kqIV52Mqgd]]></document><document><![CDATA[Nao conheço mas pelo que vi no tt dele pareces super simpático e um amor de pessoa! És muito giro e fofo e tenho a… https://t.co/zcvjnXxXOv]]></document><document><![CDATA[@DrEnric @Sergi_Bernal @SGertrudix @EscuelaBenaiges Per la meva tieta mestra de la república va tenir que repetir l… https://t.co/F9YhgiRRPQ]]></document><document><![CDATA[Serem manipuladoras para conseguirem o que querem Ahahahaha vai longe assim Façam choradinho para as vossas mães]]></document><document><![CDATA[@Nachoanon @nusagatero @DorCabrejas @kayaya19 @manolomata @Esperan63361851 @aaroncano_ @elisavalia @inma32952105… https://t.co/pVNimvbGeD]]></document><document><![CDATA[#l6neldebate, toca hablar de pensiones. Sí, @Irene_Montero, hay que actualizarlas con el IPC y derogar ese polémico… https://t.co/dddunxS8Ui]]></document><document><![CDATA[“El precio por desenterderse en política es ser gobernados por los peores hombres” Platón #vota #Vota28A #VOTA]]></document><document><![CDATA[You &amp; Me #lacasadeloslios #happiness #holidays #caboroig #family en La Zenia Beach https://t.co/Ju1rJu19av]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras Y apareció otra señal en el cielo: y he aquí, un gran dragón rojo que tenía siete cabezas y diez cuerno… https://t.co/7uFQ1GlV27]]></document><document><![CDATA[El resultat de 6 anys d'experiència com a votant exterior i diverses setmanes de #Periodisme d'investigació.… https://t.co/1jYL13CrXr]]></document><document><![CDATA[Cuánta magia hay en este juego 🥺 Perfecto en jugabilidad, gráficos y música. Gracias por regalarnos esto,… https://t.co/m8Y1h0793K]]></document><document><![CDATA[Rivera planea abrir una copistería y no sabe cómo decírnoslo ya #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día116: “Marianela” de Benito Pérez Galdós. https://t.co/i5btKxDetq]]></document><document><![CDATA[Yo soy una rebelde y llamé a mi padre a la primera de cambio para darle las gracias con los ojos llenos de lágrimas… https://t.co/TcjK3tqRVq]]></document><document><![CDATA[parece q tive uma amnésia e não sei escrever uma porcaria de texto jornalístico. que c*****]]></document><document><![CDATA[A l'espera del canvi de temps, bon dia @terresebretur @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu… https://t.co/XYZGHHJChh]]></document><document><![CDATA[En serio podrá haber venezolanos q después d tanta desgracia sea capaz d acompañar la idea d ir a elecciones con la… https://t.co/btVYuMP8TE]]></document><document><![CDATA[@nuneznebreda @Gsabiolab Estaré encantada. Lo planificamos para el próximo curso :) ¡Un fuerte abrazo, Cristina!]]></document><document><![CDATA[El próximo 2 de Mayo se celebra el Día Mundial de Lucha contra el Acoso Escolar o Bullying. Si conoces algún caso,… https://t.co/T2tUDmHuyW]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/RH81IX6AO2]]></document><document><![CDATA[vim fazer um chá e está simplesmente toda a residência na cozinha esperando pra assistie got que passa agora em portugal]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Me la tengo que volver a ver entera porque menudo follón había de personajes, actores y épocas 🤣🤣🤣 Pero… https://t.co/yC23p3flLo]]></document><document><![CDATA[Estamos con Heve de @PsicoTAA en nuestro Hospital @Asepeyo de Coslada. Una perrita que ha sufrido abandono y se ha… https://t.co/K4yNGbGNCn]]></document><document><![CDATA[Hay lunes que si no estas donde debes, no son iguales. Y así me sentí yo anoche, incompleta sin ellos. @Banda_Trinidad]]></document><document><![CDATA[BUENAS NOCHES !! MIS SOLÉS! EL DOLOR MALDITO''''' ME ESTÁ MATANDO!! 😥😲😘😘😘😘😘 https://t.co/Bz33WVtl0s]]></document><document><![CDATA[@CristinaValeraz @manelsaa99 Ya te digo yo que síii tenemos tormenta !!!]]></document><document><![CDATA[Pero por qué la gente chilla cuando habla por el móvil, por qué???? Cuánto odio me sacáis de dentro cuando voy en un tren, coño.]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @manueljarias @Yo_Soy_Asin MUY BUEN TUITER CARMEN ,NI YO ME HABRIA EXPRESADO TAN CLARO 👏👏👏👏👏👏👏👏😘💜]]></document><document><![CDATA[@Ofumiarma2 @LaFallaras @savanana05 @publico_es Noooo  duelen las mentiras !!]]></document><document><![CDATA[Sí votamos en masa ganaremos!!! Vota #UnidasPodemos28A porque #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[La comunicación en las relaciones ya sean profesionales o de pareja tiene un valor muy importante cuando la intenci… https://t.co/pGkjBbvgOi]]></document><document><![CDATA[Normal ese partido ni tiene representacion oarlamentaria mi ha tenido un 5% de votos]]></document><document><![CDATA[El ébola se descontrola en el Congo: la OMS prevé un escenario de trasmisión continuo e intenso… https://t.co/f40Bs8Mzqr]]></document><document><![CDATA[“Pero ahora se que nuestro mundo no es nunca más permanente que una ola que se eleva sobre el oceano. Cualesquiera… https://t.co/ErRmPkwZk9]]></document><document><![CDATA[@elsmatins @cayetanaAT Quin discurs mes pobre ..baixada d'impostos..155..carregarte tv3..apa noia ves al teu poble!]]></document><document><![CDATA[😱 El PSOE propone eliminar la educación diferenciada por sexos que avaló el Constitucional en 2018… https://t.co/PH3EB0V1Iz]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Los sofistas están votando para salvar a la Pollos y a Carlos, para joder a Miriam. 🤢🤮]]></document><document><![CDATA[Bora aproveitar o feriado no maior shopping da Europa... (@ UCI Dolce Vita Tejo in Amadora, Lisboa) https://t.co/OCQ5Hh2mf1]]></document><document><![CDATA[¿Quién vigila a los vigilantes? Una historia en la época de la mentira https://t.co/GBKkFZ7kRg via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[@SaraJimenez_07 @YouTube @mammen70 @jesusmg28 @ismaeligg @Luna_Flamenka @aliciarodrigu75 @CbBorras @jorgerincon_84… https://t.co/RoFpP96P0G]]></document><document><![CDATA[Esta peña me hace gracia diciéndome que me creo superior ñ, nena tengo 23 años he tenido que perder 3 años de mi vi… https://t.co/Dx0oZnJp6v]]></document><document><![CDATA[Un análisis de lo vacío que fue el debate en términos de propuestas. @barreramanolo @actua_leon @RedCiudadanaSev… https://t.co/QlEItxj915]]></document><document><![CDATA[Hola @ugtnavarra Los cabrones de BOX han arrancado las pancartas del 1 de mayo que teníais en Mutilva en el puente… https://t.co/B8541JZSB5]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @VCF_Femenino @LUDfemenino @gabrijr13 @jr11_mike  #DerbiALaValenciana]]></document><document><![CDATA[No sé cómo voy a vivir ahora sin yeimy montoya y compañía 🔚😣☹️ #lareinadelflow]]></document><document><![CDATA[Zumo de bote, pq si quieres uno natural tienes q pedirlo y pagar 2.80 euros a mayores. Pedir un yogurt por la noche… https://t.co/sJfaifl5Db]]></document><document><![CDATA[“Deberíamos saber hacerlo deberíamos sacarnos de la boca el corazón...”]]></document><document><![CDATA[@Confraria_SEDR Fuerza Jon . Necesitamos q tu voz se siga oyendo ya q pone un poco de coherència entre tanta estupidez y testosterona 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Me encontré en el Semáforo a un chico que se estaba enjuagando la boca con un sorbo de agua que tomó de una botella… https://t.co/xcprPSE4kp]]></document><document><![CDATA[@DonPou2 @cooosas @UnidasPodemos Por lo que leo de tu comentario y tu análisis de mi tuit, tu solo tienes serrín. Suerte!]]></document><document><![CDATA[Me encanta!!! Ellos son los mejores del mundo son mis felicidad y nunca me cansaré de escuchar sus canciones...esto… https://t.co/rcbJQYnLAF]]></document><document><![CDATA[@49georgina @rosamariabe1 @Toti04669871 @maitegras @Juanal_47 @cata_tur @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/UOscXUW3Uv]]></document><document><![CDATA[Te vamos a hechar de menos zorraaa 🔥💞. Espero que sea para algo del nuevo álbum. Aunque si es porque lo necesitas t… https://t.co/uspjE4mn0T]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla Perdona pero estoy viviendo en mi barrio y mi propia casa el poco cuidado q tienen por los espacios q… https://t.co/xaPVUbmReV]]></document><document><![CDATA[@KRLS @boye_g @xaviertrias @BeatrizTalegon @JuntsXCat No surrender MHP PUIGDEMONT 💪👏✌️ https://t.co/noRaw9kZDO]]></document><document><![CDATA[Per aquells als qui no agrada la democràcia, per aquells que odien la llibertat d'expressió. Nosaltres #SempreHiSom… https://t.co/rW4vS2d7iV]]></document><document><![CDATA[Ella es más que la perrita de mi casa, porque ella es la reina de la casa.  Feliz cumpleaños para mi Linda y Bella… https://t.co/KiwqZ68Hjr]]></document><document><![CDATA[Buenisimos dias amig@s.que tengais un felicisimo y maravilloso domingo.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗💙💗💙 https://t.co/xXbOoT7tqv]]></document><document><![CDATA[Típico también de #SanIsidoro es el comer deprisa para ir a currar! 🤦 en León, Spain https://t.co/m3hJmq4pJk]]></document><document><![CDATA[L'ermita de L'aldea reflexada a la posta d'avui a les @terresebretur @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu… https://t.co/5AtzwyitP9]]></document><document><![CDATA[@isetapm @EliasLM84 @pepxabiagen @Josepberto @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/xVUubAm2Vf]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas Pues cambiemos los procesos de adopc… https://t.co/dloSFqIr40]]></document><document><![CDATA[Mira por favor, BASTA DE PUTOS SPOILERS. RESPETAD A LOS QUE NO PODEMOS VERLO HASTA LA NOCHE]]></document><document><![CDATA[@EllyMoneta @djiou1 @TeamProgressist Et bien moi qui ai vécu 18 ans à Cuba ( j’y suis née ) je peux vous dire que n… https://t.co/b0c1coJ51P]]></document><document><![CDATA[é tão bonitinho ver as pessoas subindo a escada rolante tds do lado direito]]></document><document><![CDATA[@deanstokes @GoogleForEdu @olivertrussell @emmabpass @MrCaffrey @Mr_BRouse @MrGBowman @wendypeskett @jacondea @JoseLloveres]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Ahora piensa x ti misma y responde. Puedes x ti mism… https://t.co/8gOauY1g7U]]></document><document><![CDATA[Ok o meu corpo desisitiu desta vida e acho que de castigo me vai por de cama]]></document><document><![CDATA[@JoseManuelAcbal @pablocasado_ @lepenjm La gente está tan harta que ya no sabe que dirección tomar, van a la desesperada.]]></document><document><![CDATA[@PabloGarciaB @DoradoAlex @Ratasorda Vuestra relación está cayendo en la monotonía https://t.co/ddUGJ7DMDm]]></document><document><![CDATA[Gràcies per mantenir-te fort al capdavant d’una TV pública I de qualitat i de defensar la indepedència dels mitjans… https://t.co/Z7Xr8LsUCC]]></document><document><![CDATA[@ANARUBEN @sanchezcastejon @CiudadanosCs Debate o todos contra Sanchez..Que verguenza de politicos..]]></document><document><![CDATA[@toniroldanm Solamente de la mano de Cs se conseguirá. Vamos Ciudadanos!!]]></document><document><![CDATA[@Micadaja @gabrielrufian @XabiBarrena @patadas No nos dijeron nada... estavamos pacificos, sentados... vinieron , n… https://t.co/SEwR4orLKu]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/LCLOHpUbMe]]></document><document><![CDATA[El marido de una prima de mi madre está recorriendo todos los pueblos de Cádiz andando a favor de la asociación por… https://t.co/PztacERyps]]></document><document><![CDATA[Ni el sobrepedo ni el infrapeso significan enfermedad de por si, se puede estar sanísima con ambos si es constituci… https://t.co/43DOwhhySu]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis lo que estaría muy guapo? Que la que está enfrente mía en la biblioteca quite sus putas cosas de mi sitio y… https://t.co/MdNgyibzdM]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@mariajesusruizg @ertitocurro Desde un principio supe que tú eras la ganadora!  Te queremos! 😘😘😇]]></document><document><![CDATA[Desde @Crleganes os deseamos un buen #DíaInternacionaldelaMadreTierra https://t.co/yXFN7InRzq]]></document></documents></author>