<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Feliz día de la madre. Muchas felicidades a todss. https://t.co/nujljGGbkk]]></document><document><![CDATA[@IlhanMN YOU DO NOT KNOW WHAT YOU ARE TALKING ABOUT! it does NOT have to do with your gender or your race. Do not u… https://t.co/Xn0E9yDZvK]]></document><document><![CDATA[@Adrin56383252 @NiicoCuervo7 @roccocgp @juan_amorin Viniendo de un ser tan despreciable y poco humano como vos, que… https://t.co/4ky1zrFsPt]]></document><document><![CDATA[Desde que salió isco el Madrid ha empeorado mucho  No merece los minutos que se le dan prefiero a otros que tengan ganas]]></document><document><![CDATA[Noche importante se avecina hoy gracias a @zacatrus !!! Que ganas de probar este #detective de @MalditoGamesES .  E… https://t.co/RkWMJ0W2qb]]></document><document><![CDATA[@lukestegemann Deberías contextualizar. No lo has hecho y vendes una imagen de mi país a tus seguidores de habla in… https://t.co/HC6K0RUbvC]]></document><document><![CDATA[@plazadeportiva_ Doloroso pero lo menos malo de todo, en unos días tenemos al rusito poniendo balones al segundo palo.]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of El jefe de campaña, se queda fuera del campamento 😂😂😂😂😂😂😂😂 ? POR QUE SERA ¿]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V @policia @guardiacivil esto es una vergüenza @TwitterEspana por favor @NathaliePicquot tomar medidas y PRONTO! #gracias]]></document><document><![CDATA[@guillembaches Creo que #ElDebateDecisivo #DebateAtresmedia lo ha ganado #UnidasPodemos con @Pablo_Iglesias_ porque… https://t.co/3OcoDFZkzp]]></document><document><![CDATA[Hoy en Ing. De Telecomunicaciones... Terminé el primer capítulo del Curso de Radio AM - FM #ingenieria #telecomola… https://t.co/Tb3t8lBk5s]]></document><document><![CDATA[@ottopus13 Pero si llevas sodio incorporado como es tu caso te va a costar más xddddddd]]></document><document><![CDATA[Mejorando los CUIDADOS entre todos los@ centros @TorrecardenasHU @dponiente @DAPAlmeria @AgsnaO @AS_HPoniente… https://t.co/E6OgLWiIx2]]></document><document><![CDATA[Fallece a los 91 años el poeta Manuel Alcántara, decano de los articulistas | DEP, Maestro https://t.co/evzpgBweJK]]></document><document><![CDATA[Interested in Antibiotic Resistance? Registered in th IC2AR 2019 https://t.co/En3QTGUvVE]]></document><document><![CDATA[Não têm substituto para Ronaldo, não têm um avançado de garantia tipo Mbappé e Jovic. Infelizmente, o Real Madrid n… https://t.co/ZXopcfhn4Q]]></document><document><![CDATA[@tinsa @exp_economia Yo solo veo más y más datos para @tinsa_digital WoW!]]></document><document><![CDATA[@Angelalerena Ahh no había salido de boca? Y Román? Y Palermo? Y el mellizo? Ahh me equivoqué 😉]]></document><document><![CDATA[Son as miñas primeiras eleccións como residente ausente. Roguei o voto, mais, a estas alturas, aínda non me chegaro… https://t.co/MzdlV0APzy]]></document><document><![CDATA[British Xplosion!  #livemusic #britishinvasion #rocknroll #concertvideo #livevideo #musiclife #rockvideos… https://t.co/3GNLWrt9au]]></document><document><![CDATA[@Pericoe09278857 @jesusmarana @_infoLibre Dios, no te cansas de hacer el ridículo? 😂 que tengas un buen dia!]]></document><document><![CDATA[@JovenRojoFem @RecortesCero @LosVerdesGV @PartCastellano No salís precisamente por estas medidas...]]></document><document><![CDATA[Vente, vacila un poquito  Que aunque yo me haga el loquito  Me encanta y lo sabe en Valencia https://t.co/86IHPqRebE]]></document><document><![CDATA[Aficionats del Reus preparats per veure la final @ReusDeportiu @chcaldes a @GironaCH https://t.co/LGxzBbtOij]]></document><document><![CDATA[@6inessmartinss6 @Lus76764476 Olha olha @Lus76764476, tenta fingir que és insignificante para ela mas depois nos treinos é o que é]]></document><document><![CDATA[#amanecer #viernes #friday #workshop #responsabilidad #photooftheday. Amanecer en un barrio de #barcelona. Que sea… https://t.co/egFTmnAuDw]]></document><document><![CDATA[@pablotkdesp @Estadio_ED En el metropolitano pasan cosas que se lo digan al valladolid]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros El haberla visto horas después,  y con tanto dicho y escrito,  supongo que condiciona,  pero de verda… https://t.co/RqilFRelJg]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @Demostenes_eu @_alice666 Yo nunca le voy a exigir al PSOE que vaya a esta clase de actos, aunque me… https://t.co/lIxL3KCvYA]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial que falsos sois con el daño que le habéis hecho a Pantoja y ahora sois los pelotasssssss]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel yo tambien lo recuerdo... "va a estar bien" deciamos con mis hermanos. Mi madre dudaba. Tiempos sin inte… https://t.co/EwVh08Wn1g]]></document><document><![CDATA[@jaimenovoa @diegomarino Pues ya aviso. 6 y 7 de Julio estaré en Santiago; salvo el 6 por la noche que acompañare a… https://t.co/BYr176JGCh]]></document><document><![CDATA[Eis o onze da Juventus que pode festejar o oitavo Scudetto consecutivo. E pode ser o primeiro Scudetto de Cristiano… https://t.co/BFJfzfIk4m]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Junquera De Espadañedo, Galicia, Spain https://t.co/gg9t4N0iLk]]></document><document><![CDATA[Es que el traje y la corbata los ha dejado en su mansión de Galapagar @agarzon mientras llegaba en taxi a Atresmedi… https://t.co/HnC3Ra7KFP]]></document><document><![CDATA[⚽️ MATCHDAY  ✅ 1ª División @LNFS89  📅 Sabado 27 de Abril 🆚 @peniscolafs  ⌚️ 18:30 🏟 Pabellón Fernando Argüelles 📺 N… https://t.co/0Fvu37Gk40]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @ICano7 No tienes ni idea de futbol y mira que  llevas años como profesional de los medios te resp… https://t.co/bbbahl4sFC]]></document><document><![CDATA[@P_Fontcubierta @JorgeBustos1 Aquí sí se puede decir mujeres al poder😊👍]]></document><document><![CDATA[@DarthVaderATM Haber Miguel, también hay (desgraciadamente) muchisimas personas que se suicidan, pero no matan a to… https://t.co/VTEhe7b8CQ]]></document><document><![CDATA[Domingo 14 tienes una cita Día Internacional de las personas con la enfermedad del chagas. Sitio: Parque del Avió… https://t.co/tMkLbREjnQ]]></document><document><![CDATA[@HoyEnDeportes4 La mayor agresión fue la de un central del Bilbao (de cuyo nombre no quiero acordarme) a Maradona e… https://t.co/0fJW7eeuoT]]></document><document><![CDATA[2⃣ Las respuestas del formulario se recogen, como era de suponer, en una bonita hoja de cálculo. https://t.co/Wp0kXPtq6D]]></document><document><![CDATA[@krawill Això de no blocar indepes, al @trinitro que bloca tothom que li discuteix o qüestiona el que diu. Feia bro… https://t.co/3CgWckp54m]]></document><document><![CDATA[@edersa10 irse a Cantabria farsantes. Ya están por encima de nosotros. El equipo malo que era el Lega para tu socio el inventor del fútbol.]]></document><document><![CDATA[Un lujazo haber podido compartir mesa con dos pedazo de cordobesistas.   Mira quien es el iluminado hoy… https://t.co/vUDRX2FgmG]]></document><document><![CDATA[¡Bueenos días!🌞  Un estudio parece indicar que la mayor parte del Curio y el Plutonio que existe en nuestro sistema… https://t.co/uT5xty7xXt]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti ha sido un break de 106, no de 138, aunque el resultado ha sido 138-0]]></document><document><![CDATA[3⃣Formulario #2: Absolutamente mondo y lirondo. Aquí volvemos a pedir el email (es la 🗝️ escogida para cruzar datos… https://t.co/Wyowlnj15w]]></document><document><![CDATA[Al acabar de votar comparece ante los medios y recuerda “la sabiduría política de los ciudadanos” #Elecciones28A… https://t.co/dphk8unEq9]]></document><document><![CDATA[@Borja2898___ aparte de rellenar la mitad de los capitulos con flashbacks estan estirando y cargandose la estructur… https://t.co/rv3UgjOIZc]]></document><document><![CDATA[En la Romería de la Virgen Del Prado celebrando el Día de las Cruces. #SuPrimeraRomería 😬 en Casar de Cáceres, Spain https://t.co/AxUsvLHjAN]]></document><document><![CDATA[@juanjo0369 @AeroAsturias @vueling Un placer :) Aquí el Nalón en el vuelo de regreso. https://t.co/4U0FGWYPY6]]></document><document><![CDATA[@guibsonpaceli @Lealdaniel Tu tá pedindo meu endereço e eu que sou valentão de internet? Tá querendo meu endereço p… https://t.co/GaykhMaEx6]]></document><document><![CDATA[La asamblea postulando para Magistrado del Tribunal de Cuentas, ya uno piensa, cuánto habrá costado? Quien estará e… https://t.co/foxHZyefCl]]></document><document><![CDATA[Mañana tenemos la suerte de contar en #Cádiz con una mujer que está abanderando en @CiudadanosCs   dos de las áreas… https://t.co/hbmb1ZWoHq]]></document><document><![CDATA[@mmolanogar @lealcarmen592 @CDLeganes No lo intentes. Como critiques al Lega aparece ella para pintar todo de rosa.]]></document><document><![CDATA[Santuario de nuestra Señora de Fatima , ubicado en la ciudad de Fatima . Portugal 🇵🇹  que linda experiencia . https://t.co/694a8lGrsG]]></document><document><![CDATA[Pasando una noche genial en el Dio con darkness_vampir , scarysaru , @laragirlyskull y James. En buena compañía. en… https://t.co/JmIlEtxvp0]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buena semana santa, otro de  vuelta, buenos días!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Este Domingo noche!! 🎵 21/04 desde las 00:00pm #KoKoSpain #Iconclubmadrid  @dickraymusic @VitrieVitoli… https://t.co/vBVfwzH3yt]]></document><document><![CDATA[Morning training at RCD Espanyol training facility. @THPFC Boys U12. Thanks @RCDEspanyol for letting us use your gr… https://t.co/X9E91uSW1B]]></document><document><![CDATA[@ManuSobrino Y los equipos muy imprecisos, sobre todo con los parciales en touch🤦🏽‍♂️.  Suerte mañana en Getxo💪🏾]]></document><document><![CDATA[E.E.U.U. extiende de una licencia a Citgo para que siga operando pero proibe que cual quier beneficio que regrese a… https://t.co/FF2dlXhPyY]]></document><document><![CDATA[@pdiazfdez @Manu_Lamprea Por cierto, a mí me parece una buenísima y un gran paso. El único pero que le pongo es la… https://t.co/hHNY9X2QO4]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/jqaFkPGJFm]]></document><document><![CDATA[@javbonilla @Cienfuegos90 @conchi_bellorin Con ella no tuvo continuidad, desgraciadamente. Antes sí estuvo Carlos J… https://t.co/uqQg94RruS]]></document><document><![CDATA[Casado alerta del riesgo de "corralito" en España si Sánchez sigue en la Moncloa, con la economía creciendo al 2,6%… https://t.co/qv8457WmMo]]></document><document><![CDATA[@Ombliguito1 Eso es una gran mentira. Esa señora es una mentirosa compulsiva e incendiaria solo le importa la mierda]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @kubokutxa por visita experimental a dos extraordinarias exposiciones: Esther Ferrer y Carmen Calvo… https://t.co/qRZ0BdGcL3]]></document><document><![CDATA[@primavera1987 Cierto, no me he expresado bien 😅 Espero que tuvieras una feliz estación de penitencia 😊👍]]></document><document><![CDATA[Te tiras toda una semana protestando por la actitud poco permisiva de los árbitros. Llega uno tratando de tener bue… https://t.co/D6F6WpshSs]]></document><document><![CDATA[Hacia tiempo que no coincidia con una declaracion de alexby once jajaja]]></document><document><![CDATA[@MrWolfSpain @marubimo @ahorapodemos Se fue el continente entero al acto 😱]]></document><document><![CDATA[#espalmador #espalmadorformentera #espalmadorisland #formentera #formenteralovers #formentera2019 #besobeach… https://t.co/issKSS0dj8]]></document><document><![CDATA[El PSN pisa los talones a Navarra Suma y consigue el segundo escaño. Bildu lo pierde.]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito El en todo lo alto y 12°C https://t.co/PKdj7jTjDv]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Si vuelves hoy a la rutina después de unas merecidas vacaciones,  ves con calma. Ya sabes que vuelves… https://t.co/BfhBMRUmOV]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/ACc8hoaFCX]]></document><document><![CDATA[@lacaracolalalal @badgalepe @AINAAAAAAA___ En España las empresas no se van a ningún lado(al menos no más que en ot… https://t.co/1rhRNcP8bs]]></document><document><![CDATA[I want this in my room one day. With my Kayeeee Love Barcelona!!! #barcelona #hotelsohobarcelona #spain #europe @ H… https://t.co/opJtumc57W]]></document><document><![CDATA[@CFuenlabradaSAD se ha caido #FacebookDown , no era problema al final vuestro...😰]]></document><document><![CDATA[Espetacular moradia com 385m² de área útil num total de 475m² de área bruta de construção e inserida num lote de te… https://t.co/fFg9b5KGNo]]></document><document><![CDATA[En ausencia de títulos propios, se solaza con los títulos ajenos en campo propio y, más aún, con las derrotas de su… https://t.co/lES3WEx56i]]></document><document><![CDATA[@Pika2011 @Xavi_Torrent11 @IvanPariente8 @Jimmy9517 Sabes que eres bien recibido.]]></document><document><![CDATA[@C_Castillejo 2013... “No se como se pueden correr dos 1/2 en 7 días, yo no puedo” 2019... Veo las dos 1/2... Y sub… https://t.co/XnzuKfJFui]]></document><document><![CDATA[Más wikipediadas varias. Este lugar genuinamente se llamó Murviedro hasta 1868, denominación que la Wikipedia en aragonés aún usa.]]></document><document><![CDATA[@ArtanisD @jvicenteprieto @Solo_Berti No está obligado a declarar. Pero en su bio falta añadir acantilados.]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/xa3ZHxKpYn]]></document><document><![CDATA[Estoy cansado. Mañana será otro día. Me lo he pasado de putísima madre al Rocket League hoy. Hemos ganado 60% o por… https://t.co/WHvYw4NLsV]]></document><document><![CDATA[@Monthy_A @el_pais Y la LOMCE qué es? Las líneas generales de actuación las marca el estado. Después las autonomías… https://t.co/ezNcEsimz2]]></document><document><![CDATA[@voz_populi y ¡¡¡la han obligado a pisar un colegio público!!! No hay glamour en la democracia...]]></document><document><![CDATA[@joancmarch @jmpv68 @hospital_hvn @saludand @diariosevilla @trasplantmalaga @SETrasplante @ONT_esp @TrasplantesAnd… https://t.co/hXORjaabH0]]></document><document><![CDATA[El malo de "Érase una vez el hombre" está con La Pantoja en #Supervivientes2019 #Superviviventes2019 #SVGala1 https://t.co/3e5aQ50576]]></document><document><![CDATA[@Eltati1983 @elpais_espana Imparable dice el mongolo https://t.co/KLS7NqRTTv]]></document><document><![CDATA[@Areajugones Una auténtica estafa lamentable,cambio generacional garantizado a Xbox, coño un juego bueno.un assassi… https://t.co/2E0djtJEcN]]></document><document><![CDATA[Personajes de la España de hoy. Y no lo olvides, su voto vale igual que el tuyo.]]></document><document><![CDATA[@HarperDavisXXX @DaleSavagexxx @JoelSomeoneXXX @MarcoNapoliXXX @LuisVegaXXX1 @adonisxx6 @atlas_grantxxx @Librastic… https://t.co/PsVjQHRr90]]></document><document><![CDATA[Dicho esto, a partir de medio minuto, el discurso se podría aplicar en España... Y los españoles mirando al dedo y… https://t.co/rAaGTKRVf2]]></document><document><![CDATA[Buenos dias.Feliz jueves Santo España con lluvias desde el Sur. PORTADA ABC!!!!!!! https://t.co/5dnR2OQ0R0]]></document><document><![CDATA[Me parece que nos estamos volviendo un poco locos con #FreeBritney.  Realmente nos vamos a creer un podcast de dos… https://t.co/EdhFmn0kIq]]></document></documents></author>