<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @macajime1 @CiudadanosCs @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ES5P2KExov]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon pero qué pretendes hibernar en solitario con nuestro partido el PSOE.caminamos hacia la victoria hacia la mayoría absoluta.]]></document><document><![CDATA[@anaaa_103 acho que não percebes muito bem quando estão a ser estúpidos contigo]]></document><document><![CDATA[Perspectiva:  Who something wants, something costs.  Vs Realidad:  Las buenas personas no chantagean.]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Are you stalking him Luke 😂 JK 😆 did he tweeted anything interesting #GladHeIsNotMyPresident]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SantanaCarlos @BuikaMusic  @maluma  @timmytrumpet… https://t.co/1D5PbV9KG0]]></document><document><![CDATA[De tapeo en la sierra con gente maravillosa en Albalate de Zorita, Spain https://t.co/mmJ1rdoUDa]]></document><document><![CDATA[é muito daorinha morar com gente de outra nacionalidade, com uma cultura totalmente diferente]]></document><document><![CDATA[Veri interesting. This is one of the priorities of the Special Rapporteur on Violence against women]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[Todo es cuestion de deshacerse del nudo.....o cortarse la cuerda...Buenos dias L U N E S #coffebreak https://t.co/635tutIgHF]]></document><document><![CDATA[Convocatoria interna / externa de CRE Jaén para cubrir vacante de TÉCNICO/A DE GESTIÓN LOCAL  EN LA ASAMBLEA COMARC… https://t.co/iFpRh4laeR]]></document><document><![CDATA[@vlkvox @JordidelaFuente @voxnoticias_es Que coman purines. Los cerditos para nosotros]]></document><document><![CDATA[@mtgarcia82 @PSOE No es cierto el PSOE no estaba en la conversación estaban los del atrio repúblicano..]]></document><document><![CDATA[¡Madre mía qué hilo! Me he emocionado con algunos...en fin...  "Ay de ti si yo pudiera conquistar tu corazón con un… https://t.co/8kSyQVgopJ]]></document><document><![CDATA[Para gobernar en T5 se puede sin que haya alguien del CLAN PANTOJA!!!!!! ME TENÉIS HASTA EL COÑO YA!!!!… https://t.co/pQIvYmYQKw]]></document><document><![CDATA[Conoce mejor a #FoxyArca @fundarcanoe en #Blog @cuore by @AlejandraBotto  @LeticiaIG se enamoró de ella ¿y tú?… https://t.co/k6mP3OQeCB]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Sois los mejores y nosotros los milenarios estamos muy orgulloso de ser vuestra familia]]></document><document><![CDATA[@alexoficial @abrahamzuniga1 @alejandrablackk @CFCONFIDENTES FELIZ DOMINGO @alexoficial SONRIE que si tu sonries se… https://t.co/u8p9NVtHu0]]></document><document><![CDATA[@40Francoise Il y a un smic comme salaire de base , si on l’augmente de trop ce sont des milliers de petites entrep… https://t.co/N9yDx2Hysg]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Encima, un travestón que antes era socialista 😂😂😂😂😂😂😂😂 hay que joderse 😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/gqPZkhNpsG]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel   no me extraña que no os queráis perder concierto yo lo aria de poder . Que maner… https://t.co/qZwWdt5dt2]]></document><document><![CDATA[Esta tarde he estado en la F Tàpies, en una visita guiada i visionando un documental Su obra está llena de simbolis… https://t.co/UMjbmor3as]]></document><document><![CDATA[Você se lembra quando começou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAniversárioDoTwitter https://t.co/WQCDLTsaQG]]></document><document><![CDATA[Vi esto en un hotel de Barcelona y creo que es lo que mejor representa la frase https://t.co/hPHIIA5xT0]]></document><document><![CDATA[Me quedo el corazoncito guardadito en un cajón, para cuando alguien lo quiera.]]></document><document><![CDATA[@albago75 @RacloSmith @Bletchey_Park Qué te hemos hecho? https://t.co/KfZnIsY2VS]]></document><document><![CDATA[@ArwenPlaza En las andaluzas ocurrió igual, nos dijeron lo mismo. Es indignante lo sucios que son. Mienten, mienten… https://t.co/D5ijkPtLHr]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo de la Nava 🙏🏻 #semanasanta2019 #semanasanta en Nombela, Spain https://t.co/vyeUbhdPUL]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal Cada vez que un pecador se convierte, en el cielo hay fiesta.]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día115: “La tournée de Dios” de Enrique Jardiel Poncela @BlackieBooks . En los tiempos que corren… https://t.co/S09VX7ymFN]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @Arturodelp @Beba_Perez Si que lo es. Aunque sabemos que nuestro amigo Arturo no es ningún tanea. Eso… https://t.co/2fE1tHh2Of]]></document><document><![CDATA[@Dr_Pilgrim gracias por apuntar este tema. No deja de ser curioso y levanta muchas cuestiones.]]></document><document><![CDATA[Again, there are other things that will be debated tonight but the format will probably be a restraint. Before Sund… https://t.co/xxoyH1LbOq]]></document><document><![CDATA[Trobada festiva candidats i candidates Primàries Catalunya. A la Nau Bostik. #CanviemElGuió #CapALaIndependència… https://t.co/mpapl8F60v]]></document><document><![CDATA[Y eso es lo que quiero besos,todas las mañanas me despierten besos,luego por la noche hoy me des más besos pa' cena… https://t.co/QadRsIcJvO]]></document><document><![CDATA[No sé si lo dirás de verdad o de mentira pero yo ya no creo en nadie, me sabe mal de hablarte tan claro pero te dig… https://t.co/cooPp5inqW]]></document><document><![CDATA[Que días tan hermosos estamos teniendo por #Zaragoza con mucho sol 😎 y alegría, es que Mayo es lo mas✨ . Y hablando… https://t.co/OYMJfjQu8v]]></document><document><![CDATA[¿acabamos de ver el mejor capítulo de todo juego de tronos? acabamos de ver el mejor capítulo de todo juego de tron… https://t.co/quWYVcqzdj]]></document><document><![CDATA[@ignacioblanco @PoliciaSXXI @Daniel_Ripa @uniovi @vox_asturias @vox_es @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/sxtWSdsyBv]]></document><document><![CDATA[@c_delascasas @gabrielrufian Es todo un lujo que ponga en el foco lo que realmente es importante de un país]]></document><document><![CDATA[Cs apuesta por una cultura para todos y anuncia la actualización de las leyes valencianas de Patrimonio y de La Mús… https://t.co/vU2lrU1puq]]></document><document><![CDATA[Llegint i escrivint, posem en joc constantment el qui som i des d’on: podem “ser d’una manera que no es plega ni es… https://t.co/H8ER2oCrtI]]></document><document><![CDATA[Me lo habían recomendado pero ha superado mis expectativas. Enhorabuena @PalmaAquarium por la nueva atracción 🐋🐳🐋🐳 https://t.co/31pfWwZ6FB]]></document><document><![CDATA[@EarthriseL @Jay_Naidoo EL ARTE CASI EN GENERAL,LA MÚSICA Y LA PINTURA EN PARTICULAR]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista @MundoBurbu @Rafa_eltorete Ni del 11M ni de la corrupcion del partido..😙]]></document><document><![CDATA[@TeatroCervantes #Otelo #Malaga soberbio #CarlosAlvarez como Iago https://t.co/Gn1b0PJiKe]]></document><document><![CDATA[Plantas que pueden beneficiar tu hogar generando oxigeno – La Voz del Despertar https://t.co/cOvcxq2LAA]]></document><document><![CDATA[A mi casa llegó la onda expansiva del zasca... grande @julia_otero por no callarte y por tratar de que nadie te cie… https://t.co/qQsAcXS7zA]]></document><document><![CDATA[Otra noche más sin dormir, pero no importa, esta serie se merece eso y más, deseando que llegue el momento… https://t.co/KiJ9yLkzUr]]></document><document><![CDATA[@SergioC78346026 @elpais_america Pastelina en Jordania. Se quedaron con el 80% de las mejores tierras cuando la par… https://t.co/g2suOzVvTj]]></document><document><![CDATA[@josesanchez2 el lo ha puesto difícil cuando uno lo ve con tiempo .o .lo solucionas o vete ahora los muchachos revientan x Dios]]></document><document><![CDATA[Hola gente¡¡ me quedan pocas fotos de este maquillaje por subir 😊  Productos:  -brights palette de @nyxcosmetics_es… https://t.co/KpCqH291m1]]></document><document><![CDATA[We must not lose our heads over #GoTS8, just yet... @GameOfThrones @GRRMspeaking https://t.co/VllK1Sq5CR]]></document><document><![CDATA[Es fascista con eso digo todo..un bicho igual que Franco el dictador asesino..]]></document><document><![CDATA[#FelizSábado amig@s. Estamos en época electoral, y aunque no estuviésemos muchas personas deberían leer esta reflex… https://t.co/DhUd4Cyt0a]]></document><document><![CDATA[Confirmamos que Keko es gafe o no? VAAAAMOOOOOOOOOOOOOOSSSSS!!! #PUCELA #RealValladolidGirona]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Fray, ahí no hay nada que hacer. Le tanteé hace algunos años y no ha habido el más mínimo cambio evolutivo, 🦈]]></document><document><![CDATA[#DíaDeLaTierra Vivimos en una crisis climática y ecológica sin precedentes, la Tierra 🌍 se calienta🔥y estamos sufri… https://t.co/POfhFviKME]]></document><document><![CDATA[Se sobrevivi ao trânsito que apanhei há pouco no Freixo, sobrevivo a tudo.]]></document><document><![CDATA[@fermendzz @SrtoPenetubbie @AdriEsteban1997 jajajaajajajajajajjajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[@yodigital01 Una realidad paralela con todos los cambios que ello supone. Buena, lo que si me parece que juega dema… https://t.co/auEtzFbc43]]></document><document><![CDATA[Y también pasa cuando hay cosas buenas. Hay gente que las agradece al organismo que no es. He visto gente decir que… https://t.co/hFh0SDxvxI]]></document><document><![CDATA[@John96952719 @navedelmisterio @carmenporter_ @geoestratego @Diego_FDM @EnriquedeVicent Conformidad social ?]]></document><document><![CDATA[Por favor no me puedo estar riendo más en el bus con los memes del debate. LOS MEMES.]]></document><document><![CDATA[Qué va a decir si no el comunismo, maestro del entrismo, cuyo fin es subvertir las instituciones democráticas...]]></document><document><![CDATA[abortando o plano de sair pois a dor de cabeça tá me deixando tonta, foda]]></document><document><![CDATA[Duda existencial: cuanto tiempo tiene que pasar pa poder tirarme un pedo delante de mi pareja?]]></document><document><![CDATA[Cuando una persona se cree con derecho a ser infiel, la mentira es una constante en su vida.]]></document><document><![CDATA[El país que no le teme al diálogo y la diferencia derrotó a la España que agita el miedo al otro, al inmigrante, al… https://t.co/cF6LZ2CGCe]]></document><document><![CDATA[Una palmeña, un referente del movimiento asociativo a favor del pueblo gitano, pionera feminista y universitaria   https://t.co/EF7ES8Mxxo]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @FPCaballero @navedelmisterio 🤩🤩Que bien,, maravilloso poder estar con ellos verdad?. Me alegro]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/FjkkX6GRyM]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @DegadoFer Bueno Sergio... qué juventud tenemos no sé. Pero en mi época había algunos que salían con… https://t.co/jtJU3OBLwH]]></document><document><![CDATA[-¿Hay chocolate? -No.  -... -... -... -Si quieres, vas tú.   Quiero chocolate, no bajar a por él T.T]]></document><document><![CDATA[#ProdigiosFinal valiente #NachoDuato al contar su historia personal reivindicando la naturalidad de la danza mascul… https://t.co/hYrICnAHCc]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Arriba esa resaca calimotxera! Vaya liada ayer ....😑 Hoy estaremos con el tiruriru en las murias (Babi… https://t.co/dP5mhNU43s]]></document><document><![CDATA[@Farodevigo @gorguito Y gratis para el publico venganse a VIGO España👏👏👏👍]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/yj0damsyyC]]></document><document><![CDATA[@NURAL13 @schiaffino1987 @YoVotoVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/BiId56vRUL]]></document><document><![CDATA[Todo dia um post diferente reclamando/pedindo a volta do Boa Vista. Alguém cancela o Protesta!]]></document><document><![CDATA[Odeio isto, os nossos horários disponíveis nunca se ligam! Queria estar contigo! Saudades men]]></document><document><![CDATA[La España que yo quiero, alegre, unida, sin complejos!! #elecciones2019votoderechas]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11  Mira Ana mi paella de verduras para hoy https://t.co/yCYMEvpuMa]]></document><document><![CDATA[A nossa Lisboa é linda! 🌁⛅ #lisbon #amoreiras360view #miradouro em Amoreiras 360º Panoramic View https://t.co/kUAibl5H7w]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @riverolavictor Respectem els partits però no acceptem que ens insulten i menyspreïn, i això és el q… https://t.co/Xi9NG9z3HS]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Repartidora muestras de colonia por la playa 2. Cliente misterioso cadena Fast Food 3.… https://t.co/Z9JHlICDS5]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/UZeid4S4le]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @IsaAranjuez Sin ninguna duda!!!! Pablo Iglesias ha sido el más serio,más riguroso , más coherente, hacien… https://t.co/bAQA4CvIST]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Que alegría tenerte  ya aquí,  y para largo, disfruta  tu también en tu paraíso  será una espera la… https://t.co/WP7bL5VtL9]]></document><document><![CDATA[Me dais la vida, vosotras y Sevilla 💖 en Torre del Oro https://t.co/1MA4VEjWN0]]></document><document><![CDATA[Quien se puede quejar del carnaval si es lo que más alegría da pordio  Eso si, un poquito más limpios hay q ser💔]]></document><document><![CDATA[Deviam meter esses otarios do governo durante 3 meses a receber ordenado mínimo a ver se gostam, coitadinhos que 10… https://t.co/ftThvJrBXV]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui les référents pour commenter la situation politique et sociale de la France sont des incultes , des imb… https://t.co/8iSNLuha1i]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Lisbo… https://t.co/7mpEqfvOJT]]></document><document><![CDATA[A T E N C I Ó aquesta rosa es per olorar i menjar, obra d’art de @patschmidtcakes #senselimits #nolimits #thebest… https://t.co/QWE3m38Az8]]></document><document><![CDATA[@sevsevparis @MARCLANDES40 Vous arrêtez quand les chaînes TV d’inviter ce voleur et cet escroc ??]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @lovenursingmery @urgenciasemerge @PauMatalap @duemileurista @anaisnursing @perdidueblog… https://t.co/tlizmUT105]]></document><document><![CDATA[La Coral Universitaria en el hospital Virgen de la Arrixaca, en el Programa Música y Emociones. Universidad y Socie… https://t.co/t3OFSGvjjo]]></document></documents></author>