<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Empieza la #campaña de #elecciones y con ello demostrar el buen trabajo en equipo y la ilusión de #trabajar por la… https://t.co/JQaeN9RT70]]></document><document><![CDATA[Otra valiente que se lanza a pronosticar, me lo guardo en #MisCosas y a ve quien se lleva la Palma el domingo 😅😅]]></document><document><![CDATA[Porque será que os governantes dos países comunistas querem tapar o sol com a peneira? O presidente de Cuba, mais p… https://t.co/uiQtm9511V]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro  @pablocasado_  VOTA PARTIDO POPULAR   !! Garantia para ESPAÑA !! https://t.co/JC47QnZ4r8]]></document><document><![CDATA['..y suelta la mierda por el yankee'🤦🏻‍♀️😂😂😂 Menos mal que nosotrxs latimos Mediterráneo jaja!🥰… https://t.co/AoD3ELDzHc]]></document><document><![CDATA[@mmaannoollii @oscararnulfogb Lo que no tiene sentido es enfrascarse ahora en una polémica que viene de tiempo atrás.]]></document><document><![CDATA[Y peor, que ahora con 300 pavos en Aragón se compran 60 CDs de reguetón sin consentimiento ninguno. Vergonzoso a más no poder]]></document><document><![CDATA[@rasca105 Fíjate yo pienso al revés, en familia si vale la pena llegar a acuerdos, mientras que en penal, salvo que… https://t.co/yfzbRdiRJ2]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Lo has explicado “ cienes y cienes” de veces, pero hay mentes obtusas que....]]></document><document><![CDATA[School Sandokanthai Almeria Spain. Clases de Muay Thai y k1, de lunes y miércoles de las 19 a 20:30 h. Calle Vinaro… https://t.co/VoevycH4jt]]></document><document><![CDATA[@sanchez_salcedo Buscando voticos en el Levante. Que fuerza tiene la proporcionalidad electoral para eliminar lo qu… https://t.co/vptW8nFKWQ]]></document><document><![CDATA[@Merovingio_AC Se reune un 5%, se convoca una junta extraordinaria, se presenta una candidatura con un proyecto eco… https://t.co/4COT3BAxKb]]></document><document><![CDATA[Providing relevant content and notifying travelers at the right moment can make a great destination experience -… https://t.co/oZBp0KfeOk]]></document><document><![CDATA[@lozomarti @Maria_Beatle @cojo_rey @vmm7773 También puede valer esto...por que a Pablo Iglesias le valen todas las… https://t.co/6pXMxfBLyp]]></document><document><![CDATA[@AspeFutbolSala @FutsalIbi @XalocAlacant Al final no ha podido ser y con el corazón dolorido pero el alma luchadora… https://t.co/KjxvjFdM9h]]></document><document><![CDATA[@RebecaTopChef @disparatedeJavi @LaBerenjena_Md @frantopchef @PenaChef @sitioparapostre @TeresaAzafran… https://t.co/VNR7CHw9Q3]]></document><document><![CDATA[Y otro gol de centro lateral que ramata a placer un contrario en el area pequeña, pero esto es asi desde hace meses… https://t.co/r77t4QU6UY]]></document><document><![CDATA[Por muy pobre que sea alguien, es rico si tiene una madre cerca. Yo soy muy afortunado porque tengo dos 💃. @ Sushit… https://t.co/O7J73xCwsV]]></document><document><![CDATA[Fa uns mesos, em van presentar un senyor de #Cerdanyola que havia fet un llibre de... 600 pàgines! sobre la històri… https://t.co/fNyKvxmZ1z]]></document><document><![CDATA[@Shht @trostky MI SENTIDO ARACNIDOCROQUETIL HA LEÍDO CROQUETAS https://t.co/SBf1bKQCyR]]></document><document><![CDATA[Pues que queréis que os diga, yo lo veo GENIAL. Dos años más sumados al que ya tenia y el tiempo suficiente para un… https://t.co/PkNB9FO8UO]]></document><document><![CDATA[@maqrollmates vamos a ver qué aprendemos !!! @circulogalicia #redinvest https://t.co/lEM4DYiVW0]]></document><document><![CDATA[@Ssmsung45537568 @AlbertBroadcast @MurciaPolicia @Ballesta_Murcia Yo tampoco le he dado permiso para que ponga músi… https://t.co/oYQRtSKEym]]></document><document><![CDATA[@LauraOrtizMon ¿Usted se ha propuesto apoyar a todo el bottom? Necesitamos respuesta.]]></document><document><![CDATA[@carmen_caesaris @ParisJeTaime @Wikimedia Mucho ánimo desde Málaga, un besazo 🙏🙏😢😢]]></document><document><![CDATA[@Asvogra Es importante utilizar el mismo hashtag (etiqueta) en cualquier evento o emergencia, con el fin de agrupar… https://t.co/e1r3CB3sAz]]></document><document><![CDATA[@salvadorsanvil1 Los que nunca trabajaron en su puta vida llevan cobrando del Estado toda su puta vida y son los qu… https://t.co/tn9W0ZtCuH]]></document><document><![CDATA[a los periodistas cuando el PSOE le a subido 20 euros, y él PSOE izó todas las autovías de España y encima gratis.… https://t.co/cZK7nPcegK]]></document><document><![CDATA[Junto con las clásicas y frecuentes visitas a Panticosa y Valdezcaray https://t.co/DMnegOQtqb]]></document><document><![CDATA[No entiendo como ha @Blizzard_Ent no le da vergüenza como funciona el matchmaking de @PlayOverwatch. 4 personas con… https://t.co/qKh4KdZ6uj]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/qnQAzpw6FX]]></document><document><![CDATA[@5observador90 @AngelesRendn1 @CiudadanosCs @Albert_Rivera Quien Respondera de esto, de que partido es la asquerosa alcaldesa!]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Decía Ramón Lluc que una comunidad EN PAZ exige: Un respetuoso conocimiento de las opiniones ajenas.… https://t.co/Z5AM9UFNci]]></document><document><![CDATA[Listo... 5 km de CC 🐢🐌 + Prevención de Lesiones + Estiramientos #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Duet Sports… https://t.co/eknqldfqPB]]></document><document><![CDATA[@espartacojovial @RLiztor El guión de Bryan Cogman del 8x02 es sencillamente insuperable, en mi opinion. Este 8x03… https://t.co/e5dv12bnN7]]></document><document><![CDATA[@Talaverano78 Esque se presenta a "Mister Universo", esperemos que gane y tenga que pirarse a "dar la vuelta al mundo" y se pierda!!!!   😎]]></document><document><![CDATA[@westbrokas Yap, aos 80 curiosamente leva dois golos a seguir a essa ideia genial.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL El voto obrero y el de los jóvenes: dictará sentencia el 28 de abril a favor de España, de V… https://t.co/229pHIxl0v]]></document><document><![CDATA[Partidazo entre Rafa y Ferrer en @teledeporte con los grandes comentarios de @arsenismash y @AlexCorretja74!!]]></document><document><![CDATA[Estamos hablando de un país con trump al cargo y que comenzó todas las guerras del petróleo? Chica.. te has lucido.… https://t.co/QZe30NGqzB]]></document><document><![CDATA[retweet and like fast this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet before so I can notice… https://t.co/VkUSTErASk]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado en una experiencia inmersiva de concienciación sobre el cambio climático thezoneofhope iniciativa de… https://t.co/b1Wg7eOLCb]]></document><document><![CDATA[@pnique Ribera, apellido, se escribe con "b". Se ve que le gusta a usted el vino. No se ofenda, a mí el caldo del D… https://t.co/S9n9Dw2hiC]]></document><document><![CDATA[¡Gracias mamá por existir !  ❤️🌹❤️🌹❤️🌹❤️🌹❤️🌹 #diadelamadre2019 en Barcelone https://t.co/DKyGGPi6Np]]></document><document><![CDATA[-Vamos a construir el centro cultural de la Estación, el anteproyecto ya está casi finalizado y nos comprometemos a… https://t.co/qErepTHE4j]]></document><document><![CDATA[18 copas de una tanda!! Camarero y malabarista durante mis montajes matutinos. . Confieso que, aunque amo la música… https://t.co/ocfXq7dJMs]]></document><document><![CDATA[@DayJg105105 @JuanLovesCock @JuanCar00341725 @senior_nobody2 Por mi, ahora mismo]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Mi puntuación, Pedro 5, Rivera 4, Iglesias 4, Csado 3. Si FraCasado gana, vuelve el hambre a… https://t.co/6fIjUsgmv8]]></document><document><![CDATA[@MadridCFF @eunicebeckmann @albita_me @AthleticClub Grandeeeee!!!! Partdazo @albita_me]]></document><document><![CDATA[@alfherranz @mercedes_ots @srmatamala Las 23.30 son... ¿dónde hay que acudir? 🤭]]></document><document><![CDATA[@Hanxxs @eldiarioes En todo caso, los jueces y la fiscalía, como han hecho ahora, tendrán q pronunciarse. Añadir q… https://t.co/Em6wKw9QT6]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles por hacerte ahorrar dinero 💸💸💸💸🛢🛢🛢🔋]]></document><document><![CDATA[Saludos hoy estuvimos  con mi amiga y alcaldesa de L’Hospitalet Nuria Marín La conocerán porque es una gran amiga d… https://t.co/Nez8yCBwQS]]></document><document><![CDATA[Noticia servida automáticamente por la Agencia Efe: Admiten a trámite una demanda de #Taxistas contra #VTC por comp… https://t.co/G2JQKTJIBF]]></document><document><![CDATA[Es un lujo poder contar con estos candidatos. Son ellos los que van a hacer posible el cambio en Castilla y León. C… https://t.co/ignLHxEqVf]]></document><document><![CDATA[@DenisseROlivari again, @michaelreid52 has a point. Btw, he has covered Peruvian politics since the 80s.]]></document><document><![CDATA[Con el golpe de Casado, el Consejo Nacional de Defensa, presidido por el general Miaja se hace con el control de Ma… https://t.co/z13Jd78yuJ]]></document><document><![CDATA[Vaya como suena la @EDH_1969. Se oye la "Santa Espina #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/pngh8KWnRD]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS MAJETES Y FELIZ MIÉRCOLES!!! #buenosdias #majetes #felizmiercoles #frasedeldia #chistedeldia… https://t.co/KcxtHk707z]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @CasaReal Y nada de ideologías.  Sino proyecto de gobierno y a servir Ministerialmente las competenc… https://t.co/aDA1J7mkZd]]></document><document><![CDATA[El mundo cofrade está lleno de aburridos, cobardes y maleducados escondidos bajo el anonimato de una cuenta de Twitter]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera está ya preparado para el #ElDebateDecisivo de esta noche #ElSilencio #RiveraGadget https://t.co/Gn5kaMDsoH]]></document><document><![CDATA[⛹️ Ya estamos en el pabellón Fernando Martín de #Fuenlabrada para ver el partido de baloncesto del @BFuenlabrada co… https://t.co/svRmij9rqp]]></document><document><![CDATA[@JaceVent82 @dipIomaticimmun @marcbdrt I heard she speaks Russian (but Russians can’t seem to understand her), Span… https://t.co/5IaPWC0OeA]]></document><document><![CDATA[@JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ @mlagder Le suena célebres frases como: "plomo es lo que hay, te quita… https://t.co/7StyFKcMOc]]></document><document><![CDATA[Hoy es el dia 🤩🤩🤩 despues de 11 años construyendo un universo, hoy la saga del infinito llega a su fin, espero escu… https://t.co/z4B5EKrg8Q]]></document><document><![CDATA[El @CVBarcelona estrena avui la final de la Lliga @iberdrola a Logronyo. És una sèrie que redimensiona el vòlei de… https://t.co/X9yPXYj5OQ]]></document><document><![CDATA[Siempre te sacamos deslumbrante, pero también eres impresionante amenazante. #bornos #sierradecadiz #grazalema… https://t.co/GILdNw5Y0w]]></document><document><![CDATA[Columna | El mal; por Carlos Boyero https://t.co/V8Nnyqu7kj vía @elpais_tele]]></document><document><![CDATA[@BaezaLaselva Hasta ellos mismos admiten los otros usos (con reservas) y narran que no se ponían de acuerdo...difíc… https://t.co/c0mCGP6Tk0]]></document><document><![CDATA[@DropBadminton @Masquepluscom @powerbadminton @FDMValencia Esa dropbandera.... https://t.co/NfWBMOyUEY]]></document><document><![CDATA[@Xafster ...yo creo que no tenemos nada que hacer... el año que viene a la @EuropaLeague]]></document><document><![CDATA[🏞️ L A N D S C A P E 🏞️  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #landscape #water #nature #dam #wetlands… https://t.co/YFm7NRrEFo]]></document><document><![CDATA[140 años 🌹🌹🌹🌹 @PSOE @psoedeandalucia @psoedesevilla @PSOEEuropa @PsoeLgtbAnd https://t.co/GLeYeWyHxE]]></document><document><![CDATA[#trajesdeflamenca #trajesflamenca #romeria #model #fotografosjaen #valdepeñasdejaén #fiestas @maria25900 en Valdepe… https://t.co/bDU1zz4o5g]]></document><document><![CDATA[@MBLivre Pelo que entendi são ajudas para manutenção não??? Parece que sois do mesmo grupo de PTralhas]]></document><document><![CDATA[@ferrary281 Lo peor es que yo no estoy esperando nada jajajaj no he visto got en mi vida hulio]]></document><document><![CDATA[Creo q a tenor d como funciona el mundo ... Se está enfriando el alma d los seres humanos , la genética o el ADN se… https://t.co/QlYEQOXCxH]]></document><document><![CDATA[El juicio a los presos independentistas enturbia el homenaje a los deportados de Mauthausen . ESCUDAN EN EL RECHAZO… https://t.co/8Nel4YTlOD]]></document><document><![CDATA[@ferferarq @_K_B_W_ @AgrapidiL @Conil_Turismo @katarzyna965 @respinosak1 Hoy parecía el norte]]></document><document><![CDATA[@Oriana_Perea @Santi_Herrera98 El nivel de Bocanegra da pena, pero a él no se le puede crucificar. Pero la próxima… https://t.co/JT3Qx6xwNT]]></document><document><![CDATA[@penellalabanda Aquí la afición pasa del cielo al barro muy rápidamente. Siempre en mi equipo también, y tu dándole… https://t.co/cz8uPlsK5h]]></document><document><![CDATA[At Barcelona airport boarding flight to Palma de Mallorca for Hotel and Senior Living Asset Management meetings.… https://t.co/t1a1Aa6AJe]]></document><document><![CDATA[ORACION DEL HUERTO ENTRANDO EN CATEDRAL LLOVIENDO❤️🇪🇸 https://t.co/jEVKzTa4py]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Prebenjamín A 5-2 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@emilioprades @protestona1 Imagina el cruce,un descerebrado machista con una mujer descerebradas,ese es el futuro d… https://t.co/5H5m3UX8j2]]></document><document><![CDATA[Vamos a sacar la sombra del yihadismo para dar alas a la derecha corrupta, así funcionan las cloacas mediáticas.… https://t.co/sLPIpFqb3U]]></document><document><![CDATA[@Vividordelopbl1 Yo que si se llevo a cabo el acto de excreción !!! 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Acaso estoy destinado a trabajar eternamente sin tener días libres?, la esclava Isaura y yo.]]></document><document><![CDATA[@martinbelitre @imanoleg_ Eso sí, lo de acatar la Constitución solo para los catalanes. Si se lo aplican a ellos es… https://t.co/x2ylmjglsj]]></document><document><![CDATA[Este señor es el mosso d'esquadra más independentista del cuerpo y al mismo tiempo el más tonto, dos característica… https://t.co/GFP5wSJRBY]]></document><document><![CDATA[@enri_vel Agradezco su respuesta. Pero responde solo en parte mi pregunta. Las OPEs conllevan situaciones como la d… https://t.co/rDWbLxPZiU]]></document><document><![CDATA[@pasionYemocion @DvergArmor @lara_santaella @Jenniisst @Daniesports_ Ese mismo lema te va de vuelta. En 2017 se ten… https://t.co/4zIDBPKipg]]></document><document><![CDATA[@ximopuig gràcies per invisibilitzar les eleccions del nostre poble. Continuem ofrenant noves glòries a Espanya per fets com este]]></document><document><![CDATA[@Oposicionesde ¡¡"COMPRANDO VOTOS del boldillo de tododos:  Caras duras..."!!]]></document><document><![CDATA[Un año más, en esta noche del Viernes Santo, ha realizado su estación de penitencia en Las Lagunas el Cristo de la… https://t.co/HJHMTQOlBG]]></document><document><![CDATA[#Torrijas #SemanaSanta #todonatural #trypfoodlovers @lassana12445791 #team #saludable #smoothie en TRYP Madrid Airp… https://t.co/eg3DLfCYsb]]></document><document><![CDATA[Para para repostar !! Jajajaja 😜 en Taberna Cofrade Las Merchanas https://t.co/aeLNksqC7K]]></document><document><![CDATA[@srtahope1 Y me contrataron. Y era la escuela de idiomas más gorda de aquella ciudad. Todavía me mandan felicitacio… https://t.co/QMcgAT9rbT]]></document><document><![CDATA[Incendie en cours à la cathédrale Notre-Dame de Paris https://t.co/CVuqNSOo7v via @LeParisien_75 😳😳😳😳😳😳😳]]></document></documents></author>