<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El último capítulo de 21 lunare... no sé ni cómo describirlo, lo leí a las 4 de la mañana y creo que he hasta soñad… https://t.co/60GiEuFuac]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo. Buenos días y ánimo para empezar esta nueva semana. Besos 😘😘😘 https://t.co/3TiHuKNqaE]]></document><document><![CDATA[#Exposición: "Noheda, la imagen del poder en la antigüedad tardía".  Detalles de los mosaicos de la Villa Romana de… https://t.co/VytzD33vyj]]></document><document><![CDATA[Hoy la gente habla del salto de la Panto. Al menos hasta la tarde. Todos los sesudos análisis políticos al traste. #LaVidaEsAsí]]></document><document><![CDATA[@GarciaPepilla @isanseba @Cs_Madrid @populares @Albert_Rivera @PSOE Pepilla aquí en Marbella han dimitido siete de… https://t.co/65z6xEt5K6]]></document><document><![CDATA[@Critica__ @vic_lop_rub @1Nani74 @ShipperDel14 Y tú que sabes si soy pandillera?😂😂😂😂 desde luego más educación tengo. Aleee]]></document><document><![CDATA[@Yolicocinandos @LugardelaPanza @cocinandos Tranquila Yoli, la  próxima vez lo haré con más tiempo. Me alegra que o… https://t.co/kfVqcBaH55]]></document><document><![CDATA[#AlcalaDeHenares #PatrimoniodelaHumanidad en #Madrid Breve pero precioso reportaje de @telemadrid]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez convertirá la Seguridad Social en un pozo sin fondo https://t.co/ta3Yy3J8Rd]]></document><document><![CDATA[@elprogramadear Y porque no se os permite poner la cara de este cerdo para que lo conozcamos y no nos tomemos con él nunca!? No lo entiendo]]></document><document><![CDATA[@SrItoEtErNo @laBdeverdad @mapi_perezilla @rojopecado @SusurrosDeDeseo @Srt_Dreamer @cristinagmc_gmc Hoy nos toca !! Dónde estás ?? 😘]]></document><document><![CDATA[«Una tortura en toda regla, una tarea interminable. (...) Tántalo intentaba morder una manzana que se alejaba cada… https://t.co/mxZ2Atng0o]]></document><document><![CDATA[@pilarpmaf @pabloalboran @perdut99 @maregosco @cris_10122017 @papaseitm @pabloalboran_gc @LegAlboranAnd… https://t.co/82LHJ1qEgK]]></document><document><![CDATA[Apostar por una vacunacion con garantias y seguridad para los cuidadanos.https://t.co/gSFRmJ9Ttz]]></document><document><![CDATA[Si el día 8 de marzo estabas luchando por tu derechos en la Manifestación no sé qué haces votando ahora a Vox..]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Ref.a SR Escucha 10*.15 AM @Pablo_Iglesias_ COMUNICADOS AEPD y DGT&lt;-&gt;E*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/gKwIFSDi8J]]></document><document><![CDATA[@Roncador14 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue a… https://t.co/PH4VU2Eu2G]]></document><document><![CDATA[It's  all about  #spring !!🌱🌿⚘ . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/ICM9usFFR3]]></document><document><![CDATA[🔎 look for your better. en Centre del Carme Cultura Contemporània CCCC https://t.co/PKSUttaItU]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @Maitechu26 @Eternal_FCB @marga_dp @LOLA_CULE @pilotaipunt @SARAEUGENIAATE1 @AbuelaCule… https://t.co/0vgq2QNAn1]]></document><document><![CDATA[En que momento se me ocurrió meterme otra vez en la cama, ahora a ver quien sale de aquí. Que pereza y que sueño. Matadme.]]></document><document><![CDATA[...I would call you up everyday Saturday night And we'd both stay out until the morning light And we sang, here we… https://t.co/WGnPM6KkVJ]]></document><document><![CDATA[Tu partida me ha roto aún mi corazón y no me hago a la idea que no estés, te amo muchísimo mi Carlos❤️ no eras una… https://t.co/l1MDcGbc1c]]></document><document><![CDATA[El amor de una madre es el combustible que hace que un ser logre lo imposible 🧡🌸🌹  #FelizDiadelaMadre #VivanLasMamis https://t.co/Qe1lGMsGgQ]]></document><document><![CDATA[El ABC mostrando información falsa para manipular durante la jornada de reflexión.  Muy en su línea.]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 A mi m'ho van dir, un policia a Barcelona quan debía de tenir 17 ó 18 anys: " Deje de ladrar, y empiece a hablar".]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . Comparación de la Sirenita Ariel con la Venus de Botticelli, pues las dos emergen d… https://t.co/cKHGfcppk0]]></document><document><![CDATA[@Jadouken10 @CaMa1610 Verdad tremendo""y pobre de nosotros de los españoles 😭]]></document><document><![CDATA[@undivaga Jajaja. Que si que pasan cosas. Y personas... santos, santas figuritas, imaginería, escenografía..  Igual… https://t.co/5BecBtXYzl]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Nos vemos el viernes,,, gran programa,, felices sueños 😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[Trabajando con los niños Enhorabuena @projectenaum por el gran trabajo q hacéis  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs https://t.co/EgiszMh6wp]]></document><document><![CDATA[@licinciaurias @luis_mi80 Nuestro eslogan, querido Bacín, es el que nos apetezca.  Id aprendiendo los progres y bac… https://t.co/a4oBGFmEAr]]></document><document><![CDATA[Visita imprescindible si os acercáis por Zamora! Es una iniciativa preciosa en un centro muy bien cuidado. La visit… https://t.co/wPO8aQ6Kwv]]></document><document><![CDATA[‘cause if the water dries up and the moon stops shining, stars fall and the world goes blind  Boy, you know I’ll be saving my love for you]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@LevanteUD Gran asistencia de @Simon27Moses en el golazo de @enisbardhi10! #LevanteRayo #OrgullGranota]]></document><document><![CDATA[Continuamos la jornada y muy bien acompañados @javizqui_   #28APSOE  ♥️ https://t.co/2fMsslVGw3]]></document><document><![CDATA[Guanyarem a Calvià, a Mallorca, a totes les Illes i a Espanya.  #28A Ens ho jugam tot. Pensions, igualtat, drets so… https://t.co/yxOX07zVaP]]></document><document><![CDATA[A esto hay derecho? Es una mujer apaleada por un hombre, violencia de género o no 🤔 hay mujeres de 2° categoría? 🤔]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar una monografía sobre oratoria política en televisión y no puedo parar de seguir analizando a los… https://t.co/XEkh7o1U8C]]></document><document><![CDATA[@carmengreina @miabb2006 @kastillo62 Pero ni a esos muertos  ni a otros más recientes ,que parace que miramos mucho… https://t.co/BpyYTWMwqo]]></document><document><![CDATA[Tengo muchísimo que estudiar, para no perder costumbre, y no me quiero levantar de la cama, para no qué?]]></document><document><![CDATA[Qué barbaridad! Hay que leer a @Emiliogude cuando se pone así. Magnifico hilo]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes la ministra menciona que hay un plan para modificar el mix energético con horizonte 2020,… https://t.co/2uZrfekytu]]></document><document><![CDATA[Grande @Dagoesco  Barça, el fracaso ya no existe https://t.co/Zcn7vXP3YD]]></document><document><![CDATA[Por primera vez en mucho tiempo, si, estoy agobiada por el TFG https://t.co/4mwLUtZIYm]]></document><document><![CDATA[¿Cómo alguien como tú puede tener una depresión? | Ana Ribera https://t.co/MR43DgYxyr]]></document><document><![CDATA[Tot a punt per iniciar la 30a #NitStJordiCatNord @omnium #CatNord a Perpinyà #cultura #SantJordi2019 https://t.co/PhrN9lBFOh]]></document><document><![CDATA[@bernsteinandru1 @reaccionayactua @bernsteinandru1 es fundamental lo que propones para una base de una política púb… https://t.co/lMmdDr4m8P]]></document><document><![CDATA[Motivo 1- Daniela Motivo 2- Maia Motivo 3- Ruben Motivo 4- Os meus irmãos  Motivo 5- Ruben Motivo 6- Diogo  Motivo… https://t.co/TdIlxIRjhJ]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia Venga otra película para no dormir RTVE. A ver  que va a ser la próxima mentira. No tenéis n… https://t.co/HyDASAavJe]]></document><document><![CDATA[“Cómo educar debidamente a unos hijos que vivirán en un entorno diverso sin catar la diversidad, es un misterio”. M… https://t.co/d40leZlW3i]]></document><document><![CDATA[@clockscared também já vi pais a andarem na passadeira de sinal vermelho e com carrinhos de bebé..]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @monasterioR @Ortega_Smith jajaja....he pensado lo mismo, yo que sufro otro de los surrealistas ayunta… https://t.co/VdH7iqwY8c]]></document><document><![CDATA[Y por todo esto somos un partido de centro  #ElDebateDecisivo https://t.co/V7xQJ1lci1]]></document><document><![CDATA[@pater112 @gredosdaniel @jlpouy @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59… https://t.co/2QTjBNsbF1]]></document><document><![CDATA[Otro gran recopilatorio! Patiño que poca memoria, se nota que eres muy frágil, Sanchis algun día se sabrá toda la v… https://t.co/cqVEpSTW0F]]></document><document><![CDATA[🔥NUEVO VÍDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE! ❤ En esta ocasión es una cover de un grupo que escuché bastante en mi adolesce… https://t.co/9fDvdloTJC]]></document><document><![CDATA[@JupolValladolid #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4r0TRwfJjE]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[I'm not sexy😣😅... I am so cute🤗♥️#kawaiigirl☁️🌸💕#loliskawaii❤️#meaburro😞 https://t.co/xZkVqE7zAN]]></document><document><![CDATA[Yo soy una paciente con síndrome de Trenuaunay Klipper Weber. Todavia sin saber sobre está enfermedad rara.]]></document><document><![CDATA[@NenePlasti Es que lo han mandado a buscar plantas al campo y está el chiquillo algo estresado]]></document><document><![CDATA[La gerente de Compromís en Divalterra pidió a un catedrático que cambiara un informe | Las Provincias https://t.co/GEA5gCW1sy]]></document><document><![CDATA[“live life in warm yellows” em Lisbon, Portugal https://t.co/cdw97J4hCu]]></document><document><![CDATA[Ya está abierto el plazo de inscripción a la segunda tutoría para el grupo #Sevilla de @CTOEnfermeriaES (enlace en… https://t.co/XK5viUFXEp]]></document><document><![CDATA[@bubigrin ponrografia é a causa de mulher ser traficada, leva a misoginia, zoofilia, pedofilia, violencia doméstica… https://t.co/I46fC3aNAw]]></document><document><![CDATA[Magnífico artículo de José Luis Iglesias sobre la aconfesionalidad del Estado que según parece algunos magistrados… https://t.co/GIJced0g6d]]></document><document><![CDATA[Quieres saber a que suena la Esperanza? Forma parte de ella @bctpasoespe]]></document><document><![CDATA[Los peligros de apagar el incendio con agua | Cultura | EL PAÍS https://t.co/cw3ZrBgNMK]]></document><document><![CDATA[Pedi uma barca de sushi!!!!! hj eu estou comendo peixe e frutos do mar igual uma desgraçada!!!!!!! Amigas comida aq… https://t.co/xgr90sTDoq]]></document><document><![CDATA[@shyvajansma Es inaguantable!!! Parece que sólo ella lo sabe todo y empatia etc.. Que se la pela todo en realidad P… https://t.co/9AcBTYJw13]]></document><document><![CDATA[Ya verás, si al final le va a gustar a mi hija estudiar Lengua viéndote a tí... https://t.co/zd0Knrrhcs]]></document><document><![CDATA[Ese es el claro ejemplo que reciben nuestros jóvenes de la gentuza que contratan algunos programas,  lástima!]]></document><document><![CDATA[@j_jesus7 @AFDLP @Matglez 3 semanas poco tiempo yo lo hubiere echado después de la semana desastrosa, porque su dis… https://t.co/fRfLUkzvtu]]></document><document><![CDATA[Que voces sin duda las mejores de la radio pero la Jaime moreno es...... echizadora mua chicos lo mereceis Todo Mua… https://t.co/FudTLe5bnP]]></document><document><![CDATA[Ojalá el próximo #26M unamos todos el voto en el centro derecha para que #Madrid , la locomotora de España, vuelva… https://t.co/gHiHEvyLfi]]></document><document><![CDATA[Ed Sheeran (Andrea Bocelli) | Perfect Symphony Subtitulado Español (Lyrics) https://t.co/vRypcs2ks3 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/y7VKh8L7LS]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa @sanchezcastejon… https://t.co/H7gFl9oZYo]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Me da pena pensar que haya personas que se dejen manipular por personas como @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Ya tengo #candela de @delvaljuan me ha hecho mucha ilusión encontrarlo en la feria del libro de Valencia.… https://t.co/qlL7hpfsU6]]></document><document><![CDATA[XXV Jornadas de Exaltación y Fiesta de la Verdura de Tudela - https://t.co/3DBCYAIBOB #soyverdura @Reyno_Gourmet Marta e Icíar]]></document><document><![CDATA[Siempre voz de los trabajadores, coherente y fiel a ti misma! Gracias por una legislatura en la que nos hemos visto… https://t.co/iZBxhsFWBC]]></document><document><![CDATA[@DBE2018 @IdiazAyuso Sin coste para los mayores. ¿Qué parte de la frase no entiende? Por ayudarle]]></document><document><![CDATA[🤩 Como me conocen los míos: Flores no, plantas sí! 🌱🌱🌱 #mothersday #diadelamadre #plants #tenderness #family… https://t.co/dd0Jak86PN]]></document><document><![CDATA[#NotreDame Y la catedral no era sólo su compañera 👩, era el universo🌛✨🌎; mejor dicho, era la Naturaleza 🌱🌿🦋🌊🐞🦁🐟🕊️🦅e… https://t.co/ugQDubDMyD]]></document><document><![CDATA[Los beneficios de vaciar tu casa: trucos para hacerlo, habitación por habitación  https://t.co/OzRmJZm1C1]]></document><document><![CDATA[Y ya que tengo su atención si llegaron hasta acá les invito a mi cuenta de Instagram de viajes, cultura y fun facts  https://t.co/78D0lfIJpx]]></document><document><![CDATA[PUES EN MI FAMILIA SE APUNTA MI NIETO PARA VOTAR A UNIDAS PODEMOS Y HA SIDO VIENDO EL DEBATE.😛😛😛😛💜💜💜💜]]></document><document><![CDATA[Magnífica recopilación de -a +. De lo que da MIEDO a lo que much@s hemos soñado toda la vida sin esperanzas de pode… https://t.co/uhlixZ73c1]]></document><document><![CDATA[@louve_garou Diana, no tengas miedo. Esa persona te está haciendo más mal que bien. Lo mejor es aclararselo, primer… https://t.co/jAKNf8cJ5K]]></document><document><![CDATA[@Mibelis Tú sí eres embustera... Que Dios te perdone, sabes muy bien que esa no es la verdad. Los venezolanos no podemos solos.]]></document><document><![CDATA[Tan viernes que se siente, la lucha que no se detiene. El tiempo que gira, sin controversia. Y yo buscandote entre… https://t.co/Q4DOYiQZCZ]]></document><document><![CDATA[Depende de ti.  Porque hay veranos en los que llueve por dentro e inviernos en los que no para de salir el sol . .… https://t.co/uoLCAJ0GwK]]></document><document><![CDATA[@halconexplanada @gironamola De fet és un poble català que està a Catalunya. La Catalunya que es van repartir franc… https://t.co/RsXQPzV0bS]]></document><document><![CDATA[@JaimeRodhes @PablitoH Los carnets no son míos si no de unos amigos , y puse md para hablar con esa persona en priv… https://t.co/RtNfarTQ2d]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @navedelmisterio @carmenporter_ @P_Villarrubia @FPCaballero @SantiCamach0 Tremendo meneo,debe de ser fli… https://t.co/yOl6XTOrW8]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglz @Veraccolacci Qué ricos tienen que estar. Ñam Ñam Ñam.]]></document></documents></author>