<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Yo ya las tengo.  Y una gran ilusión por votar el 28. Arriba Vox. Santiago presidente. https://t.co/lm9AYzDClG]]></document><document><![CDATA[Si el mundo alguna vez consigue ser mejor, sólo habrá sido por nosotros y con nosotros. #Saramago. #25Abril… https://t.co/5eQjhwivWM]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @salvameoficial Porque de prensa y profesional. Tiene pocoo!..Vamoss nadaa.!!🤢🤢🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[¿Quien no muere con este equipo..? Sois... no hay palabra. Muchos 🍳..  Seguimos soñando.. y esperemos poder seguir haciéndolo 💚⚽️]]></document><document><![CDATA[@HUFMC @anaisnursing @MyRAS2017 @uciero @ferenfer @XeloJordan @PauMatalap @lovenursingmery @Curious_Nurse Los apunt… https://t.co/aViQWlz43K]]></document><document><![CDATA[@comunicolas @liviagabi4 eu não gosto de comprar esses sacos pq as cebolas são mt grandes e eu sou a loca q coloca… https://t.co/sIgPFfOevP]]></document><document><![CDATA[@pilar_prim Cuando descubras "cómo"...que yo sea a la primera a la que se lo cuentes xfi🙏]]></document><document><![CDATA[@oputadeita_te Temos de falar. Tenho de reabrir a "chafarica" mais cedo estou a ver]]></document><document><![CDATA[Este dia foi tão incrível que só tenho fotos e não gravei nada para o vídeo que ia fazer do meu primeiro ano de faculdade 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Agentes de la UDEF y periodistas del clan Villarejo coinciden en los casos Estepona, Pujol, Podemos y CNMV… https://t.co/QPba9DbO2e]]></document><document><![CDATA[@Lydia_NadaMas @ghoficial Y los votos de los pantojas ?? Que envidia tienen ya termino el concurso y gano MARÍA JES… https://t.co/1nPm5rtE36]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo Brigitte Fontaine a toujours été givrée !! Aujourd’hui à 80 ans ça ne peut pas s’arranger !!]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el momento álgido de mi vida y me he dado cuenta de que estas cosas son muy importantes para… https://t.co/41X2Sa2SqQ]]></document><document><![CDATA[Orgullo de paisano, orgullo de amigo!!!! Medrano obtuvo el oro en Trasona https://t.co/bLsnyp5E45 vía @diariopalentino]]></document><document><![CDATA[@Galloso_JLM @garciaretegui @supersalvajuan @somosregion @cantonalismemes No lo sabe ni él🤢]]></document><document><![CDATA[@_isamrts_ @BTS_twt @_army_portugal Do acontecimento da menina.   #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/tz84SDvTwx]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez T’asseguro Que no m’agafara cap cobriment. Suposo que tu tens informació privilegiada.]]></document><document><![CDATA[@Subarquitectura en @Cartonlab Enhorabuena a CARTONLAB x idear nuevos formatos de disertación sobre #arquitectura https://t.co/tJ7jPU58f3]]></document><document><![CDATA[Aun recuerdo el revuelo mediático y colectivo que se armó con La Manada de Pamplona. Y también compruebo, con dolor… https://t.co/W1ih289qHC]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @MeteoMoia @danidanius @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @SoniaPapell @esolerdelcoll… https://t.co/F1ompUQfXP]]></document><document><![CDATA[@59Joseb @elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Yo no he tomado la parte por el todo, si lees he… https://t.co/I3w5QXeON7]]></document><document><![CDATA[uber procede a comerse la luz y le grita a todos los otros carros “hijos de puta” bien 👍🏼 bom dia Lisboa]]></document><document><![CDATA[@aDpuig Em recorda a un personatge nascut a Natzaret, que anava d'Herodes a Pilat.]]></document><document><![CDATA[@IBELISE @Educitico @MiguelFontan @vjmc Ninguna fuerza externa se activará si Guaido no la solicita]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver En el mundo del arte también pasa. Pero tenemos una edad que es para ya no sorprendernos de eso.]]></document><document><![CDATA[En Edelvives nos gusta rodar y rodar... y las croquetas https://t.co/AaXQ1R9Eg7 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@inf_akashi La palma a la chorrada del año se la lleva el de mañana eh...que pereza más absurda.]]></document><document><![CDATA[ojala pa algunas cosas de verdad tuviera mas cara y no fuera tan conformista xd]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Nrfat7gYkn]]></document><document><![CDATA[Ilusión por su competición.Entre todos debemos cuidar el #Baloncesto, y que sea respetado yJusto.… https://t.co/giSf9lifuK]]></document><document><![CDATA[@Nacho_Murgui Yo apruebo la gestión de @ManuelaCarmena pero no le voy a votar x la traición a quien la aupó al Ayuntamiento de Madrid.]]></document><document><![CDATA[@_itsGlo_ @SonUnEspantallo Violeta y Albert (el ex de Jenni) creo que también van]]></document><document><![CDATA[Cuando tú día empieza así. Gramona y sus maravillosas burbujas de Cava y Corpinnat. Sin palabras. @cavasgramona… https://t.co/jmqYNXOamE]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/peupdOUBEx]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena Para mantener un reinado, lo primero que hay que hacer es saber cantar, y éste no es ni ha sido nunca su caso.]]></document><document><![CDATA[Apuñalan a un joven de Elche mientras celebraba el Bando de la Huerta en Murcia https://t.co/MYkjAow671]]></document><document><![CDATA[@pilila1 @AnitaFdezdeosso @jlalmudi @MiguelDlaCamara @Nopanaden @aliment_ARTE @AlonsoCMPro @angelopezh @Farmacarlos… https://t.co/GWj9fCvmOK]]></document><document><![CDATA[Lo bonito es llamar golpe de Estado al levantamiento de un pueblo contra un totalitarismo de izquierdas y revolució… https://t.co/zuP2G2eRs6]]></document><document><![CDATA[@Azul615 Pues sí,muy cierto lo que dices,no amar y ser amado debe ser duro,aunque salga a veces mal,nunca dejes de… https://t.co/44QYftBhlU]]></document><document><![CDATA[@LuisElgotera @Tremending Sin duda, para desgracia de las mujeres, gays...😤😤]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂son concursos https://t.co/EA2wKcJmpZ vuelven tont@ a nadie😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@plataseris @porquetanpocas @_juarezr Pues yo conozco a una señora que defendió su tesis en @unirioja y soy su fan.… https://t.co/4rJFGHwbNc]]></document><document><![CDATA[@cathcarvalho92 Nem ele sabe mt bem como virou isto... ‘Eu nem sempre passo a primeira ronda do MEO mas Qd o faço ganho o torneio’]]></document><document><![CDATA[@EduVicu @Phibie828 @carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM Verdad,, la canción del verano 😂😂]]></document><document><![CDATA[Vivir es velar #Plinio #PlinioElViejo  Ilustración: #ChristianSchloe   #BuenasNoches #BuenaSuerte https://t.co/EZM388MOao]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic tienes ganas de poder tener “akelarre” en tus manos?? ☺️ tocarlo y ver que si, que es real, y sobr… https://t.co/SVvZcLXgt6]]></document><document><![CDATA[@David_Senabre_ Son geniales. Para mí la gran revolución del castellano. La riqueza que desde América se ha aportad… https://t.co/2dg97p8nr1]]></document><document><![CDATA[Jijijijiji yo soy socialista y me emcamtan. Me hacen ver la política de otra forma. Gracias!]]></document><document><![CDATA[@sucusc @sanchezdelreal @YouTube #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xOPddawcP1]]></document><document><![CDATA[Gostava de conseguir, de vez, alterar todo o meu comportamento que condiciona a vida animal. Gostava que o meu resp… https://t.co/q3S9rAl0QZ]]></document><document><![CDATA[@NEUDC_RNE la app de RNE va a saltos, soy yo sola? Me voy a tener que pasar al Campuzano,,😅 que se oye de corrido]]></document><document><![CDATA[@sa6ater @murcianico79 Me encanta la historia! Gracias por tomarte la molestia 🤗]]></document><document><![CDATA[@MCY_92 ¿En serio? Acabo de escribir por aquí que la mía no ha acabado todavía. https://t.co/RYpfOHgNH9]]></document><document><![CDATA[MUÉVETE! Los profesionales nos empeñamos en que debes entrenar de una forma X pero la finalidad es evitar el sedent… https://t.co/2fH39bXNDJ]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @sofiasuescun  es la mejor y ganadora de superviviventes]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @KRLS Quanta RAÓ " Fins quan aguantarem....." Día que pasa es fa més INSUPORTABLE AGUANTAR TANTA MENT… https://t.co/AaQkTkx3Kc]]></document><document><![CDATA[Obrigada por me fazeres sentir tão bem quanto só tu o conseguiste, Obrigada por teres sido o meu tudo, Obrigada por… https://t.co/LNZa6o73U3]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Sra. Oltra y Baldovi habéis jugado sucio , en Sueca las papeletas de Vox puntuadas , rayada… https://t.co/WZEUXJptlG]]></document><document><![CDATA[Qué bonito y emocionante el día de hoy con todas las personas compañeras de @CMunicipalista de @aranzadi2015… https://t.co/hSBJDO86Px]]></document><document><![CDATA[La cosa es protestar, me están pareciendo lamentables muchas cosas que estoy oyendo esta semana, y qué pena]]></document><document><![CDATA[E nos estádios onde foste protagonista de favorecimentos? Aí o crime não compensa? É que se bem me recordo Braga/ B… https://t.co/QfGh2PhCse]]></document><document><![CDATA[@hourria_col @MPPERSONAL2 @territoris "...cal sortir de l’emergencialisme i planificar les actuacions a llarg termi… https://t.co/Y2wVcm00YR]]></document><document><![CDATA[Para a m3rda da CD é mais grave o Benfica ter criticado a arbitragem com factos reais q valem 23m€ que as insinuaçõ… https://t.co/oaDnyfktWk]]></document><document><![CDATA[Tres especialistas en Derecho analizan la propuesta de Cs. Rechazan hablar de “un derecho” y apuntan que incluir un… https://t.co/7mqiWYkjFy]]></document><document><![CDATA[Lunes 3 de Junio, "Curso de Iniciación a los Primeros Auxilios" en Andújar. ➡️Formación presencial. ⏰5 horas. ➡️30€… https://t.co/flQvqV2SGE]]></document><document><![CDATA[Se caen WhatsApp e Instagram y para colmo tengo un cartel de Pablo casado en frente de casa , algo más ?lo veo hasta desayunando.]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin @MuerdemeTu Con lo feliz que voy yo en vagones sin gente xD]]></document><document><![CDATA[Mi madre riéndose de mí porque apelo a mi sangre catalana para tener una rosa y un libro mañana.   =(]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/3efnpLohNx]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tadpAdvech ¿Esto quieres para el resto de España? El #28A el voto se une por 🇪🇸🇪🇸💪. Vota el… https://t.co/ZFq1ROF84N]]></document><document><![CDATA[@portclick @elsa_artadi @JordiGraupera Quien convoca el debate?? Se puede hacer?? Donde y quien lo ha pedido?? La J… https://t.co/UKaOpiYEM1]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sextaNoticias @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/04ktcfgi0N]]></document><document><![CDATA[Não me mandem mensagens que me façam chorar porque depois fico com os olhos ainda mais inchados]]></document><document><![CDATA[¡Qué entrevista tan divertida! Previsión de consumo y propiedades de la fruta de cara al domingo. 👇🏼]]></document><document><![CDATA[@MucaDylan Es el @realmadrid El que da lecciones de #Señorio  Así les va]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes Aguirre si todos los k tu as alimentado ..y están en la cárcel te dieran una patada  En el tr… https://t.co/5oUDOpx7LC]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Maadre mía si hubiera acabado bien pues bueno pero telita.. 😪]]></document><document><![CDATA[A pesar de lo que diga la JEC sigo pensando que @vox_es tendría que estar en #DEBATEenRTVE y #DebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[E não é que o patrão dá folga aos aniversariantes?!  Vim trabalhar quando poderia ⭐️ de folga.]]></document><document><![CDATA[Minerales a tope en el museo de ciencias #madrid #museodeciencias madrid #planesconniños #planesconniñosmadrid… https://t.co/pVpEzGlDSb]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst Eres tú quien da los carnets de izquierdas?  Te adjunto uno de izquierdas de mis referentes, y… https://t.co/638ntoyr5u]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 He perdido toda la confienza en los Sindicatos..Muchos integrantes son tan corruptos como ciertos politicos..]]></document><document><![CDATA[@Kofrade_Furrier Das más por culo con el aguacate que un sordo con un tambor, cohones!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[La felicidad es jugar con fuego: y tú ardias.  📷: nachoizquierdo  ◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing… https://t.co/yYQIzBtyYi]]></document><document><![CDATA[#Reflexiones: El banquete de #Epicuro por Juan Valdano via @elcomercioec, muchas gracias por compartirlo… https://t.co/vaK7VgSC07]]></document><document><![CDATA[@rsinmas @reformista45 @cabify_espana #altademanda precio dinámico que no cerrado. Y sujeto a condiciones.]]></document><document><![CDATA[Las profesiones sujetas actualmente a colegiación obligatoria son la de abogados y otras profesiones afines, los mé… https://t.co/1WwkqYBOLn]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña en Valencia. Emocionante comprobar cómo el naranja inunda las calles. Vamos ciudadanos! Vamos Esp… https://t.co/fivYdj18H5]]></document><document><![CDATA[@maplami @MC65cn @fiorellafarna @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/WKv9RUFcen]]></document><document><![CDATA[@deliadgc_ pk una se aburre de lo mismo d smp, algún día volveré al moreno]]></document><document><![CDATA[@leotaxil @ElfontsAlfons @eduardvarorn Els CDRs sou els tontos útils de les èlits catalanes que pretenien muntar un… https://t.co/Wvcp1059bz]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sanchezcastejon @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/LGsmLPaHR5]]></document><document><![CDATA[@fguzon @Salud_JCYL Soy masoka...qué le vamos a hacer! A mí me gusta con sus luces y sus sombrajos!]]></document><document><![CDATA[Me paso a ver #KaraSevda #Pasodedebate #elecciones2019votoderechas  Buenas noches 😘 https://t.co/w3a9VMUa25]]></document><document><![CDATA[@49georgina @Juanal_47 @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/8LkomsMxhn]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @myras @anaisnursing @MyRAS2017 Me rechifla la foto 😍😍]]></document><document><![CDATA[@Suprunaman_CAT @elnacionalcat @albertdmcat Mi comentario es la realidad que no veis porque os lo impide el fanatis… https://t.co/UBtURakoxk]]></document></documents></author>