<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Drew McIntyre, sobre su primer recorrido por WWE No estaba dando el cien por ciento https://t.co/ALKi1QAxpk]]></document><document><![CDATA[#LaReglaYYo llegó  a los11años  lavando paños higiénicos se piro a los 57 pagando por compresas impuestos de artículos de lujo]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Lo que me pude reir con el adelanto.... y se la presenta a los padres de Sanem.... " Los consueg… https://t.co/4wLZse6hBl]]></document><document><![CDATA[Levantarme a las 6 un domingo para llevarlo al trabajo. No tendré mayor muestra de amor jamás. Que sueño con mis muertos!]]></document><document><![CDATA[Creo que por fin vuelvo a la rutina, y con ella vuelven las largas noches. Al menos allí las amenizaban el muecín y… https://t.co/RcuiTf9uEm]]></document><document><![CDATA[@isaimarivent Cuánto respeto y solemnidad. Las almas se alzan en la noche y en el día y avanzan entre nosotros en C… https://t.co/s6SfMwQH55]]></document><document><![CDATA[@Abuquina1972 @tamaracm84 Es k paz Padilla tiene de presentadora lo Q yooo ?nadaa..!!!😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Micadaja @gabrielrufian @XabiBarrena @patadas No nos dijeron nada... estavamos pacificos, sentados... vinieron , n… https://t.co/SEwR4orLKu]]></document><document><![CDATA[#rigurosodirecto #testimonios #comunicacionenvivo #artescenicas #camera #rrss en Madrid, Spain https://t.co/3jrJpFmM7Y]]></document><document><![CDATA[Con este eyeliner de mierda os digo "buenos días" ❤️ https://t.co/UEv1IlvjXJ]]></document><document><![CDATA[Mi madre, Hideki (Japón) y yo coincidimos en que Zena (Bielorrusia) se parece muchísimo a Madonna en la voz en algu… https://t.co/7KvZnkBk88]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Les gusta lo q están acostumbrados a ver en la tele basura]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Du9WYcjDaa]]></document><document><![CDATA[#FAQScrispetesTV3 Ha quedat molt clar!! Marchena, quina barra i del tal Llarena, quins pebrots!!!]]></document><document><![CDATA[@mimukas @nmichavila Perdón....si lo dice por Casado, él se lo pidió a C's y a Vox y les dijeron que no.]]></document><document><![CDATA[@cristinaa2109 ve-se logo q não te conhece como deve ser pra mandar isso tudo]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Aquí también sin vacaciones, pero en breve... ¡Qué ganas! Feliz día, guapa.]]></document><document><![CDATA[Un viaje corto, pero intenso. Sólo fue cuestión de minutos, lo que tardé en enamorarme de esta tierra. Sevilla, es… https://t.co/r3S8ToeuiU]]></document><document><![CDATA[@Conchetta9 @Cristina4589 Estamos completitos. Que se mangue la que se tenga que mangar, si vamos a morir a buchitos pues que se mangue.]]></document><document><![CDATA[Sometimes I think people are in titanic doing business as usual, until the boat sinks.. except that this time, ther… https://t.co/BfPxT6dCPc]]></document><document><![CDATA[PP y Cs dan medio millón a las cofradías andaluzas mientras racanean los fondos de la Memoria Histórica… https://t.co/jBoyk8e2go]]></document><document><![CDATA[Vamos!!! Os esperamos a tod@s como siempre !! Y sin vergüenza pero con RESPETO !!! A las 16.00!! #VengadoresEndgame… https://t.co/7Vo1dadEUI]]></document><document><![CDATA[#jerica #paseomañanero #vueltalahoz #naturaleza #mesientoviva #comunitatvalenciana #nomenseñesmaspostales https://t.co/DTTZPleSuM]]></document><document><![CDATA[@EstheritaAR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ivTycaxB8T]]></document><document><![CDATA[@paquifer1969 Cuando la gente sigue a "monstruos piraos" como este ,es cuando se producen los grandes genocidios de… https://t.co/p9hjtTT5B2]]></document><document><![CDATA[No podemos llegar al final de la vida en un estado perfecto Tenemos que llegar al final de nuestros días Derrapando… https://t.co/ehlZBgN1ky]]></document><document><![CDATA[No escuchamos ningún insecto porque, como siempre, la música de fondo está muy alta querido Ferreras #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Kant escribió que España es el reino de los muertos, que los muertos la poseen, que los muertos la dominan. Y la de… https://t.co/sV1D17CEfz]]></document><document><![CDATA[Me decía una compañera enfermera "esto es muy frustrante, con poco tiempo y tanta gente sólo puedo centrarme en la… https://t.co/r6waKgJOln]]></document><document><![CDATA[@semponspuig @pilarcarracelas Empatía tu? Q vas ser un bullyie i et justifiqués, en treus importancia i a sobre enc… https://t.co/b8qTF786bF]]></document><document><![CDATA[@RosannaZanetti  preciosos🌹❤️ @davidbisbal  Plantando  el árbol de la vida! En representación del nacimiento de nue… https://t.co/iRaV5xopwr]]></document><document><![CDATA[Con mi amiga Yuri viendo ayer a @sarabarass Muchas gracias @Grup_Balana por invitarme. Ha sido una delicia. Complet… https://t.co/ZWA7eukx8T]]></document><document><![CDATA[@Shinismo @sonic_hedgehog Como assim as pessoas não gostaram daquele furry mal amanhado https://t.co/Xq7LuJwtAE]]></document><document><![CDATA[@NenePlasti Es que lo han mandado a buscar plantas al campo y está el chiquillo algo estresado]]></document><document><![CDATA[Mi padre: NO QUIERO PERROS EN ESTA CASA!! Mi padre: https://t.co/SrTa9PlgOr]]></document><document><![CDATA[Estamos de doble bolo: Los Deltonos y luego Maika Makovski. #deMontjuïcabadalona#cosasdemicurro @losdeltonos… https://t.co/Oln0UOxX7J]]></document><document><![CDATA[@40Francoise Je crois qu’au contraire c’est une minorité qui est pacifiste et qui d’ailleurs n’est plus dans ce mvt… https://t.co/cVaaVNM4py]]></document><document><![CDATA[@machotesur @abcdesevilla Lo más tremendo es que hay 10.000 solo en 12 chiringos , súmale miles más]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que están inculcando a la gente joven lo que para nuestra generación era lo mas ruin: la cultura del chi… https://t.co/VpldkTXdbv]]></document><document><![CDATA[🐱A liberdade não é só sabermos que temos espaço para avaliar e criticar os outros também é ser tolerante e compreen… https://t.co/zAQTxSU5YJ]]></document><document><![CDATA[@anasainz99 Aniiii te quiero! #missuuu #venporfi #inspiraciontranspiracionplanificacion #quererespoder https://t.co/p3dra3sDIz]]></document><document><![CDATA[@NicCagepedia Ojalá vuelvan. Y protagonicen el remake americano de Cuéntame, él de Merche y ella de Antonio.]]></document><document><![CDATA[@elihuhuhuhu @LaQueen919 @SaulTrend @jordimateobcn_ No los que votan a vox que retrocedan 40 años atrás pero bueno… https://t.co/vQ0degyYmn]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny Ur welcome hun ♥️ have a great Monday 😘😘]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Acaso es fal… https://t.co/7GgJsYHJ7u]]></document><document><![CDATA[@MaraCAmor @vox_es @MediterraneoDGT Dentro de cuatro días si alguien no le gusta lo volverá hacer, total en España… https://t.co/hCKnWaayR5]]></document><document><![CDATA[Y los que mandan seguirán mirando para otro lado. A seguir llenándose sus bolsillos a costa de todo el mundo. Los g… https://t.co/DOZCLmePBY]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @geoestratego @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM 👏👏Cierto]]></document><document><![CDATA[@Pinilla84 E eu percebo perfeitamente toda a excitação com a série. Acho que a história merece. Quem quer ver vê, q… https://t.co/sdHnoYaSvr]]></document><document><![CDATA[El año que viene será 🖤  Te quiero ratoncita 🐭❤️ https://t.co/l6VBzEs3E1]]></document><document><![CDATA[@FueraAutonomias @jaimeberenguer #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @montsegolSiSi @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/2x2OTs0iZv]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera?  Aaron Delgado Blasco,  Tècnic Superior en Comerç Internacional i Estud… https://t.co/r1TSoBdXO9]]></document><document><![CDATA[Donald Trump asegura que Vladimir Putin no quiere intervenir en Venezuela https://t.co/6xJiiAQzad vía @elcomercio_peru]]></document><document><![CDATA[@angelotobg @pdiaz222f @raquelejerique @eldiarioes De corrupción !! Que "prige" por favor 🤦]]></document><document><![CDATA[@MALLOES1 @peguisuelinares @PSOE @ismaelquesada @IdiazAyuso @populares @BertinOsborne @cayetanaAT @carloscuestaEM… https://t.co/1hBLLT119a]]></document><document><![CDATA[@SMoncada_VEN @PartidoPSUV @NicolasMaduro @CancilleriaVE @SputnikMundo @teleSURtv @VTVcanal8 @PresidencialVen… https://t.co/CD72c8p3xw]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra https://t.co/VfLOWZZHTe "Me voy a casa ya", árbitro la horaaaa Joder Twitter para estas noches merece la pena]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo No sabes ni el orgullo de verme en la papeleta. https://t.co/Dn13ltuhBf]]></document><document><![CDATA[Ok, acabei de ver uma história de um gajo no insta, ele mandou me logo mensagem e adicionou me logo no snap AHAHAH]]></document><document><![CDATA[@JAVIERCASTRO96 @chistauforever @AriesAbril11 @DCamCast Tu también eres de los "raritos" jajajaja]]></document><document><![CDATA[@mariana_bessaal és demasiado exigente contigo própria em quase tudo! Stop it, foste feita pra chillar ahahahahahah]]></document><document><![CDATA[Pues o le haces caso y te comes los mocos por las esquinas, o simplemente le mandas a la mierda.]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mea8WcFfdA]]></document><document><![CDATA[Que bonito mensaje de Antonio Martínez ares a nazaret  @mellamoares  @chirigotasherif  @ComparsaAres  @Jode69332337… https://t.co/ppO304ztUb]]></document><document><![CDATA[@rosa_clicle @abuelitodimetu9 @Xixonto1 @Nan0723520234 @mariajojuanjo @lilly39215073 @sooyyyoo @FENOLLOSAP… https://t.co/EgSPlPa2um]]></document><document><![CDATA[Varios planos 🙄 . #girls #womanstyle #lifestyle #lovelifestyle #outfits en Spain https://t.co/qhHnIkpBku]]></document><document><![CDATA[Vota Por Favor Es responsabilidad de todos  Gracias a vota_por_favor por la campaña en Madrid, Spain https://t.co/ahTHagPbyH]]></document><document><![CDATA[De verdad NUNCA hay nadie por aquí y hoy había peña paseando y hablando en los banquitos, y  por una parte me mola… https://t.co/WROWtiHCaz]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/Yc8n3Z6j1T]]></document><document><![CDATA[Què és això " d'ètica" no va amb ells la qüestió és poder manar i accedir directament a tots els beneficis sense ha… https://t.co/oG6GT42kKJ]]></document><document><![CDATA[@YeltsinCastill1 Deja en paz al pobre chibolo, es su madre y demás familiares que lo utilizan, es obvio que el chic… https://t.co/0ES6WTnk3Q]]></document><document><![CDATA[@nohaydios @BeatrizTalegon Quina pena.....no saps el que dius. Ja t'ho trobaràs.]]></document><document><![CDATA[@TodoJingles @Gordocincuentn @Valeriamidnight Tampoco te emociones que el yelmo me gusta]]></document><document><![CDATA[@NomadasProd @TeoGarciaEgea Duele escuchar verdades y sobretodo duele cuando no hay salida. Pues esto no es nada, t… https://t.co/VykebySHye]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @judit_gomollon Pero eso no es tóxico. A eso se le llama no ser hipócrita. Simplemente. 😉 Creo que h… https://t.co/5M87F7h09a]]></document><document><![CDATA[@considerame Soraya yo me puedo definir como marciana y soy más terrestre que un pino. Es decir, una cosa es autode… https://t.co/weQcdgzU9t]]></document><document><![CDATA[Não acredito que já cheguei à idade em que tenho amigas a comer gajos que já têm filhos 💀]]></document><document><![CDATA[Lá vem a advogada de causas perdidas. Oh mulher cala-te que só dizes idiotices]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Ayyyy... Que desastre!!🙈🙈😁😁  Gracias Manolo! Feliz finde!]]></document><document><![CDATA[Aún conservo en mi mente la imagen de la última vez... https://t.co/oFZDAekdXA]]></document><document><![CDATA[Viva el vino.estado aconfesional pero a estos les da igual #VOTAPSOE #HazQuePase ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[Ya os vale a los de @divinity_es con los anuncios. No?? Os pasais un rato largo.👿#SanemAsciendeDivinity]]></document><document><![CDATA[@asperchica @eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/HusQezyk0L]]></document><document><![CDATA[Tu actitud, justifica la mía. ☢️⚠️ en Burgos, Spain https://t.co/PcQCsVhkx0]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... a diario #MiguelPeregrina se encarga de ir al @puertodemotril a seleccionar los… https://t.co/ftmxu7A52O]]></document><document><![CDATA[Deseando tú pronta mejoría Iker Casillas   y con ese ánimo que tu mismo asdado]]></document><document><![CDATA[Y otro día que pasa sin el súper libro de cocina de @Rikkura por falta de existencias... Algún día serás mío, bellaco!!!]]></document><document><![CDATA[No sólo estamos con la gente, también con los animales. Cuidamos el planeta y ambos formamos parte de él.… https://t.co/8uJTIeiOUN]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Jesús, siempre resucita, en cada corazón arrepentido, y ansioso de una nueva vida, de entrega y de amor....🙏🙏🙏❤❤❤💕]]></document><document><![CDATA[Deseando que alguien diga que es un bulo porque de ser verdad, es tremendo]]></document><document><![CDATA[Está vai ser a última visita no secundário porra que confusão que me faz]]></document><document><![CDATA[@yordonezr No te preocupes,  es perfecto también  Muchas gracias por participar]]></document><document><![CDATA[@iafrida_m Siii la rejilla es clave. Gracias María, me alegro de que te guste.]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @myras @anaisnursing @MyRAS2017 Me rechifla la foto 😍😍]]></document><document><![CDATA[Toda la fuerza del mundo, volverás más fuerte capitán 💪🏼❤️ @IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[¡Vive la France!, con Notre Dame, incendio y ricos https://t.co/4Q9uumH07Z]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrfffffffffffffffffff… https://t.co/sZjTtB0uUC]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado y tú no dejes pasar la oportunidad de luchar por un país un poquito mejor. #EleccionesGenerales28A #28A #VotaPorFavor]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA LOS QUE NO VEAN RN EL PPY Cs UN DESPROPOSITO ,ESTAN MÁS CIEGOS QUE YO .😭😭😭😭😛😍]]></document></documents></author>