<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿ Cómo va la semana? Yo pensando en el puente de Mayo 😜 https://t.co/VnUgxkLd8F]]></document><document><![CDATA[@martaflich @PVillacreces Claro Marta, y otros piensan que el sobo fue tremendo a la izquierda, por no hablar del r… https://t.co/WaXTrxN4zl]]></document><document><![CDATA[DIOS HA RESUCITADO!!!! #Córdoba #Resucitado #Piconeros #Tierrasanta https://t.co/S1zkZYFFfL]]></document><document><![CDATA[Catón, destructor/constructor de las hispanias #UnPoquitoDeHumor #DeHistoria #DeRoma https://t.co/quTks2VlC2]]></document><document><![CDATA[❤️☀️❤️ #beard #madrid #easter #blackandwhite #instasize #picoftheday en Malasaña, Madrid https://t.co/Iqskb0NR9t]]></document><document><![CDATA[ADOCTRINAMIENTO. El insulto NO existe.  Solo molestan las verdades.  Poca difusión de ésto, por favor, ese seudo pa… https://t.co/tp2RBMBUb4]]></document><document><![CDATA[Ante la pandemia ultra, más democracia @odonelorza2011   https://t.co/IRnC9eIQV6 vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Súper sesión de trabajo con los alumnos de @IEbusiness! 💥💥💥 https://t.co/SW11cp1NS2]]></document><document><![CDATA[El chantaje está servido, Sánchez se juega su credibilidad porq es presidente gracias a Podemos, firmó con Iglesias… https://t.co/2TOyDA2lH2]]></document><document><![CDATA[@Luca99607388 @voxnoticias_es Exacto ... Pero en su justa medida , sin morirnos de exito , qud fue lo que nos llevó a perderlo todo.]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Si tanto te preocupa pues vota izquierda, no al candidato del ibex35]]></document><document><![CDATA[4 universidades 🇪🇸 (Carlos III de Madrid,Oviedo, Rovira i Virgili y Valencia) y 4 🇷🇺 (Tomsk,Academia de Comercio Ex… https://t.co/T3TfeZe8gu]]></document><document><![CDATA[Retorno a la "dura vida del autónomo" tras el parón de Semana Santa, con actividades tan sumamente sufridas como as… https://t.co/7nz3A13OXS]]></document><document><![CDATA[@bsemper @PSOE Los de VOX habéis hecho Presidente a Sánchez!!!!  Como votante del PP os digo que los próximos 4 año… https://t.co/lWCTn32gkO]]></document><document><![CDATA[Gran observador es usted doctor, solo tomo un poco con el café, sola me dan arcadas!!]]></document><document><![CDATA[No nos cansamos del baloncesto 🏀 de #Almansa. Este equipo nos está haciendo soñar, sólo podemos disfrutar de este m… https://t.co/i5S0zdDiYU]]></document><document><![CDATA[@kanagol @raulamian Que sí, que sí, que otro año de mierda, sin pena ni gloria, de tu mierdoso club.  Aunque oye, l… https://t.co/EVUtpleKci]]></document><document><![CDATA[Mi gente linda hoy a partir de la 1:00 AM hora de Madrid, España, 19:00 hrs en Miami, no se pierdan la entrevista t… https://t.co/v6DgpphqbX]]></document><document><![CDATA[Hoy definitivamente no es mi día, me acabo de tirar encima un kilo de tomates rallados 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @psoegc Todo @PSOE debe saber q votar Sanchísmo es votar un proyecto socialcomunista con la… https://t.co/4XXaCJ7FlP]]></document><document><![CDATA[Gobierno de España: Baja laboral cuando un hijo está enfermo - ¡Firma la petición! https://t.co/FklONrxH75 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Mi último sábado libre no merece otra cosa más que estar así todo el día.. 😁😍 https://t.co/VZCidGm7cA]]></document><document><![CDATA[@diegodelacruz @EsperanzAguirre Y tus vicepresidentes y consejeros ladrones tampoco han ayudado Esperanza.  Cuantos… https://t.co/cSOWmy2nQd]]></document><document><![CDATA[Marcelino, tengo varias preguntas: -¿Por qué Diakhaby de MCD? Un jugador que no sabe jugar con presión a la espalda… https://t.co/q1zeaIBhCl]]></document><document><![CDATA[Sapateiro-estátua, Ribeira, Porto (04.2019) em Gaia, Porto, Portugal https://t.co/VNDvxUZmGG]]></document><document><![CDATA[A cerca de 4 semanas quase tive inícios again de depressao por falta de ocupação . Mas agr as coisas tao a normaliz… https://t.co/uSOlmNRygP]]></document><document><![CDATA[@sinadeaesir @josebonillast Este hombre está pasando un calvario https://t.co/X5r1EzjeUS]]></document><document><![CDATA[1/2 final   MIC Barcelona FC - Real Betis Balompié Alevin A.  6´ - gooooooooool de Santana -0-2]]></document><document><![CDATA[¡Diviértete conociendo a Leonardo y a otra gente interesante cerca de ti, entrando en Badoo!   https://t.co/hSjh3U7lzm]]></document><document><![CDATA[Cuando son viajes, proyectos personales y cambamberias, yo madrugo y me despierto sin problemas... pero para otras… https://t.co/amsYbkHUjW]]></document><document><![CDATA[@je_pala @rosa_tomas @drmmargarit @sanidadgob @stranchei @semfyc Claro ejemplo de lo que no se debió hacer son los… https://t.co/mqgzaGzXCu]]></document><document><![CDATA[#semanasantasevilla #madrugá El señor de Sevilla en Seville, Spain https://t.co/h6H0Fd1IAH]]></document><document><![CDATA[@iescolar A ver si van a ser fascistas!!! Aydió https://t.co/PZYst1kAZl]]></document><document><![CDATA[#MieGenteChachi1May #MayoUno2019 #1deMayo "Vamos a la FIESTA del Trabajador;  Amig@s CHACHIS". #FelizMiércoles a To… https://t.co/suU3eyMZ70]]></document><document><![CDATA[Donantes para la reconstrucción de Notre-Dame que renuncian a las exenciones fiscales: cuando el faxismo decide opr… https://t.co/A90ur7nXFy]]></document><document><![CDATA[Árbitro não via teve de ser o VAR....bem tentou hoje Artur Soares Dias mas não deu. 3 pontos]]></document><document><![CDATA[@odarriba HASTA EN LA PUTA SOPA ESTÁ, NO ME DEJA EN PAZ NI EN JUEGO DE TRONOS]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Es que tía si tu me vieras el estrés que tengo toda la semana y de todo lo que me tengo que acordar, como… https://t.co/28t6UaJsfU]]></document><document><![CDATA[Festival de próducto (@ Los Marinos José in Fuengirola, Málaga w/ @francarnero) https://t.co/MhaB7Y4grO https://t.co/38gQbIukKj]]></document><document><![CDATA[Señor Resucitado de Sevilla caminando por San Luis con “Gitano de Sevill... https://t.co/ns5Dj0rA3q vía @YouTube… https://t.co/ozogyxl6fk]]></document><document><![CDATA[INDICIOS de MANIPULACION  electoral . Wn Google wsta  que dijeron oficialmente que había votado el 75 -% del censo… https://t.co/r0htCsC4fd]]></document><document><![CDATA[@ivoox @RevogamersRadio @elbatallonpluto y @NaideSabeNada no me faltan nunca]]></document><document><![CDATA[@FranciscoZuasti Joe lo quieres tener todo @FranciscoZuasti  Además viendo la importancia que le dan los partidos p… https://t.co/YHtJwI8Sjt]]></document><document><![CDATA[@Kyuni Bueno, es que yo creo que el tema editorial está permanentemente en indiepocalipse]]></document><document><![CDATA[La próxima vez que quieras una almohada o una bufanda ten, te presto mis piernas.]]></document><document><![CDATA[⚠⚠ Tenía esta cuenta inutilizada pero me preguntaba qué hacer con las fotos que no tienen finalidad deportiva o pro… https://t.co/3M717dmgDq]]></document><document><![CDATA[Historia de la Semana Santa de #Granada. La hermandad de la Burriquilla sale, al fin desde su casa #SSantaGR19 https://t.co/0paxW4p8WG]]></document><document><![CDATA[Feliz 2 de Mayo, Dia de la Comunidad de Madrid.  #2Mayo #2DeMayo #Madrid https://t.co/c2PqsGukGu]]></document><document><![CDATA[@Cruz_BarrioLa @aytogr @ideal_granada @AhoraGranada @radiogranada @granadadigital A vosotros siempre]]></document><document><![CDATA[@ABRAHAM5001 El VAR es canalla. Si ese gol es el de nuestro ascenso en la última jugada ante el Alcorcón y después… https://t.co/cBGH7I95XH]]></document><document><![CDATA[Tío se ha caído WhatsApp justo cuando estaba esperando a que me recogiesen 🤘😔]]></document><document><![CDATA[@KikeBriega @pablocasado_ Como no se cuente el cierre de empresas no me lo explico.]]></document><document><![CDATA[Siempre, excelente y muy eficaz noticia, dentro del orbe de ANTITERRORISMO, el YIHADISTA con residencia en SEVILLA,… https://t.co/lnCzCmtIG9]]></document><document><![CDATA[Since 50 years of democracy only two party's ruled our country 4 in 4 years changed all politics one step ahead two… https://t.co/ZfjikiQgKd]]></document><document><![CDATA[@Photolari Si aprueban los nuevos modelos de asiento para los aviones tendrá que editar el audio en el Huawei.  😄]]></document><document><![CDATA[Estoy de acuerdo en que el misterio de la Sentencia sea uno de los mejores en cuanto a calidad en sus imágenes y di… https://t.co/iJH0dXQcOi]]></document><document><![CDATA[A este tonto del culo le salió mal lo del tuit. Solo hay que ver las respuestas.  Zascas una tras otra! 🤣]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico @sergiomguti @spainprosnooker @ArturoPerezGil @martintxo Me temo que Robertson no va a tener nada de pie… https://t.co/8DuzC3EVEK]]></document><document><![CDATA[@presentabaezapa Muchas gracias, esperemos que la siguiente nos de lo que no dio ésta]]></document><document><![CDATA[Acabo de patrocinar Vampire: The Masquerade - Heritage en Kickstarter https://t.co/qAFrOJTHpI]]></document><document><![CDATA[Poniendo la maquinaria a punto! ☀️🚴🏻‍♂️🚜 •••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••• level_vliftpro_team  le… https://t.co/2XP3lHyGm4]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas ánimo Iker yo pase una prueba sumilar y han pasado 18 años y hace 4 hice un medio maraton.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Biblioteca Central de Cerdanyola https://t.co/u9SkJT5f2K]]></document><document><![CDATA[@Lucia97molano @_alvaromp @ZacEfron @ZacEfron no te calles, hermano. cc/ @policia @016 #Metoo]]></document><document><![CDATA[Arde París por donde más nos podía doler: Notre Dame, el corazón del jorobado está triste; pero "siempre nos qued… https://t.co/uXFTuMUQgP]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje A ver cuando lo soltamos en el bosque del que jamás tuvo que salir y salimos de " caza".]]></document><document><![CDATA[@miguelxpo21 @cholinho @klurss Y sino llego x que el coche me ha dejado tirado he fracasado?🙈🙈🙈🙈]]></document><document><![CDATA[@TheNewEuropean @curiocat13 Of course No Deal should not be on any ballot paper. Nor should Suicide.]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Tranquilo que lo dice en el buen sentido, no creo que os fusilen 🤔]]></document><document><![CDATA[Son totalitarios politicos  estos hijos e hijas de papá de la burguesia economica catalana herederos del pujolismo… https://t.co/Qx5sBarV2F]]></document><document><![CDATA[Esta noche emiten una sesion mia en @PeterHoogland  una radio de Malaga Ibiza Granada y Cadiz tambien online en… https://t.co/puxnPSynWC]]></document><document><![CDATA[@dylan_bf @Re152005 Eso que dices es una estupidez. Tu lo que propones es no permitir el derecho a expresar lo que… https://t.co/HHOnhqnzr7]]></document><document><![CDATA[Esos 50€ bien gastados serán en la feria. Deberían regalarla si aún tienen algunos jugadores un poquito de vergüenz… https://t.co/Xn7yoGOoTG]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial manipulando al concurso para que acabe echando a RAFA.  Dais pena.#SálvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[María Elvira Roca sobre el papel de la izquierda en el antiamericanismo español. https://t.co/TMjJvucoJl]]></document><document><![CDATA[Para mí el programa económico de VOX es el mejor, pero uno me dijo que no concedía ayudas y no lo sé, pero sí que s… https://t.co/vPl6tlcB0Y]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/3KHm1oEdXa]]></document><document><![CDATA[@rubenochandiano @jorgeneo Jajaja mañana haced lo que queráis pero por favor que coincida con lo que quiero yo 🤣😂😂]]></document><document><![CDATA[Una cosa os voy a decir: espero q hoy #28A ni un sólo bolivariano populista comunista batasuno separatista y antiespañol se quede sin votar]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT  se puede presentar por VOX perfectamente que no se le nota la diferencia. 🤢 #debateRTVE]]></document><document><![CDATA[#Castillo de #Olite #exincastillos #Navarra  #Turismo en Olite https://t.co/Ro1hnlvmc7]]></document><document><![CDATA[antes del "golazo" de falta de Messi, hubo un puñetazo y agresión de Messi al defensa]]></document><document><![CDATA[A ver si empiezan ya con el juego ee tronos y se lo dan a cersei de una puta vez pk el tema muertos era un putisimo… https://t.co/AK5ad1odCv]]></document><document><![CDATA[@lacallecsr Los primeros brotes de mi Parra,,,, que buena parra tengo y que buena  sombra y uvas nos da. https://t.co/uOzYUIaVH1]]></document><document><![CDATA[@MiguelLC75 @alvawindows @eduardoleoz @ramapasa Y un tío muy Ágil-e 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Aún con la resaca de la verbena de ayer de @novcarminha 🕺🏽 https://t.co/R7m2s2zojr]]></document><document><![CDATA[Tenemos unos profesionales enormes. Siempre defendiendo al pueblo español y evitando tragedias enormes como la que… https://t.co/1ycB75sZyF]]></document><document><![CDATA[¡Boom!: Desvelan la clave para vencer a Los Lobos de Boom y acabar con su trono en el concurso de televisión https://t.co/TH5nppVC3h]]></document><document><![CDATA[@petardeteboom @TodoJingles @Formalito_el @CrisLaLider @Doc_Hannibal @lapekin_esa @Manuel_de_BCN @Azafranao… https://t.co/swxYSO1fvw]]></document><document><![CDATA[.....uummmm y para merendar 120 gr de #requeson fansdepastoret y 40 gr de #cremadecacahuete de the_gourmet_mf (20 g… https://t.co/rU7amgd1Ht]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Vamos a por una semana dura de entrenos por Castellón! 🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️💪💪💪 https://t.co/rBlZbp7tq3]]></document><document><![CDATA[Sábado con #shoutcumple de maria, día genial mer_brooks_ en Shout https://t.co/CDzGN5Yz9D]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 @AlbertVs73 @gabrielrufian @cayetanaAT Ja malalties que es cuen, pero lo d'aquesta xica NO TE CURA]]></document><document><![CDATA[Diagonal Mar  Feria de Catalunya  Food and Meals by: "Hermandad Nuestra Sra del Rocio De Badalona" @ Diagonal Mar i… https://t.co/XOcVH8Idjs]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebatea7 que nadie se moleste, pero yo creo que el votante de izquierdas es menos egoista, vota con la ilusión… https://t.co/aujIAS6sNG]]></document><document><![CDATA[ya son casi las 12  y siguen sin ser devueltas a su casa y a su #antoniopapa dos niñas españolas secuestradas Rocio… https://t.co/wDYrbvTENB]]></document><document><![CDATA[@alexmaten Es la primera en un server de 600 tickets conquista grande y no de 64 personas]]></document><document><![CDATA[Sou tão substituída por pessoas que nunca conseguiria substituir men... Fdss 🙄]]></document><document><![CDATA[@Algiros1919 @TrunoSanto @a6Rosa Ese jugador nunca fue firmado por el Valencia]]></document><document><![CDATA[Estas elecciones están en juego los Fueros de Navarra.. Porque tanto en la coalición Navarra Suma del PP, CIUDADANO… https://t.co/3eN8SPTk7A]]></document></documents></author>