<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La foto, no puede ser más reveladora 😱😱🙊🙊Cinismo e hipocresía elevada a la máxima potencia]]></document><document><![CDATA[@Confraria_SEDR Fuerza Jon . Necesitamos q tu voz se siga oyendo ya q pone un poco de coherència entre tanta estupidez y testosterona 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Finalizada una Semana Santa más me conmueve un año más la grandeza de nuestro Señor Jesucristo alabado y perseguido… https://t.co/7YqXbcuFAd]]></document><document><![CDATA[No entiendo porque la gente la lía de estas maneras, no saben ir a pasárselo bien...]]></document><document><![CDATA[¿Quien no muere con este equipo..? Sois... no hay palabra. Muchos 🍳..  Seguimos soñando.. y esperemos poder seguir haciéndolo 💚⚽️]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/NuKzUE350E]]></document><document><![CDATA[¡¡Feliz Día del Libro!! Algunos de los últimos libros que he leído. También los que leí en su tiempo!! Y todos reel… https://t.co/cHShOyMOX7]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Este personaje no se merece el voto de ninguna mujer. Con éstos, @populares  y @CiudadanosCs hay regresi… https://t.co/oKiiIBpgRC]]></document><document><![CDATA[@Fernand14000417 @MonKa_Ga En Opciones seleccionando el Audio 2 tenéis el sonido ambiente]]></document><document><![CDATA[12 años y ellos son todo lo que imaginé, hermosos, amorosos y juiciosos, los amo con mi corazón. No he estado mucho… https://t.co/uDUPkRv19K]]></document><document><![CDATA[@info_dlp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/501yw0Wqd1]]></document><document><![CDATA[#28A  #MujeresSinVox  #EstaHistoriaLaEscribesTu https://t.co/WrFsD6yIRB]]></document><document><![CDATA[@SEcombier @CelluleL @crdsar Vous devriez aller à Auschwitz, relire l’histoire de la seconde guerre mondiale , voir… https://t.co/8Djg02hg3I]]></document><document><![CDATA[https://t.co/5xxet0NUIE  @davidbisbal Bisbal - Lo Tenga O  No preciosa balada]]></document><document><![CDATA[Gracias Roberto @lariojacom .#NoEsPorLaMulta #SeguridadVial @DGTes #larioja https://t.co/Fg8ggH17cZ]]></document><document><![CDATA[Las feministas no sé, pero a mí esto me parece deleznable. Les caiga el peso de la Ley encima]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Tara Westover (EEUU, 1986) la autora que con su primera obra, «Una educación» consiguió un rotundo éxito ta… https://t.co/B523z3zybm]]></document><document><![CDATA[No sé si el món canviarà a pitjor en un futur distòpic com el q sembla q ens espera, però crec q sempre, sempre, co… https://t.co/VueyOTVNHl]]></document><document><![CDATA[@PicasdeF @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/UOS3uIEKW0]]></document><document><![CDATA[La ministra Delgado abandona un homenaje en Mauthausen al citar el Govern a los “presos políticos” https://t.co/da9iJBeipe]]></document><document><![CDATA[@1900Silvia @rebecacm2001 @ale__featrrow Me voy a ir a dormir, que me estáis deprimiendo.  +El nombre, dice!!??  +Q… https://t.co/Vos4jSK9rs]]></document><document><![CDATA[Hago un spoiler? No de los vengadores. Esta temporada acaba como las dos anteriores. 🔥  @chutyvk @urbanroosters… https://t.co/3RzgvysfWC]]></document><document><![CDATA[El conductor del bus lleva "I'm still standing" y no paro de canturrear yeah yeah yeaaah]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc Que poco sentido del humor tienes. 🤣🤣🤣  Con los clientes tendrás más paciencia ¿no?]]></document><document><![CDATA[Otro ejemplo de lo que ocurre cuando los estudios de alergia son realizados por aficionados y no por profesionales… https://t.co/0rlI36pY3N]]></document><document><![CDATA[La ronda el locutor.merda Vila faltando el respeto a una compañera en directo.y en antena no le deja decir nada y c… https://t.co/A8MSvlciNO]]></document><document><![CDATA[@ASMELACHERCOLES @ultimavuelta1 @diarioas Verdad verdadera... Bravo por esas madres que sufren viendo a sus hijos al límite...!]]></document><document><![CDATA[You're the best boyfriend in the world. ❤️  Lysm baby boo https://t.co/e8SKX0tdEB]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort Hola Maria..Yo particularmente prefiero que el Psoe (@sanchezcastejon ) gobierne en minoria y con pactos puntuales..]]></document><document><![CDATA[Per sort no tots/es són iguals, per un que te’n trobes, 100 de bons/es!!!! 😉]]></document><document><![CDATA[#feministesirebels #barcelona #feministas à El Borne Barcelona https://t.co/FIuRiKA6Tv]]></document><document><![CDATA[@Otriadas Desde el primer momento dije que Iglesias no es de confiar y lo esta demostrando..😙]]></document><document><![CDATA[@davidotero Muchas felicidades 🎁 para este gran artista y ahora escritor y ante todo gracias por ser tan sencillo y… https://t.co/r5s5NIpdR7]]></document><document><![CDATA[🌳🌲🍀🌷☀ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/UBH4DZQiQ1]]></document><document><![CDATA[depois de ver o gajo do After concluí que não aceito menos q um homem assim]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SMM8j0CLh4]]></document><document><![CDATA[@RCofradeCadiz @OndaCadizTV @SemanaMayorCSR @DEVESAMOLINA @jmanzorro @NatanaelBello Muchas gracias. Han sido muchas… https://t.co/q9IuUidrwV]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Yo no se si tendré aquí alguna mía o las tendré en Asturias,, luego miro]]></document><document><![CDATA[Cuando te vas tan corriendo del instituto que te dejas los exámenes que prometiste corregir mañana. Pero que no cun… https://t.co/647TKvw2HT]]></document><document><![CDATA[Los mayores en residencias no son niños a "educar" (lo pongo entre comillas porque muchos métodos no se pueden llam… https://t.co/GyIsmbTFPc]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Gracias Paola. Lo mismo te deseo cariño 😘😘]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Puerto de Santa María, Spain https://t.co/eUiRQZkmnP]]></document><document><![CDATA[@Nofotis2 @mariamvx_ Ha mi personalmente me gusta de las personas es él verlas venir?y para mi ylenia la vez venir?… https://t.co/gGiMi3e9h7]]></document><document><![CDATA[Me he propuesto tener para el día 1 de mayo el marco teórico del TFG pero todos sabemos que eso es: mentira]]></document><document><![CDATA[por favor puedo parar de pintarme todas las sudaderas de subrayador gracias??]]></document><document><![CDATA[Rivera sabe que Cs no tiene fuerza en Euskal Herria y que este tipo de actos le da rédito en otras partes de España… https://t.co/B1i7NgUmlb]]></document><document><![CDATA[Coincidir contigo en esta vida es un gran regalo... ❤️ . . prilaga  #loveyou #fallinlove #marriedcouple #mylove… https://t.co/KcEWoMOGJW]]></document><document><![CDATA[Día 2 del reto #7booksIlove vía @alvgarcdt. 7 días, 7 portadas de libros importantes para mí, sin dar explicaciones… https://t.co/c3NNpAduML]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Si4QR8eZer]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Poco que comentar a esto. Estos son los paramilitares chavistas que hasta ahora se identificaban como “colectivos”.… https://t.co/cHQ0fXngcS]]></document><document><![CDATA[Gente de Orden y La fotografía, de Ana Larraz Galé. Pronto: Tiempos de amor y guerra.  @Analarrazgale Visita su pág… https://t.co/6WMP6rQcjE]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @salvameoficial Ya sabes Cabronazo, Vasile siente debilidad por la guntuza]]></document><document><![CDATA[Feliz dia mundial do livro pra quem sempre viu na biblioteca/livraria um lugar de encontrar novos amigos. Não sei n… https://t.co/vxjhXPliMy]]></document><document><![CDATA[Terrible. No quisiera encontrarme a ese monstruito de aquí a unos años.]]></document><document><![CDATA[@jusapol @fjberman #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/ftxtxDzTmE]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi Disfrute de su dogma. https://t.co/i3XQJGgCJ8]]></document><document><![CDATA[Desde que sucedió el atentado en París hace unos años me he preguntado por qué esta ciudad tiene que sufrir tantos… https://t.co/MwmrcgtfOo]]></document><document><![CDATA[@ElianaCarlin Y ojo no digo que se pudo evitar el suicidio de este loco, sino que se ve a una policia y fiscal vuln… https://t.co/HTGmuBQT8W]]></document><document><![CDATA[#MiCuadroDelPrado son muchos pero el fusilamiento de Torrijos me encanta, asombrosamente real. https://t.co/aWrR3gPJ53]]></document><document><![CDATA[Iniciamos la VIJornadas de Investigación: Proyectos EIR de Hospitales con Colaboración-Noroeste. #HGUGM https://t.co/45ZfG6L7On]]></document><document><![CDATA[Ir a recoger a la niña al colegio y poner @Cadena_Dial y que este sonando #TuRefugio de @pabloalboran siempre será tu música mi Refugio Rey]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina… https://t.co/GbhNYm4AuU]]></document><document><![CDATA[✨Hay sueños que se cumplen mas de una vez✨  Disfrútalo y déjalo todo junto a tus compañeras hoy @albarecheot2018 ♥️… https://t.co/yGphNKqdUZ]]></document><document><![CDATA[Cruces 2019, el año que viene más y mejor ❤💃🏻🖤 en Córdoba, Spain https://t.co/KEuNgS3OsH]]></document><document><![CDATA[Encara parlem sobre el POUM, sobre com hauria de fer-se el poble amb el suport de @collectiupunt6… https://t.co/bP43IwmBGl]]></document><document><![CDATA[@miguelcabreracc @FCBarcelona_es @partidazocope @tjcope @COPE El mismo discurso, las mismas palabras de @DBR8 en… https://t.co/bERa589O0l]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado Pues pecadora, servidora 😂. Ahora llego a casa. Reventada, oiga 💆🏻]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Además, los nietos de Paracuellos tuvieron 40 años de resarcimiento. No tuvieron justicia sino ven… https://t.co/eD00U0gu1z]]></document><document><![CDATA[La manita tan merecida que me comí con patatas el domingo va genial para mi dieta. El primer paso para enmendar err… https://t.co/G8kPFRN68M]]></document><document><![CDATA[Nadie como yo sabe a lo q me enfrento...Cada día📅, Cada minuto⏳ de mi vida Me enfrento al #DolorCrónico a la… https://t.co/wZL5CBnvVo]]></document><document><![CDATA[28A. Nos jugamos el futuro de España 🇪🇸 @Ana_Belen_RS @PpLaSolana @PP_CLM @pablocasado_ https://t.co/pIwo6cDijZ]]></document><document><![CDATA[Aquesta gent que el dilluns va a feina amb la mateixa roba que ha anat diumenge a la butifarrada de cal  cunyat ,q… https://t.co/WAjvWblz3s]]></document><document><![CDATA[Training de #footing of running | técnica de carrera gracias a @rf_madrid @rucaju y @Alexiablues y @LorenaRienzi po… https://t.co/gKlASXZOF3]]></document><document><![CDATA[@Emmi_GC @TwitterEspana ¡Brindo por las compañeras que derrochan simpatía! Cucurriña, qué suerte tengo de tenerte a… https://t.co/oPzhcgwV4L]]></document><document><![CDATA[“Climate change is the great existential challenge of our times”: Getting Real on Meeting Paris Climate Change Comm… https://t.co/ccBsaWa0rn]]></document><document><![CDATA[sinto-me uma criança no dia antes do natal só de pensar no dia de amanhã aiiii]]></document><document><![CDATA[Ista, ista, ista, València i España son socialistas! en Mercado de Tapineria https://t.co/GCsgYSuobN]]></document><document><![CDATA[Hoy ha cerrado el hipermercado Eroski de al Albacete, un gran equipo formando una gran familia. https://t.co/PLkpH4GUUf]]></document><document><![CDATA[@VictorFCorreas Feliz víspera de acueducto, si es que te toca. Y si no, pues feliz martes, que no es poco.]]></document><document><![CDATA[Tattoo para @demonoskar ☠️🖤 Aquí te espero para el siguiente, gracias por la confianza :D . Hecho en la nave 🚀sputn… https://t.co/lhTr8kD26Y]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Sevilla @j_ulric @Ayto_Sevilla @interiorgob @gomezdcelis @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/UXpsxeQRal]]></document><document><![CDATA[@FernanCamacho @PSOE Lo triste es que no habrá pacto con Cs porque Rivera no quiere, se ha visto guapo como líder d… https://t.co/B1SZiUjaMV]]></document><document><![CDATA[Por fin empieza la semana santa para mi...solo 4 dias...no estoy acostumbrada a ello😓]]></document><document><![CDATA[Acham que se disser a minha mãe que lhe derreti uma colher de cozinha que ele não me derrete a cara ??]]></document><document><![CDATA[Los peques del colegio @consolacionv ya tienen claro su regalo para el día de la madre 😊😊 Si tú aún no lo tienes cl… https://t.co/K39lN0pvmC]]></document><document><![CDATA[Jueves santo #cristodemena #lalegion #malaga #costumbres #pasion #semanasanta #costadelsol #paraiso #impresionante… https://t.co/sKidGmKGYV]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @deArteagaMarga @Mac3427Milagros @sabela11n @Gigaherzio… https://t.co/3KAt2h9yQP]]></document><document><![CDATA[@MeadfromHell só tenho uma coisa para te dizer:  obrigada.  E assim me vou embora]]></document><document><![CDATA[Cuando tú día empieza así. Gramona y sus maravillosas burbujas de Cava y Corpinnat. Sin palabras. @cavasgramona… https://t.co/jmqYNXOamE]]></document><document><![CDATA[@CarmelaGarrido Lo más gracioso de todo es que encima lo del Mistol es mentira. https://t.co/nhtDxyFkBz]]></document><document><![CDATA[@latialina Me he comprado todos los de Antonio Manzini. Y el último de Marcaris. Me terminaré el error cuanto antes]]></document><document><![CDATA[Ni el sobrepedo ni el infrapeso significan enfermedad de por si, se puede estar sanísima con ambos si es constituci… https://t.co/43DOwhhySu]]></document><document><![CDATA[Se te acaba el tiempo niña, y no te das cuenta. https://t.co/Av9Tuuyyel]]></document><document><![CDATA[#profilaxishemofiliaB ya !@SETH__Oficial @MiaSwisher @fedhemo @hemofilia_cat @Hemostasia_HUVH @OMC_Espana… https://t.co/K8NLQMjFEw]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Ah... Israel crea el conflicto. Me lo pones muy difícil eh..]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Está claro que todos los que formamos VOX hacemos un gran esfuerzo #PorEspaña pero lo vuestro junto con… https://t.co/1WPxWsggXV]]></document><document><![CDATA[@CEDROenlinea representado en #CongresoAEEPP2019 por Noemí Plaza nos habla de los usos secundarios de las obras en… https://t.co/crTp6rmvaK]]></document><document><![CDATA[@analiavera15 Tengo doce horas de procesion mañana seguro que ni me acuerdo JAJAJA]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AdeSiracusa @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PgZDmYGS8W]]></document></documents></author>