<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy en el Bernabeu la afición del Valencia CF ha pitado a Bale y luego ha cantado “Quique vete ya” en el Villamarín… https://t.co/Tnmq6vqFKd]]></document><document><![CDATA[@MarioCagica @ChampionsLeague Sim, o Tadic renasceu este ano. Ninguém dava nada por ele. O resto era claro que iam ter sucesso]]></document><document><![CDATA[@joaovb @dragao_m @fodido @nn81 Na RTP disseram que leram e que acerca da Meddie não havia nada de novo.]]></document><document><![CDATA[@GonzaloGL_Fis @TinaOliverLegaz @tallatambcor Darle la vuelta que queráis a las cosas, con vosotros debatir es una… https://t.co/9YYKz2nxEY]]></document><document><![CDATA[Me hace gracia el eslogan, parece un anuncio del ministerio del interior: "No abandonéis a vuestros amigos fachas"]]></document><document><![CDATA[Qué asco amiga pinche orangután feo analfabeta que te cargas, sin ofender]]></document><document><![CDATA[Trayecto de Palas de Rei a Arzua (30 km.) • • • #Stylelife #Enjoy #JustLive #Sergio #Travel #SinFiltros #NoFilters… https://t.co/n58QpCe1A4]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/MGozttJy3H]]></document><document><![CDATA[A ver si mañana después de los olivos reviso la discografía de El Chivi que ahí hay tema.]]></document><document><![CDATA[@twerkyago @jescaaaaaaaaa Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nom… https://t.co/fcH2a3G2Nr]]></document><document><![CDATA[El reto de 100 caras en 10 días, terminado y me han sobrado algunos días!!  #Reto #Challenge #Guzmán #Jesus_guzmán… https://t.co/a14Vr3F790]]></document><document><![CDATA[@manu_centeno Pues el @realvalladolid Se va a salvar... el cupo de desgracias se ha agotado... Jugando así nos salv… https://t.co/tgL1GX2Nf8]]></document><document><![CDATA[Ojala lleguemos vivos al ultimo partido y poder llegar al peke a su primer partido de liga.. ganas de que viva su primera gran noche]]></document><document><![CDATA[@vicsantor1 @fjavier_sempere @Samuel_Parra @lilith_yo @alfherranz @Pocket No queréis cookies y luego queréis que se… https://t.co/Ep39w5zCQP]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[@sergiocamaradom @vox_es @Macarena_Olona @vox_granada @Santi_ABASCAL Correcto. Ese es el nivel.]]></document><document><![CDATA[Primera fase de la invasión alienígena, cortar nuestras comunicaciones #whatsappdown #FacebookDown #instagramdown https://t.co/WyzEtI4Crf]]></document><document><![CDATA[A ver si lo de Sánchez sobre asistencia buco dental no tarda y es extensible a todos los que llevamos muchos años a… https://t.co/0GNTe1snUW]]></document><document><![CDATA[ruben_cano__ @BrunottiWorld #SpainKiteboardingLeague #SKL #kiteboarding #kitesurfingworld #beach #IslaCanela… https://t.co/5Lqaik6yI6]]></document><document><![CDATA[Baile y fragor (ver con volumen) de las espigas. https://t.co/xb7CTWtx35]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Recortar en  " Politicos " , es de cajón !!*** https://t.co/ACBQ1Cjnma]]></document><document><![CDATA[@TeresaColl1 Las encuestas solo sirven para ganar dinero los que las realizan  luego viene el chasco del que se rig… https://t.co/8P1Og7D7at]]></document><document><![CDATA[Para mi el primer premio es este homenaje a notre dame VIII Galeria urbana @BarrioOesteZOES en Galeria Urbana, Sala… https://t.co/g8DFhc3rXA]]></document><document><![CDATA[Bueno, he pecado: no me he podido resistir y me he comprado el @sekirothegame.  Atentos, que en cualquier momento, lo juego en directo.]]></document><document><![CDATA[Ayer mi madre me sacó un par de camisas de mi tío de hace 30 años que menuda maravilla gracias diógenes]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/wARxadyeQy]]></document><document><![CDATA[#VamoCiudadanos #VamosAlbert #VamosEspaña @Albert_Rivera Presidente de la nueva #España el domingo vota 🍊🍊🍊🍊 todos… https://t.co/23QEgZSauS]]></document><document><![CDATA[@Chikedor Si si, sale en ambas. Las he visto las dos y Chihiro es una de mis favoritas, pero no caía 😰]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades míster!! Disfruta de tu día que te lo mereces y en nada volverás a disfrutar!! Un abrazo y n… https://t.co/bJ07A3BVOa]]></document><document><![CDATA[@Aitortxv @thoughsob Pero no os peleeis que sois lazis los dos, meteos con los fachas como yo, copón.]]></document><document><![CDATA[#runningmotivation #donbenito #corriendo #asics #pensandoenelfuturo  Pensando en el futuro... en Don Benito, Extrem… https://t.co/KlHPrBFZGV]]></document><document><![CDATA[Visto hoy en directo en la Fonteta, en mi estreno como seguidor taronja. Y victoria 88-73 del Valencia Basket ante… https://t.co/rgL78gR7Sw]]></document><document><![CDATA[Me encantaría que todo lo que he vivido hoy, se extendiera 2 horas más...]]></document><document><![CDATA[Traspasé la barrera del sentido  y segui navegando fuera de coordenadas. Perplejidad de la existencia.]]></document><document><![CDATA[Anonymous denuncia la existencia de una cuenta de Lenin Moreno en Suiza con 14 millones de dólares https://t.co/k2XpH6zVqq vía @_Contrainfo]]></document><document><![CDATA[@juluor61 Gracias. Difícil mucho,pero mientras los números no digan lo contrario hay que seguir luchando.]]></document><document><![CDATA[Termino el día acompañado de la mejor, de la gran mujer de mi vida.. ¡Gracias por todo! Te quiero mucho 🥰 https://t.co/JZBwAzE98u]]></document><document><![CDATA[O que dizer desta mulher? Podem entregar o trono, dragão, o que ela quiser, pq a dona da porra toda de… https://t.co/kKlR8MQnpo]]></document><document><![CDATA[Hola @Amena  gracias por avisar el cierre de tiendas , ahora me viene fatal por si tengo que solucionar algo , lo p… https://t.co/0551CFAJVo]]></document><document><![CDATA[No es normal que con cada noticia importante del día, tenga que denunciar y bloquear a cinco o seis por falta de re… https://t.co/NbclZ7typW]]></document><document><![CDATA[«Bruno Lage desvalorizou as “questões paralelas” em torno da gestão que o @MaritimoMadeira irá fazer no jogo coloca… https://t.co/fbgUgUzKpN]]></document><document><![CDATA[Las apariencias engañan 🎈#love #venezuelan #venezuelanboy #madrid #man #guy #instaboy #boys #gayboy #men #handsome… https://t.co/mK0Pfpijwl]]></document><document><![CDATA[@IvaaanRivero @juanluuhn @powerfullwitch No se puede poner 3 veces iron man?]]></document><document><![CDATA[Están dando en DMAX,cosas k yo veo, pero k no leí,¿de dónde lo saco si yo no soy tan inteligente, por eso yo pensé… https://t.co/Qc790lf9vM]]></document><document><![CDATA[Sitios con encanto... #jardinesreales de #lagranja #4thanniversary #segovia #hayotravidaperonoesvida… https://t.co/XU5NSDLWMx]]></document><document><![CDATA[Nueva entrada en mi blog. ”Heroica calidad" Link en BIO!!🤟🏼 #tuslimiteslosponestu 💪🏼😉 #youputyourlimits… https://t.co/X9nmLKDjnS]]></document><document><![CDATA[Contra la #corrupción, contra el derroche, contra el odio #separatista, contra la falta de #inversión en… https://t.co/D7osmBZSSD]]></document><document><![CDATA[Some of the work produce this weekend during this year edition of portugalrugbyyouthfestival , thanks to all the te… https://t.co/Z2GNviXove]]></document><document><![CDATA[@EmilioRey 🧐🧐 fake porque lleva años rulando, porque no es de la NASA o porque no es una foto [real]]]></document><document><![CDATA[@manuelortuno10 @mi_cangrejico16 @CT_River @IKO1992 @Santiagodelalam @populares @regiondemurcia Pues te equivocas.… https://t.co/9WdooU0JQ5]]></document><document><![CDATA[Dais autentica pena @carrusel. Primero según lo que vosotros la juve pasa pero sin Cristiano? O han cambiado de nom… https://t.co/ik36tkF5v6]]></document><document><![CDATA[⠀ ◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ ♦️ « L a   L í n e a   R e c t a   E s   E l   C a m i n o   M á s   C o r t o   E… https://t.co/AIoh25pgqz]]></document><document><![CDATA[@CorteseSamuele @EBMentalHealth @And_Cipriani @RecoveryDoctor Many thanks, looks great! Would it be kept afterwards to watch later?]]></document><document><![CDATA[Disfrutant de la 54 Fira del Llibre de València i aprofitant per comprar la primera part de 'Las doce puertas' escr… https://t.co/R2L0eiBfSQ]]></document><document><![CDATA[TATIANA MACEDO #exhibition Afri-Cola will be on view until June 1st. But not tomorrow! #tatianamacedo #africola… https://t.co/dXhKoEFk1g]]></document><document><![CDATA[La próxima asamblea de gobernadores del BID y de la CII sera en Quito, Ecuador.]]></document><document><![CDATA[Cada día soporto menos a l@s del rt fácil, en serio. Uuuuuuuuuuf... y pensar que en su día fui uno de ellos. Asco.]]></document><document><![CDATA[@pablozord No es "la" solución, es "una" solución. Efectivamente, para eso está la matrícula de doctorado a tiempo… https://t.co/8nOyKdL5kj]]></document><document><![CDATA[Un. Viernes especial en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/RVxCfBirFL]]></document><document><![CDATA[Como cada temporada, iré repasando los equipos que tienen ya su plaza exacta de cara al Play Off en @LaSegundaBes y… https://t.co/UDwsQMsiam]]></document><document><![CDATA[Díaz Ayuso ha venido a votar con la resaca de una loca noche de atascos. #28A https://t.co/Hbj9FqlIK4]]></document><document><![CDATA[Más transparente no, hijo, es que están obligados legalmente a publicarlo...]]></document><document><![CDATA[🎼5/10. #MartesSanto en #JerezDeLaFrontera disfrutando de la Hermandad de la Defensión.🎶🎷 https://t.co/yaFWFiyRVW]]></document><document><![CDATA[Achei que tinha perdido a carteira e a minha lista de preocupações foi a seguinte Geral para a queima Cc Carta de c… https://t.co/VhIWwcjDE2]]></document><document><![CDATA[Había tanta alegría dentro de aquel llanto que por fin entendí el arco iris.]]></document><document><![CDATA[@TVConchi Pues claro que tiene pase. Yo no veo un producto porque sean más importantes las mujeres que los hombres,… https://t.co/1GjcOyhNvI]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día de mierda, de los más duros que me ha tocado vivir en esto del deporte. Levantarte a las siete de la… https://t.co/1iJkxERtls]]></document><document><![CDATA[Festa de Santo António.   #santoaleixodarestauração #moura em Santo Aleixo, Beja, Portugal https://t.co/hwALWdfx3v]]></document><document><![CDATA[10' practice handstand  15' buscar 90% clean&amp;jerk https://t.co/cBqHRsJAzK]]></document><document><![CDATA[Os dejamos un vídeo de las vivencias de Pedro y su historia sobre la trata.   El vídeo está basado en vidas reales,… https://t.co/zYOL7v2pHd]]></document><document><![CDATA[Las dos Cataluñas utilizan un lenguaje distinto en lo conceptual, en lo humorístico, en los sobreentendidos. Negarl… https://t.co/xwJOTBT8Ue]]></document><document><![CDATA[@ferrenet @MWCapital @FUNCASES Alguien debería empezar a contabilizar también a los 'gurús']]></document><document><![CDATA[Trobada familia Condal, no hi eran tots. en Hostal Palouet Segarra https://t.co/q2RMF6hLR6]]></document><document><![CDATA[Continuamos con los retratos, hoy con mariaavicent98  #beauty #girls #retratos #poses #bookstagram… https://t.co/r0cnss0Mbl]]></document><document><![CDATA[Our last production for Fastweb with Brw Filmland, shot in Barcelona with our great crew!  #mendipsproductions… https://t.co/rggT1ugn4g]]></document><document><![CDATA[@McMinnsWorld @alejandrosanmo Bueno, hay temas y temas. Ahí estoy con Ángel. 😂]]></document><document><![CDATA[@Rosenkevalier @JosebaMeseguer @EjercitoAire Con el máximo respeto. El Hercules no es estratégico, es táctico. El A… https://t.co/XfmpGBXqtF]]></document><document><![CDATA[@pepegivacom @europapress No lo tengo a mano, pero te puedo pasar una copia de la constitución si tan apurado vas.]]></document><document><![CDATA[@imation4430 @juanjosantana @Activithink @huhuzgz @Arantxasgg @VanGarBar @cefoec @bichadecampo @ViryinGP @ioespi… https://t.co/BBMgwCxI5j]]></document><document><![CDATA[@GuilleVCF___ Yo que no subo videos ni nada, me llegó una reclamación de @LaLiga por derechos de unos vídeos que, a… https://t.co/sJTyv7IM6g]]></document><document><![CDATA[@manuizq @victor_siles @JoseJCantosRuiz @OlivoMecanico A por ellos!!! Que son pocos y cobardes!!!😜😜😜 Difícil compro… https://t.co/jp3pbKGU7P]]></document><document><![CDATA[@anu_rol ¿Cuando podré hacer un sneak peek de lo que voy a llevar a @CiudadDeArkham?]]></document><document><![CDATA[Me gusta Victor! El q no piense igual, se respeta. Pero si respeta a su equipo, q se deje d echar mierda por aqui.… https://t.co/FJV9IhhPDF]]></document><document><![CDATA[Un golpe? Taller de chapa. Avería? De la transmisión?, correa de Distribucion, culata, pistones, inyectores, radiad… https://t.co/v6sBzsy6A7]]></document><document><![CDATA[@almifede Mohamed  nunca  sabes que hace, pienso que ni el mismo lo sabe]]></document><document><![CDATA[@lnmanning1 @RoganRichards @emmarie45 @luvinorrain @pauljs76 @DeviantMl @SidGeno87 @Randomness244 @lumalu… https://t.co/eBOdj9RNep]]></document><document><![CDATA[Maroto, centraros en lo q falta en vuestro partido, q por algo os habéis llevado el ostiazo  en las generales y dej… https://t.co/aSrn6norut]]></document><document><![CDATA[@Natis4_ @soniasolalara @Whiite_Raptor Desde cuando los jubilados tienen becas?]]></document><document><![CDATA[#estasonandoencasasolla en Restaurante Casa Solla https://t.co/XZTfov0lbO]]></document><document><![CDATA[@CulturaVialEC @PoliciaEcuador nooo, si estos hacen lo que les da la p... gana, se meten en contra vía no respetan… https://t.co/hSnRnTglzb]]></document><document><![CDATA[La política Vista por adolescentes.  A ver quién la tiene más larga.  El interés general o acabar con 38 años de so… https://t.co/WP9yk0i6Qi]]></document><document><![CDATA[¡Soy del lado oscuro! #SoyDelLadoOscuro ¿Y tú? ¡Participa y gana un Pack VR Lenovo Jedi Challenges👇! #SORTEOMediaMarkt]]></document><document><![CDATA[La LOGSE y el Plan Bolonia son la mayor basura que ha instaurado este país.]]></document><document><![CDATA[@TCLAC @CarlosEBlanco1 @Arayajosemanuel @auramfc Isabel I prohibió esclavizar a nativos de territorios conquistados… https://t.co/67L5jjvHK5]]></document><document><![CDATA[@juancar84gr O no. Podrían incluirse lenguas españolas en los temarios obligatorios. No hace falta ser bilingüe, pe… https://t.co/XfxcVtjuxs]]></document><document><![CDATA[El @govern de la Generalitat ha decidit entregar la Creu de Sant Jordi a una xenòfoba amb demència senil.]]></document><document><![CDATA[Para no volver al blanco y negro, vota con orgullo #LGTBI #HazQuePase #VotaConOrgullo #PSOE #YoConPedro https://t.co/rvyiPZ5hwN]]></document><document><![CDATA[@MartinhoFortes @MagmaEspacio @CoworkingSpain Este año echaré de menos esas cervezas con color gallego :) #cwsc]]></document><document><![CDATA[Una mujer valiente decidió acabar con el problema. Cogió un cuchillo y, escondiéndolo en el cesto de la ropa, bajó… https://t.co/uC6QWqR9bS]]></document><document><![CDATA[@cfp_santos Isso é verdade? Mantem-te atento que isso é de nós desconfiar-mos!😋]]></document></documents></author>