<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Intento huir de la cerveza pero no hay casi ningún sitio donde vendan sidra, fuck]]></document><document><![CDATA[Si claro ahora le amenazaba y el no hacía nada. ✋ #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Si cuidas de tus colaboradores ellos cuidaran de tu negocio ... desde el departamento de #rrhh de @SolHouseCosta no… https://t.co/h45uMegNK0]]></document><document><![CDATA[Cuidado votantes d Benidorm se os meten hasta la cocina, ¿ Quien va a ser alcalde d vuestra provincia?  Un condenad… https://t.co/Xievnq2el8]]></document><document><![CDATA[Así se reconocen los delfines en un espejo se pegarán coquitos con el espejo, genial me gusta, tú también, que pase… https://t.co/q09pMAv48F]]></document><document><![CDATA[@OscarJugon @Pablo_Iglesias_ La gente lo ha puesto en la izquierda para que gobierne con la izquierda]]></document><document><![CDATA[@fent_pinya @TRoderic @RaholaOficial @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati @Esquerra_ERC @junqueras @gabrielrufian no sap… https://t.co/ZOwT7wJ7Uo]]></document><document><![CDATA[@RecuerdosPeru @fujitrolls @LuzSalgado_R Bien sentada en el sillón tremenda caradura.]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @YadiraEstrada92 @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @izayannesousa85… https://t.co/Z9uOSabxwO]]></document><document><![CDATA[WWAAIT A SEC, BUT MY PHONE AUTOMATICALLY MP3-ED MY CONCERT RECORDING OR WHAT?]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @alejandrablackk @CFCONFIDENTES @_VicenteFdez 🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[Esoltar, aprendre, parar atenció, discernir necessitats, respectar, estimar... només hi ha una fórmula: ser realmen… https://t.co/7mYWHcuDaA]]></document><document><![CDATA[Voy a llegar tarde y le pido a mis amigas que me esperen 15 minutos. Acabo de llegar, soy la primera ☹️]]></document><document><![CDATA[@AzelaRobinsonFc @azelarobinson @telenovelo @horadlanovela @SoyOEC @frantonyochoa2 @mariaednyr @ceorgia… https://t.co/S4CseZA0Yz]]></document><document><![CDATA[Te olvidas de que no existimos...somos sus criadas...Una vez en un curso de trauma que daban dos gurús, hablando de… https://t.co/Big8geQJuY]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos queremos debates!! #VotaActúa @abc_es @abcdesevilla @diariosevilla @montilladigital @DiEM25_ES… https://t.co/TTXojE4fGy]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Formentera Playa Tramuntana https://t.co/8diIzeXbRs]]></document><document><![CDATA[@juanitaramera yo buscando pisitos fiera del país por si sale vox https://t.co/CiDx4HmvRe]]></document><document><![CDATA[@Daniel_Sanz_C Venezuela es Venezuela y esto es España y desde luego mi esperanza es que este país acabe siendo una… https://t.co/KVXnYfEze7]]></document><document><![CDATA[Está queja es inútil ya que los paseos de población en población solo pueden tener esas consecuencias más no un sac… https://t.co/C7HjKGThQa]]></document><document><![CDATA[Me encanta que Rivera haya llevado tantos accesorios al debate porque vamos a tener una semana llenita de memes 🤩🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[''No quiero fueras ni después, ni miedo ni condiciones, te quiero a ti y a mi dejándonos llevar como si mañana expl… https://t.co/HGBy3XQJ6R]]></document><document><![CDATA[Y con la reflexión de Iker,, nos vamos a la cama, unos a dormir y otros a ver la repetición 😴😴😴😘😘q descanseis,, soñ… https://t.co/H2AIpsZJhy]]></document><document><![CDATA[@valkiria642 Se lo merece,nos a metido con golpistas,separatistas y etarras.lo peor de lo peor,sin olvidar a los po… https://t.co/MKCHdNLz9v]]></document><document><![CDATA[@Pulloverschwein Okay, aber dann erst Freitag. Morgen ist erst mal GoT dran 😍😂]]></document><document><![CDATA[La vida me ha demostrado que no puedes acabar mal con nadie, porque un día te deja y al siguiente cena en tu casa e… https://t.co/DU9f2AQ5RW]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flors #flores #flowers #macrofoto #foto 12 #fotografia #photo #photography #color @ Meliana https://t.co/4I3nsHsaBS]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕La mejor canción cristiana | Las obras de Dios llenan la inmensidad del universo🍏🍎🌲🌻 #Dios #LaGraciaDeDios… https://t.co/sccyIDb64w]]></document><document><![CDATA[@UnderstandingCt Ni llegir, ni assessorar-se... I diu q no vol lliçons🤦‍♀️ 😠]]></document><document><![CDATA[Isabel me acaba de mandar un whatsapp diciéndome que me ha comprado un iluminador que es una puta pasada, enserio que más puedo pedir ✨]]></document><document><![CDATA[@49georgina @Juanal_47 @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/8LkomsMxhn]]></document><document><![CDATA[Saudades dss nossas noites de verão!!! És uma rapariga no qual eu nunca pensei ser tão próxima devido a nossa infân… https://t.co/kiHlRgp6EX]]></document><document><![CDATA[@henrylaya @majam11 @FRepublico Yo solo veo una caraja vacilando su día como cualquier persona, no sé q tiene d pop… https://t.co/oYWbFHl2Fm]]></document><document><![CDATA[tras unos días de hastío por crushes, tengo ahora mismo una calma brutal. joder, qué bien 🌼ni que estuvieramos en l… https://t.co/5XoVAiVbq0]]></document><document><![CDATA[Sabeu oi que ha Soto del real, tothom votarà @Esquerra_ERC tenen el millor orador tancat injustament !!! Només el p… https://t.co/TeJMrAxL8Q]]></document><document><![CDATA[@JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Cacho mierda,, vete a tú país a comportarte así,, encima,… https://t.co/WkgJ5c2afA]]></document><document><![CDATA[@DAT0SCURI0S0S Y los que madrugamos y nos acostamos tarde...? https://t.co/p9vZ56Jz4z]]></document><document><![CDATA[Ayer con 11,50 comí medio asado de tira con ensalada, un chorizo de entrada, helado de dulce de leche, un coca ligh… https://t.co/VcGsiw72Yl]]></document><document><![CDATA[@serienfurecidos Me habéis leído la mente @serienfurecidos jajaja https://t.co/MU5RRR6dUt]]></document><document><![CDATA[One day you realize that life did not deny you anything, it save you from what was not for you ☀️ https://t.co/DIKdWG7FmF]]></document><document><![CDATA[@aspo_sevilla Hola, lo de la carne, es en Sevilla solo, o ha nivel nacional? yo vivo en Guadalajara]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Eso no lo justifica, su líder es un juez conocedor de leyes y… https://t.co/Y1d8tWbDGR]]></document><document><![CDATA[@korkelm @Ruiz_Noticias La información es cierta, en Andalucía la conocemos desde hace semanas.]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a tu pareja, las cosas que hace Marlaska cada día son más demenciales. Mientras tanto tenemos que agu… https://t.co/ggyIPLy00A]]></document><document><![CDATA[@delCojonBrivon @tadevall1 Pues más para no repetir lo que uno critica. Perdón pero  esa es mi forma de ver la vida… https://t.co/NGICNOSpwz]]></document><document><![CDATA[Y si te da por decirme que tú eres especial, bien por ti, te va a ser fácil ser feliz]]></document><document><![CDATA[Ya tengo mi FORGIAN@S y con la gran suerte de estar dedicado por Toni Ortifus #ortifus #CHE y #HARCA #forges #humor… https://t.co/AqSYIvVl7R]]></document><document><![CDATA[#Reflexiones: El banquete de #Epicuro por Juan Valdano via @elcomercioec, muchas gracias por compartirlo… https://t.co/vaK7VgSC07]]></document><document><![CDATA[@Ryanair @STN_Airport  Girls  watching Semana Santa https://t.co/s8geZI9uoo]]></document><document><![CDATA[Suntanning #cats #aveiro  #portugal🇵🇹 em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/1WnSNbrHF1]]></document><document><![CDATA[@Pilar41033117 @IDOIA091099 El aire, la lluvia y la humedad son la tónica, en Valencia no habíamos tenido este año nada igual]]></document><document><![CDATA[@jesolos @_Rosewelz Qué? Pero tu has seguido toda la secuencia? No, verdad? La pregunta ha sido la siguiente: tu er… https://t.co/9WlNKuhAba]]></document><document><![CDATA[@SAMUR_PC @European_EMS @EmergenciasMad @madridprotcivil @javierbarberog @MADRID @FreddyLippert Con un equipazo así, éxito asegurado!!!! 😊]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos defiende un Proyecto para una sociedad más justa, solidaria e igual.  Tu voto es núcleo de nuestro f… https://t.co/WplnK6XPQh]]></document><document><![CDATA[@jusapolcantabr1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/tsq9iRGiJH]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 @Distopia___ ¡Déjelo usted! Que Las Imágenes que Hemos Visto en El 24 Horas, Sin Editar, Son Prueb… https://t.co/h7A8Najgey]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[@SoniaCaracasMad @PSOE Lamentablemente votar al @PSOE pensando que es socialista es producto del desconocimiento o… https://t.co/JUZ1qDB6rK]]></document><document><![CDATA[Hoy en nuestro recuerdo y en nuestra lucha! #PabloIglesiasPosse Esperemos que también en los de nuestros dirigentes… https://t.co/OtzmQnOyhH]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 muy bien por ti esperanza,por todo lo q pones y q todos volvemos a recordar]]></document><document><![CDATA[Se descuentan sueños... @VCabezaSevilla @VirgendLCabeza https://t.co/7OMHj5smBS]]></document><document><![CDATA[@JMConfucio @sentidocomun155 Lo dicen varios, hasta la augusta Secta.  https://t.co/IndEXVmMDu]]></document><document><![CDATA[Cuando eres fiel a ti mismo en lo k  haces, cosas fascinantes ocurren... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla… https://t.co/pXwqrtmHoM]]></document><document><![CDATA[@Maraine_Lapine Qu’il fasse attention Salvini il ne faudrait pas qu’il finisse comme Mussolini !!!]]></document><document><![CDATA[🤩 Como me conocen los míos: Flores no, plantas sí! 🌱🌱🌱 #mothersday #diadelamadre #plants #tenderness #family… https://t.co/dd0Jak86PN]]></document><document><![CDATA[@baila1956 @gabrielrufian 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮👍👍👍👍👍👍👍por Gabriel Rufian. Esto 🤮 es para @baila 1956]]></document><document><![CDATA[Tenía tanto sin entrar a Spotify..  Hoy entro y el Sech está en El Top 50 Global 💣 Boom]]></document><document><![CDATA[Al carrer gaudint de @rac1 en directe i ara a cercar els.meus dos llibres, de moment ja tinc les 🌷🌷 https://t.co/IZWhmKi9UD]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/0y5L4TCRE4]]></document><document><![CDATA[Vergonya, @AdaColau i @galapin no actuar durant un cas tan greu com aquest i desprès treure's de sobre la responsab… https://t.co/DEJsjGZAiC]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez, ¡acepta un cara a cara con Pablo Casado! - ¡Firma la petición! https://t.co/728NiPtupP vía @change_es]]></document><document><![CDATA[La era de la neurodiversidad: adiós a los “déficits”, los “trastornos” y las “deficiencias” mentales… https://t.co/0td3joLfZh]]></document><document><![CDATA[Tachan!!! Ya estoy aquí otra vez! La vida se divide en cuatro partes: amar, sufrir, luchar y vencer. El que ama, su… https://t.co/DaOEw2Cdgw]]></document><document><![CDATA[Madre... si volvemos a la España de “ rojos” y “ fachas o nacionales “ es que no hemos avanzado nada... la moderaci… https://t.co/bWe5TCS0sU]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iré cuando vengáis para esta zona de Aragon 😍 https://t.co/Vr6MaXXD4g]]></document><document><![CDATA[Babalú #aveiro #portugal🇵🇹 em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/RDoUIEbGby]]></document><document><![CDATA[@EfectoKote @Lidia_Jordan10 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kJ5RqmmMOF]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin Si realmente no lo sabía tiene que ser un gran palo para ella]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti  Muy contenta porque Trump ya está aquí, y es para ganar👍👍]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraElRebate .- ¿Quién ha ganado el primer debate electoral? Deja ya tu nota de audio en el whatsapp 627 002… https://t.co/Z7DtzDG3zH]]></document><document><![CDATA[como haga esto en el Mad Cool me tumba pero habéis visto qué potencia I'm]]></document><document><![CDATA[@plluberas @tenesorrp Como dice Patricia, me refería a que es una traducción demasiado literal, dudo que se haya re… https://t.co/TgbvDxdYnj]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de hacer un mitin en la Fiscalía es que no tienes que llevar público. Albert Rivera acude a la Fiscalía pa… https://t.co/fdn7n05JWo]]></document><document><![CDATA[Dia muy triste para todos los que amamos el arte. Arde Notre Dame, patrimonio de la humanidad 💔]]></document><document><![CDATA[Me hace falta el blanco de tus ojos marrones y que vueles tan alto que nadie sepa de qué me conoces]]></document><document><![CDATA[⚠️ Always on working! 🚩🏴‍☠️ en Club Windsurf Santa Pola https://t.co/NoDKTGPpkp]]></document><document><![CDATA[@miwebdesalud Me da rabia q jueguen así con las personas, q las engañen Yo sigo y seguiré #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[Aquí Alfred se subió encima del piano cantando dlthm 😍 #1016TourZaragoza https://t.co/kVQRCOVM67]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♀️ en Europa encuentras Opera y teatro cada día del año, bares, pubs, restaurantes 7 días a la semana   En Quito… https://t.co/C1kMF1PYf4]]></document><document><![CDATA[@VaneOna @Ot2018Sara @natalialot2018 @mikiot2018 Estaban los dos solos tomando algo😊😊]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA es para que #AMiManera de @Chenoa sea número 1 en @CuentaAtrasCMM 😍 miManera]]></document><document><![CDATA[El no poder entendernos es lo que no logro entender. ¿Y cómo cambiarémos con el tiempo si tú me cambiabas en un seg… https://t.co/IvGXSS8yGm]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @okdiario Yo, para empezar, traería el servicio militar obligatorio de vuelta, pero para hombres y m… https://t.co/2MzcRcQN48]]></document><document><![CDATA[Manda huevos cómo empezamos el finde! 🤪 en Puerto de Sagunto, Valencia https://t.co/vUIjgS0q4E]]></document><document><![CDATA[Siento muchísima alegría e ilusión por formar parte del equipo que ha creado este proyecto de ciudad. Gracias… https://t.co/WXoj3LySp1]]></document><document><![CDATA[@PilarNLo1 @pabloalboran Pues que como ya no hay náuseas al final del todo que puedas sentarte 😊😊😊😊😊😊 si necesitas… https://t.co/54zZ59lTH2]]></document><document><![CDATA[#Begur seria molt més maco si és cuidés com cal.  Aquí teniu les dues cares. Què preferiu? Jo ho tinc molt clar, pe… https://t.co/fWzB3zW02K]]></document><document><![CDATA[@GaizkaGC @ligoteo_UGR Hombre la graduación, es la celebración  porque acabas la carrera, no tiene sentido graduart… https://t.co/SaePfQSawB]]></document><document><![CDATA[Cum fraude, Pedro Sánchez: Y a las pocas horas rectificó | España | EL PAÍS https://t.co/RlFOkVS8Gz]]></document><document><![CDATA[Os esperamos en nuestro stand en la #Expo #ITUPontevedra19 donde podrás conocer nuestra estrategia de sostenibilida… https://t.co/r5EgVqhJ6M]]></document></documents></author>