<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿Quieres ver antes que nadie la primera aventura Pokémon de acción real? Participa en #JoTMBé y gana una invitación… https://t.co/4ZMUq8SqyM]]></document><document><![CDATA[@Panik81 @ArsenicoLupino El ventilador está en marcha y nosotros nos pondremos en marcha el 28 vota podemos]]></document><document><![CDATA[#Lisbon Miradouro de São Pedro de Alcântara - Hitch a ride on vintage Ascensor da Glória from Praça dos Restaurador… https://t.co/9UWwTDcEy0]]></document><document><![CDATA[@MariaJamardoC No entiendo esta ley electoral, alguien la explicará alguna vez para que los españoles sepamos cómo funciona esto?]]></document><document><![CDATA[@jaimedias___ Oh ahahaha. Eles só tem 3 ou 4. Mas essas até que são boas]]></document><document><![CDATA[@fdprvalladolid @realvalladolid Así así, todos sentaditos, sin molestar.]]></document><document><![CDATA[PP y Cs contentan a Vox con los datos de trabajadores de violencia machista https://t.co/HkFbS9BQeB]]></document><document><![CDATA[jcakewtf que guapos que somos jajaja en Granada, Spain https://t.co/7nafZozJyL]]></document><document><![CDATA[Trump se está librando porque las órdenes que dio no fueron obedecidas. https://t.co/JgC5djZPJe]]></document><document><![CDATA[Hoy es viernes para mi y ya he hecho las peticiones!! #DeMacarenasManeras  #DeSevillanasManeras  @Mamen53148918… https://t.co/O1euXDwXg2]]></document><document><![CDATA[Perseguido👇🏿  La Junta Electoral Central expedienta a Torra por el mensaje de Sant Jordi  https://t.co/KerMrjV8MP]]></document><document><![CDATA[@cabify_espana funciona muy bien y con descuento. Aquí algunos códigos activos: BARAJAS10 (5 euros menos en 2 viaje… https://t.co/3xVhHsURHe]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @Hotgaymen4 @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @aussietrbl @HotMaleStuds @rippedguys @bilad0456 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[De la tierra de Astérix, Obélix y Panorámix llegó ZURDIX!!! @Hg77Jes @CromosDelFutbol @cromosvintage84 @rly71… https://t.co/LquJGKVpA1]]></document><document><![CDATA[@perezreverte El mero hecho de mencionarlo, ya le da una relevancia que no merece]]></document><document><![CDATA[As above, so below #morningrunner #myprincess #mediterranean #tarragona #skyorwater #happykid #mygirl #reflection… https://t.co/y8SZL1DbBg]]></document><document><![CDATA[Un ex @realmurciacfsad , @jesus_perez , a la semifinal de Champions. Todo un ejemplo, todo un referente. https://t.co/bjKbeAMhZd]]></document><document><![CDATA[Futebol and religion are plenty of money for those who are working hardly only a few coins discasting me this kind… https://t.co/A7ZMmk2Sa4]]></document><document><![CDATA[@AmnistiaOnline @amnistia @JMVivancoHRW @UNWatch_es @ONU_derechos @mbachelet @beatrizbecerrab @Europarl_ES… https://t.co/e1Gx6NMDQq]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes La economia sumergida y el fraude es trabajo de inspección y d… https://t.co/pfKtf07FNp]]></document><document><![CDATA[Prometo que este es el último aviso: una exposición de un día de duración en la que el @omarjerezkenzo nos invitó a… https://t.co/Yio3eo1TCv]]></document><document><![CDATA[Un placer para mí el haber compartido mesa con dos mujeres que siguen luchando para que la llama de la memoria siga… https://t.co/rfAncxJw8K]]></document><document><![CDATA[Já tenho pessoas a entregar me fitas e eu ainda não entreguei metade delas.... sorry ahaha]]></document><document><![CDATA[@shitduosays @duolingo What do you mean? A woman as healthy as an apple, as sweet as an apple? https://t.co/pLrzHCQt0M]]></document><document><![CDATA[Rosa María Mateo, la independiente, eso mismo. Políticos y clase dirigente de pena, pena, pena. Qué lástima!!!!]]></document><document><![CDATA[Sempre teve mas era uma questão de tempo até começar por isso tamos gucci]]></document><document><![CDATA[El presidente del Tribunal Económico Administrativo vulnera la ley al gestionar una sociedad privada... La Ley de A… https://t.co/JYS0WgqP67]]></document><document><![CDATA[@Supertramp027 @AimarSarasola @RubenMurciaPrie @Somatotropina2 Tenemos un buen "depósito" de aas (músculo y tejidos).]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig Pero no quiero desviarme. La parte del auto que se alude al "derecho de todo español a ser elegibl… https://t.co/wllLuYkgRr]]></document><document><![CDATA[@JesusLRego @david_bonilla @tarugoconf Deseando que mañana comiencen nuevas humillaciones entonces 😉😉👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas en Casa Paola https://t.co/IVTndeuIk4]]></document><document><![CDATA[Storing files in the DB: story of an epic failure - https://t.co/SDQXLFMIgz]]></document><document><![CDATA[Atardecer #igersmallorca #igersspain #instagramers #mallorcaphoto #mallorcatestim #Loves_Baleares #Loves_Balears… https://t.co/wlhtqSo3ST]]></document><document><![CDATA[@PocasPedro Foi só uma piada inócua. Trata-se de um filme sobre a ocupação de Paris durante a segunda guerra mundial.]]></document><document><![CDATA[@Pedro_Arancon Las armas no nacen se hacen y utilizan para dirimir conflictos, siempre hay quien esté dispuestos a… https://t.co/NHOCfdhkPP]]></document><document><![CDATA[El que me conoce sabe que hoy soy el más feliz de la galaxia. Empieza lo más bonito del mundo, mi Feria. Se me caen… https://t.co/kDeSG5gwQw]]></document><document><![CDATA[@juanpr97 Donde vivo si es para conocerlo que si en una tarde y ya jajajajaja.]]></document><document><![CDATA[Les Terrasses de la Torre tiene muy buenos vinos, y dentro de poco va a dar un salto de calidad 😁 en Les Terrasses… https://t.co/ZG5KSiYls7]]></document><document><![CDATA[@valenbecks Yo estoy encantado ya te digo... Mi sonrisa sigue congelada 😂😂😂 La eleccion de los Giants, Daniel Jones… https://t.co/XPXs2HDnFO]]></document><document><![CDATA[Nunca he visto Juego de Tronos, ni ninguna de Marvel, tampoco Harry Potter, y creo que solamente una vez una de El… https://t.co/zY6TKGdDDb]]></document><document><![CDATA[@Sky13861654 @gerrinnesmac @billy2kid45 @PapaPorter1 @BabyGo2014 @helensmomma @jill_magnussen @pkamla1 @johnfray9… https://t.co/r1hJ2pO6wg]]></document><document><![CDATA[@Javsan @Akrossin Será morboso, guarro, cochino. A una señorita no se le miran ni los tobillos ni el páncreas.]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon Perdon , me equivoque en el dato ... No fueron 4 , sinó 8 los millones de puestos… https://t.co/iuWwTcn1OP]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que me dice el top 1 de Google si busco "programa electoral PP 2019" https://t.co/A19WoZfvkI]]></document><document><![CDATA[@websierranevada Muy optimista eso de visibilidad parcial.... MÁS DE LO MISMO]]></document><document><![CDATA[@ChampionsLeague @juventusfc @AFCAjax Probable lineups https://t.co/EVi1TDaydv]]></document><document><![CDATA[Vamos Capitán 🇪🇸 @IkerCasillas  Mucha fuerza desde @CDCoyanza  🧤 #FuerzaIker 💪]]></document><document><![CDATA[@annacristi66 @rincondelamusa ¡¡"De estos resultados van a verse "cambios el próximo 26M" porque a golpes se aprende"!!]]></document><document><![CDATA[@MicheleScirea @CDANavalcarnero Gracias por la consideración, un abrazo y a levantarse!]]></document><document><![CDATA[@luna42968947 @PauDaferga62 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/j0KZVoPxWj]]></document><document><![CDATA[Cada vez que tenga ganas de ir a la feria.... Cada vez que tenía ganas de quedarme en casa, cada vez que el puñeter… https://t.co/iZs8A1lwfT]]></document><document><![CDATA[El 1-0, el gol que abre una final, obra de @DaniAlvesD2 . Talento y competitividad, así se suman esa barbaridad de… https://t.co/xA4HE1SEAd]]></document><document><![CDATA[Like si has decidido solo encomendarte a la divina providencia para sociología.]]></document><document><![CDATA[☀️🌊🙌 #orgsurfboards  • • • @lindensurfboards  @orgsurfcommunity  @acdcreparacoes  @wildsuits_europe… https://t.co/ck0EM4Wchu]]></document><document><![CDATA[@JesusLCa Probablemente no lo sean, pero enfrente supuestamente estaba el Barcelona de Ronaldinho, el del tridente,… https://t.co/W09lOI6hLW]]></document><document><![CDATA[Al final todo saldrá bien, y si no sale bien, entonces es que aún no es el el final. en Castilblanco de los Arroyos… https://t.co/5fjXcj5mA8]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos 💐 en Restaurante La Cruz Blanca https://t.co/rCsVo9mCrm]]></document><document><![CDATA[Pues ya ve vd que no es así @jordijuan55 @BrujulaOndaCero https://t.co/L17dbjFVP9]]></document><document><![CDATA[Things change #life #achievement #goals #photo #photography #insta #instagood em Aveiro District https://t.co/n0pgL8M4IP]]></document><document><![CDATA[@francis40425765 @SecretosdeMadri @HOSTALPERSAL @TurismoMadrid @MadridSeduce @ChuleriaMadrid @Adellanotte… https://t.co/rEZ7h4ytxZ]]></document><document><![CDATA[@Gambinados @AntonioMaestre @_MarcosCe Capital del independentismo , todo amarillo. Demasiado para @elpais_espana. https://t.co/UhHfjPn6RW]]></document><document><![CDATA[@SantaMu63891784 @juanantonio11_R @SiiRaZy Hijo pero si en la ranked siendo 4 os follamos cuando quieras un amistos… https://t.co/BbK9H27DQs]]></document><document><![CDATA[Disfrutando con mi hermano, de media salvación del Pucela . https://t.co/wb8j6zESvE]]></document><document><![CDATA[@JoseIgnacioWert En esa circunstancia sin duda. No apoyaría a Abascal presidente ni de coña y con el argumentario d… https://t.co/RftMA1xMCw]]></document><document><![CDATA[La Semana Santa de Granada ha demostrado hoy su madurez. Felicitar especialmente a @PacienciayPenas y… https://t.co/5iXodvZ7fD]]></document><document><![CDATA[El @Lleida_Esportiu refuerza su medular de cara al final de temporada con el centrocampista del @OntinyentCF… https://t.co/8infTKymn2]]></document><document><![CDATA[Madrid: oportunidad sin exclusiones Artículo escrito por el futuro presidente de la comunidad de Madrid… https://t.co/CaYZmubTgo]]></document><document><![CDATA[@BMCUN @anaponton @FeijooGalicia Pois eu penso distinto, penso que se estan mal utilizadas a solución no e pechalas… https://t.co/gkkqvZCXPh]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/Oa1yb1JtlM]]></document><document><![CDATA[@ieeeh @omixam @chipiapp Al final, si vives en el centro, sales a la calle y abres la app del que encuentras en tu… https://t.co/38fOSxXUGM]]></document><document><![CDATA[@ilillom @DiarioSUR @vecinosmalaga @PablosAlfredo Excelente análisis @ilillom ! Y secundo la propuesta!]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor @alf_jons @nuno_fgs @SusanaChivarria Rodou alguns dos que, até aí, eram titulares. Como ontem. A di… https://t.co/JR9f7c3BMr]]></document><document><![CDATA[NO CREO EN DIOS, NO CREO EN LA NATURALEZA Y NO HAY DERECHO A QUE SE QUEME NOTRE DAME Y NO SE QUEMEN EL VALLE DE LOS… https://t.co/zJa7FrBC3j]]></document><document><![CDATA[Acho que ele está feliz, ou que pelo menos está a fazer por isso, e isso deixa-me feliz. É, exatamente, por isso qu… https://t.co/FrPdS9A2wc]]></document><document><![CDATA[Oda a #leomessi escrita por el @nytimes!!! No se puede definir mejor!  https://t.co/j8Nu9EXn05]]></document><document><![CDATA[C’s Las Rozas, con graves problemas internos, celebra hoy Asamblea a la que asistirán miembros y “paracas” de la Te… https://t.co/8Oi8BlQaBL]]></document><document><![CDATA[@AlvaroOnieva Creo que he comprado trescientos bonos para esa atracción.  Ahora... daré la machaca por twitter para… https://t.co/QTwxA70QQN]]></document><document><![CDATA[Vitória de Niccoló Antonelli que traz a primeira vitória para a SIC Squadra Corse da equipa de Marco Simoncelli. Vi… https://t.co/rc46Mu0obV]]></document><document><![CDATA[@Mercedes_Gamero @HBO Ha tenido momentos de mucha oscuridad...  Disculpa.... Gaditanos abrazos!!!!]]></document><document><![CDATA[Espero que el ayuntamiento se haga eco y reaccione, que se ponga en vuestro lugar y vea lo difícil que es y cuide d… https://t.co/wqmL0HVzC6]]></document><document><![CDATA[@AsierEguino @martinidemar Asier, te aseguro que hay mucho perjuicio injustificado. No he votado a VOX, y de desast… https://t.co/geDJV1zfan]]></document><document><![CDATA[Ana Perianes, coordinadora de SWISS, señala la importante capacidad de liderazgo de la mujer como agente de cambio… https://t.co/yyhxqQIQ6u]]></document><document><![CDATA[La sanidad privada en España sube hasta el 30%. Cada vez más personas prefieren pagar por un seguro privado, inclus… https://t.co/wbQANj6ZTf]]></document><document><![CDATA[@czorrinho Faz-me lembrar certas polítiquices que passaram pelo Governo português, que até presidiários envolveram.… https://t.co/Q3Q8dTyloP]]></document><document><![CDATA[@buttercri No ganó nadie. Fue una vergüenza de espectáculo del que si había gente indecisa pues ahora hay más. El d… https://t.co/yaJGd9mf0I]]></document><document><![CDATA[@FDIAZ_1982 @pakomazonegro @litrosdalcohol Por los cojones me paso yo ganar esta Liga adulterada de mierda y una Co… https://t.co/QMSRvZLNTx]]></document><document><![CDATA[@EstrellaDammEs Solo falta cambiar la lata y ya seria la leche ... así solo se arregla una parte del problema.]]></document><document><![CDATA[La Felicidad no se compra... se encuentra. #SueñenconEl https://t.co/BDRZbqXjQ0]]></document><document><![CDATA[@telepizza_es Pues hablando de Pizza no viene mal este libro 😋🍕🇮🇹 https://t.co/woyI85UDgw]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @CyDLeonesa. @CyDLeonesa 1-1 @SalamancaCFUDS. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Llevo 10 km andados con 2 negativas de que no se sale y 158 bostezos. Tarde tela de amena]]></document><document><![CDATA[La cantidad de años que lleva este hombre queriendo defender sus derechos, vulnerados por los dos partidos que han… https://t.co/cDTN4YMuy9]]></document><document><![CDATA[INSTRUMENTO DE PAZ. DEDICADA A MIS MAESTROS, TODOS LOS QUE ME PUSIERON ZANCADILLAS, IGNORABAN MI PERSONA CRITICAS Y… https://t.co/NYO2ywwTvn]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/gW01e1UZFu]]></document><document><![CDATA[Las organizaciones patronales se opusieron a todas las medidas sociales impulsadas por el Gobierno de la República.… https://t.co/Egxi5lWKVz]]></document><document><![CDATA[@AlexPachMartz @t_mifune @RRedRobinn @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon @vox_es Bueno ... Es que a Iglesias… https://t.co/E61cUVWxrO]]></document><document><![CDATA[Actress • • • 🔲 📸 📺 #black #igersbnw #bwoftheday #toptags #noiretblanc #noirlovers #bwbeauty #white  #blancinegre… https://t.co/EoJ0uDK5xY]]></document><document><![CDATA[Aquí, sufriendo el puente oscarmulerooficial mondo_disko @feramirezc @rpiniella en Mondo Disko https://t.co/jrremC6xmz]]></document><document><![CDATA[Per tots vosaltres, per aquells que desitgen que torni la dignitat a les nostres Institucions... exigim l'anul.laci… https://t.co/c5LFZoSkl7]]></document><document><![CDATA[Jorge Campillo termina tercero en el abierto de Genzo-China y ya es 2º en el @EuropeanTour. Jorge que está atravesa… https://t.co/KsqzIr2kpX]]></document></documents></author>