<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estamos escuchando a inda decir que van a pactar PSOE y c's entonces todos los de izquierdas a votar..dice inda que… https://t.co/MRqc4gl3YY]]></document><document><![CDATA[Brutalissim el concert de @lapegatina ens hem quedat amb ganes de seguir saltant tota la nit! https://t.co/tp1eol84LZ]]></document><document><![CDATA[Sí, ha sido algo absurdo e innecesario, pero si PPC's se cree que por discrepancias acerca de un debate alguien va… https://t.co/IztJZUJtNR]]></document><document><![CDATA[@arteaga_jo Que vergüenza!!,porqué la justicia consiente esto a un juez,es vejante,y el marroquí campando,a la cárc… https://t.co/F1CYL3uznu]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Veig que l'Arrimades ja té substitut en muntar "pollos" ara que se'n va a Madrid...]]></document><document><![CDATA[@___PauPau___ mano aquele lugar eh incrível, ja teve vez de eu ir com meu ex e ja ter outro casal la e ficar todo m… https://t.co/GF7O5Gn4dP]]></document><document><![CDATA[@reinvolucion @MediterraneoDGT @vox_es La izquierda no tolera la más mínima fisura en su fanatismo. Si la toleras, ya no eres de izquierdas.]]></document><document><![CDATA[El martes, no os perdáis a @amelia_tiganus, superviviente del sistema prostitucional y activista de @feminicidio, q… https://t.co/33DA9Qc6C9]]></document><document><![CDATA[Virgo tus problemas son tuyos los decides tú a tu forma y a tu manera,El listón alto eso es cosa tuya,Tú sabes equi… https://t.co/p7XO3K7iCJ]]></document><document><![CDATA[@JLP11959 @eugenionarbaiza Que sinverguenzas son , como siempre todos contra el PP , pero somos muchos los que les… https://t.co/keOHW014PB]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Yo no me acostumbro a que esos partidos que tú dices ,fascistas ,franquistas sigan mangoneando y tir… https://t.co/J2O8DOgpUC]]></document><document><![CDATA[BBC News - Spain election: Socialists win amid far-right breakthrough https://t.co/Y3BX4eojft]]></document><document><![CDATA[@kandadivan no te preocupes yo hasta hoy tampoco lo he sabido. aun hay tiempo]]></document><document><![CDATA[@AgusBC3 @GuilleDivito @AACSuelo @aapresid @FertilizarAC @IPNIcs @RedRemedia @IvankaPb Desde luego! Habrá que seguirles la pista 🔍]]></document><document><![CDATA[Bueno pues como tengo tan buena la vista me da hoy por escribir con tinta naranja fosforescente. https://t.co/BvjMI2DId1]]></document><document><![CDATA[Hoy es uno de mis días favoritos del año. Tuve la suerte de que, desde pequeña, en casa me enseñaron a disfrutar de… https://t.co/fYJY7xOc6J]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Toma subidón!!! 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 Estas son las razones por las que hacéis que todo el esfuerzo valga la pena. Grande… https://t.co/LXqDbveB2K]]></document><document><![CDATA[cómo puede haber alguien que se tome a esta gente en serio a mí que me lo expliquen]]></document><document><![CDATA[feita burra estou a comentar no chat do roda bota fora, no yt, como se fosse mesmo em direto]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @josegea1965 @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @jordicatala30 @alfredoken75 @JC_Gonzalo69… https://t.co/WIKh6elNzU]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  Arranca el partido en #MESTALLA 🏟️  Juntos, vamos a por la victoria 🦇🦇🦇  #AmuntValencia https://t.co/bWVpUafIU2]]></document><document><![CDATA[@josebaazkarraga GRACIAS Joseba Azkarraga "esa que dice ser jueza" así va la Justícia Española. 🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Ahora toca que tu partido cumpla con lo que han votado los españoles, que no sea que luego nos llevemo… https://t.co/VxNj53qySE]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaDeCartagena #MiercolesSanto #Californios #Santiago #SanPedro #SanJuan #VirgenDelPrimerDolor… https://t.co/GGy4kS3LSe]]></document><document><![CDATA[José María Escot, Sales Manager de @RadarProcess opina sobre @DulcesNoticias https://t.co/gwttkxFqLT]]></document><document><![CDATA[Abra que abrir puertas y quitarse miedos... Pero ya.... en Villanueva de la Serena https://t.co/jyTb9FSO6p]]></document><document><![CDATA[☔ It's raining . . . . . . . #semanasanta #sabadosanto #murcia #easter #huerta #almadehuerta #huertademurcia #agua… https://t.co/RGEcJBbQcy]]></document><document><![CDATA[@Pandadelaville @LaurentM54 @VeroniquePerrot @LCP @Francois_Ruffin @ParisAeroport Moi j’ai vécu 18 ans sous une dic… https://t.co/YonuE3ReXN]]></document><document><![CDATA[Alertan de la venta de una pastilla después de encontrar muerto a un chico de 13 años https://t.co/tbwBWV0tlA]]></document><document><![CDATA[@gallifantes Lo que tendría que decir Toni comín es de qué lado del puente se ha roto para que la gente vaya viendo lo que está pasando]]></document><document><![CDATA[Pues a mí me parece fundamental saber estos datos. https://t.co/WorfYCpNot]]></document><document><![CDATA[En Vélez cayendo la del pulpo y yo sin paraguas. https://t.co/kWSbEdWpje]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 @m_torrell Es cierto Lucía , cada uno imprime su personalidad en lo que hace.  Que pases una feliz… https://t.co/h7Wgc3fY4L]]></document><document><![CDATA[Descubre nuestra ALGAE PEEl OFF GREEN MASK = ALGAS MARINAS + MENTA+EFECTO FRÍO . Encuéntrala en nuestros tratamient… https://t.co/7kDToP74DX]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon @ahorapodemos Une remontada ? Ou Mélenchon ne connaît pas le sens de ce mot ou il se fout de notre gue… https://t.co/JcxvqMmvgv]]></document><document><![CDATA[Caracoles y cabrillas, esto tb es primavera en sevilla🍻salud!!!! https://t.co/PEJgDBiZ9P]]></document><document><![CDATA[Y volar, y sentir que ya no queda veneno en Pantano del Tranco https://t.co/z7vXD8GPN1]]></document><document><![CDATA[#Bolonia Un Paraiso con mucha historia  #BaeloClaudia #MuseoArqueologico https://t.co/cb7wgizLkU]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox en Benidorm condenado por violencia de género se cae de la lista mientras el partido se pone de… https://t.co/6dicMDu7KI]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJJA TRAMO 3 izq DE LA VIRGEN MECAGOENMIVIDA ¿Pasión por la semana santa o por el postureo???? Es una esta… https://t.co/RXcKGDnThH]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga @ElPaliquedeLoma Un artículo tan vacío como dice que fue el debate. Significativo.]]></document><document><![CDATA[el meet de zaragoza fue en la parte de arriba de la sala y cuando acabaron las preguntas en grupo alfred dijo y si… https://t.co/gIIXI8rvhs]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @sofiasuescun  es la mejor y ganadora de superviviventes]]></document><document><![CDATA[Estamos a punto, poned la 3 que hemos madrugado en festivo y nos ha quedado un notisiero presioso https://t.co/vyTXgkwzK4]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ¡Esa canción me da subidón!.¡Mucha AZÚCAR EN UN BOWL!.❤❤❤]]></document><document><![CDATA[About kudu @GlobalAzure por @Eickhel @intelequia #teamIntelequia https://t.co/z5eePSymAe]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV @MVTARDE Te aguantas. No eres quien, ni decides, ni cuentas para nada¿que nos importa lo que tu quieras?]]></document><document><![CDATA[🔴 ZP dejó el listón de la inutilidad política muy alto, pero Sánchez lo ha superado en tiempo récord... algo que er… https://t.co/kdXgg6cHfc]]></document><document><![CDATA[A escasa media hora de finalizar esta campaña electoral comparto con vosotros uno de los mejores regalos que podían… https://t.co/nE0X8k2mKJ]]></document><document><![CDATA[Está com medo? Pois nós benfiquistas não. Gostaríamos mesmo que falasse. Se calhar você é q não gostaria q RP abris… https://t.co/GnywJSIBP9]]></document><document><![CDATA[@AssangeLegal Mr. Assange is a human being banned from all rights, sacrificed for years, with a weak health, withou… https://t.co/bbAExQiU3a]]></document><document><![CDATA[@Patri_Bitu Jajajaj q va Bitu, pero q tampoco me he alterao yo por eso, totá pa enseñarselo solo al del banco...tsss]]></document><document><![CDATA[II edición del curso de #glaucoma para #resis👁. Este año ellos han sido los verdaderos protagonistas: han presentad… https://t.co/pggJ8IgQKb]]></document><document><![CDATA[@NOTARIO_T5 @c329195782dc486 @BelenEstebanM Haber se con un poco de suerte manda a tomar por culo al esperpento Notario 👍👍👍]]></document><document><![CDATA[Con el @CentroMicos en Elche.  #Jornadas de Lactancia Materna. Va a merecer mucho la pena. https://t.co/Ke2uXOKY2O]]></document><document><![CDATA[@marmotitax Yo solo los sello en los lugares donde duermo, pero puedes sellarlo en cada pueblo que pases, en todos… https://t.co/6CxP0BcRTV]]></document><document><![CDATA[@FernandaFreitas @JoanaRSSousa @ordempsicologos Atenção que psicoterapia e Coaching são coisas diferentes. Não me p… https://t.co/JqoD1UlRr1]]></document><document><![CDATA[Gente orgullosa porque en el País Vasco no ha salido ningún diputado de la derecha, como si fuéramos los más progre… https://t.co/iYe9sAG9sv]]></document><document><![CDATA[Estou morta, estes últimos três dias tenho dormido bue de pouco não sei como vou aguentar ir para Santiago a pé]]></document><document><![CDATA[@DottOlivieri @lucarallo @NicoEsp72 @MARI151280 @adrydeedee @skywalker5005 @orsola_scorpio @AuLuCaRo @Alexia30559… https://t.co/dg6I9jNUyb]]></document><document><![CDATA[@mcriadog Esa sensación de que no te han escuchado ni atendido como corresponde tras meses de espera para ir a la c… https://t.co/XQNTqtL4Tg]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ El próximo #28A los españoles volveremos a confiar en @populares https://t.co/0nOddZ8wuH]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/1CYVaxPh6O]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de  @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @pnique No crees q tienes mania a Podemos, sera por ignorancia? Te aseguro q Podemos animalista ha d… https://t.co/kmvaJBesUZ]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Después de todo que la criticado normal que pase de ellos pues le an dado por todos lados puesto qu… https://t.co/ombm2WgDjS]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Inés Arrimadas es una excelente política ,todos aunque votemos a otro partido tenemos… https://t.co/qiQJKsod24]]></document><document><![CDATA[@RVITORERO @elpais_cultura @almasylaszlo Aprovechaban todo lo aprovechable.]]></document><document><![CDATA[@Vialser @martamarreromar @JuanAldayPizzi @EscuelaPozzoni @danieloses @vicentelairo @evamolleja_psic… https://t.co/TORhYRqjxO]]></document><document><![CDATA[y que no pare  que la luz que me da  aunque queme me salva  de la niebla y la oscuridad  que todo inunda. 🎶… https://t.co/DoMl7wYypx]]></document><document><![CDATA[pinchos ! (@ L'Atelier de Blai in Barcelona, Catalonia) https://t.co/yV4OEq3x8D]]></document><document><![CDATA[@DobleWx2 Yo me puse una alarma para levantarme a las 10 y al final acabé levantándome a las 12:30 👍🏻]]></document><document><![CDATA[@S_Algaba El siguiente, amigos míos, me lo he cargado ya hace tiempo. Esto es para otras andanzas. 😉]]></document><document><![CDATA[CUELGA PUERTAS DECORADA – DECORATED DOOR HANGER – CINTRE DECORÉ #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades… https://t.co/32rJyogoXx]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @_anapastor_ @Newtral Ya lo se, paso por altibajos grandes pero estoy controlada. Tengo depresión crónica]]></document><document><![CDATA[@miguelaqenk @joseluisportela @Uber_ES Los conductores son los mismos. Típico!!! cambian de app pensando que será mejor 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Estos artistazos del Hama tienen el logo más guay que se puede tener, ¡Un agapornis con monóculo y chistera! Son Mr… https://t.co/bUT9RBnYco]]></document><document><![CDATA[A propósito de mil último tuit: a ver quién me manda a mi coger un tren a las 8 de la mañana un sábado. Quién.   😵🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@aepap @AAPediatriaAP Lista de espera ¿para que? ¿Para el estornudo o para el fiebrón? Urge triaje enfermero, penal… https://t.co/sk9knHAEGw]]></document><document><![CDATA[@elle_es @Mango Estilizan la figura, son preciosos todos, el tipo Palazzo en color nude para una ocasión, ideal y de precio muy bien 👛]]></document><document><![CDATA[Militares de la academia de montaña de Jaca escoltando al Cristo #semanasantajaca en Jaca https://t.co/EAv2vOofDk]]></document><document><![CDATA[@gasteizhoy Esta es la imagen del proyecto para Vitoria-Gateiz que presenté ayer, en la que la sigla de mi partido… https://t.co/kzGNdd0WJI]]></document><document><![CDATA[Íntimo y personal 💁‍♀️ Gracias a @Mkt4eCommerce @rubenbaston @davideguizabal lo mismo eres el siguiente 👉👉👉… https://t.co/b3FPrRJMUf]]></document><document><![CDATA[... pero por una casa de curas yo no lloro". Que ha sido "el karma" por los crímenes de la iglesia a lo largo de la… https://t.co/RsW7iqtv5v]]></document><document><![CDATA[Cuando se les habla claro...se pierden. @cayetanaAT #ValorSeguro #28A @emiesquiviashot https://t.co/4OfWH7wBhj]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Torta de chocolate y cava Marrugat Gran Reserva 2014 de la bodega Pinord. Qué grata Sorpresa!! Qué buena armonía. L… https://t.co/4S0sxFNNP9]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido una tarde de las que todo el mundo necesita tener al menos una vez al año, ojalá todo el mundo fuese ta… https://t.co/OWA6VEtv0y]]></document><document><![CDATA[@carla_garcia__ @FCPorto @IkerCasillas @SiempreCasillas @FCPortoESP Que bienn!!!😜 Oleee!!!!]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 Bueno , peor para ell@s !! Si son materialistas sin empatía por quien lo necesita hay que tenerles lastima]]></document><document><![CDATA[#ParaQueNoHayanConfusiones.. @sanchezcastejon hablara con  Rivera Casado e Iglesias.. en el correr de la #Semana...☝🏽]]></document><document><![CDATA[Aprovechando el viaje a #Portugal para probar las #plumas #negra y #beis en #Lamego, com una pequeña mancha de tint… https://t.co/4SzgUgL7XN]]></document><document><![CDATA[And sooner or later it's over I just don't wanna miss you tonight.  And I don't want the world to see me 'cause I d… https://t.co/04wX7m0OWk]]></document><document><![CDATA[@seby_perez @JMConfucio Se ha ganado la gloria eterna. Su foto y su pipí han entrado en el club de la bendita hemer… https://t.co/KD2CZzHikP]]></document><document><![CDATA[Happy Easter 🐰💃🏼 . . . #easter #pascoa #ootd em Porto Salvo, Lisboa, Portugal https://t.co/XxCK68aetY]]></document><document><![CDATA[Díaz Ayuso NO está capacita para hacerse cargo de la Comunidad de Madrid ni de ninguna institución. Es obvio que ni… https://t.co/VpyU2oBu5i]]></document><document><![CDATA[@LaMatinaleLCI @LCI @IanBrossat @chrisjaku Ce Brossard qui pèse 2% aux Européennes squatte tous les plateaux télé ,… https://t.co/9gblnvNZ18]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez te comento Carmen Borrego esta entrando en un bar de tapeo que se llama Hijas de Florencio es do de entra con la gorrita.]]></document><document><![CDATA[@nikedice @LikeADios @Diego_FDM Jajajajaja vaya tendrá que estar alli semanas para distinguir, 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Mi ejemplo a seguir, mi amiga, mi gran luchadora, mi fiel compañera de vida, pero sobretodo mi madre ❤️ #tequiero e… https://t.co/4MvRIEgHB5]]></document></documents></author>