<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PSOE @Adrilastra Poca memoria histórica, no recuerdan lo de los GAL de Felipe González y si nos vamos más atrás al… https://t.co/U3DvHw2kPy]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic Grasa epicardica Disminuirla Funcionalizarla   Idpp4 Dapaglifocina   Favorec… https://t.co/3yppkOhSTq]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos celebrado en Utebo el encuentro del Nazareno con su Madre !!! #semanasanta #utebo #nazareno #dolorosa https://t.co/NthygzO6SJ]]></document><document><![CDATA[@r3tr0b1ts @maxcf @alvarofontela @RaiolaNetworks Conozco mucho de estos personajes, igualito que el vecino de arrib… https://t.co/gzZCZxIZO2]]></document><document><![CDATA[Yo pensaba que Alec Brown era el pivot, o ala pivot mas blandito de la Acb, pero ahi esta el imperial de Shermanidi para quitarle el puesto.]]></document><document><![CDATA[Viendo en las noticias que se reclama el poder visitar un bic en Córdoba, donde indican que es el único no visitabl… https://t.co/zioZlGGDPb]]></document><document><![CDATA[El polideportivo San Pablo luce ya una pista renovada y mejoras en las instalaciones tras la inversión de 400.000 e… https://t.co/hbPZ0pdsgt]]></document><document><![CDATA[@Romentenerife @CB1939Canarias @ELDORSAL @GIGANTESbasket @radioclubSER @jbeiran33 @felixguamasa Buen viaje, nos vemos allí. 💪🏼💛🖤🏆]]></document><document><![CDATA[@EnricJuliana Mira sense que serveixi de precedent avui estic d'acord amb vosté]]></document><document><![CDATA[@faustianovich Uno de los mejores duelos de espadas de la historia del cine...!!!]]></document><document><![CDATA[😊 Este #28A debemos salir a votar. 💪 No te quedes al margen del cambio y el futuro de España. 🍊 #EstáPasando, cada… https://t.co/dUCHibmGB9]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  La increíble y bella vegetación de Phnom Penh, Camboya, con sus árboles, sus palmeras… https://t.co/qSaczJru2Q]]></document><document><![CDATA[Muchos han tardado en darse cuenta de que C's es la nueva ultraderecha camuflada de falso liberalismo. Pero yo siem… https://t.co/xDxjE7D6Tn]]></document><document><![CDATA[Hoy he ido por primera vez al planetario de Madrid, y aunque me he llevado un sabor agridulce (para ser el de una g… https://t.co/PYJHMiRcyM]]></document><document><![CDATA[#VamosCiudadanos! #VamosABoñar!  #VamosQueEsLaUltimaSemana!  #VamosPorElCambio! #VamosMar #VamosJusto #VamosAGanar!… https://t.co/uzbrRVC0OX]]></document><document><![CDATA[Ver #atardecer en la sierra de los molinos en tan buena compañía, no tiene precio. #muchamancha  #RugeMistral en Si… https://t.co/7GOUkUUWHf]]></document><document><![CDATA[@astro_duque @UABBarcelona De verdad que solo son inaceptables Sr Ministro?. Eso es todo lo que se le ocurre decir?]]></document><document><![CDATA[Jugando 1 #color #colour #colorfotography #catalunya #igercatalunya #igerbarcelona #barcelona #street #streetphoto… https://t.co/blB0JkZo7F]]></document><document><![CDATA[.@_anapastor_ ha dicho que se escuchan vítores de “¡Viva España!” en la celebración de Ferraz. En efecto, no podemo… https://t.co/nrhoYgf7fm]]></document><document><![CDATA[@marialves53 @Joopjadieja @CristianeGLima @scastaldi9 @EmozioniDiDonn4 @smc_su @Sellitti_MR @alberto080461… https://t.co/GlKvjxhXXY]]></document><document><![CDATA[Después de ver las intervenciones cruzadas entre Rufián y Maria Jesús Montero (PSOE) nadie puede tener dudas de que… https://t.co/rRPjLF9tnu]]></document><document><![CDATA[Comenzar las fiestas siempre es especial🎊. Hoy damos el pistoletazo a las #FiestasDeAbanilla con la Coronación de l… https://t.co/ujUPTQ32qE]]></document><document><![CDATA[Mi más sincera enhorabuena!!! Increíble lo que @Liberbank ha conseguido en los últimos 3 años!!! 👏👏👏👏👏👏… https://t.co/PPjusCya63]]></document><document><![CDATA[El Extremúsika 2019 de Cáceres se acerca. El miércoles 1, @losmareaoficial; el jueves 2, Ramoncín. Ya sé que puede… https://t.co/ENMt9TiVDO]]></document><document><![CDATA[@mamadougarcia97 @Santi_ABASCAL Yo no culpo a un grupo de personas de una tragedia sin pruebas. Racistas.]]></document><document><![CDATA[A ver ahora cuantos cafres salen a la calle a celebrar la liga del @FCBarcelona_es Con responsabilidad gente. https://t.co/0EofJDW9bT]]></document><document><![CDATA[@vifriki @Phydiax @JRhodesPianist @bokanovski @Santi_ABASCAL Si, pero no saben lo que dicen]]></document><document><![CDATA[El sol se va al fin del mundo.  ¡Simplemente espectacular! https://t.co/c33alGgiDp]]></document><document><![CDATA[@vota_por_favor Es la mejor iniciativa para que nadie se quede en casa el #28A y vayamos a votar en masa. Hay que s… https://t.co/05pXsvp22u]]></document><document><![CDATA[Nuestro artículo en el #TOPweekGGTT. Gracias a todos por el interés y a @aggregatte por la difusión | #FelizDomingo… https://t.co/V5nBGsf75l]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris @cristina_pardo @julia_otero Es que "la Pardo"(funcional a quien le paga) además no llega ni a los talones de la gran gallega.]]></document><document><![CDATA[@valfredo_g Felicitats!!! Sempre gracies a Messi y no a Suarez k continúa en la seua línea. La sort d' ell es que e… https://t.co/fNfU6VTPE1]]></document><document><![CDATA[@carlosrm82 @josejacas @alexliam Pasar no pasa nada pero es que no entiendo para que se hacen así xD Es decir, es c… https://t.co/WKjP4y9YWM]]></document><document><![CDATA[@Lasti_ No lo sabía... Ha sido una hipótesis... Y me la he jugado pensando que me iba a caer un zasca de tu parte... 😂]]></document><document><![CDATA[Art: @aneeeba &amp; artofzane  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/vNFY8FaBOs]]></document><document><![CDATA[Lugo 1 Granada 2 Min 75. El colombiano Adrián Ramos de penalti hizo el segundo, dos minutos después Cristian Herrer… https://t.co/yMI7iUpfKe]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @Pablo_Iglesias_ Mi hija nace 6.5.2006 y ellos la registran asu nombre el 8.6.2006]]></document><document><![CDATA[@TylerSaintReal @AlphaMuscleGods @carlton_dick @gayporncrushes @LittleGayBlog @Gayfoco @juniorafterdark @HottieMcHotStuf @HotMaleStuds 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[Bolas de cera que miden el tiempo en el acueducto, en Seville, Spain https://t.co/0lVyiow327]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooool de Jaime, Goooool del Infantil C en el Neme. @cdHergar 0-1 @UnionistasCF @USCFbase Infantil C.… https://t.co/kM8akL3FsJ]]></document><document><![CDATA[@happy2tourism @SonyEspana @RondaCiudad @AytoRonda @Irix_Lens @Ole_Andalucia @TurismoAndaluz Muchas gracias María! :-)]]></document><document><![CDATA[Hoy me ha dicho mi mujer que ya no va a comprar en tiendas Inditex, basta ya de que exploten al ser humano, trabajo… https://t.co/7T6vbeCbmE]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Bro o q vocês os dois acabaram de dizer... Os estivadores fizeram greve praticamente um mês, não é… https://t.co/sNzymOzpRh]]></document><document><![CDATA[El genial cantante ANDRES CALAMARO DICE QUE EN VOX HAY SUSTANCIA , HAY PASION !!!!]]></document><document><![CDATA[#ikercasillas Fuerza eterno capitán!!, uno de los grandes tiene que recuperarse. Ánimo, bravo y recordado siempre.… https://t.co/jvyEaASiTk]]></document><document><![CDATA[Esta plaza es una las suites de primera clase 'Game Changer' que tiene @emirates En sus Boeing 777-300ER que la com… https://t.co/JanNl0vG40]]></document><document><![CDATA[Tres años aqui y mereció la pena lo sufrido!  SOMOS DE PRIMERA!!❤️🏆#morañacf en Cruceiro Do Hio https://t.co/cJVinRdhp5]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/h5oWz5UUa7]]></document><document><![CDATA[Gente sobrereaccionando por #Notredame Informo: se quemó el M. N. de Brasil, los Nazis destruyeron Europa, los sold… https://t.co/R0VOSzv1ze]]></document><document><![CDATA[¿No os encanta tener las mañanas para pasear? 👣☺️ en Biblioteca Nacional de España https://t.co/6KkPdmtSwe]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @1shawnster @hepatitisihelpc @pkamla1 @jill_magnussen @p_panagiotakis @LavaletteAstrid @BabyGo2014… https://t.co/2IQMr0Pyo0]]></document><document><![CDATA[Hoy nos espera una jornada grande de fútbol europeo. Todo preparado en el Camp Nou y garganta afinada para vivir un… https://t.co/VVWsWQO7P1]]></document><document><![CDATA[#MarGenteChachi30Abr "Felices Sueños, en este Martes, que sabe a Viernes; Amig@s CHACHIS". https://t.co/GxWKx7Vppr]]></document><document><![CDATA[Y ese artículo nos ha llevado a este magnífico libro:  LOS CUATRO ACUERDOS https://t.co/a4thO6w7wm]]></document><document><![CDATA[@TamminenJuha @RomuloMChenlo @DeporUruguay que grande Schiaffino!!! Con cuantos campeones mundiales (de futbol, de mayores) tienes foto?]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 @TwitterEspana ¡Cuidado! Si sacudís fuertemente el móvil con aplicaciones de RR. sus. Abiertas, correos… https://t.co/PVg0m1HLQm]]></document><document><![CDATA[Llegó el ansiado Campeonato de Liga; ahora a por el ascenso. Enhorabuena @RealJaenCF , Campeones! Enorme trabajo el… https://t.co/BGIBNPq0Ic]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @ManuelaCarmena Perseverantes los cristales de la Calle de Irún, y perseverante yo que solo pa… https://t.co/pSbfCdhRBI]]></document><document><![CDATA[@Pakito_7 @LaLiga @santi_salas @ManoloNietoM @franroales13 @Javiblzqz @EmilioSan22 @lastrafe @IsaacEscalera Un abrazo amigo y cuídese :)]]></document><document><![CDATA[Nos vamos de formacion a segovia con fiesta icluida. Este es el kit básico  de supervivencia 😂😂😂😂😂😂💪💪💪💪 en Communit… https://t.co/Qxjx4yd5Za]]></document><document><![CDATA[@kikollan @eduardosuarez @Mario_HM Ojalá un escaño de PACMA siendo decisivo y obligando a prohibir los toros al bloque que sea.]]></document><document><![CDATA[#EmpujaMásMadrid es la mejor inversión para nuestro futuro. Microcreditos para no depender de los bancos.]]></document><document><![CDATA[Eu só queria descansar e jogar um dotinha sem ter nenhum animal no meu time]]></document><document><![CDATA[Cuando mis padres me preguntaban sobre ti @minerva9987 " es solo una amiga"]]></document><document><![CDATA[Pues vete a cualquier ganadería de toros de lidia y corres y saltas al lado de los toros, cuando hagas eso entonces… https://t.co/HAwcxeRtHV]]></document><document><![CDATA[¿ Y si les despertamos de su sueño de una Arcadia feliz ?....... ¿ Y les damos un baño de realidad...?....]]></document><document><![CDATA[2019 after #sunset at the #gallerywood, #ebro, #landscapephotography 📷 #minox #gte #minoxgte #minox35 🎞… https://t.co/TcC8YTPS5F]]></document><document><![CDATA[@SacapuntasCadiz Yo sólo me agarro a un clavo ardiendo,lo sé: a los números,a que los demás tb fallan, y a nuestra… https://t.co/xfbZHZi0xK]]></document><document><![CDATA[Datos estadísticos elecciones generales desde 1977: • Participación media: 73,79% • Máxima participación: 79,97% en… https://t.co/cQkppjAQdQ]]></document><document><![CDATA[@spiriman ...jesus hoy habido rueda de prensa de gobierno andaluz  administraciones  paralelas ,resulta que no van… https://t.co/uTcj2W60Zw]]></document><document><![CDATA[30-4-2015. 💛Hace ya 4 años que cerré una de las etapas más maravillosas de mi vida.🖤 @PansandCo  #AquíPans… https://t.co/MzzXWAnhVg]]></document><document><![CDATA[Buenas noticias! @diegosierrab  . . @MedicalumRCC 👏🏻 https://t.co/hwrtFGghr1]]></document><document><![CDATA[I started from the bottom and now i’m rich🧸🦜🌸🍦💸 en Madrid, España https://t.co/1nMTKz1ciu]]></document><document><![CDATA[@maribel_muntane @DavidGR1714 Botiflers no se però la nova convergéncia si que semblen]]></document><document><![CDATA[@mluciaramirez ...y pensar que al Vaticano lo gobierna un practicante de ese aquelarre ...]]></document><document><![CDATA[Ya suena en mi casa el Vito, Cordobesita, Ya van a la Cruz de Mayo, Hechicera de San Agustín y demás patrimonio mus… https://t.co/CiQeSVrYgI]]></document><document><![CDATA[LA HERMANAD DEL SILENCIO DE ARCOS ,NO REALIZA SU ESTACIÓN DE PENITENCIA POR LAS CALLES DE ARCOS.]]></document><document><![CDATA[La Catalunya oprimida....Toni Soler y Jaume Roures facturan más de 15 millones a TV3 a través de sus productoras… https://t.co/LJDuw9qBnu]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/qbX9FiZtd1]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat_e @TRoderic Aquest home a deixat de ser exPresident i ara s'ha tornat jutge]]></document><document><![CDATA[@nachoiturbe @VonSchaft @CristianGB90 @NBAspain Al inicio de su jugada sí que hay, entiendo que no hay pasos tras el primer  y único bote]]></document><document><![CDATA[Reflexiónando en campos de Castilla. España 🇪🇸🇪🇸 en Corral De Calatrava, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/1I08TEwWws]]></document><document><![CDATA[@HBO_ES @delamano Preveo que lo harán en 5 semanas, cuando ya no haya expectación por un nuevo capítulo de la serie 😂]]></document><document><![CDATA[@IvanLaureado Por supuesto!!!!! Y fijarse en detalles que viendo end game nos hará estallar la cabeza]]></document><document><![CDATA[Ese "que" lo ponen con tilde. Si no saben ni escribir es imposible que sepan gobernar.]]></document><document><![CDATA[@queyeo @IsaacParejo @Ruben_Sardon Esta claro que tiene razon en que si los ciudadanos nos quitamos de nuestro dine… https://t.co/fBOxkFV23y]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @alisondodi @bi0manan @jemufer @Javiidela @PacoAcosta1 @danigarofano @mejugenia @Juanfra_87 Dios bendito que aberración]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Este hombres tiempo que perdió el sentido del decoro y la decencia. Es un ególatra desagradable y fascista.]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @pla_gonzalo Pues.... pudiera ser un aviso del presente a un futuro]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy En 1824, mientras combatía en Grecia por la independencia del país  respecto del Imperio Turco, el p… https://t.co/CIID7eoen9]]></document><document><![CDATA[José María Arenzana: «En Ruanda los del Pacma se morirían de pena o del susto» https://t.co/xrAPaDh4Ll vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@ElMolecula23 No te preocupes. Te queremos igual. Vamos que eso creo, y si no, un poquito; o no, no sé.]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizlunes a tod@sss. Soy fuerte, porque he sido débil. Soy valiente, porque he tenido miedo. Soy sa… https://t.co/YPB8JfmSA3]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @sergiomutty @ilovepirocasbr @innocent_popcor @_P_O_R_N_O_ @lucasbartto @MundoGayHD @MusculoDuroBlog 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@jonviene Pues mas bien las que he conocido en vuestra tierra han sido mas bien muy simpaticas y agradables. Un saludo a todas y a todos.]]></document><document><![CDATA[Noche de #ChampionsLeague  21:00 Oporto-Liverpool  21:00 City-Tottenham]]></document><document><![CDATA[@Natalyealvarez @anaisbernal @La_SER #Vaserqueno  EDUCACIÓN no son leyes.]]></document><document><![CDATA[Una de rape? Peix Nostrum por supuesto en Restaurante Cana Sofia https://t.co/XDJqkZlisa]]></document><document><![CDATA[Por cierto, poco se habla de Tezanos y su CIS, que son los ganadores tapados de estas elecciones. Lo clavó el cabrón XD]]></document><document><![CDATA[El coronel Segismundo Casado inicia negociaciones con el Gobierno de Burgos con el objetivo de acordar la paz y ter… https://t.co/4PoL0w7MfS]]></document></documents></author>