<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Par favar que alguien haga memes del alcalde de Miraflores, es la mejor forma de hacer roche en estos tiempos.]]></document><document><![CDATA[Nos primeiros filmes o Draco é um miudo estupido mimado com a mania que é mau, mas ao passar do tempo eu fico com p… https://t.co/suDNha5qCZ]]></document><document><![CDATA[The beauty is inside you, don’t let them bring you down. It’s your life let the love inside, you got to live it rig… https://t.co/NYVZl7ntyg]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Se ha entendido el mensaje de Vox cuando dijo que quería "eliminar" las autonomías, pero se… https://t.co/vsaKQvuGtK]]></document><document><![CDATA[Es maravilloso compartir momentos a tu lado ❤️💚🍀#misuerte🥰 en Estadio Benito Villamarín https://t.co/MJfW9OtW7h]]></document><document><![CDATA[Grande Camilo, Jesucristo Superstar me marcó muchísimo en esa época, y me sigue gustando. Hay que recordarle por la… https://t.co/WSU4chsipd]]></document><document><![CDATA[El que us explico no té res a veure amb Torroella. Però si amb Calella de Palafrugell.  Necessito vendre' dues entr… https://t.co/CDOdENH995]]></document><document><![CDATA[Compartido todo sabe mejor ♻️ en Carmona, Spain https://t.co/bpouZLj1KQ]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/67uKqMLrpx]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga Preciosa imagen tomada a su salida de Nuestro Padre Jesús de la Agonía!!!]]></document><document><![CDATA[Lo mejor que te da el deporte, los momentos, amistades y la buena gente. #Padel #Sonríe #MuchoTakatádelBueno 😍💪✌️🎾… https://t.co/e6exK9Ho0h]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Voy a tener que hacer un comunicado de prensa para anunciar que yo soy la mujer que no ha sido amante de… https://t.co/AOd87iQLXQ]]></document><document><![CDATA[Es hora de tener altura de miras: en un momento en el q la amenaza de la extrema-derecha continúa latente, al tiemp… https://t.co/4pR82a8H70]]></document><document><![CDATA[Con mi pasotismo nadie me va a querer en la vida https://t.co/hrDarC0VPf]]></document><document><![CDATA[@_itsGlo_ No te dejes engañar con el tema independentistas, hay asuntos mucho más importantes, todo se puede negoci… https://t.co/O8uKWkyJMe]]></document><document><![CDATA[Hoy @AvanadeSpain #Barcelona estamos en @memenginyuab #MEMEnginy #MEMEnginy19 explicando #AvanadeCampus a los alumn… https://t.co/sQBnTjae2W]]></document><document><![CDATA[Intentando que el bichín venza su miedo al nuevo transportín... Poco a poco, mezclando desensibilización sistemátic… https://t.co/YDimFVzq94]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Qué no sabes bajar?? Pues baja!! Jajajajajaja árboooool vaaaaaa!! Jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@danielissimo87 Y tono de señor mayor, ¿no? Debe ser el nuevo argumentario de ERC.]]></document><document><![CDATA[Good morning!! I’m just editing some photos of the Amethyst collection and luckily they will be all available at my… https://t.co/I59pDitJ6e]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida @Eneas_7 Nuestros enemigos de siglos, que gozan de la hegemonía cultural, han usado un truco viejo… https://t.co/CxiNsqwBOl]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues yo he de decirte que en mi casa solo te vemos a ti y que cuando alguno no está a esa hora al… https://t.co/AhvBWiaZYE]]></document><document><![CDATA[Por cierto, gracias Pepa Bueno por alegrarnos la mañana con Rocio Jurado 😊#diadelavoz https://t.co/UNkQo5IYSR]]></document><document><![CDATA[Mañana es el Trail Tren Burra 🚂 de #Zaratán, protagonista de mi relato corto, ganador del concurso 📝📚🏃🏼‍♀️🏃🏽‍♂️ Os… https://t.co/BHancKCezp]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado A todos les a dado el payasito igual el tártaro y si está operada que se quede en su casa]]></document><document><![CDATA[Cafelorro time 🤤 #BuenosDias a tod@s, menos a l@s que no os gusta el café, ea!!!! 🤣 https://t.co/RFs5yb8F1p]]></document><document><![CDATA[Los memes se mofan de Guardiola tras su nuevo fracaso en la Champions League https://t.co/MsMOn0Kd3A]]></document><document><![CDATA[Esta es una de las #tapas que te puedes encontrar en la #feriadeprimavera de #rota los #caracoles que nos encantan… https://t.co/AkXrqe6o7D]]></document><document><![CDATA[Hoy, por fin he sentido @lallamada_ . Casi dos horas muy recomendables que se pasan volando entre risas, canciones… https://t.co/YXtRfKDlsP]]></document><document><![CDATA[Un día por las calles de Madriddzzz 🇪🇸 Una ciudad que está muuuy viva, vibrante y despierta. Opera. Puerta del Sol.… https://t.co/c0ypxHLf3z]]></document><document><![CDATA[Siempre a tu lado... #lopecaliope #ViajandoKontigo #Nosinmimascota @kiwoko]]></document><document><![CDATA[Cuando cae la nieve y sopla el viento blanco, el lobo solitario muere, pero la manada sobrevive.El verano es tiempo… https://t.co/jfoueMtUH3]]></document><document><![CDATA[Gracias a la Aventura del Saber @aventurasaber por saber decir y preguntar.]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/u6W8cRx55v]]></document><document><![CDATA[@marcelaquijote La están dejando... niquelá. Igual para cuatro exorcismos todavía puede tener utilidad... No creo q… https://t.co/6dt0RSuASa]]></document><document><![CDATA[la de teorías que hay con Skam España y lo fácil que es saber lo que pasa si ves Skam original]]></document><document><![CDATA[Feliç dia dels progenitors. Ni dia del pare , ni dia de la mare. La  importància d'aquest dia recau en l'educació,… https://t.co/eLE3hI1sLV]]></document><document><![CDATA[Isto é normal? Esta série é um vírus criado para dominar o mundo. Quero aderir..]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/2tNLfnqSi8]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos queremos debates!! #VotaActúa @abc_es @abcdesevilla @diariosevilla @montilladigital @DiEM25_ES… https://t.co/TTXojE4fGy]]></document><document><![CDATA[@raykolorenzo @mpdelasheras Quizás... En esto de los miedos nunca nos pondremos de acuerdo, @raykolorenzo 😂😂 Miedo… https://t.co/gmXtaUBlfu]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Felicidades enhorabuena por tu nombramiento como diputado.]]></document><document><![CDATA[Quiero pensar que cada año que la Expiración no procesiona es porque el cielo se pone triste al recibir a uno de su… https://t.co/uklgMZefhY]]></document><document><![CDATA[Fermesa sí ho exigim qui ja vam guanyar un referèndum amb els nostres cossos! 1-O No oblidem q vam guanyar!!!! "Tor… https://t.co/X6A78qFHvN]]></document><document><![CDATA[@Jlerena @JesusZotano @JoseCriadoOpi @luisvallejoc @amberrocal @usero_amanda Un abrazo grande a todos.]]></document><document><![CDATA[#GretaThunberg you are at #thenewyorker powerful sixteen year old woman! Don’t give up! You’re gonna change the wor… https://t.co/ypmXiffsrd]]></document><document><![CDATA[@Peplolvk Te parece bien todas las empresas q tributan en España y ponen como q prorratean las pagas cuando es fals… https://t.co/2QKAWKgIW6]]></document><document><![CDATA[Mi clase me da bastante guerrilla pero cuando trabajan tan bien como hoy me hacen sentir tannn orgullosa... 😊 Hoy están pa comérselos!]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe donde puedo encontrar el cap. 9 de Erkenci Kuş? No lo encuentro por ningún lado, y donde lo encuentro nose ve. 😪😓]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado #MiCuadroDelPrado pr la inquietud que siempre produce el contemplarlo:… https://t.co/rOrFWvygm6]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @asanleo @Felixrmd @LeaksUberCabify @Uber_ES O climatizador que es mejor. No creo que nadie quiera traba… https://t.co/Qz4YacQEQT]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @arturogaseoso Así es, yo veía el espectáculo con el alivio de que mi opción no estaba entre esos c… https://t.co/cCNbAmcDh9]]></document><document><![CDATA[@targharyanrey @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi @carmen57 https://t.co/K0GEPciG8O]]></document><document><![CDATA[@Gacela1980 @SilenceofOthers @teacher_ade @laguiri @alis_cb @MeriOhara @SindromeParras @eliasmgf @maestradepueblo… https://t.co/E2Ch3mbRKc]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @kansaita_ JajajajJjaajajajjaajja ala tampoco lo soy tanto]]></document><document><![CDATA[@sevillistabaeza Viva la #VirgenDeLaCabeza!!! #VCabezaCSur @fpsevillistas @canalsur]]></document><document><![CDATA[Alguna parte del corazón quisiera tener libre de sentimiento, por dolerme de ti según yo debiera y tú merecías. Per… https://t.co/LIjpcVYTo9]]></document><document><![CDATA[Hola @Albert_Rivera digo que... las fotos que te dejaste en casa ya si eso para otro día...  #ElDebateDecisivo… https://t.co/aiOiWV2HaJ]]></document><document><![CDATA[@Loraimon També menja rates? El que és segur és que li surten sapos x la boca. Quin encadenament de mentides. I sense immutar-se.]]></document><document><![CDATA[#catalunyamigdia ja sabiem que amb la Fabregas seria complicat jo amb precaucio j m'he pres un protector  d'estomac… https://t.co/HhXP5Nvy5m]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Buenos días, preciosa. Que la lluvia no te enturbie el día]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/52YBeyrvG4]]></document><document><![CDATA[@_jaosornion Jajaja ahí sigue, hasta ya me comprometí en llevarme unos calcetines largos pq ps #CHOLOAF]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Devo? Eso como es? No te entiendo  Ya te lo dije el otro d… https://t.co/Yd9HnKUxHq]]></document><document><![CDATA[Entre el cambio del tiempo y lo fácil que me costipo pronto caigo otra vez. 🤧]]></document><document><![CDATA[Tiene recetas mil el mundo torrijil...@AndresGalisteoG en portada de @elpais sobre lo que importa estos días. Las… https://t.co/aJFELDCG5K]]></document><document><![CDATA[@RosaMar6254 @JuanMiCabreado @MonederoJC @Irene_Montero_ @eldiarioes El titular no tiene nada que ver con el conten… https://t.co/wd8oElOHEa]]></document><document><![CDATA[@ErmesBBC En serio? J... No lo sabía. Esa mezquita debe ser una joya. Ha sido grave?]]></document><document><![CDATA[Amarillos y verdes 🍋🍏 Naranjas y rosas 🥕🍓 Turquesas y blancos 🎨🌼  💕💝☀️ Primavera por fin... https://t.co/a0NtYKKqC8]]></document><document><![CDATA[@Etayo_julen @eva_baroja @carlbarrera @jrvirgili @rtve @antena3com @Lapislazuliwi @maiderber Pregunta apuntada 📝]]></document><document><![CDATA[@Dr_Hackenbush @CristinaSegui_ Es la frase de la campaña. Dirigida al medio no a la reportera. No olvidemos que los han machacado.]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas Yo porque tengo que llamar a una línea de pago? Para contactar con un transportista de celeritas de… https://t.co/0INZ6PDJ5D]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @Pablo_Iglesias_ No me extraña..Ya lo han hecho por ese😚😙 motivo no los quiero de socios..]]></document><document><![CDATA[#1demayo en #Vigo (con miguelferreiroa)  Un año más las calles se llenan de consignas reivindicativas, las banderas… https://t.co/g7E8pVFAl4]]></document><document><![CDATA[A esa mujer la tendrían q meter en una jaula parece un mono mal parido.]]></document><document><![CDATA[@JosManuelPuent5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uKaNWsLDT5]]></document><document><![CDATA[Por favor que alguien salve a esta chica! Nascisa está en peligro! Haced algo antes que sea demasiado tarde… https://t.co/4VgaqaGBdB]]></document><document><![CDATA[@el_pais @pilaralvarezm Por desgracia es una imagen que a todos nos suena...ufff https://t.co/AWvLaowRmi]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @leopoldolopez Pablo, esto es trabajo serío para personas competentes y me temo que el gobierno que p… https://t.co/lyAhL3r9kU]]></document><document><![CDATA[A Rajoy le llamó indecente y se quedó tan pancho. #CumFraude  #sanchezmentiroso]]></document><document><![CDATA[Temporada de #comuniones. Empezamos en #agullent #valencianoduerme @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/Dgw3GSmCIv]]></document><document><![CDATA[No sé si el món canviarà a pitjor en un futur distòpic com el q sembla q ens espera, però crec q sempre, sempre, co… https://t.co/VueyOTVNHl]]></document><document><![CDATA[LIZ -Le va el hardrock pero también "clásicos" como Queen.  -De ciencias total, suspendía literatura en el insti.… https://t.co/6waoCOZJ5V]]></document><document><![CDATA[La comunicación en las relaciones ya sean profesionales o de pareja tiene un valor muy importante cuando la intenci… https://t.co/pGkjBbvgOi]]></document><document><![CDATA[#tradiciocampingsetmanasanta #al maltiempobuenacara en Camping Tamarit Beach Resort https://t.co/JwDiAkkjIP]]></document><document><![CDATA[@inesArrimadas com es pot ser tan embuster no mentidera no EMBUSTERA fas fastic no tens modos ni vergonya]]></document><document><![CDATA[@ivborrokalari @AnitaBotwin @lepenjm Hay muchos... contactos míos por cierto. La vida es algo más que petardeo]]></document><document><![CDATA[@ajuntamentelx de la mano @caixabank #ServiciosSociales #Buldingcenter @PAH_ELX no os lo permitirá https://t.co/5zjUoDleEB]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@LexaVLC @Taxitronco @PPopular Totalmente de acuerdo.PP el partido de los https://t.co/qxr6nvKcgJ Vox🇪🇸🇪🇸💪]]></document><document><![CDATA[@Sentid2016Comun Lo peor es que sé creen que no lo sabemos, siguen hablando como si nada 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[La única alternativa real y efectiva contra el #Trifachito es el #PSOE. Por #LaEspañaQuequieres- https://t.co/jLrMN6syYn]]></document><document><![CDATA[#Bando2019 Lo que me gusta el güertaneo y disfrutar de #Murcia en fiestas. Un buen día, gracias a buenos amigos. en… https://t.co/OntSZnB7IH]]></document><document><![CDATA[Salimos a ganar, ganar y ganar!!! El domingo vota a tu #ValorSeguro Vota Partido Popular @populares @ppcantabria… https://t.co/v2l2sNHmN3]]></document><document><![CDATA[Amanhã vou fazer o novo cartão de cidadão, já vou ter uma foto atualizada]]></document><document><![CDATA[@VisitAlmunecar hola! ¿mañana abre el Parque El Majuelo con horario especial? Gracias.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/byYvb0zSKQ]]></document><document><![CDATA[La solución que se les ocurrió darme es que la jefa de estudios se pasaría por la fila a la recogida del recreo a q… https://t.co/8yKHaaRpbS]]></document><document><![CDATA[@lhtello Bueno es que mi corrector se ha empeñado en cambiárnelo. Pongo XV y me añade una X]]></document><document><![CDATA[Me he quedao en ronda pa un taller de 20min jaja me apetece matar a alguien]]></document></documents></author>