<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@voxnoticias_es @LaRetuerka Por una vez voy a estar de acuerdo en la definicion del @populares  de @pablocasado_ .… https://t.co/k16bPXW9CQ]]></document><document><![CDATA[Cuando el trabajo mata y a nadie le importa @cuartopoder https://t.co/9DxSH8Ye0d]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ LUNES A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/OYY65Zzn4Y]]></document><document><![CDATA[Sr @mariano_alonsof ha hablado usted del "Domingo Sangriento" algo que sucedió  en 1972 en Irlanda del Norte,  para… https://t.co/ZPKcyPQ2Ih]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo Evidentemente quieren dirigir ellos el gobierno, recordemos que anteriormente Iglesias ya se habia a… https://t.co/RaGscixTBC]]></document><document><![CDATA[Trump redobla los ataques a la espera de la publicación del ‘informe Mueller’ | Estados Unidos | EL PAÍS https://t.co/1lboZGKarz]]></document><document><![CDATA[Bonita experiencia con personas bonitas😍😍 en Inst. Deportiva Ernesto Cotorruelo https://t.co/qsqCcO8a3i]]></document><document><![CDATA[VOTAR Y.PODEMOS, ES CONSENTIR QUE HAGAN EN ESPAÑA, LO QUE HIZO ÉSTE ASESINO DE NIÑOS EN RUSIA. https://t.co/s43331spSN]]></document><document><![CDATA[Absolutamente nadie:  Paramount: ¡Vamos a hacer una película de acción real de los Rugrats!]]></document><document><![CDATA[Ok, ya he visto el capítulo se #JuegodeTronos. Evitaré #spoilers. Ojo a los #trendingtopics, hasta el 16, todos sob… https://t.co/QTyxqPw3ku]]></document><document><![CDATA[¡Comienza la #FeriaDelLibro de #Cáceres! A las 14h os cuento en @cextremadura TV las novedades de esta XX edición /… https://t.co/VFnbDEtEWn]]></document><document><![CDATA[Cuando cierra la disco y en el guardarropas se te intentan colar  #SVGala2 #nomevoyamovermas https://t.co/s4Ju7JFQje]]></document><document><![CDATA[A partir de ahora cuando hablemos de la huelga usaremos  #YelmoLucha y #YelmoBorrokan. Contamos con toda vuestra solodaridad✊]]></document><document><![CDATA[@atv18cps @BoyzSpace @Otavio692x @xxx_men_pt @MarioBitencou08 @mundogayhot @homensdobrasil @igmatt733… https://t.co/Zej6MhAT1R]]></document><document><![CDATA[Sou Benfiquista mas a cima de tudo sou português força #FCPorto https://t.co/9LgcxeuQzo]]></document><document><![CDATA[Lo malo de desyunar pan con aceite y jamón es que a esta hora no eres capaz de distinguir qué es jamón y qué es tu… https://t.co/cTn9jCcqEU]]></document><document><![CDATA[Pero el cese de la usurpación debe ser total y absoluta, de otra forma no podremos tener elecciones libres, transpa… https://t.co/rOZ3aclZv7]]></document><document><![CDATA[@bet365_es Al que lesione al enano para que no juegue el partido de vuelta]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.38 km in 43m:43s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#TuGoviernasConmigo&gt;&gt; #LaGuillenaQueTuQuieres/❤️ #ContaisConNosotr@s en Guillena, Spain https://t.co/1jsD9iQ3pB]]></document><document><![CDATA[@luisalb42413076 luis, esta nevera esta ñlena de cerveza, vente a la playa y te relajas https://t.co/YxMsSikAKI]]></document><document><![CDATA[@ValeryBruno86 @pabloalboran Jajajajajajajaja no,no lo veo. Simplemente me ha hecho gracia este clip jajajajaja. No… https://t.co/FBdLvSJTJH]]></document><document><![CDATA[Déjame ser en libertad Déjame ser bandera blanca Pa' rendirme en tu verdad . . . #Sevilla #Andalucía #Spain 🇪🇸 en S… https://t.co/2v2aflWzM3]]></document><document><![CDATA[Que el mundo se eche encima de Sergio Ramos habiendo un jugador como Luis Suárez es algo que jamás entenderé]]></document><document><![CDATA[@lunagalla Este esta camino de pasar de ser un lastre a ser un cancer para el @populares . Estoy empezando a replan… https://t.co/KOEXX3lkig]]></document><document><![CDATA[Intentando ser máis rápido, seguimos empuxando forte 🔥💪 #clubnavaldepontevedra #ImosAló #bsfisioterapia… https://t.co/xnv1jpMmwf]]></document><document><![CDATA[@GiordanaGs Oye maja,porque no pones aqui la cantidad de dolares que recibes de la tirania de Ccs, por escribir estas cosas tan bonitas.]]></document><document><![CDATA[Pienso igual que hace 20 días aunque además de cojones les faltan muchas más cosas pero  claro a serra y su patétic… https://t.co/cQGLxcOCgl]]></document><document><![CDATA[Maestros del vidrio en el mercado goyesco de #mostoles #fiestas2demayo #fiestas2demayo2019 #fiestas2demayomostoles… https://t.co/HuSILqPKTV]]></document><document><![CDATA[@cannaborroka @MastersOfNaming Contribuyo desde tierras riojanas... #Cenicero (#lariojaapetece) https://t.co/4tCtRT1Skd]]></document><document><![CDATA[@thomesinc @soniarivera858 @KimberlyMrsR1 @CB618444 @LVNancy @BullPup2A @JulieTeague18 @HarrellRyan1… https://t.co/fRGhLT9Rtu]]></document><document><![CDATA[@cybercuichi @chanyatang2 Yessss you know how beauty we can be inside happy weekend my dear friend thanks for shari… https://t.co/88bWgX8YSJ]]></document><document><![CDATA[@goncalofariaa Eu vou a pé para a estação e a partir daí uso transportes públicos até à faculdade :'(]]></document><document><![CDATA[Ya pienso lo peor el Ajax en la final y mañana el Oporto remontando y entonces si que el Barcelona celebraría una C… https://t.co/fLVazlYty4]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h WNW. Barometer 1017,0 hPa, Steady. Temperature 7,7 °C. Rain today 21,3 mm. Humidity 92%]]></document><document><![CDATA[@IsabelDuran_ @pablocasado_ @sanchezcastejo_ @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera Sobre 5 @pablocasado_       4,0… https://t.co/xCIX9wfCqR]]></document><document><![CDATA[No todo va a ser entrenar 🤷🏼‍♂️🤦🏼‍♂️ en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/F4t82qurpM]]></document><document><![CDATA[Vox revienta Sevilla: Abascal llena como Felipe y Guerra en sus años dorados por la #EspañaViva https://t.co/3tc1pXA1Yx]]></document><document><![CDATA[@Silvia18169 Si de verdad que si,,, también el interactuar con ellos hace q lis conozcamos más y claro vemos como son y nos encantan, 🥰]]></document><document><![CDATA[Maravillosas obras de la Escuela de Arte de Huescar #centrosinspira2019]]></document><document><![CDATA[Jo oficialdcc bebiendose un gintonic larios y yo se me cae la baba de verlo,#queenvidia,😭😭😭 en Lucena, Spain https://t.co/6HSzYVHZL5]]></document><document><![CDATA[Pablete y sus delirios :"En el primer consejo de ministros activaremos el 155". Eres tonto. Pero tonto tonto https://t.co/2BDLrMHSaM]]></document><document><![CDATA[@guguseti @jguillamonm Me temo que el próximo partido marcará el futuro. Si se llega a la final-four como barceloni… https://t.co/sLFOtEpfZ0]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/3PCrUJt2lX]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos lanza su colección de chaquetas para la temporada 2019 https://t.co/n7ioOZKv0q]]></document><document><![CDATA[El día 15 de noviembre del 1096, al rey Pedro I de Aragón se le aparece San Jorge y le ayuda a recuperar Huesca en… https://t.co/xeUyJMp2lc]]></document><document><![CDATA[@psoeex @PSOE @BelenFCasero Convendría airear la entrega a VOX de la lista de trabajadores contra la violencia de g… https://t.co/JpKdrbvWvB]]></document><document><![CDATA[1/6  introductorio, poca sangre y mucho diálogo, únicamente una noticia destacable. Una puta semana más a esperar c… https://t.co/riibOqM22c]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @59Joseb @pablocasado_ este es más insulso y empalagoso que los caramelos-goma que se fabrican en Elche...]]></document><document><![CDATA[@HISPANO_MMXV @Acaymo59292242 @HuevaraChe @ZHUA84192378 @Santi_ABASCAL Violencia: no puedes lanzar amenazas con vio… https://t.co/7WwPWKRwH8]]></document><document><![CDATA[@MTxepu Hacía tiempo que no veía a ese peazo de actor que ganó mucho dinero con las series y películas españolas...… https://t.co/rq0gT4bn1C]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos… https://t.co/378NNhNlzZ]]></document><document><![CDATA[@papi_wol Jajajaja.....imperdonable!!!. Eso no se hace mientras uno corre..jajaja]]></document><document><![CDATA[@AntioquiaActiva Como no tienes foto ni nombre, y te escudas en el anonimato, no sabía si eres hombre o mujer -lo q… https://t.co/naGRQCn1bW]]></document><document><![CDATA[Una pena!! 😔😔😥😥 #Notre-Dame #1163 en Alcover, Cataluna, Spain https://t.co/pgI1HCoKAK]]></document><document><![CDATA[@iosanch VOX de momento lo que dice lo hace. Es algo novedoso frente a otros partidos.]]></document><document><![CDATA[El aeropuerto de Madrid me provoca nostalgia por las canciones de Miguel Ríos  Ya sé todo de tu vida y sin embargo … https://t.co/e5OZNA700c]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes @SDHuesca #HuescaBarçaEnbeIN el último gol lo marcará Malcom]]></document><document><![CDATA[Trata honradamente de ver las cosas desde el punto de vista de la otra personas.  Yo de momento lo veo al revés ...… https://t.co/d1EOByJQ5T]]></document><document><![CDATA[Doctor, me gusta más la salida en #pasocero que el mate ¿estoy enfermo?]]></document><document><![CDATA[@Slaanesh_Adria @LKhyal @freedompowerYT @laurashadav @GadsdenWave @Jose59306179 @Dantemetal22 @JoGarciaMar Booooommmm]]></document><document><![CDATA[El balance del socialismo de Pablo Iglesias en el primero de mayo de 1919 @FeSP_UGT_Euskad https://t.co/sWTyMvuXQg vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@mrdb5 @salvarodriguezr @Hdad_del_Carmen El caso es que yo no he leído ni una crítica a los crios del Carmen, es ma… https://t.co/JpoZy1c8iR]]></document><document><![CDATA[Me encanta el olor a Jueves Santo por la mañana #SemanaSantaZGZ https://t.co/I1aDkKV24b]]></document><document><![CDATA[@Gacetinmadrid @CiudadanosCs @Cs_Madrid @CsMadridCiudad @Albert_Rivera @begonavillacis @ignacioaguado Estos muchach… https://t.co/UEa6rKnTzP]]></document><document><![CDATA[Nas alturas más da nossa vida é que se vê quem realmente se preocupa connosco]]></document><document><![CDATA[@_Turpin @Fourty35 O también podría subirla de forma gradual. En cada temporada un poquico más de luz.  O también p… https://t.co/0cM6qfx5Vz]]></document><document><![CDATA[📯 El 16 de mayo concluye el plazo para solicitar el voto por correo ✉️ para las #EleccionesMunicipales2019. 🏢 Para… https://t.co/LAgCP1xKW3]]></document><document><![CDATA[Ultimando detalles del #pechakucha rumbo al #oditeworkingday, deseando aprender y compartir sobre #ApS #STEAM #STEM… https://t.co/URuMSwyGUU]]></document><document><![CDATA[Felipe VI es un Jefe de Estado impuesto, por más que Casado diga lo contrario @D16MdominguezM y @joseangomhern en… https://t.co/lXxbUfinsi]]></document><document><![CDATA[Equipo que se fue deshinchando en el transcurso de la temporada, buen grupo @DinamoGuadaFem que se ha quedado sin p… https://t.co/2iwaOsbhK9]]></document><document><![CDATA[13/4/2016 mesa a 7 en Genova con el Consejero de Sanidad.... por supuesto con @IdiazAyuso @idiazayuso2019 y… https://t.co/7mSMhUxnPS]]></document><document><![CDATA[@diosaminuana Mmmmm cuando empezamos a escribir con espíritu empezamos a derrapar !!!!!!]]></document><document><![CDATA[Me gustan esos cambios, ya era hora, partido único hasta semis igual que en Inglaterra y la final Four de la Superc… https://t.co/edzPSEoquC]]></document><document><![CDATA[A pesar de los resultados electorales y de la #ResacaElectoralESP, dudo mucho que vaya a cambiar la situación del… https://t.co/d2KkGcJFuB]]></document><document><![CDATA[Dice Sánchez Albornoz que los primeros castellanos son el resultado de la unión de tres fuerzas de la naturaleza: g… https://t.co/B2Smt4OnPs]]></document><document><![CDATA[Es un documental maravilloso, la música, lo que cuenta y todo. ¡Presten especial atención a lo que dicen los policí… https://t.co/rvaQN8j8wL]]></document><document><![CDATA[Nantes no está en Francia en Nantes, Galicia, Spain https://t.co/CKLgA9dIyd]]></document><document><![CDATA[@TonyAguilarOfi estrenando "Se Te Nota" @carlosot2018  en el RCDE Stadium de nuestro querido Cornellà 😉 https://t.co/TDgG9XgAZ0]]></document><document><![CDATA[🇵🇹Primeiros raios de sol na pequena aldeia de Cando, Serra da Freita 🇬🇧First morning sunrays over the small village… https://t.co/4KNPb5osTA]]></document><document><![CDATA[Too windy to put the #drone in a place to get the whole picture: a 5m-fall to the water   #dronestagram… https://t.co/15lstvyEVM]]></document><document><![CDATA[Lo has olvidado? La vida crece entre los matices... https://t.co/q1H06uiyyi]]></document><document><![CDATA[@Ulises_Nadie @MALPARIT1 Escaleras abajo del 5 piso nos ha bajado al 3,si bajamos más y la sanidad y todo lo públic… https://t.co/Yc42bTvKZp]]></document><document><![CDATA[Las espadas han sido concedidas para que ninguno sea esclavo en Alcázar de Toledo https://t.co/kiTO5HOBCt]]></document><document><![CDATA[🌍 Tú eliges el cómo y el dónde, solo te falta el cuándo.⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ▪️ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀… https://t.co/CtcabScrzm]]></document><document><![CDATA[@angiolettokit @boye_g La fiesta de carnaval La de los amiguetes de asesinos que rabiais por que os engañan y vuest… https://t.co/ndMHKkCSW0]]></document><document><![CDATA[(APRIL'19/13)Todo empieza cuando decides calmar la inercia de la mente. Preparados para la Semana Santa!  . . . en… https://t.co/JP9qUTtfMK]]></document><document><![CDATA[Llama la atención como lugares donde la educación superior no es gratuita tienen mayor cantidad de profesionales do… https://t.co/ifXTBKlIeV]]></document><document><![CDATA[@PPAguilas @ViolanteTomas @contxaruiz @EvaReverte @PPRMurcia @LopezMirasF @TeoGarciaEgea @gppmur @NNGG_Murcia @AdelaMCacha Gracias PP.]]></document><document><![CDATA[@la__massa @Christi36833350 @sarajones1988 @OnionSabadell @escofet_jaume @CDRTabarnia @tulipeltercer @Avelimelis… https://t.co/TIBUkqnqFw]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.02 km in 39m:45s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Dile por megafonía a juan Eli y Jorge que donde andan que todavía estamos esperando Los sobaitos de chocolate un sa… https://t.co/zNkWTBizic]]></document><document><![CDATA[Peço desculpa a tds que eu identifiquei em giveaways de passes semanais da queima 🤣]]></document><document><![CDATA[Cómo puede hacer esa entrada Embarba con amarilla y el Rayo intentando empatar el partido...]]></document><document><![CDATA[@eclementen @RoreseRosa Ya se ve lo bien que le a ido a compromis y mareas alejandose de Podemos.Igual que le va a… https://t.co/yVqEhUjrsa]]></document><document><![CDATA[@ppelespinar En todos no ... De hecho creo que al mío nunca vino nadie. Mejorm En èstas Municipales tenemos muchas… https://t.co/kBGgJzFwUm]]></document><document><![CDATA[@eneltartan @MasipMarc @odudurudivine1 En USA están centrados en la NCAA. Su temporada acaba de empezar y dura esca… https://t.co/05QsjaTI16]]></document><document><![CDATA[... such as telephone numbers or user data are not required as the message is sent to all handsets in the area.]]></document><document><![CDATA[@J_Villan @Alfonso_BF_ @AkalEditor @ierrejon @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Y lo es, el otro es demasiado ego]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos #SSantaSevilla19 La Amargura por la Cuesta del Bacalao, @Hdad_Amargura con la Giralda de de fondo,… https://t.co/khQTBKTqoO]]></document></documents></author>