<author lang="es"><documents><document><![CDATA[-#luna, #lunera, nos guía al mundo de los #sueños, #cascabelera... -pero si todavía es de #día  -ya, pero con el ca… https://t.co/XHiOvqezoS]]></document><document><![CDATA[Abril 28th, playa de el RINCONCILLO, concurso de pesca con cañas 🎣.  #pescaconcaña #desdelaorilla… https://t.co/DORpbw2O1z]]></document><document><![CDATA[Cando eres un bocachanclista nivel experto e falas non sei que de paracaidistas https://t.co/m097J50XEV]]></document><document><![CDATA[@JuniorRecio1 @CDMirandes Nos confirman que en Trinidad y Tobago también lo sintieron]]></document><document><![CDATA[@LaRepublicaCat me dan el mismo asco el independentismo catalán que el #Trifachito]]></document><document><![CDATA[#Repost @santi_abascal • • • • • • Adelante españoles, sin miedo a nada ni a nadie. ¡Por España! ¡VIVA ESPAÑA!… https://t.co/zVDyXMWhPz]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti buenos días Sergio. ¿El código de vestimenta no indica que por la mañana es camisa blanca y pajarita,… https://t.co/5t4YqSm7QI]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: el octavo día de la campaña electoral en directo  https://t.co/yt3sA8sPUl]]></document><document><![CDATA[#Sevilla 05/04. Victorino Martín. Ferrera, Escribano, Emilio de Justo. 05/05. Fermín Bohórquez. P.H. de Mendoza, Le… https://t.co/aegm39QRZp]]></document><document><![CDATA[@jguaido Eres un traidor a tu patria ojalá te maten muerto el perro se acaba la rabia traidor]]></document><document><![CDATA[En todo caso, fue nuestra elección, en primarias, no como Rivera o Abascal.  Así que las culpas, de todos. Es lo qu… https://t.co/3pEeMT0gjg]]></document><document><![CDATA[@JimbeeCartagena cierra en casa la Liga ante el @ADSala10 el sábado en el Palacio de Deportes. 17:00 horas. Hay mot… https://t.co/LDldnGgVB0]]></document><document><![CDATA[Oye @EspejoPublico que ha pasado con @Pablo_Iglesias_  ? Que casualidad hoy falla la unidad móvil y no se puede recuperar!!!!]]></document><document><![CDATA[Si es que, sin legislación, andamos por campaña desnortaos. Sed comprensivos 🤷🏼‍♂️ #28deabril #28abrilElecciones… https://t.co/FiQTWDu1wH]]></document><document><![CDATA[Mil gracias por la estupenda experiencia junto a todo el grupo de profesionales que compone el programa #Repost… https://t.co/nVcjxFozRi]]></document><document><![CDATA[Antes de todo felicitaros por acercar la Semana Santa gaditana a todo el mundo, pero habéis cometido un fallo en la… https://t.co/lnDFphJeDc]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Menudo estercolero este estado catatonico 💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩]]></document><document><![CDATA[The Next Day - David Bowie (Full Album) https://t.co/Jl3C2yeTsX vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Desde el teatreespert  un enorme reconocimiento a todos los profesionales del #cdiap por su gran aporte a la detecc… https://t.co/Z2U2keSocK]]></document><document><![CDATA[@rmnmrgrd He tenido la misma impresión, una especie de perturbación en la fuerza...]]></document><document><![CDATA[@abelozdz @Claudio606 Mi gente llanera, como Wilmer Valderrama, caracha negro]]></document><document><![CDATA[Alea iacta Est ! #riennevaplus ! Suerte a 🇪🇸 el día 28/4 ! #elecciones2019 #derechoyobligacion #🇪🇸tenecesita #🇪🇸nee… https://t.co/68EeHrxEfH]]></document><document><![CDATA[@BarbaraBpiwetz @Lazlovely @Emma_black_cat @evamacalpi @Zozie_zo @Lpowell588Lady @lynda3035 @SassytheMinPin… https://t.co/J6s8T7xPA0]]></document><document><![CDATA[.@InesArrimadas se queda con la mano en el aire porque una miembro de la mesa donde ha votado no ha querido dársela… https://t.co/CVQXAopK6x]]></document><document><![CDATA[El PP lo que pretende enterrar no es la vía. Lo que pretende enterrar es su vergonzoso pasado en este asunto. Para… https://t.co/piLVNsGORW]]></document><document><![CDATA[@miguelangmendez A ver si te dignas este verano, y sabrás lo que es bueno! 😉]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/WZceyg0Cw0]]></document><document><![CDATA[Es verdad, porque quién podría pensar dentro del PSOE en preferir pactar con Cs antes que con UP. Es absurdo pedir… https://t.co/hlLBlV4Ben]]></document><document><![CDATA[@atletico_facts @jos_toms Tú mismo lo has dicho antes: Guedes 300, oblak 100 y Griezmann 120... Después de 10 años… https://t.co/RM0cG8DebK]]></document><document><![CDATA[Hoy es #SANVIERNES en #ClubSANFRANCISCO  Vente y disfruta de una #tarde y #noche mágicas cargadas de sorpresas  Abr… https://t.co/T9F21P56sx]]></document><document><![CDATA[@angel_belles @Pilarababas @pnique Después de rebuscar en la basura, han encontrado grandes delitos que imputar a l… https://t.co/To7dnwIvR8]]></document><document><![CDATA[#paintingwarhammer #warmongers #coolminiornot #warhammer40k #tabletop #boardgames #ageofsigmar #painting #citadel… https://t.co/rGlMPBKmwR]]></document><document><![CDATA[Buenos días amig@s 😊 en De la Gran Estirpe Bull Terrier https://t.co/8TjqaCmYC1]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Nadie le ha dicho a éste que a la mayoría de los españoles nos importa un rábano lo que diga Rufian.]]></document><document><![CDATA[Yo mientras no presenten a un perro pa alcalde o presidente que no cuenten con mi voto. https://t.co/ee67D56QUL]]></document><document><![CDATA[#L6NelDebate ESPERO CON ANHELO  QUE MARIA CLAVER SE MUERDA ALGÚN DÍA LA LENGUA Y SE   ENVENENE ENTRE ESPANTOSOS DOLORES]]></document><document><![CDATA[😍 🖼🎨 "La simiente es fuerte"... #Mariña #MariñaMarín #Dibujando #Drawing #Arte #Art  #Emñe en Vigo, Spain https://t.co/ASLcLJDdxh]]></document><document><![CDATA[Taller sobre @wikidata impartido por @Tsaorin_UMU en @Docutradus, dentro del programa de actualización y especializ… https://t.co/2lgTX8ItL9]]></document><document><![CDATA[Campeones Valencia Cup 2019  Levante UD internacional Grande Equipoooooo.  #Campeones #LevanteUD #España #Portugal… https://t.co/cBgk9ef2ga]]></document><document><![CDATA[@OCrespillo @Alonso71J @lucasvbelmar @FernCans @jovesanvicente Me acabo de cruzar con Espinosa en el Mercadona de B… https://t.co/duQbzejuNf]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @Javier__Sierra Claro que no,, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Saber de história permite valorizar mais os feitos dos nossos e do povo.]]></document><document><![CDATA[@ernestocardio @ValleAlfonso @mendez_bailon @Medtorek @mencardio @medicosergio @CristobMorales @jcobaya69… https://t.co/qqilqlC9iz]]></document><document><![CDATA[@desamparadosb @Homer_bueno Bob esponja sin duda. El titanic lo hundio un capitán con experiencia. Mejor Bob esponja.]]></document><document><![CDATA[@franciscomore13 Te imaginas, #JamásMeLoPerdonaría que diría la marquesa de Argentina y virreinata de la vieja Espa… https://t.co/L8jb8fOiDe]]></document><document><![CDATA[@EuroParental @CSanzAndrea @Topoloko @DeBunKerEtoiles @GemppiL Aún así, siguen interrogando a los trabajadores, de uno a uno]]></document><document><![CDATA[@BielObrador Da gusto que haya profesores como tú, porque yo tuve algunos que hacían los mismos comentarios que el… https://t.co/caiIk4MBzG]]></document><document><![CDATA[Por si no lo sabíais, si, nos da coraje. Aunque os resulte gracioso no nos gusta que imiten nuestro acento, además… https://t.co/EbPe6wsEVg]]></document><document><![CDATA[ESMOQUIN NEGRO     195 EUROS Honda 15.Jerez WhatsApp 681110228 https://t.co/r7dM1ye0wY]]></document><document><![CDATA[Eso es equidad, se reparte todo, para los ricos menos impuestos y para los pobres también menos impuestos ya que al… https://t.co/9x51gpPMJf]]></document><document><![CDATA[A ver, lo digo sin haber leído el artículo: hay una tendencia a convertir algunas corporaciones en medios de inform… https://t.co/K0bpgRR8Dn]]></document><document><![CDATA[Me encantaba el Guardiola del Barça, ahora se que ha perdido los papeles, hay que ser más humilde y si no ha podido… https://t.co/nlnFABcAze]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @DerekPa56710094 @MamCivi @thenetshopnz @TeresaR37717873 @ChristiWalling @pkamla1 @YanaNaumenko2… https://t.co/XGuoZxVwcH]]></document><document><![CDATA[@paulninin @muyevil @israelloranca @DbenavidesMReal Muchas gracias por lo que me toca 👍🏻👍🏻]]></document><document><![CDATA[Aplauso generalizado al 'Telediario' de TVE por cómo ha informado sobre la polémica por el debate https://t.co/XQT2HOULqH]]></document><document><![CDATA[@mpgvera nueva @DGobiernoMadrid en sustitución de @jmrdezuribes #Enhorabuena]]></document><document><![CDATA[Que ya sé que dije que el Domingo de Resurrección se acababa la broma. Pero estando en campaña electoral creo que a… https://t.co/wwD86w2wYr]]></document><document><![CDATA[@MiguelGTormo @Tsevanrabtan El GRAN tema, que por otro lado, sólo han abordado de manera más o menos seria los partidos de los dos Pablos.]]></document><document><![CDATA[Para que decir más, Domingo de Ramos en Sevilla. en Parroquia de San Sebastián - Sevilla https://t.co/bNyehW3BtO]]></document><document><![CDATA[#NeusCatala. El Diario de Tarragona dedica tres páginas a la memoria de Neus y a camuflar que era comunista. Una ve… https://t.co/C5ADoRz57i]]></document><document><![CDATA[Tudo de férias e eu com um trabalho para entregar, outro para apresentar e ainda uma frequência hahahah foda-se]]></document><document><![CDATA[Pero esta golfada socialista nos la vamos a aguantar?, que pinta @abalosmeco soltando este mitin y utilizando la Rt… https://t.co/RVqreujFWD]]></document><document><![CDATA[Ya viene el verano: no me sienta nada bien A ningún vampiro le gusta el sol Nos pone muy malos: yo no soy una excep… https://t.co/p5kDnhmNsP]]></document><document><![CDATA[Repostando GNC♻️ por primera vez👍😉#autoescuelamerinero #formacionmerinero #cuidamoselplaneta en San Sebastián de lo… https://t.co/QTBX12pAz3]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver los 2 toros de Emilio de Justo en su segundo manda que lo revienten en varas y le hacen una escabechin… https://t.co/lOYOuYLaPs]]></document><document><![CDATA[Gracias @aedashomes @Tatami_Rugby @crlavila @kaurisport @VillajoyosaTur Y a todos/as los/as que habéis hecho este 1… https://t.co/ZE1Zf9cL4h]]></document><document><![CDATA[Para mí la actualización de las pensiones al IPC no es suficiente. Hay que DIGNIFICAR las de viudedad y las  no con… https://t.co/QjNmeNyFfV]]></document><document><![CDATA[Pasada por agua #lluvia #rain #semanasanta #malaga #centro #juevessanto #penitente #nazareno #hoy #calle #street en… https://t.co/PGPEtTPTJO]]></document><document><![CDATA[Comienza la #SemanaSantaCórdoba2019 con mucho calor https://t.co/9J5egCZR4C]]></document><document><![CDATA[@warriorpt Já nos pavilhões não pagaram taxas camarárias... não era novidade nenhuma deixarem de pegar o resto dos impostos.]]></document><document><![CDATA[España no se rompe , drogar la ley d genero para hacerla aplicable a toda la familia , o es q el resto d la familia… https://t.co/ZRjtoDhUcK]]></document><document><![CDATA[El guardia civil empapelado por criticar a Rufián va a cara descubierta contra el tibio Marlaska | Periodista Digit… https://t.co/nmGhNjLTOA]]></document><document><![CDATA[En el siguiente hilo dejo unas cuantas obras realizadas en os últimos meses. Se trata de unos cuadros al oleo de di… https://t.co/WfBS7mafKZ]]></document><document><![CDATA[“Gimme Vinyl or Gimme Silence” on autodesksketchbook . . Get this design as a T-shirt.  Go to @jafundo . autodesk_s… https://t.co/JHbmRbmHea]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ Aquí depende de la confianza en la persona. Y el candidato de Arag6on es fiable]]></document><document><![CDATA[Quince sencillos consejos para cuidar de la naturaleza en tu día a día https://t.co/c0EepXgOh0 vía @natgeoespana]]></document><document><![CDATA[@enrilink Será por que es él acta del senado. Que manera de intoxicar y de manipular a los que solo se quedan en el titular]]></document><document><![CDATA[📲10 tendencias en marketing digital para el 2019 📱  👉🏻https://t.co/eEJ2Et0Z30 👈🏻  #marketingonline #Marketing… https://t.co/730KSQOsAH]]></document><document><![CDATA[@Paco_Glez_ La verdad es que la cosa, así vista, crea bastante inquietud y desasosiego 😫😖]]></document><document><![CDATA[@thebrainofspock @Emma_black_cat @GloveFreak @Zozie_zo @Lazlovely @evamacalpi @catsrule0 @badpiratemonkey… https://t.co/atgOKWOS9L]]></document><document><![CDATA[Y esto es la tónica en las tertulias. al menos en las que yo veo de RTVE1; "La noche en 24 h" trae oppinadores de c… https://t.co/2V3xEPsfnW]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 @LKhyal @slifante Si pero sorprendentemente está aguantando incluso el continuo, ya casi gano en B… https://t.co/PwHNX0ahch]]></document><document><![CDATA[@Redeula @mirrocafort Los votantes socialistas lo tienen muy claro y los dirigentes de Ferraz también. Lo que se di… https://t.co/7z7DLjNF7D]]></document><document><![CDATA[Los Vientres de Alquiler una práctica prohibida en el programa del @PSOE https://t.co/Za5gDZHCAa]]></document><document><![CDATA[Empezamos Google Next 19’ Recap &amp; News con el equipo de Google Cloud Platform. Presenta @jp_trigo https://t.co/A4ru3M9c4t]]></document><document><![CDATA[🍔 Hob burger triple reto 🍔 en @hobsevilla . . #eltripleretohob consiste en comer cualquiera de sus burger en format… https://t.co/6Ls9cl6Ghw]]></document><document><![CDATA[El moment d'ixe iaio de 93 anys donant exemples per tot arreu hauria de ficar-se en tots els programes. Muic 😭😭😭😭😭 #FamilyDUOExtra]]></document><document><![CDATA[Acto de campaña informativa #HazQuePase #Volemmes #SeguirSumant  #QuartdePoblet https://t.co/nO1QqeIjtw https://t.co/WNhiHXOJc2]]></document><document><![CDATA[Si se casan la protagonista de Harry Potter y uno de los simpáticos ayudantes de Gru, su hijo debería llamarse Herminion.]]></document><document><![CDATA[A hora y media de la #jornadaDeReflexion sólo decir q los q vais de cabeza a votar al #PSOE tenéis que ver este víd… https://t.co/2L8UK1Gxev]]></document><document><![CDATA[La misma gente que me ha llamado de todo por decir que 4 ligaron en la preparty están insultando y mofandose de Rao… https://t.co/qSHmjLoHEy]]></document><document><![CDATA[@TejedorAngela @Animal_Virals @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero… https://t.co/uNJGh0nzB4]]></document><document><![CDATA[Sabía yo que los resultados no nos iban a sonreír esta jornada, ya lo comenté ayer aquí mismo. Pero también dije qu… https://t.co/inXFdyRqWh]]></document><document><![CDATA[Y terminó su conversación con....  "Unidos en la fe . Defendámosla de los impíos !!! Abrazos ! Dios está de nuestra parte!’ 🙏🙏🙏🌹💐😇"]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo pidiendo seguidores y creo que soy el único que no lo hace así que.... Eh podíais seguirme... :___________ 🤣😅🤣😅🤣]]></document><document><![CDATA[“Pensábamos que la gente vendría repartida entre el sábado y el domingo, pero habéis llegado todos el sábado por la… https://t.co/Hpel7IlqHY]]></document><document><![CDATA[Se hizo hipnotizar dos veces mientras estudiaba en Cambridge. Donó 20.000 coronas al poeta Rilke. Siendo uno de los… https://t.co/ZhiigdeVkS]]></document><document><![CDATA[Our story II Shot by @panovision_es Edition by @pepusportillo . . . . #wedding #weddingphoto #weddingphotography… https://t.co/Z5mFMSGYWv]]></document><document><![CDATA[@Teresa_PL @J_Zaragoza_ Y de la mentiraza gorda del debate ni pío 🤮 Pero la gente se lo come todo. https://t.co/IgesdpvRym]]></document><document><![CDATA[@daniruiz03 Preferiría que fuera solo unidas podemos , el PSOE que se quede con sus puertas giratorias.]]></document></documents></author>