<author lang="es"><documents><document><![CDATA[falar e facil, quero ver tu gostares msm de alguém, fazeres tudo p essa pesoa, meteres as maos no fogo p ela e dps… https://t.co/NFpGTgT0CL]]></document><document><![CDATA[🙏🏻por ESPAÑA, por los españoles por los amigos y mi familia y por mi, no me dejes Padre Mio🙏🏻 en Camuñas, Spain https://t.co/Gw8rOCMGPV]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst Una manifestación el día del trabajador para coños insumisos? Como se come esto?]]></document><document><![CDATA[Novedad!! Incorporamos a nuestros articulos ventiladores para que podais prepararos para el calor!! #ventilador… https://t.co/LMrSTAJX5X]]></document><document><![CDATA[Nos enfrentamos al desafío soberanista más catastrófico vivido jamás en democracia, alimentado por el okupa… https://t.co/rYOPXlunNO]]></document><document><![CDATA[Emociona caminar sobre tanta  #historia, una #ciudad que encanta, en el sentido literal de la palabra. #somosevap… https://t.co/sW5EZO4O56]]></document><document><![CDATA[@BeatrizGimeno1 Yo también la acuso de todo eso. Puede demandarme si quiere.]]></document><document><![CDATA[Cuesta abajo y sin frenos. Pero me temo que aún nos queda por ver el derrape final justo antes de la hostia épica… https://t.co/D0S7cSvhwm]]></document><document><![CDATA[fora de tangas eu não duvido mm que as lésbicas tenham mais prazer que as gajas heteros]]></document><document><![CDATA[@tiagoxmiranda @Bigchanno @didiana11 @iamanacat A minha perspectiva tem somente a ver com uma questão de uniformida… https://t.co/sw2lp65nD3]]></document><document><![CDATA[#Actúa pide salarios de 1.450 euros para los asistentes de dependientes además de otros apoyos. @JovenesQActuan… https://t.co/Eq8NWWqpJ9]]></document><document><![CDATA[Avui escoltem al SEE presentant el #PNIEC al @coeic https://t.co/iaImjd3eHH]]></document><document><![CDATA[#másppmáscultura los hashtags del @populares van desde el despropósito hasta el insulto, según el día. Hoy toca ins… https://t.co/j9Dl7i1bS4]]></document><document><![CDATA[Hace un año teníamos un Gobierno del PP impulsando el soterramiento y la conexión Vitoria-Pamplona, es decir, apost… https://t.co/FvjbYEwz47]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk señala que el cristianismo, el comunismo y el fascismo son los principales “bancos de ira” de la Histori… https://t.co/AVNnOfootO]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Por diosssss!!!!!! Ni me lo digas!!!!! Claro!!!! Tú próximo viaje avísame!!!!]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/8ySlQZS4Pt]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @GuerreroJusapol @Macarena_Olona @alonsogranada @jusapol @jusapolgranada #EquiparacionYa… https://t.co/gBQhz0K7Uz]]></document><document><![CDATA[Fico feliz com a tua felicidade, mas já pensaste como seria se ainda tivessemos juntos?]]></document><document><![CDATA[@manolomata Perdonale señor que no sabe lo que dice !!  Lo digo porque como es "patriarca" 🤔]]></document><document><![CDATA[@RuteRadio Same também... Nunca vou poder ser a navegante de Júpiter que sempre quis]]></document><document><![CDATA[Está bueno! pero larguito. Usualmente las personas prestan atención a las cosas políticas por muy poco tiempo. Hay… https://t.co/TykkuLqBos]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 💖💖💖#EspecialDiaDeLaMadre##DetallesQueEnamoran##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##… https://t.co/LPbL5OUBcT]]></document><document><![CDATA[@SER_Comunica @MorningBox_ @javierpenedo @Los40Classic_ @MonTapias @gu1ll3mcv @JorgeSanchezFM @ConxaTauste… https://t.co/87rjL3zumr]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @abc_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/519IMf2Tr3]]></document><document><![CDATA[@gamalfer Menudo detector de envidiosos rastreros y nulidades varios. Yo lo uso mucho en las conversaciones para se… https://t.co/Fc4oyhFhED]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @annysousa_AG @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/ahtknOWjj8]]></document><document><![CDATA[El que lee mucho y anda mucho, ve mucho y sabe mucho. Lo dejó escrito Cervantes...   #DiaDelLibro https://t.co/RqX0ZMcqea]]></document><document><![CDATA[Don't kill that man, he could be the one that brings you gifts for Christmas.]]></document><document><![CDATA[@PeridAnita I don't like this sweetheart...something is going to happen https://t.co/oBNWXqrLMq]]></document><document><![CDATA[@dori58 @PSOE Es que no los ha rehuido. Los ha intentado racionalizar pero si los tontos quieren dos, dos días segu… https://t.co/5iZyi4Pa2d]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos almorzado #enfamilia y hemos celebrado los #cumples de nuestros #padres ! Y que mejor receta que la de la… https://t.co/donkswt4b4]]></document><document><![CDATA[Las #Feministas estropeamos las pelis al reclamar representación. ¡Qué pesadas haciendo #TestDeBechdel! (… https://t.co/yZQdmu50km]]></document><document><![CDATA[Mejor si nos vemos que si nos vamos ⚡️ en Mojácar, Spain https://t.co/lrxJlPXPtP]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/0E06Bqn1xa]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia Jiji]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @pater112 La educación que le falta a esa señora es la que te dan en casa no en la escuela.]]></document><document><![CDATA[Los que no votamos a vox también nos sentimos españoles. ESPAÑA UNIDA ha decidido que os vayais a la mierda #28A #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTinoco6 @cgomezavila @jguaido En serio!!! Coño descubriste el agua tibia https://t.co/sy75DEeHi4]]></document><document><![CDATA[@batlander1 @ReinaSonia @carrizosacarlos @InesArrimadas @CarinaMejias Antes había mucho cura. Ahora ya ves cómo está la cosa.]]></document><document><![CDATA[La formación liderada por Santiago Abascal ingresó 18.100 euros por la venta de unas participaciones de un número p… https://t.co/O6PrD7NyWW]]></document><document><![CDATA[Dia da Libertadade  #25deabril   A Liberdade não é uma opção, é um direito mas acredito que as pessoas podem escolh… https://t.co/OWVX4q8mVW]]></document><document><![CDATA[sinto tanta falta do meu avô, trocava tudo para voltar a ter um momento como este]]></document><document><![CDATA[@amaia_odriozola me gustaría poder enviarte una invitación para un evento de moda este martes 7.]]></document><document><![CDATA[Yo hace tiempo que cerré La Sexta y toda esa purria. Es fácil. Tú también puedes con la opción ‘desintonizar’. Vien… https://t.co/TIFqJcoenh]]></document><document><![CDATA[hay algo en el mundo que me guste más que mandar stickers por whatsapp? mira esq yo creo q no]]></document><document><![CDATA[@ainhoald @SevillaCivica @LosRemediosSvq Debería multarse también, pero la acumulación de la primera foto es del vi… https://t.co/y2SCULkuqM]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS !!! Felicitats amics culers !!  VISCA el BARÇAAAA !!!! https://t.co/L9NWDTsW3a]]></document><document><![CDATA[FERRERAS ¡ a mi nunca Me ha dado buena espina Jamás, Es prepotente. Y mal PERIODISTA]]></document><document><![CDATA[@Adrianherrfos @AEMET_CValencia @tiempobrasero @ecazatormentas @AEMET_SINOBAS @AEMET_Esp @levante_emv… https://t.co/SJzEDt6tjm]]></document><document><![CDATA[Una mañana de trabajo en #VélezMálaga con las candidaturas del @PSOE de la comarca de la #Axarquia nos da fuerzas p… https://t.co/grtWgyhenz]]></document><document><![CDATA[puede ed sheeran saber tmb de la existencia de mi niño (aka damion) POR FAVOR]]></document><document><![CDATA[A mi hija ha llegado el caso de que entre 4 niños la acorralaron y fue a pedir ayuda ella y en vez de que la ayudar… https://t.co/ArP28JkiY5]]></document><document><![CDATA[Felipe Sicilia tiene buena voluntad, pero le falta peso, es poquita cosa. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Guapoooooo !... Presidente Honrado .haremos que pase..✊]]></document><document><![CDATA[Me da muchísima rabia q critiquen a Amancio Ortega x cualquier excusa. Alguien ha preguntado realmente a sus trabaj… https://t.co/8OuKo8I4hB]]></document><document><![CDATA[I was in your arms thinking I belonged there I figured it made sense building me a fence. Building me a home thinki… https://t.co/uU3ko9VIF7]]></document><document><![CDATA[🔴El PP y Ciudadanos van votar en contra d’absolutament totes les millores que @compromis proposava per als pobles i… https://t.co/ulBgnybAQ1]]></document><document><![CDATA[@samuelheernan @josemarcue88 @yosoynaranjito_ Cada día cotiza menos.... por qué? Este espantapájaros ambulante vive… https://t.co/DcWNf1aCuC]]></document><document><![CDATA[Sigue la noche de #TiendasCreativas en la zona de Méndez Núñez  calamidadvintage kabukyshop losmundosdesonia al_lor… https://t.co/e4Q9w1pzW2]]></document><document><![CDATA[Alexa Bliss responde: ¿Cómo se cuidan las Superestrellas? https://t.co/P8UqSaCol2 vía @superluchas]]></document><document><![CDATA[Hoy nos hemos vuelto a saltar la dieta porque "por un día..." y ya he perdido la cuenta de esos días, pero hoy tení… https://t.co/rVjGO3ayKM]]></document><document><![CDATA[Q Cris le hable a Joana y le diga que no se va a Zaorejas y pasen todo el puente junticas #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @oratgenet @JuanjoVillena @slaplana_tve @MeteoElRealon @aquilatierratve @ElTiempo_tve… https://t.co/rxbhnP6BEf]]></document><document><![CDATA[.@IdoiaMendia  “Nosotros no peleamos por banderas, sino por la igualdad, l convivencia, la diversidad y la cohesión… https://t.co/4X39nsVNaI]]></document><document><![CDATA[Mi pareja: @Makochaz Mi amante: @Makochaz Mis padres: @Makochaz @Makochaz Mi bully: @Makochaz Mi ex tóxico:… https://t.co/aZ2pugogQo]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3D1cJH6g1R]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Lo del silencio fue patético. Ni siquiera es buen actor.]]></document><document><![CDATA[Ahora va y sentencia Belen que es la que más se quejó en su edición cállate Belen!]]></document><document><![CDATA[Si nos falta la libertad de expresión , nos falta la democracia. Mis admirados y admiradas hoy contra la ultraderec… https://t.co/pn8badXaa4]]></document><document><![CDATA[¿Que más necesitamos? en Santa Inés, Islas Baleares, Spain https://t.co/AcsHHhBHuh]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Gracias!!!! 😊😊  Es que mi cirujano es el puto amo de los pellejos 😂😂.  Pues ya me cuentas a ver con cuál te… https://t.co/L9nNoM1Jme]]></document><document><![CDATA[#CongresoMarketero is coming.... pero no va a ser en invierno ni en Invernalia, sino en primavera y en #Granada… https://t.co/ONTf3E5NMF]]></document><document><![CDATA[D.E.P....🏛🏗🏛🏛🏛🏛#notredame #paris acabo de salir del trabajo En ese lugar especial lleno de paz luz y energía  Y en… https://t.co/Ehch33CETP]]></document><document><![CDATA[@piedad358 @navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja,, si,, verdad qué no tiene precio 👏😂]]></document><document><![CDATA[Yawning #cat #blackcat #catsofinstagram #gato #nofilter #yawn #catyawn #bostezo en Ciudad Real https://t.co/ReSZY3wLJ2]]></document><document><![CDATA[She's imperfect, but she tries She is good, but she lies She is hard on herself She is broken and won't ask for hel… https://t.co/yIEwVPmBUD]]></document><document><![CDATA[@CecilioCastro @pgpnzalo1 Podemos no..Fijate como Pablo Iglesias se esta quedando muy solo en el partido...]]></document><document><![CDATA[@FerretiAvi @boye_g @karmaatB @KRLS Jo estic dispossada a sortir al carrer o fer el q faci falta, vull q el PRESIDE… https://t.co/Tcuou638SS]]></document><document><![CDATA[#OTEsArtePor regalarnos el poder conocer a personitas que hacen del miedo su arte 😋 ¿Qué he hecho tanto tiempo sin… https://t.co/f5HjcMg7qn]]></document><document><![CDATA[Postando para organizar o feed e tal.   . . . . . . . . . . . . . . . . . . . #salamanca #travelling #travellers… https://t.co/oyf2IfDL0e]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @Ariakas_ @s0yningun0 Y de ultraderecha, cuando hay gente de izquierdas, también 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Si mejor juguemos al trivial, a las cartas y solo x un aperitivo jaja]]></document><document><![CDATA[pq vc não fala com seus amigos da época da escola? - eu não tenho amigos da época da escola]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico OKUPAR debería estar totalmente judicialmente prohibido y al periodista socialista de la tertulia de… https://t.co/vkvmOcTEKH]]></document><document><![CDATA[BLOG - Emmanuel Macron, Narcisse du grand débat https://t.co/Sxvq0om36S]]></document><document><![CDATA[@CarlosVillarru6 @elCorreoWeb @M_J_Fernandez 🤦🏼‍♀️A esta hora no coordino]]></document><document><![CDATA[Después de la tormenta ☔️ #lagocasadecampo #madrid #lovemadrid #casadecampo #iphoneonly #familytime #sky #lake… https://t.co/R1qbivpcAX]]></document><document><![CDATA[Ya acaba no Noe? Ya está bueno ya. (Regañándome para acabar el trabajo)]]></document><document><![CDATA[#Yosoyjuancarlista porque me enamoré de su obra hace años y jamás nada me ha marcado tanto.]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo No le pares q quienes confiamos en ti no lo hacemos, poca o ninguna influencia real tienen esos insultado… https://t.co/ceiiFH4j0Y]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/cEbcE7V0Hu]]></document><document><![CDATA[Eu acho que a minha aventura de "GOT" vai resumir-se nas duas primeiras temporadas E a última.  E pronto, serve. xD]]></document><document><![CDATA[@starlord717 3 son multitud,, ve con tú bombón na más 😂 Buenas noches corazón 😴😘😘]]></document><document><![CDATA[Hablando en serio no quiero más dormir sola doy buenos mimos y no me quejo si roncás vení xfavor]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/C3O09hDx2H]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales2019 Este año la derecha se ha dividido, lo que la izquierda lleva haciendo años... La izquierd… https://t.co/IHLXQ0Alf5]]></document><document><![CDATA[Sin ser independentista mi apoyo total a ERC y concretamente al señor Oriol Junqueras. Ya quisiera el señor Sanchez… https://t.co/O3pViveyDL]]></document><document><![CDATA[@GilbertoBrenis Mi canción favorita héroes en tiempo de guerra de David Bustamante]]></document><document><![CDATA[Perspectiva:  Who something wants, something costs.  Vs Realidad:  Las buenas personas no chantagean.]]></document></documents></author>