<author lang="es"><documents><document><![CDATA[https://t.co/eKUy6M1Ipn 🚚 . Ljust gul väldigt klart. Aromatisk och intensiv med hint av vita blommor och tropiska f… https://t.co/xiYQxmXTlB]]></document><document><![CDATA[Volcados 24 x 7 a la organización de esta jornada de reflexión que será una oportunidad excepcional para oír de viv… https://t.co/PYKE5zTNl0]]></document><document><![CDATA[Intentan sacar tajada hasta de los momentos más complejos y dolorosos para propagar su odio.  No se puede ser más m… https://t.co/IlvSvCI3CN]]></document><document><![CDATA[Un gran honor para todos los gaditanos tener una Hermandad tan distinguida y tan cercana]]></document><document><![CDATA[Apoya la campaña Start the change por un desarrollo humano y sostenible, y hazlo ya, no lo dejes para mañana… https://t.co/q6qSKcXNfi]]></document><document><![CDATA[El temporal de mar nos dejó ayer bonitas imágenes de surf en Javea #Javea #ComunidadValenciana #Surf https://t.co/E0Tbz8aFAs]]></document><document><![CDATA[Siempre echando la culpa a los demás de sus errores 🤣🤣🤣🤣como no, a vox. Vaya julai]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeYisus Tan solo le debemos a tu dios los domingos el resto lo hemos negociado los trabajadores.]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience Mujer lo… https://t.co/amDR2uAQvE]]></document><document><![CDATA[@Elbosondeana Se pie se el ladrón que todo el mundo es de su condición. Tu eres una COBARDE, te lo dijo tu padre. Y te lo digo yo, COBARDE.]]></document><document><![CDATA[Mala noche también para el pueblo hermano de Venezuela. Maduro también ganó las elecciones en España. https://t.co/BHM9EPsAlx]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Perdón pero es la realidad. Sacamos a los que están rompiendo ESPAÑA de la Moncloa o lo vamos  a… https://t.co/GQtmX6mZmM]]></document><document><![CDATA[Viernes de Dolores. Mi reino por el que me traiga unas torrijas a la redacción.]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer Y ha hecho la contraria,lo he acusado de traidor entre otras lin… https://t.co/LhY23zaVNV]]></document><document><![CDATA[Números 🗒️ Efectividad de @JUANJOKINTY desde la llegada al @AtlTomelloso. 10 partidos = 18P 👉 63%.  -5 victorias de… https://t.co/MO4M1Tbt2f]]></document><document><![CDATA[#GameofThrones 8ª temporada.  Exibido em 193 países. Cuba, Coréia do Norte e Venezuela não estão entre os 193.]]></document><document><![CDATA[La marcha de Anquela más que un cambio a la desesperada, es un cambio anunciado. Ya extrañaba que poco antes y en p… https://t.co/u9bKjcEai3]]></document><document><![CDATA[#amaneciendo #1demayo #mallorca en Plaça Espanya https://t.co/9y2Og1XZCW]]></document><document><![CDATA[Empieza el #Fabulari #primaveralh  #Culturalh #lhospitalet #instalhospitalet #comomolalhospitalet #dracdor en L'Hos… https://t.co/Ugx5fWpHxs]]></document><document><![CDATA[Si tuvieras idea de las veces que no me atreví. De las veces que escribí una parrafada o un simple «Hola» para borr… https://t.co/iC4EM3CpKd]]></document><document><![CDATA[Ven conmigo , let’s take a trip ! 🎶 I like it new haircut featuring capibarber what do you think ??? ❤️ 😝 @ Cochi b… https://t.co/cJG4VPAYQM]]></document><document><![CDATA[Sr @pablocasado_   @Albert_Rivera   @sanchezcastejon  ¿Van pedir a la banca que devuelva los 60.000 millones del re… https://t.co/7ydfdU9u3p]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @NoruidosBegona Pero no a costa de la salud de los usuarios que se merecen un respeto, pues para es… https://t.co/16ZnTNLKRH]]></document><document><![CDATA[Quem diz tudo o que aqui está escrito deveria fazer corar de vergonha os profissionais da balela tais como o… https://t.co/n42ZzZ9zYr]]></document><document><![CDATA[Charlie's Angels again #friends #noche #night #sabado #saturday #saturdaynight #party #fiesta #birthday #calle… https://t.co/hWTzaiaHeH]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas mis ex, que en su momento me enseñaron mucho (las tengo como maestras de la vida).]]></document><document><![CDATA[@rubenlmartins @trainmaniac E o Vox vai crescendo e crescendo. Casado é um inútil e Rivera péssimo... então Vox seg… https://t.co/KjbeEDE5c6]]></document><document><![CDATA[Curiosidades de las #EleccionesGenerales28A  Resultados en #Caceres y #Badajoz capital En ambas ciudades gana el… https://t.co/574YDhqCI4]]></document><document><![CDATA[#📖📚 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/2Vkh3wx8Be]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana @OrbitaEduardo Exhumando a Franco en cuerpo y obra espiritual.]]></document><document><![CDATA[Me da a mí que @miss_belmont  @JenniferPareja @VeroBoquete @Ruthypeich @lydikit @CarolinaMarin  @sandrasankarate… https://t.co/PgCt0vcHNw]]></document><document><![CDATA[@CaballeroGracia @velardedaoiz ¿Cinco días y seguís llorando? Qué meses más duros os esperan...]]></document><document><![CDATA[Acontecimientos del día de ayer y prensa internacional hoy 1 de Mayo! Feliz día a todos los trabajadores en su día.… https://t.co/xnVHWtOE78]]></document><document><![CDATA[La Iglesia reprendió al gobierno de AMLO por culpar a administraciones pasadas de la violencia - Infobae https://t.co/uR0LDBsyk7]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Esto no lo esperaba de ti. Eres culto e inteligente. Y ese comentario es más propio de un perroflauta antisistema.]]></document><document><![CDATA[El que no disfruta de sus momentos felices no puede ser llamado afortunado; el que se siente feliz en los momentos… https://t.co/9CbMQZcVHW]]></document><document><![CDATA[@danielissimo87 Pero entonces, si el eje es globalización/antiglobalización, ¿el veto de una votante de Cs sigue si… https://t.co/2A3BkW64Zq]]></document><document><![CDATA[Jo ja he fet la meva aportació! Molt il·lusionat amb el que fan les/els estudiants UPF com a TFG. Molta merda!! O… https://t.co/IDnGD92vfv]]></document><document><![CDATA[PABLO CASADO, pierde los papeles, ahora llama extrema derecha a los de VOX, que ayer le ofreció entrar en el gobier… https://t.co/3BOzQsva7a]]></document><document><![CDATA[¿Nos bailamos unas sevillanas? 💃👏 Vámonos para el Real que este en @7TVSevilla 📺 te llevamos EN DIRECTO la… https://t.co/hHrY0ptbvx]]></document><document><![CDATA[7 siglos d historia en París y en el mundo dl arte puestos en pie ahora se van a la 💩 x culpa dl fuego!! Ke desastre, x favor!! ⛪ Xdddd!!]]></document><document><![CDATA[@agileando @david_bonilla @tarugoconf Igual es mejor decir falso negativo. Me ha pasado con newsletters usando Mail… https://t.co/eRYLOhlcbn]]></document><document><![CDATA[soy mayor pero no mayor mayor o sea sé comer coños pero no sé hacer la declaración de la renta]]></document><document><![CDATA[@pedroatticus Una magnífica película 🎥 q te hace q pensar en esos viajes en el tiempo y en la memoria]]></document><document><![CDATA[GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DNMEFKQJFNGKWKLDMFJWKWLSFMRNWJF]]></document><document><![CDATA[@h34rtbrok3n a mi me ven siempre mis vecinas de enfrente, y lo peor  es que se jasta de ello, con las demás  ajjaja]]></document><document><![CDATA[Me uno al agradecimiento a los grandes profesionales de @alcorconbombero por su excelente trato e implicación en qu… https://t.co/ZnOOIoyxTj]]></document><document><![CDATA[@andres5396 Al final hasta le dan una vuelta de tuerca a todo y dejan a la queen bitch of the universe Mrs Lannister ganar todo xD]]></document><document><![CDATA[Urgen cambios.... Datos de la NASA fente a los negacionistas. https://t.co/RtY8LoJJRl]]></document><document><![CDATA[Ánimo no bajes los brazos y pronta recuperación. Mucha fuerza y Amunt VBC!!! @albertoabalde6]]></document><document><![CDATA[Atención, atención!! Concurso @morabancandorra. De quién son estos andares?? Un riguroso jurado eligirá la contesta… https://t.co/cb7zkbEv5s]]></document><document><![CDATA[Ya puedes y en negrita y subrayado. Pero es un mal generalizado: las religiones, todas, donde ser racional es pecad… https://t.co/Ah4RS4LNcv]]></document><document><![CDATA[Wikileaks, el amor usado y tirado de Donald Trump | Estados Unidos | EL PAÍS https://t.co/KefIjzP1YR]]></document><document><![CDATA[Y en la segunda parte Batman, Cyborg y Flash viajan al pasado para avisar al Bruce Wayne del pasado de lo que les v… https://t.co/Y5wwAwl5BA]]></document><document><![CDATA[Avión privado y hotel de lujo para ver jugar al hijo de Urdangarín via @El_Plural  https://t.co/3uOdJiFPoz… https://t.co/0klwDmdRLh]]></document><document><![CDATA[@pomar_rubio Miguel, veo que esto no va a ninguna parte. Me acusas de mentir, pero al igual que tú escuchaste comen… https://t.co/Nk3Thayr9r]]></document><document><![CDATA[@NakedBoyGay @ffffme1 @new_gaywanking @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @purelygayporn @aussietrbl @chandlerboi1985… https://t.co/CaWnrkvANh]]></document><document><![CDATA[Porra nunca vi tanta confusão na estrada, as bombas de gasolina todas a abarrotar de gente, parece o fim do mundo ou o caraças]]></document><document><![CDATA[Hasta los huevos ya de este sistema que tiene a tanta buena gente en la misma situación... Y ahí nos tienen, sin di… https://t.co/MId808qb6R]]></document><document><![CDATA[Toda la gente de izquierda y este país nunca podremos agradecerle a @Santi_ABASCAL todo lo bueno wue ha logrado par… https://t.co/WygL6NO7Ux]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso El despilfarro autonómico ha dilapidado las autonomías. No se puede mantener un estado de bienestar con… https://t.co/91OYcSlAoc]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @mikelemora @vjimenez @monicaadepe @WillyVeleta Sólo os ha faltado despediros con un Salud y República, ca… https://t.co/KNjAoTdhK0]]></document><document><![CDATA[Valle de Lifa en Sierra de las Nieves Natural Park https://t.co/KRGm9EZAQO]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga La misma que si te digo que llego tarde porque me estoy secando el pelo. Pero que puede salir es a… https://t.co/36Q4YiX23c]]></document><document><![CDATA[@Nayma03 @1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals @bflasquetty… https://t.co/jBtNVjY6o6]]></document><document><![CDATA[@JulenGLopez @Marquitoseng Han habido entrenadores que han conseguido tripletes y como al año siguiente no han esta… https://t.co/QBsTNgsmfB]]></document><document><![CDATA[@jotace85 Es durilla de ver. Y gustándome Terry Gilliam en general, es una película que me cuesta mucho volver a ve… https://t.co/OBMP4pZycO]]></document><document><![CDATA[Podría poner a tantas y tantas cuentas aquí que creo que me quitarían la mía.]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com @vox_es #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no d… https://t.co/y394xtXOP6]]></document><document><![CDATA[Anoche volví a disfrutar de la @ChirigotaBizc8 #LosJarabeDePalo 👮🐴 gracias a @Sanfercai . Esta vez acompañados por… https://t.co/PO2U2wZALm]]></document><document><![CDATA[En el coliseo Alfonso Perez hay que mamar.. 😜😜😜 https://t.co/d1ySFxnUam]]></document><document><![CDATA[@saibsyP @FnacLilla @LibreriaALIBRI @casadellibro @editorialespasa ¿Dónde vives?]]></document><document><![CDATA[#PalabraDiaria 5/5/19  «Hay que obedecer a Dios antes que a los hombres»  Dios busca el bien de sus hijos, especial… https://t.co/cmFx05o7kn]]></document><document><![CDATA[@PabloGarciaB @TheNTVL @Erica_Fdez_ @policiademadrid No es un vehículo... es un vehículo con matrícula. Decídete, hombre.]]></document><document><![CDATA[Mañana domingo que nos den por culo a los Camioneros que vamos a Madrid, dejando a nuestras familias, para trabajar… https://t.co/t5cW81ASpW]]></document><document><![CDATA[Doña INÉS, ridícula hasta la muerte.  Pasaremos esto a Madrid, para q vean, la razón de tu huida.  Vendedora de hum… https://t.co/kOLCqwooUf]]></document><document><![CDATA[Que pase, por favor que pase. Cuanto antes pase mejor. #DebateAtresmedia https://t.co/lTESjViMOg]]></document><document><![CDATA[#Repost @emimernes_ • • • • • • #Recalienta 📱🔥 ya disponible en todas las plataformas digitales. Link en bio 👊🏼👊🏼👊🏼… https://t.co/YU9U2LDhM3]]></document><document><![CDATA[Cuando despidieron a #SimplyBroke de @LaVozAntena3, me quedé con ganas de más. Y hoy nos lo hemos pasado muy bien e… https://t.co/6ZLgBqWtZp]]></document><document><![CDATA[@DibanRadioDj @Javierlasheras7 @RiberaNavarraFS @cdtudelano En todos los pueblos tenemos mejores instalaciones q en tudela, no se entiende!!]]></document><document><![CDATA[Lo que dice la ciencia respecto de las diferencias entre mujeres y hombres (y viceversa)]]></document><document><![CDATA[@JesSanSan El nivel del piloto... Y la suerte de la Superpole 😂😂😂. Carrerón con ritmazo se ha marcado, pero si Rea… https://t.co/4UAgfcA4ae]]></document><document><![CDATA[¿Personalizas bien tus campañas de Facebook Ads? @AnaIvarsParcero te lo cuenta en el #CADD19 #CommunityManager https://t.co/sRuSyxdk63]]></document><document><![CDATA[@Montalcino2012 @AnabelAlonso_of El primer error el "PARA CONTÉSTAME" 😂😂😂 revisa listillo]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ Deja de tocar los cojones y levanta o te quedas sin San jacobos]]></document><document><![CDATA[@Ewipandora La estrella cambiaba su forma mientras baja y se iba definía : unos brazos delgados como briznas, una m… https://t.co/TNSwGqxkcM]]></document><document><![CDATA[1 y cuarto la mañana, y a las 8 suena la alarma https://t.co/eXJnMxNOSm]]></document><document><![CDATA[@chescojav Atropellando gente en Los Santos al ritmo de Don't Stop The Music. 😂]]></document><document><![CDATA[En fin, a ver si se acaba de una vez la actual guerra civil electoral, que parece que todo el mundo en RRSS aspira… https://t.co/w4oJLHI324]]></document><document><![CDATA[@electo_mania @SWdemoscopia @vox_es @CiudadanosCs @populares @PSOE @ahorapodemos En Castilla La Mancha hay 33 diput… https://t.co/7OEy6Zu73K]]></document><document><![CDATA[Max Center invertirá 20 millones de euros en una remodelación completahttps://t.co/2JCBYTf12S via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@tois_gi Tendrás que subir una foto a caballo para que podamos comparar bien.]]></document><document><![CDATA[“Yo soy la resurrección y la vida, el que cree en mí, aunque esté muerto, vivirá."  @AmoryCaridad   📸… https://t.co/jGGQbvsDtw]]></document><document><![CDATA[@el_tiempohoy @tiempobrasero @lasextameteo @mbarreiro_tve @meteotelemadrid @abarniol_tve @davidlopezrey… https://t.co/VNVR4gh3of]]></document><document><![CDATA[@Luisautonomo @Santi_ABASCAL @vox_es @ArnaldoOtegi @ArnaldoOtegi es Otro COBARDE. SIN HUEVOS, que se esconde detrás… https://t.co/FEGPq7v1CW]]></document><document><![CDATA[En marcha la jornada electoral en la que, más que nunca, toca defender la DEMOCRACIA #28AUnidasPodemos #28A… https://t.co/UDkLYU2Irc]]></document><document><![CDATA[Jo que bueno ! Ahora sabemos lo que entiende Google de cada imagen Ojalá abran lo mismo pero de una web!]]></document><document><![CDATA[@interiorgob @guardiacivil @policia @DGTes @proteccioncivil https://t.co/klKDigzbMp]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo Andrés Roca Rey es un gran torero y como ha pasado siempre, tiene sus partidarios y detractores. Es j… https://t.co/uAXF1KLel0]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos: Malú primera dama y coca para todos, no puede estar tan mal Psoe: si crees que eres inútil y ridículo v… https://t.co/ZOarvUROaT]]></document></documents></author>