<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[El huracán, segunda parte. Socorrito, send help. #Benicassim #SanSanFestival]]></document><document><![CDATA[Pégale una hostia en toda la boca de una puta vez que la que se está poniendo nerviosa soy yo]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 No lo entiendo Cabronazo, q gente más ignorante. Yo después de ver MQB y el GH de la potorra , no… https://t.co/aG6ojJ6VWJ]]></document><document><![CDATA[@coucoumar Joder qué lastima que no se hace nada montero tu defiende alas mujeres una mierda tu galapagar y pregunt… https://t.co/KAA27mfTea]]></document><document><![CDATA[Hoy ha cerrado el hipermercado Eroski de al Albacete, un gran equipo formando una gran familia. https://t.co/PLkpH4GUUf]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi, udah bangun sejam yg lalu tp males bangun dari kasur. Lol ngapain ya hari ini, gosipnya metro mogok ampe hari Sabtu pulak...]]></document><document><![CDATA[Não vale a pena pedirem desculpas pelos erros que cometem se as atitudes continuam a ser as mesmas]]></document><document><![CDATA[@ELPUTOAMO694 No. Yo creo que hay que indicar el camino, para volver a la luz. Están abducidos. No todo el mundo sa… https://t.co/T6Es4yv0Sm]]></document><document><![CDATA[@mateobravo95 Es la nueva moda creo, y es increíble como cambian y sus versiones de su vida en el pasado ya no exis… https://t.co/K8NwkpyzzK]]></document><document><![CDATA[Chic@s,, Buenas noches a tod@s,, estoy fatal de la espalda me voy para la cama otra vez,, felices sueños 😴😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[@pablogardur Oleeeeee!! Maravilla 😍😍😍 que Ella le dé su nombre a tu gente 😘😘]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Franqueses Granollers https://t.co/DWfqDuxgYw]]></document><document><![CDATA[El Gobierno andaluz oculta el género de sus expertos en violencia machista para evitar que Vox les identifique… https://t.co/lyBbyEmPtH]]></document><document><![CDATA[@Kairaxoxo @raau_guerra Falo com tua mãe pelo zap, insta e Messenger direto amore Eu e a tia Jô somos bff]]></document><document><![CDATA[Hoy mañana y siempre. Todos con Arya así: #GameOfThrones https://t.co/AYLngqAsi1]]></document><document><![CDATA[@onandocruz Eu dei um berrooo kkk não gosto de got, mas de vcs eu gosto p crlh  e ficou sensacional kkkk]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @catolico_rey @RacloSmith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BlbMrAeyyd]]></document><document><![CDATA[Me crie en un colegio no de monjas pero casi regimen militar rezar a diario misas en fiestas de guardar, izar bande… https://t.co/u3D36QoJKE]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes que quitar las cosas de la mesa porque a la niña le hace gracia el ruido que hace el aire. 🐶❤😂 https://t.co/8J2I0diChR]]></document><document><![CDATA[@pmusifloren @sanchezcastejon Se habla demasiado en prensa sobre @sanchezcastejon y #Cs..👯‍♂️]]></document><document><![CDATA[@XaviAndorra @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo… https://t.co/eysdM2o9z2]]></document><document><![CDATA[Vengo de viaje y he pasado por Tremp... escalofríos ante los cientos de lazos amarillos que ondean en sus calles, p… https://t.co/g6nXI1zdCu]]></document><document><![CDATA[@iamhugodiaz Que te mejores. Yo estoy con alergia y lumbalgia, fatal. 🤧😧]]></document><document><![CDATA[Nancys Rubias - Alfabeto Nancy 🖤 en WiZink Center https://t.co/SHsH5lQv3r]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:59, noon 13:36, sunset 20:14 WEST (UTC+1), April 16. Day length: 13h 15m.]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Pelas, mentiras, insultos y prepotencia = desastre!! Que se puede esperar del gobierno de coalición… https://t.co/JgAFWw9KVL]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Es imposible dadas las circunstancias de nuestro país en estos momentos y sería un precedente gravísimo… https://t.co/74GUJ02O8H]]></document><document><![CDATA[#Actúa Vota Actúa! Vamos a elegir candidatos que estén comprometidos con las necesidades de las personas!… https://t.co/FdjEQjDiuu]]></document><document><![CDATA[Todos ellos más temprano que tarde serán juzgados por defender sus intereses personales y no los de Venezuela!!!… https://t.co/Ey9vloLjcT]]></document><document><![CDATA[Borrego q va a salir del okupa sin familia, entre lo q le ha hecho la hermana y q se va a separar según las cartas.… https://t.co/T0X6wQqUiX]]></document><document><![CDATA[Por alguna extraña razón soy una especie de bibliotecaria/librera/ser supremo de los libros para mi familia. Siempr… https://t.co/lxeghoTSH3]]></document><document><![CDATA[@INICIOWEB #DebateRTVE  @DANIROVIRA  @alsondecarnaval  #eldebatedertve  #SiguemeYTeSigoYa]]></document><document><![CDATA[Día de lluvia y viento...   Te animas a ir en contra 😉  https://t.co/wrLvPjXOWl]]></document><document><![CDATA[Meu mundo inteirinho ❤ Eu amo vocês ❤👨‍👧 em Lisbon, Portugal https://t.co/09iLudYYQc]]></document><document><![CDATA[Yo: llevo tres días con tos y mocos Mi madre: Yo: estornudo una vez esta mañana Mi madre: hala! No me digas que te vas a resfriar  ¿¿??]]></document><document><![CDATA[Gracias a @cepsierradecadi por contar conmigo una vez más para la formación @CalculoABN y haberme acercado a la rea… https://t.co/vxTxMc3hGr]]></document><document><![CDATA[A veces tu corazón necesita más tiempo para aceptar lo que tu mente ya sabe. Sé paciente contigo mismo mientras estás sanando...]]></document><document><![CDATA[Me sigue gustando ANTONIO TEJADO!!!no cambies té considero con un gran corazón, Y tú espotianidad....un saludo]]></document><document><![CDATA[Han treballat molt en aquest curt video i demanen mirar-lo i passar-lo. Gràcies 😍😘✌️ https://t.co/YRKrsyr5pL]]></document><document><![CDATA[El edificio de enfrente es el Real Colegio del Espíritu Santo, vulgarmente conocido como la Clerecía. Puro… https://t.co/M8OzzLYoEr]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @MADRID @arcopoli @COGAM @MasMadridLGTBI Hay mucha basura que limpiar en Madrid y en España. Otro paso el 28A]]></document><document><![CDATA[@xSquidie @kiriliart Hi!! I’m Bea and I’m trying to get better at digital drawing. I do mostly fanart💕🦆 https://t.co/LSIzzcat4G]]></document><document><![CDATA[Seaside#lacasadeloslios #sea #seaside #holydays #happiness #whatreallymatters en La Zenia Beach https://t.co/CCNnk1AUUC]]></document><document><![CDATA[MIERDA MIERDA MIERDA Y COMO NO VAN A SALIR COMO SETAS LOS NAZIS. SI LAS QUE LES DAN ALAS SON LOS MEDIOS. ¡¡¡CUIDADO… https://t.co/LNSYXGl6uR]]></document><document><![CDATA[@DannyWilches14 Ahhhh que hay solo una forma de emocionarse no?? Que solo existe la de llorar en silencio jajajaja… https://t.co/eYcyaWNx0e]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Yo si, esperemos a las votaciones Europeas que es donde se presenta...y veremos que pasa..... P.D estan en toda Lusi, me meo 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@chiquilina0 @gelyblanco2 El problema es q ha sido sin buscarlo, xq no se soportan😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@TheTNTBoys @Wish1075 Bonjour tnt boys wish you luck..hope you won’t forget to visit Europe !]]></document><document><![CDATA[Continuamos con el debate. Modera Emiliana Vicente González, Presidenta del Consejo de Trabajadores Sociales.… https://t.co/NodcR08dhf]]></document><document><![CDATA[@sguasch 💃🏽💃🏽💃🏽vaya niña guapa!😍 vaya bien estas, opinando ya y todo! Fuera Pep!!! Muuuuaaa]]></document><document><![CDATA[@merchitaruiz @Eva_Granados @er_pllo Esperemos que el año que viene no sigan estos elementos al mando.]]></document><document><![CDATA[@manolomata Perdonale señor que no sabe lo que dice !!  Lo digo porque como es "patriarca" 🤔]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DJ4GrlrtAw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @sanchezcastejon no merece hablar de igualdad teniendo en su gobierno una ministra @LolaDelgadoG c… https://t.co/bOkFdAsNNV]]></document><document><![CDATA[Lanche :v (@ Alma do Cachorro in Porto w/ @c4tarinapaiva @marianaa_melo8) https://t.co/lgkxMHFVaD https://t.co/Z1IXbrASGW]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo @ChemaCepeda Jajajajajjaja señor, sí, señor!!!! Jajajajajaj esto de los puentes son vicio y perversion j… https://t.co/J5q17HE52N]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @pnique Si van a provocar, te tendría que dar igual si en otros twuiter tuyos pones que no vas ha votar… https://t.co/qKhFTOkVnM]]></document><document><![CDATA[@javielmoreno82 @rodolfoserranor @Pablo_Iglesias_ Llamamos ultraderecha a todo aquel que es de ultraderecha.]]></document><document><![CDATA[@javioru @uniovi_info @RTVEAsturias @alpha_drones @xamascu @EcomuseoSomiedo @AMATorrecerredo @FEMPAsturias… https://t.co/rw9tSBJ4M1]]></document><document><![CDATA[@floresandrea_23 Y se excusa en que está dando su opinión eso no es dar una opinión eso es humillar la está Paz Pad… https://t.co/mmQJgA2Hrr]]></document><document><![CDATA[Carita de muñeca + Llena de luz y de sal + Tus ojitos negros ➡️ |MASHUP Sergio Contreras| ❤️ sergi0contreras  ▶️ Os… https://t.co/HuNNBK8CAf]]></document><document><![CDATA[@JulitrosPerez Y aún por encima usan una imagen de El Señor de los Anillos. https://t.co/YC1Z4gpQFn]]></document><document><![CDATA[@SER_Comunica @MorningBox_ @javierpenedo @Los40Classic_ @MonTapias @gu1ll3mcv @JorgeSanchezFM @ConxaTauste… https://t.co/87rjL3zumr]]></document><document><![CDATA[@chselles Con o sin sedación? No recuerdo que se utilizara el termino "comunista" para definir politicas progresist… https://t.co/EAYDutQIzs]]></document><document><![CDATA[Bebé cuando tú me hablas de tus problemas, no significa que te quejes, si no que confías en mí,Cuando tú me cuentas… https://t.co/iJWGq5fZBb]]></document><document><![CDATA[Qué bien lo pasamos ese día no? En el centro médico de marcospmrs  Y como siempre rodrigo_posada_hair_designer de p… https://t.co/JvzSUrF36E]]></document><document><![CDATA[Me perdí la clase de como levantarse de la cama por las mañanas sin querer morir.]]></document><document><![CDATA[Que pereza da empezar otra vez con el curso después de una semanita de brazos cruzados]]></document><document><![CDATA[voy escribirte en un mensaje que sin ti no sé flotar en Madrid, Spain https://t.co/2heNhMcLhr]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Aquí, pasado por agua. Espero, que por allí, todo bien.  Besitos. https://t.co/vem8q7lFLP]]></document><document><![CDATA[Alguien de ciencias que me explique por qué el Montgó siempre lleva boina aunque no haya una sola nube más en el ci… https://t.co/wBgAeNQgUu]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 No soporto a esra familia q sea ha restregado al final por q no les quedaba más remedio por q perd… https://t.co/Hyu8BAd6RF]]></document><document><![CDATA[Rasgar as meias por causa do salto das sapatos já estarem todos fodidos, eu sempre]]></document><document><![CDATA[XXV Jornadas de Exaltación y Fiesta de la Verdura de Tudela - https://t.co/3DBCYAIBOB #soyverdura @Reyno_Gourmet Marta e Icíar]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/syv6KPtd7m]]></document><document><![CDATA[Buff no hay comparación nunca pensé que lo diría pero solo a efectos de disfrute dialéctico ¡¡vaya perdida qué dolo… https://t.co/mpzsInHIHS]]></document><document><![CDATA[@lo_deu No facis aquestes profecíes! 🙀. Lo Déu que et va parir. Més val que Satanàs se'ls endugui a l'infern]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Buenos días, preciosa. Que la lluvia no te enturbie el día]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/67uKqMLrpx]]></document><document><![CDATA[Afinal trouxe ehehehe estava perdido no meio da mala!! Lol, sou tão atrasada 😂]]></document><document><![CDATA[16 minutos de ñartido y ya estoy afónica. Y esto que estoy en mi casa. Esto resta años de vida 😅😅]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado A todos les a dado el payasito igual el tártaro y si está operada que se quede en su casa]]></document><document><![CDATA[Querida @ManuelaCarmena  queremos en todo #Madrid #reciclar #MedioAmbiente #educacion https://t.co/hUIeKdaDxN]]></document><document><![CDATA[Ja tinc el meu llibre de Sant Jordi un any mes segueixo amb @FranciscodPaula aquesta vegada amb #elpuzledecristal… https://t.co/q6Bvu9CVDx]]></document><document><![CDATA[Qué decía el CIS de Tezanos y qué han dicho las urnas https://t.co/vMwIswyaWL vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis tuiteros malagueños. Existen “periodistas” no agradadores (ahora en inglés que queda más cool) que encuen… https://t.co/am45PHc8Cx]]></document><document><![CDATA[‼️Mañana CHARLA GRATUITA de alimentación saludable en fisio_z en #medinaderioseco 🔝 . Aprende a comer de forma salu… https://t.co/xwvDnYBWZA]]></document><document><![CDATA[@telemadrid @sixtonaranjo En lo cinestesico ando con mi.portátil  #FelizJueves en escucha 1/3. El mando lo apago yo… https://t.co/RBvg9a7uKJ]]></document><document><![CDATA[Era bom q esta greve da gasolina dê resultado. Além de abrir os olhos a certas pessoas para o estado atual do nosso… https://t.co/UCaCtXRijl]]></document><document><![CDATA[@azv566 @gortiz48 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos Con este tuit comprendo ahora que seas incapaz de ver más allá]]></document><document><![CDATA[No hay quien se saque una foto con el airón q hace, aunque entre palmeras 🌴 se disimula un poco 😜 Este es el look e… https://t.co/UwDuZOvils]]></document><document><![CDATA[Es lunes de mini semana!!!! Arriba ese ánimo!!! Vámonos...!!!💃🏾💃🏾💃🏾 https://t.co/M3BdS14Gry]]></document><document><![CDATA[Nada sucede por casualidad, en el fondo las cosas tienen su plan secreto aunque nosotros no lo entendamos 🤔 #ElecccionesGenerales28A #28A]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Lo que es patético son los colaboradores aparte tanto belén como rafa mora no se entera de nada y tienen m… https://t.co/2RRpxBO18S]]></document><document><![CDATA[En pleno sol, Una hora de retraso en la firma de @monismurfx , todas las niñas y adolescentes agotadas de esperar y… https://t.co/xbOE3KkuV8]]></document><document><![CDATA[La sombra viviente de Gual y el espejo de Cristian  https://t.co/NTEkFSUKOr]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon ...no vale. Vosotros os encargáis de mirar la paja en el ojo ajeno y no la viga en el propio… https://t.co/1mKB1ZOrcB]]></document><document><![CDATA[@elreferee71 Eso siempre lo he pensado, ¿el bajo rendimiento no existe en esta empresa?]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre Yo diria mas bien vota a Unidas Podemos los unicos que no han robado por "ahora " y ofrecen mucho más a… https://t.co/28awmrdRrX]]></document></documents></author>