<author lang="es"><documents><document><![CDATA[“Art flourishes where there is a sense of adventure.” #traveladdict #travelguide #barcelona @spain @VisitBCN_EN… https://t.co/rt6p0hq2qZ]]></document><document><![CDATA[@pedritonumeros Añadir a la estadística el gol cantado? Sí, claro por qué no xD]]></document><document><![CDATA[¿Queréis algún dibujino personalizado? ¿Un dino que te mola pero que no he dibujado aún? ¿Un turiano? ¿Tu gato en e… https://t.co/EPgh0vpIOf]]></document><document><![CDATA[Lo que está consiguiendo la política en este país es provocar más violencia y más odio. Yo respeto cualquier ideolo… https://t.co/sIJkXBn4hb]]></document><document><![CDATA[@Srpacotomas ¿Ud. no trabaja para sus clientes? ¿Le dan igual sus clientes para los que trabaja? No busque el emple… https://t.co/BcrqnYoc6T]]></document><document><![CDATA[@migra_conflicts A ver la investigación que concluye ... estudiante universitario, perteneciente al equipo de fútbo… https://t.co/An9Ms9mEFU]]></document><document><![CDATA[A imprensa italiana dá que falar em que Cristiano Ronaldo vai deixar a Juventus. É muito similar do que a imprensa… https://t.co/u23tausmiP]]></document><document><![CDATA[¿Quieres adoptar a esta preciosa bebé Carey? . . . gatosabandona2@gmail.com en Murcia, España https://t.co/8feUrwCuVQ]]></document><document><![CDATA[Porque no hacéis una encuesta si los que votamos al PSE queremos que entre Podemos en el gobierno]]></document><document><![CDATA[@sergiosayas @NoticiasNavarra O igual es porque no quieres contestar a esto que viene en el programa de Ciudadanos.… https://t.co/kmrjqxJFUP]]></document><document><![CDATA[Voten. Por quien les parezca bien, pero voten. Mucha gente se dejó la vida para que nosotros pudiéramos hacerlo. Bu… https://t.co/FCyuvTGIug]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @NiicoGarcia95 Que lo digan los que inventaron el futbol]]></document><document><![CDATA[Así de bien se ve #Antequera hoy.  #HazQuePase \❤️  #28A https://t.co/2SHs3pb16I]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @Mike6Truth @monicasloves @marinavibu609g @graceva80762971 @akomama_tm @PatGrant7777 @stradagangelica… https://t.co/36MUhJM4E8]]></document><document><![CDATA[Yes it's Monday, but we are already thinking about the weekend ! 🥳 Café del Mar Lounge #Barcelona this Sunday with… https://t.co/O2td87XqX3]]></document><document><![CDATA[@jotace85 @zumbarte Y yo con la pierna rota sin poder acercarme a ninguno 😭. Buena caza!]]></document><document><![CDATA[Y mirándolos Jesús, les dijo: Para los hombres esto es imposible; mas para Dios todo es … https://t.co/eJbK7SnfLc https://t.co/Ogn4RwbLBZ]]></document><document><![CDATA[Si al Girona se le ocurre ganar hoy, de la prevaricación de ayer de Melero Lopez nos vamos a acordar mucho al final de temporada]]></document><document><![CDATA[Lo estamos consiguiendo , la izquierda unida era necesaria #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[@jotace85 Demasiado autoconciente de si mismo. De sus dos Oscars sólo aprecio realmente el de Lincoln. Es un buen a… https://t.co/XdYomaIcar]]></document><document><![CDATA[ontem a noite ouvi a pior cena q podia ter ouvido,estou triste desde q acordei e sinto q vai continuar.]]></document><document><![CDATA[Me acabo quedar tal que así.... a mi hija la llamaré arya sin duda https://t.co/2XhPvR1e1d]]></document><document><![CDATA[Por si todavía quedan dudas antes de votar, una pequeña muestra de lo que piensan otros países de nosotros. Querámo… https://t.co/mgJi8ZQYkR]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Los estómagos agradecidos,colocados por sus eminentisimos amos,que consiguieron las peores audienci… https://t.co/8R605yJ1ym]]></document><document><![CDATA[Y cuando yo escuchaba algunos decir que yo no tenía ni idea cuando criticaba al inventor del fútbol,que si me creía… https://t.co/E6KdaeVmw8]]></document><document><![CDATA[@cprplasencia @FSTEAMPlasencia @mjoseovim @InnovacionForm @Isimhz @UpeCaceres @Isabel_Queralt @DavidPeaRodrgu2… https://t.co/oi5csdezsF]]></document><document><![CDATA[@fanurioja @AytoLogrono Pues es fundamental para poder #Conciliar, hay que apostar por #Familia. A más hijos, más c… https://t.co/OsRa6vjB4D]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC_es ¿Vividor al final?  mal @JoaquinCaparros , ¿Dónde ves la sangre roja en el mediocampo que alineas? y en @SerEscudero89 ????]]></document><document><![CDATA[La Virgen del Amparo haciendo su estación de penitencia por las calles de Málaga en la mañana del #Domingoderamos d… https://t.co/qPJs6Vmyfj]]></document><document><![CDATA[Tienes que luchar contigo mismo para seguir desafiándote.🤟🏼#tuslimiteslosponestu 💪🏼😉 #youputyourlimits… https://t.co/ZHDMbjuyup]]></document><document><![CDATA[@ferrenet Esos son mas de poner la mano... o el cestillo. Como decía mi abuela: piden para Dios pero no dan ni a cristo.]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd No, si yo no me pongo, digo que nada tiene que ver situaciones con un 5% que con un 40%.]]></document><document><![CDATA[Uma leitura "pascal" não por anunciar uma verdade porque já foi anunciada há muito mas pl'a sua pertinência no mome… https://t.co/vjZ7kLlR9p]]></document><document><![CDATA[@Masivi_ @esthersolo_ os propongo un especial molon para el próximo zacatrus lúdico. Ya que estoy jodido con la pie… https://t.co/NnIJ362M81]]></document><document><![CDATA[@jcarlosmendi @electo_mania Si, en todas JAJAJAAJ Pregúntele usted a alguien en Madrid si existe la hora del vermú… https://t.co/1oQ5jSqgsP]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ no hemos tenido los resultados que todos nos gustaría, pero nuestros amigos del… https://t.co/54Nze08X5I]]></document><document><![CDATA[@SihayaKynes @albeqto Me explico mal, pero por esa línea va la cosa. Los caminantes no eran hasta ahora un jugador… https://t.co/V4HAtYadjE]]></document><document><![CDATA[@MisterandRufus @apache_pirata @lavosqui @rakeld12341234 No puedo seguiros hasta que me sigáis, estos de Twitter me tienen bloqueado. ❤💛💜✊]]></document><document><![CDATA[Estou nas Finanças. Peguei a senha 12 e estava no 6. Correu até a 11 e parou. Lógico.]]></document><document><![CDATA[Não devo ser o único farto de que, em meio a uma navegação em sites de comunicação social, apareça "um forte incent… https://t.co/EOWN4ne72s]]></document><document><![CDATA[Claro que si, lo hice Hermano el mismo día que nació, él me veía vestido de armao y decía que quería serlo también,… https://t.co/GnCKsVRgl8]]></document><document><![CDATA[@Kuby37 Y no la discuto. Estoy hablando de contexto de ganar la Champions.]]></document><document><![CDATA[@pacoworks Super depends! E.g: draft PRs exist for initial review pass then keep going. I don't think there much go… https://t.co/VAUnASlfdN]]></document><document><![CDATA[@fnmoraleda @fjcristofol @RafaelAcejo @Raquel_E_  dejaros de colacao que en mi casa hemos abierto la barra libre #SSanta101TV]]></document><document><![CDATA[Pero a Rivera le pegaron o algo? Hablan de libertad, pero la libertad de un pueblo a rechazar con una cacerolada a… https://t.co/5NXRfJqDlQ]]></document><document><![CDATA[Todos estabais ayer en el concierto de Sticky Fingers. Todos. Yo no. Yo estaba comiendo mierda.]]></document><document><![CDATA[Art:https://t.co/AF717FwI3t  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/xZZSwsQACh]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @pacoavila y @institutoMEDAC, los metros cuadrados de soporte junto a la explotación eficiente, crea ex… https://t.co/LGjfrMp4QR]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @andres_fdz @scientist_pi @JulioVelandrino @ebarrera_ @JosebaComico Si quieres acabar como éste ...… https://t.co/TcDxKFnXYE]]></document><document><![CDATA[Chupito cada vez que Ciudadanos o PP hablen de los separatistas. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[18 convocados en el Barça para recibir mañana en #ChampionsLeague al @ManUtd_Es. Bajas: J.C.Todibo, Jeison Murillo… https://t.co/ikR9OArfu2]]></document><document><![CDATA[@HydraPain me ha dolido el tuit despues de todo lo que te he ayudado yo con tus dramas y vas y me sueltas que no so… https://t.co/AseWyishIP]]></document><document><![CDATA[Amor verdadero, en Faro, Portugal en Faro, Portugal https://t.co/PTTN7t2rME]]></document><document><![CDATA[@manuelansede @astro_duque @luzsmellado Deberíamos ser conscientes de que tenemos políticos (o personas que trabaja… https://t.co/tszBkDNn3W]]></document><document><![CDATA[Siete autonomías dejan el sueldo del MIR 'novato' por debajo del mileurismo https://t.co/Rg1T5ZFwRJ]]></document><document><![CDATA[@anamoro80 @betyzapi @JosesanchezJuan @pilar_vilar @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR… https://t.co/DmlUdZa0mH]]></document><document><![CDATA[¿A quién sorprende esto? Son las políticas del @PSOE de siempre. En Andalucía lo han demostrado durante casi 40 año… https://t.co/PkHVsvcoqp]]></document><document><![CDATA[@jdmsevilla @AdepaSevillaHca De las cosas mas inexplicables que en los últimos años se han hecho en la ciudad]]></document><document><![CDATA[@PablodelAmo77 @enriquemoscat @oriolguellipuig Disculpad el meterme, leo siempre este TL aprendiendo de las crítica… https://t.co/sQDZ4XNx53]]></document><document><![CDATA[Mira este artículo: Unicaja dará pasos decisivos para la fusión con Liberbank "en las próximas semanas" -… https://t.co/x3QBkGyXDK]]></document><document><![CDATA[@almahumana1 @Irene_Montero_ @ahorapodemos Evidentemente NO se ha leído el programa electoral de @AhoraPodemos… https://t.co/Hxi0XK39KL]]></document><document><![CDATA[@MartaEspinarG Es el “giro al centro”. Lo siguiente será pintar su logo de naranja.]]></document><document><![CDATA[@Aegi86 @fjcristofol ¿Entonces? Este mismo argumento podríamos trasladarlo a la Pollinica, ¿no?]]></document><document><![CDATA[Descubren en varios alimentos naturales una sustancia que retrasa el envejecimiento https://t.co/IaX6Qda21H vía @GrandesMedios]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/Sfogwve2VW]]></document><document><![CDATA[@DistasioNicolas Que esperaban? hace muchos años que argentina 🇦🇷 debido a su federación mafiosa dejo de producir b… https://t.co/zY2isbvL6H]]></document><document><![CDATA[El 30 de abril de 1883 falleció en pintor Edouard Manet.. Su obra “Olimpia” (1863) fue un escándalo en su época https://t.co/cCKnFpBggj]]></document><document><![CDATA[No tengo nadie a quien decirle esto así que vengo a Twitter: me han sorprendido con un mensaje y me han hecho muy f… https://t.co/qUyWYsscQ3]]></document><document><![CDATA[@DGTes Dos coches parados en el pk-308 en la A3, sentido Valencia, por pinchazo.]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @wrowufMImip6vsN @marinavibu609g @akomama_tm @Yony54967643 @SUPERGOCHOo @1alert1 @XHNI74bU3L7eEsG… https://t.co/OPHil22mWl]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje En todo caso será la fregoneta de la cárcel la que le lleve esposado a la Zarzuela y sin pasarse mucho de tiempo 😁]]></document><document><![CDATA[Con amigos asi quien necesita enemigos? @MrZorrinZorrin https://t.co/op0pv3TpPt]]></document><document><![CDATA[@marquesdemoya @mario_jsg Pero más grandes, piensa que en total tienen el tamaño de Bélgica.]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Por acaso vou ver. Mas se tivesse um trabalho das 9 às 18, não estava acordado a esta hora.]]></document><document><![CDATA[Creo que la competición la desvirtuais vosotros con el nivel que habéis demostrado toda la temporada, no tenéis niv… https://t.co/3oEyL9ihiT]]></document><document><![CDATA[Los que van a votar a VOX lo tienen claro y lo dicen, y creo que muchos de los que tenemos claro que no vamos a vot… https://t.co/9VJsFpBSmv]]></document><document><![CDATA[Samu castillejo seguido por Monchi podria venir en verano por nolito https://t.co/7uypKM0oGU]]></document><document><![CDATA[Ás vezes eu gostava de morrer para ver como iriam ficar as pessoas, aí sim ia ver realmente quem estava comigo]]></document><document><![CDATA[Con el estilo que sea, un equipo como Junior no puede ser el décimosexto que más remata al arco. Estadística que re… https://t.co/E8Eln4VvGO]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid desde mi punto de vista el betis es un gran equipo pero tiene menos gol que Congo en la liga de medios.]]></document><document><![CDATA[La fermesa no està renyida amb la prudència, amb l’habilitat de maniobrar, però sí que ho ha d’estar, sinó volem bu… https://t.co/mDcoHnnX7E]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria Sí sí. Lo que más deseo es que el Sevilla se quede fuera de la Champions (si puede ser con un penal… https://t.co/qqNfuupTLk]]></document><document><![CDATA[@PutinhoSalvador @caradotado2 @1Magrin @_P_O_R_N_O_ @AngelLuiz14 @baianinsacana @LuanPicasso @baianomagrelo @BoysClasseA Hola guápo 😋😃😋😋]]></document><document><![CDATA[#Dupuytren es una patología que limita la función de la mano. Utilizar la punción seca, ganchos y terapia manual ev… https://t.co/vlQuCVkYLY]]></document><document><![CDATA[Brutal la somanta de palos q se lleva el giliprogre de periolisto... ENORME, verdades como puños ante la manipulaci… https://t.co/bc00zsp8mb]]></document><document><![CDATA[#ganapabloiglesias y #VotarUPvaleDoble . Propuestas serias y concretas.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Tienes toda la razón.a la mayor parte de la juventud dale futbo,auestas Botellones etc]]></document><document><![CDATA[Por cierto, el corrector me sugiere esto, ahora entiendo porqué lo ponen las teles de fuera de España 😂 https://t.co/GtIqHsE6if]]></document><document><![CDATA[@gilbercaro: No necesitamos que nadie venga a liberarnos y me quite el protagonismo.  @VoluntadPopular: Alertamos a… https://t.co/op3rMCS9Qg]]></document><document><![CDATA[¡Sois unos mentirosos! La tarjeta sanitaria única ya existe!  Si no existió hasta ahora en todas las comunidades er… https://t.co/mOkGwUcvJ6]]></document><document><![CDATA[@eclementen @moscarrebollo @El__Yayo Y la preocupación por Irán, pero ésta se terminó por aquello de la financiació… https://t.co/mdbehlg7Cd]]></document><document><![CDATA[Autoridades del mundo civilizado deben impedir este saqueo a Venezuela. Hay q seguir la ruta del latrocinio para ub… https://t.co/aw1QANTB0c]]></document><document><![CDATA[@JaimeCarvajalD La respuesta, creo yo, está en la misma pregunta: ¿Y por qué no una Besatón?]]></document><document><![CDATA[@Alexrodrihdez1 Esos 4 impresentables que cantan ese tipo de cosas son los mismos que van a otros campos pidiendo r… https://t.co/cMM2ZjRF5t]]></document><document><![CDATA[Hoy soy más gallego que riojano, con el corazón en Burela para conseguir el ascenso a primera de @LNFS89 y el parti… https://t.co/lQhrGxsaY0]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Tranquilo hombre ... Estasis obsesionado con el comunismo !!! Sea feliz en su barrio ... Pero por favo… https://t.co/38Cjpn0kch]]></document><document><![CDATA[Votar hoy para poder seguir discutiendo mañana. Yo he votado por primera vez, y lo he hecho por el partido que defi… https://t.co/KwapL6ajBs]]></document><document><![CDATA[@UNAM_MX Nunca vais a leer mi obra con atención por que sois unos presuntuosos, eruditos incompetentes. Queréis aup… https://t.co/2x2j6mmViQ]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg Me has asustado con el titular. Luego lo miraré con detalle. Solo falta el arrastre]]></document><document><![CDATA[Pimientos asados de su pueblo, T-bone y chuleta , y un garnacha de @PACOGARCIAWINES . Todo muy rico y a buen precio… https://t.co/EKrbyrvJ7D]]></document></documents></author>