<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Que bonica🥰]]></document><document><![CDATA[Los consejos de un experto para cuidar tu cabello son imprescindibles y el profesional de la peluquería es el más i… https://t.co/GSHvdM4Obg]]></document><document><![CDATA[Me alegro mucho La EXTREMA DERECHA  No Puede estar blanqueada  por Una TV  que sólo engaña A todos los ESPAÑOLES  A… https://t.co/GOtvZrzW43]]></document><document><![CDATA[Perdonar los errores son las 4 menos cuarto de la mañana y no veo sin gafas estoy en la cama y no puedo dormir 💓💓💓]]></document><document><![CDATA[La pesadilla @vodafone_es continúa. Lo lamento por los trabajadores que se ven obligados a tomar parte en esta farsa.]]></document><document><![CDATA[Dnd están la solución para #MariaSeQueda solo una semana??? Esta es vuestra #Solidaridad ?? #BuildingCenter]]></document><document><![CDATA[@cachedrugs Qué difícil es soltar lo que ya te soltó. Da más miedo abrir las manos y dejar ir, que abrir el corazón y dejar entrar.]]></document><document><![CDATA[@josep5mas @arnaums04 @fdoalemany_ Menys mal, a vore si em muic i m'envieu ja cap a allí baix a vore q se cuentan]]></document><document><![CDATA[@rebecacm2001 @1900Silvia @ale__featrrow Jajajajaja! Como no tiene práctica a ti no te gusta, eh! 😉]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos @Nikonistas Jo tardo molt més q tu🤭. Boon dia]]></document><document><![CDATA[Tirei 89% Meredith e 11% Cristina!   Nunca neguei.   https://t.co/K5uWUHKYlI]]></document><document><![CDATA[Desarrollan en Nevada un proyecto colaborativo sobre el uso del #blockchain en #vehículosautónomos #SmartCity… https://t.co/q3LD51EGmD]]></document><document><![CDATA[@matajlc @jordiPuignero Yo creo que están tan ofendidos porque lo que quieren es una estatua del fugado para que lo… https://t.co/A2pFxbvVw8]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/x22gNBKuwv]]></document><document><![CDATA[Domingos de Ramos 🖤 . . He aquí el outfit elegido para el día de ayer, tocaba disfrutar con familia y amigos del… https://t.co/vYg3Yx78VR]]></document><document><![CDATA[tengo que hacer una LLAMADA super IMPORTANTE y me da terror hablar por teléfono]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mea8WcFfdA]]></document><document><![CDATA[invitado está así que espero que haga acto de presencia que me muero de ganas por favor #MetGala https://t.co/Vwtesrx897]]></document><document><![CDATA[@FParsonage @WellingMichael @DerbyChrisW More Example of Brutality: https://t.co/rFqo6AKQFp]]></document><document><![CDATA[El llamado es a la calle y en eso se debe ser unánime sino se presiona como ciudadanos hoy no nos liberamos d ningú… https://t.co/RLwJlrHPQj]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la mañana con José González Psicólogo como manejar la empatia  con los pacientes, como acompañamos a lo… https://t.co/cnHqFjnjaC]]></document><document><![CDATA[Toc toc ! #dogs #dogging #adopted #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios en La Casa De Los Lios https://t.co/DAE5r0BVsn]]></document><document><![CDATA[Yo no paro de decirles a mis amigos que esto es lo que yo quiero para el futuro. ¿No me digáis que no estaría bien?… https://t.co/gXyDkR11sG]]></document><document><![CDATA[@VivarComoElCid Hola Natalia. Espero también que a ti te vaya bien y que sigas siendo crítica, independiente y libr… https://t.co/YiXbhCXIzy]]></document><document><![CDATA[Fraude en el voto por correo: las papeletas enviadas del PP en Castellón son nulas https://t.co/yyc3TfeC50 vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[La noche oscura, el terror, la música, el silencio, la bravura, los Stark, Winterfell. Apasionante historia llegand… https://t.co/JgKJIVDYrU]]></document><document><![CDATA[Não podia estar mais feliz, obrigada cornudo ❤️ https://t.co/LHr0AkYsHz]]></document><document><![CDATA[Periodismo comprometido con la Memoria y con la mejor construcción posible de la misma:dando voz a las protagonista… https://t.co/g1y5ORMIT0]]></document><document><![CDATA[El Yo Soy es una frase potente..en espiritualidad no tiene nada q ver con ego....tiene q ver con hacer presencia de… https://t.co/EycRQy3hD2]]></document><document><![CDATA[Y en un pis pas estamos allí #Madjuntossomosmas  @asprofa @congresoasprofa Os esperamos en el hotel NH VENTAS los d… https://t.co/c5C268h0uJ]]></document><document><![CDATA[Recomanem per aquesta #diadadesantjordi La domesticación del arte, de @laurentcauwet traduït per Joan Francesc Silv… https://t.co/80jvARuX8x]]></document><document><![CDATA[Releyendo el guardián entre el centeno de Salinger. Dicen que al lugar donde has sido feliz no deberías volver, per… https://t.co/IrYCbv3pdq]]></document><document><![CDATA[“Hi ha diferents llenguatges per diferentes espais” la @marisolbcn explica els orígens dels Festivals/Fira de dansa… https://t.co/VchScvVud5]]></document><document><![CDATA[@TheMJAP One day you must explain to me why you don't follow me back. As a 47.. years fan, as a dancer, as a clinic… https://t.co/bA3MOY12m3]]></document><document><![CDATA[@bryant_spain @Estudiantes_mlg @HdadMediadora En ese momento, no todos podían intervenir. Pero te aseguro que cada… https://t.co/eW1ubpGbPI]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @feliuizard @CongestuS @mjubanyc @visitpallars @OfiTurisEsterri @GringoSkiador Estan genials]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor Efectivamente cielo, que no perdamos la capacidad de soñar  Felíz Jueves Marian 😘💕🌻]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial lo mismo que te an hecho a ti Kiko que te an regalado relojes por defender algunos dicho por tu boca]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/KGgOPf7RGj]]></document><document><![CDATA[@RebeldiaUsera @distritodeusera Yo si voy sola a zonas que puede haber peligro llevo protección y en tu caso les hu… https://t.co/NJvqrmQACo]]></document><document><![CDATA[“Si vas a su casa y no distingue “a ver” de “haber”, no te lo ...” 😂https://t.co/PS7zJNWQm2]]></document><document><![CDATA[Me gusta la frase tan bonita, pero sigue sin saber cómo irte, estas cosas las decides tú a tu forma y a tu manera s… https://t.co/lM3AQ6rk2g]]></document><document><![CDATA[@SinTreguaRadio @LevanteUD @LBarrachina @CarlosAyats @joselacueva Muchas felicidades Luis!!!! Tenéis al mejor, sin ninguna duda 💪🏼🐸]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia 'Tampoco hay que buscarle los tres pies al gato'   La mayoría de gente que trabaja para empresas de l… https://t.co/d78iX7iIBE]]></document><document><![CDATA[Anoche teníamos un ventilador de estos en el suelo y prácticamente pudimos hacer todo el show de Beyoncé en la superbowl]]></document><document><![CDATA[@japtapias El de hoy sera el de los insultos Ayer hasta de eso se olvido Casado..😇]]></document><document><![CDATA[@SrSpoc Serà per això que tanta gent de la meva edad, dels que vàrem anar a l'escola franquista, som indepes de pedra picada...]]></document><document><![CDATA[La mayoría de este 52%, sin embargo, estamos más cerca de las señoras de la limpieza que dejaron impecable el suelo… https://t.co/7qWohdJPeI]]></document><document><![CDATA[@Vozialo @zuri_zuri_ @el_pais A nada. Feliz Navidad. https://t.co/nmFUEAgLQu]]></document><document><![CDATA[@RivasCppm Soy administradora de uno de los foros y no me sonaba haberlo visto. Tened en cuenta que en el foro hay… https://t.co/SjqDwnDLp1]]></document><document><![CDATA[@opinantenoenfu1 @JavierM21161125 Ser independiente no es matar a nadie, España priva de libertad d expresión, por… https://t.co/pDuLtnB2w2]]></document><document><![CDATA[@_Noel_Pereira2 Yo lo pregunto pero por joder borregos y mudecos, no creo q sea parte del problema estoy muy clara]]></document><document><![CDATA[Me llega una carta que pone que por no tener el consumo real ya que el contador ha estado roto, me van a facturar 4… https://t.co/jJo3c9OX9z]]></document><document><![CDATA[Chocolate and sweets for Easter! msccruisesofficial offers a delicious space for chocolate lovers! Coming soon at… https://t.co/kfCuw3ZkX4]]></document><document><![CDATA[@mpivila @MONTSEPEREZ13 Pues por los koalas. Vota #PACMA28A pero vete antes de las 8. 😙😙 https://t.co/o4jj5Dhc65]]></document><document><![CDATA[Tertulia-debate político #EleccionesRRR28A https://t.co/i5cCYRTzuD vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Le pidió que Bildu le diera el voto. Pregunto: que se logeó en el gobierno con ese voto de Bildu y… https://t.co/kp53ufQcNb]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Claro k no hay vidio si el presentador por lo. visto solo el sabe abla de ella y deja a los demás d… https://t.co/fzOyk2Ke4j]]></document><document><![CDATA[↖️ #goodnight #picoftheday #photooftheday #instagood #instagram #sunday en Madrid, Spain https://t.co/of7HG9ZUUm]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia @DarkSha71327073 Claro también para Aura 😄 https://t.co/mKcuCh71al]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos os pedimos… https://t.co/hiWqKyXZ00]]></document><document><![CDATA[@sarga75 @BeatrizTalegon Un Mosso CAMUFLADO Haver si se entera USTED !!!!🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Fenicio_112 @jmartinperiflu  C/ Alcalá algo más en el centro !! https://t.co/Q8yC18QBfB]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista  George Michael. El video y… https://t.co/E3iHDzt9GG]]></document><document><![CDATA[@isanseba dice la parcialidad de los moderadores ,#DebateAtresmediaESP el trato a los cuatro candidatos es una verg… https://t.co/8VEQPz32k1]]></document><document><![CDATA[@LaMananaTVE  no diga nada de la quema de la Sagrada Familia por Company de ER porque le despiden porque fue Franco acuerdese]]></document><document><![CDATA[Legal design y comunicación clara: ¿cómo ofrecer unos servicios jurídicos transparentes? https://t.co/kCZEoVrhoN vía @newsjuridicas]]></document><document><![CDATA[BOM DIA E BOA QUINTA FEIRA 😘🌺💝💝🌺MANHÃS DA ISABEL🌺😍AQUI NA TUA RADIO 📻💝 🎧🎙ATÉ ÀS 12H💝🌺ALVOR FM 🌺ON AIR👌👍 💝ONLINE :… https://t.co/qCubU1bFy3]]></document><document><![CDATA[Por qué hace tanto calor!!!??? 😢 Quiero que vuelva el invierno!! (Hace años que no pasa por #leonesp) en Catedral d… https://t.co/RNJF4iOmcM]]></document><document><![CDATA[¿Por qué Rivera? Porque es quien mejor serviría a sus intereses. Grueso insulto a los millones de votantes que han… https://t.co/vhzgvJw1tg]]></document><document><![CDATA[@MireDoc @Bolaredo Yo creo q los q tenéis #ruralpower...puntuais doble para todo!😉 MFyC en estado puro y... sois vu… https://t.co/islQfUAWmP]]></document><document><![CDATA[Demos luz y la oscuridad desaparecerá por sí misma 🕯💫✨  #seamosluzenlaoscuridad https://t.co/tC6Y3fis4T]]></document><document><![CDATA[@pascualsergio @pepagalsan @Esther_SanzGr @ananinina @jguerreroleiva @AticusM @rdeltio @martadzalz @isabelmedinaorg… https://t.co/ICO16JUFyJ]]></document><document><![CDATA[@RosaCM1 Yaaa, pero hija esto es así, empieza en los carnavales y sigue hasta el rocio y mucho mas. https://t.co/NDS7fd3Dhn]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7Jz8c2LS3R]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/nbqW2Ztb6g]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! em Lisbo… https://t.co/dFJn3tpUWz]]></document><document><![CDATA[@RivasCppm Los partidos, si se lo pedimos,van a llevar en su programa hasta hacernos la colada y pasarnos el aspira… https://t.co/6uJr4Krsq0]]></document><document><![CDATA[Melhor comida q comi aqui 🇵🇹🇵🇹 em Mar de Comida https://t.co/M4pquKbGuJ]]></document><document><![CDATA[Les circumstàncies manen i, encara que sí he vist #AvengersEndgame esta vesprada, no he pogut anar al concert d’… https://t.co/EH8TjGvz6R]]></document><document><![CDATA[PQ NO HAY CLASES DE INTERPRETACION EN MALLORCA??????? NO PUEDO PERMITIRME DEJAR LA CARRERA Y IR  A LA ESADIB jkfjsdgjkfsdjbkd]]></document><document><![CDATA[Lo hizo el 2 de mayo de 1879, hace 140 años, cuando España acababa de vivir su primera –y breve– experiencia republ… https://t.co/GSTkCOd4dE]]></document><document><![CDATA[@Javi_CAO_ @getaparo No aparece nadie para defenderla.! Y las cadenas de tv.igual.valiente país de canallas.!]]></document><document><![CDATA[14 de abril: el nacimiento de la Segunda República. Un interesante artículo de Juan Manuel Sayago Guzmán (… https://t.co/hoiiqpEo1S]]></document><document><![CDATA[¿Por qué en los pueblos os arregláis como si fueseis a una boda? (Lo digo en plan a bien, que me fascina que todo e… https://t.co/INcHMBun0I]]></document><document><![CDATA[@santikapowski @Angel_City_Buzz Pero si ésto ya lo hicieron en 2005 y a su muerte lo pusieron de nuevo. ¡Panda de h… https://t.co/GlQLVOV8g3]]></document><document><![CDATA[El #26M  a por el cambio progresista en #Europa. Hay que seguir votando...               La victoria de Sánchez ins… https://t.co/D7M2woOtBo]]></document><document><![CDATA[mira en serio Arya Stark es que eres lo puto mejor de mi vida tía cásate conmigo #AryaStark #VivePoniente #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Y a ti en especial por todo, mil gracias por una Semana Santa más a tu lado. Y un poco mojaditos 😜♥️ en Cathédrale… https://t.co/hse7IwlzK8]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @AirBirabolas No me acordaba de la fotografía del principio del hilo. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#tbt The Girl From Ipanema Photoshoot #djanapaula #photoshoot #thegirlfromipanema #throwbackthursday #artist… https://t.co/dQYGOYBFUD]]></document><document><![CDATA[@Bene75501017 @TeoGarciaEgea El NO DE SÁNCHEZ, es el SI del día siguiente, NO ES SI, caña en el debate, OJO con el… https://t.co/UtovrOnz3E]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @InmaVidal6 @javioru Ahora si me duermo, feliz noche chicos😊]]></document><document><![CDATA[25 de abril sempre! Ilustração de Sérgio Condeço. https://t.co/C9qscYzyPK]]></document><document><![CDATA[@FCBarcelona @betarango @mterstegen1 Felicidades 🥂🍾 🎉!! Nuestro ángel de la guarda 👏👏😍😍😍 https://t.co/kPKU6yPOSH]]></document><document><![CDATA[@venus_esclava @DcHelene @PSOE Supongo que las fechas para esos menesteres se escogen por algo. 911 días después de… https://t.co/V0kmZku43S]]></document><document><![CDATA[“Me di cuenta de que cuando miras a tu madre, estas mirando al amor más puro que conocerás jamás.” -Mitch Albom-… https://t.co/UJbXRnjlSs]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/EQKbhR5S55]]></document><document><![CDATA[📽 Entrada de la Esperanza Macarena @Hdad_Macarena #Madrugá #Madrugá19 #CruzdeGuiaSER #SSantaSevilla19 https://t.co/rrGipxzt3r]]></document><document><![CDATA[@abc_es Está bien claro?? A Pablo Casado!! Ribera no es fiable. Iglesias comunismo chavista. Sánchez? Demasiado estercolero a su alrededor!!]]></document></documents></author>