<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Te quiero pa' hacerte feliz enseguida Hagamos un trío, tú y yo y to'a la vida Que no te tenga en Insta, no es que n… https://t.co/AVTN8Sx5HU]]></document><document><![CDATA[@Morenacatalana @Briquetgriffon3 @radiopolla @cota3143 @focaiguaiterra @RataDesletrada Tu vols que donem suport a l… https://t.co/XLsx3Qa3fY]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @JosepBorrellF No hay que pagar ni nombrar a nadie, para que intente demostrar tu democracia, los hec… https://t.co/kBSXq4RcUY]]></document><document><![CDATA[@luna42968947 @M_BrokenLeg @PauDaferga62 @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/UbGQLgR4dr]]></document><document><![CDATA[Redescubriendo el Mediterráneo.  Ninguna enfermedades es psicológica, pues el atributo "enfermedad" no es aplicable… https://t.co/0EzbPJH570]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Se le ponen a uno los pelos como escarpias escuchando el video. 👏👏👏👏. ♥️💛💜]]></document><document><![CDATA[En Huesca hacemos las cosas a lo bruto, puestos a reblar, reblamos a lo grande. Gracias por este año a los que corr… https://t.co/e2mNE7uf6R]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.99 km in 42m:28s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Mónica López, mujer del tiempo en TVE, estalla tras los insultos de una espectadora - Chic https://t.co/0DfZ9wZFYi]]></document><document><![CDATA[@barnacitizen @jsebastianlpz The Disaster Artist estuvo en la temporada de premios y Tommy Wiseau sigue siendo un pintamonas el pobre.]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @monasterioR @Ortega_Smith @ivanedlm más que nunca se necesita a VOX 💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El PP se cargo españa con la burbuja inmobiliaria y los recortes. Millones de españoles se fueron al… https://t.co/FSECGfihc2]]></document><document><![CDATA[No se confundan, en las Verónicas de ayer de Morante hubieran sonado más rotundos los "óles" en Las Ventas de cómo… https://t.co/mXaaGQOsB8]]></document><document><![CDATA[Con el gran Iván Vergara de la Plataforma PLACA, gracias por tanto arte querido amigo!!!!  #MxERadio #AlAireMxE… https://t.co/HVWPtxh3sp]]></document><document><![CDATA[@inesbajo @mrsrosaperez Ainssss imagino un día los 3 juntos...   💙💙💙💙 https://t.co/y8WyhsHqjG]]></document><document><![CDATA[Esto es sentimiento. El momento del intercambio de cánticos, espectacular. La afición granota cantando “Rayo, Rayo”… https://t.co/TI4ToxRizd]]></document><document><![CDATA[El mejor pincho de tortilla y otras direcciones para comer (muy) bien en Madrid https://t.co/mb7LTAyQfX]]></document><document><![CDATA[RTP vai fazer uma reportagem à Serra da Estrela, "Neve na Serra da Estrela". Primeira pessoa que entrevistam? Gajo… https://t.co/WzigNd8kvt]]></document><document><![CDATA[Maravillas de la Catedral de León #catedraldeleon #estaes_leon #estaes_castillaleon #igersleon #igersspain… https://t.co/PQwtEKU5SQ]]></document><document><![CDATA[Y lo triste que es que el candidato de la provincia no vote en ella porque no es de ahí? 🤦]]></document><document><![CDATA[@CheonoChe Hay muchos pero muchos que no saben a qué votar, aunque no se si estos debates van a hacerles decidir por uno o por otro.]]></document><document><![CDATA[@josekopero Murcia lleva siendo “facha” desde mediados de los noventa, sólo que antes lo disimulaban más y ahora se… https://t.co/AtUQiJx2BC]]></document><document><![CDATA[Hoy 1 de mayo es día de romerías: en @A_Gotarrendura y @SanJuandelOlmo en Ávila.  En ambas intervalos nubosos por l… https://t.co/Cqp7iz5RF8]]></document><document><![CDATA[@IlduceArgentina @BiondiniAR Falange Venezolana funciona de manera colegiada desde la clandestinidad]]></document><document><![CDATA[BOA SEXTA-FEIRA SANTA BEM HAJA VMP-VIAGENS (SETÚBAL) PORTUGAL em Setúbal https://t.co/EtbiRVOn13]]></document><document><![CDATA[Tenho muitos defeitos e um deles é que não deixo passar nada em branco. https://t.co/ixnnsl7sWC]]></document><document><![CDATA[@anae_spain @CooficialidadSi @CadenaBanez @LliberalespolaO @ForoAsturias @IniciativaxAst @exunta @asturies… https://t.co/qzMbbwUkkp]]></document><document><![CDATA[@danjimenezr Pues el Everton viene de ganar una Champios hace dos años 😉]]></document><document><![CDATA[5•Jornada 3•Torneio Distrital AFL Estádio São Mateus - Pedrogao Grande Benjamins “B” 04.05.2019  EFBPG  15  SCL Mar… https://t.co/imUvrlRUxe]]></document><document><![CDATA[@egaralejo @Epiphalette ¡NO! Porque tenemos que dejar de creer que el mundo de la política internacional gira a nue… https://t.co/medgiaAQz6]]></document><document><![CDATA[Pompas fúnebres iberas en Saguntum  invicta . #arte #performance #teatro #picofthedays #picphoto #picturesque… https://t.co/z1q49YfsCA]]></document><document><![CDATA[@kristenbjorn @fiestahombres @Lucio_Saints @kleinkerr1 @QueerMeNow @theQueerPig 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[📍Hoy, invitados por Rafa Rodríguez alcalde de Picón, @marodriguezg3 y yo hemos participado en la festividad de la S… https://t.co/jrTtdhGSA4]]></document><document><![CDATA[@Mariazell2 @cav_carmen Para que quede constancia del daño que hace entre la juventud.]]></document><document><![CDATA[@constans_rosa @jvlpart @KRLS A ver ¿No quieren a quien? Yo, nacido en Barcelona, estuve en Andalucia hace 15 dias,… https://t.co/IrKRGaDrAu]]></document><document><![CDATA[Después de días de inestabilidad vuelve la calma, desde la playa de los Corrales en Rota (Cádiz) @tiempobrasero… https://t.co/nPczHw1kn4]]></document><document><![CDATA[@MarcosMoreno73 Tengo en el recuerdo esa retransmisión. Fuera en directo. Era evidente lo que estaba pasando en la… https://t.co/0AhIHuILsC]]></document><document><![CDATA[La Torre Espacio es un icono del perfil del skyline de Madrid. Aquí os enseño un vinilo que tengo en mi habitación… https://t.co/b3pRlUVLYu]]></document><document><![CDATA[Ayer vi un rato del debate, aunque no suelo prestar mucha atención a la política. Eché de menos algo de calidad y c… https://t.co/sY6Gul0j04]]></document><document><![CDATA[@danicaballero90 Pues tal vez ese sea unoa de los errores, el no combatir a las izquierda con sus mismas armas dia… https://t.co/4wHhbkZzHP]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @LanderMartinez_ El comunista  COMUNISMO Miseria hambre Y represión.   Decidme un solo país donde hay… https://t.co/gDGrbDAVrN]]></document><document><![CDATA[E aquele cheirado cheirador não fez gol no Grêmio kkkk hahahaha tadinho pobre espera q não deu em nada]]></document><document><![CDATA[Fuerza @IkerCasillas. Uno de los grandes responsables de que tengamos una estrella en el corazón.]]></document><document><![CDATA[Si ver a la Pantoja tirarse de un helicóptero le dio un gran pico de audiencia a @telecincoes, imaginaros si la tir… https://t.co/CT6jhZGXuT]]></document><document><![CDATA[La vida es una lucha constante por adaptarse a la "realidad ". Nuestro relato interior, a veces  se adapta a la rea… https://t.co/m4GvndT2At]]></document><document><![CDATA[@Aibabur @BurladeroJoveen @victorinotoros @torosevilla @JTaurinaS @maestranzapages @DavidCastuera @AlbertoPalace… https://t.co/Mq6jXMgbSf]]></document><document><![CDATA[@JAVIER9090 @sergipinkman @RaholaOficial @KRLS @ianasagasti @inigolanda @boye_g @cuevillasjacs @riverolavictor… https://t.co/cSwxWp0uFN]]></document><document><![CDATA[Otro listo que sabe de las “capacidades” del PSOE de Sánchez Cum Fraude.(en esto,Oriol va a rebufo de Jordi Sánchez)]]></document><document><![CDATA[Rumbo a los madriles!! Vuela que vuela en Barcelona–El Prat Airport https://t.co/jKZtBDZcP8]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows ¡¡"Aquí todo el mundo hace negocio...Y más que se sabrà"!!]]></document><document><![CDATA[El 57% de españoles pagaría más impuestos para frenar la pobreza infantil  https://t.co/i1ltDBr2So]]></document><document><![CDATA[@MartinMcFly00 @RubenVillaC @XiruDax @illenitum @rupertacho @qinvia Un mente privilegiada como tú debería ser capaz… https://t.co/nHasRKpXv6]]></document><document><![CDATA[@rafamanuEl68 @ValleAlfonso @mendez_bailon @Medtorek @mencardio @ernestocardio @medicosergio @CristobMorales… https://t.co/kYjmdkRcb6]]></document><document><![CDATA[Fitting de @pronovias terminado! Todo listo para el #pronoviasfashionshow de mañana! https://t.co/3hDGrzRKFY]]></document><document><![CDATA[@Lady_Gracia26 Esperemos que la próxima se porte mejor, muchas gracias Carol 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[#familia #Huelva #Andalucia #españa #spain🇪🇸 #SemanaSanta #travel #traveling #TagsForLikes #TFLers #vacation… https://t.co/Q6T0pCXiHk]]></document><document><![CDATA[La sanidad pública universaliza el cribado para detectar el cáncer de cérvix | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/RU1SibRLZx]]></document><document><![CDATA[@Marta_caravaca Miedo al cambio Marta, yo no soy comunista pero tampoco capitalista!]]></document><document><![CDATA[Encuentran la factura que la Generalitat pagó a Assange por mentir sobre España https://t.co/3sYi26LUrl vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[It’s getting ridiculous the amount of email I get destined to other people with similar emails… specially from Brazil…]]></document><document><![CDATA[Menuda temporada lleva Nicolas Pépé, delantero del Lille, en cuanto a números ¿no? No lo he visto jugar demasiado.… https://t.co/u4tJiIiMaI]]></document><document><![CDATA[SIN CESE DE USURPACIÓN  SIN GOBIERNO DE TRANSICIÓN - - - - - NO PUEDE HABER ELECCIÓN   ¿Asi o mas claro? Una vez má… https://t.co/OFNsUTsarj]]></document><document><![CDATA[Nuevas luces de la tarde en este nuevo #MartesSanto19: el Nazareno de la @HdadCandelaria1 ya camina hacia la Campan… https://t.co/q9uhvVsqrw]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas, ingresado de urgencia tras sufrir un infarto https://t.co/AClaVzIPYy vía @20m]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @crmontoro @Juanma_Saez @Ironicacansada @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @PeioBasque… https://t.co/z2fYk2pVBs]]></document><document><![CDATA[Spoiler. (@ Maison Lú in Marbella, Andalucía) https://t.co/MjnvziQe4t https://t.co/TQuojaX92D]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Yo vivo cerca de Almonte, que les digo miarma, ve tú, te pago el combustible del carro. Enga nos vemos.]]></document><document><![CDATA[@evapm74 Muy buenas Amiga, no sé que ha pasado pero tienes mi apoyo para lo que sea, un abrazo apretao 😘😘]]></document><document><![CDATA[@BorjaRefojos @lusucu1976 @DanielVans182 Claro pq lo de venir de terminar casi la liga argentina y la libertadores… https://t.co/XBERgHgX8E]]></document><document><![CDATA[Urgente🆘️  @Antoniomrtinez4  Tiene 2 hijas y la custodia de sus hijas. Su mujer las ha secuestrado y las ha sacado… https://t.co/wOcof35hO6]]></document><document><![CDATA[@Deliveroo_ES he hecho un pedido programado para mañana y cuando he pagado y lo he confirmado, ha pasado a entrega… https://t.co/ycJ1w8SelU]]></document><document><![CDATA[Very exciting future in mobile technology starts here #GalaxyFold https://t.co/XnlAluvphj]]></document><document><![CDATA[Minha rainha... parabéns pelo seu dia! Beijos mãe 😘😘😘😍💞💕👏 https://t.co/WvVljsgkEI]]></document><document><![CDATA[@malele_caro @JuntaDistritoC @policia @GDTGuardiaCivil @Aytodealgete @ppmadrid @grupoppalgete https://t.co/66ci3BP0r1]]></document><document><![CDATA[@RealBetis @LoCelsoGiovani Excelente noticia, pero no tapa la nefasta temporada del #Betis si no consigue clasificarse para Europa.]]></document><document><![CDATA[El #pp es el único capaz de echar a Sánchez. No podemos permitir que siga mintiendo,tirando nuestro dinero y compro… https://t.co/eROdotrhjb]]></document><document><![CDATA[@UnMundo_AlReves Solo hay dos  problemas la división y la ley electoral]]></document><document><![CDATA[@FAlmenarasMusic Muchas gracias Desi, Allí estaremos compartiendo conocimientos]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain Un ticket Frank Underwood / Walter White no estaría mal 😂]]></document><document><![CDATA[Haciendo campaña. Disfrutando del momento y la gran acogida popular. @populares @ppexposicion @pp_vlc https://t.co/SlrREDG2eK]]></document><document><![CDATA[PP: liquidación total por cierre. https://t.co/nikdpJkzdv vía @eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[ERC estudia si se suma a la revocación de la Creu de Sant Jordi a De Gispert https://t.co/G2DUEB3ZcP]]></document><document><![CDATA[A ver si convezco a mi madre y vamos ha verla... Por que si no será otra peli que me quede sin ver 🙃]]></document><document><![CDATA[Y este es el momento en que empieza nuestra resurrección, el llamamiento a una vida nueva, distinta, al estilo de Jesús]]></document><document><![CDATA[@Andrs03502817 Y lo más triste, es que muchos celebran esta realidad y se enorgullecen de eso.]]></document><document><![CDATA[no cumplen con sus  obligaciones fiscales y además envenenan nuestro medio ambiente ://www.laopiniondemurcia.es/car… https://t.co/Bqjdn7NhbQ]]></document><document><![CDATA[eu em casa com insolação e vejo no twitter toda a gente dizer q o Kevinho foi sensacional,foda se.... eu fico assim… https://t.co/qgqI2BxGHG]]></document><document><![CDATA[Ya pasaron algunos días de mi viaje a Santiago de Compostela. Fueron 800 km en los cuales viaje muy solo, pero al m… https://t.co/yMS2xM3302]]></document><document><![CDATA[@mirrocafort Que pena me das....pero eres muy peligroso para la democracia porque te basas en mentiras]]></document><document><![CDATA[@a_lo_gonzo @jordievole Difícilmente pueda haber mejor relevo!!!! Felicitaciones]]></document><document><![CDATA[@polmarmol Los chinos tienen que pagar, los que tienen que saber lo que es el fuera de juego son los jugadores y lo… https://t.co/uOSx3tzVq4]]></document><document><![CDATA[@rafatamames @michaelrobinson Federación, clubes... tristemente desde todos los estamentos del rugby español]]></document><document><![CDATA[Desde Brooklyn @CG_JOU nos cuenta como va su experiencia apasionante, lo vemos en https://t.co/QQK5qnMdVu… https://t.co/HuWAHLIA2o]]></document><document><![CDATA[Feliz como una perdiz, a hacer mi 20% de hoy yendo a buscas mi casita a Lugo, al final 92 km disfrutando y luchando… https://t.co/yYixeneXvI]]></document><document><![CDATA[@Kitana_Ly @ElenaDiazGarcia @revisplaymania A tanto ya no llego jajaja, pero al lado estaban promocionando TAO de D… https://t.co/hfD629wzWU]]></document><document><![CDATA[Yo FIRMO y presiono para que Arabia Saudí ponga fin a la terrible represión ejercida contra las mujeres que se atre… https://t.co/3TM23OwUXa]]></document><document><![CDATA[Gracias a la galería Fernando Pradilla @GaleriaFP por excelente organización, ayer, de conversación, "Atenta escuch… https://t.co/dkmtH3yZpj]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @WierdInMyOwnWay El problema eres tú y la gente como tú que estáis ensuciando España.]]></document><document><![CDATA[Que equipo mas malo el @LevanteUD, equipo de segunda siempre, para mi opinion.]]></document><document><![CDATA[De verdad vamos a seguir permitiendo que esta gente pueda seguir impunes?]]></document></documents></author>