<author lang="es"><documents><document><![CDATA['Morning!!! Clases a las 9.00 hs A trabajar un poquito... :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout… https://t.co/qdX8NeqJbc]]></document><document><![CDATA[La ministra Delgado abandona un homenaje en Mauthausen al citar el Govern a los “presos políticos” https://t.co/da9iJBeipe]]></document><document><![CDATA[@salusplay Equipazo!! Un abrazo desde la gota fria que azota el Mediterráneo y aliviandonos con el Master de lidera… https://t.co/2IkEAxy0fi]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Bro o q vocês os dois acabaram de dizer... Os estivadores fizeram greve praticamente um mês, não é… https://t.co/sNzymOzpRh]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos! Se suficientemente valiente para ver el mundo con tus propios ojos y vivir según tus propias r… https://t.co/wVFRswfaqo]]></document><document><![CDATA[¿Como coños va a ir la Cifuentes a celebrar el 2 d mayo.Fue tan fuera d lugar su " queréis q me valla pues no]]></document><document><![CDATA[El obispo auxiliar, Monseñor Gómez Sierra, dirige la oración ante miembros del @ElConsejoSev, @Ayto_Sevilla,… https://t.co/uzFWfVRG7w]]></document><document><![CDATA[Llegando al trabajo. Ya he ido al banco a hacer unas gestiones, al mercado a comprar y ha pagar la plaza de garaje.… https://t.co/CQbX3XbLeK]]></document><document><![CDATA[La Cámara de #Sevilla y Bosch firman un acuerdo para implementar sistemas #inteligentes de #seguridad https://t.co/CfyvAY4JRd]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Si es #TuRefugio o #Prometo en Francés ya es cuando me muerooooooo en cero coma Rey]]></document><document><![CDATA[Imposible transitar con silla de rueda o andador por Avda del Greco. Vergüenza ajenan menos de media hora tenía asa… https://t.co/WYbCAzIyEt]]></document><document><![CDATA[@fjberman @carpediemspanje @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/afjMoC1Ax7]]></document><document><![CDATA[@EiiMister @fibromialgianot Madre mía lo que duele ,es horrible. Yo encima soy alérgica al celestone  Me paso el día avisando]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/awRYtkUpwa]]></document><document><![CDATA[Let me see what's underneath, all I need is you em Albufeira https://t.co/YYgdIS6oCF]]></document><document><![CDATA[@RiveraRosales_ @riverakiko @YleniaGandiaSh @AntonioTejad Me encantan las dos parejas..!!Un abrazo grande para los cuatro 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Los españoles no somos enemigos entre nosotros, somos colaboradores y la colaboración crea riqueza. Rubén Manso… https://t.co/Wtw9k8r3WG]]></document><document><![CDATA[@JucilPontevedra @foguetes69 @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/pwIw52OGn7]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Fe en Plaza Belluga #Murcia #SSantaMurcia #SemanaSanta2019 #SabadoDePasion #CofRed #Cofradias https://t.co/fo3olguGoE]]></document><document><![CDATA[Carlos Sánchez, diputado de Ciudadanos en el Parlament de Catalunya, estaría en pleno proceso con el Tribunal Super… https://t.co/6FjwBRec9J]]></document><document><![CDATA[#GretaThunberg you are at #thenewyorker powerful sixteen year old woman! Don’t give up! You’re gonna change the wor… https://t.co/ypmXiffsrd]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/Nf4LXGbbeJ]]></document><document><![CDATA[@lauraterceroabo @Lunallena1979 @xana_2011 Es que el interrogatorio que le hace, son flechas de fuego, conociendole… https://t.co/ZwJ5x7aTtj]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG ¿ESTO ES LO QUE LE INTERESA A ESPAÑA?volver a meter el odio entre hermanos?no hay otras cosas que hacer mejor?]]></document><document><![CDATA[Un día histórico Gracias # Pedro Sánchez #🌹🌹🌹🌹🌹✊🏼 https://t.co/rD8RljAG1x]]></document><document><![CDATA[@Plaza_Bickle Yo, sólo puedo decir q conozco a una enfermera q conoce a la enfermera q lleva los partos en casa de Asturias]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/ZcxFRI9SIm]]></document><document><![CDATA[@pardalzurdo Pues a mí me llegó 1. El otro lo cogeremos en el colegio el mismo día.]]></document><document><![CDATA[Fermesa sí ho exigim qui ja vam guanyar un referèndum amb els nostres cossos! 1-O No oblidem q vam guanyar!!!! "Tor… https://t.co/X6A78qFHvN]]></document><document><![CDATA[@MMATOS67439482 Óbvio: em primeiro lugar, o dinheiro é emprestado( pelo menos desde a troika) mesmo se a muito long… https://t.co/UblKicOxY3]]></document><document><![CDATA[Juntes construirem la República de deixeu-nos en pau. Gràcies @lyona_ivanova i @HiginiaRoig per… https://t.co/WHEMJoPuNb]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta16 #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @Diego_FDM So si descarao,, y diciéndole oye podrías hacerte un selfie con nosotros?,, jaja y no vota nadie 😂]]></document><document><![CDATA[Hoy escuchando el nuevo disco de @HombresG y te confirmo @rafahg que me encanta. en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/hy1p4Vsp6f]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE, España duele cuando hay una sanidad pública deteriorada o unos servicios sociales basados en el ne… https://t.co/aq2I5Ouhus]]></document><document><![CDATA[Cuando gana el @PSOE las elecciones pero dice que no va a poner cordones sanitarios a @CiudadanosCs https://t.co/FNUZKkyTK7]]></document><document><![CDATA[@lesbleus2007 @BeauregardJust2 @IsabelleChipeau @YouTube La FM est tout le contraire d’une secte : on y entre diffi… https://t.co/BpQqdiQRbj]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @DoctoraGlas @PatriciaReyesCs @JustinTrudeau Yo también soy española!!  #GestaciónSubrogada… https://t.co/kblrgSp1Ia]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/i6xHdpfvFW]]></document><document><![CDATA[Tío hablar de las cosas de la vida con @RaquelOvd te juro que es genial, nos entendemos a la perfección, me aporta muchísimo ❤️]]></document><document><![CDATA[Pedazo de directo se ha marcado @MAPFRE en @insur_space con @RafaelNadal y @manucarreno envía tu pregunta… https://t.co/qnpf4Dx26b]]></document><document><![CDATA[🌅 S I T G E S 🌅  . . . #sitges #barcelona #minivacation #friends en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/3k1jRA9mwm]]></document><document><![CDATA[pues el cap de got un poco sin más la vdd, tampoco es que haya pasado mucho.]]></document><document><![CDATA[Bravo @Rins42   quin pilotàs estas fet!!!!!!!!! Viscaaaaaaaaaaa #AmericasGP #MotoGP]]></document><document><![CDATA[La SER emite el primer debate de las generales del 28A https://t.co/sRrL6FRipv vía @radioalicante]]></document><document><![CDATA[Nadie es perfecto. Parece mentira que haya gente que todavía no se den cuenta, y no vean lo afortud@s que son]]></document><document><![CDATA[@mpivila @MONTSEPEREZ13 Pues por los koalas. Vota #PACMA28A pero vete antes de las 8. 😙😙 https://t.co/o4jj5Dhc65]]></document><document><![CDATA[@Savallsblog @SandraSandras2 @Joan_Massanes Per a tu és estrany un nom si no és del santoral? La mare del Tano...!… https://t.co/8GiFupjWaF]]></document><document><![CDATA[A muchos les está bien empleado. Lo siento que estoy muy quisquillosa, pero es que algunos ya huelen. Nos han humil… https://t.co/TnXTlRYaZg]]></document><document><![CDATA[Parte I: No se a cuento de qué viene esa leyenda urbana sobre nueras y suegras, que se llevan bien. La mía me dice… https://t.co/RY2U6kz21d]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Te deberás de pagar si tramposa, seguro que ganarás como poco esos 130 mil €, con eso y con lo que debéis… https://t.co/EFolX7fV27]]></document><document><![CDATA[Loco se me rompen ayer todas las fundas hippies de papel y se queda toda la ropa nueva en el piso en media calle mo… https://t.co/tX2DEgPZLO]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/U9qJWjM9WG]]></document><document><![CDATA[Está com medo? Pois nós benfiquistas não. Gostaríamos mesmo que falasse. Se calhar você é q não gostaria q RP abris… https://t.co/GnywJSIBP9]]></document><document><![CDATA[@DeeJaY_DarE Soy republicana y naturalista... y no me da la gana de pedir perdón. 😘]]></document><document><![CDATA[PERO QUE EL RIVERA SE HA TRAÍDO UN TOCHO PARECEN MIS APUNTES DE DERECHO #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[primeiro a cara da cersei vendo os dragões, depois a cara dela com medo de um dos carinhas do exército morto kakakakaka]]></document><document><![CDATA[@CarmeloVillar @WomanCamela @DioniMartin Joo que tiempos aquellos con los casetes jijiji me encanta 😍😍 besitos amor… https://t.co/ggW9IRVoj9]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No lo permitas Paz la falta de respeto de Belén a tu persona]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m Aprenda un poquito de letras palurdo..]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @pablocasado_ @JuanMa_Moreno DÍ que sí Juanma son valores que nos pertenecen a todos. Gracias por tu apoyo]]></document><document><![CDATA[ESE ABUSÓN VIOLADOR,  ESTARÁ 2 AÑOS Y SALDRÁ:  LO MEJOR PARA ESA CLASE DE CERDOS ES , QUE LOS QUE FUERON VIOLADOS Y… https://t.co/Xo4VnmpXUc]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @raulmorenom Hay que ser payasa! Yo nunca cumpliría órdenes para mentir]]></document><document><![CDATA[Às 2h da manhã estreia GOT no SYFY. Neste momento está a dar a 7 season. Pronto, agora não sejam mais chatinhos.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @papelcaramelos @Jenniisst @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/Bqym6KJgKR]]></document><document><![CDATA[Já não me lembrava de andar tão ocupada e ter tão pouco tempo para as tantas coisas que gostava de fazer]]></document><document><![CDATA[@serendipiaty El tema es que la derecha al final si pactan entre ellos, en la izquierda eso no termina pasando y es una putada.]]></document><document><![CDATA[#Geo :Tecnología romana que se mantiene en @SalinasSPedroPR El agua se bombea desde el Mar Menor hacia las charcas… https://t.co/YDtDwibV3C]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travel #Traveller… https://t.co/HyDXbZcubv]]></document><document><![CDATA[ESTOY A 3 HORAS DE COMPLIR MI SUEÑO DE ESTAR EN UN 4tos DE FINAL DE UNA CHAMPIONS Y NO ME CABE LA FELICIDAD. ❤️🙏🏽🇵🇹]]></document><document><![CDATA[El Gobierno holandés propone suprimir la necesidad de informes médicos o psicológicos para que las personas trans p… https://t.co/90d33kzCyc]]></document><document><![CDATA[Porque a melhor semana começou! À primeira! em Coimbra, Portugal https://t.co/bEjq45MDiY]]></document><document><![CDATA[El historiador Francisco Espinosa señala en sus investigaciones q el horror q se practicó en Extremadura “difícilme… https://t.co/c2vhoOrSbx]]></document><document><![CDATA[Empieza la Cuenta atrás para que el Presentador haga favoritismos #SVGala1 https://t.co/cKv2USILwE]]></document><document><![CDATA[Hoy viene @David_Busta a @elcorteingles y así estamos...  No te hagas de rogar que se vuelven locas todas!!! https://t.co/v9CtjgLaMV]]></document><document><![CDATA[Dizerem a setlist é crime, chego ao dia do concerto e não há aquele fator surpresa]]></document><document><![CDATA[La religión como un complemento social  #SemanaSanta2019 #SemanaSanta https://t.co/IMY2T3cfxR]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/RKODmCk2GD]]></document><document><![CDATA[Contigo. No necesito más. Otra experiencia juntas. Te quiero ❤🐦. 😇😈.  #yamejoderia #agapornis #truelove… https://t.co/yp5vtBUKE4]]></document><document><![CDATA[@masbamba6 @LuisEspoy @toni_miglesias !Esa es su mochila!, Llevar parte de ese PP de  desleales y chaqueteros que p… https://t.co/23ixLLorJK]]></document><document><![CDATA[@CayetanoGi Quin partidàs noies!!! Enhorabona equip! Increible, espectacular...]]></document><document><![CDATA[¿Por qué hay tan pocas mujeres en el sector #tech? 👩‍💻 Lo explica en #flexygocampus @sruedapascual directora del de… https://t.co/cjf9gNKGtq]]></document><document><![CDATA[@UikteIndepe @La_G_M @MADRID No se lo creen ni ellos, cuando estás en el poder es muy fácil manipular las encuestas… https://t.co/dqVEeYxJ0Y]]></document><document><![CDATA[@censurometro @grancocolio Por qué hacéis preguntas tan difíciles? No es fácil decidir esto.]]></document><document><![CDATA[Esta mujer tocando el violonchelo se quedó conmigo y me hizo florecer muchos sentimientos en Budapest. Su artista,… https://t.co/Q6WRRB8gZ0]]></document><document><![CDATA[El escuchar, nos humaniza,muy buena reflexión de @Anamasanro , por sí se nos había olvidado...https://t.co/M8pRMJrPG7 vía @diarioresponsab]]></document><document><![CDATA[Después de tanto trajinar por separado, por fin nos reunimos a celebrar el cumple de IIDEJURE y a compartir tapas,… https://t.co/29qoPmNKfs]]></document><document><![CDATA[@japtapias De eso nada , porque Pedro ha estado  dando debates 2años y los ha hecho reuniéndose con todos los colec… https://t.co/Y8SfTax36K]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @vanecorlao @OlgaLosad @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @liromantica1 @BelenFGonzalez… https://t.co/ypCVCGpBCS]]></document><document><![CDATA[Hay que celebrar... Sí! Cumpleaños, aniversarios, encuentros...☺  Apoyar a l@s amig@s en sus presentaciones y desea… https://t.co/bcNakUolck]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower Happy May 1st hun. I hope you have a wonderful day ♥️😘]]></document><document><![CDATA[@jbdelhierro @nachogil Poned alarma y verjas más altas, vuestro pueblo da bastante miedo]]></document><document><![CDATA[The trick to holding on, was all that letting go. @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/7OQcM91myC]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/78Q5LqNHke]]></document><document><![CDATA[@Well086 Però jo decepcionada pels resultats generals a Cat. Pelarem la pava eixamplant la base]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz sabado y lo.acabemos mejor cuando cantemos el Aliron.tenemos que hacer una… https://t.co/Es28PCB8bT]]></document><document><![CDATA[El @populares abre debate #L6Napactar en su + pura línea manipuladora. Los impuestos se suben a los que más ganan y… https://t.co/NtiK0jxI9m]]></document><document><![CDATA[@MarysunChasseur Porque Thank you, next es el título de una canción de Ariana Grande...  :-)]]></document><document><![CDATA[@cuentametve Pues sí, Antonio Alcántara deberían mandarte más a la mierda  #CuentameMiedo]]></document></documents></author>