<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Amanha em Exclusivo na @ElevenSports_PT , em Alta Definicao na ES3 e por apenas €9,99/mês! Subscreve em… https://t.co/aC1JYvCNvN]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/h7Cxs1QV8i]]></document><document><![CDATA[Los indultos que vivimos a diario son un insulto para animales cómo este De Julio García, que con casta y bravúra d… https://t.co/9RcRzRMQJG]]></document><document><![CDATA[Sea cual fuere el motivo huraño de plantar lechugas, el caso es que el Bos Taurus (Bos Primigenium, etc...), se com… https://t.co/nHlcxeLyN7]]></document><document><![CDATA[Planazo para el fin de semana gracias al gran @perezreverte https://t.co/2qtXxT223D]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸… https://t.co/cfZ3NZaGZO]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #Ribera No nervioso es un tic.... que pesado ERES liberal de la Derecha... https://t.co/ltGNBou09m]]></document><document><![CDATA[Nosotros ya hemos votado!!! . Nuestro #partido, nuestra #comunidad... Hacemos un #mundo más #saludable y #feliz, no… https://t.co/eFt4QFo9g5]]></document><document><![CDATA[Diosito de mi vida. Esta mezcla del debate de ayer con la canción de Thalía es brutal #DEBATEenRTVE… https://t.co/ZaVSIGItHl]]></document><document><![CDATA[@MaxRick32 @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @xxx_men_pt @apolosanchez_ @Otavio692x @BOYSHOTX @homensdobrasil @QGDosBoys… https://t.co/g132htXYYw]]></document><document><![CDATA[Un gran regreso @DONOMAR has hecho algo a lo que no estamos acostumbrados, cómo seguidor tuyo espero que sea el res… https://t.co/T8P235562P]]></document><document><![CDATA[@CSRunningTeam @sherrymaraton @MANUELGATN1 @JerezTour @CitySSEspana @CitySSWorldwide @VinosJerez @ciudadjerez Grande mi amigo Manuel #vamos]]></document><document><![CDATA[@SilviaAlmenar Silvia enserio son igualetes, io sempre que la veig me ve al cap Rae enserio]]></document><document><![CDATA[@jaimeabeja Desde que hice este mapa Lisboa/Sintra me hizo avanzar hacia el oeste :-).]]></document><document><![CDATA[@esjavieraleman Yeah, yo tengo margen pero mi acompañante va justa. Vamos viendo!]]></document><document><![CDATA[@revueltageneral @BeatrizTalegon Creo que no te debes hacer el inocente. Sabes de sobra que desde que la historia e… https://t.co/lv68a01hCr]]></document><document><![CDATA[¡Pues seguimos sumando lustros! Lo que ha llovido desde que empezamos en esto de los  santacena_trompeteros.  La ve… https://t.co/kY22725DvK]]></document><document><![CDATA[la analógica y yo seguimos creando cosas ✨ más en https://t.co/TRJlbC8Pqi https://t.co/BrJYo1vxOr]]></document><document><![CDATA[@ppalcorcon @AytoAlcorcon Basurero de lujo que se ríe de los vecinos de #Alcorcón]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de las madres y quiero felicitarte a ti! Por la madre de cachos que me montaste.]]></document><document><![CDATA[Cuando en la ESO te sientan al lado del que peor te cae de la clase https://t.co/IWz0aWAUuE]]></document><document><![CDATA[Viva la Patrona de Andujar... La Virgen de la Cabeza en Andújar https://t.co/IOtJYkS5AS]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea El Amor es universal (casos individuales se dan en concreto) q es lo q le hace grande, y x ello si… https://t.co/hY4yRb72IP]]></document><document><![CDATA[Un tío ha reservado la mesa del restaurante con el nombre de Manzano. #siguetu]]></document><document><![CDATA[#SantaFaz2019 #MachoHércules Santa Faz en familia. https://t.co/wc1yUQqZf0]]></document><document><![CDATA[La circulación. Es lógico autovías a 80, cuando hay carreteras convencionales que superan esa velocidad? Y más aún… https://t.co/eW3Ge80INQ]]></document><document><![CDATA[@THIRDSPHEREBAND NEW VIDEO "HORUS' EYE" https://t.co/QvJPTfEmm8 . .  #Thirdsphere #syzygy #metalcore #deathcore https://t.co/VzGsc76hwj]]></document><document><![CDATA[@_hoeman Yo no he dicho que la RFEF te considere, pero no lo hacen por consideración, sino por fidelidad al preside… https://t.co/eVJMyTU8Sp]]></document><document><![CDATA[Es el primer político @Santi_ABASCAL  que le oigo hablar de cruces, orar, rosarios y estampas... No tengo palabras.… https://t.co/V9wBQgZDdc]]></document><document><![CDATA[Darme tiempo. Una cámara con su trípode etc material y verás que lo editó bien]]></document><document><![CDATA[@carlos1984am Lo imaginaba... ya te veré churrita. Viva la @SoyDeLaVeraCruz 😉😉]]></document><document><![CDATA[Equipo @olimpicomadrid que ha puesto muy difícil sus derrotas, empatando frente al líder como visitante. Buen juego… https://t.co/IJcJVqsXT4]]></document><document><![CDATA[@CarlosAlevito @Vox_Moralzarzal @FernanRodrigu @vox_es Clarísimo la España oscura y neofranquista.  Una verdadera d… https://t.co/328xt08nl0]]></document><document><![CDATA[Muy soleado aquí en la costa mediterránea de Alicante  España. Estás preciosa hoy Cecilia... como siempre !!! Salud… https://t.co/6HETTBs8bY]]></document><document><![CDATA[Acabei de ver o “Alice” do Marco Martins e estou emocionalmente acabado]]></document><document><![CDATA[@BettyGomez22 Es verdad hay que ser intolerantes frente a los asesinos, como todos aquellos que dieron un golpe de… https://t.co/J3vDpIn07O]]></document><document><![CDATA[Es muy complicado y molesto seguir el debate con las constantes interrupciones de Rivera #ElDebateDecisivo… https://t.co/5mVRQS7BUB]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @HarcourtDoug @gerrinnesmac @DansoyGomez @Sky13861654 @1shawnster @Adele47018578 @pratoshnivedita… https://t.co/LRXLV6fnAQ]]></document><document><![CDATA[En estas elecciones se suma la voluntad de miles personas con discapacidad que han recuperado el derecho a voto. Ma… https://t.co/UPs2bpk7wH]]></document><document><![CDATA[Domingo de elecciones. en Santiago de Compostela, Spain https://t.co/1enMf4FZ0m]]></document><document><![CDATA[https://t.co/3VCZAMEWDm @pabloalboran tema de mi hijo escuchalo espero que te guste]]></document><document><![CDATA[#L6Neldebate QUE BIEN LO ESTA HACIENDO IRENE MONTERO DANDO REVOLCONES A DIESTRO Y SINIESTRO,FANTASTICA IRENE MONTERO]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos #FirstTuesday Madrid con Eloi Gomez de @mrjeffapp #osesperamos]]></document><document><![CDATA[@KialoHQ Sí, idos a tomar por culo ya. Frontera y concertinas. El que quiera que se venga y el que no; a vivir la miseria que tanto ansían.]]></document><document><![CDATA[Que cachondo el moderador de #ElDebateDecisivo, pidiendo una pequeña aportación de cultura😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Que lo que deberían hacer si gana Sánchez es mejorar el servicio de @Correos y dejarse de paradores (y no colocar a… https://t.co/WRqBRMAZ7G]]></document><document><![CDATA[@sordomudaaa Ya cuentas, Sor. Aahhhh... suerte. Aaaahhhh.... ¡¡TEN CUIDADO!!]]></document><document><![CDATA[@hoyextremadura El más brillante el del "Coletas" que tuvo la gallardía de enfrentarse a puñetazos con miembros del… https://t.co/40ASJUQDVV]]></document><document><![CDATA[Meditando por lo que viene!!! Vendrá!! Claudia!!! 😍😍 https://t.co/5u7JPOu4bc]]></document><document><![CDATA[La beligerancia de @COPE a favor de la ultraderecha trinitaria razón suficiente para que los católicos con concienc… https://t.co/qtBYq7wwjp]]></document><document><![CDATA[@HAIRY_BigGuys @DotadaoBaiano @patosogos @_P_O_R_N_O_ @xxx_men_pt @negaoputaosp @vintagegaybr @Otavio692x… https://t.co/ymuUP8TUcz]]></document><document><![CDATA[@sergi_glez_13 @sagastiker @100yardas_ @PonsetiRadio Tomamos buena nota...!!! 🙏🙏🏈]]></document><document><![CDATA[@AinaPb El concepte abrahàmic de l'explotació del mar com un recurs inesgotable segueix molt present en la nostra s… https://t.co/BQSC9DkfQJ]]></document><document><![CDATA[@eljuli22 Así es, pienso igual. Vezo es tu mejor hombre atrás, en el medio no hay quien corte un balón y Morales de… https://t.co/LZtM73J2Mq]]></document><document><![CDATA[Cuatro nuevos equipos de @LaSegundaBes aseguran su plaza de Copa del Rey la temporada próxima https://t.co/ee0K95gaZx]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños a una de las mejores personas que tengo el placer de tener en mi TL y una madraza como la copa de… https://t.co/pXChMZao0A]]></document><document><![CDATA[@casanova_paco @tonyvk66 Siiii, y un muñeco no deja de ser un muñeco, como una foto o una bandera que se queman y no me altero.]]></document><document><![CDATA[Mi cartel de @AMRedencion  en la #calleSagasta de #Sevilla durante toda la #SemanaSantaSevilla #SemanaSanta2019 https://t.co/pJtIRZfWzd]]></document><document><![CDATA[@gloris72 @Delapuentejor @MLmar15 @ursulacorzo @jatirado @silvinawhite @silviajareo @montesdeocapl @Mac3427Milagros… https://t.co/SlWtaTGebY]]></document><document><![CDATA[Destrozo a Sevilla. Si la violentan con oficinas @Ayto_Sevilla que recorren el Muelle de la Sal, entre el Puente de… https://t.co/puRWLIhPYf]]></document><document><![CDATA[Este yagoggpp segue a ser un anfitrión caralludo. . Aquí na súa casa, minutos antes de comezar a gravar. . Bo día a… https://t.co/NPFMWwKq4z]]></document><document><![CDATA[Viva la fiesta de España, Cayetana y Maroto bailando en el balcón mítico de Genova @populares  #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@Ernesto14MG Quiero un iPhone pero cada vez que un amigo me lo deja para poner una canción o algo se me hace un mundo 😅😅]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 tú eres de los volquetes k han soltado,para hacer campaña https://t.co/2bL4c3SUQ0]]></document><document><![CDATA[Vai ser muito complicado conseguir me meter num relacionamento tão cedo]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase /♥️ con @sanchezcastejon y #SeguirSumando ➕ con @ximopuig Y todo por el #ElAlicanteQueQuieres 🔴En direc… https://t.co/YvaIScWv6t]]></document><document><![CDATA[Cada murciano tendría que trabajar 108 días para pagar la deuda regional https://t.co/lB6HWcr6mZ vía @diariolaopinion]]></document><document><![CDATA[@MAL85288653 @miguelrb508 @batatasaomurro @mj_mjcl @Irene_Montero_ Para querer ir de intelectual derechita y fascis… https://t.co/AqqZYbVLeX]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @marycastro54 @jvGLaTLdRvqsn07 @perraudindidier @AAvallones @kuroi_majin @marinavibu609g… https://t.co/dLRcCvbgeu]]></document><document><![CDATA[@cfhercules @CESabadell El balón que le mete Benja a Carlos y como se cuela entre los defensas,es de otra categoría #MachoHércules]]></document><document><![CDATA[Día de playa #SemanaSanta2019 #DiarioDeUnLisboeta en Cascais https://t.co/kJpBm51ixj]]></document><document><![CDATA[@RoqueIII3 @vcf_arg Mano es, pero en la vida eso puede ser amarilla. Mano que viene de rebote nunca es amarilla]]></document><document><![CDATA[La Overuela es un barrio especial, sin duda. Hemos pasado una tarde deliciosa, rememorando la labor de las antiguas… https://t.co/aAGldVrOaU]]></document><document><![CDATA[@JesusTolmo @FundacionCepaim @ecre @ENStatelessness La emoción Jesús!  Pero tu belleza, nubla detalles tan insignif… https://t.co/8MR8bO0RVb]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV La madre también está como para que la detengan y la manden a la haima de donde nacio]]></document><document><![CDATA[@fos_qi Yo lo uso para compartir merchandising, canciones, bromas. Contenido ligero que a veces es demasiado banal para tuiter.]]></document><document><![CDATA[@FMarlaska @sanchezcastejon La situación es crítica en las cárceles españolas #TuAbandonoMePuedeMatar… https://t.co/XRoMQbWdhA]]></document><document><![CDATA[he votado a podemos y se me ha roto la cartera tu eso significa q debo de parar de votar a los pobres y empezar a v… https://t.co/JIrnHY04WK]]></document><document><![CDATA[TATIANA MACEDO | Afri-Cola #tatianamacedo #exhibition #carloscarvalhogallery #contemporaryart #photography… https://t.co/HMEveBwow0]]></document><document><![CDATA[No a la violencia La violencia sólo enjendra violencia Y no es el camino Diálogo, diálogo y más DIÁLOGO, esa es la… https://t.co/R2JRF1F9nn]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Tienes razón, esperemos que en el futuro esté país no esté gobernado por ti.]]></document><document><![CDATA[¿Conoces colegios interesados en favorecer la inclusión y prevenir situaciones de acoso escolar? ¿Piensas que las p… https://t.co/Jgb47SZHR9]]></document><document><![CDATA[Todo depende del cristal con que se mire el debate: Inés Arrimadas fue todo cordura y acierto, Cayetana coraje y to… https://t.co/6gPkX9fjst]]></document><document><![CDATA[La gente que no respetáis que a algunos homosexuales nos guste y disfrutemos de la Semana Santa, no lo entiendo...… https://t.co/Z2RSLsXeJA]]></document><document><![CDATA[@charoguerra @RoyBarreras @IvanDuque @CeDemocratico Muy bien dicho señora, este gobierno no está acostumbrado a neg… https://t.co/lfAINlrmXq]]></document><document><![CDATA[@miguelfloro @EliaGuardiola @MATrabado @JosMkt @CADigitalDay ¡Los tres mosqueteros presentes en el #CADD19! 👏⚔️… https://t.co/z29wXZLxM1]]></document><document><![CDATA[@ElPaco17170917 @micosapiens @77populacho @lgoritme @Juanma_Saez @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674… https://t.co/sbf8KHLADO]]></document><document><![CDATA[Anda que vaya diferencia el Getafe jugándose algo vs Sevilla (Qué también se juega) y vs Real Maddid que no se jueg… https://t.co/1mgtc2o3C8]]></document><document><![CDATA[@PodemosVitoria @ahorapodemos @Conchi_Palencia @Castillo_Lz @Edurne_Garcia_ @itxaso400 @arantxa_abecia… https://t.co/v7h1byQgXG]]></document><document><![CDATA[First patient randomized in Phase 3 trial!  #brolucizumab #novartis #KRESTEL #diabeticmacularedema @hospitalclinic]]></document><document><![CDATA[@PevitaTolosabe @BeatrizTalegon Todos machos no, pero todos Inconscientes y sin pizca de escrúpulos con los niños s… https://t.co/OGqBT0u8P1]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @luisma197 @Juan_Acosta_Gar @CDRTabarnia @Lucia_hayek @marianpy1 @sarajones1988 @andarellabcn… https://t.co/Vtq11Q15fi]]></document><document><![CDATA[Propuesta para amiguetes a los que hace tiempo que no veo o que quieran desvirtualizar. El 10/05 tengo el… https://t.co/ZKeBGagpNT]]></document><document><![CDATA[FELIPE SANCHÓN, IN! Antonio Hidalgo convoca a 19 jugadores para el partido de mañana en el Rico Pérez vs… https://t.co/ebJC26XxlE]]></document><document><![CDATA[Y esto sin contar con partidos a nivel autonómico que precisamente tampoco son sospechosos de ser de derechas, como… https://t.co/4dLQYwPGKb]]></document><document><![CDATA[La mezcla entre orcos de "El Señor de los Anillos" y zombies de "Guerra Mundial Z" de los caminantes blancos?… https://t.co/jgEvh0maAG]]></document><document><![CDATA[Baeza!! 😍😍 Joya del patrimonio renacentista en España!! Y los Virolos... 🤤🤤  #Baeza #Andalucía #renacimiento… https://t.co/Ly9bEajei5]]></document><document><![CDATA[@AndresCadahia Fantástico como siempre @AndresCadahia . Gracias por compartir]]></document><document><![CDATA[🔴 Elecciones generales: Pedro Sánchez revive al PSOE pero debe cuadrar el puzle de la gobernabilidad  https://t.co/hbRYyWkftK]]></document><document><![CDATA[Para que @MasMadridCM llegue cada vez a más gente y más pueblos, precisamos de tu colaboración. No queremos respond… https://t.co/uihpiJwnBi]]></document></documents></author>