<author lang="es"><documents><document><![CDATA[De las mejores aficiones de España?????????? Gentuza. https://t.co/lKqipxfmzJ]]></document><document><![CDATA[En la mañana de ayer, miembros de nuestra Junta Parroquial acompañaron a nuestra querida Hermandad de Pasión en la… https://t.co/UOoOT5CUcX]]></document><document><![CDATA[Aqui, allí y donde sea. NO SE HACEN CARGO. Son app de marketing pero a la gente le interesan los 3 euros que se aho… https://t.co/8CrbP28J5b]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos Parte del PP se ha ido a ciudadanos ,los últimos movimientos de tránsfugas eso indicaba ,los votantes tambien]]></document><document><![CDATA[Desde las 4 de la mañana de ayer lloviendo sin parar... mañana saco la piragua a pasear. #Yecla #Lluvias]]></document><document><![CDATA[@DefendAssange #FreeASSANGE Mr. Asange needs medical care URGENT 🐱🌎  twitter accounts   Prison: @hmpbelmarsh Governor: @RobDavi19104767]]></document><document><![CDATA[@DUEdevocacion @urgenciasemerge Felicidades Elena!!!! Todos ganamos con cada día que estás por aquí 😘]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan al @ será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @N0elai Mi amante:… https://t.co/fjCHAWm62F]]></document><document><![CDATA[@Miguel_Coruna @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/JNJNN7Li9j]]></document><document><![CDATA[Son son niños...después de cinco horas en la SIC, ¿que esperáis? A mi me produce ternura...💕]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor A esas también las perdonas , luego las mandas "cerca" y sigues con tu vida]]></document><document><![CDATA[En periodismo a veces tienes que tener el coraje de decir no. Aún sabiendo que vas a perder, que otros van a ganar.… https://t.co/J8qNtls7fL]]></document><document><![CDATA[@enrique65350241 @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FMrGrlZhRp]]></document><document><![CDATA[#sinpalabras #instafood #casajaime #espectacular #arroz #espardeñes #ortiguillas #mar #riquisimo #peñiscola… https://t.co/Sq4UOWoSjJ]]></document><document><![CDATA[Viva el vino.estado aconfesional pero a estos les da igual #VOTAPSOE #HazQuePase ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[Gran noche,@GemaNieto81. Se lo merecen x no saber ejercer una oposición digna, x el guerracivilismo, x cómo han lle… https://t.co/d4NHDUpCLz]]></document><document><![CDATA[De portadas va la tarde. “Besa a quien quieras” titula @lequipe https://t.co/I1c2HPZNgV]]></document><document><![CDATA[Desde que me llegó el pijama de Tata no quiero quitármelo, ojalá ir a todos lados con él puesto, de hecho, si fuera… https://t.co/QLOnVePFUb]]></document><document><![CDATA[@teledeporte @deportes_rtve 12.20PM Sistema represent. en escucha1/4 y anteriores "en tiempos presentes" sólo bajo… https://t.co/irx5nBNfAv]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela de gastes en casa ? https://t.co/lIa83pI0xx]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Todos dependemos de Dios, quien nos ha creado.... si alguien no se deja guiar por su Espíritu, por muc… https://t.co/lgMsth9Kav]]></document><document><![CDATA[Não acredito que vou perder a minha folga a tratar do passe eu não mereço]]></document><document><![CDATA[Feria del libro de Valencia. Gracias a greyhskull por la invitación. #bajoloscerezosdesaitama en Jardines Viveros https://t.co/f87ByOfo50]]></document><document><![CDATA[@juanludrime @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gOlU9PDeKS]]></document><document><![CDATA[La #exposición de la @AsoCulturarte Paisajes Urbanos 2 en la que participo en el CULTURAL VALÈNCIA. @CulturalVLC  G… https://t.co/ao4PM3zoJi]]></document><document><![CDATA[Y van 11... #PremiosSM19 en Puerta del Sol Madrid https://t.co/h2m0etfNOc]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uZpiy4z3mq]]></document><document><![CDATA[Bro tá tudo a dormir, eu não tenho sono, tou na sala á espera q o sono decida vir, e tou farta de ouvir barulhos e sentir cenas]]></document><document><![CDATA[Queridísimo @santanadeyepes no solo confió, también te admiro y te quiero amigo. Gracias Yepes mío!💋]]></document><document><![CDATA[@rubenkaos Voy poquísimo y si voy es a primera o última hora 😭  Muchas gracias!! 💪🏼]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo decirle al pp que no hable del pasado y de lo que han hecho sus compañeros y expongan propuestas… https://t.co/GW8sFFOvfW]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @JaviPerezCampos @LinaresAldo Claro,, unas cuantas Diego,, jeje y algunas.... 😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Me falta agregar a mi Bio: odio las fundas hippies de papel porque se rompen y los cubiertos de Bamboo porque astil… https://t.co/KhxC1Soh5m]]></document><document><![CDATA[então gente, não vou não pois é um medicamento pra um problema que eu tenho de vdd. tenho medo de dar merda e eu n tenho seguro, então..]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus Pues al menos allí no habría visto lo que he visto (un tipo fumando en la sala) ni haber oído lo que… https://t.co/1VewPJV44g]]></document><document><![CDATA[“Be the change you want to see in the world” en Plaza de Isabel la Catolica https://t.co/nGKhVhN0Nk]]></document><document><![CDATA[Y lo peor es que no termina de escarmentar la oposición que lleva a cuesta al pueblo en paupérrimas condiciones]]></document><document><![CDATA[Hablan los votantes del 1-O: "Me acuerdo del ruido de las porras cuando abrían cabezas" https://t.co/2WAkRiiQ9Z]]></document><document><![CDATA[@Miscelanea18 Uhhhh por dioh,no te me acerques que se me pega JAJAJAJA que fuerte tío,te quelo ❤️]]></document><document><![CDATA[Me llega esta carta en la que Sanchez me pide el voto. “La España que yo quiero es aquella en la que el Presidente… https://t.co/kRryo83Kp3]]></document><document><![CDATA[Menos mal que no Ha Sido PODEMOS.  Más que nada por el Coñazo Que nos dieron las TVS  del Reino. Cuando  hubo una f… https://t.co/NxLF4iM1wq]]></document><document><![CDATA[@PatriDuarte @estrems1969 @kaixoantonia Las personas no cambian, mejoran 🤣]]></document><document><![CDATA[No són cap càrrec, ni en tindran mai. Són mos pares. Persones treballadores, de base, que porten des dels 15 anys t… https://t.co/IBGj0O9dDw]]></document><document><![CDATA[.@bancosantander obtiene la medalla de plata en el ranking #marcas 2019 de @BrandFinance Cuenta con un valor de mar… https://t.co/RbBroIpbeF]]></document><document><![CDATA[Confesiones #rebecapal #phrases #creative #kiss #redlips #brandname #writer #writing #sharing #caring @ Madrid, Spa… https://t.co/jrVT3jg51U]]></document><document><![CDATA[Y tú no me oyes cuando te leo despacio Sigo sin saber, y a veces me ves mirando a otro lado.]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista juvenil  en #Segura 2 SVB cubriendo la prueba #PreventivosCruzRoja https://t.co/03apSygLQU]]></document><document><![CDATA[@gemallrt Y ninguna me enamooooora como tú sabes y me he dado cuenta ahora]]></document><document><![CDATA[Cuándo estas tres atracciones coinciden, no hay vuelta atrás. https://t.co/D4KiLpl7Oh]]></document><document><![CDATA[@CaptAchab @J_Villan @ahorapodemos @azul77551 @Pablo_Iglesias_ De vómito...]]></document><document><![CDATA[@NocheSabinera_ @salagalileo @Irenayis @Panchovarona Ay... Me enteré tarde 😟]]></document><document><![CDATA[Rutina de 14 series de @Sergio_Trainer hecha 💪🏼💚 A la próxima... ¿me grabo en vídeo? 😂 No nos pongamos #excusas con… https://t.co/qaY63v67of]]></document><document><![CDATA[Si me diran dinero por cada video que veo de @bytarifa seria millonaria 😍😂]]></document><document><![CDATA[@rfuertespuch Manda narices le faltase respeto a su chico y se hace la ofendida   Que pocas neuronas]]></document><document><![CDATA[@FilipeCooper Eu sei, tipo são experientes e tal, mas há tantos velhos que têm filhos e os filhos depois não querem… https://t.co/JlvxHVI5gx]]></document><document><![CDATA[Debat de política municipal en clau femenina #municipals2019 #tarragona @ Mercat Central de Tarragona https://t.co/BQhLFyRQ1h]]></document><document><![CDATA[Cine español, Alex amigo, Alex eres genial#guisoalcalaíno#felizcumplePite https://t.co/sdigfCVh6X]]></document><document><![CDATA[Gracias a los libros que me han dado tanto... #DíaDelLibro #DiaInternacionalDelLibro https://t.co/S34bQXwQtH]]></document><document><![CDATA[☔ It's raining . . . . . . . #semanasanta #sabadosanto #murcia #easter #huerta #almadehuerta #huertademurcia #agua… https://t.co/RGEcJBbQcy]]></document><document><![CDATA[Ja, si supieras Sanem si supieras quién es tu Albatros 😌🦅 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[¡El invierno ha llegado! Finally, Winter is here ❤️#GameofThronesSeason8 !!! https://t.co/ISiVKd6k5q]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @laSextaTV Cobardes Cs  y PP y responsables del peligro que corren las mujeres gobernando con Vox..😚😙]]></document><document><![CDATA[Lo que hacen las elecciones!!! años de desastre con los MANTEROS por todas partes destrozando calles y comercios Fa… https://t.co/amPGmag9sj]]></document><document><![CDATA[Para mi... de las mejores peliculas de la historia... que no me cansare de ver nunca y me hace llorar cada vez que… https://t.co/RPklCrXplS]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cMJBkaST5n]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @conlafrentemar @pablocasado_ Tiene solo una neurona y desviada]]></document><document><![CDATA[@carterokoala De lo que están cansados es de que sobreviva 🤣🤣🤣 le echaron, le machacaron y aún así se hizo presiden… https://t.co/hmD7svxAzk]]></document><document><![CDATA[Pero ojo, Rivera con el marco me recuerda a mi cuando me toco representar a Corea del Norte y me lleve la foto de K… https://t.co/041SzL2EFS]]></document><document><![CDATA[@jorgepadilla8 ERC y Bildu concurren a las elecciones juntos. Al margen de tus otras consideraciones personales ¿en qué miento?]]></document><document><![CDATA[Y ahora da la casualidad de que no hay nadie en la habitación ¿a que sí? #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen… https://t.co/4U9kyghZyU]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Cada vez escuchemos ministerio, chupito. Cada vez que otro miembro fundador de Podemos se marché , chupito… https://t.co/Jn2LABBrVd]]></document><document><![CDATA[@Cristinaran_0 un día más es un día menos ❤️ #solo13 https://t.co/sz0AQRVBur]]></document><document><![CDATA[🗓 12 JUL | UNIVERSIDANCE 🎧 ¡Vuelve la fiesta de todas las fiestas! El próximo 12 de Julio prepárate para bailar dur… https://t.co/jRC05bEbwT]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GqMELAoEox]]></document><document><![CDATA[Por qué el nombre de x tonto es igual de grande que el de wonpil??? I don't claim this result]]></document><document><![CDATA[@marthynahappy La visité hace dos veranos, y viendo la historia de lo que pasó, lo que destrozaron y las barbaridad… https://t.co/iAUt20vWuI]]></document><document><![CDATA[@RoiSastre cuando te apetezca y tengas tiempo podrás hacer directo? echo de menos esos momentos ❤]]></document><document><![CDATA[@nuriamarinlh @MargaPallas @semgencat Lo siento mucho. Es desgarrador. Mis condolencias para todos vosotros.]]></document><document><![CDATA[@rocipinfer @AncapESP @24h_tve @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ahorapodemos 👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@tiobati @paco_ez @veroprial Que va ! A nosotros Vero nos invita seguro los demás no lo sé porque no los conozco pe… https://t.co/aWZoeml66L]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Esto es un avance tan grande que se puede decir,,,( ahora si q podremos vencer a la muerte)]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @MarkTwa01197091 @mansan09 @Montser45122141 @ceciliaencina @besodevlinder @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/MPvhrbbeMs]]></document><document><![CDATA[Ahir vam estar recollint signatures per la @ILPuniversitats a la #FiraDelRam de Tordera ✊ Exigim al Govern la rebai… https://t.co/3Ig99QOR2Y]]></document><document><![CDATA[@KikoAlmeida13 @ssilva_15 A atleta também, mas quero saber o que significa isso da orelha direita]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 td chovendo miga, abre sol, chove, abre sol chove... melhor alternativa é ir no mercado e fazer comidas 😍]]></document><document><![CDATA[eu comprei umas salsichas vegan e tô tão emocionada q nem sei o q fazer com elas kkk]]></document><document><![CDATA[Estamos con Heve de @PsicoTAA en nuestro Hospital @Asepeyo de Coslada. Una perrita que ha sufrido abandono y se ha… https://t.co/K4yNGbGNCn]]></document><document><![CDATA[Feliz día del libro,aún recuerdo cuando mis hijos devoraban los libros de pequeños.]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 A nuestro ritmo 🐌🐌 pero #SiempreAdelante  Cuidate mucho 😘😘😘😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[Creo que estoy cayendo en una labia engañosa. Le pregunto pero que te hace falta (hablamos de cosas), me dice TÚ. P… https://t.co/o5h4LOfM27]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Tenga cuidado! Mire dónde está el PP con sus mentiras. El siguiente puede ser su partido]]></document><document><![CDATA[@Esteltena @latrbl @KRLS Jo també. No surrender https://t.co/9o38G1aTRA]]></document><document><![CDATA[Según un informe que menciona Casado, @CiudadanosCs en campaña habría invertido más en mensajes anti PP que anti PS… https://t.co/bsUDAnLtxK]]></document><document><![CDATA[Si un hombre de a pie llega a robar lo que robó esa mujer otro gallo cantaría. Menudos estáis hechos, como se nota… https://t.co/BUxsivclcr]]></document><document><![CDATA[#capvespre #primavera #blat en Sant Martí de Tous https://t.co/nO0MPOBLlX]]></document><document><![CDATA[@montsemartorell Me tinca que sé de la que hablas, y si es así,  y como muchas otras veces ya me ha pasado, incluso… https://t.co/MHxK5LAFnx]]></document><document><![CDATA[@_LePetitCaporal @juliekiki18 C’est exactement cela ! On donne une prime à l’inculture , la bêtise et la malhonnêteté !!]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 No a mi antojo no,  veo que no te has leído mucho el programa de Vox ni has escuchado a su… https://t.co/egdT2PLPSO]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/ouLb7ZAmGW]]></document></documents></author>