<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@brolidolli Vine a ver cuantos likes te han dado. https://t.co/XsDoBXtSrJ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santiago Bernabeu Stadium, Real Madrid https://t.co/AmNUXaAqv7]]></document><document><![CDATA[Rosa María Mateo tiene que irse: los profesionales de RTVE 'rompen' con la... https://t.co/fP4OZUhRss vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[https://t.co/37kCi7QBdD SUCH sie was womöglich so schlimm so gleichgültig mit des Gesundheit Rechts zu mir zu wiede… https://t.co/23705WSe6n]]></document><document><![CDATA['And I've been so caught up in my job Didn't see what's going on' (Love Yourself) 🎼🎵🎶🎧 #yo #boy #zumba… https://t.co/CBJya6Nrbv]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoBarcelona PROXIMA LIGA DEL MADRID, CAMISETA: 34, MAS QUE NAIDE.]]></document><document><![CDATA[#TrencádelGuió #Tradiciones Este año excepcionalmente en Santa María a c... https://t.co/Yvun6hK0vn vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[El consejo endemoniado de Lluís Llach a Pedro Sánchez. Que se puede esparar de un mal cantante, que vive del cuento… https://t.co/5TMSWLn6cc]]></document><document><![CDATA[@agarzon Anda ve de vacaciones a Nueva Zelanda y si no vuelves mucho mejor.]]></document><document><![CDATA[@agarzon @Albert_Rivera ¡¡"Las vitaminas que necesita España y que vosotros no lleváis en la mochila"!!]]></document><document><![CDATA[@rapazdevermelho @elgordonove Então o autocarro do Sporting não pode passar pelo Marques porquê? Incomoda o menino é? 😥😮]]></document><document><![CDATA[Para nuestra desgracia,la clase medía hace tiempo que ha pasado a ser la clase qué le cuesta llegar a fin de mes Ah… https://t.co/Atm5saiO0I]]></document><document><![CDATA[@pacoturro @jmtzgarrido @jesusjmmolina Pero la Semana Santa también necesita que toda la corporación municipal la a… https://t.co/BAgzDGtheM]]></document><document><![CDATA[@BeatrizAC10 @pincholeto Joooo!!! El 12 no me puedo perder la marco de enfermería...]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon promete aprobar el REB fiscal con "una mayoría más amplia" https://t.co/SHxNX46MSl]]></document><document><![CDATA[Casado huele a Hernández -Mancha, dice Iñaki Gabilondo. Que buena frase !]]></document><document><![CDATA[Pues muchas ganas tenia yo de esta noche, pero quien sabe si daré la cara o no]]></document><document><![CDATA[Que maravilla... Me hace gracia ya hoy en televisión, la gente quejándose de la delincuencia y el descontrol del mi… https://t.co/8DcETiMhn4]]></document><document><![CDATA[@apufffffffff Joder tu madre que cacachonda.Un abrazo sra. tiene ud una hija maravillosa]]></document><document><![CDATA[Hazlo por mí. Vota en #PremiosInnovación, son dos minutos, aquí &gt; https://t.co/VtRzZ4jXDM.  https://t.co/MjjJIfxgKL]]></document><document><![CDATA[@Sanchezcastejon necesitas a @Pablo_Iglesias_  ya esta bien de estar dando vueltas para Gobernar juntos ya que no p… https://t.co/5Klolvjg89]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @SergioRamos Eso es ponerse en forma cuanto antes que hace falta]]></document><document><![CDATA[@diegomarino Manolete, si no sabes torear pa' que te metes. Te van a dar por todos los lados 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@caroline_tallec Je ne suis pas le seul à m’interroger... parce que là, comment dire?anticiper l’inconnu:je ne sais pas faire!]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias especialmente a esas personas que suben a Nido de Águilas a tocar la campana, viva la virgen del valle… https://t.co/hN5Ni3fNMT]]></document><document><![CDATA[The “no release on Friday” culture is an extremely toxic one. It’s covered by fear that can be solved by  * Giving… https://t.co/1HXdAUCqvh]]></document><document><![CDATA[Jo-der. Que mierda de principios hay que tener para esto. La ultima foto da escalofríos. Ya ni esconden la intenció… https://t.co/rjLn1cp9OM]]></document><document><![CDATA[@greenpeace_esp y @SaveChildrenEs valoran las propuestas de cada partido político, la verdad siempre vence. El… https://t.co/E6LB3y23gL]]></document><document><![CDATA[Croem insta a los partidos a tratar como públicos los hospitales concertados  https://t.co/q01Bx3xoRW vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[@Fedesmarque Fede, no se trata de un tema de percepción. No es un "para mí lo es y para otro no". La normativa es c… https://t.co/HM7yl6t1vj]]></document><document><![CDATA[@bpalop @LFontenebro Si me hubieses avisado... yo estuve entre los 12 y los 20 sin parar un solo fin de semana.]]></document><document><![CDATA[El Barcelona ganó 3-0 y lo esperado partido sin emoción menuda diferencia con el de Turín]]></document><document><![CDATA[Nuestro Señora de los Dolores Coronada de la expiracionmalaga #SemanaSantaMalagueña2019 #cofradiasmlg en Málaga, Sp… https://t.co/iyMgWqd6Z8]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya @amauthausen @raulromeva 👌👌👌✌️✌️✌️✌️✌️✌️👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️… https://t.co/dL9PVvW7gj]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #ElDebateDecisivo, Iglesias se refería, con razón, a Casado y Rivera con palabras que iban en el mismo sen… https://t.co/bmvJFCqVhw]]></document><document><![CDATA[Solo Sánchez habla en positivo. No quiero un gobierno del odio y la confrontación como buscan pp y ciudadanos #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[14” sale Nagashima, 20” se ve el Safety Car frenando, 30” Nagashima se ve entrando en la curva 2...@MotoGP esto es… https://t.co/ljeF9jqdQ8]]></document><document><![CDATA[@ebanisteriarpl El toro metía bien con la cara y humillado le faltó un poco de recorrido y ojo que que tenía peligr… https://t.co/GEmQ0XOq5R]]></document><document><![CDATA[@ustednoesyo @lexia0987 @BrunaHusky @AmparoRubiales Y tú debes ser el único que no eres de Vox que no se cree lo que le dicen. Pero bueno...]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @Donpinpon2011 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis… https://t.co/CtIx8Uyu8v]]></document><document><![CDATA[@Ramikantari @Jilliemary @sprague_paul @TopCyberNews @cynthia_lardner @MarshaCollier @er509939 @paoloigna1… https://t.co/0Pn33HaASo]]></document><document><![CDATA[Entrenador de fútbol en Segunda División. La profesión más volátil del mundo.]]></document><document><![CDATA[Mí no entender. 🤔 ¿Será posible que @cardenalosoro cambie al ínclito párroco de @sanleopoldo74 de parroquia?  Si es… https://t.co/3RHXkAVu8q]]></document><document><![CDATA[@PepeBordalas y tienes razón no os quiero en esa posición pero por la entidad ni la ciudad que es muy respetable si… https://t.co/smyFfo5pWp]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena tanto a los jugadores como cuerpo técnico por el partido de hoy. Hay que seguir trabajando para llegar… https://t.co/fGvhqjCSSD]]></document><document><![CDATA[@JRuizMz @SER_Murcia Se podía ver en directo en la web mientras se hacía la entrevista? De ser así, proponles hacer… https://t.co/Vw5d2nsuD3]]></document><document><![CDATA[Y la desgracia para los andaluces es que @pablocasado_ está pidiendo a gritos que sea @vox_es quién de por finaliza… https://t.co/bMR07BDd72]]></document><document><![CDATA[Gente que dice que el problema de los episodios I, II y III de Star Wars es la dirección y de episodios VII y VIII el guión, ¿en serio?]]></document><document><![CDATA[Neste grupo do Binter da libertadores até a chapecoense classificaria em primeiro! Mas me serve muito isso! Logo al… https://t.co/yU992BS3rB]]></document><document><![CDATA[Definición gráfica del éxito que tuvo anoche @taburete89 en el Castillo de @Trujilloweb 👏🏻🤟🏻 @fquesotrujillo… https://t.co/7WhCdsiSlj]]></document><document><![CDATA[Malta, vamos ver os Lamps a chorar pelo VAR. O Karma é fodido hahhahahahaha]]></document><document><![CDATA[essa dama é doente eu n cnsg acreditar que ela teja a fzr isso na sua perfeita consciencia]]></document><document><![CDATA[@isidorocamino Kaptoum ha estado bien,sin reparos. Pero ocasiones de verdad la de Lo Celso y una de Guardado. A Lor… https://t.co/4yjyoar6tm]]></document><document><![CDATA[@pacodeleon_ Hola, yo ya he felicitado al Farca por tener ya 7 Ligas menos que el MADRID]]></document><document><![CDATA[Castillo de Coyanza (Castillo de Valencia de Don Juan). #castillodecoyanza #valenciadedonjuan #estaes_leon… https://t.co/d3SRKUToMK]]></document><document><![CDATA[#edprnrmadrid #running #madrid #deportistasambulantes #noseparanosefrena #sumaysigue en IFEMA - Feria De Madrid Con… https://t.co/IekkGDwYbc]]></document><document><![CDATA[@gogetangel @Benja_Valentin Para cuándo suba memes intentaré hacerlo así la verdad]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Sois comunistas no?  COMUNISMO Miseria hambre Y represión Decidme un solo país donde haya mejorado la… https://t.co/GKcirSgUIA]]></document><document><![CDATA[@CheNFureci2 @BorrasCasan @FCBarcelona @RCCelta @Atleti @rfef @LaLiga Esto que dices es una tontería, si no hubiéra… https://t.co/MackMbBVnU]]></document><document><![CDATA[@joaquinkremel @eldiarioes Ahí está, la trampa. Como el PSOE caiga.........]]></document><document><![CDATA[#Han estando fantásticos un gran #Enhorabuena!!!! - hoy será la Función 11 #ToiToiToi]]></document><document><![CDATA[@kardolives Deben tener algún tipo de vacío en el que relacionan la violencia con el amor.]]></document><document><![CDATA[Ya lo que me faltaba por leer es alguien diciendo que "Setien dió ayer una lección de beticismo en la rueda de pren… https://t.co/rXmJV8just]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @piercegaveston @hookupsonly100 @hiker2121 @hungry_slut87 @Hotbrasil20 @GayFinDom @OliGaySexPornX… https://t.co/rmceeu66ki]]></document><document><![CDATA[Casado, Iglesias y Rivera se plantan ante Sánchez e irán al debate de Atresmedia el 23    https://t.co/xtGNCWrVh4]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @U_D_Almeria @raulicoblantons @TicoAlien38Prod @PacoAcosta1 @bi0manan @trecetuercas @torogol81… https://t.co/lqhShZy4Nz]]></document><document><![CDATA[No se trata de virar al centro o a la derecha. Tampoco de criminalizar a quien ha votado a Vox. Hay que dejarse de… https://t.co/b4CZqWLZJV]]></document><document><![CDATA[Desde Moncloa sobre la orden de detención de Leopoldo López nos cuenta que era un movimiento jurídico esperado, que… https://t.co/IAVt6aEG5o]]></document><document><![CDATA[Me encantaba tu programa @jordievole  hasta que entrevistaste a etarras, independentistas y al régimen de Maduró. Q… https://t.co/TedwqAMA5a]]></document><document><![CDATA[@mindandtrading @shavneetsingh Can you update now that we got some new movements?]]></document><document><![CDATA[Bielsa representa a muchos argentinos silenciosos. Aquellos que luchan desigualmente en el penoso día a día de la A… https://t.co/cqpQnui420]]></document><document><![CDATA[El año pasado se nos escapo @CFuenlabradaSAD este año es el nuestro 💪 😉 ⚽ 🥅 https://t.co/JKMhcvkmWG]]></document><document><![CDATA[Toni Cantó cobró sus trabajos de actor de 2002 a 2004 a través de una sociedad para ahorrarse impuestos… https://t.co/OwrYXfKSre]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizLunes en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/JKevXcSbfq]]></document><document><![CDATA[Quiero el Xiaomi Mi Mix 3 que sortea @HTCMania #XiaomiMaquinista https://t.co/6O4S1Qrs5e]]></document><document><![CDATA[Necesito que me recuerden cada 5 min que me ponga a estudiar por que se me la va vida en los memes.]]></document><document><![CDATA[Hoy se podrá ver a un gran Casado; primer choque contra Rivera y zasca a Sanchez y a todos]]></document><document><![CDATA[🎥 @pablocasado_: "España ya no va bien. Necesitamos crear empleo. Me comprometo a crear 2 millones de puestos de tr… https://t.co/tkgG8yrlPI]]></document><document><![CDATA[@RAULITObdn ¿Tiene usted pruebas sobre la identidad y filiación política de los autores, o es tonto de natural?]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.13 km in 40m:29s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Barbado_Simon @EnriqueBoto @CiudadanosCs @Albert_Rivera Me importa por España y por tantos afiliados que de buena… https://t.co/JZFdbI6TIW]]></document><document><![CDATA[Iglesias dice que votar a Unidas Podemos vale doble porque frena a la derecha e impulsa medidas sociales @El_Plural  https://t.co/3G7XHbJ4mI]]></document><document><![CDATA[@marti_saballs Aquí habrían puesto unos gestores elegidos a dedo por el político de turno y habríamos perdido hasta… https://t.co/YcOAHna7Kn]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/xuHxuvYOA2]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales (El Musical) | Vox | PP | Podemos | PSOE | Ciudadanos https://t.co/nX3vSwvYR3 vía @YouTube  😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Avelimelis @Juanma_Saez @Sargantania1 @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez… https://t.co/b5BKKkGorb]]></document><document><![CDATA[Después de una dura semana, una buena tanda de risas lo cura todo y eso lo han conseguido esta tarde 4 maravillosas… https://t.co/Sp7WNZDCmM]]></document><document><![CDATA[@Demies36 @mimanro El sistema de protección de menores necesita más transparencia. No porque las malas prácticas se… https://t.co/CC4AAY7BVH]]></document><document><![CDATA[Siempre, siempre, Salud. #candelaria #ssantasevilla19 #sevilla  #lapasion #instapic en Seville, Spain https://t.co/N8OtizqtWO]]></document><document><![CDATA[@javierares 2º. Casi me ha costado identificarlo toda la etapa:Perdón. Pero ahora buchanan se ha puesto líder ¿No?]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero @atheirene @nachonavarrogil Joder, pero presentad en Málaga, cohone...]]></document><document><![CDATA[Camino #Vallter. Menuda niebla espesa en carretera por Balenyà... ☁️ #meteocat @meteorac1 @meteocat https://t.co/jlo1rO99eq]]></document><document><![CDATA[FERNANDO REYNALDO VÁZQUEZ FIRMÓ EN EL LIBRO DE LAS ENTREVISTAS DEL PROGRAMA NOSTALGIA BAJO LA LUNA DE RADIO ARCOS A… https://t.co/knMTFoyyR5]]></document><document><![CDATA[@CAllgau @drmpolitics La reflexión sería para TODOS los políticos ¿Son profesionales de la política o no? Yo diría… https://t.co/CGbrW0Ub9X]]></document><document><![CDATA[Mi hermano: mira ismael Yo: dime 👀 Mi hermano: así me ha dejado, como un papelillo.. https://t.co/jPkK2RbNNd]]></document><document><![CDATA[En el Derecho del Trabajo español, entre otras, existe la institución del despido nulo por vulneración de derechos… https://t.co/g1zmKGQznq]]></document><document><![CDATA[Es el cartel de las Glorias de Sevilla 2019 realizados por el taller @DfDaroal MARÍA REFLEJO DE CRISTO. Primer Cent… https://t.co/PCwKwxHgkQ]]></document><document><![CDATA[@Menelwencilla Digo lo de https://t.co/z3Vl95XsHl. La pregunta no me extraña nada 😂]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Entro en pánico cuando me acuerdo de Zapatero. Y aquello no fue una amenaza sino que sucedió de verdad.]]></document><document><![CDATA[@PalomaSaborido @AmparoSaborido @Paloma_Sanchez1 Que caritas mas risueñas....]]></document></documents></author>