<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JeremiasRey Yo estoy viviendo en Andorra y no se si gano más que mi viejo siendo ingeniero también Jajajaja]]></document><document><![CDATA[#DíaDeLaMadre en La Cuchara de Carmela con la "auténtica" Carmela. Nos tratan como en familia 😉. en La Cuchara De C… https://t.co/ZND1cFpCF3]]></document><document><![CDATA[Valoraxiones de #ELDEBATEenRTVE:  1. @Albert_Rivera (@CiudadanosCs) 2. @sanchezcastejon (@PSOE) 3. @Pablo_Iglesias_… https://t.co/A7KiFYrQJK]]></document><document><![CDATA[@deteibols @MADRID Si es que te gustan los fregaos....  Una buena acción que el taxista te agradecerá.👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@GameofThrowIns 2010 (Uruguay in semifinals!) 2018 2014 (great group stage, but except for a certain semifinal, KO… https://t.co/hrPZgkf5tO]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.40 km in 52m:19s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@qq7195 Por eso me he acordado de ella. No podía venir más al pelo! Buen día !]]></document><document><![CDATA[@jp1906 Estava a fazer um trocadilho com ter guitta na carteira, mas sim]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @jvGLaTLdRvqsn07 @Makki_Kuenstler @HumbleIndian @marinavibu609g @stradagangelica @TAASAA1756… https://t.co/21H6BLNAL0]]></document><document><![CDATA[El sol, la luna, las estrellas y el árbol.  Estos días he visitado Vila Ruiva, en Cuba, Portugal, el lugar donde pr… https://t.co/ASGofb9dbp]]></document><document><![CDATA[@srtahope1 Totalmente. Ya estás formada, por eso te llamaron. Ahora sólo queda expresarte. Este porcentaje es mucho… https://t.co/PESY48fJv1]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @JosepBorrellF Tenemos lo que nos merecemos. Desde luego, siempre me quedará la satisfacción de poder d… https://t.co/to3UDfesTB]]></document><document><![CDATA[La Inteligencia Artificial: ha llegado para hacer más fácil la vida al ser humano. @airtificial  @RafacontrerasCh… https://t.co/00qdwyogKt]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @Juanfra_87 @danigarofano @yakubiuk @jemufer @tonefe @PacoAcosta1 @javimenezo @Mikelhm @mejugenia… https://t.co/wYIrfH5s04]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @alibrodriguez @sanchezcastejon ¡¡"Elegido el minuto de gloria de: PEDRO "UNA PIEDRA" que naturalmen… https://t.co/IRLYNv46dq]]></document><document><![CDATA[Despedida a un #JuevesSanto pasado por agua. en Puente-Genil https://t.co/7oWKUPf2cz]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr  #SSantaSevilla19 uno de los momentos más especiales https://t.co/pB42JNbXnv]]></document><document><![CDATA[Viendo ahora el Denver Portland de anoche. @PitiHurtado pide que los árbitros expliquen a los comentaristas  lo que… https://t.co/xegvuf4n2M]]></document><document><![CDATA[@RAM_meteo Te falta una interesante...oclusión del sector cálido del sistema frontal en el centro peninsular...]]></document><document><![CDATA[@GD_RNE @elisendastone Tranquilo Carles, "... Sobreviviremos erguidos frente a todos...". Por no ver Juego de Trono… https://t.co/67Pamrsgxk]]></document><document><![CDATA[Por si alguien todavía no ha visto esta auténtica maravilla... 😲 https://t.co/HLPLmPuJMc]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Dices muchas cosas sin sentido. Piensa antes de escribir o hablar, por favor!]]></document><document><![CDATA[Pago 1 fino a quem descobrir a ligação entre a fotografia, a localização e a descrição. 💬 IG: _rjpm_ https://t.co/K2JjEsYqpO]]></document><document><![CDATA[AYUNTAMIENTO DE ALCORCON: DEFENDAMOS A NUESTROS MAYORES-PLAN PERMUTA ALCORCÓN - ¡Firma la petición! https://t.co/9qgrXNBTxr vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Perfecto para navegar. Nos falta el barco 😂😂😂 https://t.co/k5bAszX3BC]]></document><document><![CDATA[My album “Simple Things” is available now on all digital  stores &amp; streaming platforms! #beatport #traxsource… https://t.co/xOrXc88HY6]]></document><document><![CDATA[@rly71 Creo que estoy preparado para la decepción, pero no es en que grado de aceptación.]]></document><document><![CDATA[@paulxl @Attaggora @conil_cadiz @banbleac Ha habido diferencias entre vari@s dentro del partido que ya no están, la… https://t.co/4qUI7hKRMJ]]></document><document><![CDATA[@MadridReal13Ch Todos, todos!!!! Jajajaja. De verdad crees que van a firmar a todos esos? Hazard y Pogba quieren ir… https://t.co/nX4JKKseWq]]></document><document><![CDATA[La pobreza no viene por la disminución de las riquezas, sino por la multiplicación de los deseos #BuenasNoches #bonanit]]></document><document><![CDATA[Elecciones 2019: Los cortes de pelo con raya a la derecha, en el centro o barba hipster logran ya más votos que los… https://t.co/GIKqDCgMr5]]></document><document><![CDATA[Estupenda xornada de políticas sociais con Maica Larriba,Tino Fernández, David Regades,Carmela Silva,e Guillermo Me… https://t.co/rFYXrymVkX]]></document><document><![CDATA[@jandroRCDM @SalvaSevilla14 @RCD_Mallorca Aquí el único que manipula eres tú.Piensa una cosa .Yo quiero el ascenso.… https://t.co/QXVWBgbRKr]]></document><document><![CDATA[A cambio de que ese artículo?  Si, creía que eras un bocachanclas y me lo has confirmado.]]></document><document><![CDATA[Probablemente, la semana santa (J, V, S y D) más lluviosa en años. Habría que tomar datos, pero desde esta tarde ll… https://t.co/fFMA9HoXX3]]></document><document><![CDATA[@abonillaz @LoloViejo @CiudadanosCs @ertzaintzaEJGV @joanmesquida62 @maitepagaza @Albert_Rivera Que fachas sois.]]></document><document><![CDATA[@DaVinci2019 @PQ_PacoCalidad @jackobubbles @pilar_diz @CiudadanosCs Muy "leonardiano" no se le ve.]]></document><document><![CDATA[Realizada durante mi paseo matutino de hoy. Playa de la Caleta y al fondo, la Terminal de Cruceros en Málaga, Spain https://t.co/tNeAfgW9cT]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @mirtaimperatori @pratoshnivedita @Rianti34496759 @DansoyGomez @gerrinnesmac @ChristiWalling @pkamla1… https://t.co/k3a2C7YT1b]]></document><document><![CDATA[Metro Indios Verdes, 6:00 am... Off we go. (@ Aeropuerto Adolfo Suárez Madrid-Barajas - @aena in Madrid)… https://t.co/NHnTk6Bwug]]></document><document><![CDATA[Esas nubes del continente... #Valencia  #lahoradelvermut en Valencia https://t.co/6A080NTdFx]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/NkuAw4Bg1Y]]></document><document><![CDATA[Reconócelo pueblo que pronto estará chorreando en los pantalones.suplicando por los DDHH que negó a sus víctimas.]]></document><document><![CDATA[@RSLVilla @jotafdez @PartidoRiojano @rubenantonanzas No es amenaza, lo que has hecho con ese tuit ha sido desprecia… https://t.co/tiuMJqw78o]]></document><document><![CDATA[Los colegios electorales abren sus puertas a casi 36,9 millones de electores 🗳    Para votar puedes identificarte c… https://t.co/Jee48oT0iZ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Escuela de Artes Marciales Xma Xtreme Martial Arts Athlon https://t.co/Hgl4HgyEkS]]></document><document><![CDATA[Primera fotito de la sesión con @gljessi2 #Mia y #Santos #Shooting #ShootingEquino #idherranz @idherranz  #Photo… https://t.co/ECVgkrcZ8t]]></document><document><![CDATA[@jaimenovoa Y si alguno sabe de algún podcast (que monetice) sobre desarrollo software, lo agradeceré eternamente.]]></document><document><![CDATA[@JaviSantamarta @ldpsincomplejos @bieitorubido @isanseba @AventurHistoria @aventurasaber @SERhistoria @1785es Curioso por lo moderno]]></document><document><![CDATA[El coste de la fusión entre Unicaja y Liberbank será tres veces superior a las sinergias https://t.co/73Vh3NWjEc vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@RNRmadmaraton @latapiamadrid Muchísimas gracias, el año que viene más y mejor.]]></document><document><![CDATA[hey Siri, play Águas de Março by Elis Regina and Tom Jobim @ Parchal, Faro, Portugal https://t.co/5hjo55GnOX]]></document><document><![CDATA[@_angelasdfg Con que eso tenga un mínimo porcentaje de verídico ya me vale para ir a por ti.]]></document><document><![CDATA[El VAR como herramienta es una maravilla, su aplicación por los árbitros españoles es lamentable y, ojo, lo digo de… https://t.co/mCWs2fbb9z]]></document><document><![CDATA[Comienzan las Jornadas de Pastoreo de #ColmenarViejo y la V Feria de quesos. https://t.co/VtRHwiUHHi https://t.co/JCnfbPDbdW]]></document><document><![CDATA[@Dekatreism @DC_1867 Jajaja!! He notado el codazo. La edición debe seguir haciéndola Maurer y Anderson que son dos… https://t.co/Egd42CbsGy]]></document><document><![CDATA['El triunfo de la impertinencia como modelo político'. Por @radiocable https://t.co/B2UDswHXfs https://t.co/pANX40oTnY@_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Es tal la sevicia del régimen que dos de las víctimas asesinadas ayer, juntas no sumaban ni 35 años. Yosner Gratera… https://t.co/t7ec65wa1i]]></document><document><![CDATA[El PSOE y la UGT ante la Revolución rusa de 1905 @fpabloiglesias @largocaballerof https://t.co/fzzezQF02C vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[The unfinished chapels. The construction began with the architect Huguet who died before the conclusion of the chap… https://t.co/q7RP2kDRc1]]></document><document><![CDATA[O sea @pablocasado_ que reconoces que tú partido tenía "chiringuitos y mamandurrias".....todo correcto entonces.… https://t.co/PKaW2q16rC]]></document><document><![CDATA[Denuncian por “odio” a dos políticos que intentan derogar leyes LGTBI. https://t.co/mPPJTZTcnN]]></document><document><![CDATA[@Cintia_hica Uy, la pregunta del millón. Te digan lo que te digan en teles o apps... nadie lo sabe aún. ¡Esa inform… https://t.co/NWJDyp3kDJ]]></document><document><![CDATA[ESTA BARBARIDAD ES IMPRESENTABLE: Ministra Socialista Batet: “Imponer el marco constitucional a quienes lo rechazan… https://t.co/WnAJoxgLxU]]></document><document><![CDATA[La razón de los brotes de sarampión es que más de veinte millones de niños no reciben la primera dosis de la vacuna… https://t.co/q8VGqE1Ngu]]></document><document><![CDATA[Leed el hilo por favor...este partido es un histórico ROBO de Mateu Lahoz al SFC. 2 Penaltis 6 amarillas y ya jugam… https://t.co/4jtY3KE9QK]]></document><document><![CDATA[***¡¡ PASIÓN PARA ELLOS, PACIENCIA PARA NOSOTROS !!*** https://t.co/fEVRk9uOUG]]></document><document><![CDATA[Master windows paint Master windows paint en la URJC #ElDebateDecisivo https://t.co/UUfC17IuHW]]></document><document><![CDATA[Los caminantes blancos han llegado a la capital... #JuegoDeBalcones @juegotronosplus https://t.co/rWZjQBTqkV]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo  vergüenza ajena el gallinero en que ha derivado el debate por los barriobajeros macarras Casado y Rivera, vergonzoso]]></document><document><![CDATA[¿Queréis que os diga las ganas que tengo de irme a currar ahora con la que está cayendo? Pues eso.]]></document><document><![CDATA[@TanRob22 @CherubNation @gerrinnesmac @Adele47018578 @MamCivi @BabyGo2014 @Rianti34496759 @SathieGounden… https://t.co/eDJ0tHXW05]]></document><document><![CDATA[Como hoje estou na curva norte, o Sporting resolveu atacar para cá na 2ª parte. E Alvalade nunca perde o seu encant… https://t.co/22Q52Xl49M]]></document><document><![CDATA[Let the games begin: In the blue corner, @ManfredWeber (Germany, European People's Party). In the red corner,… https://t.co/njeyZzOmad]]></document><document><![CDATA[Una antigua tradición que en #Canena que sigue repitiendo año, tras año... hoy conocemos a las rosqueras de San Mar… https://t.co/J7UjSmGxFw]]></document><document><![CDATA[🤩🤩 Agenda milenaria: las próximas citas con Iker y Carmen y los viajes del misterio https://t.co/XqS9ruyEFG vía @mtmad]]></document><document><![CDATA[Estamos entrando en el avión. Como es evidente, entro mucho antes que la gente que ha pagado priority. Esto solo lo… https://t.co/PVSkGxeGd0]]></document><document><![CDATA[Suerte en el #GerminadorSocial, espero que la dinámica de hoy os haya aportado valor 😉]]></document><document><![CDATA[@serpal_ @avanzabus A lo mejor les puedes enviar este cartel por e-mail también a @avanzabus   https://t.co/xtk1KyBzpn]]></document><document><![CDATA[Toulouse Lautrec y el espíritu de Montmartre en @CaixaForum Madrid. Siempre lo he dicho: Hace 100 años eran más m… https://t.co/T5xXcdna0U]]></document><document><![CDATA[En mi entorno , tengo un grupo d amigos , SON UNOS 30 q votaban al PSOE D TODA LA VIDA , ES DECIR , AL PSOE  CON EL… https://t.co/V4cFZM4Q3i]]></document><document><![CDATA[Políticos: ¿qué pasa con la Cultura? ¿Con el cambio climático? No sé quién ha ganado el debate, pero el perdedor me… https://t.co/VPGukIthRG]]></document><document><![CDATA[Partido que juega el rubio fuerte y guapo, partido que perdemos. Luego nunca es su culpa.]]></document><document><![CDATA[Alie Jacta Est... Holahttp://www.alertadigital.com/2019/04/20/de-cara-al-proximo-28-a-la-suerte-esta-echada/]]></document><document><![CDATA[Zizek: " no deja de sorprenderme lo estúpidos que son los ordenadores".]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb En estos moments tan durs les paraules es queden curtes. Només es pot intentar (sí, intentar) ser forts.… https://t.co/bnro9HTOTp]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis "Indultos que Ud tiene preparado..." O sea la Conjetura elevada a campaña electoral. Mal para nuestra Calidad Democrática.]]></document><document><![CDATA[En Catalunya las elecciones será leídas en función del apoyo que reciban las formaciones independentistas https://t.co/n1ZB10nHNS]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MeteoBetera @MeteoCaudete @rourevlc @Pauquechu @SantiCaballer @melelira @TRoderic @giuseppegrezzi… https://t.co/VW5biyCZ15]]></document><document><![CDATA[@eldelteatro @PepeBable @sandrabaruiz @GestorCultureta @gestorcultural @mincultura @idartes @SCRDInforma… https://t.co/U9K7PLVP5y]]></document><document><![CDATA[Un final feliz, tal y como yo lo entiendo, suele ser feliz sólo para mí. Significa que se ha cerrado el arco argume… https://t.co/ZAD0jnVe33]]></document><document><![CDATA[@SOS_Prisiones_ @_ElAguijon @interiorgob Un dictadorzuelo con piel de cordero]]></document><document><![CDATA[@NoE_4786 @SyP_tve @tve_tve Pues díselo a todos los fans americanos yo solamente doy altavoz a todos los fans ameri… https://t.co/3LgHSXobIk]]></document><document><![CDATA[El juicio de hoy lo tengo atado completamente SALVO por un testigo mío q lo veo juguetón y con ganas de improvisaci… https://t.co/ndd30lz1ov]]></document><document><![CDATA[#Tauro No quieres ni pensar en todo lo que tendrás que hacer mañana en el  trabajo, lo único que quieres es disfrut… https://t.co/dZHowSWX17]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 Me pilla mal el de Badajoz porque trabajo al día siguiente porque soy funcionario del Estado Español]]></document><document><![CDATA[El Gobierno protegerá los intereses españoles en Cuba frente a Trump https://t.co/udRGDHaUIm #tatarlak ¿Que opina d… https://t.co/rQlZhalnEP]]></document><document><![CDATA[Este tweet explica el “fenómeno” westbrook. Es lo que es porque se tira hasta las zapatillas.]]></document><document><![CDATA[#acojcyl ##unidos #colaboramos #aecc #mercadoserrano #feriadesanmarcos2019 en Cepeda, Castilla y León, Spain https://t.co/Ilek5s15m4]]></document><document><![CDATA[Pese a la pujna en el flanco derecho, ninguno de los tres partidos puede asumir el fracaso que supondría romper el… https://t.co/RGCKI3XOKH]]></document></documents></author>