<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda ¿Entonces si no permites la voz del pueblo, qué propones? La otra opción es u… https://t.co/SVpFhr4v2O]]></document><document><![CDATA[@_PiEaton_ Créeme, la mejor pelicula de la historia, End Game https://t.co/QBnS3dog4Q]]></document><document><![CDATA[Por dios que ganas de que llegue el miercoles e ir al fisio, no puedo más con la espalda😔]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Sois de lo más gilipollas que existe en España.Iros por favor,panda de indocumentados… https://t.co/8qFn18bnRX]]></document><document><![CDATA[Feliz de las madres!!!😘🤗🌸🌸🌸 en Estética &amp; bienestar Angelica Palacios https://t.co/pM1WINCflX]]></document><document><![CDATA[@Vox_SCTenerife @Vox_Lumini #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/NXG3BHHp83]]></document><document><![CDATA[Que da igual quien se atribuya la entrada el pueblo NO está para redimir de que manos viene la posibilidad de no mo… https://t.co/RlAEUbkeKn]]></document><document><![CDATA[Cuando solíamos viajar juntos, estaba hiper acostumbrada a sus ronquidos. Ahora es que hacía mucho que no compartía… https://t.co/GRGgEuS3np]]></document><document><![CDATA[Excelente @tasionite !! Felicitaciones por la excelente organización!! @barreramanolo @reaccionayactua… https://t.co/6hLhRhj8Z9]]></document><document><![CDATA[@diariARA Mentre canten "aporellos oe" o mentre miran a l'altre costat quan ataquen a les Institucions destituint g… https://t.co/eMgKvtD9zG]]></document><document><![CDATA[@danisdahmer Absolutamente ninguém: Pessoa: esse povo fofoqueiro q não tem o q fazer kkkk]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los participantes  🚵‍♀️ 🚴‍♀️ 🚵‍♂️ de la @Mallorca312 por su compromiso con @unicef_es @unicef_es y… https://t.co/4OWZZMMZEW]]></document><document><![CDATA[Mi nueva adquisición! Con muchas ganas de leerlo! #sakura #matildeasensi @MatildeAsensi https://t.co/1SZGh7bOaw]]></document><document><![CDATA[ahora no estamos bien, pero eres una gran parte en mi vida y ojalá arreglarlo pronto]]></document><document><![CDATA[@GeorginaTramont @eljueves @IsaPantojam Doy mucha "lache", sí. Venga, hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[@IvoRafaelSilva E venha de novo a direita retirar tudo o que este governo devolveu porque, afinal, é  deles que o P… https://t.co/8inIyjV7p4]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕El amor de Dios permite que nos encontremos | “En la casa de Dios, nos encontramos” (MV) 🌲🌻🍀🌾 #Dios… https://t.co/gI5RehjDvs]]></document><document><![CDATA[Hoy he soñado con ratas.   Mi ansiedad: *busca en google y se trauma* https://t.co/xy0XK48xfj]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique IDEAL, PRECIOSO, Y MUY PONIBLE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/0nEHTzwZrs]]></document><document><![CDATA[Lo de NO hacer campaña el día de la elecciones no va con este sr. Que se cree por encima de tod@s y de todo. Sra. A… https://t.co/kzEK6PzP73]]></document><document><![CDATA[@JuanVargasFern1 @Lordcrow11 @bril #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TOvPeYYGyL]]></document><document><![CDATA[@CrapaudTetard @GiletsJaunesGo C’est courageux de faire un doigt d’honneur aux flics ? Moi je voyais plutôt ça comm… https://t.co/2nKI8hhWZi]]></document><document><![CDATA[@delCojonBrivon @tadevall1 Yo tampoco, pero no por lo que ud dice, me parece un atrevimiento,,como insulta a los qu… https://t.co/KeF3Mwn98b]]></document><document><![CDATA[@Jacoboramosobra @EVAVilop @PacoCuenca Cuando alguien se alegra de un incidente en su ciudad, no merece representar… https://t.co/TpVWoZuVu2]]></document><document><![CDATA[Delfines en la #riadepuntaumbria #puntaumbria #delfines #paisajesmaravillosos #mar #ria en La Ría https://t.co/P3QcbhUBr5]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @rosira_rosi Pero q cara tienen.PERO Q DINERO si con lo q habéis robados vosotros no hay nada]]></document><document><![CDATA[My Digital Cities (2006-2019) in the Culturarte exhibition Urban Landscapes 2 opening, April 26 - May 14 2019.  Thi… https://t.co/Yz1ETeDFuW]]></document><document><![CDATA[A por el #VR de #nintendolabo en Valverde Del Camino, Andalucia, Spain https://t.co/UIopWaJhXE]]></document><document><![CDATA[Puta lluvia!! Escurrirte e ir a apoyar en el suelo justamente la rodilla mala...la herida apenas la noto pero tengo… https://t.co/uMkyRo1EML]]></document><document><![CDATA[La comparación entre 2019 y 1996 revela que las posiciones ideológicas en torno a la izquierda y la derecha se han… https://t.co/B4FZRLqTFZ]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias marinetan3 por esta mona tan bonita. #labebedepucca #bollito en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/JpM3K6zm9e]]></document><document><![CDATA[Arte, sentimiento, devoción y fe con el gran @curropinana, el Cristo Yacente y la Virgen de la Cruz. Una atmósfera… https://t.co/JjSZzbK5dX]]></document><document><![CDATA[Qué se pondrá hoy el coletas?? Igual se supera!!  #CamareroOtradechopitos]]></document><document><![CDATA[@RunningConsult @El_Universal_Mx @atletismoRFEA @deportegob @lajornadapucela @VallaDeporte @Chami_Rugby… https://t.co/NPUGUfzegK]]></document><document><![CDATA[Ayer con 11,50 comí medio asado de tira con ensalada, un chorizo de entrada, helado de dulce de leche, un coca ligh… https://t.co/VcGsiw72Yl]]></document><document><![CDATA[@dadim_amine @holamarquistas Yo también de series antiguas...como Colombo o se a escrito un crimen que las vi mil veces y nunca me canso..😀]]></document><document><![CDATA[el #emailmarketing como boost del #SEO. es posible y ¡es buena opción! https://t.co/9oy45U5CV9  #sem #digitalmarketing #digitalcontent]]></document><document><![CDATA[Today I was showing you on my stories how I was making these tiny diamond rings. Do you like them? I love them and… https://t.co/HpUohnNkrb]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons La remontada? Y lo de  devolver lo robado a los españoles qué?? https://t.co/Mbr6qRp59Q]]></document><document><![CDATA[Últimamente mi vida es una sucesión de cagadas (que me busco yo solita)]]></document><document><![CDATA[OK, hoje lembrei-me de trazer o telemóvel😃 (@ IsaBella Cabeleireiro in Maia, Porto) https://t.co/93tknPVUwQ]]></document><document><![CDATA[Hola @CorreosAtiende ¿cómo es que todavía mo me ha llegado el voto por correo?]]></document><document><![CDATA[@blythe_club Descarao q si,, pero esos jamas ganarán. Buenos días corazón ☕😘]]></document><document><![CDATA[@meryglesiasvigo Q paseus una tarde bonita,🎂🖐😘dale un beso de mi parte,]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Estoy perdiendo la capacidad de asombro, y no tengo mucho más que decir]]></document><document><![CDATA[@noeliagcanser A mi no me importa, aunque puede parecer desagradable. Por ejemplo, mi padre que lleva muchas marato… https://t.co/rY5CUJD2Gj]]></document><document><![CDATA[@krisi913 @VogelfreiCAT Ja  però els desinformats no són només els altres  no?]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @cdelamor_ @museodelprado Da la sensación de estar ante una fotografía mural y no delante de un cu… https://t.co/Pysd2damiU]]></document><document><![CDATA[Cafelorro time 🤤 #BuenosDias a tod@s, menos a l@s que no os gusta el café, ea!!!! 🤣 https://t.co/RFs5yb8F1p]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sextaNoticias @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/04ktcfgi0N]]></document><document><![CDATA[Un apartamento turístico más ➡️ una vivienda menos para alquilar en tu barrio. Desde @CambiaLogrono abogamos por un… https://t.co/11EvqkSio8]]></document><document><![CDATA[@davidgvazquez96 @Larrotxeta @AlbertoMPsi @ibero_rojo Jajajajajajajaja. Alpargatazo en to la boca. Del edema labial… https://t.co/VI6usS6Ad3]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias Moni guapa ☕☕😘, bonita semana Santa]]></document><document><![CDATA[Sempre he considerat #Quanarribinelsmarcians un programa cultural d’una qualitat exquisida. Entenc que @tv3 pot con… https://t.co/s4zJ4k5xEi]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat La teva dignitat és incommensurable,Albert !! Al teu costat SEMPRE !! #LlibertatDExpressió]]></document><document><![CDATA[@gandhiloquent @Marysopranos Totalment d'acord és desestressant ho recomano]]></document><document><![CDATA[En el Teatro Goya, donde se va a vivir la noche electoral de Unid@sPodemos se espera a @Pablo_Iglesias_ sobre las 7… https://t.co/zDSZxYELPF]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Da igual. La pregunta es si sabes el año? Así que no lo has acertado. 😂😂]]></document><document><![CDATA[Yo creo que están Maria, Alba y Natalia juntas y se estarán partiendo el culo con algunas preguntas jajajaaj]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho @BabeufFrancois @AranxaVicens A algún da o botaron das listas]]></document><document><![CDATA[@KacheYT Puedo dar mi opinión, digo yo, que para eso es mi cuenta y mi red social. Es mi opinión y es respetable al… https://t.co/gl7bkVrsPw]]></document><document><![CDATA[20:00, Hospital Peset, Valencia. Un hombre se me acerca mientras pido café en la máquina, en planta, y empieza a ba… https://t.co/o3l0VgSQcm]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[Sorry that I think I'm not enough And sorry if I say sorry way too much You can go ahead and call me selfish (Selfi… https://t.co/liGOIfseVF]]></document><document><![CDATA[@ElHombreTopoo @friesgom Dexter Ward y «Aire frío» son mis favoritos. Bueno, diré «de mis favoritos» como @friesgom… https://t.co/Y93E6b3ksB]]></document><document><![CDATA[@collazo_ruben @74Jcped @guardiacivil @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Edbphc0jXJ]]></document><document><![CDATA[@Ricardo99445845 @insoniascarvao PARA A PRÓXIMA DEBATES COM PESSOAS QUE JÁ TENHAM VISTO O FILME POR MENSAGENS]]></document><document><![CDATA[@ALVAREZGusf @IdealismoNazi La igualdad es una utopía. Ningún igualitarismo es bueno. Ninguno]]></document><document><![CDATA[As enquisas da rádio din: O goberno será da esquerda espanhola se querem as indepes catalanas #OlaEspanha]]></document><document><![CDATA[@Alejandroparre El nene está lo primerito, no te preocupes que la magia vuelve,  un abrazo]]></document><document><![CDATA[“        #Gastronomía  ...su versatilidad es infinita, además, a través de los pastores, ha transmitido una cultura… https://t.co/lV8YbSKwN6]]></document><document><![CDATA[Ver a buenas personas convertidas en bullies de las redes sociales me entristece mucho. Me distancia de lo que siem… https://t.co/YJvDHEjkpH]]></document><document><![CDATA[@thescript Probably Millionaires but all your acoustic version are incredible. Your voices and a guitar it’s enough for me 😍]]></document><document><![CDATA[Si no tenemos tronos, tenemos partido @RMBaloncesto  @paobcgr @EuroLeague]]></document><document><![CDATA[@SantosMMateos @scamarzana @semiramis_glez @museodelprado @MuseoCadiz @MuseodelGreco ... El Prado usa pplmente su c… https://t.co/xCMW7VDmsI]]></document><document><![CDATA[@Lluisgjf @Well086 Això segur, ells van a buscar la pagueta , els fons reservats perque les rates de les clavaguere… https://t.co/IThDCk1XrY]]></document><document><![CDATA[Descubrimiento de Semana Santa 😋🍹 en Masia de Llaràs https://t.co/5x3rtmE2gd]]></document><document><![CDATA[@antimandril_100 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @josegea1965… https://t.co/VEOUmFxhHx]]></document><document><![CDATA[@GVADrPeset ¡Muchísimas gracias! Es un alivio leerlo. ¿Existe algún tipo de protocolo para estas situaciones? La ve… https://t.co/iTp1B4uyvw]]></document><document><![CDATA[Es mi parecer o los hombres cada día se están volviendo un poco más femeninos 😳]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @cabify_espana @cabify Y que te decía yo?.... 🤔🤔 que tú eres un pececito 🐟 que vas a ser comida par… https://t.co/58d4ddkCie]]></document><document><![CDATA[Quiénes son los miembros del «board of directors» y cómo se denominan sus cargos: https://t.co/RguXPwKZd0… https://t.co/RTMasgxpAU]]></document><document><![CDATA[@mxriacanelx07 Hay una que seguro no has escuchado nunca... Hay algo en mi 😂]]></document><document><![CDATA[@VilarrubiasB Pues que se lo aplique, porque este tuit en castellano no está escrito. Él sabrá dónde ha aprendido ese macarrón de "igioma".]]></document><document><![CDATA[La Estrella en Campana 2019 ❤  vía @canalsursevilla.  @hdadlaestrella #SSantaSevilla19 #DomingoDeRamosSevilla… https://t.co/vOnTItYrHA]]></document><document><![CDATA[@o_picc Amigo isso acontece comigo a vida inteira, pra bater perna de shortinho no verão recomendo usar óleo entre as coxas pra não assar]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @leopoldolopez @jguaido Guido cuándo ha pasado por las urnas para nombrarse Presidente????]]></document><document><![CDATA[Tengo mis preferencias, pero me parecerá bien cualquier Parlamento que no necesite a los partidos nacionalistas par… https://t.co/7QtdzbnrJa]]></document><document><![CDATA[Happy Birthday to me 🎂🎁🎈🎊🎉 #MiCumple #Los34 #16Abril #Aries #LlegóElDía https://t.co/VNOOKlZkyZ]]></document><document><![CDATA[Porfavor que alguien me lleve a Cádiz otra vez o me acoja en su casa joe ☹️]]></document><document><![CDATA[Moliceiro  #Aveiro #portugal #moliceiro em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/C8XvNBXa40]]></document><document><![CDATA[Pollos y Lozano nominados ya lo veréis. Te quiero luna 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Que Ridícula la P ollos #svgala2]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/v6ISoPZZlD]]></document><document><![CDATA[@danidl @garci_roser Sueltan las trolas con el aplomo de una verdad revelada y se quedan tan anchos.]]></document><document><![CDATA[Si la vida no estuviese llena de indirectas, no sería todo tan divertido.]]></document><document><![CDATA[que me limitaría a escucharles, a escucharla y a procurar que todo estuviera bien y ella quedara contenta.]]></document><document><![CDATA[@anto_pancho @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz… https://t.co/R4Kk58g5Ct]]></document><document><![CDATA[@ElVloggerSocial @TransitBiciBCN @barcelona_GUB @bcn_ajuntament @RedCiudadesBici @HubBici @biciclot Muchas gracias 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[@IsaTreka @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/cA3CgYQ8Wl]]></document></documents></author>