<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@sumam057 @sextaNoticias Cateto por ser de Huelva , ignorante por no tener medios para ello y gitano? . Vergüenza d… https://t.co/cwTG2CswGo]]></document><document><![CDATA[@mundodeportivo Semedo si o si, Sergi Roberto es una madre defendiendo.]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @JuanLovesCock @new_gaywanking @MarkKuhl1 @aussietrbl @BUDWATCHER2 @xxx_men_pt @purelygayporn… https://t.co/itqVCosOr1]]></document><document><![CDATA[Esta tarde nos vemos en Barcelona con @InesArrimadas y @Albert_Rivera #VamosCiudadanos https://t.co/E8rKBKQkqg]]></document><document><![CDATA[El Gobierno cayó en 1923 y la crisis se resolvió con la llegada de Primo de Rivera, que ejerció de dictador, con el… https://t.co/4t0BGsGmnl]]></document><document><![CDATA[@aybarrapacheco Y de lo de Cayetana con las mujeres no dices nada? Eres un puto misógino. Tú silencio te delata.]]></document><document><![CDATA[@seriefilo91 @hidalgo89atleti Es de traca, q árbitro más cobarde y servil, le ha perdonado varias amarillas al trampes.]]></document><document><![CDATA[@Ireflori @BarriosMalaga @malaga @LimasayMalaga @AscoMalaga Yo he visto cosas que vosotros no creeríais. Baldear ca… https://t.co/v2C75QVmF6]]></document><document><![CDATA[ULTIMA HORA: Urgencias en todo el mundo colapsado debido a gente con ataques de ansiedad por la caída  de #whatsapp… https://t.co/HpwNaGtLPd]]></document><document><![CDATA[Por siempre 25 de abril, 45 años de la Revolução dos Cravos y el fin del régimen del Estado Novo en Portugal.   Par… https://t.co/TOK4qcARRm]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @viajermadrileno Lo dice un astralopitecus,hay k hacerle caso]]></document><document><![CDATA[1. Mantenimiento 2. Jardinero 3. Dependiente 4. Camarero de sala 5. Càtering 6. Diseñador de abanicos 7. Mantenimie… https://t.co/58Wb4HP6sH]]></document><document><![CDATA[@rorschachito @BorjaSequoia @AgentedeMarvel_ Vale he comprobado y en dos tweets me deja. Voy a ponerlo como respuesta al tweet original]]></document><document><![CDATA[Buenas noches Iker y Carmen y a todo el equipo y por supuesto a toda la Tribu Milenaria 🤩🤩 https://t.co/bdfMxgc12H]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/9e8LEW56Fe]]></document><document><![CDATA[@TlpMadrid Es primordial la paciencia y seguro que mucha. Pero por experiencia propia ejercitándola se pueden contr… https://t.co/m2vztiCt4J]]></document><document><![CDATA[Y el “último” chute de azúcar en el próximo mes. Fuera dulces, bollería, azúcar refinado... a ver que sale del expe… https://t.co/cK9IILVxhh]]></document><document><![CDATA[El @FCBfutbolsala campeon de Copa por 5º vez, tras ganar en un epico partidazo ante un grandisimo @JaenFS con un go… https://t.co/evG04ojjKv]]></document><document><![CDATA[@johannpz @MafeMavares Y prefiere gastar la plata en internet entonces... bien ahí.]]></document><document><![CDATA[@SUSANNAPEME @paremiq @AntoniLegna @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/xbt9SATHUn]]></document><document><![CDATA[#joanbernat#barbershop #barberlove #beard #cool #mallorca #barberia #afeitados #barba #barbas #bigote #barberlive… https://t.co/VOemtoVHM4]]></document><document><![CDATA[Brochetitas cortesia de noelia2604 #BBQ en Moralzarzal https://t.co/zohH2eeAar]]></document><document><![CDATA[@alvarocotobal Obviamente el PSOE de ahora no tiene absolutamente nada que ver ni con el Cs de 2015 ni con el de 2019.]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian dijo en el  Congreso de los Diputados en diciembre del 2015 que ponía caducidad de 18 meses a su esc… https://t.co/1BYOPSGTOd]]></document><document><![CDATA[Mas obrigado à Pescanova por não me ter permitido ver o novo Ep de GoT e ainda tar a morrer de sono, só amor]]></document><document><![CDATA[El Koala Australiano de @amtcomunicacion por fin tiene un amigo: es es Elefante Malasio. Gracias Nutria… https://t.co/WOu9QDNLm5]]></document><document><![CDATA[@AlejandroRecalt @GattiJuan quien es el uruguayo, @AlejandroRecalt ? Googlee y solo encontre uno en uno equipo de l… https://t.co/26vPPsxmdq]]></document><document><![CDATA[Ultraderecha: ni voto oculto, ni voto obrero | @ctxt_es  @manutv https://t.co/80rsMRMCkL]]></document><document><![CDATA[Día 2274. Centro-matic. Blisters May Come. #lamúsicadelazar https://t.co/aVhM0X393u]]></document><document><![CDATA[¡Aprovecha el buen tiempo! Sorteamos 1 patinete eléctrico  ¡Participa! #SorteosAppMiVodafone https://t.co/M9VIFUHHv4]]></document><document><![CDATA[@JuanraLuengas No te lo puedo asegurar pero diría que no, aunque hemos visto Victorinos últimamente que van dónde s… https://t.co/PIPqHOlFRt]]></document><document><![CDATA[Donde se cumplen tus objetivos. #health #fitness #fit #TFLers #fitnessmodel #fitnessaddict #fitspo #workout… https://t.co/5QQbh3JSDz]]></document><document><![CDATA[Imágenes de la Semana Santa de Málaga de 2019. Arte en estado puro. https://t.co/8jN2Caj4F8]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República: Son acto de agresión a la República: la comisión de actos de violencia con… https://t.co/IVnwgJONJT]]></document><document><![CDATA[@Luguismo @Dorado_rf @LGV11010 @HugoRama Visto hoy en Las Gaunas : muy sobrevalorado. Y muy polémico, apunta tener… https://t.co/j1ecml6NWI]]></document><document><![CDATA[Impresionante la vista del aparcamiento del @circuitodejerez #GranPremioMotosJerez2019 #Jerez #MotosJerez… https://t.co/EU09NP0UBC]]></document><document><![CDATA[@carlesenric ya que a @gabrielrufian no tenemos más remedio que mantenerlo, buena noticia lo de Fachín...]]></document><document><![CDATA[Con mi descapotable rojo, hoy nos ponemos la camiseta #vamosmarintxu convencido de que #TodoVaAIrBien y que la próx… https://t.co/4qemtDaJ6H]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @VerdadySagrario Que raro que no haya contestado ningún criticón que se las da de cofrade y solo ha… https://t.co/F5hfP7uuSN]]></document><document><![CDATA[La idea de la Reconquista es “falsa” y “manipulada”, según los expertos | Blog Hechos | EL PAÍS https://t.co/Ra1vhjllDi]]></document><document><![CDATA[@CsMadridCiudad @begonavillacis @Desayunos_tve ¿Por toda respuesta, Rivera le llamó carca]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del San Agustín. @USCFbase Benjamin B 1-1 San Agustín. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@DAZN_ES @lorenzo99 @marcmarquez93 Hasta corriendo es mas rápido Marquez]]></document><document><![CDATA[Tagliatelle con soja y salsa de tomates y pimientos asados. https://t.co/Gkz9OXA9oR]]></document><document><![CDATA[Siempre del lado, de aquellos que anhelan reventar a España. Siempre .......]]></document><document><![CDATA[Hay que proteger los #cabezos de Huelva. ¿Qué queremos? ¿Una ciudad de hormigón? Tienen que proponerse alternativas… https://t.co/d6IfGD2yIT]]></document><document><![CDATA[Habla la Tierra:  tomate y cogollos.  Extremadura power en Villanueva 44 https://t.co/eoWedc68rk]]></document><document><![CDATA[#ProdigiosFinal @ShineIberia Esta gente es parte del equipo que ha hecho posible este gran programa. Ojalá hubiera… https://t.co/xR7T0tKwtv]]></document><document><![CDATA[@pnique Usted ¿Ya ha dado de alta en la seguridad social a su asistente o sigue sin asegurar?  Si todos los emplead… https://t.co/TPmaSIrfLL]]></document><document><![CDATA[@vmgstone Gracias, siento mucho que haya tenido que pasar por esa realidad.  Saludos]]></document><document><![CDATA[Nenhuma alma caridosa que tenha Netflix e que possa/queira emprestar ?! Agradecido]]></document><document><![CDATA[Para los pesaditos el año pasado Messi no se merecia el balon de oro x eso no se lo llevo y este año como si q se l… https://t.co/o6KuVKv1Up]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT , tot un detall per part teva venir al #DebatTV3 vestint de groc. Moltes gràcies!!! 😘😘]]></document><document><![CDATA[@diaz_bermude el arbitro en el acta no pone ningun de penalti, a ver si  has estado en Granda, en vez de en Granada… https://t.co/j5Jri2hlPS]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/1xu90ANkEH]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @naranjoisabel Si Ud lo dice así será, pero recuerda Ud cuantos "anuncios " de voto por correo ha ha… https://t.co/rBelRolgIu]]></document><document><![CDATA[@stefanshome @dc2zo to your mobile that is then displayed as a ticker. Click on the headline in the ticker then ope… https://t.co/pbde5wPfE1]]></document><document><![CDATA[@jguaido Esperamos  y y deseamos que todo termine bien y no tengáis un derramamiento de sangre.]]></document><document><![CDATA[@J00Perez Qué crueles. Lena hace un papel brutal, sea ella la del desnudo o no.]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @disparatedeJavi Oleee , contigo también toca echar una ☺️ 🍻]]></document><document><![CDATA[El padre de Leopoldo lopez, recién fichado por el PP se lleva hoy una alegria con la liberación de su hijo]]></document><document><![CDATA[Paseo de viernes Santo. en Fervenza de San Xusto https://t.co/BGYufbnU5y]]></document><document><![CDATA[@DragonLadyU2 @will_pulido @MarioGCosme @gcolpie https://t.co/p2ft8Vm5Uh]]></document><document><![CDATA[@poblafm @lavado17 @nfb17 @Anaa_mrtn @brooklynkranda @cesarpenelope @pazsoy1galleta @CVbTorrejon @vpmadrid 🤔 Me fal… https://t.co/yr3ZtTzQDv]]></document><document><![CDATA[@elrond90 Ahora que lo pienso parece que es un eufemismo de si te dejara. Pero no hablo de eso. Sino de que te enví… https://t.co/ZFWX3dmo0N]]></document><document><![CDATA[@laventana @maikaavila El capitalismo precario Y te preguntan  ?y no sales de https://t.co/uiZmW6Gfyk pringao?y no tengo pueblo]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Pero ¿en qué gobierno están éstos que vd. nombra? Déjese de majaderías]]></document><document><![CDATA[@laazoteadegran1 @EVAVilop @SebastianGR1965 @PacoCuenca Están desesperados, hueles eso? Es el olor a napalm... que… https://t.co/6Zokr5Gprt]]></document><document><![CDATA[@alonsogranada @AmparoDelacru13 @jusapol @pablocasado_ @Macarena_Olona Casado, no corras... Vístete de poli y cobra… https://t.co/UMpNb5Qp4c]]></document><document><![CDATA[El verdadero cordón sanitario de Vox: no convence a los jubilados https://t.co/xaYbmtCFfX]]></document><document><![CDATA[He descubierto una ciudad acuatica en el FF y es muy bonita. https://t.co/uGGx5SQ2s7]]></document><document><![CDATA[@JovenJedi ¡Pues es verdad! A @MarianoRajoy, y al vocero @Rafa_Hernando tampoco se les escucha. #ObjetivoGobierno]]></document><document><![CDATA[@mejoreszasca @sanchezcastejon @pabloharour Ja,ja,ja..... Que bueno....😂😂]]></document><document><![CDATA[@Marecica Me están apretando jugadores, cuerpo técnico e institución, jajaja. Nada que agradecer. ¡Ha sido un place… https://t.co/i8roykxg8I]]></document><document><![CDATA[@juanma_pajara @pedalibre Ah, yo pensaba que los carriles bici en Holanda eran tan seguros que no hacía falta capac… https://t.co/CV0QD0AFCI]]></document><document><![CDATA[@pepelu12_93 A ver, en serio, y si hubiera sido fuera de juego realmente y no lo hubieran pitado....no os sudaría l… https://t.co/w4Ve2B0Fvp]]></document><document><![CDATA[Ya en el Cerro del Espino, debutando en las nuevas cabinas, para contar un trascendental Atlético de Madrid B - Ráp… https://t.co/DfRyD2FLa6]]></document><document><![CDATA[Por el bien del club, del aficionado, del fútbol... rescindan el contrato de Garay @cdnumancia 😢]]></document><document><![CDATA[@anajosebb @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @AnaHid46 @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/GVsO6HJ8iq]]></document><document><![CDATA[Para ver y difundir: https://t.co/nVm6dsB0vZ en Vigo, Spain https://t.co/26PvbKvePl]]></document><document><![CDATA[Tengo unas ganas de tomarme unas copas que uffff... Me muero!!! Jueves llega ya 🍺🍷🥃🍸🍹🤤]]></document><document><![CDATA[@adri_atico hacia playa señores que hoy han cambiado de localización...]]></document><document><![CDATA[#CrucesdeMayo2019 #GranátuladeCalatrava #CiudadReal https://t.co/5WAhwK77xP]]></document><document><![CDATA[Just a matter of focus 🌿📷 . #focus #flower #lavender #landscape #green #nature #lavanda #alcudia #abuela… https://t.co/nUTbMbtJFM]]></document><document><![CDATA[@tutellus @TorreJuanaOST @ppernias si yo estuviera en un sitio donde se votara me apuntaría u tanto de futuro enorn… https://t.co/oQM3QTQSpP]]></document><document><![CDATA[Saluud y República  #14deAbril Es la hora. Tras 40 años de dictadura y 40 de monarquía parlamentaria toca hablar de… https://t.co/6rQtMCO9zU]]></document><document><![CDATA[@HerreraRBB No sé si vendrá al Valencia, pero si le das a elegir entre Betis o Valencia...creo que está clara la elección]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape @cromosvintage84 @realmurciacfsad @GoldelMurcia @feperealmurcia @JGzlezz @beandtuit… https://t.co/5SFTfelsPf]]></document><document><![CDATA[Somos incómodos porque sabemos que las cosas se pueden cambiar.  @carlossmato en Alicante. #UnidasPodemos28A https://t.co/xNMX7rIYeV]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo De #Sangre asturiana y zamorana, #Padre de 2 hijas Preciosa mezcla la que da ésta tierra, España… https://t.co/ZqS6J3arnt]]></document><document><![CDATA[Breve historia del palacio en Guadalajara España https://t.co/WZaTSixZkg]]></document><document><![CDATA[Esto es León y estamos a finales de Abril en León, Spain https://t.co/inZNZzow1E]]></document><document><![CDATA[@desamparadosb Te lo secuestran a la hora de comer y a la hora de merendar lo tienes de vuelta .]]></document><document><![CDATA[A lo mejor, el juzgado no es el sitio mas adecuado para hacer un discurso de ese tipo. Lluis tu no necesitas hacer… https://t.co/FWSjKpYke0]]></document><document><![CDATA[@CatedraticoUGR Es verdad, que sólo son 2. Error mío. Por cierto, que yo he metido la pata, pero lo de ser faltón y… https://t.co/tBbEaj61vI]]></document><document><![CDATA[@MrpYA45 @ZekTekLP awww  soy yo jugando al lol(?) ando sad así que será eso]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita @PSOE Lo malo es que hay gente que vota como si fuera su equipo de futbol. Sigue habiendo mucho sect… https://t.co/0VYBYlMcO5]]></document><document><![CDATA[Oye @CDBadajoz ya tengo mis entradas para disfrutar en el Vivero el sábado 💪🏻! Pero antes el viernes noche estaré e… https://t.co/DyLdMlUxTy]]></document><document><![CDATA[Canelón de aguacate y atún rojo, vino, la revista Gastrónomo y atención personalizada.    #ontheroad en Restaurante… https://t.co/tRVEjrxO09]]></document><document><![CDATA[@Dado81Mac No es mía, ahora está en mi casa para que ponga magia en el arbolito]]></document></documents></author>