<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@antonioagredano Por supuesto estrenando riñonera https://t.co/No74omx2O3]]></document><document><![CDATA[Buen perfil de grano y malta. Carbonatación acertada y chispeante. Final ligeramente seco - Drinking a San Blas by… https://t.co/5NglRivmY1]]></document><document><![CDATA[MI MADRE ME HA HECHO TORRIJAS SIN LACTOSA Y ME LAS HA TRAÍDO MI HERMANA A MADRID NO ME LO PUEDO CREER LA AMO MUCHO https://t.co/cfueeRPncn]]></document><document><![CDATA[La huelga de maquinistas de Metro de Madrid continúa este sábado coincidiendo con el maratón https://t.co/k1pGVVuoDQ vía @20m]]></document><document><![CDATA[Este tweet vale para la elecciones y para el Warriors-Rockets: CHOOOOOOOOOFFFFFFF!!!!!]]></document><document><![CDATA[Sueñor casado yo quiero ser esa clase media que van a freír a impuestos ojalá que mi pensión suba para poder pagar… https://t.co/92p1zEMjJV]]></document><document><![CDATA[Gran tarde de fútbol femenino en "El Carmen", viviendo la eliminatoria de ascenso a Segunda División Nacional entre… https://t.co/qc9EFfDksK]]></document><document><![CDATA[Mañana, 2 de mayo, se conmemora el 500 Aniversario de la muerte de #LeonardoDaVinci y tenemos que felicitar a… https://t.co/5fWiZ6U8v3]]></document><document><![CDATA[@helenaresano Si alguien recuerda el canto de Santamaría de Iquique,o lo tiene,oigalo y extraiga conclusiones]]></document><document><![CDATA[Discrepancia ideológica salvo para colocar jueces a dedo, que para eso sois súper amiguis.]]></document><document><![CDATA[@BenditaIgualdad @LaRetuerka Esperaremos que @Irene_Montero_   @carmencalvo_ ,@CelaaIsabel y la mujer de… https://t.co/OjzLy1Dr2D]]></document><document><![CDATA[Sergio, tu conferencia en Advanced ha sido muy valorada por los asistentes, estupenda y acertada tu colaboración]]></document><document><![CDATA[@EMPRESONADA @vmm7773 5 de mayo. Pero no indica si es una campaña de 1956, que es lo que parece.]]></document><document><![CDATA[Justo lo que me falta para rematar el día, un ataque de alergia https://t.co/juUy5cUJJ0]]></document><document><![CDATA[1⃣2⃣ #TheBestOf #FIAS2019 SOFÍA COMAS - DIME PAPÁ  #FIAS2019 Ciclo #MúsicasInfinitas "El verano será eterno" 📽️… https://t.co/MOPks5Km8m]]></document><document><![CDATA[@manuelymarta06 @elpuce Es que no hablamos de eso, una cosa es un acuerdo en Vi a civil y otra es una conformidad penal]]></document><document><![CDATA[{Amores los tienen todos pero quien los sabe cuidar El amor es una barca con dos remos en el mar un remo aprietan m… https://t.co/uFCrmhjZO3]]></document><document><![CDATA[@1971Iat Por favor pero si esta para achucharle y volverse a dormir jejejej]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Mucha fuerza @IkerCasillas, cuando era pequeño me hice portero gracias a ti,  has sido el referente e… https://t.co/RmJO5UrlGz]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu @jokun79 @miquelstrubell Creo que es una fiesta de la ultraderecha.con sus escopetas....]]></document><document><![CDATA[Empezamos segunda semana circuito catalán #cdocompetición #vivaelteniscanario #deportecanario… https://t.co/ge4bHcZxah]]></document><document><![CDATA[Buen dia del Puerto Pasa la Vida y no nos damos cuenta que estos dias son los que importan,los que suman y los que… https://t.co/VlQjP7lAWc]]></document><document><![CDATA[@SauconyOrigs_ES seguro que @Pontifex_es antes de besar los pies reconoció la belleza celestial de esas Saucony 🔝🔝🔝🔝 https://t.co/QvlAMWk9sY]]></document><document><![CDATA[@igfenoll @sanchezcastejon Como ciudadano se le puede hacer exigencias a cualquier representante en el Congreso, se… https://t.co/qSaswKtpQH]]></document><document><![CDATA[Thanks so much markknopfler, awesome night @wizinkcenter  #markknopfler #downtheroadwherevertour #lasttour… https://t.co/tC0ARJaDHr]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMAS 6 JORNADAS de @ACBCOM: - @Penya1930 : BARÇA, tenerife, MURCIA, MANRESA, baskonia y ESTU. - @BasquetManresa:… https://t.co/hZGaKQQrF8]]></document><document><![CDATA[Alguien que haya recibido la propaganda electoral del PSOE la ha visto escalofriantemente personalizada? Esta que a… https://t.co/phuufcWgSF]]></document><document><![CDATA[@knbaraldi Pues en eso estaba pensando mientras leía el texto. Si hay algo personal es el arte de citar.]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/D7cGN6hUmU]]></document><document><![CDATA[@vicsantor1 @javiercao @javierprenafeta @adsuara Nada, hay dudas, a la sana crítica! https://t.co/NiFT4nRXE9]]></document><document><![CDATA[Sánchez ya ha dicho ultraderecha #ElDebateDecisivo https://t.co/Z6T5ft4AsB]]></document><document><![CDATA[Nos quedan 11 años para frenar el cambio climático https://t.co/gb66z3qwt5]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Un privilegio haber podido estar y disfrutar, más convencido que nunca yo votaré a @vox_es]]></document><document><![CDATA[@ManuelFLeal67 Lástima Manolo, hoy se ha equivocado más de uno. Toca levantarse y mirar lo que viene. Buen viaje de vuelta]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Al $€?me temo que no,el alzheimer aun me respeta,somos progresistas no idiotas,ni estamos abducidos por… https://t.co/3upSEcUEhl]]></document><document><![CDATA[Gran triunfo de la =UC= jugando muy bien. Se ve un equipo muy conectado.  Igual da pena el catastrófico momento de… https://t.co/GdQsT1lOPf]]></document><document><![CDATA[Lunes 3 de Junio, "Curso de Desfibrilador Semiautomatico " en Andújar. ➡️Formación presencial 80% practica. ⏰4 hora… https://t.co/3KnFYcC46T]]></document><document><![CDATA[O regresso dos fins-de-tarde fotografáveis. Venha daí a semana. Foto 118. #onedayonephoto #home #sunset em Carvalhi… https://t.co/OJVT0pq9pE]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Playa Santa María Del Mar, Cádiz https://t.co/GriY7ajZLX]]></document><document><![CDATA[@ariamsita @GuidoBCor ¿Vosotros os dedicáis a la polarización y las guerras culturales o sois buenas personas con buena fe?]]></document><document><![CDATA[Entre un te quiero y un te quiero, vamos remontando al cielo, y es que no puede arrepentirme de este amor ohh, y an… https://t.co/OMcnJ4oDRx]]></document><document><![CDATA[No hay Caddie mejor 🌞🍀💙 en Real Guadalhorce Club Golf https://t.co/DKZiFzh9uH]]></document><document><![CDATA[@aLex_CarrasCaL7 @fmoreno95 The best yéndose en primer ronda 🤣 https://t.co/YxOz90qdBV]]></document><document><![CDATA[3 horas para el partido y estoy como un puto flan. El fútbol va a acabar conmigo. 😵😵😵😖😖😖]]></document><document><![CDATA[@DoisVintee Será terrível se forem homenagear um rato.  Espero que estejamos a falar do Dennis. Independentemente d… https://t.co/HYyyVaNf1B]]></document><document><![CDATA[@supersic_58_ @JAGVillalba @MundoGT Creo que los mas olvidados en premios, div plata, que si, que es menor la cuota… https://t.co/PXFzuTcn1x]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/kwwJ5nnza0]]></document><document><![CDATA[Final en el Camp Nou, @FCBarcelona_es, 3 (Luis Suárez, Messi 2) -@LFC Liverpool, 0. ¡Increíble partido! De dominado… https://t.co/iooxX1Q5el]]></document><document><![CDATA[Ayer @vox_es pasó de 0 a 24 escaños, de 40.000 a 2.600.000 votos. Y a pesar de haber ganado la izquierda, hubo una… https://t.co/IxMzDQY8oz]]></document><document><![CDATA[#fostershollywood #fosters #burguer #burger #frenchfries #pepsi #bacon #baconburger #sevilha #seville #sevilla… https://t.co/dgLisqqR50]]></document><document><![CDATA[Si practicas estas capacidades, que las tenemos todas las personas, cambiarás cosas… https://t.co/G1myig0TQf]]></document><document><![CDATA[Del “no es no” al “con Rivera no”. No nos falles Pedro. https://t.co/vTFGaQqz9b]]></document><document><![CDATA[@pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR @betyzapi… https://t.co/sZDhLRNVrM]]></document><document><![CDATA[@SinMent54960907 @alfredovela @vodafone_es @seron75 @TwitterEspana Tú cuenta bot si es absurda https://t.co/cyNTRDblaw]]></document><document><![CDATA[Me hace gracia como algunos se hacen los interesantes diciendo que no saben quienes son y es obvio que lo saben, en… https://t.co/lXp4uX4MQD]]></document><document><![CDATA[@muypanc Yo no se como tienes tantos likes enserio... de donde sacas ese sentido del humor tan asqueroso?? Cada día… https://t.co/8CZ9Lva5N1]]></document><document><![CDATA[...Y pude verte, Calvario. @ Plaza del Museo, sevilla https://t.co/4R8IaHqc9H]]></document><document><![CDATA[@Rafa1081977 @GuillemCristo @pepitarubiales @sanchezcastejon @populares Rajoy en helicóptero como que no,ahora el a… https://t.co/L172KP6KI4]]></document><document><![CDATA[Gracias a @MLGsemfyc @semfyc @SAMFyC y sobre todo a @DavidGodoyGodo1 por permitirme formar parte de este proyecto.… https://t.co/YJkIw3o7mf]]></document><document><![CDATA[Virgen del Carmen del Carmen Doloroso con “Siempre la Esperanza” 2019 https://t.co/ZCdx0wzMq7 vía @YouTube… https://t.co/QzbPXSPHXy]]></document><document><![CDATA[El de hoy es 457 veces mejor capitulo que el del domingo y se va a elogiar la mitad]]></document><document><![CDATA[@tapiador @SpringerGeo ¡Enhorabuena! Me lo tengo que pillar, me faltan títulos sobre geografía en mi biblioteca]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ El @PPopular demostrando, una vez más, que NO se trata de banderas o países, que es una lucha entr… https://t.co/7nn6ca2ZUA]]></document><document><![CDATA[@alitomania726 Bernardo Silva ha tenido una muy buena temporada, y a Salah ha estado apagado]]></document><document><![CDATA[#amapolas #campo #depaseo #caminatamañanera #primavera2019 en Villaviciosa de Odón, Madrid https://t.co/TTlxQAOrHQ]]></document><document><![CDATA[@Bluze7 @LuisBoraita Eso sí que lo pone debajo de los precios de las Cocacolas que lo he visto yo]]></document><document><![CDATA[Hoy conmemoramos el Día Mundial contra el #AcosoEscolar. Toda la sociedad unida contra la violencia y el acoso a es… https://t.co/pR3ApCOtEf]]></document><document><![CDATA[Echenique afirma que las "tres derechas" buscan el voto "machista"  https://t.co/ZJ88urB7XP]]></document><document><![CDATA[Se acerca el minuto 80 en el partido del @VillarrealCF. Ya sabéis que pasa a partir de ese minuto...]]></document><document><![CDATA[Cómo se nota que el PP ha guardado la gallina creen que todos somos como ellos]]></document><document><![CDATA[Mucho animo a los aficionados del  Rayo y al Huesca, ojala pronto volvais a primera porque sois aficiones de primera.]]></document><document><![CDATA[Sabía yo que Almería no me iba a fallar 😊 #NoLlueve ☔️ #Primos #Carboneras https://t.co/H6mztfuxit]]></document><document><![CDATA[Si esto se confirma Pablo Casado tiene que presentar la dimisión esta misma noche. Conste que avisé que Lasquetty era gafe.]]></document><document><![CDATA[P.S.O.E. Es la OPCIÓN Más POSITIVA, PARA GOBERNAR en ESPAÑA. SÍ SÉ PUEDE GOBERNAR EN SOLITARIO, MEJOR, PERO SÍ HACE… https://t.co/BVmWcIkSiS]]></document><document><![CDATA[Menos bonitas maquetas de un soterramiento que, si llega, llegará bien mediada la próxima década, y más mojarse con… https://t.co/tUHHqHg0bb]]></document><document><![CDATA[Recompte costaner #RAM en el far de Cala Figuera @FarsdeBalears @GOBMallorca @bielsevilla. Avui un pas important de… https://t.co/fBWtzsSSAI]]></document><document><![CDATA[Colaboración de ARCO en el boletín de Coslada Accesible https://t.co/QalYV56ftJ]]></document><document><![CDATA[🇵🇹 Só porque achamos que os 47km do Trail de Esposende foram poucos, hoje regressamos aos trilhos da Arriba Fóssil… https://t.co/noTntbYCGQ]]></document><document><![CDATA[Oro parece plata no es ..tenemos calçots en Hnos Galindo fruterias https://t.co/fsT4CLT0FY]]></document><document><![CDATA[@homografix @bastaluek @Epicureo64 @parbolo @DamasoLuis Yo igual. Si no supera los 50 diputados, un éxito]]></document><document><![CDATA[No es el mejor secretario general. Ni el más guapo. Tampoco el más humilde. No ha podido unir la izquierda y no ha… https://t.co/V2JBPdsJMl]]></document><document><![CDATA[#Recordar #Sevilla en plena #feriadeAbril * #stairs #city #boy #man #structure #architecture #square #happy #smile… https://t.co/N3lXkdRICW]]></document><document><![CDATA[Estoy tan hasta los cojones que pienso votar uno del PSOE, otro de Cs y otro de BOCS]]></document><document><![CDATA[Montaña de Sal - Cardona en Cardona, Cataluna, Spain https://t.co/ekbcNZwUlj]]></document><document><![CDATA[@jrivax13 @kike_g7 @PedroLraLpez Espero que ya hayas aprendio a hacer spaguettis bro]]></document><document><![CDATA[#1DeMayo #BienvenidoMayo el florido y hermoso ! https://t.co/3YFFCjMGGN]]></document><document><![CDATA[Habrá eclipse solar el 2 de julio de 2019: en qué lugares se podrá ver https://t.co/Vy028xgrpk]]></document><document><![CDATA[Reconozco que el #Arte #contemporáneo y yo tenemos ciertos "desencuentros" pero hoy me he atrevido, por fin, a visi… https://t.co/dZZQImIq2z]]></document><document><![CDATA[Igual mi amigo @sergiorisoto puede darme más info sobre esto. Lo diferente que se puede llegar a ser... Siendo exco… https://t.co/9qQ8nGbcpi]]></document><document><![CDATA[#Tauro Has encontrado a unos compañeros de trabajo con los que te sientes cómodo de verdad, tienes la sensación de… https://t.co/Sksk8PGJmD]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Es un troll haciéndose pasar por una profesora... ni caso Mónica y a seguir haciendo un buen traba… https://t.co/5RjY7csCUK]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @marinavibu609g @AAvallones @ThShaher @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl @WHIKLI @graceva80762971… https://t.co/cC0z8MBTqc]]></document><document><![CDATA[De las que 500 t que tiene Rusia son de España. Las reservas de oro más grandes del mundo se encuentran en estos 5… https://t.co/iyoXNRpsTp]]></document><document><![CDATA[Ya estamos ON con @MoraynM en @canalfiesta #AndaLevantaL6 https://t.co/mWHTTlNUri]]></document><document><![CDATA[En el #DiaDeAragon  #23DeAbril Polvo, niebla, viento y sol #labordeta #Aragón #EspañaVaciada #teruelexiste https://t.co/hkLH2OX7Up]]></document><document><![CDATA[¿Cuánto tiempo de ejercicio hace falta para contrarrestar estar un día entero sentados? | BuenaVida | EL PAÍS https://t.co/FXqB9GVXwF]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV El 99,9% de las personas a las que les dicen "hijo de puta", su madre no lo es. Para casi todas las madr… https://t.co/HxPFhrfLZ0]]></document><document><![CDATA[Hay días radiantes en que todo se nubla y una viva sensación de zozobra invade tu ánimo. A veces, somos tan sensiti… https://t.co/eU2iivhOQY]]></document><document><![CDATA[Encuestas falsas y un aluvión de bulos en redes y WhatsApp marcan la jornada de reflexión https://t.co/assSAYbVkf]]></document><document><![CDATA[No todo era estar pendiente del sendero, mirar a tu derecha y contemplar el barranco con vistas al pantano, r.caser… https://t.co/ug6Ya9NSmx]]></document></documents></author>