<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mariargomis @KikeMlaga @vox_es @esRadio Y tú  no tienes rastrera opinión de los políticos? Aaah de los políticos q… https://t.co/gbSkidXRvI]]></document><document><![CDATA[@MartaSalanPisan @superbjavi @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/U2G37YKqFA]]></document><document><![CDATA[Torturado y asesinado un joven activista gay guatemalteco. Su cuerpo aparece cubierto de insultos homófobos grabado… https://t.co/2XdOB9209f]]></document><document><![CDATA[#lapedrera #lapedreracasamila #balconesconencanto #balcones #balconeslapedrera #barcelona #barcelonacity… https://t.co/IJ1ocVsvjX]]></document><document><![CDATA[@ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @jusapolsantiago @jusapolgranada @ERIKEO5555 @seamos_una_voz @Daniel_Sanz_C… https://t.co/fGU8vXZCxI]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Tiene que ver que se puede convertir… https://t.co/4GNbirKfa0]]></document><document><![CDATA[✍️..tras el paso de los ✈️🛩️ y las condiciones meteorológicas favorables se observan la aparición de estelas de con… https://t.co/UObis7wN08]]></document><document><![CDATA[@ManuelRevilla57 @Granviademadrid @TurismoMadrid @Adellanotte @HOSTALPERSAL @Visita_Madrid @ChuleriaMadrid… https://t.co/SG8JA6lZI3]]></document><document><![CDATA[Buenas noches. #mediterraneando #Alicante #PuentedeMayo https://t.co/ltgD4sI1Xa]]></document><document><![CDATA[Quien dijo miedo? Por fin termine mi jornada de 48horas!!!!!!! eso si, de la mejor forma posible, haciendo lo que q… https://t.co/42Xqi0JlGb]]></document><document><![CDATA[@policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QnEGuTFk6r]]></document><document><![CDATA[Buenos días ! MAÑANA escuchamos el nuevo single #QuieroOlvidarte de @DavidLafuente en #Los40GlobalShow a las 20:00h… https://t.co/o8z2cYFlnJ]]></document><document><![CDATA[Empieza la semana de la #ReEvolución en la que @PartidoPACMA cambiará #España para siempre 💪💪✌✌✌… https://t.co/TeX9FSgNxM]]></document><document><![CDATA[@semponspuig @tonivall Ostres! La botiga ja fa temps que està tancada i es veu poca gent que hi entra... ens quedar… https://t.co/NwNmbMhXXi]]></document><document><![CDATA[Prueba conseguida!!!!! A por el siguiente!!!!! en Chueca https://t.co/gsZj4JsDlC]]></document><document><![CDATA[@capslucc @yaghotario @melophhobia é tao engajada. é tipo quando a gente fala ala homem fazendo coisa q mulher quan… https://t.co/bwVGTkLmfh]]></document><document><![CDATA[Sadly I can’t make this day but I think this is a fantastic opportunity for researchers 👇 👏👏]]></document><document><![CDATA[Nos queda nada para la jornada de reflexión por favor votar que nadie se quede en casa.]]></document><document><![CDATA[FELIZ VUELTA AL SOL @alexoficial que tus mejores DESEOS se CUMPLAN hoy y SIEMPRE. Q conserves SIEMPRE la misma ILUS… https://t.co/CZtjE0bf9O]]></document><document><![CDATA[@mjestevez Esto que han hecho en Venezuela lo tienen que pagar. Y caro. Ellos y sus adoradores.]]></document><document><![CDATA[@ghoficial Q TONTO  menos mal q  @sofiasuescun  ya no esta  con el  vaya pieza quien se lo lleve uffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[La marquesa, o lo que sea, está muy confundida, ha perdido el norte y creo que necesita ayuda urgente.Vaya personaje!!!!#AyudaACayetana]]></document><document><![CDATA[Por debajo el agua o si no encima de la arena. Tu ere' mi sirena... 🎶 🎶 🎶 🎶]]></document><document><![CDATA[Carxofa &amp; Jazz   #CarxofaAndJazz #Pratense #Potablava  https://t.co/qg0ge4H06W]]></document><document><![CDATA[@soler_toni @elnacionalcat_e Completament d'acord amb John CARLIN .Que fort que un Periodista Britànic dingui la VE… https://t.co/35y5zYHxGE]]></document><document><![CDATA[#profesdeReligion Ironía y locura sindicatos obreros , pidiendo un ERE ideología por los  MC . #CCOO Pidan mejor un… https://t.co/3ashYs63cX]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea TE EXPLICAS DIVINAMENTE CARIÑO Y YO TE ENTIENDO Y TE LEO GRACIAS A TUS MAYUSCULAS ,MUCHAS VECES NO… https://t.co/YYidCgbdvF]]></document><document><![CDATA[MI PERRO HACE ESO ME MUERO POR ÉL. No sabía que se veía tan tierno desde fuera😍]]></document><document><![CDATA[@adripuntales A mi un paso en cuesta me flipa, no he dicho que sea lo mejor, no es el primer año q lo veo y sé donde es bastinaso]]></document><document><![CDATA[@Oasiss55 @herreravb1 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Todo eso es lo que tienes que aportar para que la gente que no… https://t.co/co0KxGOPPf]]></document><document><![CDATA[Deves estar a pensar que estás a falar com a tua irmã ou com a tua mãe. Tbém só dizes isso porque te escondes atrás… https://t.co/DXSbPM2BTM]]></document><document><![CDATA[Me parece muy fuerte que Atresmedia quite a Vox del debate. Muy mal por su parte!! Viva la democracia!!!]]></document><document><![CDATA[☝🏼Set your GOALS HIGH, and don’t stop till you get there☝🏼.  📍Promofit Games 📸: @semperfit_official https://t.co/pk7oxKlG2t]]></document><document><![CDATA[Utilizaron, utilizan y utilizarán cada euro público para la mentira y el ataque a la reputación democrática de Espa… https://t.co/Gq6YoAuiWt]]></document><document><![CDATA[@DesireedeFez @carlopadial ¡Feliz cumpleaños, jovenzuela! https://t.co/bWH0SBVdtT]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Qué bueno tranquila ya irás quitando ya poco a poco 🥰]]></document><document><![CDATA[Gajas que vocês comem na noite e não vos vão dar nem metade daquilo que uma gaja decente dá  Gajos: 🤤🤤😍😍😍😍🍆🍆🍆🍆🍆🤪🤪🤪🤪… https://t.co/VwINS4mXOQ]]></document><document><![CDATA[@TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos Mi abuelo, salió del Puerto de Vigo, ru… https://t.co/WVE0pyHPdY]]></document><document><![CDATA[@andressuareztwi Ayer tenías muchas, así que me esperé a hoy!!!! #Felicidades @andressuareztwi espero que sigamos c… https://t.co/GMyd2q7kgj]]></document><document><![CDATA[Los hombres que marcaban a las mujeres.  La policía descabeza en Málaga una violenta organización de gánsteres pola… https://t.co/Y86VydwGzz]]></document><document><![CDATA[@Lucas__Petit @HostinPierre On arrive où ? En 2014 le FN était arrivé en tête avec presque 25% , quel est le bilan… https://t.co/Ld3L4zFXHy]]></document><document><![CDATA[clara definición de lo patético que fue anoche el debate 👇🏽 https://t.co/vWiWtbsDr3]]></document><document><![CDATA[E não é que o patrão dá folga aos aniversariantes?!  Vim trabalhar quando poderia ⭐️ de folga.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Vertele Si Rivera se droga no se lo a decir a ningun periodista çVaya falta grave de Susana Griso..☺️☺️]]></document><document><![CDATA[@MoleroValverde jajajs espero q no te hagan caso en ninguna de tus peticiones, por mi salud mental y física]]></document><document><![CDATA[DEP Manuel Alcántara, maestro, con tu pérdida estamos todos huérfanos de tu sabiduría y mente clara https://t.co/WdZOmtZFP1]]></document><document><![CDATA[@Lorena_M12 Todos saliendo en las redes promocionandose y el en silencio absoluto Luisito Luisito]]></document><document><![CDATA[La força d'un home que porta més d'un any tancat, injustament, a la presó i és capaç de parlar de la felicitat amb… https://t.co/rk60ceL96p]]></document><document><![CDATA[Hola, vengo del futuro para hablaros del nuevo Neutrex Futura y a decir que si no votáis el día 28 el futuro puede… https://t.co/gNst0rEMEq]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Pués claro ..lo que no entiendo es que digas lo que dices.Esto que ha pasado en España con la fuga… https://t.co/NPQ2rResMx]]></document><document><![CDATA[@iescolar AHORA QUE YA NO TIENEN AL POLACO,ORIGEN DE TANTA BARBARIE,NECESITAN UN SUSTITUTO,AUNQUE ESTÉ PROVECTO]]></document><document><![CDATA[@JDMorgan happy birthday from spain!!!! we love you here, do not delay in coming 🌟]]></document><document><![CDATA[@RoserRoserras @eduard_forner De debó encara us cal fer aquesta pregunta a l'Eduard? 😁]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES Me dedico al mundo de la moda y no e visto nada ni parecido en mi vida !!]]></document><document><![CDATA[@HdadCachorro Eso acabo de hacer yo planchar mi túnica para mi estación de penitencia de mañana]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y personal de La Moncloa para participar en las campañas electorales del PP https://t.co/7qPpkwK7ht]]></document><document><![CDATA[Dia 22, 11h, workshop grátis, no Centro de Inovação da Mouraria... Eu avisei... Quem se junta a nós? https://t.co/TsrUh16Bwu]]></document><document><![CDATA[@HomoPolitikon @abcdesevilla Tenía que pasar, llevan 30 años muchos de ellos subvencionados.]]></document><document><![CDATA[@Conor_O_Donohoe WY are great in case you want to give them a listen, but @deanlewismusic is amazing and also… https://t.co/jzKx8Y1Wgb]]></document><document><![CDATA[@tuwebdecero Si a tí te aburre...me he enterado el 23 de abril d ese tuit de enero...]]></document><document><![CDATA[@FakerMaderfaker @nogaret @SuperFalete Ni con una chaise longue a la diestra de Dios Padre, vamos... 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Dime que vas a hacer conciertos o firmas o algo por por España🤞🏻🤞🏻. Y si pasas por Murcia ya me dan veinte ataques… https://t.co/LSv7CuMCMU]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas ¿Tú nos tomas el pelo o de verdad te crees lo que dices? Está claro que 1. No era su obligación dart… https://t.co/M2zEDjQ8YY]]></document><document><![CDATA[#CuarentonesChallenge #CuarentonasChallenge 42 😜 https://t.co/NTSbmKAce8]]></document><document><![CDATA[La publicidad electoral de #UnidasPodemos solo incluia papeleta de congreso. Mucha gente ha pensado que no presenta… https://t.co/c6qXsujI6U]]></document><document><![CDATA[La mejor quedada de k-pop que he tenido en toda mi vida y más con amigos✨🎶🤞🏻💜 #friends✌🏻❤️ #armys🙆 . .♥️Friends and… https://t.co/kxsKoxkYY6]]></document><document><![CDATA[La otra cara de Ibiza: tradición y sostenibilidad | NOVALIFE https://t.co/OVpgdTGnou @ibizasabors @Ibiza_Travel #ibizasabor19]]></document><document><![CDATA[Pelea. Son las 3:06h. Ellos mañana no madrugan. Tanto hecho puntual da que pensar @ManuelaCarmena @galceran_montse  Y #Tetuán sigue muriendo]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco i amics !! Bona… https://t.co/zENvnQ2gAV]]></document><document><![CDATA[Sevilla 📍 en Plaza de Toros La Maestranza, sevilla https://t.co/a037ybwuku]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 No entiendo una patata Lusi...que paguen menos....si yo q soy una lela en informatica lo veo desde canada.… https://t.co/4zAXRDRV5T]]></document><document><![CDATA[@jjcuellarruiz Ojo y el momento llueve y te pones a bailar en La Campana que va camino de ser otra tradición]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Cuando FRANCO  vivía. Es cuando el Realisimo  más trofeos ganaba. Preguntate  por que.???]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es: Que te pasa en la cabeza YouTube? No vuelvas a quitar vistas porque es que laiauqhqkhsjs no respondo]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestras concejalas @mariatuitea e @Inesrif participan en la lectura continuada sobre #MujeresyDeporte de la As… https://t.co/ktBMKus3j4]]></document><document><![CDATA[Vi ese show de @JBALVIN tan brutal y hasta se me olvidó que Duque era el presidente, a lo bn.]]></document><document><![CDATA[¡Con lo que me gusta a mi el sándwich mixto (bikini) y yo sin enterarme!!! 😍]]></document><document><![CDATA[Amor a primera vista,,, #volveraempezar #miregalo en Murcia, España https://t.co/AfFlCo7yOB]]></document><document><![CDATA[#HaceUnAño | Entrevista a @sdiazalva de @iusanfer en #HenaresTv  Para volver a verla 👉🏻 https://t.co/DuQ08VgrsX https://t.co/TAMoFcb82G]]></document><document><![CDATA[Lois é do #clubeDaGalega #PorFuciñosPorCacheiras e reivindica un espazo igualiño ao q tivo seu pai @tito_gz Que vol… https://t.co/gjCTSAJqyW]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc Que no exista en un sector completo (cosa que dudo) que no exista en una empresa, no significa que no… https://t.co/2xoemShBH7]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bCnPXMeOwR]]></document><document><![CDATA[Servir y proteger - Capítulo 491 - https://t.co/HGEAfYiVCw https://t.co/f4KpwR3dex vía @rtve]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @apuente Y son estos los que señalaron y destrozaron la vida a unos profesores anónimos que sólo hacían… https://t.co/hr7F1pUhfZ]]></document><document><![CDATA[I love #sense8 I congratulate you for the paper you are a crack @MsJamieClayton]]></document><document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Oye que haces aquí, hay wifi en la casa de Belcebú. Cómo va la temperatura por ahí,  ya cogiste col… https://t.co/yOxb2RZnP0]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal Buenos dias , acabo de meterme en el video de la pelicula   Tú Eres La Magia (Canción Original De La P… https://t.co/ovSHm1z8fY]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Ya por último, no son rodeos, son los procedimientos legales q… https://t.co/3eLY6TCJYA]]></document><document><![CDATA[ Cuando mi habitación tiene vistas a la sierra de gredos 🏞️ . . #puentedemayo #findelpuente #sierradegredos… https://t.co/YZIAdUwYSM]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cMmqp5ZeHt]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… Fado Da Sina Dulce Pontes https://t.co/T8NHo93QqI]]></document><document><![CDATA[El PP se queda sin representación en Euskadi por primera vez en democracia. Ciudadanos y Vox tampoco logran escaño.… https://t.co/CrviqeMndN]]></document><document><![CDATA[Me he duchado y llevo enrollada en la toalla 45 minutos. Realmente no tengo ganas ni de vestirme]]></document><document><![CDATA[Sim só que no caso eu sou a Monica solitária mesmo sem a outra parte do casal]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Más ganas tenemos mi hija y yo y además mi hija va embarazada de casi nueve meses de su pequeña Alma https://t.co/hQIN28qcmu]]></document><document><![CDATA[Salimos PASAR PÁGINA! Almudena Gutiérrez habla de la presentación de #Despiértamecuandoacabeseptiembre en… https://t.co/oSTEXHzylv]]></document><document><![CDATA[Eres mas mentirosa que la Arrimadas¿también eres hija de Fascista? O te paga el drogata?]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es La valentía no es resignarse es luchar por nuestra liberación 💞]]></document><document><![CDATA[prometo q nnc mais passo uma noite inteira a beber abafado e vinho c a minha tia ahahahaha]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Por eso Enrique, no mezclemos cuestiones sindicales de horarios, turn… https://t.co/A67DG8D4su]]></document></documents></author>