<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Desde la @catedrafisio y RIT®️ os presentamos un caso de esguince de MMII izq. en la que tuvimos que realizar un tr… https://t.co/J87mIgWPrO]]></document><document><![CDATA[@Marialovessea @Speedmaster72 @fjaranguren @gabriel_verd @ManuelRevilla57 @jm_buru @josepmuntpros @retokommerling… https://t.co/9p1ijcQP6B]]></document><document><![CDATA[“La vida un metro a punto de partir...” #Madrid #España en Madrid, España https://t.co/zQiZQcgInu]]></document><document><![CDATA[Uno se da cuenta de la legendaria reputación que precede a actores como Clark Gable cuando ve películas como It Hap… https://t.co/QpNTe3GKbF]]></document><document><![CDATA[¡Ya estamos en el aire! En @M21Radio, 88.6 del dial de Madrid o pinchando en https://t.co/rscSmb0OhR… https://t.co/J6CyHWoaMl]]></document><document><![CDATA[Mi plan para esta semana es hacerla productiva: hacer cosas de la uni, estudiar y tal. Pero vamos, ni cotiza que el… https://t.co/7Gudbzp5Ok]]></document><document><![CDATA[@PacoPepeOrtega @CronopioSiempre Para mí no es compatible el término jugar bien y no marcar goles. Si para colmo en… https://t.co/cntjGQCakb]]></document><document><![CDATA[Esencia de un barrio 📸: Propia #semanasantasevilla #semanasantasevillana #semanasanta #sevilla… https://t.co/VQkBlAzKwC]]></document><document><![CDATA[Ilusionados de volver a participar en un nuevo proyecto social para @ayudaenaccion gracias a @Norauto encaminado a… https://t.co/U3W9zLSK5i]]></document><document><![CDATA[¿Qué mierda es esto? Falta José Luis Moreno con Rockefeller, los Mayumaná y Jorge Blass.  QUÉ PEREZA. #Eurovision]]></document><document><![CDATA[Reza a lenda que um dia vou estar no Twitter sem q me apareça na timeline "Rudi favoritou este tweet" e depois é a… https://t.co/MTNKp2RH1a]]></document><document><![CDATA[1️⃣ Imprescindibles las Patatas bravas de @ElCafeComercial  . . 2️⃣ Buena Ensaladilla rusa. . . #cafecomercial… https://t.co/chvM6GtEdl]]></document><document><![CDATA[❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️@IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[🌳 A una hora y media de Dos Hermanas, tenemos este paraíso de la #SierraNorte de #Sevilla. ⛰ https://t.co/pUzm6CW0kR]]></document><document><![CDATA[Seu sorriso me salva de qualquer dia ruim em Sintra, Portugal https://t.co/EzFenTEjcG]]></document><document><![CDATA[Pues empezamos bien !!! Volvemos a la época de Paco o debería decir. D. Paco....]]></document><document><![CDATA[Los “ofendiditos”, que poco carácter y sensibles que son. Los hacía más recios a estos chicotes, novios de la muert… https://t.co/P6G1e6EnkB]]></document><document><![CDATA[@AsterDraconis @eldruida10 @Montser48036759 @ramoncotarelo Si. Que malos han sido los años de la picaresca y sinver… https://t.co/rfRMJ8x5Bu]]></document><document><![CDATA[Un poco de relax. (@ Trocadero Arena in Marbella, Málaga) https://t.co/NBwbGqq3wY https://t.co/eFlqXHG8ZX]]></document><document><![CDATA[@NachoPardoEs Fotografía hecha para periodista @spicazo una de las mejores profesionales que conocido, todo un lujo… https://t.co/9S6UHtxWPJ]]></document><document><![CDATA[Acerté, el único cambio en lugar de Romcaglia en el centro, de 6 juega Diakaby,el Arsenal opta por un esquema simil… https://t.co/2ulFvSQZKK]]></document><document><![CDATA[🌳🌳🌳 . . . . . . . . . . . . .  #Boy #smile #justamile #boys #beard #Cub #cubgay #cadadiamelhor  #UmDiaDeCadaVez… https://t.co/uUhhBR5xVd]]></document><document><![CDATA[@pie_de_pivote @Aprendebalonces Pues no tiene mucho sentido, no. Juegas 4 años con unas reglas y luego cuando te la juegas, te las cambian.]]></document><document><![CDATA[@JohnGrandson Se te quiserem descrever, que palavras aceitas? És grande, isso é um facto]]></document><document><![CDATA[@picktenis @lanzarotejesus @sanchezcastejon @PrensaIberica Hasta plagia el buen gobierno de @BarackObama totalmente… https://t.co/1zKTSmoc5j]]></document><document><![CDATA[@LuisSalvador @Hdad_Alhambra @CiudadanosCs @CsGranada @CsGranada_prov #GranadaCiudadElegida #LuisSalvadorALCALDE]]></document><document><![CDATA[Añado Baleares entre la lista de territorios donde Cs tiene la hegemonía de la derecha.]]></document><document><![CDATA[O Mike Posner perdeu o pai, a namorada e o melhor amigo E o homem ainda está de pé]]></document><document><![CDATA[Si ya era urgente poner orden en la profesión, ahora los nubarrones son más oscuros, si cabe]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía, a favor de que Puigdemont y los exconsejeros huidos puedan presentarse a las europeas… https://t.co/IfYU5HB1hW]]></document><document><![CDATA[¡Vaya #crema de #alcachofas nos zampamos! #Receta de @AliciaPia  #cocinacasera #verduras #hechoencasa #foodie… https://t.co/stYKxp5Mv9]]></document><document><![CDATA[🎯🥊 #aranjuez #madrid #ihaveadream #sonhos #luta #tksgod #forca #foco #fe #love #jesus #bhz em Aranjuez, Madrid, Spa… https://t.co/mLrwpVE1v2]]></document><document><![CDATA[Nunca me ha gustado Pablo Iglesias, no obstante, hasta hace bien poco siempre creí que se trataba de una persona in… https://t.co/8V4H50leF6]]></document><document><![CDATA[@KialoHQ El que no esté feliz en España como es, que se desplace a otro país 🇪🇸no se rompe.]]></document><document><![CDATA[@ariasvicente431 Ángel Garrido demostrando que tanto da, @PPopular o @CiudadanosCs representan los mismos valores y… https://t.co/UQEn2QLVa0]]></document><document><![CDATA[@SaraRothbard Buen libro para iniciarse en la economía moderna. Es una biografía pero está bien para situar concept… https://t.co/zXVGBhH5F3]]></document><document><![CDATA[@gcroures Cambiamos al #MayordomoMillo por la #MontaPollos... y ahora se la vendimos a Madrid 😜🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Goooooool Santi Mina siempre que marca doblete 🤣. Guardaros algunos para el jueves locos]]></document><document><![CDATA[Continuo con la formación en @Office365 en el @patrociniosj. Nuevos retos educativos con @MicrosoftEduEsp,… https://t.co/TW5g6qke9g]]></document><document><![CDATA[@laxarxaxanante1 @ByJunkye ho millor es ajudar, hi han molts q pateixen https://t.co/BmS62VwaNp]]></document><document><![CDATA[“Sintió la muerte y sintió un amor inmortal: algo le atravesó el alma y pensó en aquella mujer invisible, etérea y… https://t.co/jvS2HYxNRY]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Pues no dejamos de ser la historia de nuestros pueblos,bon dia!!!]]></document><document><![CDATA[@Udaiso @K0D3N @the_raven77 @SuperbainK @El_TylerDurden @Desert_Coke @robotronk1 @unmundolibre https://t.co/uHtpyhyoCU]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP @MrpYA45 pasando las fotos que pasa pablito por WhatsApp https://t.co/bxmswXaSwi]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, no he podido ver la película en tnt no se por que, pero me he puesto a hacer solitarios… https://t.co/TIZbQRkECn]]></document><document><![CDATA[@Arturo_2413 Que nooo, que solo esta nubladooo. Pero la rebequita no te la olvides que luego refresca 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ivanfmula @VanMaddle1 Lo que mejor se mantiene, es su guion, que sigue siendo muy bueno.]]></document><document><![CDATA[@LolaDulop @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/tlFUOfzXvE]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 @TeresaAnguera Eso es mentira Te han engañado como engañan los indepes A sus votantes.]]></document><document><![CDATA[Feliz día de San Jorge, feliz día de Aragón. Viva mi tierra, la que quiero y admiro. Viva nuestra historia, nuestra… https://t.co/p4QhNDoHLB]]></document><document><![CDATA[@MiravallesRedin Fundación Mainel El jurado del 22º Premio de Cuentos Fundación Mainel anuncia su veredicto… https://t.co/W3Sh13usGa]]></document><document><![CDATA[El #RioSegura a su paso por #orihuela @MeteOrihuela https://t.co/8b7sbuU310]]></document><document><![CDATA[Estou numa de Tivoli 😎 Desfilando Lisboa 🌹 #BeHappy 🌹  #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom #liberdade… https://t.co/1bzrgXuLiu]]></document><document><![CDATA[@WilRockall @UKLabour Whatever deal (May's - as that's the only one) vs Remain]]></document><document><![CDATA[Played #Guillotine on 2019-04-24 with 3 players, winning score: 27 #bgstats]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra @abc_cultura Pues enhorabuena por la parte que te toca. Me parece muy justo. Abrazos;]]></document><document><![CDATA[@The_sonikss @andercortes Y el Barça tampoco eran solo españoles pero ganaron la Eurocopa y el Mundial.]]></document><document><![CDATA[El Desayuno de la Democracia en El Rincon de Aysha 2 https://t.co/aoO1kciaVs]]></document><document><![CDATA[Igualito que en españa: Dinamarca aplica una exención de impuestos a los coches eléctricos de menos de 50.000 euros https://t.co/mCys2l1SYo]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle Ha este tipo de gente, veletas mejor fuera, hoy pacma mañana ciudanos, etc.]]></document><document><![CDATA[es siempre lo más próximo lo menos discernible y es la subjetividad el reducto último de lo inefable]]></document><document><![CDATA[Buenos días #descubrerota #amanecer #sunrise en Rota, Spain https://t.co/CuOiX0q2Da]]></document><document><![CDATA[Lecciones europeas para la socialdemocracia.   Basta con ver los resultados de los partidos socialdemócratas que mi… https://t.co/BgigNRAnpf]]></document><document><![CDATA[Pues habrá al menos que intentarlo... https://t.co/vdGtBmqMiE vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@skategustavop @sofiabbeauty para de por like nestes vídeos de skates com um rapaz qualquer, completamente random,… https://t.co/bHPXJ5jnR6]]></document><document><![CDATA[@JoseCardenas1 Nunca va a reconocer el Peje, que gracias a sus ocurrencias el futuro de México está comprometido y… https://t.co/0b51Qd3Hht]]></document><document><![CDATA[Mejillón Felino tabernapedraza  #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla  #sansebastian… https://t.co/Ru9WTrueU9]]></document><document><![CDATA[Yendo hacia la Macarena, descubrimos la Tortilleria y quedamos panza arriba: probamos Tortilla de papas común, con… https://t.co/k5z7AO28ou]]></document><document><![CDATA[@Daniel011965 Que lejos estamos!!!! Tabaré con o sin miedo nos representa a todos los uruguayos, pero lamentablemen… https://t.co/pEjZU8TuOP]]></document><document><![CDATA[La gente con la mente y las intenciones, claras para trabajar es la que necesita el pueblo.]]></document><document><![CDATA[7 goles de @Manelmb9  3 goles de @RafaChumbi  La delantera 19/20 debe ser esta.]]></document><document><![CDATA[Yo de un arrebato me caí de la silla al haberme matao un tío 20 veces así que xd]]></document><document><![CDATA[Uno va encontrando fotos de algunas tardes por #GranVia, que vuelven a sonreír, después de estar guardadas durante… https://t.co/KGMmtPH1B4]]></document><document><![CDATA[@LegalizacionVE Cuando estará habilitada la opción para apostillar documentos universitarios y antecedentes?]]></document><document><![CDATA[La caterva de extrema izquierda hoy burreando al enorme @alex_riveiro por que le invitan a ir a Intereconomía a hab… https://t.co/0lnYdD4amj]]></document><document><![CDATA[@AUrtasunoficial @infoCBMurcia Ahora mismo para mí perdemos un gran jugador, con experiencia para esta situaciones… https://t.co/3GRcH8BtEx]]></document><document><![CDATA[#Finally #JulyVSFood #SíMerezcoAbundancia Cochinillo segoviano 👌🏻 en Restaurante Meson Don Sancho https://t.co/DTHsXOfKYv]]></document><document><![CDATA[A provisão é um presente que da graça ganhei!  #teologiainclusiva #lgbtportugal #vidadepastoremmissao #portoportugal]]></document><document><![CDATA[@reto21k Quiero pensar que no es mala leche y solo es falta de empatía, pero no sé... 😕 Hay gente pa tó]]></document><document><![CDATA[Mecano/ Solo soy una Persona https://t.co/8DAHv8zFjV vía @YouTube que pasaría si al final todas y todos comprendiér… https://t.co/3X9Noy2lby]]></document><document><![CDATA[#Repost @cantinaembajada •  •  •  •  • AMAR ES COMPARTIR ♥  Hoy es #Viernes de Compartir 😉!! #tequila #compartir… https://t.co/9rVKn0ERG8]]></document><document><![CDATA[@AdryDub No, es imbécil. Suarez y ella compiten por el número uno de estupidez en la política.]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA es para que #AMiManera de @Chenoa sea número 1 en @CuentaAtrasCMM 😍 miManera]]></document><document><![CDATA[@carlescatala201 @carlesenric Cierto, ideológicamente C's es socialdemocracia civilizada por lo que se debería pone… https://t.co/qunH78KPhi]]></document><document><![CDATA[@ernestmaragall @junqueras @raulromeva @LolaDelgadoG no es santo d mi devoción, por ahora, creo q no ha acometido l… https://t.co/bLMc3Xx2i3]]></document><document><![CDATA[@SOLOFUTBOLBASE En un partido de infantiles, el árbitro choca la mano al autor de un gol en plena celebración. ¿Qué… https://t.co/aRXVAa89zp]]></document><document><![CDATA[¿Por qué esta noche es diferente de todas las otras noches? ¿Por qué esta noche comemos sólo ácimos? ¿Por qué hierbas amargas? #Haggadah]]></document><document><![CDATA[Los socialistas ante la primera relación entre el Gobierno Provisional de la República y la Iglesia @_Endavant https://t.co/cnLMtt8tMp]]></document><document><![CDATA[6:00 ! Empieza un gran domingo de motos en el #GPEspaña 🙈🇪🇸‼️ #YosoydePelousse @circuitodejerez #93 https://t.co/XO9mVmX5Cp]]></document><document><![CDATA[@toniserranocab @waltermatau14 En € que ya no sabemos calcular en pesetas.]]></document><document><![CDATA[Para que ningún ciudadano y ciudadana, no deba quedar fuera... 😔  🗣️ SÍ, a la LEGALIZACIÓN "Integral" de la MARIHUA… https://t.co/XvUuUSkyGe]]></document><document><![CDATA[@martuniki @CiudadanosCs @PSOE @Albert_Rivera Le hacía yo más lista. No veo esa combinación ni por casualidad.]]></document><document><![CDATA[@LOngJOhnS1lv3r Al igual q tambien se ve de la parte q está usted . Yo respeto de la parte q esté usted , haga lo p… https://t.co/xSBGyVNltZ]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Unas aseveraciones un poco cutres. Ahora el culpable del desatarse de @populares va a ser Vox,en luga… https://t.co/jDO4GpLKAc]]></document><document><![CDATA[@sempresiga11  Marquinho De longe o gajo que mais me deu na cabeça  Mas também provavelmente o gajo que mais se pre… https://t.co/wW3VTA7WGl]]></document><document><![CDATA[No sé si lo que me gusta es el #cineargentino los #argentinos o #argentina entera pero siempre su cine me gusta muc… https://t.co/qHVtx7UbH0]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇 #semanasanta #semanasanta2019  5/6 📷 de la pro… https://t.co/NgXCOkhQnu]]></document><document><![CDATA[#Metallica #worlwiredtour2019 #heavy #rock #live #music #trashmetal #Madrid https://t.co/jV9Tg9jFCk]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @marinavibu609g @Premaleela1 @AAvallones @SUPERGOCHOo @graceva80762971 @Lunarteddy @1AguilaAzul… https://t.co/WFdEOUTJEr]]></document><document><![CDATA[@monicacorrales @OtrovagomasREAL Lo que no hay es ingenio, compromiso... bolas.]]></document></documents></author>