<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Se os va la puta pinza colegas. Hay una diferencia entre un pique deportivo sano y esto. Ni sois más aficionados po… https://t.co/9VqmUlVpIP]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL "La misión parte de la memoria sin*criteria vital o neural en acción"(neonato) 9.00AM El*laboral des… https://t.co/lQsvUHTyhg]]></document><document><![CDATA[@MaceirasRam #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VttxSvSzXV]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/UVqvVxZYIM]]></document><document><![CDATA[@pseguraver @TeoGarciaEgea Los fascistas, los que pegan, los que se tapan la cara, los que gritan... Ese es el nuevo fascismo.!!!!]]></document><document><![CDATA[Para todos os indignados: Os milionários africanos começaram a fazer alguma coisa pela sua população.  Deve ter sid… https://t.co/D1mktmeVlS]]></document><document><![CDATA[Els números 3️⃣1️⃣ de les espelmes, el lloc, el moment... tot canvia però la companyia segueix sempre aquí 🎂 🤗… https://t.co/THMk9JDVv1]]></document><document><![CDATA[Que alguien le diga a la derecha que niños hay, pero están detrás de las fronteras o ahogándose en el mar, pero son… https://t.co/LbyJYPQ6xt]]></document><document><![CDATA[Podremos estar de acuerdo o no, pero... ole por el! Coherencia al maximo en un momento en el que brilla por si ause… https://t.co/uiGPT6f8Sr]]></document><document><![CDATA[@Anarka34 Tengo dos hijas y no tengo menos rabia que tú , pero no puedes tomarte la justicia por tu mano ,si aplicá… https://t.co/Bev2zI68RB]]></document><document><![CDATA[1minuto de silêncio amigos, em homenagem as vítimas que à dois anos estavam em Madrid 😭 https://t.co/4sYtt9F0Ub]]></document><document><![CDATA[@mintchidori Alimentándome con buen material as always https://t.co/nWCwzu7H7Q]]></document><document><![CDATA[Hoy más que nunca, reivindicamos los valores republicanos como motor de cambio. #VivalaRepúblicaAporlaTercera… https://t.co/B7LzjPRwoF]]></document><document><![CDATA[Mañana en el @cercle1856 a las 10h partido de exhibición de pádel adaptado en silla de ruedas con @smilesus_,… https://t.co/YEfjTIwmBA]]></document><document><![CDATA[@gordi213 @divinity_es Vamos que esta semana como mucho la otra si el día 1 hacen fiesta ¿no? #SühanElÚltimoSecreto… https://t.co/ZvUPsFphAI]]></document><document><![CDATA[@theresa_may What people have you been talking to? #RemainReferendumRevoke]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9IgOFTKB2W]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Que manera más clara de reflejar la triste realidad. Sin lugar a dudas, lo mejor que tiene nuestro pa… https://t.co/jC1fVPG8kH]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Tenemos que intentar cada día ser buena gente, saber decir no a la maldad 😊]]></document><document><![CDATA[@Aknil18 @eduardvoltas Jo penso, que la Junta electoral li ha fet la campanya a Puigemont perquè no vol una concent… https://t.co/LS3xX58RXH]]></document><document><![CDATA[No creo que sea justo para ninguno de los dos equipo. Ambos dieron lo mejor de sí. Y como siempre, uno gana y otro… https://t.co/imdUzZ4nPs]]></document><document><![CDATA[@javier_rumi @pepifaraona @federico_videos @TodoVox #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/37x9GjQcu6]]></document><document><![CDATA[Lo que me estoy riendo con los memes del "¿Lo oyen? Es el silencio..." no está escrito. Para mí el claro perdedor d… https://t.co/t8wy5uQg1q]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @molacocinar1 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/aFnybbUtnO]]></document><document><![CDATA[Ok bang Pedro menang lagi baiklah. Kampanyenya udah kayak Time man of the year gitu bgsd cakep sih. Kita liat deh m… https://t.co/WiE4vpOohN]]></document><document><![CDATA[Vamos que empieza ya #LoQueTeRondaré con @ZesarM https://t.co/kiFGrPblhv]]></document><document><![CDATA[Total el resumen d la semana.... Mientras siga siendo la MUD el único q ejerza el rol d oposición jamás seremos libres]]></document><document><![CDATA[#SalvemElsCets #FundacióPereMata  @GrupPereMata https://t.co/Dm5ndc3xmO]]></document><document><![CDATA[Bueno, cabrones, me voy a dormir. Como me despierte y haya spoilers por aquí os va a faltar continente pa correr, n… https://t.co/79oO8AUnbX]]></document><document><![CDATA[Al sol y disfrutando del #MercatFinestrat  Un lugar tranquilo donde pasear mi #fibromialgia En un día realmente com… https://t.co/Y2f9bh5k8w]]></document><document><![CDATA[@CarlaLizCobain @Siropedearce @lakiwi_xx JAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA te amo]]></document><document><![CDATA[Doncs jo crec que està a Juneda fotent-se una cassola de tros, així, una bona alifara amb molt fato.]]></document><document><![CDATA[#25CEPAIMCONTIGO @FundacionCepaim @jsegura17 @JesusTolmo @Juanicolas_in @jsegura17 @sevegodina @laura_ezquerra… https://t.co/ocGpfFRP5G]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @protestona1 ME ENCANTA EL CAMPO , CUANDO ERA PEQUEÑA DORMIA BAJO LAS ESTRELLAS CON MIS PADRES CUA… https://t.co/oSIw82mVpw]]></document><document><![CDATA[Nose que voy a comer porque aunque no me duela tanto como ayer aun me duele.. 😪]]></document><document><![CDATA[Y después de ejercer mi "derecho al voto" ... ejerzo mi derecho a ponerme púa como una 🐷. #28A #desayuno  Solo me f… https://t.co/QpljJxmdqI]]></document><document><![CDATA[@cosasquecambiar Venga! No me jodas!!! Eso no es maquillaje o movidas de dramaqueen suyas??? 😂🤣😂🤣😂🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[📺📚 Una bona manera d'acabar el dia de #SantJordi2019 apropant-nos a la figura i obra de #Fabra. #PompeuFabraTV3]]></document><document><![CDATA[@Manufer222 @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/VFWSrzWRd8]]></document><document><![CDATA[@kaimancabreado @Carrete8888 @pitrumo @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/E0elZlJZvC]]></document><document><![CDATA[Estoy con una playlist de trap y salto tumbando el club y me di cuenta que hay una parte que la canta un nene y me… https://t.co/PoC7BlVzEM]]></document><document><![CDATA[El Gobierno aprueba una línea de financiación de 50 millones para proyectos de lucha contra el #cambioclimático… https://t.co/QqW60pJObN]]></document><document><![CDATA[¿Qué representan para ti los Principios de la #CruzRoja?  Si formas parte del voluntariado o del personal laboral d… https://t.co/g09RPE51Yt]]></document><document><![CDATA[Me quedaría aquí semanas pintando. Sin duda el Delta del Ebro me ha enamorado 😍 @terresebretur @terresfestival… https://t.co/ptbA3Io0Gv]]></document><document><![CDATA[15 min do último episódio de GoT e mal consegui ver a cara de uma personagem. Está certo que é tudo a luz da vela m… https://t.co/HnaWluOaNS]]></document><document><![CDATA[No puedo estar más feliz con el álbum, cada canción es mejor💙 #ForTheThrone #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@vox_granada @VilniusVesc @VoxAtarfe @Macarena_Olona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Scyk5xb5zC]]></document><document><![CDATA[Como te pido que te enamores cuando al final no voy a estar cuando tú llores...]]></document><document><![CDATA[@Baticadiz @mmorera79 @jcarlosmeni Han tenido una paciencia como para que les den a cada uno un día en el santoral,… https://t.co/6LmUOpb6Gq]]></document><document><![CDATA[@evap_bpw @BpwSpain @rana_ezzeddine Tuvimos el placer de tener una #guia excepcional !]]></document><document><![CDATA[@ehyumee @Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[@latialina Ni de broma! (Aunque no descarto reírme en tuiter de lo que me plazca) https://t.co/a2VzYHq9mn]]></document><document><![CDATA[Mi razón de ser y de existir 💕 #mama #mami #diadelamadre #mamifrancis #franciska #franciskadeltoro en Barcelona, Sp… https://t.co/euEPqrdOeC]]></document><document><![CDATA[Yo me clavé la reina del flow en dos semanas y algo, pero esq mi madre me está ganado.... a todos sitios con la serie puesta 🤦🏼‍♀️😂]]></document><document><![CDATA[@splvedang Qué pedo con lo pinche hermosa y etérea que eres???? Te amo, hazme dos hijas, bésame con tu mirada, mien… https://t.co/FqX5lv0BCG]]></document><document><![CDATA[Yo creo que a las personas que uno ama de verdad no la dejas de amar nunca, ese amor no lo mata ni el tiempo, ni los errores, ni nada.]]></document><document><![CDATA[Bom dia! Feliz de disfrutar este gran regalo de la vida, aquí y ahora, con ellas. 😍😘🥰 #conamigasdelasbuenas en Belé… https://t.co/2b7YnlSNFx]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/XtOlxYTNIa]]></document><document><![CDATA[@lunamar_luna Sí lo sabía, lo que no sabía es que se había preparado ese encuentro de las dos solas.]]></document><document><![CDATA[Es la hora de luchar por el futuro digno, justo e igualitario que queremos para TODOS. ¡VOTAD! #28A… https://t.co/D5RX0qycuH]]></document><document><![CDATA[Me molas más que el liquidillo de los berberechos como piropo definitivo]]></document><document><![CDATA[Aprobadas las modificaciones urbanísticas de #Fuenlabrada y #Alcobendas #urbanismo https://t.co/ixA0uCqFAU]]></document><document><![CDATA[Mi corazón está en Jerez!!! @lorenzo99 muchísimas  felicidades!!!! Ojalá el mejor regalo te lo dé esta carrera!!!! Siempre contigo!!!]]></document><document><![CDATA[@El_Incomodador Totalmente de acuerdo, son tal para cual, son denigrantes]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate Me encanta la espera!!! Vamos!!! Eres única y un ejemplo. Adelante]]></document><document><![CDATA[Estou coladíssima no documentário da Madeleine mas preciso de dar uma pausa ao meu cérebro porque realmente aumenta… https://t.co/l6Vrjy6CCV]]></document><document><![CDATA[@gontomar @SergioElPortal Pintaza. Queremos arroz blanco y triángulos de pan frito]]></document><document><![CDATA[Seiscientos espectadores. Dos funciones. Una iniciativa que une memoria, cultura y patrimonio y q muy pronto estará… https://t.co/eNshbHgKEz]]></document><document><![CDATA[LGTB  ¿ Las personas q pertenece a ese grupo no van violando a quien pillan? Y no son personas apestada No tienen n… https://t.co/p2FZoMq8Tw]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Ha sido la figura estrella en la fiesta de los Judas de algunos pueblos de Andalucía.Puigdemont debe… https://t.co/PizQuoLsEw]]></document><document><![CDATA[Eu vi estes dados em Paris e a minha mãe queria dar me um ahahaha  Devia ter aceitado]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ la tortura, el maltrato y el asesinato no es cuestión de gustos, es de una sociedad enferma. Donde se… https://t.co/0BTWtwGLnX]]></document><document><![CDATA[OK, hoje lembrei-me de trazer o telemóvel😃 (@ IsaBella Cabeleireiro in Maia, Porto) https://t.co/93tknPVUwQ]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Y ty no Irenes por que hablar en nombre de… https://t.co/okJ4fR4Y7a]]></document><document><![CDATA[Yo adoro a mi negra hater de la vida y la gente que respira @alejarcar https://t.co/2JkiJP1d7x]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/LE8KfhOhsh]]></document><document><![CDATA[@Ana12_lb Estimada Ana, usted sabe bien a lo que me refiero. Milito en @CiudadanosCs por que creo en el proyecto y… https://t.co/jkeHeOZ9YA]]></document><document><![CDATA[Vuelvo ya de votar. Con diferencia la más joven que estaba en el colegio. (Los 45 ya pasaron)]]></document><document><![CDATA[Tío pues a mi después de todo lo que han pasado no me parece pronto para que la diga te quiero]]></document><document><![CDATA[@joanameinhof Soy del Prat de Llobregat y allí no existen espacios de confluencia. Los niños charnegos no se pronun… https://t.co/jxsWV8OHOa]]></document><document><![CDATA[Un año más la Hermandad de la Estrella se mantiene fiel a la tradición de recordar a María de los Ángeles García Ga… https://t.co/4Ts2EYk6tZ]]></document><document><![CDATA[#bajalabasura #faltadeinformación #nomedejesamedias en Xativa - España https://t.co/K1fTgpWIdn]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @jusapolsierra @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/22tubf36yQ]]></document><document><![CDATA[@Pilar46476746 Gracias cariño, es preciosa 😘🧚‍♀️ https://t.co/3NFlZkbBz1]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Nos vemos el viernes,,, gran programa,, felices sueños 😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[@GiovanniArce @contracultural Corrección: hasta un gato de Kennedy sabe elegir mejor a sus alcaldes. La culpa es de… https://t.co/yKh12CT46v]]></document><document><![CDATA[@agendanimalista @PartidoPACMA @LuisVMoreno @veganoyo @eze_pz @avat_ma @Oscar_VeganActv 1. Como toda la carne que m… https://t.co/tIXLjLMurd]]></document><document><![CDATA[Estoy de exámenes: hace un tiempo de la ostia  No estoy de exámenes: hace mal tiempo https://t.co/qZ5gbcD3rV]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @PuntDocs @feminicidio @Marcha7Nmadrid… https://t.co/2uOnJo4NO3]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @superwomanroja @agarzon En este país a la dictadura le llaman democrácia.  Serán ilusos !!!]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz @sebasti55442171 @Santi_ABASCAL @vox_es Yo no veo la hora de teneros a todos en el Congreso.......]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Amb aquesta determinació será imposible d'arrivar a acords 💛❤️]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Espero y deseo para los valencianos que no sea así. Actualmente tienen los mejores.]]></document><document><![CDATA[Live emission @Sage - Gigantes Radio  Program - “employability in diversity” interviewing the CEO @sagefoundation… https://t.co/jvHicAPyAE]]></document><document><![CDATA[Amar de verdad es amar sin pensar que lo amas tiene fecha de caducidad.]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/ju9ONgvzfU]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ no me aclaro tenemos presupuestos porque "nos hemos vendido a los independentistas" o "mentimos porqu… https://t.co/d2VHnJG01a]]></document><document><![CDATA[Ese Cristo de chorrillos debería demolerse. Soprende que la iglesia no haga nada sobre esto.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este tío le falta un hervor. No vale la pena darle un minuto para darle cobertura]]></document><document><![CDATA[É uma merda ter uma carreira que não te permite o luxo de poder simplesmente IGNORAR as notícias relacionadas a pol… https://t.co/P3Zw1oz87l]]></document></documents></author>