<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@muskeln4fun @dilf2050 @JuanLovesCock @uncuttool8 @jockboy1113 @JulienFrenchGuy @mark12XL @NicoLorenzoGio @noahr84… https://t.co/AG3XpAStvy]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en #portomarin Qué pueblo más bonito, de verdad increíble, son de estas sorpresas maravillosas que te en… https://t.co/IhW7SRQeni]]></document><document><![CDATA[@emme_moreno No sé hasta qué punto era pikolin o que Muñiz era el cagón más grande de la galaxia]]></document><document><![CDATA[Vaya, @veneciana1981, cumples años el mismo día que mi hija!!! 👌🏼👌🏼👏🏽👏🏽🎂🎂🎂 Muchas felicidades!!! ❤️]]></document><document><![CDATA[@tantaz_tanta @Iriagal Que son anova y en marea?  O carallo e que primeiro deixan o bng, e cando ven que seus socio… https://t.co/th1C7YDU2h]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Viendo aquí no hay quien viva comiendo cacahuetes a las tres de la madrugada. Viviendo mi mejor vida.]]></document><document><![CDATA[La naturaleza no es un lugar para visitar. Es el hogar...... Feliz Semana Santa ....   .. 😛😏💆🏻‍♂️.... #live #fly… https://t.co/BGfNlBRhRY]]></document><document><![CDATA[Participa UNA ENTRADA DOBLE PARA EL ESPANYOL - ATLÉTICO DE MADRID | MÁS MARCA https://t.co/FrG8ngiJNI vía @marca]]></document><document><![CDATA[@jaimedias___ Ahahah bota mano. Dormir não mas podemos fazer aí party e torneio de FIFA como antes ahah]]></document><document><![CDATA[Cuando nos suban los precios, nos dejen sin trabajo y nos aumenten los impuestos. Recordar que vosotros lo habéis permitido]]></document><document><![CDATA[El Ajax, a los diez minutos, empieza a desplegar su juego de ataque; es un espectáculo este equipo]]></document><document><![CDATA[Depois de o engatinhar nas jogadas de bastidores não o pode dispensar assim sem mais nem menos]]></document><document><![CDATA[@_MARTINLUCIA @javitejero Martín, dependiendo del tráfico oscila el precio, menos de 20e no te sale un taxi ni de broma.]]></document><document><![CDATA[@AlvaroArango1 @colombiaccesibl @FicoGutierrez @AlcaldiadeMed @sttmed @LuisGPatino @luzmamunera @paulinasuarez49… https://t.co/k3u52Y0iqE]]></document><document><![CDATA[No, esta encuesta para votar si Gibraltar debe pertenecer a España o a Reino Unido no es actual. Es de 2013… https://t.co/efU48m9CsB]]></document><document><![CDATA[Buenos días 🌍! Pues eso... Nunca dejes de creer!! Y menos hoy!! A 1 día del objetivo @RNRmadmaraton  #maraton… https://t.co/jaNqnoWGGE]]></document><document><![CDATA[@jlalarcon84 Esperemos que lo den, es nuestra última esperanza, aunque se vea mal]]></document><document><![CDATA[Yo es que ya...: Ayuso critica a Carmena por eliminar “los atascos a las tres de la mañana un sábado” https://t.co/PBu11fif1k]]></document><document><![CDATA[@MartaFerreroB @IdiazAyuso @ppmadrid @Cs_Madrid Una patada en el culo de unos 12000€ mensuales y una cantidad aprec… https://t.co/jwlkBHHg16]]></document><document><![CDATA[Nube está tarde a última hora, al este realizada por mi mujer, que suerte!, yo no he podido hacerla.. @SurMeteo… https://t.co/UhjqpkPjz6]]></document><document><![CDATA[Más tiempo de consulta para cada paciente en el médico de familia https://t.co/MBLtHx0aE7]]></document><document><![CDATA[Finalmente 7° en meta al Sprint.  Contento con la actuación del equipo, que grandes son 😍! Ahora, pensando en la se… https://t.co/mNdndqrRfo]]></document><document><![CDATA[Let It Shine✨ . . . #Granvia #Madrid #geazyhair #Fresh #vanssk8high #leatherjacket #leathershoes #hawkers #sunshine… https://t.co/lGjnYdRWae]]></document><document><![CDATA[@t1cketR6 @Pablo_Iglesias_ En ningún momento he hablado de occidente.  Respeto tu creencias pero no los bulos preca… https://t.co/16SdlIvHGz]]></document><document><![CDATA[@soc_la_padi @JMex Muchas gracias Carme y me alegra leerte, los alumnos por lo que se ven ¡siguen de vacaciones! ¡Q… https://t.co/MxZmzRJCea]]></document><document><![CDATA[Con @jorgeluengo disfrutando todo el día del @FSTEAMPlasencia muy cerca del 1er padrino común de todas las titulaci… https://t.co/aUYLU9E3rU]]></document><document><![CDATA[@Merime66 @Donuts_es @mamenflow @Hank_Solo En el centro comercial de Príncipe Pío lo han puesto. Bien cerca 😀]]></document><document><![CDATA[En Instagram, además de poner quién ha visto las stories, q haya un contador de cuántas veces la ha visto una misma persona. Timagina?]]></document><document><![CDATA[Es muy difícil hacer un 11 del real Madrid. Pero Zidane tiene que estar.]]></document><document><![CDATA[¿Qué mierda están poniendo en @24h_tve mientras se quema Notre Dame? @Brysonzanguango No doy crédito.]]></document><document><![CDATA[🎥 Una imprescindible del cine en el #1deMayo, profunda y sencilla...muy recomendable para hoy.]]></document><document><![CDATA[Morning layout for next Idees Plus book, 100 ANS Citroen... #100anscitroen #layouts #bd #ideesplus en Montgat https://t.co/j9zTgOFKIc]]></document><document><![CDATA[Sigue la #SemanaSanta de #Jerez desde hoy en @CanalSurRadio y en la app de @EPenitencia https://t.co/qTm5kdnpBN]]></document><document><![CDATA[@esfemos Buen viaje!! Toma en un sitio de confianza mi menú asturiano favorito. De primero, fabada, como es lógico,… https://t.co/aw2bxHi07q]]></document><document><![CDATA[Será que os eleitores do @BohnGass sabem que ele curte este tipo de "arte"? https://t.co/miNQLr9DA7]]></document><document><![CDATA[Raúl- Los que me acaban de conocer Akashi- Todo el mundo pero en internet Ráu/Raú- Mis amigos Akashito- Mis amigos… https://t.co/4rENOz8eQ7]]></document><document><![CDATA[Merecido triunfo @mariajesusruizg !!! No el caradura de Kiko rivera que no ha dado palo al agua y que gane el benef… https://t.co/ge1L5KR4Y7]]></document><document><![CDATA[Incapaz de reconocer que la responsabilidad la tienen los dos “grandes”, PP y PSOE.]]></document><document><![CDATA[@mafaldadias02 @milheirocosta @Nunolourenco7 Vens cá e nem me avisas sua falsa! O karma deu te uma amigdalite]]></document><document><![CDATA[Sinto-me um coche mal por não estar a viver o ambiente académico da forma q devia, supostamente faculdade são os me… https://t.co/SCkfdX21yO]]></document><document><![CDATA[FeLiz día de la madre mi princesa 👸 #felizdiadelamadre #love #domingo #primerdomingodemes #familiafitproces en Barc… https://t.co/yLiW3YcJ5U]]></document><document><![CDATA[@H_Hackenbush @santiagonavajas Confundes anarquia con ley de la selva:)]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80… https://t.co/CWsdu8OH8M]]></document><document><![CDATA[@RFEGimnasia @JesusCarballo__ Hoy es un gran día para la gimnasia española. Será un gran esfuerzo pero merecerá la… https://t.co/se0kFC870k]]></document><document><![CDATA[@ElJuliSastoque @petrogustavo @angelamrobledo Cuál es el concepto que hay dentro de ese grupo "centro democrático"… https://t.co/QGEhGiMGPX]]></document><document><![CDATA[@LaQueen919 @Bienferlo Que alegría me darías, de paso llévate a tus coleguitas, pulurdo.]]></document><document><![CDATA[Dos MAESTROS que mandaron en el toreo toreando juntos.Tras el pase de pecho de @EPonceOficial , Ojeda da un derecha… https://t.co/fnJp95Fxy9]]></document><document><![CDATA[La mano que mece la cuna.. @upn_navarra ha vendido #Navarra, como los Beaumonteses en su momento. En 1512 gracias a… https://t.co/kmnA0hkNtQ]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @Quehaydelomio4 Mejor ,se romperá los dientes contra el suelo]]></document><document><![CDATA[Me acaba de 'robar' la Tesoreria de la Seguridad Social unos 400€. Para dar ayudas a ilegales y proteger a delincuentes ¡VIVA LA #PSOE]]></document><document><![CDATA[El Rey Herodes 👑 #Amarguras #SilencioBlanco #Ssantasevilla19 #semanasanta2019 #domingoderamos en Plaza San Juan de… https://t.co/T3GXP7ENk6]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Quedémosnos con la política del PSOE, capaz de generar 6 millones de parados en menos que ca… https://t.co/iLcE1995mq]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/pNR5vigBiq]]></document><document><![CDATA[50 años de My Way. Paul Anka adulteró el mensaje del tema original, Comme d'Habitude, para masajear el ego de Sinat… https://t.co/0SlzKLGejp]]></document><document><![CDATA[La cara arriba y el pecho fuera, hemos perdido.....que gobiernen los de la segunda  República.... nosotros juntos e… https://t.co/ej7XXVGGFa]]></document><document><![CDATA[Depois da eliminação europeia, jogo sofrido mas com 3 pontos importantes na liga. Seguimos juntos. Força Porto. 💙 🔵… https://t.co/EU8RCIsOyN]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @Mariagtriana @DavidSuarez_V @DaniMateoAgain @vodafone Esta vlsto que hay que iniciar un boicot a… https://t.co/g6yJlm5Hua]]></document><document><![CDATA[@fransantig pedimos que se reconozca el trabajo, que si cogen las fotos o vídeos, qué menos que una mención o algo… https://t.co/bBtXdUeMyx]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @micosapiens @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum… https://t.co/hScyt4vXjv]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en Madrid el sábado 11de mayo A LAS 19:00 en @aleatorio_bar y con invitados de lujo @diegoojeda85… https://t.co/k8qvloMIqc]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/2hV7ffcAmH]]></document><document><![CDATA[Trump says he considered Ivanka for World Bank president because she's 'very good with numbers' https://t.co/hKNEe7Fy33]]></document><document><![CDATA[Esto pasa en la residencias porque los que tienen que vigilar cobran todos los meses ..... .]]></document><document><![CDATA[Desde @estudiantslh conmemoramos el día de la República con este vídeo en donde pedimos justicia, memoria y mucha p… https://t.co/muvzPRqxd5]]></document><document><![CDATA[@jesuscastillero @josemariagarlop Jajajajajajajaja te quiero hermano 😘😘]]></document><document><![CDATA[Uma noite especial para a Biblioteca Municipal Urbano Tavares Rodrigues:  Francisco Moita Flores numa casa que é su… https://t.co/34kDEh7sOZ]]></document><document><![CDATA[Nos sucede asiduamente en estas categorías que no acabamos de tener una presencia real y ágil en la medular. Hemos… https://t.co/O4f4N6wa0i]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @Jordi420000381 Lo peor de todo es que los dos tenéis razón...poca clase en la prisión y pica demo… https://t.co/zNY2yz1UU1]]></document><document><![CDATA[#teatrodelazarzuela #madrid #opera en Teatro de la Zarzuela https://t.co/W7Xmc8A6pF]]></document><document><![CDATA[Fan de Vanessa Romero? Jajajaja la gente por salir en la tele dice unas cosas..... #volverteaver]]></document><document><![CDATA[@tacoytacon @AlbaceteBPSAD Y nosotros con muchas ganas de escucharte, con orejas y oídos 😁 #CongresoMarketero #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[Primer disparo de Koke, por encima del larguero, ya las dos G, del Valencia, Gameiro, ex-atlético y Guedes, a confi… https://t.co/wRJHstdPcr]]></document><document><![CDATA[Art: @rocxxl Photographer: @senyorerre___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) __________ The urban artist is pai… https://t.co/N35b8hR4pF]]></document><document><![CDATA[Mañana de Viernes Santo en Álora con @dolorescoronada https://t.co/IDi0bD4TgD]]></document><document><![CDATA[@creamicarlos @alejandrosanmo El crisol es un recipiente que se calienta en una fragua, no en una hoguera...]]></document><document><![CDATA[Invito a los representantes oficiales de @cofradiasmalaga (que han visto el RO desde palcos y tribunas) que vivan e… https://t.co/UDYEfquy2C]]></document><document><![CDATA[En la pequeñez de tus labios cabe el mar inmenso con solo decir la palabra mar.]]></document><document><![CDATA[Excelente servicio de los trenes de @Renfe entre Cádiz y El Puerto de Santa María #Train #rail #Spain #Cadiz… https://t.co/uSapk9nBSP]]></document><document><![CDATA[Cariño te amo, solo quería que lo supieras... sonrisas cómplices de ambos...hasta que ella ve la pasta de dientes a… https://t.co/9gOdCFLwit]]></document><document><![CDATA[Sabotado por Bolsonaro, Moro cogita demissão | Brasil 247 https://t.co/XwsNdhtYsd]]></document><document><![CDATA[Viendo #JuegodeTronos en @HBO_ES con un servidor tan lento y con tan baja definición en la imagen que estoy recorda… https://t.co/r13zr9FmSc]]></document><document><![CDATA[Los @populares se derrumban en sus feudos históricos y pierden más de 20 puntos   https://t.co/JajAmLpvIy]]></document><document><![CDATA[@piquiliguardi @serlosan Por el infame uso patrimonialista del flamenco que se hizo durante 40 años en la dictadura… https://t.co/iXiuQRnbJY]]></document><document><![CDATA[@luchifiloni @clara_garamendi Virgen santa, vigente pura, haz que apruebe está asignatura.]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades al @cdjmanisense y a todas las personas que a lo largo de esos 40 años han hecho posible que un… https://t.co/YBa8Bl4hFN]]></document><document><![CDATA[Fins ara l'estratègia del PP era evitar que la gent se n'anara a Vox. Ara sembla que volen furtar-li a Cs.]]></document><document><![CDATA[3 mins retweet my tweets ! Reply as many times as you can on pinned tweet so I can notice you for BTS merch ) ❤️]]></document><document><![CDATA[Muitas das causas estão relacionadas à falta de compreensão com o próximo ou até mesmo com o nosso próprio interior.]]></document><document><![CDATA[Hoy vuelta al café y a las alarmas porque es noche de Juego de Tronos😍 https://t.co/3gUAzpspNX]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/ek8W9Uelej]]></document><document><![CDATA[@Movistar_Team @alejanvalverde El cuadro principal esta diseñado para establecer un cruce Indurain/ Valverde lo mas… https://t.co/qLlrwvItoJ]]></document><document><![CDATA[@CNSdrughunter @laClemen1 Lo que no se conoce no se puede curar. Estos empiezan ahora su camino para encontrar la cura.]]></document><document><![CDATA[Rematando tres mañanas de juegos sin tregua!!! #martina #papá #papi #dad #felicidad #feliz #happy #happiness… https://t.co/THCUuQnxKe]]></document><document><![CDATA[Esta mañana han finalizado los trabajos de instalación de las nuevas superficies de las pistas de pádel. Ya podemos… https://t.co/0TObTtWWQV]]></document><document><![CDATA[Lo de Cartagena con las cruces de Mayo es una auténtica VERGÜENZA, queda claro que primero fallan los políticos y s… https://t.co/mTC4xDW7Vc]]></document><document><![CDATA[Nube supercelula sobre Amarillo,Texas.Foto de @BassMasterG_WX https://t.co/7GLKFT3ktg]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Ni yo en una batalla en el Total War soy tan chapucero... Que manera de tirar ejército. https://t.co/U55ZJbzCeJ]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @BalEdmundo @NewEconomyForum @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Iz… https://t.co/YWBoJndIpT]]></document><document><![CDATA[@albertopena1 @JosPastr Mayoritariamente. Pero mi hijo tiene uno a pedales. Anda según esté de cabreao er ninio....]]></document></documents></author>