<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@amataz_ Me conformo con no bajar de Bronze 3 Division 4 esta tarde al Rocket League]]></document><document><![CDATA[@BejarFM @PSOE @PlasenciaPSOE @PSOEC @psoeex @BejarEuropa De verguenza...]]></document><document><![CDATA[@Ireneloga66 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/SSK1zoe6hH]]></document><document><![CDATA[Comemorações do 25 de Abril  10horas - Póvoa de São Miguel e Estrela   #póvoadesãomiguel #estrela… https://t.co/Sp5gTKZ8ko]]></document><document><![CDATA[Hoy he ido al cine y salió el trailer #VengadoresEndgame verlo en sala es una jodida maravilla...]]></document><document><![CDATA[Si fuera al revés, estarían los sindicatos y los progres clamando al cielo.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @iescolar @irecr Lo podía haber pensado antes, los guiños a Ciudadanos nos hacen dudar]]></document><document><![CDATA[@JotaInKoelle @dariodieguez @Demostenes_eu @_alice666 Y me voy a permitir recordar que desde hace al menos década y… https://t.co/d5v8XXnzqm]]></document><document><![CDATA[@souokikas Bagulho é loko, acredito caga no gajo 😂 quer aproveitar a fama do Piruka]]></document><document><![CDATA[Esta gentuza son enfermos. Tarados con los que da asco compartir oxígeno... https://t.co/e1aTRoNCOA]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ Madre mia la de kiris q nos podemos comer con eso la virgen]]></document><document><![CDATA[Thank you @united for an amazing flight, and an incredible view. https://t.co/NQ9fslgJlR]]></document><document><![CDATA[@dvivaveu @caixapopular @FundacioFull @FeetsProjectes Crec que l'han cambiat al dijous 9]]></document><document><![CDATA[Claro, la moción de censura era cosa de todos y no conseguiste su apoyo]]></document><document><![CDATA[@AntonioGoBe @luisma_lopez @Untipocabreado Como a la mayoria de los liberales formados, en contra de lo que se cree https://t.co/IqvDC4Adr2]]></document><document><![CDATA[¡Gracias por ayudarme a llegar a los 100 seguidores! Literalmente, no podría haberlo logrado sin ti.… https://t.co/KvFiZw0JuB]]></document><document><![CDATA[retweet and like fast this tweet and follow me! Reply as many times as you can on this tweet before so I can notice]]></document><document><![CDATA[#L6Napactar  Es increíble la capacidad de trastocar la realidad de Maruenda. Casado no ganó las primarias del PP lo… https://t.co/rfu9RdUR00]]></document><document><![CDATA[@donsamueh93 Lo acabo de ver ahora que me ha  escrito gente que lo ha visto 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@MazingerZeta100 @juliemadsen001 @akkuarius @ivanedlm @Santi_ABASCAL No digas chorradas, anda. Esa bandera represen… https://t.co/MrvbYItHaD]]></document><document><![CDATA[@raflan Menos mal que lo dices, porque yo ya pensaba que lo había imaginado.]]></document><document><![CDATA[É sexta, parece ir ser um fim de semana cheio de sol e actividade! #rotadospetiscos SEXTA Elói Dias + Black Friday… https://t.co/CrMz6LrkYh]]></document><document><![CDATA[Los radares en cascada llegan a España: adiós al truco de frenar ante el radar https://t.co/wwcIuZyEbc vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[@elgatdeTrump @LuisamarGG En eso no estoy de acuerdo, ¿no puede moverse con libertad donde le de la gana? Bonita democracia...]]></document><document><![CDATA[@mlopes Será que o acidente hoje na Madeira se deve ao condutor não ter carta ( especial) julgo que não !]]></document><document><![CDATA[Liga Nacional Juvenil @CD_Castellon vs @CDACEROOFICIAL  @ors_navarro  #AlbertNuñez #RGplayers #CanteraRG https://t.co/x4aIGaVNco]]></document><document><![CDATA[Sunday jam... #livemusic #stagephotography #blues #concertphoto #newmusic #livephotography #musiclife… https://t.co/SxV9mo4ICD]]></document><document><![CDATA[Victoria importante del Infantil C 4-2 frente a un @RSMonterrey que está por encima en la clasificación y que lucha… https://t.co/mPiVlNqPyq]]></document><document><![CDATA[Una vez ejercido nuestro derecho al voto, toca esperar que, como mínimo, el nivel de votantes sea el mayor posible.… https://t.co/xXBxMg8ATX]]></document><document><![CDATA[@maiker_naih @ADJimenez32 Hay que ser muy fan de estos tweets de Antonio David]]></document><document><![CDATA[@eduruiz21 Sí, pero aprender en lo positivo. Desde la entrada en Champions en 2005, uno tra otro batacazo, instituc… https://t.co/cI5FLsWoGQ]]></document><document><![CDATA[@Claudio606 @abelozdz Regresó fue con el culo esfloretao xq pa conseguir empanadas... seguro comió carne de rodilla]]></document><document><![CDATA[Si tengo otro hijo le pondré de nombre Propiapuerta, Propiapuerta Palacios. Nostamal. #RCDE]]></document><document><![CDATA[Resumen: O Ciudadanos pacta con el PSOE o estamos como estábamos. Con Sánchez dependiendo de los partidos independe… https://t.co/3oz833T4tS]]></document><document><![CDATA[@JUANANMARTORELL Sino te digo q no, pero para mí no justifica lo otro Juanan. Res pus rei.]]></document><document><![CDATA[@LucianoPereyra @YouTube Sólo cucharita @LucianoPereyra?? https://t.co/zi2zwcMybN]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Corta el cable Sanchez , que sale Vox , como te comes esto]]></document><document><![CDATA[#Repost @cekyviciny • • • • • • Este si baila duro 😂 Ellos en Zaragoza, Spain https://t.co/YEjAU8TIPC]]></document><document><![CDATA[Nubosidad sobre España Este es mi video grabado con DU Recorder. Es fácil grabar tu pantalla y transmitir en vivo.… https://t.co/Qs7spIsg5a]]></document><document><![CDATA[El meu resum (innecessari i que a ningú importa) del debat d'ahir: - Sánchez, descolocat i incòmode - Casado irrele… https://t.co/ZHhVYaAAqs]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizmartes a tod@sss. Soportar las verdades totalmente desnudas y enfrentar con toda calma las circ… https://t.co/rFxioddicq]]></document><document><![CDATA[Daniel Santacruz: "El sexo no se convierte en natural hasta que no lo practicamos muchas veces"… https://t.co/AWiwhQSIiU]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro, você é presidente de mais de 200 milhões de pessoas.  Sr. Presidente, as eleições acabaram e já tem… https://t.co/bSccS9TOXR]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/fNnSemmchD]]></document><document><![CDATA[El Manchester United NO tiene #GolazoNinguna opción de pasar la eliminatoria @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[Todo esto de la devoción andaluza por las procesiones y peña comentandolo ha servido para k se destapen unos cuantos racistas de mierda]]></document><document><![CDATA[@arhediaHulk @el_pais Poner todo con mayúsculas, es como gritar en el habla normal. Ya le viene bien a VOX ser víct… https://t.co/OrcDnOohBr]]></document><document><![CDATA[@moviementarios @SonyPicsVideo @sonypictures_es @Antonio_G_N_ @mil_jorge]]></document><document><![CDATA[Echa un vistazo a mi entrenamiento en Strava. https://t.co/eDK1uLRRAE. Buena ruta de la vía verde con nuestros alum… https://t.co/k9xqCmjahq]]></document><document><![CDATA[@tferrerm @huyelobo Vamos a ver como les salen las europeas, que su candidato no tiene tirón, y hay un temor a que… https://t.co/Gx1D5KNBJ9]]></document><document><![CDATA[@IdrojB @MendiMendi1 No es lo mismo, una cosa es poner símbolos ideológicos en plazas o sitios públicos y otra es u… https://t.co/YNlc53g4kg]]></document><document><![CDATA[De vez en cuando en los toros podrían servir sal de frutas, ante lo repito tuvo de algunos... #Maestranza19]]></document><document><![CDATA[@javierares 7º.Nunca se ha valorado debidamente el fabuloso palmarés de Óscar Freire, un clasicómano español. El me… https://t.co/dgI5giO9Mt]]></document><document><![CDATA[@Robocariz Eso es mentira, yo siempre toco el balón antes que el contrario. Árbitro cabrón... Jajaja!]]></document><document><![CDATA[Vamos que nos vamos a comernos el dia (@ Polideportivo Andrés Estrada in Huelva) https://t.co/NTnQTTNK4b https://t.co/ci0e8vRhC1]]></document><document><![CDATA[@AndresAberas @sanchezcastejon Evidentemente, diferenciará el Sánchez candidato del Sánchez presidente]]></document><document><![CDATA[Tallarines fritos de la casa #delicatessen #chinesefood #madrid #madridlife #pin en La Bahia https://t.co/pIyc4MWutM]]></document><document><![CDATA[Se puede decir más alto pero no más claro. Para hacer lo de ayer, quédate en casa.]]></document><document><![CDATA[@quedicesprimo Deja te de papostiadas si supiera de fútbol si quitas a messi ya no hay nada ese tuercebotas no tien… https://t.co/kSJFvZB7Fr]]></document><document><![CDATA[@Elsa__alberca Lo mejor para enfrenta las mañanas son unas campanas, que pueden ser de muerte 😂]]></document><document><![CDATA[@Iberdrola no descarta otro referéndum de independencia en #Escocia antes de 2021 https://t.co/OHzB2YkRVe via… https://t.co/9paAv1JKil]]></document><document><![CDATA[@carloshidalgo Cuando son chavistas suelen estar acompañados de unos camorristas muy peligrosos.]]></document><document><![CDATA[Por cierto, no os suena esto a: ha conseguido continuar su vida profesional como una importante influencer sin liga… https://t.co/5jNFvcNv5I]]></document><document><![CDATA[1a jornada de la liga inter empresas Padel Conecta Asisa padel_conecta con el equipo del Lucentum🎾  .… https://t.co/tfOonuVVLg]]></document><document><![CDATA[@borja91rp @alicanteplaza Así es, habría que ver cuándo y qué partidos tenemos nosotros (yo sigo pensando que se pu… https://t.co/SfTtkucszq]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Aún así, creo que la niña es de los que menos culpa tienen. La pobre está siendo utilizada y algún día se dará cuenta.]]></document><document><![CDATA[El 14% de los 399 pacientes de los hospital evaluados tenían bacterias resistentes a los #antibióticos en sus manos… https://t.co/BetjEEeIvn]]></document><document><![CDATA[@lourdes56121094 @DesventurasCleo @BrigadaGatuna @asgatassalvajes @DefensaFelina @silviaromera1 @eugenia2068 @ArcaDeNoeGato rt]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant @RosaRodaNews Es muy probable que sea así, la derecha tendrá que poner en la balanza si compensa p… https://t.co/LX2EuvbFEL]]></document><document><![CDATA[@davidbriz8 Sabes que el que más y el que menos está atado, aunque me fastidie reconocerlo, de los principales y qu… https://t.co/mohi04OZnL]]></document><document><![CDATA[Hoy nos instalemos #EmbrujoFM y yo, en clubdoslunas.polo para CDN*** Copa ANCCE. We are ready for tomorrow! Are you… https://t.co/cAIvOrNO6q]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/kL6s0SqNbj]]></document><document><![CDATA[5 aptitudes esenciales que debe reunir el responsable de cumplimiento normativo en la empresa: ⤵️⤵️ #Compliance… https://t.co/mGXLN4iVk5]]></document><document><![CDATA[Pablete asegura que el PP  ha subido de 137 a 66.. https://t.co/N7sK7pyzjB]]></document><document><![CDATA[@MicheleTobias @DocGallJr @mouthofmorrison Despite I love those old Cartofante t-shirts, someone from our @CARTO of… https://t.co/nPIVJtCdbD]]></document><document><![CDATA[@amartino Haz la prueba, entra a mirar coches baratos. Aunque tengas el dinero en el bolsillo van a atender antes y… https://t.co/9Esxeou1jX]]></document><document><![CDATA[@jaumepratarq @arquitectamos Muchas felicidades compañero (De estudio infantil y fatiga artística)]]></document><document><![CDATA[Colorin colorado...amb ganes de renovar carnet temporada 19/20...a segona b 💙]]></document><document><![CDATA[Esta semana tenemos nuevo capítulo de Juego de Tronos, dos debates electorales, Vengadores: End Game y las eleccion… https://t.co/PQ6bMFG0TF]]></document><document><![CDATA[@JFitzEdwards Me voy a pensar yo también lo de la reflexión y el retiro interior si le puedo sacar un sueldecito de… https://t.co/vC0jJOkSat]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Rivera ataca a Sánchez por su "falta de escrúpulos" y manipular los debates https://t.co/5tvSg3OZkg]]></document><document><![CDATA[El mundo de las rotondas es infinito y lo que ellas acogen daría para escribir un libro...rotonda de la almeja...Ca… https://t.co/nbDskqC8ns]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @PeioBasque @Aurantiacum @micosapiens @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez @Morafanova… https://t.co/PLEOYLXM5n]]></document><document><![CDATA[Como para no conocer todos los perfiles anónimos y trolls tras tres años de trabajo exhaustivo como activista nacio… https://t.co/Egodb0VMM7]]></document><document><![CDATA[@Csanchezberzain @adelantevox28A Qué opinarán @sanchezcastejon y @Pablo_Iglesias_  de estos dictadores? 🤔 o es que… https://t.co/CooqgJiMAz]]></document><document><![CDATA[“Si cada uno encuentra solo un gran amor, tal vez el mío sea Nueva York. Y yo no permito que nadie hable mal de mi pareja.” Carrie Bradshaw]]></document><document><![CDATA[#Tauro No quieres que tu pareja te agobie. Se lo  intentarás dejar claro desde el primer momento. De lo contrario s… https://t.co/h6MqYWCHIG]]></document><document><![CDATA[@Alfremartinezz @Alfremartinezz Espero que hoy pueda emocionarme al escucharte gritar los goles de @FCBarcelona_es !!!VISQA BARÇA!!!]]></document><document><![CDATA[Tengo la sensación de que vienen experiencias, personas y salseos nuevos y muy sugerentes]]></document><document><![CDATA[@Wilson_Mais Já sou confuso 🤷🏽‍♂️, e ela me deixa mais confuso ainda...]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr Estás tardando en borrar el tweet. Vamos a llevarnos bien...]]></document><document><![CDATA[@JMGaAn Lo mejor sería votar a través de Amazon, que, como también lo reparte Correos, garantizaría la llegada a ti… https://t.co/YRcvCcAkbO]]></document><document><![CDATA[#elputojefe👏👏👏 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/d0YSCrBvNg]]></document><document><![CDATA[Y un mensaje para esa izquierda elitista y sabionda a la q todo les parece mal (salvo ellos mismos y su “verdad” id… https://t.co/sTYlni2Hfw]]></document><document><![CDATA[@IvanZarBlanco Lo que es de izquierdas es hacer que lo pagues tú. O pagarlo ellos pero con tu dinero. Pero ay amigo… https://t.co/FFzIgqQ59G]]></document><document><![CDATA[@aschapire @recomtogadaraya Como no soy creyente no creo en los milagros, pero me alegra saber que haya obras de ar… https://t.co/WAVlfuZ9kc]]></document><document><![CDATA[@forensicgt @As_TomasRoncero Y a mí me vale una mierda entera el FC Varcelona, jajajaja]]></document><document><![CDATA[@fisiode_mente @cgcfe @ClaraBerge @fisioterapianet @pacoarrezafp @EnfrmraSaturada @cfisiomad @CPFCYL @ezeyan… https://t.co/MTjDikyYvw]]></document><document><![CDATA[@will_pulido @MarioGCosme @gcolpie Lo de China y Vietnam por archipiélagos,islotes y bancos de arena viene de lejos… https://t.co/r4EvGXmPqb]]></document><document><![CDATA[@Noe_AJ Amove q he estado y todo pero no sabia q se llamaba así porq está en el quinto coño y fui hace 3 años]]></document></documents></author>