<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BurgainJoseline @DEYCatherine1 @libe Moi aussi je l’ai vu , lui aussi doit mentir , en fait peut être même que la… https://t.co/lhuIz3u8BI]]></document><document><![CDATA[@bocijaro No se que quiers decir cn AIX,vivo en Barcelona,y no se lo que es esa expresion]]></document><document><![CDATA[Cuando se nota claramente que no quieres jugar con tu sobrino, este lo nota y me pregunta: vols llegir amb mi el ll… https://t.co/ZRlYT3JUM0]]></document><document><![CDATA[En una semana estoy en el primer concierto de la gira de @Leiva_Oficial y 🥰]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Resurección. ❤️  📸 @SValencia_Foto https://t.co/ZW0MgHTuIQ]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 NO SABÍA QUIÉN ERA GERARDO HAS QUE JESU NO ME LO DICHO PERO ESE NO MOLESTA MÁS MOLACOCINAR]]></document><document><![CDATA[En el cas dels pressos politiques,es la fobia que tenen als catalans,tambe va començar amb la Carmen Lamela i va seguin]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es Él siempre nos da la fuerza para continuar con nuestras batallas de cada día y la esperanza, de conseg… https://t.co/0MUyAUqdrc]]></document><document><![CDATA[@Carlos71908200 @anemadariaga TENÍA K TENER UN ESPEJOO..!!!JAJAJAJAJA LA ESCRITURA INTELIGENTE K FALLA...🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Vendo una entrada para ir a ver riki rivera, la otra pa mí!!! https://t.co/FFJpROF55N]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @annewilsonprog Pues me gusta!!! A ver su se anima y de pronto se queda sin el apodo del" coleta".… https://t.co/CSFyjqCDh9]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio Ah encima ese bruto lo graba. Estos apristas son unas bestias a parte de dementes.]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Cuídate, preciosa, y no pierdas el ánimo 😘😘 Y del envío, en breve😉]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado promete la creación de un Ministerio de Familia https://t.co/sfotDJFjPP]]></document><document><![CDATA[With the Dangerous album in my hands I see once more that "Remember the time" is dedicated to @DianaRoss 😢. R. I. P #JohnSingleton]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[Creo que ya es hora de acercarme a la biblioteca y hacer algo de mi vida 🙄]]></document><document><![CDATA[estou a editar as fotos de SYC e a morrer de saudades do Dice. Ele foi uma pessoa tão incrivel comigo e importante para o projeto]]></document><document><![CDATA[#bajalabasura #faltadeinformación #nomedejesamedias en Xativa - España https://t.co/K1fTgpWIdn]]></document><document><![CDATA[Pantoja es muy lista sabe perfectamente q si nombra a Míriam tiene el ejército INCA de su lado... #SVDBT1 #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Tienen que estar todo el día pitandoles los oídos jajajaaj]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @Monyketaaa Gracias guapaaa igualmente para tiii corazón 😘😘😘💕💕💕💙💙💛❤❤❤💞💞💞💜💜💜💚💚💚]]></document><document><![CDATA[Animant a l’estrella 🌟 @altamiraines @ RCDE Stadium https://t.co/IaIWYl78Up]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @majimeno @publico_es @dra_herrero Mil felicitaciones a tod@s y una muy especial para ti amiga 💜💜💜💪🏾]]></document><document><![CDATA[Realment RAC1 cada cop pitjor.... !!!😱,com és nota q és el vostre amo....]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE QUE MAREO, CANSINOS, CANSINOS... que rápido cogen el Barniz, ESKE LO FLIPO muc… https://t.co/lxaCFhiBL7]]></document><document><![CDATA[@Kike47690999 Eso es que viene otra crisis de cojones. https://t.co/3Lpi5OkXgj]]></document><document><![CDATA[@Bene75501017 @TeoGarciaEgea El NO DE SÁNCHEZ, es el SI del día siguiente, NO ES SI, caña en el debate, OJO con el… https://t.co/UtovrOnz3E]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER @mterstegen1 @ChampionsLeague @ManUtd No me puedo creer que haya periodistas que después de un año, sig… https://t.co/LFxPrEJJ8l]]></document><document><![CDATA[Stmo Cristo de la Esperanza #SSantaMurcia #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SientelaEsperanza #CristodelaEsperanza https://t.co/ErCHerIiGE]]></document><document><![CDATA[Lo primero sería sacarlo del pueblo y que una protectora se hiciera cargo. Máxima difusión pf]]></document><document><![CDATA[@pepebarahona @ConchaYoldi En mi caso es de rebote, pero alegra igualmente 😉 https://t.co/ltS0Grg0Ge]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Este capitulo es peor que subirse al Shambhala unas 100 veces #YanımdaOI 🤣🤣😅]]></document><document><![CDATA[En aquests país critiquen per criticar, visca en #Mesi i la mae que el va patir]]></document><document><![CDATA[@arikipipi @sanchezcastejon Pues el de las manos Rojas y tratos de Aznar con bildus, tampoco a esta mal!!!! ZASCAZO]]></document><document><![CDATA[@montse__garcia @nuriadgc @InesArrimadas Eres la escoria de calaluya.! Yo no voto ciudadanos.  Pero ti eres una cer… https://t.co/8cpVtihUKL]]></document><document><![CDATA[Día duro ayer por no conseguir el objetivo de sumar 3 puntos, pero que nadie dude que este equipo se dejara el alma… https://t.co/3EeemG7kZR]]></document><document><![CDATA[@Porrinodiquenon @LauraSeara Cuando una es madre se vuelve más generosa.😉]]></document><document><![CDATA[@jordigali9 Doncs jo, al de la meva ciutat, sempre hi he parlat català i no he tingut mai cap problema.]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @3S5pepe @carolfanucci1 @celesgalan64 @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio @conchi_panadero… https://t.co/AA7Yp2s61N]]></document><document><![CDATA[@miguelmarcoruiz El coletas no tiene asesor de imagen? Siempre sale despeinado y con la mangas remangadas parece qu… https://t.co/VwxeUFKjMY]]></document><document><![CDATA[#Altercerdia19 #SSantaSevilla19 .@ResurreccionSev .@AdepaSevillaHca  Y si es la Virgen María con su palio, hermosa… https://t.co/jjeV28a45S]]></document><document><![CDATA[Tengo una pareja de 50/60 años que está discutiendo como si tuvieran 10 años]]></document><document><![CDATA[Vamos a hacer que España siga rumbo a la justicia social, la convivencia y la limpieza de nuestras instituciones. V… https://t.co/rKO8s7gRJG]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[Aquest vespre tancam campanya @psibpsoe x les eleccions #28A  #EstamMoltAprop. Fem el darrer impuls per portar… https://t.co/ghXQGJYzZi]]></document><document><![CDATA[José Ramon Muñoz Ledesma @AperitivosM le cede la palabra a Miriam Hernández que nos va descubrir “el sabor auténtic… https://t.co/gmwHcEx2jq]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @alex_kaiser2 @Mierdamerengues Di que si mi https://t.co/D7y7IANRao un amor de persona y un gran amigo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@Hartmannmora @GobernoAlem Si quieres estrenar cartera cada semana vota pp te la robaremos com amor]]></document><document><![CDATA[📢📢April’s @eugs_org #SpecialInterestGroup corner is dedicated to the #Imaging #SIG. You can find more ℹ️ about thei… https://t.co/BDu2rt8MqH]]></document><document><![CDATA[Sei que estás a evoluir como pessoa e acredito que vais começar a refletir mais sobre ti própria. Estou sempre aqui💜💜]]></document><document><![CDATA[Quando assinei o contrato do estágio ninguém me falou em andar 4km por dia]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera quiere engañarse creyendo que su sobreactuación es un chute de energía. Bueno, pobre infeliz. El cla… https://t.co/mX9WLlE5SD]]></document><document><![CDATA[Un vídeo muestra al hijo del presidente de Melilla (PP) comprando votos por empleos https://t.co/yWogr6nMJ6]]></document><document><![CDATA[Desfile de Lourdes Paz Artesana Flamenca y Novia. https://t.co/Mg1HaPtzrC]]></document><document><![CDATA[A quien se refiere? Nos dejan como tontos, merecemos una explicación mas coherente]]></document><document><![CDATA[@Pontifex MR. Pope Mr. Assange needs to go home, he doesn t have healfy afther being so many years closed in the Eq… https://t.co/wYlbQ89vpD]]></document><document><![CDATA[Vacaciones con ellas 🐶🐶🐶 #Nachi y #Chispa ... día de campo y río... 😎😎😎 #descanso #refexion #familia #vacaciones… https://t.co/HX0L4NHphw]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven si no hablas conmigo no lo sabes,A mí sí que me gusta ser unos buenos amigos con una bonita amistad,… https://t.co/CbCmQwuXKd]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Raquel Szalay, tienda moda en Salamanca https://t.co/Yv2PbTZ6RN]]></document><document><![CDATA[NO VEO EL MOMENTO DE IR A UNA OTBOLA Y DARLO TODO CON ALFONSO UF  #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[No me hagas reír, quieres de verdad decir que los ultras de derechas son más civilizados ? Jjjajja que tontería]]></document><document><![CDATA[@jrm_alm @PerdigueroSIPEp @AbdonMG42 @a_marin1985 En otro 18 de julio de 1936. No hay que ser muy listo]]></document><document><![CDATA[Cuando tú domingo empieza con un brunch donde tienen una mesa con los mejores quesos gallegos, jugos y frutas natur… https://t.co/TigtJBlro0]]></document><document><![CDATA[Este tío no es de este mundo, después de 10km ni suda la camiseta!! Un fenómeno 😂😂😂🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Nit de sopar de setmana santa 😇 #cervecitabarreguera 🤣 en Badalona https://t.co/dn0Yic2bL0]]></document><document><![CDATA[Las alteraciones del sueño presentan un 15 % de riesgo de desarrollar #Alzheimer, según una experta https://t.co/sFQmvgYmLF vía @cuatroaldia]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi hari pertama puasa. Saya mo tidur lagi karena ntar bakal di kantor ampe hampir sahur lol. So, bobo lagi aja lalalalalala]]></document><document><![CDATA[💎  “𝙎é 𝙩𝙪 𝙢𝙞𝙨𝙢𝙖. 𝙏𝙤𝙙𝙤𝙨 𝙡𝙤𝙨 𝙙𝙚𝙢á𝙨 𝙧𝙤𝙡𝙚𝙨 𝙮𝙖 𝙚𝙨𝙩á𝙣 𝙥𝙞𝙡𝙡𝙖𝙙𝙤𝙨.” 💎  ......... ...... ... .  #barcelonacity #instatravel… https://t.co/jFS7YnwaYg]]></document><document><![CDATA[Qué buenas palabras las de Jorge Sanz diciendo que “las películas hay que verlas en versión original” y yo añado “e… https://t.co/VASioCDVCa]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/0QRX0HKJqJ]]></document><document><![CDATA[A hacer historia, @FCBfemeni. Som-hi! 🔴🔵 #UWCL #FCB https://t.co/imyZm1O3Yx]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[Avui hem treballat les fraccions fent pizzes a l’aula. L’activitat ha resultat un èxit absolut. 👏🏻  La propera vega… https://t.co/NS2bJTrWoQ]]></document><document><![CDATA[Quina banda 🤦‍♀️😠🤮. "La Junta Electoral espanyola es trenca pels arguments contra Puigdemont, Comín i Ponsatí i els… https://t.co/BJgtATkof1]]></document><document><![CDATA[¡El 27 de abril yo también me uno a la fiesta del @RNRmadmaraton! 🏃🏽‍♀️ Estaré disputando los 10K y luego me dedica… https://t.co/Ka8X75Wynd]]></document><document><![CDATA[Momentazos deportivos callejeros. La primavera deportiva ya está aquí  #primavera #deporte #street… https://t.co/fYOLIWEHsH]]></document><document><![CDATA[@MirurgiaR @japortalmiranda @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya Son terroristas islámi… https://t.co/HyA3idfkka]]></document><document><![CDATA[Amo tanto tanto TANTO la relación de @AlexChiner y @paulagonu, o sea no, me encantan.😍 https://t.co/S3kzBBOhCB]]></document><document><![CDATA[Parem com os unpopular opinions porque o que vocês escrevem como unpopular opinion é a maior popular opinion de sempre]]></document><document><![CDATA[@rominatf8 @AriannMG_ JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA Romi, cuidado, que irte a ver a Mallorca todavía pero a la cárcel está complicado.]]></document><document><![CDATA[Mas isso já foi á mto tempo já não se lembram. Tbém com presidente senil o que mais esperar]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un buen lunes y a ir cojiendo fuerzas para mañana.que juega nuestro barçaaa💪💪💗💙💗💙.mu… https://t.co/p9XbhMIXod]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/UVqvVxZYIM]]></document><document><![CDATA[@MistralS Lo q es una vergüenza es q valla con la banderita de España sabiendo q los q están allí lo estaban por republicanos]]></document><document><![CDATA[Que me caigo de sueño y todavía no han atropellado al gato... https://t.co/bNz38IF22v]]></document><document><![CDATA[@UndeJB @MartaOrriols Si vols, te'l porto dilluns! Ara m'he posat amb #ElFibló @ssolerg i també m'està agradant molt!]]></document><document><![CDATA[¡Qué entrevista tan divertida! Previsión de consumo y propiedades de la fruta de cara al domingo. 👇🏼]]></document><document><![CDATA[@esRadio @eslamananadeFJL Pero que indecentes son este PSOE y podemos.!]]></document><document><![CDATA[“No vi que se usaran las defensas”, claro, es que no eran defensas eran ataques 😤]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buen diaaa.]]></document><document><![CDATA[Pero esto qué es? Abogadas a mí: hay que demostrar la "inocencia sexual" de una niña de 15 para que sus derechos se… https://t.co/3CCZZoZFz4]]></document><document><![CDATA[Sinto-me muito ridícula por ter um álbum na galeria a chorar chamado crying for no reason]]></document><document><![CDATA[Hands in the air if you love a jumps day 🙌🏼 #longjump #shortapproach #kneedrive #warmweathertraining #portugal @ Co… https://t.co/CAVsRgUZM4]]></document><document><![CDATA[Cambiemos la educación: La neurociencia da la razón a las pedagogías alternativas https://t.co/a5mQK0wey5]]></document><document><![CDATA[Excelente @tasionite ! #Congreso @reaccionayactua @ActuaSevilla @ActuaAndalucia @CatalunyaActua @actuacamas… https://t.co/b8G5IpYnvO]]></document><document><![CDATA[Es  curioso que justo hoy en #LoQueTeRondaré hemos ido a #Mérida de la mano de @ZesarM y ese gran equipo del progra… https://t.co/50oFPEHOeI]]></document><document><![CDATA[@fededevries Sigamos #SiempreAdelante, hay mucho q cambiar,  muchas actitudes q mejorar #cambiahospital  #HoyTambién]]></document><document><![CDATA[I love to wake up sorrounded with nature, the smell of flowers and trees and the sound of birds...Have a lovely Sun… https://t.co/vETqgyUkN0]]></document><document><![CDATA[@YoBenCohen @Roots_Action PLEASE SIGN PETITION Don't hand #JulianAssange over to U.S!🐱🖤  https://t.co/JLSl7OAtc5]]></document></documents></author>