<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CHPardinyes @FedCatHandbol @esports_lleida @casaldonalleida @paerialleida @LleidaTV @FemeniEsport @aralleida… https://t.co/zPdlLveaaI]]></document><document><![CDATA[Acabada la #SemanaSantaMLG felicito y agradezco el esfuerzo a @policia @guardiacivil y a las Policías Locales, a Pr… https://t.co/Jw9DCpKGuD]]></document><document><![CDATA[Buenos días asi es me tocó luchar caer y levantarme sin depender de nadie gracias a eso soy la mujer que soy muy or… https://t.co/2OTVcvlc8K]]></document><document><![CDATA[Con el equipo de @Izq_Indpndiente 🤗💜 en sanse en Izquierda Independiente de San Sebastian de los Reyes https://t.co/goGD6A0iEQ]]></document><document><![CDATA[@Miiaasss Thats ok, a gordura dos churros já te subiu à cabeça, eu compreendo 😜]]></document><document><![CDATA[@acontrera1 Completamente de acuerdo.  A veces uno se pregunta si algún político de este pais vive debajo de un pue… https://t.co/5ECfmqrx45]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yWhQOj3owX]]></document><document><![CDATA[@vox_es no sean como lo son los de izquierdas cuando pierden que siempre andan con que hay tongo. No caigan en el j… https://t.co/iTDN0ie8qH]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo @ClintGrease @LCI Tant pis pour elle , elle va s’en remettre très vite !!]]></document><document><![CDATA[Bueno lo de la cama era de esperar que era para la PANTO.... #svgala2 tiene mucho 🌴]]></document><document><![CDATA[Mañana Miércoles a partir de las 21:40H en @canalsur @ADFCanalSur con @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia y… https://t.co/gRSpobfLzN]]></document><document><![CDATA[Mas foi uma ótima profissional a que me abordou. Pelo menos enquanto ser humano. Não se tem visto muito disso na au… https://t.co/JU4vFNzelt]]></document><document><![CDATA[Remember when Eu tropecei na pista do dança com as estrelas quando ia ter com a Vanessa e tirei as cadeiras fora do… https://t.co/lk82fg7ozJ]]></document><document><![CDATA[@Safrawa12 Mejor. Que la derecha no ha conseguido ningún escaño en País Vasco. Si es que al final tenemos lo que nos merecemos]]></document><document><![CDATA[Mañana 2do turno de las 10hs en la pista 1 volveréis a estar donde os gusta, jugando unos 1/4 de final… https://t.co/QURWqI6jm3]]></document><document><![CDATA[@fjberman @alcasvaz @jusapol @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Kw3y4Fozae]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/Z1W4uwmkpT]]></document><document><![CDATA[Todo pensado, todo decidido, sentido común  #JornadaDeReflexion serena y tranquila. #28A haremos que pase y no volv… https://t.co/lfjW9TB5Ys]]></document><document><![CDATA[I think it’s v clear that in 7 days @justinbieber and @edsheeran will release a song together and I WANT TO CRY CAU… https://t.co/xrOayJnnmi]]></document><document><![CDATA[MENA!!! Efectivamente un tópico Niños antes que nada 👏🏾👏🏾 @revista5W https://t.co/VWdCKIwoUo]]></document><document><![CDATA[Siempre he pensado esto y creía que era una malpensada. Es la primera vez que lo veo escrito.]]></document><document><![CDATA[@ramonroyes @jolival65 @RPeroy Que digui això un d'ER té tot el sentit del món🤔]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Estas materias hay que legislarlas por leyes de forma permanente 😊]]></document><document><![CDATA[¿Cómo tiene que ser la guitarra que se toque con esa púa? 🤔 https://t.co/FNkYBaB8dz]]></document><document><![CDATA[que coisa lindaaaa a homenagem à revolução dos cravos tocando chico no fundo]]></document><document><![CDATA[Di que si ¡¡un  un trabajador cobrando miseria y compañía votando a VOX se define total¡¡ y  que se envuelva en la… https://t.co/g8FdUmdbaA]]></document><document><![CDATA[@xcorbera @esquerrarubi @ERC_vallesocc C / Monturiol https://t.co/IOxSd7j2Qk]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Cada vez escuchemos ministerio, chupito. Cada vez que otro miembro fundador de Podemos se marché , chupito… https://t.co/Jn2LABBrVd]]></document><document><![CDATA[Tengo la suerte de conocer a un puñado de maños y todos son gente de bien.  ¡Feliz día de esa bendita tierra que es… https://t.co/gJhNRmHIaw]]></document><document><![CDATA[Qué horror 😰 . Carlos Fabra tenía aspecto de mala gente. Y lo era. Asesino de niños y pederasta https://t.co/4IZxwVMg0t]]></document><document><![CDATA[¿Quién quiere #fruta?  🍎🍌🍒🍇🍓🍊🍍🍏🍐🥝🍋 Saciante y Sana 💚 https://t.co/jYYwr9VyZt]]></document><document><![CDATA[@pedrojota67 @recio_merce Yo tarta si pimientos todos para ti no me gustan]]></document><document><![CDATA[@leotaxil Ciberamic qui espera desespera. Mentrestant vaig passant rosaris 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@samont23 @thebestluluEUW Saudades de usar o cartão da Sara para ir acompanhar a Daniela]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias Lamentando leer este artículo, no debería de pensar en venir, tendría que ser su devoción la que le trajera a España.]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @lyuva26 Esperanza Aguirre esta completamente desaparecida..]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @pitumerchita @Oso676 @MALPARIT1 @molacocinar1 @Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/cLYPo3iJ2e]]></document><document><![CDATA[Ntra. Sra. de Los Dolores y en Soledad.  Sábado Santo|Vera-Cruz https://t.co/38aVhVS53t]]></document><document><![CDATA[Chocolate and sweets for Easter! msccruisesofficial offers a delicious space for chocolate lovers! Coming soon at… https://t.co/kfCuw3ZkX4]]></document><document><![CDATA[@anto_pancho @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz… https://t.co/R4Kk58g5Ct]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:11, noon 14:12, sunset 21:13 CEST (UTC+2), May 4. Day length: 14h 2m.]]></document><document><![CDATA[@LediciaCostas Xa es inmortal fai tempo, pero con esa sala non hai quen compita!]]></document><document><![CDATA[En serio podrá haber venezolanos q después d tanta desgracia sea capaz d acompañar la idea d ir a elecciones con la… https://t.co/btVYuMP8TE]]></document><document><![CDATA[#nuestraseñora #losnegros #sanbenito #viernessantodiferente en Setenil De las Bodegas https://t.co/ZZqyxL1WH1]]></document><document><![CDATA[@GDLveronic @LeaksUberCabify @Uber_ES Madre mía eso es lo moderno. No poder reclamar en AT. Cliente. Yo me lo pensa… https://t.co/BLcaw8dwbY]]></document><document><![CDATA[Darle mucho cariño por favor a mi niña hoy en Murcia. Qué la pobre estará nerviosisima. Y por supuesto darle tambié… https://t.co/lxA35DgQtt]]></document><document><![CDATA[La #Agencia #Andaluza del Conocimiento forma a responsables públicos sobre compra pública #innovadora #SmartCities https://t.co/r2csqcKbVQ]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Lo peor es la cantidad de insultos que estoy recib… https://t.co/KrVZRcS5GG]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @Josecastelld Eso sólo lo hace Vasile y AR . No dan trabajo a los profesionales...se lo dan a los bagos… https://t.co/x0D575ZGbG]]></document><document><![CDATA[@MadafacaVerde @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/23Ebn9unnG]]></document><document><![CDATA[@robeferrero Tb, 😂😂 pero algo de sangre debo tener, por el color de mi piel cetrino]]></document><document><![CDATA[TODAY | HOY 😉🇧🇪 14h30 Constanza #Jazz Quartet Belgium stand - FIP 2019 #feriadelospueblos #FIP Fuengirola (Málaga)… https://t.co/u5AvF2AVtK]]></document><document><![CDATA[@geishablue Adoro viajar y tampoco me va a quitar eso la #FIBROMIALGIA Pensando ya en las próximas vacaciones Me al… https://t.co/oJkUmfcYjr]]></document><document><![CDATA[hay algo en el mundo que me guste más que mandar stickers por whatsapp? mira esq yo creo q no]]></document><document><![CDATA[@lopezone3 @Pepe4122122 @Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Con el mismo placer que se toman una caña. Seguro...]]></document><document><![CDATA[Pero no os emocionéis que tuve esposa oficial que encima no pasó ni a la final, pero bueno. Aisel me enamoró y nos… https://t.co/lwVKdlpS52]]></document><document><![CDATA[@BobPopVeTV @paradores Con lo chulo y lo diferentes que son... Como se te ocurrió? Pero como rectificar es de sabios ➡️ ❤️]]></document><document><![CDATA[Abascal pide a la Policia poder echar okupas con una patada en el culo sin tener q pasar por proceso judicial...… https://t.co/9uvQxRw3KZ]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Pero que es por todos lados. No solo por las sillas. Por todos lados.]]></document><document><![CDATA[Riza antes me daba miedo pero es que ahora me da mucho más.. #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Las abuelas no defraudados,  las nietas tampoco . En Reyes a mi me trajeron un autógrafo de Agoney enmarcado tambié… https://t.co/uI2kCRWyxY]]></document><document><![CDATA[I need a hero  I'm holding out for a hero 'til the end of the night She's gotta be strong And she's gotta be fast A… https://t.co/3sj2JG4TdW]]></document><document><![CDATA[@LauraPausini ADOROOOOOOOOOOO! 25 años ya... y parece que fue ayer. Mil besazooooos de éxitos Laura]]></document><document><![CDATA[Anda ya! Los pucelanos no tenéis derecho a nada.A ver si baja el Valladolid, es lo que os merecéis.]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Ya sabes que yo he venido aquí a por la Mexican wedding, no quiero cajas misteriosas ni hablar con l… https://t.co/1KewHgfrWI]]></document><document><![CDATA[No quiere facilitar a las partes personadas en la pieza q investiga la grabación ilegal a agentes del CNI y Asuntos… https://t.co/INDiZ3zlEe]]></document><document><![CDATA[A la derecha se ve su famoso anagrama, que es de las primeras “marcas” de artistas. Con cuidada caligrafía escribe:… https://t.co/QVZJ6txb3K]]></document><document><![CDATA[@CruzRojaEsp atendió 5.000 personas en 2018 en #Cuenca gracias a la @XSolidaria, entre ellas, el colectivo de mujer… https://t.co/ocyvqrTba0]]></document><document><![CDATA[Tive um pesadelo horrível , estou com medo de voltar a dormir até agora]]></document><document><![CDATA[SALE EL SOL EN SEVILLA ☀️☀️☀️☀️☀️ Estamos hoy en @EncarnaYahoo trabajando hasta 14,00  #peluqueriasevilla… https://t.co/58d3AXssxn]]></document><document><![CDATA[Feliç dia a totes les Montserrat! Patrona de Catalunya! Que la moreneta ens ajudi a tot@s ... i demà més!… https://t.co/oE3T4wF6kG]]></document><document><![CDATA[Desde que puedo ver quien visita mi cuenta, te das cuenta de cuánta gente frustrada , envidiosa y que te quiere imi… https://t.co/XXNsmpSYI9]]></document><document><![CDATA[@macha_quito El problema es que nos iríamos a la mierda también nosotr@s que NO tenemos culpa porque votamos lo cor… https://t.co/Xrlv2ndsXg]]></document><document><![CDATA[🔵Sólo @ppcv @populares habla de buena gestión sin subir impuestos ni el gasto público. El debate debe ser cómo gest… https://t.co/rMKAz5YhCx]]></document><document><![CDATA[#lapedrera #casamila #gaudi #gaudiarchitecture #antonigaudi #barcelona #barcelonacity #barcelona_world… https://t.co/2mnOKS3wgK]]></document><document><![CDATA[Rac1, pq no dieu q l' informe no està signat, i pq s' ha filtrat sou penosos #votaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[llevo una hora despierta y es la tercera vez que me sale el anuncio de benjamin en las historias de instagram,,,,,,… https://t.co/IqZKQOdfeZ]]></document><document><![CDATA[Vaya puta cara de tonto que tiene el Rey de la Noche #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[Hola mis amores 🙋🏻🌺 Sé que os abandono constantemente 😬 (lo compensaré algún día) Hoy os traigo este maquillaje, un… https://t.co/zIsDhaVxcm]]></document><document><![CDATA[La casa en el lago, Cordoba  nunca decepciona 😍#escapada #cordobarural #cordoba #cordobaespaña #andalucia… https://t.co/SoU1uLY1br]]></document><document><![CDATA[Y a las 00:00 The Walkers Si lo que te gusta son los clásicos del Rock, esta es tu banda, Javier Alcon (Bon Alvin)… https://t.co/5pJeKShNp0]]></document><document><![CDATA[@Oviedocityy @ConWences @psoe_oviedo @FSA_PSOE @elcomerciodigit https://t.co/tyx5FRcOHL]]></document><document><![CDATA[Un sábado cargado de color y bodas.  Celebrar cada minuto con las personas que queremos, es lo mejor que podemos ha… https://t.co/2xlE5t59Qa]]></document><document><![CDATA[@TrasladoSoledad #SaltaALaVistaMLG #CofradíasMLG #SemanaSantaMLG https://t.co/qHIL0zD5zE]]></document><document><![CDATA[Los CATALANES  tienen que Votar a los que piden La INDEPENDENCIA  y el Resto a PODEMOS  para Desmontar la comedia d… https://t.co/ztigpSKEvd]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/kbJBcFkOBV]]></document><document><![CDATA[Watched first episode of #AfterLifeNetflix last night and both @GrahJackso and I were crying and laughing... loved it @rickygervais 😍]]></document><document><![CDATA[@felichukos @alhucema66 @PoliciaSXXI @desdelamoncloa @ivanedlm @InesArrimadas @IvanVelez72 @IdiazAyuso… https://t.co/0adTQ3rjnz]]></document><document><![CDATA[Yo comento: la ultraderecha en Europa, por ejemplo en Alemania, Austria, España, Finlandia, es escéptica ante el ca… https://t.co/pEBM1XxtdR]]></document><document><![CDATA[i tu què en penses? en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/9ZyW5GvmN2]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido S… https://t.co/WW6r3n8vm9]]></document><document><![CDATA[1 de mayo en Terrassa, defendamos nuestros derechos en toda su amplitud https://t.co/wBLTckRj3g]]></document><document><![CDATA[Avui hem escrit les nostres pors i els aspectes que no ens agraden 📃  Qui ha volgut els ha compartit.   Un cop hem… https://t.co/2Asg26RMwA]]></document><document><![CDATA[@mdaggenvoorde @thescript No I don’t think so. Not long ago Mark said half way through, and then they had the mini… https://t.co/R7Ca7NjkoI]]></document><document><![CDATA[Creen q x mucho repetir que ha habido pactos con independentistas, sin aportar pruebas, vamos a creerlo, la mejor p… https://t.co/zwi5KMQIUD]]></document><document><![CDATA[Os domingueiros são reais. Eles existem, não são uma lenda. E são tão irritantes como se descreve ..]]></document><document><![CDATA[Comienza la campaña para recuperar el futuro de España⁠ con @pablocasado_ de presidente.  Porque nos jugamos España… https://t.co/7ZZyQE6kaS]]></document><document><![CDATA[@xdelucas @gemma_pinyol @dbozam Enhorabuena @xdelucas. La defensa de los DDHH estarán en las mejores manos en el senado]]></document><document><![CDATA[@andruhastamarte @idihastamarte @albaavenue @Marthastamarte se viene https://t.co/HeufKjOYJ5]]></document><document><![CDATA[@soyelrks @cabify_espana Pueden hacer lo que quieran. Es un servicio privado y no regularizado y te cuento que si p… https://t.co/BoJmDrX02l]]></document></documents></author>