<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PabCasado OJO CUIDAO el libro que tengo ahora mismo en la mano: https://t.co/EXZ5y9l66f]]></document><document><![CDATA[El voto útil es votar a VOX 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/gUrdPeuXgF]]></document><document><![CDATA[Wind 3,6 km/h E. Barometer 1017,4 hPa, Falling slowly. Temperature 9,7 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 81%]]></document><document><![CDATA[Hola chi@s, busco a una persona para cubrir un puesto con un perfil de #SEO y #SEM en #Murcia. Si conocéis a alguie… https://t.co/YRENI37FJG]]></document><document><![CDATA[@ggilmir Preciamente, porque los bancos no pueden perdonarles préstamos que no tienen con ellos, y rechazan los con… https://t.co/q2vw7XnTdv]]></document><document><![CDATA[@Davinia_R_ @ClaraGrima Imagina que pones el ejemplo de “walk like an Egyptian” de Bangles...]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Vox, la gran incógnita https://t.co/G62LNlXHpt @ivarelad yo creo que en Barcelona y su cinturón… https://t.co/ZqA4zl3maI]]></document><document><![CDATA[Arturo Vidal es campeón de las últimas ocho ligas consecutivas en tres paises diferentes. De eso no se dice nada. S… https://t.co/t8VVPcfONR]]></document><document><![CDATA[@MundoGT Ahh entonces nadie pierde la plaza? No entiendo nada, la temporada pasada muchos equipos rompiendose la ca… https://t.co/Cv3kuhgXfo]]></document><document><![CDATA[Sabado Santo... 🖤  #veracruz #utrera #sevilla #andalucia #españa  #bnw #bnwphotography #photography #photographer… https://t.co/ncoL7UOgNu]]></document><document><![CDATA[Jovic, un tanque como fondo de armario para Zidane https://t.co/5d0cVqdWzJ vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@diego_gon @DerechoEspana @JPSalmeronL @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle… https://t.co/f5IxwczcJc]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Lo que menos vale, lo que mas caro Cuesta !!*** https://t.co/EqFAWzlt4R]]></document><document><![CDATA[Ojalá esto sea verdad. Ese tío no tiene que volver a llevarse el escudo del Betis al pecho en puta vida.]]></document><document><![CDATA[😳 Hombre, es cierto que en los últimos meses se ha avanzado mucho, pero no me negarán que en los últimos 20 años no… https://t.co/qvnXzafFQW]]></document><document><![CDATA[Muy buenas @miguelcazorlatw, soy periodista y estoy haciendo un proyecto documental sobre las viviendas turísticas… https://t.co/Nov7bce8FX]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU Buen hilo. Algún enlace sobre el tema? Aparte de los libros, digo. Gracias!]]></document><document><![CDATA[Plata histórica para Álvaro Robles en los mundiales de tenis de mesa https://t.co/OcIieYSUiw via @diarioas]]></document><document><![CDATA[@catalaneta_catc @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_… https://t.co/zfES3LQ9D1]]></document><document><![CDATA[@pedromatabuena Es el @Front_Republica, una candidatura separatista catalana que han hecho p'a trollear…]]></document><document><![CDATA[@CMSPCoelho A CS Portuguesa está Falida, economicamente e eticamente.  Já não existem jornalistas, salvo raras exce… https://t.co/5Gg2w8DBJ3]]></document><document><![CDATA[Terminamos la ponencia  "El Entrenador como comentarista en la televisión" en el Máster en Periodismo Deportivo de… https://t.co/loSfQGFfDE]]></document><document><![CDATA[serie 6x6 . . . Model :dcastroines . Photo :@ricardozmarques . . #porto #portocity #SPiCollective "bnw_day… https://t.co/Yn9XFKSPqu]]></document><document><![CDATA[Intuía que la participación iba a ser alta, ayer lo comenté con unos cuantos amig@s E igualmente coincidíamos que p… https://t.co/taakSZS2Aa]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Idpp4 e Ic https://t.co/YZ4Xeckmz7]]></document><document><![CDATA[@69nueve @Tijsx @cabify_espana @Uber_ES Lo que es acojonante es que los pseudolíderes del taxi hablen en nombre de… https://t.co/q0LWnRvWFE]]></document><document><![CDATA[@jordi_xala @Pablo_Iglesias_ Porque mezclamos el tocino con la velocidad. Porque con vuestros comentarios influye e… https://t.co/ts0iaO7LoK]]></document><document><![CDATA[I'm at Accenture Digital Building - @accenturespain in Malaga https://t.co/XiQER9B0qq]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Plaza Neptuno Madrid https://t.co/cC4d5568Uq]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @rosavergar23 @PSOE #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me… https://t.co/tejVkQHaX8]]></document><document><![CDATA[Where have I been living that I just found out about #BillieEilish 🙌🏻 https://t.co/a81Um0UDuN]]></document><document><![CDATA[@CarlosMija88 Vaya pues en eso coincido hoy contigo, me gusta pero le veo con poco cuello, es lo que no me gusta]]></document><document><![CDATA[@aptos_acapulco warmupfestival . . #apartamentosacapulco #warmup #festival #music #musicphotography #gig… https://t.co/Pa3isCzg8t]]></document><document><![CDATA[@yahcono33 @Dolors1909gmai1 @iescolar En el ayuntamiento de Madrid seguro que arrasa]]></document><document><![CDATA[BARÇA. Por favor.  Mantén la letra "c" apretada sale el menú de opciones con esa letra.  Disculpa y gracias.]]></document><document><![CDATA[@slozano888 Pero como va levantar cabeza con el presidente que tiene el Real Madrid y lo que vendio y lo que trajo… https://t.co/TeTOe8Fa3t]]></document><document><![CDATA[@aramito18 Si, a ver todo el mundo es libre de opinar de lo que quieran pero hay cosas y cosas, es muy fácil escrib… https://t.co/smrXpBw0hC]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 12.60 km in 50m:52s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Ponencia sobre fútbol inclusivo en la Facultad de Educación de Toledo. Gracias al posgrado de discapacidad e inclus… https://t.co/r4Ap6O0sr4]]></document><document><![CDATA[According to a @PwC Survey, 88% percent of physicians and other healthcare providers use social media and the inter… https://t.co/KbW60l3183]]></document><document><![CDATA[Sánchez recibió dinero de los demócratas americanos y ONG's financiadas por el especulador Soros https://t.co/rcFVMKRSla vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 SE HA CONSUMADO UN GOBIERNO PSOE-CS....  ESPAÑA SE SUICIDA...]]></document><document><![CDATA[🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🔊🔊🙌 #ants #fabrik #techno #andreaoliva #fieston #lio en FABRIK https://t.co/GJ25ymDwrF]]></document><document><![CDATA[#ermita #chilla #viburnumopulus #spain #avila en Candeleda, Spain https://t.co/sBkBqDOJTg]]></document><document><![CDATA[Golpe en la mesa de Spurs, ganando en casa y llevando la serie al 3-3! Grande Lamarcus y De Rozan! Aún asi que no s… https://t.co/n2KDudJzbs]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @miqueliceta Escuchado lo oído sin puderlo eludir. Se debería quitar el día de la madre cambiándol… https://t.co/8ZxZsuZV2s]]></document><document><![CDATA[Hay lo tiene mejor Miguel Mendez al descanso 48-32 y a @Lmondelo se le lesiona @breannastewart]]></document><document><![CDATA[@JesusZotano Nunca aprenderé a contar las cosas como tú, espero seguir leyéndote y aprendiendo... Un abrazo, a todos.]]></document><document><![CDATA[MÉDULA MUSICAL #38 SOLD OUT REGIONAL EN MADRID Otra crónica del concierto de @angelcalvomusic y @marcelocriminal En… https://t.co/MywJq5gc4U]]></document><document><![CDATA[Señores gestores.... el paciente oncológico no pedes sufrir demora en sus tratamientos, les va la vida en ello...]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @PSOEtetuan Que pena . Eso no se puede consentir]]></document><document><![CDATA[Pensaba el amigo que lo iba a volver a coger desprevenido,esta de Fabinho que es entonces?? LLORONES dejar de llorar]]></document><document><![CDATA[@jotace85 @Jota_linares @AnagramaEditor Los libros sobre Kubrick nunca sobran, yo soy exactamente igual]]></document><document><![CDATA[Fisgas do Ermelo Alvão Natural Park @Portugal_A2Z #Randonnée #Hiking #trekking #cantskiportugal #portugalA2Z… https://t.co/AUaIJYMy4j]]></document><document><![CDATA[Líder dos Super Dragões insulta FC Porto nas redes sociais https://t.co/YPFoRyNslv via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@castrocloud @tamyta2001 @Ohihane @ihpeco @jmmorang @davortwitting @Jcarlosigeno @Fenicio_112 @chuchencio… https://t.co/hEvZYffo6p]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @mario_jsg Eis, que esto no lo hice yo, yo estoy orgulloso y feliz por lo que está haciendo la gente con Dâlnia :-)]]></document><document><![CDATA[Hay días que discurren en paralelo. Lapsus geométricos dibujados a base de tangentes, secantes y angulos complement… https://t.co/nSrLLsuzHU]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de escuchar a los expertos en arquitectura gótica, a ser posible los de verdad]]></document><document><![CDATA[@Jorcaina01Jose @JorgePMarcen «sí» y «si» se diferencian con la tilde diacrítica por ser tónica y átona respectivamente.]]></document><document><![CDATA[@LuisSfc01 @Hdad_LosGitanos Es que ya se hace hasta pesao, con perdón...]]></document><document><![CDATA[#Pensamiento de #finde  semana "No quiero la #lógica, quiero la #simplicidad" en Lisbon, Portugal https://t.co/QX7yVRpv67]]></document><document><![CDATA[Se puede hablar muchísimo y no decir nada. @sanchezcastejon es experto, es Challenger en hacer eso.]]></document><document><![CDATA[Sánchez cierra la campaña advirtiendo del peligro real de "un Gobierno de Casado con la ultraderecha a los mandos" https://t.co/m7HVRgvmlQ]]></document><document><![CDATA[@SilviaFominaya1 lo lograras ,tu vales un monton,no solo eres bella sino que tienes talento 😍😍]]></document><document><![CDATA[Sí, yo también me he pellizcado para comprobarlo... ¡¡¡FELICIDADES, GRANOTAS!!!  ☀️ ¡¡¡MUY BUENOS DÍAS!!! 💪🐸❤️]]></document><document><![CDATA[Só oiço falar que ganhamos por 8 e mais não sei quê e eu fdd pela derrota no andebol 😔 ainda nem vi os golos frente ao codecity]]></document><document><![CDATA[Como no podía ser de otra forma ,empiezo jugando mi partido y de estreno !!!. en Ciudad Deportiva Bahía Sur https://t.co/MXWrZagC30]]></document><document><![CDATA[Alejandro... #proyectoretratos18mm alebautista_22 de fuji GFX50s @FujifilmXWorldE con La Luz de @ElinchromLTD… https://t.co/N3nFoGHz5i]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @burelafs por su ascenso a 1° División de @LNFS89 y en especial a  @luisma6 que perteneció a nuestro club durante muchos años.]]></document><document><![CDATA[La canción de Amaia está bastante bien, me alegra que se haya pasado al género de coro de colegio religioso]]></document><document><![CDATA[La vida te da un golpe y ya tiras los guantes, pa' mí es una alegría yo tiro pa alante 💪🏻💪🏻 en Alcalá de Henares, M… https://t.co/VisN0dXJjl]]></document><document><![CDATA[Y me ha gustado el capítulo, aunque esta por debajo de otras batallas. Pero creo que Juego de Tronos perdió parte de su coraje en el camino.]]></document><document><![CDATA[@PatriLiVG Vaaaale. Empezaré a querer a la gente por cómo es. Porque seguro q el resto son todo cosas buenas!! 🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Ahora que ha acabado la Semana Santa, in case of help, Press the Button!! #incaseofhelpneeded #bcn #semanasanta en… https://t.co/f6fnOjGmkY]]></document><document><![CDATA[@anaglez1961 @sanchezcastejon @PSOE #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me d… https://t.co/XShBfAxq7n]]></document><document><![CDATA[Bienvenido Mayo !!! Entre otras cosas el mes que me vio nacer allá por los años 80 jajaja en Arganda https://t.co/yCSUKJmnK9]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @4ever_frog @jorgegrien @abrahamrammar @MuseoSorolla Mmmmm... ¿Hay foto de eso?]]></document><document><![CDATA[@ElPozoMurcia_FS @ElPozoCiudadMur @JosanGonzalez21 @LNFS @Bankia @Kelmesports @ElPozoAlimenta @AytoMurcia… https://t.co/7PQJ1lncfv]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Viva Venezuela libre! Es el momento de ayudar a los venezolanos a librarse de este dictador comunista genocida]]></document><document><![CDATA[@danironem Si te gusta el terror te recomiendo fuertemente "White Night". Para muchos in desconocido pero que para… https://t.co/PyL7xwysqj]]></document><document><![CDATA[@PrisonPlanet paul, say something about the rise of Vox in Spain please]]></document><document><![CDATA[Lo haga bien o mal Correa siempre en mi equipo. Es mi aportación de hoy.]]></document><document><![CDATA[#Picalagartos #terraza #terracehouse #terrace #skybar #view #noche #night #wine #luces #restaurant #castizo #nh… https://t.co/bF8oGKESA9]]></document><document><![CDATA[@rvrlander @pablo_carba Non se enche por que as invitacións sin "gratis", si tivesen un coste símbolico de 2/3€ xa… https://t.co/IOar89Q4GB]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @NoruidosBegona No eres el único que lo haz llevado. Y se escudan y se encubren unos a otros.  Ojo,… https://t.co/EbSmltYOnb]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Preciosísima Sangre  #LosColoraos   Archicofradia de la Preciosísima Sangre de Nuestro Señor Jesucrist… https://t.co/ZsoEY0rteE]]></document><document><![CDATA[@LVPibai mi amiga de mierda @paularoca43 no se cree que me vayas a contestar. Contéstame porfavor.]]></document><document><![CDATA[El domingo a Salamanca @CBAvenida - @valenciabasket en Semifinales de Liga Día. Por ellas, por su lucha, por su esfuerzo... Daré el 💯 🍊💪🏻]]></document><document><![CDATA[Matar al mensajero: Vox expulsa a dos periodistas por destapar que al partido le beneficia no estar en el debate… https://t.co/SwiXPOlGWf]]></document><document><![CDATA[@profgeme Tenho ideia q tinha igualado c o penalti na semana passada, mas v confirmar]]></document><document><![CDATA[Porque #CosladaImporta porque la #SaludImporta. en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/cCOr5J09z0]]></document><document><![CDATA[Pase el mejor fin de semana forever, si tienen la oportunidad de visitar Donostia-San Sebastián vayan no se arrepentirán]]></document><document><![CDATA[Te equívoca por un metro la distancia entre el portero y la javanovic y el balon  entre los dos diferente si el por… https://t.co/Gw5OYRjwjD]]></document><document><![CDATA[28 de abril, una oportunidad para la cultura | Escribe @JoseLuisGilGonz de @CCOO https://t.co/0YPA2q0FzM vía… https://t.co/1VVzog5Dm5]]></document><document><![CDATA[Mis creaciones para la nueva campaña de Hotel 🏨 @interconmadrid 🇪🇸 Model @sheilasnake 🙎‍♀️ Stylist @daviddeibis 💄 D… https://t.co/HYZzLF6sWi]]></document><document><![CDATA[Salmo 8,2a.5.6-7.8-9 Señor, dueño nuestro, ¡qué admirable es tu nombre en toda la tierra! 1. ¡Señor, dueño nuestro,… https://t.co/cHzj9C8jsR]]></document><document><![CDATA[@josedelamorena Aver si te llevas alguien a @_1delosnuestros  y le damos un poco de marcha, aunque los q van a tu p… https://t.co/HEmM6GB7Nd]]></document><document><![CDATA[La misma de siempre: me he apretado dos napolitanas de chocolate sin nada que beber.   Ahora a palmar 10000 euros e… https://t.co/ZvefjKy3AH]]></document><document><![CDATA[En la Tienda de Vélez en #Cádiz desayunando un mollete con #tomate como Dios manda 😋 https://t.co/NMzKA3KqNQ]]></document></documents></author>