<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@elmundoes Estoy convencida que JGuaidó convocará elecciones libres y democráticas inmediatamente, para que sea el… https://t.co/QST7o2kJrg]]></document><document><![CDATA[Patria es pensar en el futuro de nuestros hijos.  Qué grande  @agarzon señalando la necesidad de potenciar los se… https://t.co/ADi4m5VmiF]]></document><document><![CDATA[Encender la tele de buena mañana y ver esto...no ha salido la imagen de todos los backstreetboys pero con esta de B… https://t.co/QviiotftnC]]></document><document><![CDATA[@larazon_es No tiene representación parlamentaria, la ley es igual para todos ⚖️]]></document><document><![CDATA[Veamos día libre 🤗 mañana sin lluvia y soleada 😊 temperatura genial. Así que aquí estoy encantada poniendo lavadora… https://t.co/l1QYclK4u3]]></document><document><![CDATA[@el_pais @abc_es @elempresariocom @Nervion_aldia @elconfidencial @montilladigital @barreramanolo @diariosevilla @cordoba]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre a todas que paséis un día precioso https://t.co/2rV4wT77Zk]]></document><document><![CDATA[Solidaritat amb el reclam veïnal pel Castell de Bellvis @cuplhospitalet @PaisosNacion @CanTrinxetViu… https://t.co/yCevOZ0sJN]]></document><document><![CDATA[@carmenrobledo3 Y me arriesgo y creo q leclerc no se acerca más por cuidar neumáticos pero los pillará verstappen ,… https://t.co/tY1CMqU3bA]]></document><document><![CDATA[Avui al @MuseuMaritim hem conversatsobre el llibre "Hacia los confines del mundo de Harry Thompson" https://t.co/A1FwE1Ss80]]></document><document><![CDATA[#martinezVidal un traidor más a VOX! Como es posible tanto gilipollas!!!]]></document><document><![CDATA[@HermanosPelaez Si ese fuera el único, no te olvides de la gran marquesa, si es sí, o de Cortés, el padre de esa pobre niña.]]></document><document><![CDATA[La desilusión es solo la acción de tu cerebro reajustándose a la realidad después de descubrir que las cosas no son… https://t.co/KNmT85D2kM]]></document><document><![CDATA[No sé qué coño hago despierta aún 5:38, cuando me quiera ir a dormir es hora de levantarme]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Mi marío y tú... que dos peazo ziezos mare mía 😂😂.  Me parece a mi que tu mujé y yo tenemos el cielo ganao 😂 ...]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Esto es el resultado de una sociedad fracturada, donde los políticos incitan al odio y al enfrentamiento.]]></document><document><![CDATA[Siempre es un orgullo poder defender esta camiseta 🇳🇬👏🏽 en Don Benito, Extremadura, Spain https://t.co/VY8qbj9sTN]]></document><document><![CDATA[@realco__ @arufxx @RealBenjys1 @MaketoLari @SergioRamos @realmadrid Durante el minuto de “silencio” pone las manos atrás también...]]></document><document><![CDATA[Este mes, he gastado 87€ en medicamentos que necesito para vivir sí o sí y para los que cuento con receta médica. I… https://t.co/to0mUeS6T6]]></document><document><![CDATA[Cuarta edición XYZ #arte público e instalación. Dotación de 4.000 euros para el proyecto ganador. #Convocatoria has… https://t.co/r3A9MgHwUq]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas @ChuckBerry La semana fue genial, tú lo sabes!! Me hiciste muy feliz una vez más y por fin he podido… https://t.co/9Q8JZDsLvC]]></document><document><![CDATA[Feliç dia a totes les Montserrat! Patrona de Catalunya! Que la moreneta ens ajudi a tot@s ... i demà més!… https://t.co/oE3T4wF6kG]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Ella puso un tweet diciendo que había que salvar a Mahi y Jonathan. Yo lo ví.]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @vox_es ¡¡¡Que no!!! NEGRE  que VOX  no te va a fichar   Ya sabemos que te gustaría Mucho. Si eres mas NAZI  no naces]]></document><document><![CDATA[Os meus alunos são peritos em apanhar o "melhor" de mim kkk https://t.co/Zidq6fCwe9]]></document><document><![CDATA[“Los temas globales deben afrontarse de manera global” nos cuenta la Vicepresidenta de #Panamá @IsabelStMalo hoy en… https://t.co/BbsFl6o9yc]]></document><document><![CDATA[@LauExtrem @toniky46 Si es usted futuróloga écheme las cartas por favor. Me perturba demasiado mi futuro 😄😄]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @VIY888 @_infoLibre Que FOTAZO #LaEspañaQueQuierres #sanchezcastejon #28A👏🏽]]></document><document><![CDATA[❌#FinançamentJust ❌#InversionsJustes ❌#Regeneraciódecostes ❌#RodaliesDignes ❌#AP7Gratuïta  ❌#CorredorMediterrani ❌… https://t.co/ubsuJ7krRY]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER @mterstegen1 @ChampionsLeague @ManUtd No me puedo creer que haya periodistas que después de un año, sig… https://t.co/LFxPrEJJ8l]]></document><document><![CDATA[Leo a Plath y la siento muy cercana. La colección de relatos empieza por los más cercanos a su muerte y en ellos es… https://t.co/t8u7qcgIjl]]></document><document><![CDATA[Campeón,tu te mereces nuestro cariño y respeto,eres un gran deportista y mejor persona,ánimo a Sara y a los niños,t… https://t.co/WVtWak1vHG]]></document><document><![CDATA[#Improvisemos #cover #eres #cafetacvba #ensayo #acustico #music #lovemusic #live  #livemusic #noemusichobby en Vale… https://t.co/HBHcT1c7wq]]></document><document><![CDATA[@alba_corcoy @pitudedeu I la solució és no anar a votar i que només hi vagin els que vulguin votar partíts constitu… https://t.co/oGrL2MibXF]]></document><document><![CDATA[Jamás pude pensar que la Agrupación Musical Muchachos de Consolación viniesen de una tierra tan flamenca y con tant… https://t.co/jhdjFwT8DC]]></document><document><![CDATA[Como se nota que llegan las #EleccionesGenerales2019 acciones civiles, redadas a los #manteros sonrisa ante las crí… https://t.co/YGrmmrS9hb]]></document><document><![CDATA[‘VEURE LA POESIA, SENTIR ELS VERSOS’. Este miércoles 1 de mayo, a las 13h (Sala Museo 1) #FiradelLlibrevlc actores,… https://t.co/GCYTKR7zUv]]></document><document><![CDATA[E ainda acabo de chegar 5 minutos antes do horário que o trem SEMPRE chega ao destino final 🧐]]></document><document><![CDATA[@scariosHR ✌️ Edito un vídeo, lo tiro por el retrete y ya son 102931038201 vídeos que el retrete se ha tragado. https://t.co/DniMuyAW6s]]></document><document><![CDATA[Feliz 😁 , Re-acreditación ISAK N3, día de muchas emociones, aprendizajes me llevo mucho de Murcia. Muchas Gracias D… https://t.co/DEaYtbOeB5]]></document><document><![CDATA[@formacioprofess @Gemmaorienta @VinarosAvui @DiariMaestrat @ClaudiaVidal22 @Ies_Els_Ports @CEFIREambitINC Estic enamorà!!!😍]]></document><document><![CDATA[o sonho da minha vida eh bater um papo com o paulo coelho, tenho certeza absoluta de que ele é a pessoa mais sábia viva]]></document><document><![CDATA[Domingo de Pascua #porquealfinalsiempresaleelsol☀️#chaskyonoreyesdelacasa en Lugo https://t.co/YV9FYlFivg]]></document><document><![CDATA[Es mi primer Día de la Madre sin madre y no sabéis lo que duele si aún tenéis la suerte de tenerla a vuestro lado.… https://t.co/hqTbPvv8Dp]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/ylSFC1K5wl]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Es una barriobajera y una ordinaria. Q asco das potorra]]></document><document><![CDATA[Si quieres una piñata para la fiesta de tu niño@ la encuentras en Party and sweets callé higueras 31 en Party and S… https://t.co/uNJdNN1igy]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @sreviejo Mientras no este legalizada esta incurriendo en una falta..Tendra que comprobar que su uso era terapeutico,..]]></document><document><![CDATA[Sin tanta propulsión, ¿estarían rozando los 30 escaños? Que no me confunda nadie. No hablo del eco, sino de la form… https://t.co/aUVKmQ3KSk]]></document><document><![CDATA[Siento muchísima alegría e ilusión por formar parte del equipo que ha creado este proyecto de ciudad. Gracias… https://t.co/WXoj3LySp1]]></document><document><![CDATA[Mi hija lleva toda la semana santa despertándose pasadas las 10 y hoy, que vuelve al cole, ha decidido despertarse… https://t.co/V7YxG7Jjyi]]></document><document><![CDATA[Em vez de ter os meus pais a apoiar me tenho-os contra mim , espetacular]]></document><document><![CDATA[Llevo un montón de días hablándote de comunidad, por aquí, en vídeo, en posts , a través de entrevistas en mi talle… https://t.co/Z5PYwANtEk]]></document><document><![CDATA[@ExtinctionR @XrFashionAction “We are fighting for our right to existence”]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ovQPPpHkw5]]></document><document><![CDATA[Son muchas las personas que aprovechan estas fiestas para tomarse unos días de descanso. Si vas en coche a tu desti… https://t.co/EWDJa3fj8z]]></document><document><![CDATA[Decir que Rivera ganó el debate de ayer ,ese no es el debate que yo vi ALUCINO!!]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ A la España de 1939 ni vinieron, ni hacía falta, chachas para limpiar, ni tatas cuida niños, ni immigra… https://t.co/bI853Qpjoa]]></document><document><![CDATA[Os dejamos un vídeo de las vivencias de Pedro y su historia sobre la trata.   El vídeo está basado en vidas reales,… https://t.co/zYOL7v2pHd]]></document><document><![CDATA[Voy con pantalones tobilleros, chaqueta vaquera y moño alto: me siento una moderna 😂]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos a veces solo nos damos cuenta de lo malo que llega a nuestras vidas sin darnos cuenta de todo lo… https://t.co/DkP12otT6Q]]></document><document><![CDATA[@minsugasjeans @Sofihx7 @BTS_twt #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt https://t.co/dWr87XXB09]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV P.Sánchez debe preparar la.pregunta de pactar con C's y la del indulto tiene razón en respetar 1… https://t.co/Bfl68Exeou]]></document><document><![CDATA[MUÉVETE! Los profesionales nos empeñamos en que debes entrenar de una forma X pero la finalidad es evitar el sedent… https://t.co/2fH39bXNDJ]]></document><document><![CDATA[@mdiazcancho @reaccionayactua @actua_cam @CatalunyaActua @tasionite @ActuaCoruxo @ActuaXGalicia @Izquierdabierta… https://t.co/IFmMAJeIpA]]></document><document><![CDATA[Não se faz nada e eu só queria distrair a minha cabeça para não pensar em merda]]></document><document><![CDATA[A veces crees que no puedes resistir el dolor, solo entonces, llegan estas hadas y desaparece. Las quiero a pleno p… https://t.co/XJppSKQHdg]]></document><document><![CDATA[03:30 de la mañana y desde mi casa se escucha el festival de la primavera... Es DOMINGO DE RAMOS joder 😡😡😡]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Eres la perfecta definición de "BASURA". Reza para que nunca seas tu el que tenga que ver todo tu cu… https://t.co/ynDHrP3Jkm]]></document><document><![CDATA[FELIÇ SANT JORDI,JORDIS!!!!! ENDAVANT I FORA VALENTS!!!!! Una càlida abraçada de la Pepi .- https://t.co/1rvFhJrkx5]]></document><document><![CDATA[@anto_pancho @DelPozo_Yuste @csalamero @jmartinperiflu @jlpouy @AnaRufes @yotauro61 @elmerengonbcn @sonsoles_ph… https://t.co/mcENp7w1ST]]></document><document><![CDATA[Hoy en #hospitalMotril, @saludand escolares de diferentes centros educativos han llevado lecturas a los #pacientes… https://t.co/WmgbQJKlzH]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @sanchezcastejon @desdelamoncloa @interiorgob @PSOE @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/WhqehRHCHl]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJA en mi defensa diré que me estaba poniendo un efecto del snapchat]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @Artemysa_Games @vladymina Madres y abuelas lo llevamos claro cuando empiece el cole,,, los 2 primeros días,,, pufff]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… El Año de Carolina Durante https://t.co/E7qaiam5tq]]></document><document><![CDATA[Los partidos políticos sin representaciones parlamentarias para cuando debaten???? #DebateAtresmedia....#ActúaDebate]]></document><document><![CDATA[@LuRicone @Solo_Berti @GGilsanz @ColeccionMMoret @luiscornejoart @RadioGirl2778 @IsabelRuizS Bah, tengo primos herm… https://t.co/RxxugKJn7B]]></document><document><![CDATA[Aunque no voto a Vox estoy un 80% de acuerdo con este currante. NO ES NO a la izquierda como gobierno… https://t.co/wpJLdiDWAq]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 No haremos una lista de las cosas en las que ya no creemos.. 😅 mejor vamos a por el día y disfrutemo… https://t.co/0aEcqnJziR]]></document><document><![CDATA[@josemanuelmt73 @YoMismaAM @Uber_ES @Uber_MEX @Uber_Col Cuidado!!!! https://t.co/zZcJI85uWy]]></document><document><![CDATA[@anajartita Es q no puedo más con tanta gilipollez, cuando hay tanta gente pasandolo muy mal. Feluz dia ana 😘😘]]></document><document><![CDATA[Dictadores, se os ve el plumero en todas vuestras acciones, hasta el final. #HablamosEspañol… https://t.co/Pt2IO7hcdj]]></document><document><![CDATA[A todo esto lo que me molesta no es que toda mi ropa nueva se daño, sino que la gente me responda “si tuvieras una… https://t.co/UVFbuvxTUL]]></document><document><![CDATA[@MissFio_ Yo sí. Y en la madrugada se trabaja mejor. He cambiado mis horarios.]]></document><document><![CDATA[@Suanzes No te tortures. Yo tenía la misma impresión y no era por las RRSS. Era porque de los votantes del PP que c… https://t.co/pXzAj8cLNH]]></document><document><![CDATA[Sánchez solo sabe leer, no tiene claro ni sus propios datos si le quitan los apuntes se hunde  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@MarieRuvalcaba @mizzlizzieo @arociorl @eligwy77 @LeemitageLuke @FauziaBebo @kbuhrmester38 @sanja_zivic… https://t.co/0vp7cGXyDA]]></document><document><![CDATA[@MMATOS67439482 O que as pessoas não fazem para aparecer na tv! Vidas medíocres e mentes perturbadas...]]></document><document><![CDATA[Amarillos y verdes 🍋🍏 Naranjas y rosas 🥕🍓 Turquesas y blancos 🎨🌼  💕💝☀️ Primavera por fin... https://t.co/a0NtYKKqC8]]></document><document><![CDATA[@LauExtrem @toniky46 ¿Qué otra jugadora de características similares hay en el panorama nacional del baloncesto fem… https://t.co/8bKOM1pgE9]]></document><document><![CDATA[Durante estas vacaciones se van a producir en las carreteras muchos desplazamientos 🚗. Os recordamos que si veis un… https://t.co/vjo6kpbbT3]]></document><document><![CDATA[@edifeicios @MalagaREC @gongoraa @KnoMorales @bgmps @darrabali @MrBlancoVilchez Esta genial, y lo bien que queda el… https://t.co/s0FjzC2mgU]]></document><document><![CDATA[@Iban_Raquel_10 @Cristin83590981 No le va a hacer falta, mayoría #VotaPSOE por mí con la derechona nunca #HazQuePase https://t.co/RDyPe63Ugj]]></document><document><![CDATA[Si quieres ir rápido , ve mejor solo , Si quieres ir lejos , ve mejor en buena compañia.]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas En resumen es más o menos así, te caes, te levantas, te caes te levantas.... Así continuamente, hasta q… https://t.co/3GXoXNDc07]]></document><document><![CDATA[Tu me dices algo que te dijeron de mi y yo te digo algo que me dijeron de ti, de verdad podemos parar hoy 😭]]></document><document><![CDATA[@Diosat No se yo.... AZÚCAR MORENO SON GRANDISIMAS ARTISTAS SON EL MITO YO CRECÍ CON SU MÚSICA PARA MI DON UN MITO MÁS QUE LA TONADILLERA]]></document><document><![CDATA[@Mharchos @QuimTorraiPla @gemmadomenech @catmemoria @raulromeva No tienes demasiada comprension lectora...te lo exp… https://t.co/BmgA88Xbt6]]></document><document><![CDATA[Em sembla ofensiu que una empresa com El Corte Inglés que, o bé té un megadepartament de creatius, o bé es gasta un… https://t.co/09mHabZDxi]]></document></documents></author>