<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Este es un nuevo dia para empezar de nuevo. en Barcelona, Spain https://t.co/bTpA6bnJwS]]></document><document><![CDATA[Que de comienzo #feriadeabril2019 7 días de alegrías y amigos en Seville, Spain https://t.co/XEIxj7Xcr1]]></document><document><![CDATA[Estándo Tú, a mi me vale, aunque el equipo es fundamental Xfa no cambies]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @HoyxHoyMadrid @La_SER por vuestro apoyo a #6kforwater la carrera más grande del mundo para llevar a… https://t.co/ppC6mOsnkZ]]></document><document><![CDATA[@LaLupaJudicial @VOX111942 Ahora toca engañar a la gente https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@luna42968947 @M_BrokenLeg @PauDaferga62 @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/yVkKG3cjOb]]></document><document><![CDATA[Cervejaria Ramiro é um dos meus restaurantes preferidos. https://t.co/hfHQvwHVWe]]></document><document><![CDATA[Mis torrijas bien infusionadas en leche con canela, limón y naranja más 3 huevos batidos, listas para entrar en el… https://t.co/GQNQb3Gsg1]]></document><document><![CDATA[De compras y después a comer al @thefitzgeraldco, ¿hay mejor forma de pasar un jueves lluvioso? en The Fitzgerald B… https://t.co/dgzRtSn7gd]]></document><document><![CDATA[Si lo puedes explicar, no es amor 🎂 #11thanniversary en Paseo De Los Tristes, Granada https://t.co/ymzygQXkzh]]></document><document><![CDATA[Inviertan en oro, mos valores de las propiedades iniciaran su caída luego de la burbuja que hicieron los enchufados… https://t.co/oz1A5KwJCA]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias 👨‍✈️BOLSONARO 🇧🇷 nao falou tudo porque cachaceiro nem sempre é ladrao e corrupto é o molusco é tudo isso e mais um pouco]]></document><document><![CDATA[Huercasa Country Festival 5,6, y 7 deJulio @ Riaza, Spain https://t.co/IQ469L1L5u]]></document><document><![CDATA[@carloscm33 @TheEconomist Bueno, sociológicamente siempre han estado ahí, pero era voto al PP. Es más preocupante c… https://t.co/kNiMSZQ75x]]></document><document><![CDATA[En mi libro: "NO MÁS FRENAZOS" hablo de las diferentes técnicas para el empleo de la escobilla tras las deposiciones mayores. #OmePorFavó]]></document><document><![CDATA[Una mujer asesinada por su pareja en #Olot, una violación múltiple en #Pamplona y una brutal #agresiónSexual a una… https://t.co/QfJA4MS5wr]]></document><document><![CDATA[@MariaelenaMene6 @pequenacoronela @Pablo_Iglesias_ Y tú, que no ves más que a corruptos en el PP, por qué no repara… https://t.co/XXoCIROJ9A]]></document><document><![CDATA[Los vecinos y vecinas de la plaza Enrique Granados, en Cerro-Amate, ya pueden disfrutar de este espacio de conviven… https://t.co/snJN6tnd8d]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Tp5hCsEEh7 "La pulsera Samsung Galaxy Fit e llega a España, y es casi tan barata como la Mi Band 3" In… https://t.co/WS7qqJEEJ9]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80… https://t.co/pSfTmieEJk]]></document><document><![CDATA[@traedascensos Sube la de Carlos Álvarez en el bus con la cobra TACA TACA]]></document><document><![CDATA[Aquí toda la información para que nadie se quede sin votar el #28abrilElecciones]]></document><document><![CDATA[@Sophistidomme Los hilos de forocoches de Melafo marca una entrada del el olimpo de las celebrities ;-)]]></document><document><![CDATA[Cañameranos asesinados en Mauthausen-Gusen. In memoriam. @villluercas https://t.co/Ab39dSjoFT]]></document><document><![CDATA[@JesusTrelis @Bego_LASALITA @ConDelantal @CuchitaLluch @FHuidobroRein @sitioparapostre Guau Felicidades]]></document><document><![CDATA[Si el candidato de los naranjas a la alcaldía de Barcelona es Manuel Walls. Yo ya tengo que felicitar a los Comunes y a Ada Colau.]]></document><document><![CDATA[@pflavien99 @HugoGil07 Não! Estamos a falar dos jogadores que o Petit poupou contra o porto e, entre outros, nos ci… https://t.co/ArHBSTDffx]]></document><document><![CDATA[Así MIENTEN al pueblo los GENOCIDAS COMUNISTAS. https://t.co/URGwf79zfn]]></document><document><![CDATA[En eso está desde hace unos meses y a partir de ahora con mayor legitimidad.  Buena nota debería hacer la entidad p… https://t.co/kmLvzSuWJf]]></document><document><![CDATA[@dungeon_20 Aplastar enemigos. Verlos retorcerse. Y oír el lamento de sus mujeres]]></document><document><![CDATA[ROI: El retorno sobre la inversión es una razón financiera que compara el beneficio o la utilidad obtenida en relac… https://t.co/k2PCILpTLa]]></document><document><![CDATA[@Orgullo_Nervion @RarrochaR Hoy ha sido el partido del @vaclos31 nos enamoró a principios de la temporada. Y ha sid… https://t.co/gvAt7124nv]]></document><document><![CDATA[Una foto es un instante. De muchos instantes se compone la vida. Muchas gracias, mami. Te quiero.… https://t.co/YMH4ooqyEN]]></document><document><![CDATA[Hinojos viste galas de Gloria.  #Esperanza #ReinadeHinojos #GloriadeHinojos #DevociondeHinojos #MadredeDios. https://t.co/aU5U59eeTx]]></document><document><![CDATA[@despuesdevieya @VaqueroEH @VitaminProdus @NachoGarciaR @ALGmanagement @KubikVitoria @EiTBKultura @kulturalive… https://t.co/kuYdLOyilD]]></document><document><![CDATA[Sacrificar lujos ahora mismo para tener un mejor futuro. Money on my mind🔒]]></document><document><![CDATA[Fantástico espectáculo #jesuisnarcissiste en teatrelliure @OBNCreacio La conjunción de la partitura de… https://t.co/xcT69B4LQ8]]></document><document><![CDATA[👉 Així queda la cosa, de moment. Ara, va de bo! https://t.co/iw2VMSU4fR]]></document><document><![CDATA[@Vervex_Stulte @victorcazbar @gabrielrufian Por lo menos no sé oculta con nombre ficticio (como es tu caso) 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Extinction Rebellion: inside the new climate resistance https://t.co/vT8k6cVDJn]]></document><document><![CDATA[@2ez4rikki @mery_soldier Imagínate tener una novia que prefiere esconder la relación para que no le bajen los likes/views 👌]]></document><document><![CDATA[Palomo flipando, con la baba caída, ojos vueltos, extasiado, contando posesiones]]></document><document><![CDATA[Yo soy más de mar, pero el campo también tiene su encanto. https://t.co/Wto04UwoZc]]></document><document><![CDATA[Cons ustedes Mictlantecuhtli, el Señor del inframundo y Señor de las sombras azteca. https://t.co/DlI54APxFw]]></document><document><![CDATA[Presencia de larvas de trips en el proceso de llenado y cuajado del trigo duro Kiko Nick. #historiadeunafinca https://t.co/U8njGLtlXW]]></document><document><![CDATA[@TeslaParaTodos @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra @masquelectricos… https://t.co/s8TwFSCznu]]></document><document><![CDATA[Fuera broma, puse dos minutos el lunes y dos minutos el martes de los debates, qué sopor, en cambio me podría ver I… https://t.co/RkuQcCzDc7]]></document><document><![CDATA[#cute #black #monday #water #ontas? #haters #hatersgonnahate💋 #beer #city #mayo #semeatraganta #exams en Putos Mode… https://t.co/SCETR5cPh8]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Sois de lo más gilipollas que existe en España.Iros por favor,panda de indocumentados… https://t.co/8qFn18bnRX]]></document><document><![CDATA[El ADN es concluyente, Andalucía Dominada por el Nepotismo @HUMORJMNIETO https://t.co/lqQd0gjRuP]]></document><document><![CDATA[Otro mitin del PP para ahuyentar a los votantes https://t.co/E3u0RdoZDc]]></document><document><![CDATA[#Manifiesto de personalidades del mundo de la #cultura "28 de abril. Tú decides" anima a llenar las urnas de bondad… https://t.co/kbyUvaWeU0]]></document><document><![CDATA[3 years since he passed.... Still and forever in our hearts. Always and 4ever #LOVEPRINCE #REMEMBERINGPRINCE… https://t.co/zHjRYWFKjP]]></document><document><![CDATA[Arrocerías Pons invierte para consolidar su liderazgo en arroz con… https://t.co/tgSv9IrBAd vía @Alimarket]]></document><document><![CDATA[Portugal abre o peor presidio do réxime fascista como Museo Nacional da Resistencia e a Liberdade. Alén Miño hai ca… https://t.co/8kOUXkBzio]]></document><document><![CDATA[Ruta con los asalvajaos team!!!! #asalvajaosteam #asalvajaos #btt #mtb #elx #elche #entrenosconsol #Teamgalo… https://t.co/nSFOHqEuRg]]></document><document><![CDATA[@vaiorel_ 1) Falso. 2) Falso. 3) Millenials descubren que el chantaje es delito. 4) Millenials descubren el consent… https://t.co/OI8QtBe6Z8]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Confiáis demasiado en la inteligencia del electorado. La gente, mayormente, es gilipollas.]]></document><document><![CDATA[@erasimbolico Eso llevo haciéndolo desde la primera vez que vote, y mi mujer lleva años diciendo que soy muy cabron… https://t.co/2WUINKUYSb]]></document><document><![CDATA[@egurzini @LezkairuCD Aupa Mikel, puedo asegurar que lograrás lo que te propongas, eres joven, tienes conocimiento… https://t.co/NOFEvgcluL]]></document><document><![CDATA[Que el PSOE es el único partido condenado por corrupción??  Jajajajaja me meo!!!! #ELDEBATEenRTVE  Vaya vergüenza q… https://t.co/PIZheGyfbg]]></document><document><![CDATA[Vive la vida, acepta el reto y no pierdas de vista la meta. • • • #Stylelife #Enjoy #JustLive #Sergio #Travel… https://t.co/Vvsto3uC5o]]></document><document><![CDATA[🔘Temporal en la costa. Oleo sobre lienzo. 40x30 cms Más información acerca de esta obra ⬇️ https://t.co/Ni5FtpAagd… https://t.co/rBT1zV1ikX]]></document><document><![CDATA[Siempre son buenos días y con muchos besicos y abrasos chillaos del iaio lokuelo para tod@s No perdamos el ánimo,es… https://t.co/6E44ufOp9I]]></document><document><![CDATA[@Catalana35 Que va! En absoluto! Si lo has apreciado así, mi más sinceras disculpas! Este es a veces el problema de… https://t.co/FqPmE2IKzL]]></document><document><![CDATA[@anaarcoiris8 Pregúntales a ver si lo tienen, va en una sola pieza todo y así cuesta más que se joda]]></document><document><![CDATA[@elenay29 @PSOE ‼️👉 Solo nos mueve el interés POLÍTICO ‼️ https://t.co/N9ljznsY9U]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @MrMagufoHdP @EstebanDL @Eldharan Cuando pueda le echo un vistazo 👌]]></document><document><![CDATA[En lo que a mi respecta, si una masacre islamista se produce (Dios no lo quiera🙏) será una declaración de guerra co… https://t.co/17mhlKMqmR]]></document><document><![CDATA[Patriotas españole4s a la espera de que les coloquen la bandera https://t.co/z0GdzuX9VI]]></document><document><![CDATA[As pessoas podem mandar bocas à vontade, mas agir mesmo só uma minoria que pode ser facilmente ridicularizada. E as… https://t.co/qAV6qGemvb]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva80762971 @everydayhappy48 @akomama_tm @AAvallones @Yony54967643 @GoravKavyansh @Guyatt671… https://t.co/i8seQLxQ3u]]></document><document><![CDATA[El también quiere ser guardia #IngresoGC #GuardiaCivil https://t.co/AVo4MIILS9]]></document><document><![CDATA[Para los que dicen que Noruega es un país Socialista, ningún país Scandinavo es Socialistas, son sistemas capitalis… https://t.co/xS90bUjnTw]]></document><document><![CDATA[Divide y vencerás ha sido el lema de quien ha medrado enfrentando a los españoles entre sí y acusando de guerracivilistas a los demás.]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero en eses paises te tienen prohibida la entrada porque son fachas anti-inmigración como tú!]]></document><document><![CDATA[No funcionaba no lo conectaron 😱está todo arreglado es pura mafia y estafa se quitan las ganas de fútbol es una pér… https://t.co/AaAcaxZNhp]]></document><document><![CDATA[‼️👉 EL PENÚLTIMO EMPUJÓN ANTES DEL #28A✅‼️  👉 TODOS JUNTOS #PATRIOTAS LOS QUE ESTÁN Y LOS QUE #DESAFORTUNADAMENTE N… https://t.co/2qfPrPI5NX]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @thenetshopnz @OkuOkuBil @ThShaher @XHNI74bU3L7eEsG @SnowWhiteRina @akomama_tm @Jilliemary… https://t.co/SHSNlbGWqX]]></document><document><![CDATA[@suortiz77 Caguen.....!!!! Anda que leo yo esto ahora 🤦🏻‍♂️ si me ha parecido veros a @rortwitt a @joseteraton19 y… https://t.co/jSpzgQbIIh]]></document><document><![CDATA[@Agus_Martinez58 Isabel Sansebastian representa todo lo negativo de un periodista, antes estaba con el PP, ahora me… https://t.co/oJjslCvg9a]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Te puedes nacionalizar… https://t.co/NxF7Nhc39l]]></document><document><![CDATA[O meu início de temporada está a chegar e o Campeonato de Portugal de Ralis 2019 chama por mim 📲🏁 https://t.co/eTITUe0bDf]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet Lo tuyo es merecedor de una 🎖️ por haberlo conseguido, que te bloquee una 💩 de persona.]]></document><document><![CDATA[@tirso1965 @iescolar Eres un bocachancla, maleducado que recurre al insulto pq carece de argumentación. Insultame o… https://t.co/MK4COtmxSx]]></document><document><![CDATA[@grabaneda @PedroMartinezJH @Inakilerga @JosepAlfonso Gracias por tu apoyo y el de toda tu familia 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Se nota mucho que los Warriors son un equipo veteranazo y dosifican, en especial sin DeMarcus Cousins, prevén una s… https://t.co/rOWfu1onsd]]></document><document><![CDATA[My mom says when I was little I was so nerdy I found a box of tampons and memorized the instructions and explained… https://t.co/1Ctlsh6u6A]]></document><document><![CDATA[@bghayward Estuve trabajando con un argentino el mes pasado y tuve que evitar esa palabra 24/7. El puñetero se reía de mí]]></document><document><![CDATA[“El Supremo ordena que un juez investigue si Vox estafó con boletos de lotería de Navidad”  https://t.co/NNYmxFjfkX]]></document><document><![CDATA[@SPR_Eloy @lecesports @MundoGT @SPR_TEAM_ Prefiero buen comportamiento y seriedad en pista, que un nombre serio.]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Osea yo se que tu has hecho algo mal y lo dejo pasar Que habria pasado  si el beneficiado hubiera sido e… https://t.co/ehP3zySOGN]]></document><document><![CDATA[@thecalvo_1 Una reflexión. 1/Todo pensionista puede seguir trabajando y cobrando pensión. Hay muchos supuestos. 2/S… https://t.co/PNrSNdROC6]]></document><document><![CDATA[#buenosdias😎 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/P1a9OcQfSY]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las madres. Sin vosotras nada de esto sería posible #DiaDeLaMadre #diadelamadre2019 https://t.co/fgw8f10RMQ]]></document><document><![CDATA[Javier Zarzuela Jimenez completed the IRONMAN® 70.3® Marbella in a time of 05:24:28, run 01:49:38 (unofficial)! 🏊🚴🏃… https://t.co/Wp5A6gc33O]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Marcelsdelaroz @LaVanguardia ¿No tenemos bastantes bastardos ya en España? ¿Aún hay gente que quiere ma… https://t.co/jZi6NWjedZ]]></document><document><![CDATA[@culedechamberi Le va a dar a la posición de Busquets un nuevo enfoque. Es un fuera de serie. Van de Beek tb me tie… https://t.co/M4ABLh3eCd]]></document><document><![CDATA[👇🏼 NOTHING CAN STOP YOU! ☝🏼 📸 by: Rafael Valentim . #inspiration #lifestyle #grateful #strong #mentality #body #me… https://t.co/sf5xXRpi6W]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @20m En Andalucía BAJA el paro (gobierna @VOXSevilla)en el resto SUBE(especialmente el paro FEMENI… https://t.co/O9JocPb7GQ]]></document></documents></author>