<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mitokondriac @Somatotropina2 Si tomas corteza de sauce blanco ves los mismos beneficios sin tanto efectos secundarios??]]></document><document><![CDATA[@rososcar Se ha quedado sin vehiculo y le toca pagar los daños de esa farola.]]></document><document><![CDATA[Mi madre repartiendo panquemaos a todos los vecinos pq tenemos demasiados. Imaginad cuántos hay xdd]]></document><document><![CDATA[@Valfaraig78 El bienquedismo general es algo q no puedo entender. Tanto la charca como el naranjal si x ellos fuera… https://t.co/ERlJNdods5]]></document><document><![CDATA[@Jeff_Koonns @t1cketR6 @Pablo_Iglesias_ @Jeff_Koonns aqui los bots de @ahorapodemos están tan mal vistos como los d… https://t.co/yJrd5xyXyl]]></document><document><![CDATA[Gracias a ti, Mercadona, cuando me pregunten qué hice este puente podré decir que echar un buen https://t.co/CZtuXovQUN]]></document><document><![CDATA[@georgebest_ @marquesdriparia @Treintanyero @Regoteos @parbolo Del todo, la zona de Caravaca tiene muchas cosas poc… https://t.co/5H454t6RTX]]></document><document><![CDATA[Una vez más afronto con ilusión una nueva una nueva campaña electoral a las elecciones municipales del próximo #26M… https://t.co/IldGgHrLgS]]></document><document><![CDATA[@DolcaCatalunya @PerezRenom Cuando votamos a un partido no conocemos sus entrañas y menos su pasado, pero es seguro… https://t.co/e3uaYCIGBo]]></document><document><![CDATA[Corte 86 de Integraciórondasud está vez en la Ronda Sud de Granollers, entre Esteve Terrades y Francesc Maciá, para… https://t.co/ftXnPafhhT]]></document><document><![CDATA[A favor de la educación con la apertura de aulas para adultos en Haití sanviatorvitoriagasteiz 🥳🥰 Gracias a #serso… https://t.co/Z4qgQ5iDLE]]></document><document><![CDATA[Hoy en Barcelona se celebra el día de Sant Jordi, tiene una historia muy bonita detrás. Las parejas se regalan flor… https://t.co/Y7jVEShwEw]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @sanchezcastejon @PSOE Pues en el @PSOE estan plagados de "mala gente" empezando por el #CumFraude que les miente como niños]]></document><document><![CDATA[@Lila0207 @DicasDoMacgyver Distribuição de energia? Eu achava que era para não quebrar o fio.]]></document><document><![CDATA[¡Qué buena pinta tiene el @AlbaceteBPSAD vs @elchecfoficial ! Campo casi lleno y mucha gente de Elche en el Belmont… https://t.co/f8QxDAtgmm]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado hablando de violencia de género: "me indigna porque soy hijo de una madre, marido de una mujer y padre… https://t.co/xtTYQe6BzU]]></document><document><![CDATA[La educación como factor clave el desarrollo para habilidades y conocimientos mejorar la salud.… https://t.co/9Z6tcVYAmw]]></document><document><![CDATA[@MayMuDi Po vaya, estos productos son una mentira, para que funcionen tienen que reunirse unas condiciones que casi nunca se dan.]]></document><document><![CDATA[@MAlbuin @Brown_Broken No caigas en eso, Mito. Ya les toca, son un grandisimo equipo, con el MEJOR de la historia,… https://t.co/4SRIAJkOyM]]></document><document><![CDATA[#goodmorning #almosteveryone #caldetes in the #strom ... en Caldas de Estrach https://t.co/98G3Rva4mb]]></document><document><![CDATA[Entrada de la esperanzavila en su casa, la iglesia de San Juan, después de recorrer en medio de una gran multitud c… https://t.co/xAOfy4Dv3V]]></document><document><![CDATA[@chilison @florbernas Y yo el entiendo el tuyo, también hablo en base a rumores, eso del director deportivo es impo… https://t.co/iExrHhjpJM]]></document><document><![CDATA[En la gloria misma.. #Macarena #Sentencia #Sevilla #EsperanzaNuestra #ReinadeSevilla #SSantaSevilla19 https://t.co/s65i2OIdgA]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva80762971 @marinavibu609g @OlgaPer65487606 @heroldbarton @BrownieJohnston @PattiBrookd… https://t.co/hADBNnZ6E8]]></document><document><![CDATA[CNT, al aceptar el programa del Gobierno de Largo Caballero, estuvo de acuerdo en aplazar la implantación del comun… https://t.co/S0CF5xlTmK]]></document><document><![CDATA[#pompas #soapbubbles #plazadesantaana #madrid en Plaza Santa Ana https://t.co/N2slsVQxne]]></document><document><![CDATA[@Atem_Leonhart @Camachocosaurio Para el paypal literalmente necesitas: una dirección de email  ya está]]></document><document><![CDATA[@Carlitos8mo @Camacho_6 @gf_ivan13 El club lo utilizan más como lugar de entretenimiento,vamos, como una guardería lamentablemente.(2)]]></document><document><![CDATA[¿Tendrá algún día el Ayuntamiento el valor (y el dinero) para soterrar la circulación de vehículos bajo el Paseo de… https://t.co/ocDfR8p2Qp]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Yo, sin embargo, recuerdo que me descojone. Qué raros somos los humanos!]]></document><document><![CDATA[OWOWOWOWOWOWOWOWO  Ahora le doy RT a dónde saqué los dineros (es con toda la movida del Jaco y demás) https://t.co/iVaR75tfPI]]></document><document><![CDATA[E também lerei algo sobre o socialismo: o sistema que dura enquanto dura o dinheiro dos outros, para citar MT.]]></document><document><![CDATA[Farm Chicken stew with spaghetti pesto. Now that I live full time surrounded by farms, I only eat farm raised chick… https://t.co/652ubGc0PS]]></document><document><![CDATA[Tentadero en la Ganadería de ganaderia_prietodelacal donde pude disfrutar muchísimo junto a mi compañero… https://t.co/B9qEV7gK3b]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Y eso quiere decir.... perdona, pero si vas por donde parece que vas, empiezas a podrirte.]]></document><document><![CDATA[Entre torrija y torrija hay que descansar 😄 en La Adrada, Spain https://t.co/WFNsNbcA49]]></document><document><![CDATA[@martinezvillag1 Y a mí me parece algo muy muy preocupante. Los políticos tienen mucha influencia sobre nuestras vi… https://t.co/dlIZi4Cw4z]]></document><document><![CDATA[La pureza de la izquierda es tanta, que nadie se atreve a decir que huele a PUCHERAZO que alimenta]]></document><document><![CDATA[Abril mojado, malo en la huerta y bueno en el campo . . . #serrota #villatoro #mengamuñoz #avila #salmingtrail5… https://t.co/mOGBAMG1Kd]]></document><document><![CDATA[The #Observer 👀 The #Beauty 👧🏼 . . #MagicMoments ✨💖 en Community of Madrid https://t.co/UrCjZy3Obo]]></document><document><![CDATA[No se si Fajardo es uribista declarado, pero, por lo menos relación de amistad si deben tener, como toda la gente b… https://t.co/dG0XPB23jo]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @vox_es Radical Iván no moleste!!!!!!  JAJAJA ríete ahora de la derechona coberde]]></document><document><![CDATA[La que me encontré hoy x la calle creo que  ya a llegao a su casa a buenas horas,(La Virgen)los cohetes,#quechulos,… https://t.co/MFRhUujQAD]]></document><document><![CDATA[Excesivísimo castigo a la @SDHuesca por parte del @valenciacf. Mira que siento el descenso de este club y que se co… https://t.co/IcALtILkjP]]></document><document><![CDATA[#RumboUrnasARV Resulta que mientra el ministro Ábalos nos anuncia que la UE apoya los Corredores del Mediterráneo y… https://t.co/BftY7GpP7k]]></document><document><![CDATA[En la calle,codo a codo.Compartimos ideas y propuestas en Pilarica. De manera abierta,transparente, dialogada y par… https://t.co/Ftq55U659k]]></document><document><![CDATA[Por fin he visto #AvengersEndame  ya podéis spoliar lo que queráis hijos de puta]]></document><document><![CDATA[@josepalay @boye_g Muy bueno. Ustedes sigan desinfectando los lugares que pisan los no independentistas.]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sería tan buena gente de cambiarme los girasoles por una foto de Mimi sin perder coherencia? Yo soy un pat… https://t.co/I3SotgsSGc]]></document><document><![CDATA[@Burlesconi Mas nem com este episódio, e p'ra que os desportistas em geral e os benfiquistas tomem nota, os porkos… https://t.co/OcqEhDIPKz]]></document><document><![CDATA[@siluregu @mariajuandonat @Feslamona @caroltomascomic @pere_aznar @caixa_ontinyent @ajOntinyent Les de "polideporti… https://t.co/DPqxHwVnHb]]></document><document><![CDATA[Antoni Barberá i Blas y la situación laboral mallorquina en 1926 https://t.co/Ad6CtrP90X]]></document><document><![CDATA[@vnrumbo72 @cositasmartinez @Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho… https://t.co/PDqzLwNvxb]]></document><document><![CDATA[@olgarusu Si alguien que te quiere mal te dice algo, no te fias, si alguien que te quiere bien te lo dices, como mí… https://t.co/hH6pvoqNOe]]></document><document><![CDATA[I am gonna be posting #Señorita ‘s shoot pictures until the release in 8 days! First people I met at… https://t.co/cj1HwFnD9N]]></document><document><![CDATA[@abarceloh25 @pablocasado_ Le votamos todos al aprobar la constitución.]]></document><document><![CDATA[La familia, haciendo que pase. #EleccionesGenerales2019 https://t.co/qjNczw3E1H]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Fin de Semana! La cultura selecta es el opio del pueblo democrático. @PacoDBenito https://t.co/TPRyTNVJVu]]></document><document><![CDATA[The first lights of the day in the sky line of Vendrell (Catalonia) #tatarlak @NorthLightAlert @AuroraAddicts… https://t.co/QaQ2OvWPwZ]]></document><document><![CDATA[RACING | A Malata te espera, entradas bonificadas para el 1 de Mayo. https://t.co/cL69zANm6c vía @muchacalidadFF https://t.co/zc6t6EpqwA]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Ooooohhhhhhh!!!!! No me lo puedo creer. Cintora pidiendo que se vote para frenar el avance de la extr… https://t.co/j2EFOR5jOB]]></document><document><![CDATA[Pues aún me quedan un par de semanas para recuperarme, pero el azul me sienta genial 🐥🐥 #PioPio #DonFrancisquito… https://t.co/GS0E7wPiIl]]></document><document><![CDATA[Remontando el vuelo  #fotografia #photography #blackandwhitephotography @_K_B_W_ https://t.co/4KXVZxtViZ]]></document><document><![CDATA[🚨Errores evitables:Carmen y Marco hoy estarían disfrutando de su hijo Bruno, si no fuera por una incompresible desc… https://t.co/HTW0nHAbOo]]></document><document><![CDATA[Solo 6 días para su comienzo, te lo quieres perder, entradas Fan y General a la venta Welcom- PreParty, interesados… https://t.co/je28nukkzM]]></document><document><![CDATA[De momento el mejor del debate Pablo Iglesias, el único que está diciendo cosas coherentes y no está acusando al re… https://t.co/npJVlBu01t]]></document><document><![CDATA[@JMGCALDAS @Pedromonago En mi caso te garantizo que cumplo a rajatabla. Nunca. Esto me llego en su momento por capt… https://t.co/mHuqcDt94l]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon RECULA y dice que ellos no le van a poner un cordón a NADIE.   Se viene la TRAICIÓN a los votantes… https://t.co/4RJ9xSFXDF]]></document><document><![CDATA[Diving in the DHUB for the last day. @OFFFest @websolute https://t.co/6uqpPWHf6r]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @elconfidencial 👏👏👏👏👏👏👏👍👍👍👍👍✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/WdJxWTQhmM]]></document><document><![CDATA[⚠️Atención⚠️ :  Me complace anunciar que soy creador de Epic y con ello conlleva que tengo código de  @Fortnite_ES… https://t.co/DbsMr4L8ju]]></document><document><![CDATA[@juanmatrueba @alacontra_es Es de obligado cumplimiento. Es muy a la contra!!!!!!]]></document><document><![CDATA[#jj_geometry #JJ_GEO_216 #loves_details #ig_ometry #ok_andalucia #casares #malaga #blanco #white #azul #blue… https://t.co/SFkPNgJuqM]]></document><document><![CDATA[@VinoComplutense @SajazarraWinery @bodegasderioja @DomineBilbao @canicrossrioja @jabiermarquinez @chefscanu @maapf… https://t.co/XHtzK8dfQD]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 @manuel_llamas Aunque el nombre comercial del segundo sería mejor si fuese #FarloPass ;-)]]></document><document><![CDATA[@VictorJavierD10 @CinezinCZN Y como te puede decepcionar algo que hace años que no te gusta?]]></document><document><![CDATA[@JUANMADUQUE @KrissKr45621108 @fandiril123 @Santi_ABASCAL No dan para mucho, bastante tienen con ser de Vox 🤣 no te dan cosica?]]></document><document><![CDATA[Programas electorales de partidos políticos para las elecciones generales 2019 https://t.co/dsQwxPvr28 vía @20m]]></document><document><![CDATA[@dapreal4 @marcgarrigasait @TorrasLuis @infobuyandhold @Rvaleravargas @kaumarkets Muchas gracias por destacar Sextant Grand Large, Dani!]]></document><document><![CDATA[@vivoenlaerapop @juanlsanguino Eso me parece a mí, dudo que Martin vaya a ser tan complaciente con los fans como los showrunners de la serie]]></document><document><![CDATA[El @SevillaFC parece que está jugando contra el "mostro de Legané". Hoy la culpa al árbitro, al cambio climático...]]></document><document><![CDATA['El capón de palacio' de Juan Rivera en #cogolludo. Mola! en Cogolludo, Spain https://t.co/aBmMqPV2M0]]></document><document><![CDATA[Os invito el próximo Martes 7 de Mayo a las 19:00h en el Restaurante Puerto Escondido al acto de presentación del E… https://t.co/Q4z3IA1yqa]]></document><document><![CDATA[El Barcelona arrasó al Manchester (3-0) con un Messi estelar y decisivo en Europa, al fin. La Juve se queda fuera t… https://t.co/XtbHopp3lg]]></document><document><![CDATA[@PhobosGC Jajajajaja si hombre si. Es arriesgado, pero mola, cuando quieras te apuntas :P]]></document><document><![CDATA[Madridistas, dejemosnos de historias y reconozcamos que hoy por hoy el Barca es superior a todos y Messi el mejor. #ChiringuitoBarcelona]]></document><document><![CDATA[#model #estudio #fotosestudio #offcameraflash #sesiondefotos #sesionestudio #hombre #traje #galan  #hechoconamor… https://t.co/zplnsAx84i]]></document><document><![CDATA[Por que sabemos que la salud de nuestros Mutualistas es muy importante para nuestras empresas  @MCMUTUAL ha desarro… https://t.co/BOwqGnUneA]]></document><document><![CDATA[También puedes pasar esta tarde y mañana domingo por la Feria del Libro de #ColmenarViejo en el parque de El Mirado… https://t.co/QydwTmyTgZ]]></document><document><![CDATA[pues ojala existiera la magia que te haria un hechizo psra que cagaras por las orejad hijoddputa]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon La España del Chikylicuatre concentrada en Gijón.  Lo habrán hecho para que no llores. Despu… https://t.co/FnC1UCXhJS]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/IIfIrA0fGJ]]></document><document><![CDATA[insoportable y pésimo partido del Madrid; a ver cuando acaba esta pesadilla ya]]></document><document><![CDATA[Narrador Movistar: "Al principio Radoncic dudó". No, hijo, eso no es dudar. Eso se llama finta con la cabeza.]]></document><document><![CDATA[Empieza el turno de preguntas de los miembros del tribunal  Dra. Gabriela Simón-Cereijido, Dr. Luís Fuentevilla y D… https://t.co/ltVquyRTfb]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com @vox_es @madrid_vox @Santi_ABASCAL @ivanedlm @monasterioR @Ortega_Smith Vago]]></document><document><![CDATA[@Khalessi_79 @Antoniocadista2 Me destrozo el corazón.... No me lo recuerdes...]]></document><document><![CDATA[@stradagangelica @DerekPa56710094 @RasnawatiR @AintitMarvelous @Jilliemary @graceva25067672 @Edward733 @PattiBrookd… https://t.co/21VGz22wpg]]></document><document><![CDATA[La señora del puro de Sevilla tiene compás,siempre le da una calada al veguero cuando tira la llave el presidente....cosas de Sevilla.]]></document><document><![CDATA[🔻 Estos son los 8 carteles finalistas para anunciar estos #Sanfermines #SF19 #YaFaltaMenos #SanFermínNATV https://t.co/kVNMcqmRK2]]></document></documents></author>