<author lang="es"><documents><document><![CDATA[esta foto fui para un traballo de clase, fixome muita gracia, pero mola grax amigas pola vosa colaboración en Santi… https://t.co/8r2SIFHi5B]]></document><document><![CDATA[@JosieLaRelou @carlynett @DhomeNadine Non eux ils soutiennent les dictateurs !!]]></document><document><![CDATA[Hola!! Semana muy especial la que tenemos por delante... ✔️Miércoles festivo “Día del Trabajador” ✔️Sábado “Feria d… https://t.co/koDjnzOLEf]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @Royamond1 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/72AQNIxpri]]></document><document><![CDATA[Qué bonito y emocionante el día de hoy con todas las personas compañeras de @CMunicipalista de @aranzadi2015… https://t.co/hSBJDO86Px]]></document><document><![CDATA[“Luchemos por alcanzar la serenidad de aceptar las cosas inevitables, el valor de cambiar las cosas que podamos y l… https://t.co/HPXKYHJvxZ]]></document><document><![CDATA[El escuchar, nos humaniza,muy buena reflexión de @Anamasanro , por sí se nos había olvidado...https://t.co/M8pRMJrPG7 vía @diarioresponsab]]></document><document><![CDATA[@KRLS Vergonyós!!! Això no ho castigaran no??? Per menys està confinada @TamaraVila83😡]]></document><document><![CDATA[Al final habrá debate el 22 y el 23 de abril. #EleccionesGenerales #DebateRTVE #Debate23A]]></document><document><![CDATA[Não sei daquilo que estavam à espera, depois da atitude da claque no último jogo estavam à espera de que???]]></document><document><![CDATA[@enricvd Sin nada ? de cuanto ? Por que sin nada hace siglos que ya estamos...las referencias no mienten, usted si… https://t.co/QG5D2VP78x]]></document><document><![CDATA[Empapada de sensaciones, sentimientos, compañerismo y buen rollo. (¡Qué afortunada me siento siendo partícipe de ta… https://t.co/MDJiPwtviW]]></document><document><![CDATA[La Agencia de Protección de Datos sanciona al militar de La Manada con 150.000 euros !Zas! https://t.co/EAnootlAkO]]></document><document><![CDATA[Iglesias: "Los candidatos estamos obligados a ir a los dos debates, el día 22 y el día 23, para devolver la dignida… https://t.co/BShh4bHhww]]></document><document><![CDATA[Última novidade para noivo...! em Lisbon, Portugal https://t.co/7D8lEzVQ36]]></document><document><![CDATA[Llevo 1000 palabras del TFG!!! ! ! ! ! ! !  ! !!!!!!!! MIL palabras!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Me encanta ver a la potorra, en su estado natural. No dejéis de colgar, estas cosas...haber si  co… https://t.co/AG08LnYJSX]]></document><document><![CDATA[@Msol59 @jbsanchz @Cieminfo @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu… https://t.co/DazeuoJMiC]]></document><document><![CDATA[¿Sois de los que os😋 apetece chocolate🍫 después de comer🥗🥘?? Yo reconozco que alguna vez 😱😂 Por eso, ☝️elijo el más… https://t.co/wSCa1SHX9C]]></document><document><![CDATA[Santo Abascal muriéndose de envidia con la Constitución de Pablo Iglesias porque él tenía preparada una versión de… https://t.co/fpjeWQmPOI]]></document><document><![CDATA[@bexsulamita @gaabiscate @badfuckmood acredito que depende da seriedade do caso. por exemplo, sou vegana e consigo… https://t.co/gelGxIwKiF]]></document><document><![CDATA[Cringiest moment of this debate: Four men debating gender violence and sexual abuse. #eldebatedecisivo]]></document><document><![CDATA[Qué gusto que de vez en cuando alguien sea capaz de tomar decisiones inteligentes, en este mundo donde impera la ir… https://t.co/ftCtVFjbgr]]></document><document><![CDATA[@pdivit Veo raras sus mejillas. Ya me pasó en la entrega de premios... Seguro es manía mía]]></document><document><![CDATA[A ganar, a ganar, a ganar!!!!🇪🇸🇪🇸 🇪🇸 en WiZink Center https://t.co/4laKy5X5v9]]></document><document><![CDATA[@CeliacasC Unos buenos kefir para que proteja el estómago de todo el empacho y solucionado. 😋😘😘 https://t.co/AmMXe8roJA]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 @ UdL Campus Cappont https://t.co/i6WD2eqBsj]]></document><document><![CDATA[Exacto amigos, hay que verlo todo para entenderlo. Si no de que va a ser un Universo, ¿eh, eh?]]></document><document><![CDATA[@PacoCuellarPGS @Maria_Beatle @__Gonzalos__ @AbelAnkh @ahorapodemos Para inútiles ya te tenemos a tí..!!!🤔]]></document><document><![CDATA[A Rajoy le llamó indecente y se quedó tan pancho. #CumFraude  #sanchezmentiroso]]></document><document><![CDATA[Bom dia a todos e parabéns à @lenaspereira ! 😁🎂🐱 https://t.co/tJMWiiQsrR]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la #mañanadeldosdemayo #caravacaenfiestas #caballosdelvino #caballosdelvinounesco #caravacadelacruz caba… https://t.co/QukjQZFayC]]></document><document><![CDATA[@elsmatins @cayetanaAT Quin discurs mes pobre ..baixada d'impostos..155..carregarte tv3..apa noia ves al teu poble!]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga Desastre ! Aunque según leo , las opiniones de twitter no importan !! 🤔]]></document><document><![CDATA[@Teresaperezcep1 Eso si que es vergonzo..Segun @JuanMarin_Cs los de Vox son buena gente..😙😚]]></document><document><![CDATA[Viaje de estudios a Praga de los alumn@s de 4 de ESO del colegio Nuestra Señora de las Mercedes de Granada https://t.co/3BxLxDGCgr]]></document><document><![CDATA[Yo si viviera en CATALUÑA  Votaría a pugdemont  Pero como vivo en Castilla Votaré  a PODEMOS]]></document><document><![CDATA[@pollitoalejo25 No se porque me da que más de una vez me copias mis opiniones]]></document><document><![CDATA[Mira que no he visto yo esta serie y no sé ni de que va.. pero oye.. que lo del concurso me ha hecho gracia.. estar… https://t.co/WN08bXXrOR]]></document><document><![CDATA[Hay tan buen ambiente en mis prácticas que he llegado y estaban todas descojonadas perdidas porque estaban hablando… https://t.co/3FV4Bwz9PE]]></document><document><![CDATA[Los Teatros del Canal suben su apuesta para el curso 19/20: Castorf, Pippo Delbono, Katie Mitchell.... https://t.co/6BvKNm2fIg]]></document><document><![CDATA[Agraïda als assistents a l'acte de presentació de les persones d'@UnitsCat a la llista de @socialistes_cat. Amb il•… https://t.co/uBj7azzPhb]]></document><document><![CDATA[@ConchaLorente Nooo. Yo no trabajo ni aunque me ofrezcan el triple de sueldo que en mi empresa 😂😂 que yo en el trab… https://t.co/zmYCy8Rr8N]]></document><document><![CDATA[Llegan motorizados a la Base Aérea de La Carlota.   #Venezuela https://t.co/4egFg5sgIa]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr Doncs si Mark , el teu es un comentari carregat de rao i en algun moment espero , no massa llunyà , es… https://t.co/N1EC5CqkA6]]></document><document><![CDATA[Españoles antifascistas saludan a las fuerzas libertadoras. Artículo de Víctor Arrogante @Caval100.… https://t.co/sU6RgDgjt5]]></document><document><![CDATA[@CarmenWolf70 @WltrWht2015 @Vividordelopbl1 Ah... es escribidor. Eso está bien. 😂]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @Crepus Buenos días RAPHAEL. Ayer nos fuimos a dormir con un ritmo trepidante y hoy nos hemos levan… https://t.co/sUX59buNqU]]></document><document><![CDATA[@malditobulo @mcarilia @Nanchinho @abalosmeco @sanchezcastejon @PSOE Esas verificaciones no son correctas. Solo con… https://t.co/NFV8R3KZIZ]]></document><document><![CDATA[Bon dia Catalunya, per molts anys a tots els Jordis ,i molt bona Diada a tots i totes regaleu, estimeu, gaudiu,llegiu!!! 🌷🌷⚘⚘⚘🌷🌷🌷📚📚📚📚]]></document><document><![CDATA[@mangelct99 Si buscas en el diccionario asesino significa matar a alguien y no he visto que nadie haya muerto en el… https://t.co/HLPdnCrsEk]]></document><document><![CDATA[Amarte en la guerra bajo las estrellas ✨🧡 en Alhambra, Granada https://t.co/wuy866Qekc]]></document><document><![CDATA[La Bioética¿ lost in translation? @montse_esquerda  https://t.co/Y6wzi1zSo2]]></document><document><![CDATA[[VÍDEO] El coordinador de Mossos per la República treu de polleguera Vox, la fiscalia i Marchena https://t.co/1Jttv3f6dQ]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @JaviPerezCampos @LinaresAldo Claro,, unas cuantas Diego,, jeje y algunas.... 😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Arriba esa resaca calimotxera! Vaya liada ayer ....😑 Hoy estaremos con el tiruriru en las murias (Babi… https://t.co/dP5mhNU43s]]></document><document><![CDATA[Lo más.... ir con tu  hija al concierto de #Dylan  y salir  en los  papeles del diariodenavarra 🤩🤩🤩🤩🎼🎼🎼🎶🎵🎼🎼Imágenes… https://t.co/cHuAKxqjMQ]]></document><document><![CDATA[Descanse en Paz un Maestro al que mi abuela,Concha Rando, leía cada día ... mis condolencias a su familia y  todas… https://t.co/CaybKL6VnT]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @Harrods Fortnum &amp; Mason tienen unos tés magníficos también.]]></document><document><![CDATA[20 hari tanpa kejelasan @JNECare, gonta-ganti CS yg bales DM cuma bisa nyuruh nunggu ampe kiamat. "On process" Trus… https://t.co/3FUosM7590]]></document><document><![CDATA[Hola @Albert_Rivera digo que... las fotos que te dejaste en casa ya si eso para otro día...  #ElDebateDecisivo… https://t.co/aiOiWV2HaJ]]></document><document><![CDATA[@xeliany @marinamarcosp Esa sensación de “añadimos hasta que marque el rival del @realvalladolid”]]></document><document><![CDATA[De aniversario @BSMOgranada FELICES 25  @Julitowb2 @Aiinhoacastello @palomaRivLoz ❤️ https://t.co/3ikYE1s2b4]]></document><document><![CDATA[retiro espiritual en Barcelona . #holyweekend #friendsmeeting #eurotrip #barcelona #catalunya #españa en Basílica d… https://t.co/oDbibPYr5Z]]></document><document><![CDATA[Y con la transparencia como bandera #IlusiónxVLC #sientevalencialibre 💙🗳]]></document><document><![CDATA[Tradicional foto de família. Celebração dos 45 anos de 25 de Abril no Palácio de São Bento. Obrigada pelo convite.… https://t.co/Q822NdFFOl]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas la impresentable que atiende el 916576900,para que está?solo para decirte que llames al 902?,vaya pa… https://t.co/ou8K7sGc3o]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/P84kded5Ny]]></document><document><![CDATA[@SarittaaZai no no lo peor esq se q es verdad jajajajajajajajajajajaja q peaso cabrona]]></document><document><![CDATA[@cunaocofrade Más que la voz de Coco sin dejar escuchar los sones de las bandas.]]></document><document><![CDATA[La conjura de los mediocres: Cataluña olvida a Josep Pla. https://t.co/aFrQgJDv9j]]></document><document><![CDATA[“Cortometrajes, la marca España que triunfa en todo el mundo”. El caso de la multipremiada “Madre” y su paso por lo… https://t.co/J0XyuIPopV]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer todo lo que esté en mi mano para demostrarte cada día que te quiero, intentaré calmar esos miedos que a… https://t.co/wOSsW6k4V1]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días v… https://t.co/ucBdFSerNC]]></document><document><![CDATA[@jgodoym @PCaterianoB Tiene que sacar la segunda parte "caso garcia, el juicio final" jajaja.]]></document><document><![CDATA[Esto podría joder de alguna manera la declaración de Barata (no dijo todo)?]]></document><document><![CDATA[⚪️El Resucitado @resucitomurcia sale a la calle este #domingodeResurreccion pero con cambio de recorrido.… https://t.co/FvFzzA4CTg]]></document><document><![CDATA[@jmanatol @osakidetzaEJGV @AirbusHeli @112_SOSDeiak @angelmarinta @jlrios04 @GuillerCil @Rotarywings1 @verticalmag… https://t.co/9f7cAsxdT3]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @CazaGhosts Respecto tu opinión.!!para gustos los colores.!peroo con educación cada uno podemos te… https://t.co/28nfqw9q3I]]></document><document><![CDATA[Ahora entiendo por qué te vas allí, llevadme con vosotros @mintchidori 🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️🏃‍♀️]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Someone has called me that too 🤔]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Twitter tiene que ser un foro de respeto Trata a los demás como te gustaría que te tratarán 😊]]></document><document><![CDATA[a parte de un artista increíble, da visibilidad a cosas muy necesarias  #28A https://t.co/zJzL1m2BWs]]></document><document><![CDATA[Bosque... Óleo sobre lienzo #obras #Arte #abstractart #abstractpainting #naturaleza #madridart #tweetart https://t.co/xU1qZdAcl1]]></document><document><![CDATA[El antes y el después del incendio de Notre Dame, la cruz del altar mayor continúa intacta #NotreDameDeParis… https://t.co/lPCaVuYxMO]]></document><document><![CDATA[Donde menos te lo esperas (en una peli infantil, por ejemplo) te encuentras el adoctrinamiento feroz.]]></document><document><![CDATA[Cada vez mais vontade de sair desta merda de casa com merdas de pais q tenho  Metam se os 2 no crl]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Se ve que educación y respeto muestran estás personas, luego que sí decir que viva España eso es una… https://t.co/70peEPxKAz]]></document><document><![CDATA[@Celia_95z @idratherbeashwa  @Contomiarte @DinastyCat lo que hablamos ayer 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@LanguiMoretaSat Pues nada, que paseando oí un sapo y me pasé la tarde detrás de él para hacerle una foto pero cuan… https://t.co/Sre1Zkphws]]></document><document><![CDATA[perdón por traer cosas antiguas es que estoy haciendo un momento de esos recopilando tweets]]></document><document><![CDATA[@Jawyss431 @YoMismaAM @Vikysiempre @Paloma98211922 @TaxiTonyMadrid Se ve que no. Yo ya estoy pensando que si hasta… https://t.co/DlIL6dJqWQ]]></document><document><![CDATA[@Puri681 No creo que Silvia Pantoja hable desde ningún rencor, pienso que es realista y dice lo que muchos piensan… https://t.co/tOLIgfHTc4]]></document><document><![CDATA[Primero vinieron por Assange by Yanis Varoufakis @ProSyn https://t.co/M6koqoiui6]]></document><document><![CDATA[Fav e mando-te as perguntas   1- touro  2- Zé  3- esquecimento  4- touro, yha 5- J 6- sim, yes, yha 7- nenhuma, sou… https://t.co/8RyqzbNp8A]]></document><document><![CDATA[Gooooooool del meu pauuuu @pauetibargallo8 @fcbhoquei #oklliga @ Palau Blaugrana https://t.co/mJcUeGKc3f]]></document><document><![CDATA[El bulo con el que el PSOE pretende lograr mayoría absoluta en el Senado https://t.co/hfrjleiUvj]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ y @Albert_Rivera  deberían negarse a asistir al debate de Atresmedia, que debatan solos @PSOE y @ahorapodemos 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Cruz de Mayo #Mayos #MayosEnMurcia #Murcia #30Abr https://t.co/o68VICWNK6]]></document><document><![CDATA[Señora Álvarez, UN SILENCIO TAMBIÉN ES UN NO. Sí solo significa sí. Qué pena en serio. #DebateRTVE]]></document></documents></author>