<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los peligros del nacionalismo supremacía: la discriminación laboral en marcha ¿Votar a @sanchezcastejon ? La Genera… https://t.co/59zYqSS2P9]]></document><document><![CDATA[El domingo, cuando vayas a votar, piensa en el futuro que deseas. Vota al partido de la sensatez #Ciudadanos… https://t.co/SkkuGamHpm]]></document><document><![CDATA[El #BNG denuncia "presiones" de la Casa Real al Gobierno para no expoliar el Pazo de #Meirás… https://t.co/5Uj6BT8Glk]]></document><document><![CDATA[@verosensualidad No, pero seré incansable buscándolas por todos lados 😍😍]]></document><document><![CDATA[@elmonaguillo A mí me pasó lo mismo, la dejé cuando iba por el tercer capítulo de la segunda temporada.]]></document><document><![CDATA[La República quedaba legitimada democráticamente por las elecciones del 28 de junio y la Constitución aprobada el 9… https://t.co/507dw9jF8g]]></document><document><![CDATA[Desde ahora... tarde de 💿OndaMadridTodoMúsica💿  📻101.3 y 106.0 FM ⌨ https://t.co/BbHMAG8NHM 📱app de Telemadrid https://t.co/MWM1n37EiE]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Si el nacionalismo español no existe porque no se disuelve como país y todos contentos 😁]]></document><document><![CDATA[@_AlexMcClane Genial por ti. Cada uno tiene sus aficiones. Esperemos que a partir de hoy los que saben se dediquen… https://t.co/IshiFtDJva]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @DThirties @AndyKaby @GreyColton @BrandonJonesxxx @new_gaywanking @senior_nobody2 @Michaeljc1979… https://t.co/L1T2GkHqUM]]></document><document><![CDATA[El jugador más elegante de la tierra. Por los siglos de los siglos. Amen, no amén.]]></document><document><![CDATA[Loca y orgullosa: el feminismo tumba al capacitismo, por @SusanaYuan @cuartopoder  https://t.co/mCigY2yien… https://t.co/Owap057gcL]]></document><document><![CDATA[@SCPereiros @mGTS85 @OAngelo82 @insoniascarvao É o caracter no final. Num deve ser um L e no outro um i maisculo.]]></document><document><![CDATA[@CofradiaNSPaso una pena no poder desfilar esta noche de Viernes Santo con mi hermandad del Santo Sepulcro de La Ño… https://t.co/o5p3rGlcYL]]></document><document><![CDATA[Eah! Consigue tratamientos GRATIS por la patilla!!! Instrucciones en la imagen.  https://t.co/AdnIFugcsM en Clínica… https://t.co/TAWV05Vl8z]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 Empiezo a tender la frase a la que nunca quise dar la razón: cada  pueblo tiene lo que se merece]]></document><document><![CDATA[@maria_mariht @abeparatodas Si esto es cierto ¿Quien coño se ha creído está señora?]]></document><document><![CDATA[@Anthonyslojorek @PamplingNews No he dicho que lo viera , solo lo comento porque le ha pasado a una amiga 🙆‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/wClYxEf2UX]]></document><document><![CDATA[Se invento cosas como que nos poníamos en invisible por discord para llamarnos y no hablar con el, cuando siempre e… https://t.co/a2PnR590iS]]></document><document><![CDATA[2ª Femenina Infantil Jornada 20ª Viernes 03/05/19 - 19:15 h Real Betis Balompié - Ecija CDF Aficionado Arbitro: San… https://t.co/fdxrv6XcMW]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jpedrerol Se va a ir dónde  tú  digas, si no te lo llevas contigo  al  chiringuito, listo.]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Santi te insultamos a ti y a la camarilla que ha  engañado  intencionalmente a gente de buena volunt… https://t.co/pNBuIjUYb8]]></document><document><![CDATA[Cada vez veo más actividades formativas para #docentes en fin de semana. Al final los profes interesados en aprende… https://t.co/BlLT7nFjuX]]></document><document><![CDATA[@_noeruiz @demiguelch No es mala idea, cuando lo leí no tenía mucha idea de historia. Ahora tampoco mucha mas😜😂]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes El cuadro que usted pone (no está en el programa de V0X y no h… https://t.co/rYm01bggo4]]></document><document><![CDATA[C/Real Arganda, 27. Dos o tres alcorques vacíos y enfrente restos de obra. Gracias, @Lineamadrid https://t.co/NA09a04YyO]]></document><document><![CDATA[El domingo iremos a votar, juntos, en una ciudad nueva, en este Madrid que se nos ha hecho pueblo tan rápido, con s… https://t.co/jNqxEyu86e]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 Es que los títulos no los gana un solo jugador. El meneo que le ha metido el Ajax en esta eliminat… https://t.co/LdmHZgZ0eM]]></document><document><![CDATA[Y otra, y otra, y otra.... en Vila Real de Santo António https://t.co/uNq0taTKQ4]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @pratoshnivedita @HarcourtDoug @IgnorantAsHell @jill_magnussen @Rianti34496759 @MamCivi @BabyGo2014… https://t.co/l9PUj1m9YB]]></document><document><![CDATA[Para las próximas elecciones, rezará a unos “huesos de santo” que se ha llevado a casa y si no funciona, se los com… https://t.co/rUt6rQnlkq]]></document><document><![CDATA[@angy_fdez No le digas esas cosas que luego viene de flipado y pasa lo que pasa jajajaj]]></document><document><![CDATA[@OctoberPumpkin_ joder. aún seguimos con el tema de que si Vox es malo jajajajaja que patético]]></document><document><![CDATA[@IDaryl_ @Sandraccalvarez Pero eliminó el perfil, ¿dónde puedo ir a insultarla?]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana @mirardesombra Olvidado de Sócrates Savater tira la Ética al cesto(de la que es maestro:mal vamos)… https://t.co/8h4jZ4EdK5]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ JUERNES A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/5jYIVNkCB6]]></document><document><![CDATA[Precioso e ilusionte el discurso de @Albert_Rivera en el cierre . Puedes ver el acto de cierre de campaña aquí… https://t.co/J4uOftxkQ8]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics Valladolid, parece que hay gente por la perspectiva,  pero no es así.  La verdad que está cayendo el… https://t.co/rO6HEh8lQw]]></document><document><![CDATA[Ya vou tomar medicação para essa gripe e qé será que se pode fumar pica na mm?]]></document><document><![CDATA[@PeioHR Qué tiempos aquellos cuando Penguin rechazó el primer Harry Potter. ¿Cuántos miles de millones de libras ha… https://t.co/gw0A9uy2tc]]></document><document><![CDATA[@MireiaFaro Toda la razón! Y algo más, el brazo del caballero “rojo” que abraza a la señora, es un brazo larguísimo… https://t.co/Ji0xUjpxHh]]></document><document><![CDATA[@PabloLolaso Oriola aún sigue saltando, tanto que lo mismo se salta este año ir a la final four]]></document><document><![CDATA[@loqireneve @sosmalasana Supongo que ningún partido incluirá en su programa electoral la propuesta de devolvernos e… https://t.co/ocHoSns2Q0]]></document><document><![CDATA[#imprescindibles. Un gran artista pero muy deteriorado, le sobra mucha cirujia.]]></document><document><![CDATA[Del Pucela para los aficionados entonces te hubieras ido imposible este equipo con este presidente y entrenador per… https://t.co/JLu2SL9WGz]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/WAg2AtBpbI]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @estherveraARA Nha! Simplemente ha aplicado el #MarketingPolítico: si haces creer a tu posible ele… https://t.co/HyhPAoZeBf]]></document><document><![CDATA[Dicen que donde uno fue feliz siempre vuelve!😍 en Chiloeches, Spain https://t.co/vH05MYrtXH]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias Nubes de Evolucion en #Zaragoza @AEMET_Esp @AEMET_Aragon @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve… https://t.co/vo5XO71gWw]]></document><document><![CDATA[TU MEJOR EQUIPO  MARÍA BOTELLO LUIS  Es auxiliar de Enfermería en Geriatría, auxiliar de Atención Sociosanitaria a… https://t.co/xOQMUADWO1]]></document><document><![CDATA[@robert_vilanova @lanocturnalh Gracies Robert,  la veritat es que vaig gaudir I disfrutar  molt !!!!!. Desde Poblen… https://t.co/NQim7uRKD9]]></document><document><![CDATA[O Alentejo sem Filtros... é assim 😉👌🏼🌳🌾 em Castro Verde https://t.co/o8VjcRodhl]]></document><document><![CDATA[Unas del recuerdo @manaoficial  #love #instagood #photooftheday #beautiful #happy #cute #tbt #like4like #followme #… https://t.co/0zz5ocR32Y]]></document><document><![CDATA[Y por esto la comunidad de @pcoffeebreak es la mejor de toda la divulgasfera]]></document><document><![CDATA[Spoiler #GameofThones   alguien me puede decir por qué el puñetero #knightking resiste el fuego????]]></document><document><![CDATA[@FightersMagz Que tengan huevos a hacerlo con la madre o padre y sin cuerda. Acaban como Leonardo Di Caprio en El Renacido.]]></document><document><![CDATA[@almagrouleg @pepabejarano56 @el_pais Entonces los dirigentes del pp en #Leganes tambien estan? Maraviloooslol]]></document><document><![CDATA[Siesta time,#hastaluego,😘😘😘 en Encinas Reales, Spain https://t.co/E87280xUS9]]></document><document><![CDATA[@Dianavarelagar8 @KelaKarrasko @LoreDeejay @libelulA_83 No hay nada que perdonar , hablando se entiende la gente ,… https://t.co/0xXWnKfrvo]]></document><document><![CDATA[@AntonioBF2000 Si se ensancha que se ensanche de la bandeja y no del cajillo, y esta visto que por muy pocos centím… https://t.co/LZWg3cHKcA]]></document><document><![CDATA[@ArianeHeinz @FulvioCapitanio @Runewordnews @BeatrizTalegon Un casco no les va a salvar de las lesiones vertebrales… https://t.co/DvnYi1AVAA]]></document><document><![CDATA[Puta vida esta, me a dado por levantar la vista hacia el sol al ver que #instagram #facebook y #whatsapp y me estoy… https://t.co/Ubd2p6ILdm]]></document><document><![CDATA[yo viendo que tengo 1 voto en eres mi crush y era mi amiga que se ha equivocado define pringado]]></document><document><![CDATA[#LaJuntaElectoralNoMeDeja decir que @ManuelaCarmena luchaba por la Democracia antes que existiera la propia Junta Electoral.]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/gGLiUvaJ8b]]></document><document><![CDATA[Nos ha tocado el Euromillones con nacer en España en el siglo XXI #FelizMiércoles 🙂 https://t.co/kgWC65eOJf]]></document><document><![CDATA[@macarenapruiz La chispa del cambio de estilo de gobierno la habéis prendido: Transparencia, Incompatibilidad  de s… https://t.co/WImj3bVBIR]]></document><document><![CDATA[Alguien que diga algo? Que haga algo? Soportar este envenenamiento no es de recibo. @laverdad_es @diariolaopinion… https://t.co/FWrjdPCzat]]></document><document><![CDATA[@wagensberg @sanchezcastejon @meritxell_batet @openarms_found @maydayterraneo Meritxell Batet, el teu nivell de per… https://t.co/W6do4XPeEh]]></document><document><![CDATA[📝Hemos trasladado a la Asociación Hotelera de #Palma #ASHPAMA nuestro compromiso de abordar con firmeza los problem… https://t.co/7dwyWRKakt]]></document><document><![CDATA[Una exposición con todo el mimo del mundo: Azul, el color del modernismo @CaixaForum #Sevilla  #ModernismoCaixaForum https://t.co/Phrz88Of7u]]></document><document><![CDATA[Saliendo del entreno #natacion🏊 #life #spain #spnfamily en Altea, Spain https://t.co/mVjKS9IedP]]></document><document><![CDATA[@AC8524 @GhetsisD @AnisioMor @AlertVirus @Zarindalo FELIZ VIERNES, DISFRUTEMOS CON LA MEJOR DE NUESTRAS SONRISAS.Mu… https://t.co/4w3h3BqzQ0]]></document><document><![CDATA[Turismo en #madrid en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/2lIBVg5c0p]]></document><document><![CDATA[@DiarioHuelva @futbol_onubense @jmsalmeron1 Ah, vale, 3 puntos menos entonces, muchas gracias por avisar.]]></document><document><![CDATA[@_isaacrosa Yo estuve en un grupo de whatsapp y decían unas barbaridades que no me llegaban por otros medios]]></document><document><![CDATA[@Xafster @EuropaLeague @Arsenal ...si es que lo queréis ganar todo... #avariciosos]]></document><document><![CDATA[@abc_es Una opinión respetable,pero muy simplista se Pérez Maura. A lo mejor es  @populares  ha perdido por escoram… https://t.co/Lyu1N076fj]]></document><document><![CDATA[Aprende a manejar tu equipo y a revelar tus imágenes raw. NUEVO TALLER INTENSIVO INICIACIÓN PARA EL FIN DE SEMANA D… https://t.co/qI65bWjlRl]]></document><document><![CDATA[@abc_es Es casualidad que sea una de las ultimas cosas de este gobierno. Pero es que las casualidades no existen. T… https://t.co/I99NQGBD7Y]]></document><document><![CDATA[Art: luciano_lozupone  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/8m3DFIk6H8]]></document><document><![CDATA[@juank1v3n Llorica, si quieres jugar contra los mataos de tu elo, q ranked ya ostias]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon: Si la involución gana, vuelve la corrupción, la desigualdad y la crispación. Si gana[...]… https://t.co/FHYpvGBQnP]]></document><document><![CDATA[Salida campeonato del mundo Madrid Femenino #triathlon #alakanbtt en Lago Casa Del Campo https://t.co/MQD5Us4WcT]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 132 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMndg3y]]></document><document><![CDATA[Si Dios quiere, el jueves tendré el nuevo disco de @HombresG #Resurrección  (edición firmada). Deseando tenerlo en… https://t.co/S6T9kQzdIc]]></document><document><![CDATA[Crónica de una muerte anunciada. Para mí, lejos de nombres propios, hoy lo vergonzoso es que un equipo de descenso… https://t.co/ksA4zq5cyP]]></document><document><![CDATA[Creo que estas tres personas se merecen un poco más de respeto del que muestra este hombre. Estas personas, elegida… https://t.co/2UVZC7icbG]]></document><document><![CDATA[@piizza50 @Fginer Perdón, no es así; durante el largo y corrupto período del #PP @populares @ppcv el adoctrinamient… https://t.co/QCVODepIbL]]></document><document><![CDATA[Cuando leí “El Coronel no tiene quien le escribe” no deje de pensar en mis vecinos Editta y Fonchi, dos hermanos de… https://t.co/7tSVHr1x3x]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 Mientras no mande to dios las #TeleKKs a tomar por culo no se libraran de tragar M I E R D A a diar… https://t.co/3TNbrGKzxv]]></document><document><![CDATA[@spendharkar @jill_magnussen @SathieGounden @Dianne__LadyD @SymonaColina @MischiefReigns @woodywigmore… https://t.co/Fq7qs2FHgn]]></document><document><![CDATA[#Ávila #TVE España 🇪🇸 Directo. Esta tarde toca Esperanza. en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/lpNfSY68gR]]></document><document><![CDATA[@La_SER O sea, países donde se ejercer un capitalusmo bestial es donde menos libertad de expresión hay. EEUU, China, Arabia Saudí, etc...]]></document><document><![CDATA[Feliz miércoles y recuerden aplicar esta premisa de amarnos los unos a los otros. en Barcelona, Spain https://t.co/mRc7Y9xgoQ]]></document><document><![CDATA[@f_noy24 @eldesmarque_rbb @GabrielGalan81 Poca vergüenza? Pues no lo creo viendo el numerito del equipo y el nivel.… https://t.co/1PSjWQ3vlZ]]></document><document><![CDATA[Sengles artículs de @VictorMaceda i @Nomdedeu critiquen a @mjosecatala i @Tonicanto1 per dir que «el valencià i el… https://t.co/AHrXCWLmTh]]></document><document><![CDATA[No puedo decir otra cosa, me siento orgulloso de haber puesto mi granito de arena en @Socairenergia @MARES_Madrid https://t.co/PpLPsNnXHL]]></document><document><![CDATA[Me encanta @anyorabodega y me encanta el vino blanco por copas que me han ofrecido hoy; un Bordeaux "Les Copinnes"… https://t.co/EDZFpxZMYw]]></document></documents></author>