<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En el cuerpo o en el alma, los emigrantes llevan cicatrices indelebles de la violencia con que los hemos tratado. C… https://t.co/HJI2noRnDa]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír en las fotos pero cuando me hacen reír y me pillan me flipa]]></document><document><![CDATA[¿Quién más se viene a FIBES el día 4? Es el comienzo de la gira #Akelarre, donde escucharemos el disco en primicia.… https://t.co/BTfirVkrv7]]></document><document><![CDATA[Vámonos que nos vamos, la pringá, “typical of here”. Welcome to Seville. #traduvida https://t.co/iL3SXonMjQ]]></document><document><![CDATA[Primera salida de #bike de Roc con el remolque #croozer ! 45km y toda una experiencia para él! Espero que le guste… https://t.co/QEDTF7yug6]]></document><document><![CDATA[Petits i grans cantaires #caramellessantjulia @aj_SJV https://t.co/AOHW7YZDMk]]></document><document><![CDATA[@Biancasangut @anaisbernal @EditorialUOC @AnadeMiguelAl @urjc @pardodevera @Publico @publico_es @UOCuniversidad… https://t.co/dnPuRZwf90]]></document><document><![CDATA[@albecort Y no, realmente me sigue extrañando la gente que sigue a ese partido en general pero joder, gente tan jov… https://t.co/pZnljpaAFY]]></document><document><![CDATA[@LuisSeneD 🤔 lo podemos aceptar! Pero la gente sosa, malas caras, sin gracia... q malamente!!!]]></document><document><![CDATA[En #Granada V edición del curso Herramientas transversales de desarrollo profesional #Coaching del 10 al 14 de juni… https://t.co/Qlf5tTBklO]]></document><document><![CDATA[@ifYes_elseNo @Hourglass_J En mi provincia es más conveniente votar a up por los escaños q se juegan. Aún así, es o… https://t.co/ErUTnaVwRZ]]></document><document><![CDATA[@cathyk69 @DeadMoneyTeam @BFMTV La REM( à laquelle je ne suis pas adhérente ) n’a jamais insulté ni les GJ , ni les… https://t.co/J8e1KF8W8i]]></document><document><![CDATA[Se confio em vcs não me mintam juro que é a pior cena que me podem fazer]]></document><document><![CDATA[Por qué el nombre de x tonto es igual de grande que el de wonpil??? I don't claim this result]]></document><document><![CDATA[M'encanta veure com xiuxiuexen el espanyols de dretes a la feina fent conjetures i mirant-me de reüll sense dir-me… https://t.co/FcDdUyPevk]]></document><document><![CDATA[@julou31 @fandetv @40Francoise @enmarchefr @EmmanuelMacron Je n’aurai pas à payer pour mes parents , hélas !! Par c… https://t.co/y6UxXt4KQ4]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail @sonianamo… https://t.co/gwMHve5coR]]></document><document><![CDATA[@Avalen1963 @DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/PwSWM1dO6a]]></document><document><![CDATA[@amenesesmonroy @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/3a9sVupj9T]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Me parece que usted es muy mentirosa!!!! Chao]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ Que verbo más grácil,mi https://t.co/RivUfjxcjX rindo a sus pies https://t.co/0V1m9wZ3HJ]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @dmtzdmr @CerennTasci @GoldYapim @startv AUNQUE LEJOS, SIEMPRE ESTARÁN CERCA]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 @lobo_carrasco Dios???vete a la 💩💩💩y no blasfemes payasooooo]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días mundo! ☀️ Mi primer pensamiento es para @juliaot2018 porque no se puede hacer promoción de la gira con… https://t.co/en9hJ6C64F]]></document><document><![CDATA[Es Carnatge, #Palma, una Àrea Natural d'Especial Interès, actualment està repleta de residus. https://t.co/c4ifuvyveo]]></document><document><![CDATA[@xafbcn @christopher_aia Si es que ser un antisocial tiene sus ventajas. Yo nunca conozco coreanas reaccionarias.]]></document><document><![CDATA[@elenacristina26 Muy bien hecho. Todos estos sinvergüenzas es lo único que se merecen, que se les denuncien. Ojalá… https://t.co/sPDsihQu8E]]></document><document><![CDATA[A veces la vida es tan de película de Berlanga que exploto de felicidad... @jorgele66 #freakworld https://t.co/ajPPfqWGS4]]></document><document><![CDATA[Soy muy feliz en serio, no sabéis lo mucho que me ha costado decir esto]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Ara Andalucía també!!!!! Els andalusos que viviu a CATALUNYA no tenen rés a dir? 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@pabloojedaj Jajajajaja. Así que ahora es más bien”como cuando quieras?”!!!]]></document><document><![CDATA[@rodrigoglama @backtapasrest @JCCapel Si! Se reserva fácil y tiene platos curiosos. Muy rica la lubina, la ensaladi… https://t.co/v7kC1Iio4h]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc ha tornat amb els insults homofobs a Arrimadas, Girauta i Millo. Es indigne de rebre #creudeSantJordi. No… https://t.co/XxdBpG9w0q]]></document><document><![CDATA[@aDarPeroBien Eres un matao, perdona que te diga. Cómprate un león, o una leona, para que no me taches de machista. Agur.]]></document><document><![CDATA[Hay que tener poca vergüenza para ser del PP y tratar de dar lecciones sobre corrupción. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[La lasaña era así cuando la pedí en AliExpress.  PERO... https://t.co/yHhV1QzD7m]]></document><document><![CDATA[Víctor también vio los pecados que edulcora la feliz goleada en Córdoba - https://t.co/xhNxtwXdCL]]></document><document><![CDATA[María Canovas trabajadora social de USM Inca, trata el abordaje biopsicosocial en la detección y prevención de prob… https://t.co/7kA5gc9PHD]]></document><document><![CDATA[@desdelamoncloa #FelizDomingo tras 9.*--AM #28A a no negociación colectiva en(justificación)Cuatro Vientos.  COMUNI… https://t.co/5Y7SV17lh0]]></document><document><![CDATA[Viva el vino.estado aconfesional pero a estos les da igual #VOTAPSOE #HazQuePase ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@Nescafe_ES Apoyando la ludopatía, menuda mierda de campaña publicitaria...]]></document><document><![CDATA[@MaykeSchultz Andaluces !!! Vosotros!! De juerga continúa!! Y de votar .a la estrema derecha ..y las está metiendo doblada ...]]></document><document><![CDATA[@sionpuy @Carrebau66Jose @pilotaipunt @joansoto8 @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/CrJet01a5H]]></document><document><![CDATA[Y cuando me refiero a datos, incluyo la parte de literatura q hay tras los números]]></document><document><![CDATA[Mi abuelita siempre me decía... Hoy es Domingo de Ramos, si no estrenas algo, te cortan las manos!  #DomingodeRamos #Caniles]]></document><document><![CDATA[@boye_g Los troles de Casado y las trolas de los arrimados....no hay duda de lo bien que combinan ambos. Son corrup… https://t.co/LboLofZnMj]]></document><document><![CDATA[La capitana de Gerona NO es Laia Palau, sino Rosó Buch. 👏🏼👏🏼👏🏼  #LaPrimeraEnLaFrenteDiego #LigaDIA  #Basketfem]]></document><document><![CDATA[Merecido! Cómo hacemos para “plantar” más @salazar_octavio y @Miguel__Lorente y que se reproduzcan? @mujeresycia]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/ulcDUs9ary]]></document><document><![CDATA[@tiale77 @OjedaVolaverunt @SevillaFC_Fem A mí la verde jajajaja,pero así y todo nos queremos a más no poder ,te quiero prima.]]></document><document><![CDATA[@macha_quito No lo comparto, no debemos ser derrotistas y tenemos que luchar más que nunca por revertir esta situac… https://t.co/RgqrOVw71T]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[Voy por la segunda temporada de juego de tronos y no quiero hacerme ningún spoiler, pero al final caeré. 😬]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch No lo llamo yo así, es un aparta… https://t.co/07xJr4Xdyk]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy mejor que si me hubiera quitado 8 años de encima y 5 kilos.  Ir a hacer la encuesta de satisfacción me ha… https://t.co/8mTB3UlHn3]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y equipo y por supuesto a toda la Tribu Milenaria 😴😴🥰🥰🥰 https://t.co/nmJ2j0AF1q]]></document><document><![CDATA[✝️Se tome la decisión que se tome, en @La7_tv te lo contaremos desde las 9.30h en directo. #LaMañanadeSalzillo… https://t.co/5cgHj6vryn]]></document><document><![CDATA[La única garantía de que haya un gobierno progresista es votar Unidas Podemos. #28A #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/or45E7DLGY]]></document><document><![CDATA[🔝 Gran acto hoy en #Villaverde!! @IdiazAyuso, Pío Garcia Escudero,  @AlmeidaPP_ y @ALevySoler han agradecido el bue… https://t.co/3sBcWOXU9I]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @Maria13611__ @DoctoraGlas Si, donar si, pero vender órganos no, y si lo reducim… https://t.co/fZG6oDJu76]]></document><document><![CDATA[@JucilToledo @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6DfIuzUxjx]]></document><document><![CDATA[@Queralt_casas Gracias por ponernos los dientes largos, rubita. Jugándola y ganándola tenías que estar. ¡¡Disfruta!! 😉]]></document><document><![CDATA[Otro Sant Jordi maravilloso, rosas 🌹 y libro 📖  #santjordi2019 #ahílodejo en Badalona https://t.co/OJHLrEpR6G]]></document><document><![CDATA[Se puede hacer él ridículo pero llegar al grado de la marquesa es preocupante, y esto no es nada porque inesita no… https://t.co/X77GBifjT2]]></document><document><![CDATA[@Marikilla_GR89 Yo creo q soy inmune porque la pasaron todos mis hermanos y recuerdo q mi madre nos acostaba juntos… https://t.co/srKY6deZkA]]></document><document><![CDATA[Fueran  Tersa y el crematorio  la contaminación mata https://t.co/VReWfOhFSg]]></document><document><![CDATA[la verdad no entiendo está encuesta. Si el 72% de los socialistas no quieren un gobierno con los independentistas,… https://t.co/AFtSwcP8Eo]]></document><document><![CDATA[@hezmick Estoy con mis hijas haciendo un trabajo de clase que es la porra elecciones generales y mira lo que nos sa… https://t.co/bMV2IKVf2W]]></document><document><![CDATA[@carmenaguado5 @PSOE @sanchezcastejon Le recuerdo que en Valencia el PSOE también tiene su historia, el presidente… https://t.co/UKuvg3IMXr]]></document><document><![CDATA[@pincholeto Podría asistir si me organizo: ¿pero dónde consta el procedimiento de inscripción y todo el programa?   Gracias, un saludo.]]></document><document><![CDATA[@Elesbaan11 Cuando sucedió aquello, yo presenté en Colón la concentración que @MAngelesPedraza, entonces presidenta… https://t.co/rclTecYJbZ]]></document><document><![CDATA[Buenos días feliz día a todos hoy lunes en Valencia es fiesta asique a disfrutar de este día https://t.co/FicBfGv6Df]]></document><document><![CDATA[En que cada 8 horas se produce una violación en España. En los derechos del colectivo LGTBI... Por favor, no retroc… https://t.co/IHyM6DPtbE]]></document><document><![CDATA[@MariaEugeniaGay @maralarco @theresejamaa  y @MariaTeixidor os estamos esperando ya  en Valladolid @icavalladolid… https://t.co/38iuQTWBs5]]></document><document><![CDATA[@miguelhdr Muchas gracias a ti por compartir, lo vamos a presentar en un congreso nacional de Geriatría y Gerontolo… https://t.co/YQHvWnKKDE]]></document><document><![CDATA[Feliç St. Jordi🌹@cartasaningunap #DiaDelLibro #23deAbril #SantJordi https://t.co/RMuKmteoM4]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/K7u6JCU4h4]]></document><document><![CDATA[@rachellopezquel Eu a achar que era a única sportinguista com um lugarzinho no coração para o Belenenses e afinal se calhar é do nome]]></document><document><![CDATA[Puedes llevarla colgada como bolso, de mano o en tu espalda.  . Tiene un precio estupendo, un color suave muy combi… https://t.co/GmL4FVXrMA]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/YSCajrLGgI]]></document><document><![CDATA[Creo que no me he reído más en todas las ediciones de supervivientes que con Loli en estos dos minutos. #SvGala2]]></document><document><![CDATA[@lorigados27 Igual terminais un poco "perjudicados"... Eso sí, os guste o no el debate, contentos estaréis...jajaja… https://t.co/oQxOY1ZlWu]]></document><document><![CDATA[Memories 💌🔆 en El Pedroso De La Armuña, Castilla y León, Spain https://t.co/FeWBGyY0HX]]></document><document><![CDATA[Derrama flores por donde kieras k vayas pk no sabes si volverás a pasar por el mismo sitio #amamesinmodales #vida… https://t.co/S3HqOlClms]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Las más antiguas las tengo en Asturias esta es la más antigua q ten… https://t.co/l6umSXx0c8]]></document><document><![CDATA[@info_dlp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/501yw0Wqd1]]></document><document><![CDATA[@Vox_LaCoruna_ @AntonioBerbel3 @MartaGlezVzqz @ppdegalicia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/oLQPjZpcAS]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/KYka6gP9xp]]></document><document><![CDATA[@Escribano_R Pero los fascistas somos los  que acatamos la Constitución!!]]></document><document><![CDATA[@diariodeunjugon @darksun_tweeter Pues haberlos haylos y no se esconden. Tengo más de 20 pero solo puedo ponerte cu… https://t.co/JCUMekox7P]]></document><document><![CDATA[ANTES QUE SE OFENDAM eu não disse nada hein meu povo só não é meu gosto mesmo e isso ainda eh permitido, sejam feli… https://t.co/80osv7K3SX]]></document><document><![CDATA[@Elmedicomusical @sofia_escobar @GeronimoRauch Son increíbles, noche espectacular gracias #elmedicomusical]]></document><document><![CDATA[🛑Hoy os  quiero contar que la medicina alternativa no puede curar el cáncer. ‼️Desafortunadamente cada año  vemos a… https://t.co/k0Ovvieyqy]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[Sin duda es la foto que más me ha costado subir, pero algún día tenia que llegar este momento, el momento en el que… https://t.co/0EqDSZqnNz]]></document><document><![CDATA[@piezas10 @_SantosTrinidad Es la tesis de #inteerkvinna y la ministra de no sé qué vaina de Suecia. https://t.co/uVoI4pNhDh]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @AdriaAlsina @EnricMz @AlJazeera @SoniaAndolz Aquí insultas con idiotas, busca algun insulto]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT I  pregunto, què farem nosaltres després de les sentències?]]></document><document><![CDATA[@JimenaCandano @RafaelPoulain Jajajaja, las mentes inquietas de su tipo no duermen, resígnate. Que nos pase el nomb… https://t.co/uuLH7a28ws]]></document><document><![CDATA[Tiago no relax antes de entrar em palco. 🎶 🎸 @T_Bettencourt mtowersphoto #cineteatrogarrett #soamasguitarras em Cin… https://t.co/HVxuc2vT2G]]></document></documents></author>