<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@alba_niat @Monolocus Culpad a quien ha dejado el monopolio de los medios de comunicación en manos de la izquierda: #PP]]></document><document><![CDATA[@cylareacts Teniendo en cuenta que el latín es el origen de muchas lenguas romances, no lo veo tan innecesario.]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMessi Messi es de lo más grande d la historia pero lo d Dios es una Barbaridad una Locura]]></document><document><![CDATA[Entiendo el no-resultadismo a corto plazo, pero a medio/largo plazo el objetivo siempre tiene que ser ganar. Eviden… https://t.co/iGssKTWxSN]]></document><document><![CDATA[@LoboNegroESP @jmdelalamo @sanchezcastejon @PSOE Yo por desgracia si,por lo que imagino que muchos más también vota… https://t.co/8P7crGQeI3]]></document><document><![CDATA[Tengo también las fotos del supuesto DNI que me mandó, aquí se las dejo @policia https://t.co/Exe3RGohYb]]></document><document><![CDATA[@ivanramirezarr @enezubi @TEDxVGasteiz @damoto @MaiTxabarri @alavaemprende Éste año no puedo acompañaros. Un abrazo… https://t.co/CjTCloVC5V]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @IdiazAyuso @larazon_es Mucha suerte 🍀👍,,, lo harás perfecto como presidenta !!!]]></document><document><![CDATA[Villa-real, ahí nos vemos!! Viernes 31 de Mayo, 19:30hs! Presentando parte de mi disco y clásicos de la música de a… https://t.co/zAyp8eTWE5]]></document><document><![CDATA[@vera_alberto @Sraderojo la cuenta @vota_por_favor te puede dar ideas también]]></document><document><![CDATA[@pnique @martaflich una duda, he leido q podemos propone renta basica de 600 a 1200 € a 10000000 de personas, es cierto? Se puede hacer??]]></document><document><![CDATA[ATENCIÓN PLENA EN EL JARDÍN.  Inspirado en el "shinrin yoku" o "baño de bosque", esta experiencia consiste en pasea… https://t.co/Bo3ulwRl8W]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/Reg6JKIpLt]]></document><document><![CDATA[@OkuOkuBil @AAvallones @akomama_tm @ThShaher @stradagangelica @PatGrant7777 @DerekPa56710094 @EliLeonarda… https://t.co/LILHMKeprT]]></document><document><![CDATA[ALGUIEN O MUCHOS, ESTÁN COCINANDO ALGO.  Seguro no digno y posiblemente ilegal.]]></document><document><![CDATA[@YashiraRamos5 @lojuroxtatuaje @MufEnano Totalmente de acuerdo contigo. Si está disponible en digital. Pero no lo h… https://t.co/wQg0f6wJT0]]></document><document><![CDATA[Para hacernos una idea de a qué tipo de locura nos enfrentamos, pongo un enlace a un resumen de las noticias falsas… https://t.co/DcBO9s1pz6]]></document><document><![CDATA[@lafm Jajaja oigan, dizque "iván duque ordenó"; el tipo no tiene autoridad ni para ordenar sus juguetes.]]></document><document><![CDATA[@Johnny_ofi @gaceladeretiro @sanchezcastejon @RNRmadmaraton Por el volumen de kms que supuestamente hace, fino fino no está]]></document><document><![CDATA[I have a Dream! 🙏 . #aranjuez #madrid #ihaveadream #sonhos #luta #tksgod #forca #foco #fe #love #jesus #bhz em Roya… https://t.co/CxMepuGB6u]]></document><document><![CDATA[@stephenkeeler @PascaleBientot @emmyzen Let me get this straight. I would like to distinguish between the country t… https://t.co/TGPawGwuFg]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en San Esteban del Valle, Spain https://t.co/RngSEyybd4]]></document><document><![CDATA[@mercheli @DiegoForlan7 Muestra más cariño por el @atleti desde que se fue, que mientras estuvo. Pero nunca es tarde...]]></document><document><![CDATA[@JoserraGomezCab @AbasoloJavier @BenitoOlmo @SBennassar @Jesus_Lens @xaviborrell @SusanaMGijon @ceciliaherreros… https://t.co/ubac7ItH51]]></document><document><![CDATA[Se cae WhatsApp, se cae Instagram... Espero que esta noche no se caiga @HBO_ES cuando entremos todos a la vez a ver #JuegoDeTronos.]]></document><document><![CDATA[@CNPq_Oficial Todos significa Todos!! Esse Conselho já teve um nível mais elevado! Para onde vai a educação brasileira?!?]]></document><document><![CDATA[El teléfono contra el acoso escolar recibió 12.799 llamadas, la mitad que el año anterior, y 5.557 fueron posibles… https://t.co/2e62zYD5H8]]></document><document><![CDATA[Hoy, desde las 17:45h, vuelve el basket a @tjcope @DepCOPEValencia. Partido que lo tiene TODO: resaca de la Eurocup… https://t.co/lsuFnUPFZl]]></document><document><![CDATA[Cuando hoy hayamos vencido a la nueva extrema derecha espero que nadie ponga en duda la utilidad de ejercer el dere… https://t.co/Gf28kKCJkg]]></document><document><![CDATA[#Reto365 115/365 Al pan, pan y al vino, vino. #TrifAlin https://t.co/DOZtSw9Onw]]></document><document><![CDATA[@Fransor528 @desamparadosb También me ha llamado la atención ese derroche.]]></document><document><![CDATA[(he sido incapaz de hablar con tu hermano todavia) hay que quedaar algún día!]]></document><document><![CDATA[I just finished running 8.43 km in 51m:55s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@jdelacruz_IoT @elOrdenMundial @jaralezo @andresvilarino @Estebansh27 @todomejorqenada @Fabriziobustama… https://t.co/32Xjyz8tyw]]></document><document><![CDATA[@ehitzulia @jmariguajardo @inigoasensio Un hombre pegado a un cuaderno de notas... Qué Grande!!]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ Lo preocupante es que una señora como Ud pueda seguir de Ministra, Vicepresidenta,  del Gobierno de E… https://t.co/enI5drV5zO]]></document><document><![CDATA[Así arranca la Noche en Blanco en #Granada. Una apuesta que hacemos por el pequeño comercio desde el mirador más bo… https://t.co/0Z8bOfsn7H]]></document><document><![CDATA[FELICIDADES a todas las MADRES presentes o ya ausentes. Que los POLÍTICOS fomenten la maternidad.]]></document><document><![CDATA[por cierto los directos que hago en twitch se subiran al canal de la comunidad si no sabeis de lo que hablo os lo d… https://t.co/r8fphgXNfk]]></document><document><![CDATA[Patio antequerano #ok_andalucia #malaga #antequera #andalucia #buildingswow #arc_only #archdaily #archdesign… https://t.co/GwMOBDADPO]]></document><document><![CDATA[Nosotros libramos hoy @Itzi2110. Aunque ahora estamos a tope de agua en los embalses, siempre viene bien esa lluvia… https://t.co/zH8usjCdl4]]></document><document><![CDATA[@mdaguete Métete en su cuenta,y mira cuántos me gustan cosechan tanto GILIPOLLAS,yo no soy muy inteligente,pero rea… https://t.co/xVAHMBRVSj]]></document><document><![CDATA[@newworlddd555 @Crystal_Fishy @TwitterMusic @Twitter @Koksalakn Yessss 🌏🌏🌏🌏🌏🌏 https://t.co/pRYlfMFC1I]]></document><document><![CDATA[O vivir para comer? o Comer para vivir...? Tú  decides... #diatrasdia en Can Nico https://t.co/CRGm6DI8TG]]></document><document><![CDATA[@VideojuegosGAME Me flipa que la #Switch sea capaz de mover esto, que pasada!]]></document><document><![CDATA[Alguém sabe algum stream do SYFY para ver #GoT? Não me apetece nada sair do quarto]]></document><document><![CDATA[Despidiendo la isla mágica ☀️⛵🌴 ¡Vuelta a Madrid! https://t.co/neyYQIkyHx]]></document><document><![CDATA[@JocaVillarroya Estuve presente en las 2 maratones y disfrute la radio.]]></document><document><![CDATA[Pues sí, el hilo tiene mucha razón. Pero también, hay que criticar lo que está ocurriendo este año, el nivel del ju… https://t.co/G9l5fF2740]]></document><document><![CDATA[27 abril, Virgen de Montserrat por Juan Rizi, hacia 1645, Bowes Museum, Durham. https://t.co/S32ymZT6uI]]></document><document><![CDATA[@elmundoes A por la Moncloa, así luchan las mujeres del PP . Aúpa AZULONES 🇪🇸👍🏿☀️🍁]]></document><document><![CDATA[@donchalecos Se me ha averiado el Lavavajillas, mira como estoy https://t.co/MKZWiX1d13]]></document><document><![CDATA[Gracias a los amigos de @elCorreoWeb por traernos cada noche #LaRecogia de nuestras hermandades. Como siempre gran… https://t.co/iqmWcdacGH]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Quienes son esos papagayos, la dirección de box https://t.co/J7EeUlY0U7]]></document><document><![CDATA[@PROYECTOHUQUI @1971Iat @maria5sentidos @DadaCero @MadridMarysun @kaleshikhal @dodo @AnaHid46 @Animal_Virals… https://t.co/kDCgcn1QnU]]></document><document><![CDATA[El análisis de Noguera López de las elecciones municipales del 12 de abril de 1931 en Guadalajara #VOTAPSOE… https://t.co/jEIaBxrDIO]]></document><document><![CDATA[EL BICARBONATO ES UN PRODUCTO NATURAL AL QUE RECOMIENDO A TODOS. YA QUE YO DE PESAR 92 KILOS Y CIEN GRAMOS PASE A P… https://t.co/smOdGtt0OG]]></document><document><![CDATA[El mortadelo que le ha hecho lillard a westbrook en esta serie ha sido majestuoso e imperial]]></document><document><![CDATA[Hoy #DiaDeLaTierra, mientras los demás partidos han mandado la propaganda electoral en un sobre de papel reciclado… https://t.co/JXKpGDezwu]]></document><document><![CDATA[Whats new on 2019 with Visual Studio and DevOps  #Meetup @PepLluisBano #Microsoft #visualstudio https://t.co/i304dDSFBO]]></document><document><![CDATA[@Yhacbec @winarthez @josebe94 Perfecto, la solución para Ferrari es seguir igual, 3 dobletes de Mercedes]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes @VillarrealCF @beINCONNECTEs #MadridVillarrealEnbeIN  5 goles]]></document><document><![CDATA[Proceso y herramienta para la política local de izquierdas: Urbanismo de Consenso/"crecimiento inteligente". Avance… https://t.co/CdLSdT6Ybq]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Fernando Savater y hasta Rita la cantaora !!! Faltaria mas !! Hay que salvar a este pais de esa cucarac… https://t.co/eG5hcSyIaM]]></document><document><![CDATA[@allsevill Yo tendría cuidado, porque aparte de no saber escribir, "Come balas de cañón". 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Puedo ganar un tour por el Estadio Nuevo Los Cármenes y una entrada doble para ver el partido Granada CF – CD Tener… https://t.co/btIyElfqiV]]></document><document><![CDATA[#Repost @becerrafj (get_repost) ・・・ El Gobierno socialista de #Coslada infringe la Ley Electoral, según la Junta El… https://t.co/54MMZFcris]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @MarujaCon @Salud0702 @ierrejon El tio con sangre , que se presta y no es leyista tiene un buen jornal… https://t.co/mnepZWrEHn]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm Qué bueno ... 😂😂😂😂😂🇪🇸💪💝 Qué envidia sana me dáis]]></document><document><![CDATA[@JaviMGomez @AytoMurcia Ah. Volver vuelve. Son de correos y funcionan como cuando son cartas certificadas y tal. ¿C… https://t.co/k7ccVvaGuZ]]></document><document><![CDATA[Los insultos de De GISPERT a no independentistas catalanes, pregunto ¿ podrían ser indiciariamente una incitación a… https://t.co/hrptnwk7eX]]></document><document><![CDATA[@NchMazp @monicaoltra Los de ahora tienen muchos años para arreglar los desastres de los de antes.  Hay mucha hipoc… https://t.co/xHD6Ifm2mL]]></document><document><![CDATA[Sánchez rectifica e irá a un debate el 22 en TVE y el 23 a Atresmedia https://t.co/RH9LSYWn0M]]></document><document><![CDATA[@valen_cicleta @deteibols os atreverías con esto? Circular con 17 alumn@s por la ciudad]]></document><document><![CDATA[@RoiGlezVilla @Sildelpo @europapress Siendo un caso extremamente particular, tampoco es aplicable ya que es una pet… https://t.co/2esPnD3PPi]]></document><document><![CDATA[Éste es el que quiero en la feria de Sevilla!! #HomePorFavó  @bodegastiopepe soy de  @MuydeTioPepe !! https://t.co/AF40AxizY1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/4DJMiWBL72 VICENTE DEL BOSQUE - PERSONAS DE BIEN. https://t.co/StyUIy9yHo]]></document><document><![CDATA[@Jorguiru88 Es el único que se le acerca pero aún así, para mi, está un paso por detrás.]]></document><document><![CDATA[La primera procesión de la Semana Santa de #Valladolid se remonta al siglo XV. Lo que la convierte en la más antigu… https://t.co/jgEghFM2hC]]></document><document><![CDATA[@van_derbuchen @CPU_Police Hay muy poca vergüenza, muchos derechos y pocas obligaciones]]></document><document><![CDATA[#MarGenteChachi23Abr #SantJordi2019 #DiaDelLibro "Buenos Días Amig@s CHACHIS, un bonito Día nos espera".… https://t.co/coyBHMtyNW]]></document><document><![CDATA[@VillarrealCF @realmadrid Darle las gracias a @19SCazorla. El año que viene que lo repita en segunda!]]></document><document><![CDATA[@ManuelaDavila Protagonizados pelo criminoso do Temer e seus capangas!!!]]></document><document><![CDATA[Hoje, no Mercado de Benfica, cara a cara com as pessoas. Porque a Europa tem rosto. E temos de transformar as vonta… https://t.co/AO5fFppnpx]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza la segunda parte: @lafabricacrm 0-0 @RCDeportivo. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Soy fan del concepto de al 5% hay q respetarlos, pero sin derechos. En una esquina, pero con respeto.]]></document><document><![CDATA[@danielaitor11 @LaLigaSports @TRIATLONSP @SamsungEspana Que desastre de retransmisión @TRIATLONSP #laligasportstv]]></document><document><![CDATA[Pues eso mismo, mañana con V. Todo el mundo. #26A .@Grande @ArturoValls]]></document><document><![CDATA[Buenas noches Españoles de bien.Noche de Pasiòn en Sevilla y mucha solidaridad con Francia. En Campaña los radicale… https://t.co/pSRJhCxMlL]]></document><document><![CDATA[Bola dentro do @BARRAFC_OFICIAL! Sorte aos amigos do clube de Balneário Camboriú-SC, em que tive o prazer de trabal… https://t.co/wnXSHjy2hm]]></document><document><![CDATA[¡EL HYPE! Venga, mañana lo tienen en #YouTube.  El behind the scenes de un fiestón de diez. #YoFuiALaPrePartyES… https://t.co/IQYfLFMC9r]]></document><document><![CDATA[Rosalía va a votar a PACMA para salvar a los flamencos.  😂😂😂😂👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 TRÁ TRÁ 😂😂😂😂👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Siento discrepar, yo tambien soy jubilado y en nada comparto su opinión de Vd. El tiempo y las urnas pondrá a cada… https://t.co/49yXf92b4N]]></document><document><![CDATA[@aybarrapacheco @abcdesevilla El por qué de todas las tramas se nos escapa. La noticia se desinfla como globo de Domingo de Ramos.]]></document><document><![CDATA[@BMCUN @anaponton @FeijooGalicia Mais democrarico as privadas onde vai parar 😂]]></document><document><![CDATA[Ontem quando meu avião levantou voo e minha net caiu, o jogo estava 1 a 1. Pior que pousar e saber que o Flamengo p… https://t.co/sXIHt2AidQ]]></document><document><![CDATA[@agusgcascales Bueno, te hubieras mareado igual aunque se llamara Ramona 💉💉]]></document><document><![CDATA[@josepcosta Este régimen hermético tiene muchos cómplices pero con tiempo y trabajo iremos desentrañándolo. El fran… https://t.co/vPaccslrU3]]></document><document><![CDATA[Nos unimos a la iniciativa #devicefreedinner #comidassinmovil de @CommonSense @CommonSenseEd para promover tiempos… https://t.co/DNGnGEurqF]]></document><document><![CDATA[@Dibuworld Vamos a ver, que esto es un tema delicado Según algunos enfoques, por el hecho de ser humano todos tenem… https://t.co/BVz5iVDzc3]]></document></documents></author>