<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@arachibuty Cuatro años mareando a la fiscalía, cuatro años descartando las denuncias https://t.co/KaNNF7nxID]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 @JackieBlaugrana 😘😘😘😘😘💗🌹🌹feliz jueves tambien para ti.preciosa]]></document><document><![CDATA[Movistar pone en marcha 'La unidad', una serie que abordará la lucha contra el terrorismo https://t.co/oTXvibElOZ]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Bla bla bla Cojones  Bla bla bla Cojones  Bla bla bl… https://t.co/uvQpcwtoyf]]></document><document><![CDATA[Malalts, mooooolt malalts i mentiders, mooooolt mentiders, però molt i molt!]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @AlexMuozGarc @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @oratgenet @ElTiempo_tve… https://t.co/Jwn6qRzpeP]]></document><document><![CDATA[@Cisco_research @Osstell Aysss. Tuve yo un caso, pero te lo tengo que contar en directo (nos veremos en #SEPA2019 ?)]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 @elindepcom Rivera debe ser coherente con sus principios,(no es una veleta) y lo ha dicho alto y cl… https://t.co/czrSvyZS7R]]></document><document><![CDATA[Drax el Destructor marcando tendencia @Guardians @Marvel #BBMAs @DaveBautista https://t.co/6wCXaq5lhy]]></document><document><![CDATA[@jusapolcoruna @jujaeav @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/MBPK4NwXn6]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares ¡Exacto!.A ver si así me entiende mejor. Según usted el gobier… https://t.co/DuWluT87TL]]></document><document><![CDATA[Serginho começa a jogar na defesa e sobre o 2-1. Mentes pequenas são assim! #fcporto]]></document><document><![CDATA[@pgaguado #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eFIMVVPZvN]]></document><document><![CDATA[@igoneporto Yo empezaría por entender oref 0 y después pasaría a oref 1... estas matando moscas a cañonazos tía]]></document><document><![CDATA[El resum: els d 8 cognoms catalans i els d cap cognom català que volem un nou país sabem q l’important és mantenir-nos junts!]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/zsFyL6v6mQ]]></document><document><![CDATA[Ajuda’ns a fer el Programa Electoral @PrimariesG @PrimariesCat https://t.co/ymmo9G7I3k]]></document><document><![CDATA[Soñemos pues...❤ #domingoderamos #estoempieza #soñemosbonito #esnuestrodia #humildad #merced https://t.co/dmTpdDLaU5]]></document><document><![CDATA[@titaneno JAJAJAJAJA   AMBROSIA SI YO SE LO QUE ES INDRA : ES QUE LO DECIA CON IRONÍA PUESTO QUE EL TUITERO LA DEFE… https://t.co/8C6FODZqxt]]></document><document><![CDATA[@cruzsolvie @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/L9KIfPp70P]]></document><document><![CDATA[Ainda bem q as pessoas do Twitter me entendem, te a sofrer pelo mm 💆🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/C3O09hDx2H]]></document><document><![CDATA[No me caben más sentimientos y tengo que ponerles orden. En algún momento haré una pirueta, daré un beso, me caerá… https://t.co/KKv7yXT6ML]]></document><document><![CDATA[Sin duda uno de los temas que más interesan a los ciudadanos, allí estaré @universidadcjc #educacion]]></document><document><![CDATA[@alquicel @CuadernodeLuis @Hjorvik Buenoooo. Esta también es buena, muy buena.]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @IPBES In the eyes of those who created the greatest wonders of nature, you should be watching this ashamed🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@TVGalicia @#tvgalicia Carmen e Rosa e Nieves están ganando buena pasta quien me la diera a]]></document><document><![CDATA[No es la primera vez que la comunidad LGTBI da la vuelta a un símbolo creado en su contra: ya lo hicieron con el tr… https://t.co/SEx0zSfiTV]]></document><document><![CDATA[@Manuelaotero6 @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @EnriquedeVicent Siii]]></document><document><![CDATA[Y cada vez, un pollo con los dichosos Debates. Van a tener que regularlos para que sean obligatorios? Nivelazo de p… https://t.co/2Ulz6OTHvz]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Que precioso poema recitado por Nuestro gran comentarista Coco que bien lo haces amigo mío me he emocionado… https://t.co/bBSvmvJjuf]]></document><document><![CDATA[@NomesJoan @CapitaScott @DrewKnowsNothin ?????? De debó volies dir recolzada, @NomesJoan ?]]></document><document><![CDATA[Cuando siempre te toca salvarle el culo a gente que no quieren mover ni un puto pelo por ti...., pero como es un gr… https://t.co/elVzR9YIkp]]></document><document><![CDATA[@lyuva26 @ALMANZO43460985 @_bdamian @JosePepehz @937908Mcm @PugaGmail @3Boanerges @sipea12 @Julia1976c @LILLOTERESA… https://t.co/SPNQMhrvMO]]></document><document><![CDATA[El pequeño del alma y la PANTO la niña no entra en esta foto manda huevos!!! Hipócritas!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@German_Temprano Por si le faltaba algún "adorno" además, es malo. Vaya joyica este @pablocasado_ Ha pensado que si… https://t.co/dCneIU8UQ4]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @yolapons @Militantes_PSOE @pgpnzalo1 @PSOE Cómo debe ser Odón !!]]></document><document><![CDATA[@PuraVid92586005 @Twitootweet @_LePetitCaporal Le mvt n’a jamais dérivé il est depuis le début un mvt totalitaire ,… https://t.co/8t0Anup73T]]></document><document><![CDATA[@okcorral6 @BrumarioRMadrid @Goliathycrispin Ni con el populismo. Y seguro que no, con ira o resentimiento]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Le damos la razón, usted se queda contento y nosotros hacemos lo que nos de la gana.]]></document><document><![CDATA[¡¡Vamos Venezuela!!  Os deseo toda la suerte del mundo.  #OperacionLibertad #VenezuelaLibre]]></document><document><![CDATA[Estoy comiendo en #Ponteareas con Salvador G Solla, con @BelenVillarGlez y un grupo de empresarios del concello. Lo… https://t.co/TgArtkiuMz]]></document><document><![CDATA[Y saber que acá en España no le dan la misma importancia que le dan a Rosalía como lo hacen en los países de afuera, o sea, qué gonorrea.]]></document><document><![CDATA[@Mari033488870 @LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul… https://t.co/Wg7opHuici]]></document><document><![CDATA[Ya quedan pocos días para apuntarse a esta jornada de @GIFES_Uib #anuariodelenvejecimiento #illesbalears sobre las… https://t.co/Ce71TGpUII]]></document><document><![CDATA[Estoy pensando en pasar de escribir en Twitter tras leer las noticias. Me pone tan enferma leer determinadas cosas… https://t.co/KgGxD2hr0S]]></document><document><![CDATA[YO PARTICIPO EN EL #chuchesmail de 5centimetros_shop en San Fernando La Isla de Camarón https://t.co/0V3gljfBY4]]></document><document><![CDATA[@juagugu Jo Juana¡...cuanto lo siento...es vergonzoso....mucho ánimo¡¡¡]]></document><document><![CDATA[@AnaVvdeus @cooosas @UnidasPodemos Las gracias hay que dárselas al suegro y a todos los que quieren un país más digno y mejor.]]></document><document><![CDATA[Hostia tú que complicado facturar las maletas en el aeropuerto de Lisboa]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Y no solo eso Pedro ha conseguido que dos países en guerra dejarán las armas y trabajaran ,juntos baj… https://t.co/SDNA5es2O4]]></document><document><![CDATA[@PBurbujita @Santi_ABASCAL Eso lo sacas de ese vídeo? o de un sueño deseado? Porque desde luego del programa eso no… https://t.co/UCpT95ZcNB]]></document><document><![CDATA[Es de buena estudiante usar los festivos para estudiar y ponerte al día, qué pena que me de pereza hacerlo]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo @chuchencio @manyez @urgenciasemerge @XeloJordan @Curious_Nurse @PauMatalap… https://t.co/RllBT3lpuu]]></document><document><![CDATA[Vox reconoce en privado que la exclusión del debate de Atresmedia le beneficia | ONDACERO RADIO https://t.co/c185JIFfdi]]></document><document><![CDATA[Santo Domingo de la Calzada, patrón de los #Ingenieros de #Caminos, #Canales y #Puertos https://t.co/AiMl3KnhhJ]]></document><document><![CDATA[@encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Jajaja 😂]]></document><document><![CDATA[@ALevySoler @pablocasado_ Un programa del que nos benefiaremos todos los españoles y España 🇪🇸 dentro de la UE 🇪🇺.… https://t.co/hNQR4ddjXZ]]></document><document><![CDATA[Poco se habla del trabajazo audiovisual q lleva haciendo mi @HdadEstrella de unos meses acá.… https://t.co/83UxcbCfTd]]></document><document><![CDATA[Les hemos esquivado como hemos podido, y entonces se ha producido un instante mágico: han dado la espalda a mi pare… https://t.co/nYChbIHkLm]]></document><document><![CDATA[@tonisolano Que la fuerza te acompañe!! No he podido ir, pero el programa tenia muy buena pinta 👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Bajar a decir que siempre se enfrenta a los hechos y no reconocer que se debe hacer un profundo análi… https://t.co/tiLN1U9KOL]]></document><document><![CDATA[@gortiz48 @CiudadanosCs @sanchezcastejon @PSOE @ahorapodemos No le doy el voto a la derecha, le doy el voto al futu… https://t.co/FigenZsuF5]]></document><document><![CDATA[Pq há séries tão boas que nunca são faladas? Dirk Gently, Utopia, Broadchurch...]]></document><document><![CDATA[@BlogEM2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ZEvXqbloiQ]]></document><document><![CDATA[Sigue el Sr Casado MINTIENDO... a mí marido ( porque yo no tengo derecho a pensión después de 12 años cotizados,, l… https://t.co/eWBMBvilbv]]></document><document><![CDATA[@yordonezr No podemos controlar lo q ocurre en otros países Somos afortunados por nuestro sistema sanitario… https://t.co/bwaE1uHUCO]]></document><document><![CDATA[es que va a decir la fecha algun dia,,,,,,,niño avisa antes que me da un jamal]]></document><document><![CDATA[Necesito alguien que se vaya a León el viernes siguiente , porfavor y gracias , si sabéis de alguien me lo decís .]]></document><document><![CDATA[@qmph_es @gsanchezantolin @DrAlfonsoVidal @ICOMVALLADOLID @cescept @jvicenteprieto @VaryIngweion @farmagemma… https://t.co/AkBQCy4Ae7]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Donc il y a eu intrusion dans l’aéroport ou ils se sont réfugiés dans l’aéroport ?]]></document><document><![CDATA[PEDRO TE OLVIDASTE DE CATALUÑA????ALLÍ REGALAN LIBROS Y FLORES ROJAS.🌹 📕]]></document><document><![CDATA[@javiquezruiz @UNEDMalaga @UNED @ManSierraNieves Gracias a vosotros por estar siempre pensando en medidas positivas… https://t.co/6UKZMgiAWW]]></document><document><![CDATA[Jesús Cautivo y Rescatado por C/Águilas y Plaza Pilatos. @hdad_sanpablo #SanPablo19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade… https://t.co/eow0z5ZJ4q]]></document><document><![CDATA[@santiagocg64 @montano66 Permíteme completar tu agudo análisis político añadiendo que es evidente que Redondo ha de… https://t.co/LeA93T1I2r]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon, ¿Vidas o muertes? Elegir vidas es permitir a los barcos de rescate cumplir con su labor, todo lo… https://t.co/nu2MsnEvTw]]></document><document><![CDATA[@oilire @88StraffordAPTS @JelitaOficial @coheteplastico me están molando un montón es como si se juntaran sidonie y… https://t.co/ASer4PfzDM]]></document><document><![CDATA[Siguiendo la apasionante noche electoral desde @NavarraTV con @RoberCamara junto con mis colegas @jrvirgili y Jesús… https://t.co/KzGobFry5P]]></document><document><![CDATA[@JuanmaWarrior80 @Supervivientes @_ISABELPANTOJA @ColateNicolasVN Siiii]]></document><document><![CDATA[Cientos de personas se han echado este miércoles a las calles de Extremadura por un salario digno y en defensa de l… https://t.co/hHZxxiI26l]]></document><document><![CDATA[@AzoteDerechona @acetona43 @Trivagoski @LauraRdondo No tiene nada que ver... Pero parece que es difícil de entender… https://t.co/7gKVsIBKKz]]></document><document><![CDATA[@carla_garcia__ @FCPorto @IkerCasillas @SiempreCasillas @FCPortoESP Que bienn!!!😜 Oleee!!!!]]></document><document><![CDATA[Vamos que hay trabajo... y hoy cuesta un poquito más 🙄🙄🙄#FelizLunes https://t.co/r64PIl2Swu]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más miserable!! Y que este personaje vaya a ocupar un escaño en el Congreso... Juan José Cortés dic… https://t.co/ltWBTIsins]]></document><document><![CDATA[#Debat28A empieza con una intervención de un @populares, a través de @cayetanaAT, con ese argumento pobre que prete… https://t.co/SGSIgNdnSU]]></document><document><![CDATA[Porfavor @canalfiesta @dominguezja @ertrivi69 mañana se estrena el nuevo single de @DavidLafuente #QuieroOlvidarte… https://t.co/fgfZL38ayt]]></document><document><![CDATA[Cruces 2019, el año que viene más y mejor ❤💃🏻🖤 en Córdoba, Spain https://t.co/KEuNgS3OsH]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Aquí otra caso ahora de PP de graves irregularidades para ñaa elecciones del 28A!]]></document><document><![CDATA[Este es Albert Rivera con 11 años. No tengo pruebas pero tampoco dudas #ElDebateDecisivo https://t.co/Rt9gjqsd3v]]></document><document><![CDATA[Su nombre es Dito, Dongor Dito  #okoto #okotothecat #kitty #cat #kitten #blueeyes #catlady #crazycatlady #snowshoe… https://t.co/stOvRxeOvZ]]></document><document><![CDATA[Toda la razón. Más que construcción de identidad parece adoctrinamiento. Y no me refiero a los libros.]]></document><document><![CDATA[@SocialistesVal @sanchezcastejon @ximopuig @PSOEValencia @PSPVProCS @pspvprovalencia @PSPV_Alacant @SanGomezLopez… https://t.co/F5e2RMiPkA]]></document><document><![CDATA[Novedades en la LSC (I): la información no financiera a divulgar “ya no es lo que era” y nuevos deberes para los co… https://t.co/iwtPHuItdV]]></document><document><![CDATA[@DanielMateu @jambonen @pqlovalgo @naxtortilla @arrieta512 @Maximan10000 @gabrielrufian No me digas que la conversa… https://t.co/nM0M2bDl6a]]></document><document><![CDATA[@JAGambero @DiarioSUR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QwJBNowTIH]]></document><document><![CDATA[Perquè 20 anys de feminisme no se celebren cada dia; perquè la lluita continua i perquè sí✊🏻! #27A #TracaFinal… https://t.co/ZOvmxPn4Ri]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Aquí también sin vacaciones, pero en breve... ¡Qué ganas! Feliz día, guapa.]]></document><document><![CDATA[Lamentablemente ni dando parte los vecinos en la Juncal he llegado a contar una docena de papeleras que faltaban. H… https://t.co/mFEUQZiyXY]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo tomas, no lo jodas: ¡no me jodas! Sin toma… https://t.co/TuCCZp1Vtt]]></document><document><![CDATA[Alguém dê um bcd de noção a pessoas q são uma merda p mim e depois se queixam de eu ser fria e não ser afetuosa]]></document></documents></author>