<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@StupidIvette @balkraix @KaijuCualquiera Cada quien piensa de forma diferente.]]></document><document><![CDATA[¿No se debería regular esto, de tal forma que nos ayude a ahorrar en este capítulo unos cuantos millones de euros?… https://t.co/tqp9C7iCQT]]></document><document><![CDATA[@monge_prieto @mirianperaltag @OndaCadizTV @ersaliva @ipecantos @Alvesrinconada @migui_cai que venaso]]></document><document><![CDATA[Madrugar un domingo, meterte casi tres horas de coche para ver a @lamaravillosaorquesta en la plaza de Hontoria del… https://t.co/X0SU9PKqIh]]></document><document><![CDATA[3 puntos importantes para conseguir el objetivo, trabajo duro y gran recompensa 💪💪💪💪💪 https://t.co/bVc1Wx9h9p]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Me parece una lástima q los partidos supuestam más moderados, los q representarían el "centro" polí… https://t.co/BlTKiaRb4v]]></document><document><![CDATA[@iamarievans pero como solo lo he cogido yo el Instituto no puede impartirla]]></document><document><![CDATA[Honrado y feliz de participar como disertante en la Cumbre Internacional de Ciudades Incluyentes 2019. Nos vemos en… https://t.co/j2Y7C9MpK0]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Los que se ríen...son los que votan a esos que dicen que son " luchadores" de los trabajadores y re… https://t.co/flI2xq7s7g]]></document><document><![CDATA[É perante todas as dificuldades e obstáculos que tu vais encontrando na estrada da vida, que vais tomar a consciênc… https://t.co/JPYUE489gt]]></document><document><![CDATA[@Malagacd1904 @fer2365 Yo igual me considero español amo a mi país me gusta nuestra tradiciones y respeto a las muj… https://t.co/OeOc3a7gsu]]></document><document><![CDATA[@YoSoyTuMa Jajajajaja suena a que va a caer troya, la muralla china, la teoria de la tierra plana y edgar.]]></document><document><![CDATA[Que nada ni nadie os la quite 😉 en Community of Madrid https://t.co/0yT9UNf5yS]]></document><document><![CDATA[Una página de historia arrancada del ayer. @HPrendimiento #CofradíasMLG https://t.co/U8K6jrMmoc]]></document><document><![CDATA[Buena noche ayer en el Ciclo de Lied del #TeatrodelaZarzuela No se le pueden poner “peros” a #AndrèSchuen versátil,… https://t.co/WSj6sP4oWj]]></document><document><![CDATA[@Mortimer_Fu No comprendéis q la derecha defienden los intereses de los multimillonarios....??]]></document><document><![CDATA[Buenos días mi gente!!!  Hoy me espera un día pasado por música. De 13.30 a 14.30 y de 17.30 a 19.30 clases con mis… https://t.co/QVqu8LvKfB]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Menudos CERDOS EI STAIS HECHOS ELLOS SE LES VE VENIR PERO VOSOTROS VAIS POR LA… https://t.co/5zEEMLcCkr]]></document><document><![CDATA[@rousfc Es el modelo que gastamos todos en la NASA 😜 10 años tiene, jamía... https://t.co/oBiJgYSNWB]]></document><document><![CDATA[Inexplicablemente, hay cuarentaitantas candidaturas para el Parlamento Europeo. A lo mejor la señora Montserrat no… https://t.co/xyUeVoO2XD]]></document><document><![CDATA[@danielortizguer @Espball @pabloharour @Albert_Foxxx Luego lo escucho, en cuanto llegue a casa.]]></document><document><![CDATA[Versión libre del Café de noche, de Van Gogh. en L'Hospitalet de Llobregat https://t.co/K6al1T7HXk]]></document><document><![CDATA[De esta campaña por lo tanto me quedo con un mensaje que @Pablo_Iglesias_ repite en cada discurso: “No te creas al… https://t.co/2yhJLvMi4h]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de la Buena Muerte y Ánimas de cofradiamena a su país por la Plaza de la Constitución en la noc… https://t.co/BxXSDoMlFz]]></document><document><![CDATA[Iglesias apretará a Sánchez en el final de campaña por su "falta de concreción" sobre un pacto con Ciudadanos… https://t.co/6wPQzmOGgB]]></document><document><![CDATA[y marca Rodrigo el quinto, pobre Huesca pero nos hacía falta un resultado así para afianzar.]]></document><document><![CDATA[Y tu donde te vas a ir de vacaciones éste verano? #Caribe , #Maldivas , #EEUU , #Thailandia , #Egipto , #Amsterdam… https://t.co/pM98UgogtG]]></document><document><![CDATA[Ni yo ni mis gatos buscamos problemas. Sólo deseamos vivir una vida tranquila pero debemos enfrentarnos al odio gra… https://t.co/nYylUDahGA]]></document><document><![CDATA[Día de mix lluvioso ☔  . 📀✔️🎛️🔴▶️ .  info@juanjbermudez.com . .  #producer #audioengineering #audioplayer #singers… https://t.co/slnsN9CA8v]]></document><document><![CDATA[Hay quien se pregunta quien protege a Inda, Urreiztieta y el "Pequeño Nicolás". ¿Recordáis cuando Fernández Díaz tu… https://t.co/mKaz8cbX0f]]></document><document><![CDATA[Desde Santa Bárbara de Casa (Huelva) de curre con la @RFAF y @futbolandaluztv en el #Andaluzfutfem os deseo una Fel… https://t.co/UylEdeonYX]]></document><document><![CDATA[Rufian... el apellido ya lo dice suficiente. He leido.. solo hablan unos del 155, pero si el solo habla de la indep… https://t.co/Ri56srNHIf]]></document><document><![CDATA[David Suárez a mamarla pero ahora eres tú el que la mamas. Ahora parece que tu coeficiente es el que te ha hecho ta… https://t.co/1iPm44DFlp]]></document><document><![CDATA[Reponiendo fuerzas en @mrcake_sevilla.  Otra maravilla de su pastelero Dani: bizcocho de limón manzana albahaca y p… https://t.co/oVu84vE4W4]]></document><document><![CDATA[#LosDesayunos Eric dice que que ve a Trump"con sed de guerra". El tertuliano de al lado le comenta:"no sé si de que… https://t.co/LGoJSljACO]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ @nachogs2002 Vivan los chistes de humor negro! Abajo los flanders!]]></document><document><![CDATA[Otro fiasco de Guaidó que demuestra ser un pelele de Trump y un payaso sin apoyo popular como quedó demostrado hoy,… https://t.co/AxmVBoLDnE]]></document><document><![CDATA[Another clip of the Aces for connoisseurs plot, with little changes from the version published in my book “A fuego… https://t.co/WIDTKUa3M4]]></document><document><![CDATA[Os aseguro que no estoy pasando por mi mejor momento.  La Semana Santa había empezado increíble, pero todo se ha id… https://t.co/WrXhbSYy8B]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon No no no ... Lo correcto seria decir : AUNQUE "" DERRAPEMOS "" A VECES. OK ?????]]></document><document><![CDATA[VOX tiene que llegar al Congreso y desterrar de cualquier gobierno al golpismo separatista y al comunismo chavista.… https://t.co/rNMGt4fYXq]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta A mí desde luego no me lo han dado en la vida. No salgo de la cárcel en la vida, Hulia.]]></document><document><![CDATA[HIGHTLIGHTS  by @alvarogalassa  MODEL: Nayara HAIRSTYLIST: Álvaro Galassa PRODUCT: matrix  #olaplex #hightlights… https://t.co/LvMk3nGnFu]]></document><document><![CDATA[Gracias Pedro Sánchez por impulsar tanta energía a los españoles para que tengamos a día de hoy la ilusión de un pr… https://t.co/mZQhVOR52Y]]></document><document><![CDATA[Su padre en 38 años tuvo durante su jefatura seis presidentes y Felipe ya lleva tres. Es cierto que España ha cambi… https://t.co/5jVRiVdyVj]]></document><document><![CDATA[@BlasRuizGrau Si llegas me tocará a mí, y lo sabes. En ese caso, renunció públicamente al premio y lo dono a la cau… https://t.co/SpTxrPNfWI]]></document><document><![CDATA[@niklasgustafson Mucho ánimo y cuídate mucho, Niklas, que da miedo lo que ha ocurrido. ¡Un abrazo fuerte!]]></document><document><![CDATA[medio añito llenando la vida de besos 🖤 en Madrid, Spain https://t.co/pnJME9UHF2]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaMalaga2019 la #lluvia retrasa la salida de la primeras Cofradías #JuevesSanto en #Malaga Mínimo 17´30h… https://t.co/6emVlm0uQO]]></document><document><![CDATA[Último día revuelto. Aún fresco o frío en el interior, con viento molesto, que irá a más. Si ves claros en el cielo… https://t.co/WdWagRzUoB]]></document><document><![CDATA[#Webmaster @BlogMusicRadio Smooth https://t.co/3a6grjLyt1 vía @_developsite]]></document><document><![CDATA[En castro del rio una entrevista del canal sur #castrodelrio #bacalao #cocinatradicional #cocinadivertida… https://t.co/QNBCKsAGfS]]></document><document><![CDATA[🍆 Na @VivianaDeSans diu que han "declarat la guerra al lloguer turístic". Dos notícies s'entenen millor juntes. En… https://t.co/KS1URQAeI6]]></document><document><![CDATA[@scariwo @carnecrudaradio El Manspreadinggate acabará con la destrucción total de podemos ¡Buajajajajajajajajajajaj… https://t.co/Sy9RaQ0RHm]]></document><document><![CDATA[@FBGrey Debajo de la cubierta están las bóvedas. El cristal no tiene mucho sentido ¿no?]]></document><document><![CDATA[@borgia51 @vox_es Nunca estarán solos, pero hay que apoyarlos más, en protestas, en salir a la calle, que la gente… https://t.co/dBK6ZaBDSC]]></document><document><![CDATA[El de hoy ha sido el clásico capítulo de introducción. Pero como capítulo de introducción es bueno. #ElPrincipiodelFin #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@PortalDragoes Porque é que o PRESIDENTE da REPÚBLICA, saneou a Joana Marques Vidal? Precisamente para ISTO ser a brincar.]]></document><document><![CDATA[Vacileo, eso es lo que veo cuándo voy con mis niños guapos que si quieren se ponen muy feos]]></document><document><![CDATA[@herreravb1 @ladycrocs ¿Y las mujeres sin hijos? ¿son un valor en alza? ¿sus hijos también son "mochilas" o son regalos del señor?]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Igual no sabemos lo que pagas tu,porque del IBEX,Hacienda lo sabe todo,hasta quien compra y vende a… https://t.co/DYIAAQsSv0]]></document><document><![CDATA[If you think this could be of any use in your field, I will be happy to know!  More examples here: https://t.co/JdNnb0HHuL]]></document><document><![CDATA[#MiTop5DeLaSalsa 1. de tomate 2. Agridulce 3. Worcestershire 4. de soja 5. Tartara 🤣]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico Esa sería por nivel la ideal y merecida. Por 💕 me gustaría Higgins]]></document><document><![CDATA[Vaya disparo y gol de @MoSalah... Madre mía! @premierleague @casadelfutbol]]></document><document><![CDATA[@Vassili_Baena Eso es mentira. Pregunta a sorianos, burgaleses y vallisoletanos orientales.]]></document><document><![CDATA[Dos capítulos faltan y no sé cómo va a acabe esto me muero  #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado mucho el análisis que hace Pacho Sánchez-Cuenca de los resultados del 28-A 👇🏻 https://t.co/1X4uIeKTJV]]></document><document><![CDATA[lo que deben hacer es revisar el nivel de los equipos que llevan. más humillante sería que los niños bajen el pistó… https://t.co/A8RBdU3vnh]]></document><document><![CDATA[#ATVElecciones28A Cierto que la política de #descarbonizacion va a provocar esa perdida de empleo. Pero es obligaci… https://t.co/RqFqfXIwfA]]></document><document><![CDATA[El pueblo ha hablado y ha dado a cada uno lo que se ha ganado. Esperemos que unos y otros sepan ganar y sepan perder.]]></document><document><![CDATA[tee-hee for some stress relief. #laughter #giggle #smirk #cute https://t.co/E4ZIkM9o83]]></document><document><![CDATA[@_ju1_ @MrPINTXO Bulos los vuestros que a florentimo Pérez le salió a devolver]]></document><document><![CDATA[@ROBERTO79515925 @GalegoLobo @algareona Estou contigo , tal e como està o nacionalismo galego que saca tantos votos… https://t.co/6NO8vkFobh]]></document><document><![CDATA[J. La Iglesia ha de vencer las inercias y apegos que nos impiden vivir el Evangelio con naturalidad. Alegra mucho q… https://t.co/btpMagkwPS]]></document><document><![CDATA[Semáforos apagados en el puente del Hospital @aytogetafe @PoliciadeGetafe ¡Es muy peligroso!]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @PSOE "Política muy fuerte"(veremos cuando las patatas quemen). El grado máximo(de Auctoritas) a que ha… https://t.co/lyA0koPonR]]></document><document><![CDATA[Zapatito roto, que yo te cambié por otro porque me di cuenta que no me conviene porque no sabe lo que tieeeeeeene]]></document><document><![CDATA[El PP crea "Falcon Viajes", una agencia situada en Ferraz para denunciar los "abusos" de Sánchez https://t.co/DY3lHGeoHt vía @20m]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Sánchez es un mentiroso compulsivo, y si gana las elecciones se olvidará de todo lo que ha dicho,… https://t.co/gUOboWDRaK]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Si os vais más al centro os van a votar los mismos que a Maroto y Semper.]]></document><document><![CDATA[El sueño de toda una vida de @ColladoOCR...  Cumplido! https://t.co/xIypHkuxtu]]></document><document><![CDATA[Aquela Terça Académica que te dá energia suficiente para enfrentares o resto da semana, acontece hoje. O João Maçãs… https://t.co/fVkehFuuv8]]></document><document><![CDATA[Además dice la señorita del tiempo que va a llover mucho #LaHoraMagica100 https://t.co/Mp1nJrx7IS]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis que yo no critico nunca a ningún jugador, pero Boateng ... No entiendo muy bien su fichaje.]]></document><document><![CDATA[Después de Aznar Herrera nos muestra el camino Salvapatrias. Azul 🎶amarillo🎶 Ó verdeee.🎶🎶.   Herrera advierte de to… https://t.co/s1yUjcTu2Y]]></document><document><![CDATA[@moscarrebollo @El__Yayo @eclementen La foto es de Yemen, que tiene güevos.]]></document><document><![CDATA[Al final tampoco ha entrado ningún #torero en el #Congreso no?... que tanto pasear la muleta y la mantilla pa na...… https://t.co/zI1RXWwUBI]]></document><document><![CDATA[anya me están citando el tuit estudiantes de filosofia si quieres te los presento]]></document><document><![CDATA[Felicitar al @RealJaenCF por su campeonato de liga, fue una bonita disputa y también mi felicitación para el… https://t.co/ujZSuQuAFf]]></document><document><![CDATA[La caída de Primo de Rivera arrastró a la monarquía. Alfonso de Borbón intentó retornar al sistema de la Restauraci… https://t.co/0Etfcy3Aas]]></document><document><![CDATA[@hombrerevenido Es sorprendente que el presidente más fake del mundo mundial, gane en porcentaje de votos. Entramos en la era de la #NewFake]]></document><document><![CDATA[@AmvYo @_ElAguijon @Paradigma60 NetFlix / HBO / Prime Video, a lo mejor aprovecho para empezar a ver Juego de Tronos :-P]]></document><document><![CDATA['Caso Azud': La UCO investiga la relación del Levante UD con el cuñado de Rita Barberá cuando se aprobó el PAI de 2… https://t.co/THfwAdjML9]]></document><document><![CDATA[@AlvaroAlvaroA3 Lamento discrepar. España no son toros. España es Picasso, Alberti, averroes, Rosalía de Castro y V… https://t.co/33Br1tldug]]></document><document><![CDATA[#Pacers should stay attached on what they did really well against the Celtics, defending, and use that to improve o… https://t.co/NTFdT3GG3c]]></document><document><![CDATA[Silvio Rodríguez el 9 de mayo de 2019 en Bilbao junto a la Sinfónica de Cuba - Música - EiTB https://t.co/T9eQLbjVly]]></document><document><![CDATA[Nervesiosmo de su debacle ¿puede presumir el PP? Con el daño hecho por Cospedal a CM y a España.Que dejó puesto a d… https://t.co/UgMUKrTNCy]]></document><document><![CDATA[@Bricepinkfloyd @PatriFdez18 Esa foto es 2015 o así, porque no sabes una del coleta hablando de la democracia en Ve… https://t.co/Jya6pL2SKH]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @zabaladelaserna @RocaRey @maestranzapages Victorino, Iban y Torrestrella]]></document></documents></author>