<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@chuchencio Jajajaja temeraria, loca, ingenua, así funciona el mundo,... se me ocurren otras expresiones 😍 siempre… https://t.co/3JyqOpqkoe]]></document><document><![CDATA[*Depois de fazerem merda cmg* Vocês: "Olha desculpa eu tenho sdds podemos tentar de novo?" Eu: Ok tudo bem as pesso… https://t.co/CC1UmVSqr9]]></document><document><![CDATA[Carmen: absolutamente todo el mundo* Pecas/Hervés/literalmente cualquier apodo que se le ocurra: Anaís + sus amigos… https://t.co/9kVmpZ4F6k]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/tUrtJmYQuZ]]></document><document><![CDATA[Mi sono addormentata con la faccia sul cavo del telefono e adesso sembro sfregiata.]]></document><document><![CDATA[@PasionJerezana @HermandadYedra @BMSantaAna Muchísimas gracias compañeros.]]></document><document><![CDATA[@ORQUIDEABLANCA Juro por mi vida q sigo riendo 😂 😂 😂 todavía no puedo massss.....]]></document><document><![CDATA[En la recta final de campaña y sin motivo alguno ¿Aún tienes dudas de la existencia de las cloacas del estado?   No… https://t.co/LyDTrpZunb]]></document><document><![CDATA[@cnrr54 En aquest malparit no s'el pot penjar d'un arbre fins que reventi ???]]></document><document><![CDATA[Que es una verguenza el sr. Sanchez..toda la prensa en contra y haciendo presiones a rtve.....]]></document><document><![CDATA[El arrestado por intentar atentar en Sevilla es hijo del imán de la mezquita de Su Eminencia https://t.co/0YMxdMjTg1 vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Feria de Sevilla, day 2 💃🏽 💃🏼 #Seville #gitanas #feriadeabril #typicalspanish @ Seville, Spain https://t.co/0NUhcXzDAO]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega… https://t.co/McVgu2ntTW]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Qué bueno tranquila ya irás quitando ya poco a poco 🥰]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Que van mil por hora, la lech.. están todos pasados de revolución, esto es contagioso!]]></document><document><![CDATA[me había pillado cita en el dentista súper pronto para hacerme una limpieza pensando que tardarían y que esta tarde… https://t.co/P71lYGhZwp]]></document><document><![CDATA[Que me recuerda Facebook que hoy hace 4 años que soy doctoranda del CSIC ;) https://t.co/2PK0TbAGje]]></document><document><![CDATA[@AgentCipollino @joseantich @elnacionalcat No hi ha cap informe del Consell. Informa-t'en millor.]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea PUES JUNTAMOS LAS MEMORIA HABER SI NOS ACORDAMOS ENTRE LAS DOS , A MÍ TAMBIEN ME PASA .😍😛]]></document><document><![CDATA[Vamos Pucela, es difícil pero no imposible #sísepuede #Pucela #siemprejuntos 💜💜]]></document><document><![CDATA[#OctavaDePascua   Con el #DomingoDeResurrección comienzan los 50 días del tiempo pascual que concluyen en… https://t.co/MzuULitcgL]]></document><document><![CDATA[Nos han dado las 6 y media de la mañana hablando de Semana Santa y Rocío. No se puede ser más intensas. NO SE PUEDE.]]></document><document><![CDATA[Y en #semanasanta , en nuestra casa, además de #torrijas , disfrutamos de un buen #arrozconleche , acompañado de un… https://t.co/7W1TWMgydi]]></document><document><![CDATA[De coña es que niños con 14 años en mi clase estén “aleagando” a SA y Vox diciendo que va a ser el futuro president… https://t.co/Nhvtgs1c8u]]></document><document><![CDATA[@Clem_Autain La démocratie il y a longtemps qu’elle n’existe plus au Vénézuéla ! Vous ne parliez pas de la répressi… https://t.co/ILesqGoN0A]]></document><document><![CDATA[Gracias a @fat_rugby podré cumplir mi sueño de volver a ser delantera, aunque solo sea por un finde. https://t.co/RJLwJx440D]]></document><document><![CDATA[RUBI Y LOS CASINOS - Yo tenía un novio (que tocaba en un grupo beat) 1981 https://t.co/L38QEXIBIp vía @YouTube Muy,… https://t.co/pR8Q6yIMoU]]></document><document><![CDATA[@miguelmunozort Algo de B fijo porque la gente cuenta que no le ha llegado el voto.  La Semana Santa no ayuda a estar esperando al cartero]]></document><document><![CDATA[Estar-se feliz por se saber e sentir uma pessoa bem, leve, forte, feliz.]]></document><document><![CDATA[@LaBella_2017 @felivdc @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast @podemos Pobre Feli... es un caso. Vallejo Nájera se quedó corto. 😜]]></document><document><![CDATA[@alba_corcoy @pitudedeu No em preocupa l’àrbitre. Em preocupa la meva gent.]]></document><document><![CDATA[Costa Nova - Aveiro #aveiroportugal  #aveirolovers  #portugal em Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/Wb2IgLtnBQ]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos os pedimos… https://t.co/hiWqKyXZ00]]></document><document><![CDATA[Adaptación al cambio, una de las neurocompetencias que  conviene potenciar y entrenar. "Los cinco grandes desafíos… https://t.co/WWbEoT69c1]]></document><document><![CDATA[@CelineDurac @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower I love when my days start like that too 😍😍 enjoy it my dea… https://t.co/tp9QavhqqW]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPereiro @RNRmadmaraton Las carreritas de la redacción al estudio cuentan?🙄]]></document><document><![CDATA[És TÃO gira mas sinto que me achas alta criançinha depois daquela noite xd]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[@PereSGimferrer @frodo21_ Es extraño, porque yo incluso me he lanzado a ver series en catalán sin subtítulos,pero d… https://t.co/j6x6ldN62s]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Si si y eso que dicen que los ojos son el reflejo del alma,, pues los de está engaña q te cagas]]></document><document><![CDATA[@jerarte77 @QUISPINXIT @PP_Rubens @elbarroquista @BerniniRocks Yo veo pintura barroca y una especie de armadura...]]></document><document><![CDATA[Y si lo de la JEC fue el primer paso para evitar que Sánchez tuviera que ir al debate de Atresmedia? #ConspiranoiaModoOn #RumboUrnasARV]]></document><document><![CDATA[@_mrtrumpet @_todobien_ Tienes que hacer de gilipollas cada vez que abres tw?]]></document><document><![CDATA[@TSanchisG Seguro k si no ubieras robado no te estaría pasando todo esto aora te das por c.,...]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HIXCbqCLWO]]></document><document><![CDATA[@MarieMcferrer A mi me ha ayudado mucho para las oposiciones! Es un buen libro de consulta sobre modelos y teorías… https://t.co/jA0RRO2ezY]]></document><document><![CDATA[#EstamosMuyCerca  #HazQuePase  #VotaPSOE  #PedroPresidente  @LorenaSilvent  @AcedoAntonio  @Beatrizsierra12 https://t.co/IMoVLNSu3R]]></document><document><![CDATA[@albamrs_ ¿Ya me vas a hacer gastar dinero? Mejor nos vamos por ahí a tomar algo 🙄]]></document><document><![CDATA[El año pasado llenó el teatro de La Maestranza y este lo volverá a hacer en la Fundación Cajasol. Todo lo recaudado… https://t.co/2ror9Y5GE7]]></document><document><![CDATA[@MartaNavarret Eso siempre. En 2ªB también se juega a fútbol y en el fondo no es más que un deporte. Poco importante.]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo Igualmente Carmen. Qué tengas un feliz descanso https://t.co/28Pv8pNpAj]]></document><document><![CDATA[❌#FinançamentJust ❌#InversionsJustes ❌#Regeneraciódecostes ❌#RodaliesDignes ❌#AP7Gratuïta  ❌#CorredorMediterrani ❌… https://t.co/ubsuJ7krRY]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Les va a pasar en muchos municipios lo mismo que en el senado, .0  concejales]]></document><document><![CDATA[Por favor, yo solo quiero unas elecciones en las que se presente Irene Montero. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@PabloMM @ocram Jajajaja cuanto corrieron, 2 metros y con la lengua a fuera jajajajja.]]></document><document><![CDATA[Borrego q va a salir del okupa sin familia, entre lo q le ha hecho la hermana y q se va a separar según las cartas.… https://t.co/T0X6wQqUiX]]></document><document><![CDATA[Oficialmente mi frente está teniendo un aborto con este grano gigante que me salió. #ElUnicorno, ya sé que me fuero… https://t.co/58lY78n8J8]]></document><document><![CDATA[Nadie se imagina la fiesta y el ciegote que me voy a pegar con mis amigos en cuanto me saquen de este pinche pueblo… https://t.co/jf9J8noDhY]]></document><document><![CDATA[Volvemos a los 80.........#rock&amp;blueszaragoza https://t.co/Jo1Ro7kTD0]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Lroldansu Son c's tan patéticos cómo parecen, o simplemente son más!que partido de pijis progres veletas!]]></document><document><![CDATA[@Heidimetal74 @MiirandaMy Ya... Muy feliz sábado!!!!  (Los pinos que verdean por aquí cerca son muy parecidos a estos suyos).]]></document><document><![CDATA[También os dejo un par de descuentos del 15% en Zaful con los códigos ZFACTION (sin límite de pedido) o ZFMOVE @zaful_official]]></document><document><![CDATA[@Acevedismos @Frikidoctor ¡Gracias! Un abrazo grandote a ambos. Vahlar Morgulis https://t.co/4bdpkPfjGv]]></document><document><![CDATA[Gasto o dinheiro e depois fico chateada por ele desaparecer da minha conta :/]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Los ERES por fin tendrán veredicto. La diferencia que Sánchez nunca estuvo cerca de ellos y M.Rajoy… https://t.co/7snLVJbPwq]]></document><document><![CDATA[@jorditurull Todos los catalanes Indis estamos en deuda con Usted por su valentía y honor, aceptando la Presidencia… https://t.co/9w3ESzNgho]]></document><document><![CDATA[Fico feliz por perceber que querem tentar recuperar o máximo que conseguirem do edifício mas não sei até que ponto… https://t.co/jTvVEXGHZz]]></document><document><![CDATA[Acabo de descubrir esta prenda en @chicfy https://t.co/xKx2fxxWXe “Amor absoluto” 💘]]></document><document><![CDATA[@Hanan71443742 @DaniRemigio @CristinaSegui_ Nunca he entendido por qué tiene que haber estos criaderos de menores q… https://t.co/lWJLr7bXEo]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abckioskoymas Es Yemen.  Y E M E N.   SINVERGÜENZAS OS IMPORTA UNA MIERDA LA GENTE QUE ESTÁ MATANDO ARSBIA… https://t.co/MHsvi7mImM]]></document><document><![CDATA[@guillemclua Había leído “stripper “ y he pensado, que mezcla más rara de sueño]]></document><document><![CDATA[@sirleon7 https://t.co/Brp084HfDq suelen ser congénitas y a la vez silentes hasta de repente salir a la luz... se h… https://t.co/IIzMhxRZFu]]></document><document><![CDATA[Milaaaaaa Ximenezzzzzzz deja de gritar tía!!!! Joder que pesadaaaa!!!!!#okupadeluxe]]></document><document><![CDATA[Cuando me preguntan porque soy fan de @Marabarros7 , siempre contesto que por la fabulosa voz que tiene.  Si me pre… https://t.co/ExlDhNY2lC]]></document><document><![CDATA[#xavicastillo especial eleccions #humor @ Teatre Micalet https://t.co/5UNNwalEXh]]></document><document><![CDATA[En mi opinión @Pablo_Iglesias es de todos los candidatos el que tiene la idea más clara para que España avance demo… https://t.co/9hX8OXoXAp]]></document><document><![CDATA[Cerca de 70 colegios valencianos aún tienen amianto pese a la promesa de su eliminación.  🆘 Promesas incumplidas!!… https://t.co/CK5OU0XgC9]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! Feliz #1deMayo, día de las reivindicaciones laborales!! Os escucho desde la retaguardia… https://t.co/bWXvbPWRfY]]></document><document><![CDATA[Sin palabras... que le decimos al Dios de la muerte... lloro. Bravo! @GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@maarcjulia Pues cuando quieras, ya sabes y rememoramos aquells tempsssss!!🙌🙌]]></document><document><![CDATA[@HimuraBattou28 @fei_rock Me parece fundamental lo que dices de que no cae en el juego de Oprah. Supuesto y documen… https://t.co/MjAzGuc4xo]]></document><document><![CDATA[👠👠 Y si el solo brilla... Que brillen tus pasos 👣👣👣 . . https://t.co/CogbKShDvD   . Ana Lucena y pisa con ganas en… https://t.co/bVLXwh3nAa]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @RI0S28 @susannagriso @vox_es Ella solita se está retratando!jajajajaaay que retrate también a todo… https://t.co/WQqLi3aEIw]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves @mercepratriera , què et fa suposar que no l'he llegit? Mai faig un come… https://t.co/aD7rf98QF1]]></document><document><![CDATA[@DegasneR @olydiver @CNEWS C’est l’évolution du sens du verbe voler : si le gars n’est pas parti en courant ce n’es… https://t.co/UTp6Ijlax5]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @arquera54 EL DESTINO Y LA FORTALEZA Y BUENA NATUTALRZA DE ESA CHICA,HASTA MAÑANA CIRLO YA ME QUIE… https://t.co/Vp4RAe8xF7]]></document><document><![CDATA[Me apena un poco soplar los mocos en el metro. Igual lo hago. Hay cosas más importantes.]]></document><document><![CDATA[@MadreDeTragonas No soy médico pero tengo un máster por mis dos hijos con la primera letra y la última me basta 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[#CopyAwards,  El nuevo premio de SaludFestival en colaboración con Copy es Cool https://t.co/mfqeIqKJRv]]></document><document><![CDATA[@jmontaners Primo, no hay miércoles santo.... es laborable.... y obviamente se trabaja, siendo autónomo y sin serlo!]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares !Por cierto!, yo de Vox no me creo nada.  Pensé que se me habí… https://t.co/kqb1mArdlU]]></document><document><![CDATA[@Silvia18169 Por decir algo eh? Si madre mía q tiempo tenemos,, saqué a la perrica hacer un pus y subí chorreando 🤣]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 Gracias y si es verdad q pasa volando,,hace na era un bebé y ya 5años.🥰]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @rosavergar23 #VotaPSOE #HazQuePase  #28A@ @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 A vox aunque esté en contra del #taxi.??? Este señor es un asalariado que odia a su jefe y quiere verle ma… https://t.co/geS5vwIGoi]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraEstuPPfactos Yo no soy racista https://t.co/GSfPvaQeEW vía @pikaramagazine]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Ahí le doy toda la razón la convivencia da Asco a veces]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Siii , va a llover  👉👈 😂😂 Bueno que disfruten , no seamos malvadas 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me quieres hacer el amor eso quisieras tú pero yo no te dejo, nada más que quieres mimitos paquete, mordisquitos, q… https://t.co/nfzBkhhD0s]]></document><document><![CDATA[@TR_via SIGN PLEASE ✅ &amp; Share 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition  #FreeAssange ✊🏼 https://t.co/J3GqrKZB1M]]></document></documents></author>