<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Albert_Rivera quiere engañarse creyendo que su sobreactuación es un chute de energía. Bueno, pobre infeliz. El cla… https://t.co/mX9WLlE5SD]]></document><document><![CDATA[Avui estem a #Mura atenent consultes de consum #ConsumDiba #umicdiba https://t.co/2ttbZT6kK6]]></document><document><![CDATA[Eu tenho os melhores padrinhos do mundo! Vocês não imaginam, sou tão grata 🙏💖]]></document><document><![CDATA[@OnZeLeft @olydiver @edwyplenel @fabricearfi @Mediapart @NathalieLoiseau @pcanfin @AnttonRouget @ellensalvi @marineturchi 👍👍]]></document><document><![CDATA[“Sabe a Gloria” restaurant Paella Valenciana. Exquisita! https://t.co/5kC1NqJh7J]]></document><document><![CDATA[Bem é que a PJ tem os originais. Portanto o vigarista do porto não perderia mentir. Diz que são alguns? São todos.… https://t.co/PFk3IwebzQ]]></document><document><![CDATA[Exposición #StarWars en Boadilla del Monte #Madrid #visitmadrid #visitspain #boadilladelmonte #madridmola… https://t.co/ABLaslyrY9]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @ladamadeleste @vox_es Si, las demás somos de mantequilla, eso es lo que va a ser tu partido. Pues… https://t.co/cChhsgx30b]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina Una vez hubo que hacerle una al lechón y yo estaba embarazada y tuvo que ir mi madre. Me contó que le… https://t.co/U3jz2332ea]]></document><document><![CDATA[Trabajando en los últimos retoques de mi web renovada ❤ en Granada, Spain https://t.co/PlnB9s0A8d]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt uumm delicious. enjoy your meal. we love you https://t.co/Y0TVt4RXUg]]></document><document><![CDATA[@jordimikan  enfoca.calafell  Un altre món sota l'aigua....   #calafell #enfoca #photoenfoca en Calafell, Cataluna,… https://t.co/AXgLS3NLRM]]></document><document><![CDATA[No me he enterado de que empieza la nueva temporada de juego de tronos eh]]></document><document><![CDATA[te quiero muchísimo, gracias 🧙🏻‍♀️@lolaindigomusic https://t.co/iHJIolzjA5]]></document><document><![CDATA[@DiarioTES @SAMERpclasrozas @4clave #Gracias a ti por las palmeritas!!  Qué detalle, se agradecen un montón... Las… https://t.co/RQdqZGKYyt]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes @belenrdguez Nay Nay de la CHINA la ganadora es LIDIA.]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraQueNoPasen Federación Española de Diabetes recibió 81.500 € de Coca-Cola a cambio de promocionar sus beb… https://t.co/H2TtZkdFXt]]></document><document><![CDATA[@either_mark @larosadereus Li diuen mosen Junqueres,  peró es mes aviat un dimoni.]]></document><document><![CDATA[¿Buen gobierno y transparencia? ¿El IBEX? Aquí no vale un código ético voluntario. Hace falta obligatoriedad.  A la… https://t.co/wriZp8K0Yh]]></document><document><![CDATA[Yo intentando hacer la copia de seguridad del WhatsApp para cuando cambie el móvil (que da igual porque aunque la h… https://t.co/bJSsFChDfr]]></document><document><![CDATA[GORRA UNISEX Fina &amp; Regulable  de Isabel Panadero MODA ECUESTRE https://t.co/Jy9aQbW2bs]]></document><document><![CDATA[Qué bonito es ver Barcelona llena de rosas y de libros🌹📚 en La Rambla, Catalunya, Barcelona https://t.co/4uAxqL12bL]]></document><document><![CDATA[Estoy siguiendo a todas la cuentas Irenés es que me encanta el ship jaja]]></document><document><![CDATA[@Viajando_blog @GijonTurismo Ya estoy por el del@Norte. He llegado hSta Santillana del Mar este año lo@recupero alli]]></document><document><![CDATA[@TVGalicia @#tvgalicia y a mi que me decís con eso hay una autoridad que mire eso no]]></document><document><![CDATA[@DivusAndria @Bribon1970 Los científicos se hacen pajas porque han encontrado una bacteria en Marte y dicen que hay… https://t.co/O99V0eZ8we]]></document><document><![CDATA[Perquè 20 anys de feminisme no se celebren cada dia; perquè la lluita continua i perquè sí✊🏻! #27A #TracaFinal… https://t.co/ZOvmxPn4Ri]]></document><document><![CDATA[@charli505 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @peixoto_cecilia @ElementosNSEO8 @graciagv2… https://t.co/GgtPCGO2MJ]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano es una persona muy generosa @salvameoficial esto yo lo se....]]></document><document><![CDATA[Intenso día en los Juegos del Mediterráneo, Pescadería y La Chanca con muy buena acogida. La gente sabe que el… https://t.co/GFY3sYRkfa]]></document><document><![CDATA[@maritalagorda Gracias mi niña!!! Pasaroslo bien por mí y no me echéis mucho de menos♥️]]></document><document><![CDATA[“Existe todo aquello que puedas imaginar. Tan sólo tienes que creer con fuerza” 🖤 en CASA DA Capilla https://t.co/o6BoMWnOab]]></document><document><![CDATA[Felizmente além dos comentários paisagísticos deste pateta a voz dele a fugir para o rabo irrita]]></document><document><![CDATA[Hay momentos en la vida que se miden por su esencia... por los que merece la pena vivir... y se viven en soledad...… https://t.co/MxP7b5OFPa]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/gUcS7v3mxe]]></document><document><![CDATA[@SrFortfast tu entrevista con Rufián acaba de salir en Espejo Público, la parte que se habla de Arrimadas 🤣]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs El éxito es del PP ellos fueron los que pusieron el recurso. ¡Basta ya de mentiras!.… https://t.co/9l3OT0svrk]]></document><document><![CDATA[Qué va a decir si no el comunismo, maestro del entrismo, cuyo fin es subvertir las instituciones democráticas...]]></document><document><![CDATA[Cada vez que elas faziam a transformação eu levantava-me do sofá e fazia com elas...]]></document><document><![CDATA[Vamos a relajarnos ...... que esto está que ardeeeee !!! https://t.co/79XhcOFNwB]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @YouTube Ese paso en todos sus tours es absolutamente demencial y largo, muy largo. Palabra de vailarina y bailaora]]></document><document><![CDATA[ESTA ES LA PORTADA DE HOY Hace falta ser HIJOS DE LA GRAN PUTA. para publicar hoy esta foto de YEMEN como si fuera… https://t.co/Uwj1LL8JGw]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/32zPYNnEhU]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @xtusanz @encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Pues sii,😜]]></document><document><![CDATA[@AquinoRuilova @Gochosuarez @ivonnelit @Karitocm79 @jtangolaheredia @hcapriles No estoy interesada en q UD me entie… https://t.co/NvKBmZOIqj]]></document><document><![CDATA[Construyeron algo increíble para ti, para mi 💞 en Segovia, Spain https://t.co/qWpQfe51bR]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Si esos son tus referentes ya me puedo imaginar cuales son tus valores.]]></document><document><![CDATA[@RubenP_Barranco @IsabelPerez770 @flipandoencolo1 @navedelmisterio @carmenporter_ 😘]]></document><document><![CDATA[mood: creo que estoy en juego de tronos ⭐ en Barcelona, Spain https://t.co/6MtF8jsIcF]]></document><document><![CDATA[Añade que: ...le arrancaron la oreja a mordiscos, y que en Almería un tio tiró por la escalera a su novia embarazad… https://t.co/wOLaDAXdih]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/CSmWutnqsn]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/Jgk7Ri4QFJ]]></document><document><![CDATA[Vista de La Maestranza desde el Guadalquivir    #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200… https://t.co/x0PYpaRnaX]]></document><document><![CDATA[@RafaRodrigoZ Jajaja, tranquilo que no son todas para mí, si no, entro el los 34 rodando 🤣🤣🤣😘❤]]></document><document><![CDATA[🌹@sanchezcastejon "Sostengo que el debate a cinco es el que se tiene que hacer en esta campaña electoral. La decisi… https://t.co/7Cag3Y1buw]]></document><document><![CDATA[A veces tu corazón necesita más tiempo para aceptar lo que tu mente ya sabe. Sé paciente contigo mismo mientras estás sanando...]]></document><document><![CDATA[No ho oblidem: la constitució espanyola, l’Audiencia Nacional i la monarquia espanyola són institucions erigides i… https://t.co/yC8fLSJcaW]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE JUNTO AL MEJOR @alexoficial por muchos AÑOS mas contigo saludos desde Mallorca https://t.co/sYiNv4jwrS]]></document><document><![CDATA[@Etayo_julen @eva_baroja @carlbarrera @jrvirgili @rtve @antena3com @Lapislazuliwi @maiderber Pregunta apuntada 📝]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Pues empecemos, si no hay clases sociales, empezar los políticos x cobrar como todo hijo de vecino ..… https://t.co/sE5SJcwhoG]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/WewsJkJ5Ls]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Vive en un país donde no se respete la ley de todos, y se quiera imponer por la fuerza un régimen y… https://t.co/nF0HglT481]]></document><document><![CDATA[Ara en directe el debat per les candidatures de la cambra de comerç a @elsmatins no us el perdeu! @jcanadellb  recl… https://t.co/9iFr924mzZ]]></document><document><![CDATA[#28A  #MujeresSinVox  #EstaHistoriaLaEscribesTu https://t.co/WrFsD6yIRB]]></document><document><![CDATA[Esto demuestra que la salud en Chile es un asqueroso negocio, no un derecho. Esto da a entender que no tienen diner… https://t.co/i3SUepzSFv]]></document><document><![CDATA[Cenita en https://t.co/Rryri8OlVw #amigas #20añosjuntas en Mestizo https://t.co/qoTz5z7vNS]]></document><document><![CDATA[1 de mayo? Empiezan los juegos del hambre  (Tito titooooooo🙋🏼‍♀️) *silbido de sinsajo*]]></document><document><![CDATA[Ayer, mi compañera Ana Nebreda, autora de uno de los mejores blogs de literatura infantil y juvenil: @biblioabrazo,… https://t.co/EQ1MqIuUek]]></document><document><![CDATA[@elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Y que detengan a esos enferm… https://t.co/OAFTmU7JMa]]></document><document><![CDATA[@Philwoods33 @DEYCatherine1 @FLefebvre_RF Je pense la même chose et moi non plus je ne l’aurais jamais cru !!]]></document><document><![CDATA[@pilareyre @jordibaste Pero Pilar, ella no es catalana y en una entrevista, aunque lo pueda entender más o menos, t… https://t.co/yHS9Utp0iV]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Estás muy guapa.  Joer mi madre es la mejor 😍 https://t.co/yeohqVsJTR]]></document><document><![CDATA[@flopezcid @alhucema66 @sanchezcastejon @jusapol @jusapolalmeria @jucilnacional @JucilAlmeria @JupolNacional… https://t.co/NpnnLO1h1i]]></document><document><![CDATA[@cslachata @Santi_ABASCAL Soy de Vox,y más  después de ver al sr.Casado perder los pañales tirándole a Vox.]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Señor Hernando q claro habla usted,  y q razon tiene,  es inadmisible.  Lo q esta ocurriendo en Espa… https://t.co/3xrivysS1A]]></document><document><![CDATA[Aqui, allí y donde sea. NO SE HACEN CARGO. Son app de marketing pero a la gente le interesan los 3 euros que se aho… https://t.co/8CrbP28J5b]]></document><document><![CDATA[Esa es la verdad . Reproducir en Spotify y comprarla en otra plataforma .]]></document><document><![CDATA[8-3 gooooooooool d en @joao9rodrigues @FCBhoquei #oklliga https://t.co/18ucA2ZViy]]></document><document><![CDATA[É isto que está errado com a mentalidade das pessoas hoje em dia... Ainda não percebi o que é que mostrar as mamas… https://t.co/xKm0EGdCQQ]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Que guapo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@AVEMadBcn 03153 coche 18 #Ensilencio Bebés y niños pequeños, no compatible. Podría pasar el interventor? https://t.co/Ul9O7qbrhl]]></document><document><![CDATA[Yo apoyo un REFERENDO  En CATALUÑA  Soy CASTELLANA.  Haber si este país. EVOLUCIONA  de una puta vez]]></document><document><![CDATA[Camina sin mirar atrás... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla #womafashion #womanwithstyle en Telecinco - Gru… https://t.co/zQHvwpQnh5]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/9wlAnTw26E]]></document><document><![CDATA[Hace algunos veranos. ESO NO BASTA.@ANAGABRIELRL @Bras1Gabriel @AnaGabriel_ES @MiMundoAG @Cami_LRAnaG https://t.co/2jlHSysiac @COLANAGABRIEL]]></document><document><![CDATA[Esta es la gente que se cree experta y AÚN NO HA ENTENDIDO NADA DE LA NARRATIVA. Besis. #GameofThrones #GoT]]></document><document><![CDATA[Algún día podré cantar las canciones de Luis Miguel a grito pelado con 0 regrets. Algún día.]]></document><document><![CDATA[¡Ritual de Lujo para disfrutar en nuestra CABINA DÚO junto a la mujer que más quieres! Regala lo mejor, a la mejor.… https://t.co/8DUXUMm3xl]]></document><document><![CDATA[@PEnsaladilla @Contigo_Elche @CaballeroElche @Cs_Elche Querida ensaladilla: no está bonito mentir. Ni en el nick, n… https://t.co/V5uHB1DMGh]]></document><document><![CDATA[Deviam meter esses otarios do governo durante 3 meses a receber ordenado mínimo a ver se gostam, coitadinhos que 10… https://t.co/ftThvJrBXV]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @raulgomez82 por venir a #Barcelona en un dia tan #especial para todos los #catalanes como es… https://t.co/M0KjkVVIkX]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2OHa7LzJGE]]></document><document><![CDATA[@Soraya93_TA Mhhh pues hay una crema que es para eso pero no me acuerdo como que llamaba]]></document><document><![CDATA[Que no os engañen, siempre hay tiempo para el postureo. #proverbiochino en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/uUrLCWopUh]]></document><document><![CDATA[Yo no sé porque los hombres buenos les gustan las mujeres malas. O viceversa.]]></document><document><![CDATA[@la_unzu @antoniorentero @joshegea @Albamaza Y así Soraya https://t.co/8B02Kpe8BA]]></document><document><![CDATA[@suzu666619 @JaviNaturaleza1 No sé merecen es una verdad como un templo !! 👍👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@Vox_Burgos @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/f90Hr8XsQ3]]></document><document><![CDATA[@LeoFaracheKing @GestionaHijos @luciapediatra @pgaguado @fb_think @EducaBonito @Viajerosonico @srjosekarlos Gracias… https://t.co/92ZD9odooQ]]></document><document><![CDATA[@escueladespensa @MHUEL_ @Malicia_AV En MHUEL, señor escondido tras la despensa, aprendemos y enseñamos. Enseñamos… https://t.co/6qFMD70Uxy]]></document></documents></author>