<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La sanidad pública, la educación, las becas, la dependencia, las infraestructuras... son favores. No vomito porque… https://t.co/AC4ncMm01V]]></document><document><![CDATA[@el_Hectro @jujuls84 @miriamnoguerasM @tv3cat @CatalunyaRadio Pues igual q no t puedes creer q tv3 de cabida a todo… https://t.co/IvGJWRreF7]]></document><document><![CDATA[VOTAR Y. PODEMOS, ES VOTAR A QUIÉN ASESINA Y ENCARCELA AL DISIDENTE, AL QUE NO PIENSA COMO ELLOS. https://t.co/ypAf8br0U1]]></document><document><![CDATA[Si para alguien el amor es una palabra hueca, que mire a Cristo. Allí comprenderá qué signifique amar de verdad. https://t.co/jw4Zde0ZpA]]></document><document><![CDATA[Never forget where you came from. No matter how far you have progressed, stay humble. Never take for granted the pe… https://t.co/nCb8URLaIi]]></document><document><![CDATA[@PSOEmalaga @aDanielPerez @PSOE Amigo Daniel , mi apellido PEREZ Y EL TUYO SON HONESTOS Y REALES. HAZ QUE PASE POR… https://t.co/CgZpjgxBDp]]></document><document><![CDATA[Dos cajeros de Lefties Gran Vía han demostrado con su actitud no estar habilitados para atender al público. Pero lo… https://t.co/5Bt75nzWQB]]></document><document><![CDATA[@je62zambrano @jguaido @jguaido se trago la luz roja de los dos primeros semáforos, el se encuentra en el tercer se… https://t.co/AAraVs0owN]]></document><document><![CDATA[@Kojackadas @WeissDArc @maxpradera Era un comentario humorístico. Pero bueno... La bilis es libre.]]></document><document><![CDATA[Situada em São Pedro do Estoril, no concelho de Cascais, a 150mts da famosa praia da Pedra do Sal que também é desi… https://t.co/j3QlaTiz37]]></document><document><![CDATA[Sky Squares #squares #geometryeverywhere #geometry en Centro Cultural de Belém https://t.co/B6EtrJ7rZE]]></document><document><![CDATA[Hoy día importante para l@s Pensionistas, hoy decimos NO, con las pensiones no se juega 👇👇👇👇👇👇👇👇👇]]></document><document><![CDATA[Vamos a ser sinceros, a la gente le importa mas que defiendan una puta bandera antes de defender derechos, libertad… https://t.co/1QTJJjB30S]]></document><document><![CDATA[De lo mejor que me ha dado sevilla..❤️⚡️ en Oclock Club https://t.co/LBK5ZRocWH]]></document><document><![CDATA[Se acabó el periodo de entrenamiento para el @RNRmadmaraton. Ahora queda darlo todo contra el asfalto de Madrid con… https://t.co/VtWdi4pWGP]]></document><document><![CDATA[📸 #FotoDeFamilia 💕 Mis padres me decían que no dejará los #Deberes 📚 para última ⏰ ⁉ Éste #Finde,un lujoso hotel… https://t.co/iO2M3lfRyo]]></document><document><![CDATA[Zoe Saldana habla español y bebe mate en el set de 'Vengadores: Endgame' y es genial https://t.co/gNDWZwEIuj vía @SensaCine]]></document><document><![CDATA[Quiero quedarme a vivir en el Tormes! en Salamanca, Spain https://t.co/jNSBa0PQ3i]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo del Perdón de Arcos.. Fotografía Maribel Guerrero https://t.co/HalIKJpfvX]]></document><document><![CDATA[...los rendimientos que generan sus libros, como por el hecho de que conforme las rentas son mayores, cada vez se r… https://t.co/pEjXBzipKn]]></document><document><![CDATA[@bruselfichingo1 @edurodriguezf @ML_DF En Salamanca y sin avisar? Menuda jeta]]></document><document><![CDATA[@_Lukovsky Una cosa es decir sandeces y tonterías que invitan al debate de chigre otra es jugar con el pan de una f… https://t.co/d3ADCDipAm]]></document><document><![CDATA[Esta tarde a las 19 horas no te pierdas el festival de teatro de calle de #ColmenarViejo. Hoy los titiriteros de Bi… https://t.co/foJjULt6vC]]></document><document><![CDATA[La funcionaria electoral ahora mismo... España y las colas #28A https://t.co/vIBRDfMLrw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Pedro has estado bien. Mis notas, Pedro un 6, Rivera un 5, Iglesias un 5, Casado un 3. FraCasado=R… https://t.co/jc5C9j9KBi]]></document><document><![CDATA[@hector98VcF @marioluz99 Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/ixP0QfcJwG]]></document><document><![CDATA[@pepephone @Manubishop75 En mi caso, una semana y sigo sin solución. Lo bien que estaba en @orange_es y me cambié p… https://t.co/rX6NKN3ts4]]></document><document><![CDATA[7:19, jueves 2 de mayo, buenos días; pequeña embarcación de pesca artesanal, saliendo de puerto cargado de “nasas”,… https://t.co/SBdt9kBT3b]]></document><document><![CDATA[@javisantana @amartino El proceso y el trato es igual en prácticamente todas, incluida tu querida BMW. Pregunta a… https://t.co/wPHSnen32i]]></document><document><![CDATA[@asemeyu Desde Malaga encantao .. Y mis respetos a toda la gente de bien.]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/xwgprXutEj]]></document><document><![CDATA[@KadizconK O hoy a Torreoella de Montgri poblacion natal de Dolors Bassa, presa política. Miserables, rastreros y r… https://t.co/qGa2w7w98P]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/iST1t9mCBi]]></document><document><![CDATA[Todos luchamos por un sueño lograr un objetivo, alcanzar nuestras metas!! Para eso tenemos que seguir luchando y se… https://t.co/duRRCHfad4]]></document><document><![CDATA[Hola @MAPFRE, mi #MAPFREpreguntaRafa es: todo el mundo conoce tu fuerza mental, eso es innato o se entrena? Y si es… https://t.co/piLtyDVfpe]]></document><document><![CDATA[con su victoria den la EuroHockey Club Trophy  #EHClub2019 el  Club de Campo se suma al formidable fin de semana de… https://t.co/7hjsvRIRGK]]></document><document><![CDATA[Yo que me compré un AK47 para mi mesilla de noche, si ganaba VOX, ahora que hago con él Para cazar perdices me pare… https://t.co/BhET4glHEZ]]></document><document><![CDATA[Mercasevilla será a partir de ahora una empresa 100% pública. Hemos aprobado por unanimidad el acuerdo que garantiz… https://t.co/7I9u3IBxxq]]></document><document><![CDATA[Gracias que ganamos al Granada B y al Jumilla, y que Aquino nos dejo con 30 puntos...]]></document><document><![CDATA[@solotoros3 @aliciayeltoro Este chaval no esta pa torear en Sevilla. Acaba cobrando.]]></document><document><![CDATA[@iCarlospro @angelcustodio De verdad, no lo toméis a mal, pero creo que vamos de expertos cuando ninguno tenemos ni… https://t.co/LRgBTFjEPy]]></document><document><![CDATA[@ciliamv Emocionante y muy rápida. Orgulloso de pertenecer a una Corporación que sabe lo que es hacer una Estación de Penitencia.]]></document><document><![CDATA[@MARCAvalladolid @davgar47003 @BarcoVLL @mariorugby @VRAC Y yo voy y me lo pierdo!!! 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️ Directo al podcast!!!]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC A este le han tenido que canear de chico lo más grande. Esos complejos brotan con la edad.]]></document><document><![CDATA[Acompañando al @ADB_Hellin en la fase de ascenso, partido semifinal contra Talavera, vamos a por ellos!! #hellin en… https://t.co/rSrgfIy5Xg]]></document><document><![CDATA[Héroes, la historia está llena de ellos, unos revientan taquillas y otros, los reales, cambian la historia de la hu… https://t.co/lMxAcAvctx]]></document><document><![CDATA[@BellaAurora84 @Vividrovmor @AMTQuito He estado en tu misma posición en Guayaquil, de peatón “sapo” y también he sa… https://t.co/qLrudqNLJV]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE El PP igual a mafia. PP la propaganda de los falconetis.]]></document><document><![CDATA[@javivalmu 🤦🏻‍♂️ espero no llegar a meterle tanto Javi, el Passat es si]]></document><document><![CDATA[No siempre estarás motivado, aprender a ser disciplinado 🔜CTO. Esp. Duatlón en Soria 🏃🏽‍♂️🚴🏽‍♂️🏃🏽‍♂️ . #triatlon… https://t.co/w79KpCvT7l]]></document><document><![CDATA[#castillodemontalban  #toledo  #spain  #photography  #photographer  #fotografo en Castillo De Montalbán https://t.co/wQpDxcyVLF]]></document><document><![CDATA[Porta negra em Cascais. Becos de Cascais. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal #cascais… https://t.co/rosNXiP8ec]]></document><document><![CDATA[@JosebaComico @chocitadelloro @Menchi13375210  que también pone caritas 😀😁😊]]></document><document><![CDATA[@IniestismoFCB_ La vitrina está llena y todos los años no se puede ganar.]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ Q hay un cacharrito q lo pones en el hueco ese y se convierte en 2 y encima es super barato q no te enteraaaaaaas]]></document><document><![CDATA[@nachogarciia_ De que idioma porque mi colega quiros va ya por b1 de koreano]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 10.57 km in 1h:39m:24s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El silencio de ByB en tiempo de crisis. Crisis solucionable, claro está. Comentario de opinión. Se puede leer en… https://t.co/16shzj1cT0]]></document><document><![CDATA[@mystery_XX @SyP_tve @JimmyBarnatan Además quedaban 10 capítulos para el episodio 500, ya que están alargando y est… https://t.co/jCAzp6V6fP]]></document><document><![CDATA[@melanie_papalia like my cats when i wrong with with food but you are much more beautiful kisses from spain!]]></document><document><![CDATA[@rubencaramazana @realvalladolid Para que eso ocurra deberíamos ganar al Gerona. Lo más importante del año es el Ma… https://t.co/XpxHCReCSN]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos los que améis a vuestros padres e hijos hoy me e desvelado , robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROC… https://t.co/1rJX6VGOxd]]></document><document><![CDATA[@Marta69613969 @madridista_lov3 @Ortega_Smith Cuanta falta le hace a Madrid, Barcelona y Zaragoza un gobierno con v… https://t.co/2Bas98FmRl]]></document><document><![CDATA[@Energumenoreano Doc.  Que devuelvan lo saqueado o robado https://t.co/h700YwHscT]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @SUPERGOCHOo @graceva80762971 @Lunarteddy @1AguilaAzul @Premaleela1 @oooooooozero @PattiBrookd… https://t.co/x3dBhoarQf]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Mejor no le demos ni una que esté lo único que busca es comprar el chalet en Ibiza]]></document><document><![CDATA[https://t.co/S85luXfMbr @estopaoficial @pabloalboran Feli día del Trabajador y Felicidades a todos los San José]]></document><document><![CDATA[@apufffffffff Nanit mi niña. Te " veo" mañana en el vermú?? https://t.co/vGMxzZgQBX]]></document><document><![CDATA[¿Por qué sacó ayer Víctor a Zeleznov con todo perdido? Es fácil de deducir, porque no tenía otro en el banco y pens… https://t.co/U8DA81wbmJ]]></document><document><![CDATA[@IsaGarcia_MK @Africa_Lucena @alvarofontela @AmaliaLopezAcer @AnaIvarsParcero @MataTweet @aatrenza @afalonso… https://t.co/LXaFYVGblI]]></document><document><![CDATA[Vota a quien te dé la gana. Yo no te voy a decir a quién. Tú sabrás cuál es tu situación, cuáles son tus prioridade… https://t.co/dDeHhpmEY4]]></document><document><![CDATA[A mi vecina de arriba, la que grita a las 2 de la madrugada parece que no le gusta el reguetón a todo trapo a las 8.]]></document><document><![CDATA[@mossos Dèu meu, quin assasí!!! Quan apendrem que un vehicle serveix per transportar-nos (Persones i qualsevol tipu… https://t.co/e6aFrO6dQ2]]></document><document><![CDATA[Sabado de sol em Matosinhos. 🇧🇷🇧🇷🇵🇹🇵🇹 albatroz680 Papito4k #€residente em Matosinhos https://t.co/dfOoL6Labg]]></document><document><![CDATA[.@JavierMaroto Debes estar flipado todavía por el mapa de España rojo de @PSOE.]]></document><document><![CDATA[@dama_rosas @AlfonsoLuz1 Los que perdieron eran codiciosos que fueron aprovechados  por "banqueros" inescrupulosos… https://t.co/KSnbGafz4l]]></document><document><![CDATA[Pues que se cumplan todos mis #deseos, ale. en Toledo, Spain https://t.co/SCJBS3VxOg]]></document><document><![CDATA[@ccarmoo420 @Obruno87 Eu também curto bro mas não é p abrir mosh kkk é bater pé assim de leve]]></document><document><![CDATA[Y este texto de @teoleongross https://t.co/H72OU2nKBY vía @elpais_cultura]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @DerekPa56710094 @IgnorantAsHell @Rianti34496759 @MamCivi @BabyGo2014 @Adele47018578 @SathieGounden… https://t.co/fySSxrI74a]]></document><document><![CDATA[De todos los asistentes solo dos vimos  el estreno de #StarWars en 1977. Disfrutando del #WQR19 y las charlas que s… https://t.co/Ng2Lxxn0WE]]></document><document><![CDATA[@Pablo65154855 @Davidsancres @emi_padron9 @MFMontaigu @SeFutbol En la posición de Alastuey, o por lo menos de esos… https://t.co/1opGHa8VE1]]></document><document><![CDATA[Vai correr tudo bem. Eu não estou a contar que a sorte nos calhe, mas estou a contar que Deus não nos falhe. em A… https://t.co/oS0WA4Vnif]]></document><document><![CDATA[@IskraElectrica @ignacioquinter @abarceloh25 @pablocasado_ La forma de gobierno de España es la Monarquía parlament… https://t.co/jXfjfXfSQj]]></document><document><![CDATA[El Pantócrator, obra maestra de las pinturas murales de la Real Colegiata de San Isidoro de LEÓN. Capilla Sixtina d… https://t.co/at4bDNmGRp]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército bla… https://t.co/agCuuHpNh7]]></document><document><![CDATA[La toma sin tropezones...Es que los piñones se le atacascaba en las narices. 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Lo único malo del acuerdo Disney-Fox es que no le dará a los Simpsons la muerte digna que se merecen y seguirán con… https://t.co/Kz8oMApufZ]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Hay un libro de Delibes que está bastante bien:… https://t.co/NPs6dvYf70]]></document><document><![CDATA[@Contrainverso @eldiarioes Si entrara Ud. al enlace del tuit, lo primero que podría leer es, cito literalmente, «at… https://t.co/f4pXEzHjO2]]></document><document><![CDATA[No ha habido en la historia un partido que se cachondee mas de la mujer que UNDIDAS PODEMOS,  cuyo líder es lo mas… https://t.co/aCbbE4wm1S]]></document><document><![CDATA[Hai prenotato per la islabonita ?📌 • • • Illetes #formentera #amazing #seidiformenterasesince2014 #solocosebelle… https://t.co/pztzS5yfQT]]></document><document><![CDATA[@sidalomismo @Esther32837485 @DuquedeAlba4 Son éstos quizás, quienes deciden que @vox_es tiene menos derechos que l… https://t.co/tZp32lkh8i]]></document><document><![CDATA[@vox_es Santi eres lo. Único que me queda soy el papá de rocío y María porfavor un RT me dará algo de alegría mi ma… https://t.co/lDXvnYg8bH]]></document><document><![CDATA[@cultrun @Proserpinasb Yo me quedo con la uva 🍇 Carmenere. Y te apunto dos bodegas; In situ (valle de Aconcagua, si… https://t.co/f2qGQvRn7q]]></document><document><![CDATA[Todo listo para el Trifest 2.019 en Pontevedra  #drqueen #doctorqueen #tributoaqueen #tributoqueen #aqueenofmagic… https://t.co/5BUGAyvEOd]]></document><document><![CDATA[@JaviSantamarta @JuanPina 👏🏻👏🏻👏🏻 es que menudo topicazo negrolegendario que se ha marcado.]]></document><document><![CDATA[Alça’t manterooooooooooooi!!!!!!! Que anit apretares i ací ja estem treballant. Hi ha futbol en Mestalla i en… https://t.co/kT9obJInQ7]]></document><document><![CDATA[@rcabrero75 @Pablo_Iglesias_ El dia 28 de Abril no importa quién ha ganado el https://t.co/ee85vtRKLg eres pensioni… https://t.co/XpZfVqDIt4]]></document><document><![CDATA[@mariajesusvilas @InesArrimadas @mjmonteroc Del debate de anoche he salido convencido de que Arrimadas estaba mejor… https://t.co/3E58ScB1Sb]]></document></documents></author>