<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hombre, mira, igual la solución llega por donde menos se podría haber pensado... ¡¡Con el Islam han topado estos pr… https://t.co/a1qvEIdknE]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Que historia?]]></document><document><![CDATA[@julou31 @fandetv @40Francoise @enmarchefr @EmmanuelMacron Je n’aurai pas à payer pour mes parents , hélas !! Par c… https://t.co/y6UxXt4KQ4]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Y que se pensaba que iba ser la reina 👑 cuando lo conoce todo el mundo a matamoros que es un huerguista]]></document><document><![CDATA[Saudades dos teus lábios e dos nossos beijos apaixonados fds mano volta]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje 👏👏 Muy bien! No podemos permitir que eso le suceda a España, los ciudadanos no nos merecemos esa desgracia y vergüenza.]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días ♥️ Aquí te dejo esta preciosidad de vestido con flores bordadas y cinturón incorporado también bord… https://t.co/ligJuF6XlY]]></document><document><![CDATA[Bueno chic@s ya a ver las repes de cuarto milenio en la cama😃a descansar mañana más 🥰😴😴😘😘 https://t.co/2fBa5vsuyO]]></document><document><![CDATA[Arte, sentimiento, devoción y fe con el gran @curropinana, el Cristo Yacente y la Virgen de la Cruz. Una atmósfera… https://t.co/JjSZzbK5dX]]></document><document><![CDATA[@xavi_69 @nn_dgg Muchos no la recibimos. Listo o lista, que ya nunca se sabe.]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Fue más educado el Sr. de Bildu, porque otro con su discurso tan violento, le hubiera insultado a la… https://t.co/etZ7ZHGzBS]]></document><document><![CDATA[Acte final de campanya a Badalona!!!!! @martarovira raulromeva junqueras en Plaça La Plana Badalona https://t.co/B77VVcjd2C]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Amy Liptrot (Islas Orcadas, Escocia, 1986) la autora de un libro que me llamó la atención desde el primer m… https://t.co/aOMImGGfRM]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV P.Sánchez debe preparar la.pregunta de pactar con C's y la del indulto tiene razón en respetar 1… https://t.co/Bfl68Exeou]]></document><document><![CDATA[Mira que a mi la Pandora no era abanto de mi devoción. Pero me está  gustando https://t.co/PSworqmiYr]]></document><document><![CDATA[@frikileria Me llevaría a @Patripulgui92 @andrew_viac @juanhidalgot9 #SorteacoFrikileria 🤗]]></document><document><![CDATA[Buenos días hacin me quedo cuando veo a pedro el guapo jaaaupa VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 https://t.co/XcYpfhG4Ru]]></document><document><![CDATA[En Madrid también, no nos olvidemos que se quieren cargar el metro, lo deterioran y así cederlo a sus amigotes para… https://t.co/lLeFT3mqak]]></document><document><![CDATA[Activitats i sopar Oncolliga a Arbucies!!! Gracies  Nati i @somsiserem per deixar me participar en aquest gran dia… https://t.co/FW6PlZj7Qt]]></document><document><![CDATA[Allí estaba esperando con su sombrero. Era la única maleta en la cinta de equipajes. Tras nuestro periplo por Brasi… https://t.co/TaRLzoxGnl]]></document><document><![CDATA[La esencia de nuestra isla en cada botella en @CellerRamanya 🍷❤ @BinissalemDO @turismemallorca @somdemallorca… https://t.co/n4x9GzOaos]]></document><document><![CDATA[📕 Ofrecemos 50 medidas provinciales que priorizan el empleo, las infraestructuras y el apoyo al municipalismo  🗣️… https://t.co/59JuEOqdCD]]></document><document><![CDATA[Tipooo eu as vezes gostava mt de estar a namorar, de me sentir feliz com a pessoa ao lado e de dar tudo de mim a al… https://t.co/lPDvQRqz7m]]></document><document><![CDATA[Céntrate en lo positivo de tu vida y dedica el tiempo justo a aquellos pensamientos que te atormentan y ninguno a l… https://t.co/CbdfqP72rO]]></document><document><![CDATA[Hola! (@ Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona) https://t.co/eFwH4So9TC]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 La veo muy deteriorada Coquer, pq será? No habrá vuelto a las andadas 😉😉]]></document><document><![CDATA[Eres mas mentirosa que la Arrimadas¿también eres hija de Fascista? O te paga el drogata?]]></document><document><![CDATA[Tiene que ganar!!!! #gottalentfinal representa a las mujeres... Es una artistaza!!!! Me emociona y me quita el dolo… https://t.co/vreiWFvohL]]></document><document><![CDATA[@CdV_Asturias @clubdeviernes @PSOE @FSA_PSOE 95 años y @sanchezcastejon lo cierra !! Lo que nos queda por ver]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado paz padilla riéndose de los defectos de Isabel Pantoja. Está ella pa reirse de alguien. Envidiosa]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Seguro que el pàjaro se lo merece y la pareja y la prima de la pareja también.]]></document><document><![CDATA[En el acoso escolar, la persona que calla no otorga, la persona que calla tiene MIEDO. No se puede permitir que la… https://t.co/r3JmgrKZsA]]></document><document><![CDATA[@AnaBentezOrozco @jumasa85 @Pablo_Iglesias_ @PSOE @abcdesevilla Ahora van los socialistas..]]></document><document><![CDATA[#Repost malasmadres  Yo voto este domingo y voto por todas las mujeres que en su día lucharon para que hoy nosotras… https://t.co/fTSyDUnffd]]></document><document><![CDATA[@ManuelSuarezVe9 Que 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮 me das con tus comentarios!!! Eres un IMPRESENTABLE]]></document><document><![CDATA[@vox_es Nada ni nadie impedirá que se oiga nuestra voz hasta en el último rincón de ESPAÑA. Sin miedo a nada ni a n… https://t.co/ZRMeXLj2IH]]></document><document><![CDATA[@GuerreroJusapol @PSOE @sanchezcastejon @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/k2YS0DcOVM]]></document><document><![CDATA[@carolinadubert2 15 horas, eu sei que não é assim tanto mas acho melhor ser no verão por ser mais organizado]]></document><document><![CDATA[Gana unos auriculares inalámbricos Bose QC 35 II ¡y a tu ritmo! Entra y participa. https://t.co/xTLEHKMZ4b #AturitmoconMutua]]></document><document><![CDATA[Hasta El País reconoce que @sanchezcastejon ha mentido!!!!🙈@pparagon @PopularesHuesca @populares]]></document><document><![CDATA[Martes en la oficina 📺 🎙  #extremaduranoticias #CanalExtremaduraTelevisión en Canal Extremadura https://t.co/xFtN8NLWbl]]></document><document><![CDATA[Love when my favorites are on @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower #CascaisShopping #Portugal #Cascais 😂💃 https://t.co/l4XHdSYQfW]]></document><document><![CDATA[Ahora a estas alturas este hashtag??? Jajaja mañana veréis la voz que tenemos... Que fuerte...y que ridículos por Dios #MujeresSinVox]]></document><document><![CDATA[Ayer también acompañamos a vecinos de #Lanjarón y del resto de la Comarca de #LaAlpujarra en una reivindicación más… https://t.co/vKHWSQTFgK]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3 (three) tickets to BTS Speak Yourself concert in London day 1 - 1 June. I’ve got better ones, that’s… https://t.co/3ilzLRGHDt]]></document><document><![CDATA[La D. Pastora de Triana luce en su tradicional Besamanos el magnífico manto azul bordado de Ntra.Titular. Felicitam… https://t.co/eYvFb2sSFP]]></document><document><![CDATA[Ando a ver os filmes de Harry Potter que nunca tinha visto, só o primeiro (não me julguem). E sinceramente não sei… https://t.co/G5ki48ROnG]]></document><document><![CDATA[Eu baixo me para apanhar qlqr coisa e fico c dores no joelho imaginem se tentasse fazer isto]]></document><document><![CDATA[En el #DíaMundialdelaVoz quiero dar las gracias a mis profesoras, Lisa Paglin y Marianna Brilla, de… https://t.co/1sFN7Xpe8q]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @Julianvirome Tu a lo tuyo , miente que algo queda !! No te muerdas que te envenenas !!]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @Arowbase1981 @Decathlon @castorama_fr @Apple @WordPress @T_Bouhafs @GaspardGlanz Oui tout à fait , mai… https://t.co/R5uYI9lXRS]]></document><document><![CDATA[@CARLESRIUS Madre del amor hermoso  !!! VOX  replega a tota la  subintel.ligència.]]></document><document><![CDATA[Lo que ocasionó el incendio en Paris fueron los dragones de Daenerys, no tengo pruebas pero tampoco tengo dudas🧝🏻‍♀️ #GameOfThornes]]></document><document><![CDATA[Amigui ❤️ #walkthebarrio #Poblenou @ Horchateria El Tio Che https://t.co/HDIo6GBkMf]]></document><document><![CDATA[Las fuerzas militares venezolanas se han levantado contra el gobierno de Maduro]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN… https://t.co/Nc0kGE3YeS]]></document><document><![CDATA[@felix_alon @EliteTaxiSevil1 Pues aquí en Madrid alguno creo que hay. 🙄 deben de tener VTC 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Aunque tengo mis planes de #procesiones hechos,por si la lluvia,necesaria e inoportuna al mismo tiempo,me lo impide… https://t.co/DGB3NQzCyX]]></document><document><![CDATA[@JoseCarlo888 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera… https://t.co/8qDA8o8REw]]></document><document><![CDATA[@CristobMorales @brendonneuen @georgeinstitute @DrTinahones @fjavesc @estebanjodar @ValleAlfonso @cristinatejerap… https://t.co/qgWAPysHMr]]></document><document><![CDATA[Chicos!! Una #cañaporEspaña?? #PorEspaña @vox_es 🍻🍻🍺 https://t.co/uKyj8ACIDZ]]></document><document><![CDATA[@Hemostasia_HUVH  estupendo equipo siempre comprometidos con la Hemofilia ! Proud of you ! Y unos niños que son un… https://t.co/8XbE7EBPgB]]></document><document><![CDATA[Ohhhhhhh  Oohhhhhhh  Ohhhhhhhhhhhhh  @juzita__  @crispereira_15  @bruna_bmco]]></document><document><![CDATA[Yo me clavé la reina del flow en dos semanas y algo, pero esq mi madre me está ganado.... a todos sitios con la serie puesta 🤦🏼‍♀️😂]]></document><document><![CDATA[@Jadouken10 @CaMa1610 Verdad tremendo""y pobre de nosotros de los españoles 😭]]></document><document><![CDATA[Si esto implica que mucha gente del PP se ha abstenido porque no veían un pacto con Vox, chapeau por ellos. Me quit… https://t.co/3jHE77Dt5V]]></document><document><![CDATA[Paz echándole en cara a Anabel que no tiene retranca y ahora ella se ofende y se larga!!!!!! Pues vaya #saltavivientes]]></document><document><![CDATA[@sarappm @JdJCantalejo @CamilaFerraroM @RtcTetas @TxemaMarin ¡Tengo que ir a probarlo! Conozco a @CamilaFerraroM de… https://t.co/R8SVE3yLk0]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Perdona bonita!! si un cliente llama a la emisora, a… https://t.co/F1R68sSh2W]]></document><document><![CDATA[@vaiorel_ Que felices éramos entonces, y no lo sabíamos. No es lo mismo abrir la boca que levantar el brazo. Creo q… https://t.co/3xMMW2BHwn]]></document><document><![CDATA[@sangomyqueen @martaot2018 Depende de @martaot2018 corazón ...supongo que no tardará porque se muere de ganas]]></document><document><![CDATA[@Fausto6969 Ostras, en el cole canturreábamos "Zaplana, murcià!" y es de Cartagena, cierto, qué cosas 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Astrin2012 @ierrejon @EmilioDelgadoOr @MasMadrid__ ¿Me vas a aplicar la ley mordaza? Tengo reconocido el derecho a… https://t.co/8Bj8XmrOf4]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol pederol como se te ve el plumero.Eres madridista hasta el culo odias al Barça.Como te escuece que el Mad… https://t.co/04v1VGsZEL]]></document><document><![CDATA[Cuando tú domingo empieza con un brunch donde tienen una mesa con los mejores quesos gallegos, jugos y frutas natur… https://t.co/TigtJBlro0]]></document><document><![CDATA[Isabel Díaz Ayuso. "No hay que cambiar nada. El voto ya está volviendo a casa". Pero ¿nadie del @populares se va a… https://t.co/Ood8Fb7w6x]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 No apto para menores abducidas https://t.co/u85IrbIxNO]]></document><document><![CDATA[Chips de calabacín #espectaculares #deliciosas en @reding22 #tarragona #laplaça #plaçacorsini @ Reding22 https://t.co/t7S3Swbpw9]]></document><document><![CDATA[@HelderTavaares preciso de te pedir um favorzinho para uma amiga minha como posso falar cnt? ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[“Pasarse de listo” titular q pretende captar la atención haciendo daño a la imagen de las #altascapacidades  Esto n… https://t.co/8f4Y7NkcME]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Y por eso le damos condiciones laborales donde la palabra “precariedad” se queda cortísima, ¿vamos a… https://t.co/Y0ttwkSkS7]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Pensa perque s'ha arribat aqui....potser tú i els teus hi teniu alguna cosa a veure.....oi Ines??]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/PcLcfgDACu]]></document><document><![CDATA[Buenos días, ya queda menos 💃💃💃 @63Llopis @chachacha_p3 @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @dondelaH… https://t.co/LpExjd5txD]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 He perdido toda la confienza en los Sindicatos..Muchos integrantes son tan corruptos como ciertos politicos..]]></document><document><![CDATA[Hay amistad que ya son familia, pero no te puedo dar cabida si no me das la confianza,Soy una persona avanzada en t… https://t.co/uSLy3Z0yTo]]></document><document><![CDATA[@CarlaLizCobain @Siropedearce @lakiwi_xx JAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA te amo]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11  Mira Ana mi paella de verduras para hoy https://t.co/yCYMEvpuMa]]></document><document><![CDATA[Al "Bar Duque" se le está haciendo una propaganda esta semana de la hostia.  #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canslfiesta18 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Andrés Calamaro, una veu de VOX, repudiable deriva facha. https://t.co/00dq4lexND]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela desgastes en casa? https://t.co/PmFBdLNf5M]]></document><document><![CDATA[Everybody is solidary with Sri Lanka   #stopcrime #peaceandloveintheworld]]></document><document><![CDATA[14 de março Instagram ❌ 14 de abril Instagram ❌ Aguardamos o dia 14 de maio 🙄]]></document><document><![CDATA[Drinking a Carlsberg by @carlsberggroup @ Burgau — https://t.co/iyNe0bd2WJ]]></document><document><![CDATA[@shamlss_ tá feia a coisa viu? Jjhwhaha mas obrigada pelas dicas, amei e vou fazer qnd voltar (espero não estar nes… https://t.co/4onzAjD5Pp]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna @Djawadi_Ramin Si??? A mi me ha encantado, teniendo en cuenta que ella (no quiero decir el nombre para… https://t.co/78sNBbFYry]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @Luis_Endera Quejarse aún sigue siendo delito. La Ley mordaza "pa cuando"?]]></document><document><![CDATA[El año que viene será 🖤  Te quiero ratoncita 🐭❤️ https://t.co/l6VBzEs3E1]]></document><document><![CDATA[Lo que no puede ser es quejarse al gobierno nacional, de una cosa que ha hecho el alcalde de tu pueblo, o quejarse… https://t.co/L39x0UBHUx]]></document></documents></author>