<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@EiiMister @fibromialgianot Yo soy alérgica a la betametasona que es un tipo de corticoide muy utilizado]]></document><document><![CDATA[@PAxPasarela @jusapol @NatanEspinosaP1 @peris_vigo @MGutierrezCs @martintoledano @Ortega_Smith @Albert_Rivera… https://t.co/egfZGugqZg]]></document><document><![CDATA[https://t.co/c2VCCPeQC6 25 MUJERES ASESINADAS 25  ASESINOS MACHISTAS,hijos de esta sociedad patriarcal… https://t.co/SD0xDJ24T0]]></document><document><![CDATA[Nancys Rubias - Alfabeto Nancy 🖤 en WiZink Center https://t.co/SHsH5lQv3r]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/NuKzUE350E]]></document><document><![CDATA[La junta electoral obliga la UAB a retirar murals i pintades independentistes https://t.co/h20hPAkxAC]]></document><document><![CDATA[@agusmadariaga ¡Enhorabuena, Agus, por darnos razones para seguirte, @agusmadariaga! Un abrazo😊]]></document><document><![CDATA[@franceinfo Drouet , Nicolle et Rodriguès pourraient y aller , ça améliorerait leur français !!]]></document><document><![CDATA[“Musk began walking in the crowd, slapping hands while his bodyguard occasionally yelled ‘no selfies, just high-fives’.]]></document><document><![CDATA[@salvadorcot @tonialba doncs no vegi com ens sentom nosaltres amb ella ...]]></document><document><![CDATA[Hola chicas,  Ya queda menos para el día del "curso automaquillaje" del 📆 25 de mayo a las 18 p.m.💄 AUN QUEDA ALGUN… https://t.co/vxwIydoJBE]]></document><document><![CDATA[@luzema40606077 @meiermq @PasquinDeM Cuál de todos, que la tia cambia todos los días, antes exigía prisión para PPK… https://t.co/x1FiXkpM0A]]></document><document><![CDATA[estoy enfadadísima porque he tenido que madrugar cuando ahora es el unico momento en el que puedo puto descansar y… https://t.co/IA2Sy6K4TQ]]></document><document><![CDATA[Los castillos y monasterios de Juan de Austria, el salvador de Europa https://t.co/ZIrOoQ4dQE vía @ABCviajar      F… https://t.co/XrBVl2iSh1]]></document><document><![CDATA[@javiaceytuno @Ayto_Las_Rozas @Rozasdeporte @jdelauz @Patriciagcruz @veroprial @_FEDPC_ @fmdpc @fundacionanaval… https://t.co/gMp1FigtsS]]></document><document><![CDATA[Algun dia l'independentisme d'@Esquerra_ERC entendrà que sense el suport de @JuntsXCat la independència no serà pos… https://t.co/19LkbqZMWj]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE, @Albert_Rivera habla de votos constitucionalistas. Y los de la derecha lo son? Lo digo porque la d… https://t.co/XbtABqPuky]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi A quien… https://t.co/BaxxPTeyKz]]></document><document><![CDATA[Dice Greta y no se equivoca que "Quiero que entréis en pánico, porque la casa está en llamas. Son capaces de hacer … https://t.co/LBO8rU1Qah]]></document><document><![CDATA[@Carlos_Bruce El dijo que podía ser presidente hasta los 90, con todo el estrés que genera serlo.Nadie lo mandó a d… https://t.co/WCXGOjw7xv]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Si vuelves hoy a la rutina después de unas merecidas vacaciones,  ves con calma. Ya sabes que vuelves… https://t.co/BfhBMRUmOV]]></document><document><![CDATA[Impagable el momento tarjeta!!!! 🤣🤣🤣 #LaCafeteraElRebate https://t.co/v2jP32Ygav]]></document><document><![CDATA[@CiervaAna @jess_pozo Y después de eliminar a @vox_es de los debates, seguro que tendrán más audiencia]]></document><document><![CDATA[Kawaii!!! 😆😍🐣💕📷❤️🌸✨💜😊🙂 #friends✌🏻💕 #fotoskawaii📷🙂 #armys💕🙆 https://t.co/GjLDyjn7hL]]></document><document><![CDATA[A platea. Manolo García en directe al Prat del Roure. #ColorsdeMúsica @comuee https://t.co/BrgexOqg4g]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Sobre lo que dices de Podemos, toda la razón, como se puede cambiar la piel de serpiente para querer p… https://t.co/HpS2idk7LW]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/d3K2lnkkCt]]></document><document><![CDATA[I need to know the name of this! #asmr #satisfying #satisfactory #oddlysatisfying #calm #hypnotic #satisfy… https://t.co/RU2vnZ4E4P]]></document><document><![CDATA[MIERDA MIERDA MIERDA Y COMO NO VAN A SALIR COMO SETAS LOS NAZIS. SI LAS QUE LES DAN ALAS SON LOS MEDIOS. ¡¡¡CUIDADO… https://t.co/LNSYXGl6uR]]></document><document><![CDATA[Sánchez, el converso al centrismo https://t.co/cAPpcBfbM1 vía @voz_opinion por @Jorge_Vilches]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Que hasta un niño tira a porteria cada vez que tiene el balón y ellos nada al portero pero al nuestro es que ya cansa]]></document><document><![CDATA[#ProyectoArkanoImagen ¿Se supone que estos chicos representan a la juventud?]]></document><document><![CDATA[Já perdi a conta à quantidade de trabalhos que tenho de entregar em maio. Tem tudo para correr mal.]]></document><document><![CDATA[Pues que hoy en día hay que tener en cuenta que tu opinión siempre siempre siempre va a ofender a algún gilipollas.… https://t.co/s4c7K11x12]]></document><document><![CDATA[Alguin le va a decir a Teo que se quite él güito de aceitunas de la boca!y que escuche el y él mal actor a Garzón,… https://t.co/NnLdAf5QW9]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad A veces dan y a veces se dejan dar, pero de derechas no han sido JAMÁS.]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @bcnmarta @pnaltpirineu @rabadia1226 @RieraAragay Treu el macro👏👏👏. Boon dia 😘]]></document><document><![CDATA[#NotreDame Y la catedral no era sólo su compañera 👩, era el universo🌛✨🌎; mejor dicho, era la Naturaleza 🌱🌿🦋🌊🐞🦁🐟🕊️🦅e… https://t.co/ugQDubDMyD]]></document><document><![CDATA[QUITANDO LO QUE HIZO ETA : LOS VASKOS SON EL PUEBLO MÁS NOBLE QUE HE CONOCIDO , LO SÉ PORQUE VIVI ALLÍ DESDE LOS 16… https://t.co/fq98ZN0cAg]]></document><document><![CDATA[Estou estupidamente bem humorada p quem dormiu 3h e veio trabalhar mas okkkkk]]></document><document><![CDATA[@Richmengo @_liberales @Jorge_Vilches Lee a Fichte. El Estado comercial cerrado.]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Il a bon dos l’enfant ! Quand on voit tous les cathos anti- mariage gay qui ensuite ne co… https://t.co/qVCs0CaYDZ]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Rayuela, por supuesto. Aunque hay gente que no lo aguanta...]]></document><document><![CDATA[#nofilter #sunset #islacristina en Puerto de Isla Cristina https://t.co/BhsTHYgiZM]]></document><document><![CDATA[@EBelisimo No termino de entender qué quieres decir ¿Podrías explicarte un poco mejor?]]></document><document><![CDATA[Se unieron a Guaido? Ellos fueron los que por consenso d partidos pusieron a Guaido q era una cara nueva xq el rest… https://t.co/W7hd5IZt2p]]></document><document><![CDATA[Un placer debatir con mujeres tan valiosas para sumar en acciones que den visibilidad a la necesidad de construir u… https://t.co/8gtrA3S6Xd]]></document><document><![CDATA[Hostia tú que complicado facturar las maletas en el aeropuerto de Lisboa]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Una vergüenza ganáis dinero vajo manguito por defender a los grandes hermanos y Supervivientes con… https://t.co/kPsck8bV5o]]></document><document><![CDATA[@Ballesta_Murcia Por qué hay que pagar las tribunas del desfile de hoy si siempre han sido gratis? gracias]]></document><document><![CDATA[@JMancha64 @Pablo_Iglesias_ A Ti te se ve muy bien de Salud mental sobre todo , olvidame https://t.co/4OUAeOp9ac]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista  George Michael. El video y… https://t.co/E3iHDzt9GG]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible el Especial de IM Farmacias dedicado a Infarma 2019 https://t.co/Ihd4BiYfmp]]></document><document><![CDATA[Que poco importa la vida de tantísimas mujeres y niñas.  Todo por complacer los deseos que algunos confunden con de… https://t.co/irQJnBJc6M]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny It’s not bank holiday here, I’m back to the track, but thank you 😘😘]]></document><document><![CDATA[Cayetana presidenta!! 💙¿Es Cayetana la más facha? | España | EL PAÍS https://t.co/YwQ5iHcHoN]]></document><document><![CDATA[¡Entrenamiento de series pasado por agua! 🏃‍♀️🌧 Se me ha olvidado llevarme la canoa jajaja 😅 ¿Y vosotr@s, habríais… https://t.co/UtWEmaYrW8]]></document><document><![CDATA[Bom dia! Feliz de disfrutar este gran regalo de la vida, aquí y ahora, con ellas. 😍😘🥰 #conamigasdelasbuenas en Belé… https://t.co/2b7YnlSNFx]]></document><document><![CDATA[Cara de sorpresa cuando mi hermana ha aparecido en la feria del libro. Solo por eso ya merece la pena haber venido.… https://t.co/pVWnjvBjaZ]]></document><document><![CDATA[12:39h. El "after bar Caracol" sigue abierto. Cómo hace buen tiempo ahí están. Ni se les entiende, y eso que hablan… https://t.co/YWNI6vMsop]]></document><document><![CDATA[A platea. Manolo García en directe al Prat del Roure. #ColorsdeMúsica @comuee https://t.co/BrgexOqg4g]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Son unas brujas  BELEN,LYDIA, CARMEN ,CHELO Y ANABEL]]></document><document><![CDATA[Stop thinking that I’m Going to Love you e don’t believe in love anymore.]]></document><document><![CDATA[@NoMolesteCuatro @YolandaDLM @ivanedlm @vox_es @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @voxjovenes… https://t.co/bMLe1oPpKY]]></document><document><![CDATA[@pijetas @vinagreFCB Hoy va a ser un Aleron bien luchado y jugado.que pases un muy feliz sabado.disfruta al maximo… https://t.co/oF3VYGdHGL]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sextaNoticias @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BUZkB6IADe]]></document><document><![CDATA[TODAVÍA NO LO HE VISTO, PERO SEGURAMENTE ESTAS SEAN MIS REACCIONES. #GoT]]></document><document><![CDATA[Desde el exilio, con mucha añoranza y extrañando a mi tribu, #mihiLIBERtas @bibliojuande @iesjdmairena… https://t.co/o69IzIB14x]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Mamen53148918 @taniaorro @CarmenBiridiego @valentingarcia2 @johnnypanaero Mil besitos y muchas gracias😘😘]]></document><document><![CDATA[Bro, I'm so sad... Look at these cuties. My babies deserved so fucking much to be prom queens!! @madelainepetsch… https://t.co/jYw57saJ1J]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @viscosa1974 😖😖perdona guapo.esque pensaba que estabas enfadado conmigo😖😖]]></document><document><![CDATA[@pbendom @Carlossnx A ver si llegan. De momento sólo he recibido de partidos con pasta.]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/lJiE0hngh1]]></document><document><![CDATA[@cmmb_30 Sim, acredito que sim! Fazem o máximo possível e já é muito bom, mas sabemos que né, podia ser melhor, se… https://t.co/y4ay6Ob1ra]]></document><document><![CDATA[Si alguien al que quieres mucho te dice que eres una vergüenza, entonces ahí lo dejas de querer]]></document><document><![CDATA[😢 Luto en el Real Madrid: fallece Agustín Herrerín, emblemático delegado del Santiago Bernabéu - https://t.co/4DpbgicMmY]]></document><document><![CDATA[Molt contenta de les noves distincions Creus de Sant Jordi  2019 del @govern novament un reconeixement paritari on… https://t.co/FUicjYc0QI]]></document><document><![CDATA[Hicimos unos amigos marroquíes y cuando quisimos jugar caricachupas los güeyes pidieron nombres de “dioses”, “profe… https://t.co/nk3H1nJ9rg]]></document><document><![CDATA[#jerica #paseomañanero #vueltalahoz #naturaleza #mesientoviva #comunitatvalenciana #nomenseñesmaspostales https://t.co/DTTZPleSuM]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen Pues eso tiene más valor que con 20 todas estábamos estupendas con 50 eso es un super extra. Y además nos da igual😂]]></document><document><![CDATA[Este tipo es lo peor!!!!  Aun le duelen los cuernos y hara todo lo posible por undirla ahora que no gana dinero con… https://t.co/pWur8HQ6xO]]></document><document><![CDATA[@angelgalanmont @ajverges @SoniaPapell @ARAmeteo @meteorac1 @alcantara_alb @MeteoMauri @meteocat @Monica_Usart… https://t.co/3xlig9cLlI]]></document><document><![CDATA[My favourite session out in Portugal. I just love jumping! 😃  #longjump #athletics #wwt #training #shortapproach… https://t.co/l8AR2EcZJK]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @ActuaBierzo @GLlamazares @mgarzonactua @MarcoGonzalo @arantzazmara @TereAranguren Excellent]]></document><document><![CDATA[@sylvyn40 @NovelasEnNova @NovaTDT @orozcoanaok @jeabello Pues disfrutela'es lo k yo piensoo y también soy libre de… https://t.co/pFdnatrnhv]]></document><document><![CDATA[Alrededor de 20.000 personas han participado este año en la manifestación del 14 de abril, en recuerdo de la procla… https://t.co/qvhb54ghu5]]></document><document><![CDATA[@kyrien_ @JuanColilla Su evolución es que lanza más rayos al final y grita más alto. Enhorabuena. No tuvo ningún ti… https://t.co/lChl5qOQpw]]></document><document><![CDATA[@envozalta_libro He estado apunto de etiquetarlos, pero me lo he pensado mejor. 😑]]></document><document><![CDATA[@S_Musical_LaPaz @CulturaSantJoan @sant_joan @costablancaorg @CostaBlancaNow @RamblaSantJoan Me encanta! Cómo se llama la obra?]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flores #flowers #flors #escarabat  #escarabajos #beetle #macrofoto #foto 8 #photography #fotografia… https://t.co/45jcHZTAQS]]></document><document><![CDATA[Con muchas ganas de leer esta historia! #FelizDiaDelLibro #sakura #matildeasensi @MatildeAsensi https://t.co/rtewJ4NFWD]]></document><document><![CDATA[Hoy se unió Lluc 🐺. Muy buen paseo con @Leonorajm y Rubén de Jaén! 😊 @ Arc de Triomf https://t.co/NIo5wjHXzy]]></document><document><![CDATA[@lurd93 @Albert_Rivera Los niños de mis clases tienen más educación que 3 de los políticos de este país que han representado el debate]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @pachon_roser @PodemosAhora @Jllibertat1 BUENO YA NI VEO A ESCRIBIR  EL TECLADO ES BLANCO Y SE VE… https://t.co/WSeXjKDd1d]]></document><document><![CDATA[@LottoLorenza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6mlsPn7FQi]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Que chulo Moni, gracias 😘 Felíz Domingo 😘😘🌷🌷🌷❤❤ https://t.co/U93RCT5XON]]></document><document><![CDATA[Estoy empezando a utilizar hojas de planificadores cuando voy apurada o no tengo muchas ganas de entretenerme con e… https://t.co/kE47TwCVxa]]></document><document><![CDATA[@Eli_zeber Fijate que es algo que podian haber evitado perfectamente...]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Me refería en general, los modelitos que suelen llevar las ministras no son del mercadito.  Con todo 83.89… https://t.co/G1E2oyTe0E]]></document><document><![CDATA[@titaneno @pitumerchita ESO ESPERO PUESTO Q LLEVO MÁS DE UN AÑO ENTRE PRUEBAS Y PRUEBA.]]></document></documents></author>