<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@enricvd Eso demuestra la incultura general del votante español mas los que le votaran para seguir mandando y refug… https://t.co/lG223plEFX]]></document><document><![CDATA[@chselles Con o sin sedación? No recuerdo que se utilizara el termino "comunista" para definir politicas progresist… https://t.co/EAYDutQIzs]]></document><document><![CDATA[@1Pallmall El puente q sea, complicado bonito 😉Estaba esperando notis tuyas de SV como no comentabas, pasé jajajaa,… https://t.co/di8VQnvRyy]]></document><document><![CDATA[@TerraplanistaMC @ehyumee @Ethan_Landfill @riplogik @gonchuspendido @Nestealimone @quitarrin2O https://t.co/bTm9zXJwku]]></document><document><![CDATA[Este es el método de los fachas para hacer subir la natalidad, niños ficticios con más implicación en la política q… https://t.co/Qr4yW3r1pz]]></document><document><![CDATA[@barbiemustbedie @pauv1979 @JosepMaCalaFont @Ormellix @LauraBorras Jo em vaig inscriure a la Crida quan la van fund… https://t.co/CBNuPAHwjd]]></document><document><![CDATA[DEBO RECORDARTE MI BUEN ODON , Q SI SANCHRZ ESTÁ DONDE ESTÁ,  FUE CON LOS VOTOS DE UNIDOS PODEMOS EL UNICO PARTIDO… https://t.co/ov3kEJEUZe]]></document><document><![CDATA[Creo q @sanchezcastejon traspasó todos los límites, ningún voto merece la manipulación y la utilización demagoga y… https://t.co/thdHDKuNCm]]></document><document><![CDATA[Novedades en las técnicas transcatéter para el tratamiento de la patología tromboembólica pulmonar aguda y crónica… https://t.co/O1MeYVZHXg]]></document><document><![CDATA[@isanatura Esto es Una tontería y la gente se aburre yo no voy a hace lo que ellos quieren connetate todo atraves de los videos de TWUITER.]]></document><document><![CDATA[@mareaje @Marujalimonlive @La_Directa @ateneu9b #Adoro @Marujalimonlive 💜@en_canta_dos ✨ https://t.co/5EVOU3OOi0]]></document><document><![CDATA[Me causa gracia cuando la gente (envidiosa) dice: "yo prefiero estudiar medicina aquí"... Lo mejor es contestar: "s… https://t.co/Evg7PJEG0q]]></document><document><![CDATA[Ahora sí ... pero cuando lo echaron por la puerta de atrás llamándolo topo no..]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hay. No se merece ni un voto de la izquierda catalana. Asens es el socio más fiel que tiene la derec… https://t.co/CTNfkYIGmH]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @mjmonteroc @PSOE Habla de la mugre que has contribuido a dejar en Andalucia, marisavidilla!!]]></document><document><![CDATA[@chococriskis Me cuesta entender que sea tan mendrugo después de haber trabajado años con Amy Phoeler. Ya hay que ser impermeable 🙄]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas i  @cayetanaAT teniu alguna proposta? Cansa molt escoltar sempre el mateix!!! #DebatTV3]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos! Se suficientemente valiente para ver el mundo con tus propios ojos y vivir según tus propias r… https://t.co/wVFRswfaqo]]></document><document><![CDATA[Las chicas de Paco👸🏽👸🏼 Aunque no lo parezca es feliz con nosotras. en Barcelona, Spain https://t.co/dbJR9BNV3K]]></document><document><![CDATA[Vaya... ¿Y qué hacemos con los asesinos que rechazan el marco del código penal, señora ministra? #nivel]]></document><document><![CDATA[Vaya mierda de políticos Obsesionados con  puisdemont  Que como político les da Cien mil  vueltas ( enfermos)]]></document><document><![CDATA[@legiastur @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WDm78ZE54I]]></document><document><![CDATA[@lagentuzadeaqui Q hay q votar con pasta... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 QUE les den vamos y mucho... 🤣]]></document><document><![CDATA[O domingo en Rianxo. Oficinas de #turismo en #Galicia  @Xunta @Turgalicia @conscultura]]></document><document><![CDATA[Fisher Price retira del mercado una cuna por la muerte de más de 30 bebés | Compañías | Cinco Días https://t.co/3yUxXoywdq]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 @_ManuSanchez_ No pasa nada Jose Manuel, siempre es bueno recordar estas cosas antes de ir a votar… https://t.co/5tqDwSfaiG]]></document><document><![CDATA[@krpskrp @krpskrp , @miguelsalinass, @BoseOfficial https://t.co/RysQxPdj2C]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos La gente corriente sabe lo que vale gente como tú !!gracias]]></document><document><![CDATA[Los trastornos mentales pueden excusar cómo te sientes, pero no cómo actúas hacia los demás. Disculpas y terapia.]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera dejando todos sus trastos en el atril.  #ELDEBATEenRTVE #28A]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Totalmente de acuerdo...me estoy imaginando la cantidad de barbaridades que va a soltar en el deba… https://t.co/m6V0PyNt7W]]></document><document><![CDATA[VEI KAKAKAKAKAKAKAKAAKKAKAAKAKKAKAKAAKAKAKAKKAKAAKAKAKAKAKAKKAAKAKAKAKAKKAAKAKAKKKAKAKAKAKKAKKAAKAKKAKAKAKAAKKAKAKAKAKAKKAAK]]></document><document><![CDATA[¡¡Gracias a ti y sobre todo, sigue con esa ilusión y no pierdas la pasión ♥️♥️ Hasta pronto!!]]></document><document><![CDATA[Hoy volvemos a contar con la compañía Piratas de Alejandría para deleite de los niños del CEIP Andalucía, celebrand… https://t.co/eaIKSm4jWr]]></document><document><![CDATA[@Joseee53212091 @DeluxeSabado Joseee q te sigo y tu a mi noo,asi no conseguiras ,twteros 🖐😊]]></document><document><![CDATA[Que si yo voy a otro país acepto todas sus leyes. Pero si  los demás vienen a España somos nosotros los que debemos adaptarnos]]></document><document><![CDATA[Vodafone pone en un aprieto a Movistar, Orange y Yoigo: las otras consecuencias de los datos móviles ilimitados… https://t.co/I3Ah6NvuWB]]></document><document><![CDATA[3 de Maio estarei com o ramongalarzaoficial  no lavlisboaaovivo Quem vem? #martapereiradacosta #ramongalarza #lav… https://t.co/XEo6fCNfZn]]></document><document><![CDATA[@Miiaasss Não, mas já 2 episódios vieram parar cá fora por vias não legais]]></document><document><![CDATA[@Apepe11 @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 Son increíbles!! Mil gracias!!! 💪🏀👏]]></document><document><![CDATA[#ElDEBATEenRTVE PP llevó a los españoLes a el umbral de la pobreza, en sanidad, en educación. P.Casado formaba ese… https://t.co/6ApkulRCu5]]></document><document><![CDATA[🔵 Comienza el Debate de TVE, donde participa Cayetana Álvarez de Toledo.  Puedes seguirlo en directo en… https://t.co/02iCC1WFVU]]></document><document><![CDATA[@dorseypender @jose200819 Solo le falta el pelo blanco. A lo mejor es que se lo tapa la mierda xD]]></document><document><![CDATA[@Sonsolesm99 Pues que les den por saco. No saben lo que se pierden https://t.co/I4bdu5p2v4]]></document><document><![CDATA[@JuanPaparazzi Ni lo comentes más porque acaba enterándose Ago y da rabia . Lo negativo vamos a saltarlo ... porque… https://t.co/osS29A1l4U]]></document><document><![CDATA[Toda a gente quer que te de uma chapadinhabe acho que não passa de amanha]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Y que tal si nos pone… https://t.co/nWIHyd6eds]]></document><document><![CDATA[@Leitrac @JuegoDeTronosTM Yo chuleo un poco que sé contar hacia atrás para que no imaginen que soy una chonqui. Por… https://t.co/zCK7lXbe87]]></document><document><![CDATA[Crec que @HiginiaRoig és de les millors coses que li ha passat a la política catalana en anys. Les altres són Anna… https://t.co/bO0Rk0cTfd]]></document><document><![CDATA[Dictadures a Argentina i Espanya, tractes diferents sobre la veritat històrica, el càstig a torturadors i assassins. https://t.co/2depscnfi0]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/tz84SDvTwx]]></document><document><![CDATA[El exconseller del PP Rafael Blasco se enfrenta a partir de este lunes lunes al segundo juicio del caso Cooperación… https://t.co/DM4OeRnwb8]]></document><document><![CDATA[Buenos días, aquí la reflexión del ministro principal de Gibraltar con la que me ha hecho abrir los ojos… https://t.co/aAd8mzMxyi]]></document><document><![CDATA[Mentir es gratis,   pero que nos tomen por Imbeciles es demasiado https://t.co/i2AmRKyCPx]]></document><document><![CDATA[Bueno pues como tengo tan buena la vista me da hoy por escribir con tinta naranja fosforescente. https://t.co/BvjMI2DId1]]></document><document><![CDATA[Cuesta abajo y sin frenos. Pero me temo que aún nos queda por ver el derrape final justo antes de la hostia épica… https://t.co/D0S7cSvhwm]]></document><document><![CDATA[Esto es mu grande, la cara del niño, del contraguía, el capataz que no lleva suelto... Lloro y me río a la vez.]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos el sorteo del oro aquí, en Lucena, en nuestra sede!! No dudes en pasar a recoger tu boleto lleno de soli… https://t.co/LrbAq9TboS]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @navedelmisterio @carmenporter_ @P_Villarrubia @FPCaballero @SantiCamach0 Tremendo meneo,debe de ser fli… https://t.co/yOl6XTOrW8]]></document><document><![CDATA[#Conciertem a gaudir de la #musicainclusiva @fundspereclaver @ccalbareda @ralcazargatell https://t.co/FNbKCfxyTz]]></document><document><![CDATA[Tanto feminismo, tanto feminismo, y el candidato de UnidAs Podemos es un hombre? #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Y también me da risa la gente que golpea las puertas al cerrar, asi se hacen escuchar JAJAJAJA ! De una, felicidadades, te fuiste, se feliz.]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos La humanidad con cerebros de plástico ya solo consumen información prefabricada ,son lo que comen ,ba… https://t.co/gtkEmeI6pi]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Otro #BassemEid le sigo hace tiempo.  https://t.co/LTLrI9M2nW]]></document><document><![CDATA[Buenas noches¡¡ esta es la foto del otro lado del #maquillaje del #zodiaco  La paleta es la #brights de… https://t.co/viNT7FookM]]></document><document><![CDATA[Si alguno tiene una mala tarde...que ni se corte. Será un honor para mí   https://t.co/2RLDeB8xj6]]></document><document><![CDATA[Una cifra con la que, además, han logrado entrar en el 'Top 10' de encuentros celebrados en España, un podio que li… https://t.co/iUoE7lPWzB]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos @isaserras @juanmalpr A la vieja indecente le reclamaron. Ella NS/NC  😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@anxbltr @JorgeEbola @IdiazAyuso @RABAGOISABEL Si he contestado! Si la pregunta es si me gusta lo que ha dicho, pue… https://t.co/NfKx4iyK3E]]></document><document><![CDATA[Vient de publier une photo à San Lorenzo Del Escorial, Madrid, Spain https://t.co/3ewcrFzrsH]]></document><document><![CDATA[Dakota esta noche dando la vida mártir a Pollos 🤣 🤣 🤣 ME muero de risa 😂 😂 😂 #svgala2 https://t.co/kTjSVRhqA6]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Jajaja.  Hubiera ganado si hubieran estado en un rin. En un debate fue todo menos ganador.]]></document><document><![CDATA[Hoy despedimos Abril 19 con prendas tan bonitas como estas 💙 . Buenos días fans de lo que traigo 🤗 . Camiseta👉🏻… https://t.co/Ap5sh8AG3s]]></document><document><![CDATA[Gracias por estar ahí apoyando siempre @petbenefitsp @friafriendsp #grethel gracias amigos!!!]]></document><document><![CDATA[Somos expertos en Criptografía y Grafología, nos lo enseñan en el primer año 😂]]></document><document><![CDATA[@aunahorade @blogdelosyuyis Precioso vídeo de la experiencia #AunahoraAlmeria]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @SerGuadalajara @GuadaPress_es @LiberalCastilla @NuevaAlcarria @guadaque… https://t.co/t8fO2eL6YE]]></document><document><![CDATA[Ora bem, estive a ler mais sobre a vida da Kim Kardashian. Resumindo: comecei no Google e terminei .. "algures num… https://t.co/mSOZ7FrZni]]></document><document><![CDATA[Jo estava a l’EOI de Lleida. I ho van gravar tot. No paraven de fer fotos #judici1O]]></document><document><![CDATA[Acabo de entrar en Twitter y me ha sorprendido no haberme comido ni un solo spoiler, todo eran tweets de vox y risas.]]></document><document><![CDATA[Quina pell tann fina tenen alguns,que si comparesim el que ha dit  o hagin interpretat alguns,amb el que diuen tots… https://t.co/pIExxXoEOq]]></document><document><![CDATA[El artículo: miel y almendras. "Habrá cientos de miles de votos que no se sabe si servirán para formar un Gobierno… https://t.co/AmTdWitdTW]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio de la Sociedad Ecuatoriana de Estadística!! https://t.co/lBrK4aOwwy]]></document><document><![CDATA[de verdad dos años esperando, sabiendo que SOLO hay 6 capítulos y literalmente no pasa NADA en los dos primeros cap… https://t.co/Yb8Pw5oeUv]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs PODEMIS NO ES DEMOCRACIA ES COMUNISMO PURO Y DURO  SOLO PIENSA EN COMPRARSE  OTRO CASOPLON]]></document><document><![CDATA[@kikemochales @InesArrimadas @Irene_Montero_ @mjmonteroc Me refiero a M.J. Montero. 😶]]></document><document><![CDATA[Disfrutar de cada momento en cada lugar 🗺🌄 #sinfiltros #oporto #atardecer en Ribeira-Rio Douro (Douro River) https://t.co/3quIEIlIxr]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @pantalla_azul Con retraso felicidades https://t.co/cj0BUK5wmY]]></document><document><![CDATA[@irinnecesaria Pero es una conferencia con varias personas de distintas opiniones, no?]]></document><document><![CDATA[saliendo a Toledo (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha - @adif_es in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/xjODZoq5Wj]]></document><document><![CDATA[A minha consulta era as 11.50h. Já eu fui almoçar a casa e ainda nem sou das primeiras pessoas. Até a Paula já me d… https://t.co/7QV5WloKys]]></document><document><![CDATA[@Again_Here2017 Para que mejore la reputación de España, en primer lugar habría q elegir un buen ministro de AAEE y… https://t.co/WmXH2EDmXi]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven, con este frío es para dormir juntos, vale con tu tropa que te lo dan todo, jaja está lucecita no en… https://t.co/uKOYYxkF1n]]></document><document><![CDATA[SABOREA LA VIDA SIN PRISA🍀. 💫Con sólo una sonrisa...💫. en Nerja, Costa del Sol https://t.co/N0bYMsjhpl]]></document><document><![CDATA[El cómic es otra manera de comunicación también se lenguaje @tolitovm https://t.co/8zxWRUKe9O]]></document><document><![CDATA[@AdrianzenEduard @NadineHeredia @Caretas Jajaja pensé que era una declaración pasada cuando bailaba marinera con el… https://t.co/7Qx9bYu3BE]]></document><document><![CDATA[Virgo nadie tiene la razón 100% ni tú ni yo, si he fallado no pasa nada pido disculpas todo el mundo se equivoca tú… https://t.co/tmTU7tUtG5]]></document><document><![CDATA[Me encantará conocerlo desde #marbellaallstars2019 @SaldunaBeach es lo más #top]]></document><document><![CDATA[@TheSpecialManu La mitad del tweet lo terminé cantando https://t.co/ipscH0mQvR]]></document><document><![CDATA[@cdm1950 @HiginiaRoig Tota la raó.. mira no ser traduir al català la paraula "cerril", és el que són]]></document></documents></author>