<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BTS_twt A LAS 12 DE LA MAÑANA EN ESPAÑA JAJAJAJA 😂😂😂 Y VOSOTROS???? @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@Segador64 @sermt @SergiCastanye @KRLS Poble Lliure forma part de Front Republicà.]]></document><document><![CDATA[Lo que se vive en tus conciertos es único, @pabloalboran. La conexión que tenemos contigo es mágica, lo #Prometo ❤️… https://t.co/MDbZjMBzkh]]></document><document><![CDATA[Calling all entrepreneurs! 👀@Techstars created the #Techstars Entrepreneur Toolkit, an online educational resource… https://t.co/j2CBtSlKZt]]></document><document><![CDATA[No fuimos nosotros los que dijimos que los coches diésel tienen los días contados ni quienes hemos anunciado un imp… https://t.co/RZqgneEe3E]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Cómo rescatar un plan de pensiones sin que nos pase factura a nivel fiscal… https://t.co/qvHfg2EesY]]></document><document><![CDATA[“Es una gran palabra, maravillosa, de grandes vendedores. Hace la  subrogación aceptable, ¿quién va a estar en cont… https://t.co/4EZKwhFbmM]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado @csoriacoach Sería perfecto si @csoriacoach dijera “fijaos” en lugar de “fijaros”. Los sres de la RAE… https://t.co/npm0NYSjx2]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro His terrible performance in the debate caused him to lose ground to his opponent.]]></document><document><![CDATA[@franciscoagenjo @SilesXGetafe El alimento que se debe de dar es pienso. Solo se recomienda comida húmeda solo para… https://t.co/M5jOz5V7m0]]></document><document><![CDATA[John Cena y Kumail Nanjiani protagonizarán una comedia policíaca para el director de 'Bienvenidos a Zombieland'… https://t.co/T8WiXx0NQa]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Cuanto más la veo, más me gusta. Sanem en episodios me conmueve tanto que no paro de llorar...]]></document><document><![CDATA[Esoltar, aprendre, parar atenció, discernir necessitats, respectar, estimar... només hi ha una fórmula: ser realmen… https://t.co/osK7TQG5AM]]></document><document><![CDATA[¿Algún experto imparcial me puede explicar las posibles razones de que al 50% del personal destinado a violencia de… https://t.co/XR3qhEiZSm]]></document><document><![CDATA[Com es deu trobar, ara, l’ésser bicèfal #Cayateinés? #28ATV3  https://t.co/SGYzWE4dAT]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Pero que es por todos lados. No solo por las sillas. Por todos lados.]]></document><document><![CDATA[@rotrentin Cala a boca Roberta, tu é perfeita  chega dá raiva de tão linda]]></document><document><![CDATA[Los días de votaciones #EleccionesGenerales28A es como #eurovisión. Pendientes de los votos de los demás para ver s… https://t.co/MKrGLzpXGd]]></document><document><![CDATA[@SergioSeru Noooo por favor, no voy ni a entrar en twitter mañana Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/nSPPMmA4Ya]]></document><document><![CDATA[Por dios que ganas de que llegue el miercoles e ir al fisio, no puedo más con la espalda😔]]></document><document><![CDATA[¿Os acordáis que la semana pasada os conté que me había unido a un intercambio de fotos en la comunidad de… https://t.co/NtG8EqcsdX]]></document><document><![CDATA[@Frikeando1 Siendo albatra nunca olvidan un aroma cuando lo han olido  ¡ Allah Allah !😱🤣]]></document><document><![CDATA[@MariaSe73592318 @Gildiris @salvameoficial Éso mismo es lo k digo yooo?en gran hermano era él honbre k mas la avia… https://t.co/VAHkzgR11N]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,Buenos días,ya a viernes,que vuestro día sea maravilloso y mágico,que os abrace todo lo bueno,mis me… https://t.co/W767LUVaMu]]></document><document><![CDATA[Mira tú,lo q va diciendo @ Carlos Herrera q si los socilistas gobierna co podemos se vs a Somalia, para mi Somalia… https://t.co/H982Idvh0E]]></document><document><![CDATA[@JRamon40 @VivaLaVidaT5 De eso se nutren las TV..El escandalo mas grave fue cuando se buscaba al niño y la desesper… https://t.co/u9k0bS09Wj]]></document><document><![CDATA[Peligroso un día en la playa del Altillo en Almuñécar. Cristales de los bares en la arena de la playa. Corte en la… https://t.co/ZVqV3nLUIc]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @Crepus Buenos días querido Raphael.  Menuda versión que has hecho !! Para bailar sin parar !! En l… https://t.co/JL9ccTBBTw]]></document><document><![CDATA[@Carlos71908200 @anemadariaga TENÍA K TENER UN ESPEJOO..!!!JAJAJAJAJA LA ESCRITURA INTELIGENTE K FALLA...🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@donchalecos Yo, todas las semanas junto con las sabanas. 😂😂 https://t.co/kj1CDhXkWX]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Seguro que el pàjaro se lo merece y la pareja y la prima de la pareja también.]]></document><document><![CDATA[Pedi uma barca de sushi!!!!! hj eu estou comendo peixe e frutos do mar igual uma desgraçada!!!!!!! Amigas comida aq… https://t.co/xgr90sTDoq]]></document><document><![CDATA[@chappo2611 Typical ! I went to about 7 😩 gave up after the poor performance at stoke]]></document><document><![CDATA[#jerica #paseomañanero #vueltalahoz #naturaleza #mesientoviva #comunitatvalenciana #nomenseñesmaspostales https://t.co/DTTZPleSuM]]></document><document><![CDATA[Terminando la procesión #semanasanteando #cansada😴 en Zamora, Spain https://t.co/wdo6q01LJl]]></document><document><![CDATA[Magnífic i molt interessant per entendre la situació de ruptura actual: “Sin justicia, ni igualdad, no es posible n… https://t.co/SqHmCa5aY3]]></document><document><![CDATA[cuando crees q no puede llevar nada más, te sorprende con la lista de la compra #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea TE EXPLICAS DIVINAMENTE CARIÑO Y YO TE ENTIENDO Y TE LEO GRACIAS A TUS MAYUSCULAS ,MUCHAS VECES NO… https://t.co/YYidCgbdvF]]></document><document><![CDATA[No trobe res del treball i m’estic posant entre nerviosa i molt nerviosa]]></document><document><![CDATA[Faltan Médicos que estén dispuestos a tolerar las malas condiciones del trabajo médico en España]]></document><document><![CDATA[@svillarv Si es que te maltratas psicológicamente!!!! no veas la Sexta!!!!]]></document><document><![CDATA[Sé la mejor versión de ti mismo ya que ser perfecto es imposible. https://t.co/AwLGnFtzJt]]></document><document><![CDATA[“Sin periodistas independientes, nadie denunciará las amenazas a los derechos humanos”, Carlos Fdez Chamorro, un ej… https://t.co/04Tv3slbn9]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de #Burguillos en #Sevilla celebra el Día Internacional de la Madre Tierra talando 2 árboles frente… https://t.co/XfVOYTEcUC]]></document><document><![CDATA[So small and so lovely #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #adoptanocompres #dogslover #adopted #yorkie e… https://t.co/KzjV5d36K1]]></document><document><![CDATA[Hola @helenaresano creo que te gustará lo que hacen los amigos de #Chemobox para hacer más llevadera la quimio a lo… https://t.co/9QzJhTB4SQ]]></document><document><![CDATA[Una visita estupenda. Gracias a nuestro Rector q nos ha recibido estupendamente. Mañana comienzan sus prácticas. Su… https://t.co/F37Gl3IZi4]]></document><document><![CDATA[O cheiro fedorento a cano de esgoto consegue ultrapassar as barreiras das redes sociais e chegar até aqui provenien… https://t.co/qa201SORK1]]></document><document><![CDATA[Estoy siguiendo a todas la cuentas Irenés es que me encanta el ship jaja]]></document><document><![CDATA[@mitokondriac @Lucia_RedCue Y yo bastante por el selenio por el tiroides. Ay de cuantas cosas me entero contigo! Gracias!]]></document><document><![CDATA[“ però has d negociar amb alguna cosa, oi? I el q tenim nosaltres son 3 milions d persones q poden sortir al carrer” @AlbanoDante76]]></document><document><![CDATA[@SocialistesVal @antgalan @ximopuig @tlnovelatesis @BlancaMarinF @ArcadiSD @JMLladro @manolomata @herick_campos… https://t.co/0K82lgZYlv]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Lo que es patético son los colaboradores aparte tanto belén como rafa mora no se entera de nada y tienen m… https://t.co/2RRpxBO18S]]></document><document><![CDATA[la verdad no entiendo está encuesta. Si el 72% de los socialistas no quieren un gobierno con los independentistas,… https://t.co/AFtSwcP8Eo]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @Ofenbachmusic @nickwaterhouse  @5SOS  @johnlegend @bloodpop]]></document><document><![CDATA[@rosataberner Por qué será que no me extraña estando tú por el medio 😍😉😍👏🏻]]></document><document><![CDATA[O restinho de paciência que eu achava que tinha pra HOMEM definitivamente foi pro saco. Eu vou morrer solteira. Esgotou. C’est fini.]]></document><document><![CDATA[Stmo Cristo de la Esperanza #SSantaMurcia #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SientelaEsperanza #CristodelaEsperanza https://t.co/ErCHerIiGE]]></document><document><![CDATA[@Richard_Pinault @sanchezcastejon ¿Con qué valor moral, acusa a otros partidos? Ellos están llenos de basura hasta… https://t.co/jGEzekiuU2]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @SegurXabi @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/zPOELfJ8Mw]]></document><document><![CDATA[Mi madre, Hideki (Japón) y yo coincidimos en que Zena (Bielorrusia) se parece muchísimo a Madonna en la voz en algu… https://t.co/7KvZnkBk88]]></document><document><![CDATA[Hola querido jueves 😌  MAÑANA ES VIERNES ‼️‼️‼️🚨🚨🚨🚨🚨  Y eso significa 🎂 3️⃣1️⃣ 🎂 , Y! Y! Y! 🙀🙀 ¡¡ #QuieroOlvidarte… https://t.co/MwhhZZRhYB]]></document><document><![CDATA[Que quede clarito, a mi nadie me llama gorda, fea, que no le gusta como visto, lo que como o como hablo siendo él e… https://t.co/LsAzCeCmFB]]></document><document><![CDATA[La jornada sobre voluntariado de esta mañana en el @CepaLasRozas  ha permitido a nuestros alumnos, tanto de inicial… https://t.co/wCQ90FRsT8]]></document><document><![CDATA[Pero que sea de verdad, o sinó los quiteños nos levantaremos. Espero que comience con pie derecho]]></document><document><![CDATA[En el 2013 es fundada Casa de Vera @casadeverave en Valencia, Venezuela, una empresa que nace como un proyecto madr… https://t.co/nffEG3bedg]]></document><document><![CDATA[DI DALAM HARI-HARIMUU BERSAMA LAGIIII KAO TANYAKAN PADAKU KAPAN AKUU KU KAN KEMBALI LAGIIIII SEMUA KATA RINDUMU SEM… https://t.co/lR98WmJZHq]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre . Solo siendo madre se puede entender lo que significa el amor por unos hijos. Amor incondicional.]]></document><document><![CDATA[@Karina_Alvarez9 @manologarrido @SDalmaoficial 😊😊😊muero de verguenza... Graciasss 😘]]></document><document><![CDATA[O Jardel c barba e c um cigarro na boca?? Estive a dormir quanto tempo??]]></document><document><![CDATA[Se necesita emigrantes esclavos para pagar las pensiones bravo rivera #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Este hilo te deja una locura de impotencia enorme 💜 @realvalladolid @rfef @Ronaldo @LaLiga]]></document><document><![CDATA[Esta gran mujer de #PalmadelRío es un referente del movimiento asociativo a favor del pueblo gitano, pionera femini… https://t.co/06u2m6cXwd]]></document><document><![CDATA[“Existe todo aquello que puedas imaginar. Tan sólo tienes que creer con fuerza” 🖤 en CASA DA Capilla https://t.co/o6BoMWnOab]]></document><document><![CDATA[Las importancia de las áreas metropolitanas. @MentoresDe @metropolis_org @Metropoligijon @Areametropol… https://t.co/8fjHBQ9W4Z]]></document><document><![CDATA[@Ghandi1964 Afortunadamente las calles de BCN continúan, de momento, libres de carteles electorales.]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ A tu casa van a ir a darse un beso]]></document><document><![CDATA[Los aficionados de Unicaja sabemos lo que está pasando, nos están tomando el pelo, del primero al último, del presi… https://t.co/baG2rRqBdS]]></document><document><![CDATA[hoje comi pao de centeio com abacate, granola com papaya, morango e ameixa, strogonoff de cogumelos, bolo de cenour… https://t.co/lWoqdYfg1T]]></document><document><![CDATA[Y orgullosas de ello!!! @eva_hache #28A #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[@Web_Raphaelista @COPEMERIDA @RAPHAELartista @STONEandMUSIC Desde luego qué es una suerte el.poder estas en ese maravilloso lugar]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/LDmNDuINsU]]></document><document><![CDATA[@genoveva_sousa @josegea1965 @amolist @JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @jordicatala30 @alfredoken75 @sionpuy… https://t.co/WG316zequW]]></document><document><![CDATA[@kisiagayaspera Están deseando pillarlos juntos pero cuando están juntos no hay fotos 😅😂]]></document><document><![CDATA[Mañana Miércoles nuestra fiestera y preciosa @CristinaFaguas nos espera en #AlcaláLaReal con @ADFCanalSur en… https://t.co/ut6ZFlwHKe]]></document><document><![CDATA[@polifck gracias poli a que si bueno al menos aun queda un poquito para los exámenes]]></document><document><![CDATA[Felizmente além dos comentários paisagísticos deste pateta a voz dele a fugir para o rabo irrita]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker A mí solo me escriben para pedirme que lo difunda porque sí y ya.]]></document><document><![CDATA[Y he pasado por alto el "rubia" de cualquier desconocido, pero ahí está 🤐]]></document><document><![CDATA[@Pilcuadrdo2 @lliure_1714xhiv Y va con un torero pero odia los gays todo muy normal]]></document><document><![CDATA[La siesta de mañana va a dar miedo verla @la_unzu @mahn https://t.co/3AhuJKujxJ]]></document><document><![CDATA[Todos somos Revolución, con el gobierno mexicano también tenemos la ezperanza, compañeros mexicanos a cuidar y defe… https://t.co/WEip5LFFOf]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Pues a mi me encanta la forma didactica que tienes de explicar el tiempo, para mi tus explicacione… https://t.co/RLU5cH1CM8]]></document><document><![CDATA[Isabel Rabago en su línea no se entera el caso es llevar la contraria #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Algunos viven con tal cautela, que mueren casi nuevos. Lo bueno...eterno 🎶❤ #JornadaDeReflexion #YoguiGirls… https://t.co/eELWmuZyLe]]></document><document><![CDATA[🌊Un día de playa puede cambiar tu energía🌞#seymourjewels #pulseras #spring2019 #cooljewels #beach #seashells… https://t.co/ZSmX2zZIKw]]></document><document><![CDATA[¿Qué estamos haciendo mal? Estamos a la cola de los paises europeos que menos invierten en #sanidad!! España, cuart… https://t.co/NVJp6uTlsL]]></document><document><![CDATA[NEW POST ON THE BLOG ⚡️ Rome city guide, including places to visit, what to do, tips and best places to eat. https://t.co/etDx19Fevd]]></document><document><![CDATA[Lo digo y lo mantengo: en política lo que parece no es. Me pregunto que necesidad tienen algunos de dar el campanaz… https://t.co/2f6nufczyy]]></document></documents></author>