<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Victoria crater in Meridian Planiun, Mars. (HIRISE), Kevin Hill.  https://t.co/O5RzjrW6XE]]></document><document><![CDATA[Siempre me imagino a una persona que cuando pasa algo va CORRIENDO a Photoshop a preparar su montajito de BOICOT pa… https://t.co/aFSw5nWltU]]></document><document><![CDATA[Pedro, vida o muertes. Asi de fàcil. #VidasOmuertes https://t.co/FulWJnYwdY]]></document><document><![CDATA[O quê? O Benfica foi eliminado das competições europeias de forma completamente amadora e incompetente? Não me aper… https://t.co/D87frbHBvD]]></document><document><![CDATA[Lluvias torrenciales provocan muertes y grandes destrozos en Río de Janeiro https://t.co/ii7xtu6h7b via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[🔴Empezamos #Diálogos con @XimoPuig y Rosa María Monzó  #SeguirSumando con Cultura y su desarrollo en #Alicante  #HazQuePase 🗳🌹]]></document><document><![CDATA[📸📶 A sunrise in Murcia with a new deployment with devices made by Albentia.  📸📶 Un amanecer en Murcia con un nuevo… https://t.co/1Ej3AAQHNk]]></document><document><![CDATA[Si yo tirase todos los discos de músicos que no tienen la misma ideología que yo, liberaría una estantería: Silvio… https://t.co/nxFPIE12Nn]]></document><document><![CDATA[Estoy flipando con el Callejeros San Francisco de Bilbao.  Organizaciones donde dejan meterse heroína y cocaína tra… https://t.co/cFBcWdTa5j]]></document><document><![CDATA[@eldruida10 @hermo43 @PatiPatiBcn @ramoncotarelo Tranquilo. Gracias por tu apoyo. Pero los catalanes sabemos sufrir… https://t.co/NvwDN1nDFL]]></document><document><![CDATA[Y, ahora, repite conmigo: veleta naranja #LoQueHayQueAguantar  https://t.co/dqtXR6fHTq]]></document><document><![CDATA[No podré escuchar en vivo el #SonarInformativo jueves de @AlbertoMayol pero escucharé el capítulo, necesito entende… https://t.co/QMWQXpJIRK]]></document><document><![CDATA[Se confirma. El Cádiz ‘B’ empata en Lebrija y el Utrera pierde el liderato. No dependerá de sí mismo para lograr el… https://t.co/H4GfxlQzRR]]></document><document><![CDATA[@Alfonsocalabia Crii qii fii intis....😂😂😂. Es que yo no tenía el Plus. Lo descubrí ahí]]></document><document><![CDATA[A algunos les parecerá frívolo, y poco «académico», pero el prestigio social del español como lengua también mejora… https://t.co/Xs6taIiJWM]]></document><document><![CDATA[Mayor protección de la biodiversidad. Numerosas especies de animales y plantas están en peligro debido a las consec… https://t.co/MBh3lVso18]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @Dianne__LadyD @Mike6Truth @vernsanders @CherubNation @YourTerraTeas @ChristiWalling @thecarolinabee… https://t.co/UvVfmtB3NL]]></document><document><![CDATA[@LaMalagaModerna @vvirmania @malakahin @Maripepilla @callatonto En Larios, ahora mismo https://t.co/jPjdROQ75u]]></document><document><![CDATA[tus brazos son el lugar al que llamo hogar, tus ojos cosmos dentro de la atmósfera, y tú, eres lo mejor que existe.… https://t.co/SVHR6XrUNk]]></document><document><![CDATA[@barrifcludea @isaimarivent @pablocasado_ @populares Que te la dá!!! De macho alfha]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr @HDescendimiento Bueno tampoco es cuestión de tirar por tierra todo lo que haga esta hermandad,  d… https://t.co/aCAcg3WEYV]]></document><document><![CDATA[@gugachacra @DanielDant3 Guga, mas concorda que todas essas naçoes com governo de esquerda conseguem se sustentar g… https://t.co/jRPCK8xHWz]]></document><document><![CDATA[Comiendo en El Pastor, ñam ñam uno de los mejores asadores de Aranda de Duero (@ Meson el Pastor in Aranda de Duero… https://t.co/N62HO934H9]]></document><document><![CDATA[No hemos fracasado. Es brutal lo conseguido. Temporada sobresaliente. No puedo estar más orgulloso de mis chicos. E… https://t.co/01CAoP6kI4]]></document><document><![CDATA[@35milimetros_es @SonyPicsVideo @SpiderManMovie @SpiderMan @sonypictures_es @Antonio_G_N_]]></document><document><![CDATA[@FCyLF Se nos ha ido un obrero del fútbol , buena gente y verdadero. Fue un placer trabajar a su lado y empaparme d… https://t.co/22sDea9qxQ]]></document><document><![CDATA[3 meses sin pegarme un buen baile. ¡¡Que mejor plan para celebrar mi cumpleaños!! en Discoteca Pincel https://t.co/UXwTd3mefm]]></document><document><![CDATA[@joaocarlosamjr Igualmente...q se foda! Só q VC e não quem representa o Flamengo! Kkkk]]></document><document><![CDATA[@JNieder23 Fantástica la redacción de la noticia. Especialmente este párrafo, magos del humor. https://t.co/bIl4hI2b2S]]></document><document><![CDATA[@Islamouro1 @delCojonBrivon Pagaremos con gusto y con compromiso de mejorar mi país. Paraíso fiscal empobrecimiento social.]]></document><document><![CDATA[La resaca electoral se merece no uno, ni dos, sino unos cuantos pelirrojos, ahí todos juntos y revueltos. ❤️ https://t.co/o3WuErQ3mq]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @Desayunos_tve Sólo los vi unidos a la hora de darte palos en los dos debates. Qué bien Albe… https://t.co/g4Jtv5NaAc]]></document><document><![CDATA[Es peor cometer una injusticia que padecerla porque quien la comete se convierte en injusto y quien la padece no.… https://t.co/UhO9kekv6t]]></document><document><![CDATA[Todo un honor haber sido galardonado el pasado 12 de abril con la Medalla de Oro al Mérito en el Trabajo🎖por la Aso… https://t.co/Lt6qawHBBR]]></document><document><![CDATA[@_metrodesevilla @alamedera ,esto es más grave que la huelga,el lamentable diseño de  la estacion  de Puerta Jerez.]]></document><document><![CDATA[@VOXValladolid @Santi_ABASCAL @PabloSaezAM A por España y a traer un trocito de España que son rocío y María , exte… https://t.co/L0ivaI3pSv]]></document><document><![CDATA[@Martadpp @tonicarravela @vox_es @annacristi66 Hay que ver lo que comerán o fumaran para decir tantas meneses.]]></document><document><![CDATA[Acompañando a la comisión @stacruz_petrer reinas y Damas en su 50 aniversario. Felicidades!!! #petrer… https://t.co/LUcpQYf4Qo]]></document><document><![CDATA[Probando los croissants de esta cafetería he descubierto lo que es realmente el amor. Resulta que os odio a todos.… https://t.co/0sLNYyUsrY]]></document><document><![CDATA[Procura ser tan grande que todos quieran alcanzarte y tan humilde que todos quieran estar contigo ☘️🌺😉💪 !! Buenas N… https://t.co/oWSPlKBKT5]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 @oreina_MAR @saltaboskes7 @1902RmcfA https://t.co/yzNvvCMGY7]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @saladesvertes @jvGLaTLdRvqsn07 @Makki_Kuenstler @HumbleIndian @marinavibu609g @stradagangelica… https://t.co/OFMONFrEOI]]></document><document><![CDATA[JUZGAR ES IGNORAR————————#lavozdetualma #laingarciacalvo #vloggerlalo9 #mentesmillonarias #VUELVETEIMPARABLE… https://t.co/udBJBeIJ6L]]></document><document><![CDATA[Los fondos de inversión preparan su desembarco en cuatro grandes empresas  - https://t.co/OgOTaLuINo]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPealver Pues se me ha pasado por la cabeza hacerlo. Voy a comentarselo a FlasheadoEncamado a ver si se anim… https://t.co/G1sCY38HyP]]></document><document><![CDATA[@publico_es Me parece que esta chica no se ha dado cuenta que las matan sólo por ser mujeres.]]></document><document><![CDATA[@AngelBaena5 Una pregunta clave para desmontar a Sánchez: ¿Qué pasó el 20 de mayo de 2010? https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[Y se zumbaban 3 sol y sombra a las 7 de la mañana?  Los obreros fumaban en los andamios de Notre Dame https://t.co/y4BWW5JtpO vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[@elentirvigo @voxnoticias_es Son comunistas, hacen o dicen lo que han hecho los comunistas desde sus inicios. Nada bueno.]]></document><document><![CDATA[Me ha faltado una foto que diga “Caramba!”  En otro orden de cosas... sí, que putada. 😤😤😤]]></document><document><![CDATA[La vida puede llegar a ser como un cómic...... Escribe tu propia vida...... en Maraú Beach Club https://t.co/Y4UXNlpJxY]]></document><document><![CDATA[¡Las feministas viven de subvenciones! ¡El sistema de pensiones es insostenible! ¡En España sobran funcionarios! ¡L… https://t.co/N7YhhRmqUH]]></document><document><![CDATA[Pués que lo pague la iglesia,,,nosotros ya tenemos nuestras desgracias,,, Y lo digo con todo el respeto que se merece,,]]></document><document><![CDATA[@chicoromeropino @comunioES @Comuniate_com @UtilleroI @Comunio @SofaScoreINT Yo se de que habláis exactamente, pero… https://t.co/klI3ltYVww]]></document><document><![CDATA[@kakadelbote Coincido, Hay que decir que tampoco ayuda que ni Leonard, ni Lowry tengan en el juego colectivo , su fuerte.]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @davidlopezrey Sale el Sol entre nubes... https://t.co/OjtYLgHW0Q]]></document><document><![CDATA[¡Así terminamos! 🔝 El trono de Jesús Resucitado (#LosBoliches) superándose y @amlaslagunas dando los últimos coleta… https://t.co/ML1jBvPIey]]></document><document><![CDATA[Finished @Robert_Rose! Want to know what you and Joe have just done? Inspire a new agency discourse and possibly ev… https://t.co/kK5DD4P7BW]]></document><document><![CDATA[A las beatas no se les dice nada, ya que se estrellen en una pared, que ladilla los politicuchos venezolanos, son un cáncer]]></document><document><![CDATA[El Madrid estará pagando el Bernabéu hasta el 2049. 575 millones de euros en 30 años a 29,5 por temporada.  No está mal]]></document><document><![CDATA[Es el principal fabricante. Los 3 gigantes USA fabrican ahora 1/2 que hace unas décadas. Ese es el futuro de no apo… https://t.co/PpgDkYgyKg]]></document><document><![CDATA[Por primera vez en la historia de la democracia española los partidos nacionalistas NO serían decisivos 💪🏻🍊#EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[De la novela que ganó el año 1972 el #PremioBibliotecaBreve de Seix Barral a la que lo ha ganado este año 2019. ¡Qu… https://t.co/by5MCxUr3D]]></document><document><![CDATA[@DoctoraGlas La cosa es que el papel le sienta como a un Cristo dos pistolas. Nadie puede no ya creerselo sino evit… https://t.co/dezYQsyyVW]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos No me creo ese porcentaje... cuando preguntaste era la "droja" invitada o pagada?]]></document><document><![CDATA[@vakiyas86 @bombertin_GT @Jose_Serrano_14 @CompeticionesO Enhorabuena!!!]]></document><document><![CDATA[@rmartinpalacios @Pablo_Iglesias_ Vuestro odio, nuestra sonrisa. Fascistona.]]></document><document><![CDATA[Sube el #paro y mientras tanto Sánchez mintiendo https://t.co/LwF5PI9LIy]]></document><document><![CDATA[I know how to make cookies/ biscuit ,and how to eat them as well 😁 good afternoon #EnglishOclok @english_oclock @grupovaughan]]></document><document><![CDATA[Perdonad si corto el rollo de Pascua , pero ha habido atentados contra tres Iglesias en Sri Lanka mientras celebrab… https://t.co/sgUdmLWn4L]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@Erramun2014 @Mikel27010864 Joder....no me extraña que no tengan representación. A ver quien tiene narices a votarl… https://t.co/6BDh3lrNXF]]></document><document><![CDATA[#instagood #instamood #like4like #follow4follow #instagay #gayspain #smile #love #beautifull #twinks #bodyart… https://t.co/oEYuRrDSj1]]></document><document><![CDATA[@ebneuo 😂😂😂😂🤣🤣 buenísimo, que vergüenza de tío al que le pagan por ser fanático, vaya asco de la prensa/televisión en este país.]]></document><document><![CDATA[Star Link: Battle force Atlas  ⚠️FOLLOW: @Preciosan_san   📮********************** #instagame #instagaming… https://t.co/xg0scsu2t4]]></document><document><![CDATA[Por grandeza, honor y gloria, siempre será así... pase lo que pase esta noche. #ElGranDerbi #VamosMiSevilla… https://t.co/JTkgy1HIXI]]></document><document><![CDATA[@alonso_aparicio @yosoynaranjito_ ¿¿"Por que no ponen para apuntar al "mono de Puigdemont...pues es muy mónoooo"??]]></document><document><![CDATA[Top Story. Un día para el recuerdo ... en Cuarto Real de Santo Domingo, Cumplimiendo sueños 👌⚘🍀💚 gracias alba.marti… https://t.co/tauaGla3Qi]]></document><document><![CDATA[¿Ahora entendéis la obsesión de todas las marcas de teles por competir a ver qué dispositivo ofrece el mejor negro?]]></document><document><![CDATA[@GACOVIEDO Y recordad, todos volvéis a Casa, nadie, se queda atrás. A muerte con vosotros. BLUE ANGELS.]]></document><document><![CDATA[@WaltWhite77 Cuando rato deje de tocar la campana un rato. Cuando aznar deje de jugar a guerrear. Cuando casado con… https://t.co/uT8hF9ahjg]]></document><document><![CDATA[@MeritxellLavall Pero si podem traduir a Tolstoi del Rus i Murakami del Japonés?]]></document><document><![CDATA[Enciendo la tele para ver Juego de Tronos y me engancho viendo Juego de Niños. #VuelveJuegoDeNiños Me encantaba este programa.]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas, internado tras sufrir un infarto en el entrenamiento del Porto via @elPaiscali https://t.co/x4MfI6KVKQ]]></document><document><![CDATA[@trapnesst_ mejor que se quede en lo privado no vaya a ser que vengan las hermanas wachowski a denunciarme por violación de copyright]]></document><document><![CDATA[Los culés antitodo se están quedando sin argumentos. " Al loro que no estamos tan mal".]]></document><document><![CDATA[@layra2009 @PugaGmail @Lomismoqueel @CarmCerb @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores… https://t.co/e5ZNcjJOLJ]]></document><document><![CDATA[Lo del Real Madrid y Ronaldo era algo reciproco los dos eran mucho mejores juntos, el futbol ha querido que a los d… https://t.co/IB5zL2Nv13]]></document><document><![CDATA[@monicasloves @marycastro54 @Yony54967643 @AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @akomama_tm @kuroi_majin @marinavibu609g… https://t.co/f5uOU8bsNI]]></document><document><![CDATA[Gerald Brenan. La mejor manera de contar España https://t.co/XJ0QK8E4IR]]></document><document><![CDATA[@jjoaquin81 @vueling @PartidoPACMA Tienen suerte de ser los únicos que operan en Menorca. Pero vamos, que a partir… https://t.co/X63exDBC1S]]></document><document><![CDATA[@Nixarim No estoy de acuerdo. Los votos no son propiedad de los partidos, son propiedad de los ciudadanos. Y los ci… https://t.co/gp2o9gh0Ew]]></document><document><![CDATA[Justamente hoy me ha llegado de @Value_school un libro que llevaba muchísimo tiempo querer leer. El tema de la… https://t.co/kpBjtgYEsv]]></document><document><![CDATA[@jrc13131 @Starbucks @starbucks_es @StarbucksPTG Café sólo, con mucha agua. Rico rico!]]></document><document><![CDATA[@joseja_ Lo he tenido que leer 3 veces para ver si era de una web estilo @elmundotoday . No he leído el cuerpo de l… https://t.co/DsYfH1f7RO]]></document><document><![CDATA[@JuanCasajus @UgeAstesiano @albanesediego @sudamericarugby @lucianosapag @ZonadeTackle @frankiedeges @agusjgimenez… https://t.co/aRQJ1HqeOo]]></document><document><![CDATA[De los creadores de "la derechita cobarde" llega "la derechita insuficiente".  Bye, bye, hasta otro ratito. #EleccionesGenerales28A #28A]]></document><document><![CDATA[#mdpinutrients Weight Change and Cardiometabolic Outcomes in Postpartum Women with History of Gestational Diabetes… https://t.co/ZVilf5PBSh]]></document><document><![CDATA[Afortunadamente, la nostre Damm, permanece intacta! Salut! en Barcelona, Spain https://t.co/vjPFW3Qxxy]]></document><document><![CDATA[Me acabo de tomar el Danacol, el Actimel y el Activia. Buenas noches, me voy a la cama tranquilo.]]></document></documents></author>