<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Opino lo mismo q la mayoria: son muy minoria las consultas urgentes de los sincita. Gracias por opinar!]]></document><document><![CDATA[@Lucia___M @Jaumeasens @gabrielrufian @Pablo_Iglesias_ ni ho va mencionar i, al segon, ho va dir molt de passada, p… https://t.co/cFvaZIzRor]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo. Entre Carmona, él y otros vende patria nos quitaron el futuro del país]]></document><document><![CDATA[Hoy tuve el placer de participar en la festividad de A Lamprea de Arbo invitada por la "Asociación 3 de Xullo" para… https://t.co/l4fcj5yrJ2]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @DoctoraGlas Y sería legítimo si así lo decide ella. Aca… https://t.co/QLt19SdKPM]]></document><document><![CDATA[@sanadrianfever Si es binaria... Debe ser tortilla de patata y cebolla.]]></document><document><![CDATA[Espectacular pregón del #MayoFestivo2019 en el que Magdalena Entrenas, ha cantado al mes más cordobés del año, de l… https://t.co/M9RCb5k5d7]]></document><document><![CDATA[@pradigales Voté y llegué para volar. Muy contenta de haber votado en estas elecciones tan importantes. Será una no… https://t.co/3xkz1ejQLu]]></document><document><![CDATA[Estas pitas de hoje em dia só se armam de alto, mas perdem rápido o pio]]></document><document><![CDATA[@Pau_cambiemos Brindamos y saltamos de alegría... YA TIENE QUE ESTAR EN LA CÁRCEL  👉 QUEREMOS Y EXIGIMOS  JUSTICIA… https://t.co/UNKUFjzddr]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Gran apoyo para P.Casado!! Uno le tiende la mano a VOX, y la otra dice que VOX es más de izquierda… https://t.co/rryOFQhIWo]]></document><document><![CDATA[Mi mamá pensando en mi regalo de cumpleaños aún estando a miles de kilómetros 😭❤️ el único regalo que quiero es verla 🥺]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Albert Rivera y su atrezzo!La mesa es demasiado pequeña para tanto trasto!!]]></document><document><![CDATA[Estas en el bus, y te dejas la memoria de la camara en la parte de abajo. Hasta zaragoza no podes sacarla para edit… https://t.co/YO448ycbah]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS El odio puede ser muy sano... y curativo;  saber al mundo dormido y de vacaciones es un exceso inasum… https://t.co/imezx2gSXj]]></document><document><![CDATA[@venus_esclava @DcHelene @PSOE Supongo que las fechas para esos menesteres se escogen por algo. 911 días después de… https://t.co/V0kmZku43S]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma rapariga mega carinhosa, faço tudo por vocês, qnd gosto eu gosto muito mesmo, estou sempre do vosso lado… https://t.co/R6YNAK5MZO]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Lo mismo hago yo con la que mellega de izquierdas , son una mierda y tampoco me representan !]]></document><document><![CDATA[@PasionDSevilla @Hdad_Amor @hdadlaestrella @HdadHiniesta @Hdad_SanRoque @Hdad_Amargura @Jesus_Despojado… https://t.co/WGFOc9ufxi]]></document><document><![CDATA[FELIZ FINDE @alexoficial y MUNDO POTRILLERO sean felices abrazos desde Mallorca https://t.co/yQVubqHdMy]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @Virginia_Rexach @luciarecalde02 @AnaMaria_pasch @_Itinerem @jagonzalezrh @jllabellon… https://t.co/D9MR0tDQIa]]></document><document><![CDATA[Ao fim desta semana cheguei à conclusão que tenho cara de má, mas juro vos que é só a cara sou um amor de pessoa ❤️]]></document><document><![CDATA[Estoy de exámenes: hace un tiempo de la ostia  No estoy de exámenes: hace mal tiempo https://t.co/qZ5gbcD3rV]]></document><document><![CDATA[@kikiriglu @AnaAngiolina Pues hubo gente que se las tuvo que apañar para llegar a tiempo a una oposición...]]></document><document><![CDATA[@lmarifer @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio A mí nunca me la pegó. Yo soy atea, pero en lo que… https://t.co/nAFdBhTwLX]]></document><document><![CDATA[Tenho q começar a ser uma pessoa mais produtiva,tou cada vez mais preguiçosa 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Señor Hernando q claro habla usted,  y q razon tiene,  es inadmisible.  Lo q esta ocurriendo en Espa… https://t.co/3xrivysS1A]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada @patricia_costas @pijilangstrumpf @luzdegas123 @maru_madueno @damadefuego1974 Buenos días!! Con la mami… https://t.co/9Jq2fPA4Rb]]></document><document><![CDATA[no sé si soy yo que tenía las expectativas muy altas esta temporada, o es que realmente no me están sorprendiendo t… https://t.co/iSzhePhbZR]]></document><document><![CDATA[@HARTAMASQHARTA Se vota en positivo. O sea, hay que votar a Mahi y Jonathan. Como votéis a Carlos o la Pollos los e… https://t.co/psUDhqgoKc]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny @dizzychick01 @adelegregory79 @Scripts_Angel… https://t.co/dGDj0rhQ9y]]></document><document><![CDATA[@juan_pari @juanalvarezm Y como siempre los reporteros de RPP no le observaron nada. Cuando no esa radio parlante de los corruptos.]]></document><document><![CDATA[‘Aún. Hay veces que. Todavía.’  ✍🏽: @monicagae en Chipiona, Spain https://t.co/pk7qeTRoTf]]></document><document><![CDATA[Llistat enorme de barreres però també de facilitadors de l’activitat física @socapnet “No tinc temps, em fa mandra,… https://t.co/Ypju8VlURs]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley Igualmente te puedo decir que toda mi familia somos de izquierdas con eso te lo dije todo.]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @Javicortes_VOX @FSerranoCastro @fjconpe @rubnpulido @cristinapelaez @Gonpola1 @GonzaloAlba2 @faazmani… https://t.co/KTD8GnLhNa]]></document><document><![CDATA[@btsindustry @BTS_twt #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt i can’t choose only one picture https://t.co/kHnKijcCiB]]></document><document><![CDATA[Bien jugao, equipo 😈🔥 en Alfaro, La Rioja, Spain https://t.co/GIPG62jh0T]]></document><document><![CDATA[First round!! Mona superwings 🚁✈  💜🥧   #pasqua #mona #xocolata #petit #familia @ Santa Eulàlia De Ronçana https://t.co/LJrDtW0pEO]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @analopezz_ Dios a mi Mimi me responde y me caí para tras  dios mío mimi firma de disco spot Andal… https://t.co/c6WgiCBT3K]]></document><document><![CDATA[llevo ocho horas en clase realmente elena estaría orgullosa de que no me haya ido]]></document><document><![CDATA[La #GranVia de #Madrid ya tiene todo listo para el #DiadelLibro https://t.co/GP4a6E7bb2]]></document><document><![CDATA[@barbarajuchen Mais ou menos! Foi mm cabra a dar as notas e agora vai embora, com exame daqui a pouco]]></document><document><![CDATA[He consultado tantas veces el tiempo esta semana que podéis llamarme Estela Brasero.]]></document><document><![CDATA[Hay que ver el poco sentido del humor que tienen algunos. #Señorllévamepronto.]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/XtklRnBs4d]]></document><document><![CDATA[tapas ! (@ El Origen de la buena Vida in Granada) https://t.co/c2CDGQffI1]]></document><document><![CDATA[Las mejores sensaciones están acompañadas de cafelitos, no hace falta que me invites me invito yo sola mi postre ho… https://t.co/d7WDsQ95rz]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker qué coñazo la peña, de verdad. https://t.co/7VNvVtmhKB]]></document><document><![CDATA[@PSOE_RM @farolivaSL @MurciaPSOE @GrupoPSOEMurcia @GPSMurcia @diegoconesa @pedrosaurag @SerranoJAntonio @ji_gras Ha… https://t.co/F7qGumCVTg]]></document><document><![CDATA[@Frank_Cuesta Vamos que si no había matado la pitón ya lo han matado los compañeros manda narices]]></document><document><![CDATA[@KMotaya No me rindo, por supuesto que no  Sigo y seguiré #SiempreAdelante porq quedan muchas cosas por cambiar 😘😘🍏🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[@VVarela1992 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/gJCpv1BUZ9]]></document><document><![CDATA[@VoxMarbella @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E0In0jHIwx]]></document><document><![CDATA[@unautovtc @jesustaximadri Aquí tenéis por donde empezar... habéis revisado que todas vuestras #VTC sean reales. Qu… https://t.co/OXmWGnz7RV]]></document><document><![CDATA[@DaveEspadas Vaya, pues estaré atenta para aprender más sobre #MktInfluencersMN y justo en mi sector #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[@juigamo1984 @DeConsulat @digatreintaytre Si,  esos en los ambientales, y la parte más prosaica en los recursos eco… https://t.co/BswVjOf79f]]></document><document><![CDATA[@EstherBenito9 Muchas gracias Esther,que wapo que eres,muchas gracias corazón,igual para ti!!💖😘😘💖 https://t.co/xeY3rd6pLH]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Gela_Vera Es lo que tiene haberlos aupado. Cuando tengas un ratito coges todos los programas de "deba… https://t.co/CQ6mAgzmol]]></document><document><![CDATA[Me duele la cabeza que es la forma que tiene mi cuerpo de decirme que me vaya a dormir ya. Pues eso, que buenas noches.]]></document><document><![CDATA[Lo veremos hoy @telediario_tve @deportes_rtve  gracias a nuestra corresponsal Moscú @ereija ¡Todos atentos!⛸⛸… https://t.co/4DlbLStLN2]]></document><document><![CDATA[los que vais al concierto de barcelona lo habéis ganado todo en la vida]]></document><document><![CDATA[🎥|| Alba en sus instastories con @martaot2018 😍 https://t.co/JQMJZpK1cD]]></document><document><![CDATA[@JMMontf @apmtc O el primo Abdul con un cinturón de explosivos. En "Agnes de Dios" la madre superiora le dice a la… https://t.co/FudMZ1OfzM]]></document><document><![CDATA[Cristo del Refugio #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SSantaMurcia #SemanaSantaMurcia #CristodelRefugio #JuevesSanto… https://t.co/uBofK1hf4w]]></document><document><![CDATA[@LidiaPrevost @marisa_intriago @vascolandio @sanchezcastejon Eso si cumple el programa..Si llegaran a gobernar el… https://t.co/4bBi8ROiHL]]></document><document><![CDATA[Pues aquí estoy a las 7.00 am viendo el europeo de #halterofilia. Es lo que tiene no poder dormir más... 😅 https://t.co/2d26eWSzq7]]></document><document><![CDATA[Horóscopo de Sagitario – Todo sobre Sagitario. Predicciones gratis para el signo del horóscopo Sagitario para hoy y… https://t.co/nvQV6HyZmp]]></document><document><![CDATA[@neviska @ConchitMartin @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RcpKsTFLyP]]></document><document><![CDATA[Abierto el plazo de inscripción para nuevos componentes.Rellena nuestra ficha de datos y envíanosla a cualquiera de… https://t.co/BMlXvxTdGA]]></document><document><![CDATA[¿Alguien recuerda qué paso el 5 de mayo del 2002? Porque yo sí. Fue el día de mi primera comunión y fue la noche en… https://t.co/ihVmUQHR75]]></document><document><![CDATA[Habla Elena Hernando sobre José Lázaro Galdiano del Museo @Museo_Lazaro . https://t.co/n1gSgHwBBs]]></document><document><![CDATA[@el_quixot Sector del Taxi ... curioso... mucha sabiduria... lo uso con frecuencia y me gusta hablar con ellos/as]]></document><document><![CDATA[Nunca perdi dinheiro, aí vou e resolvo perder $20 eurinhos 💶  Fiquei pobre e deprê depois dessa]]></document><document><![CDATA[Grandísima Veguilla!!! 💃💃#veguilla #fiestas #oxofl #vivalavirgendelavega #vivaeltoroenmaromado #vivabenavente en Be… https://t.co/XmJCoMcvOY]]></document><document><![CDATA[@asunmig @EnfermeraMonete Hay mucho camino x delante. Hay q seguir trabajando para evitar este diagrama CLARISIMAME… https://t.co/k2HzAHv1qE]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @Mierdamerengues @gtc_ray @Seynu_TH @Juanjm241 @Zonajuanjo2 @CuleSamurai @ErTioDelZaco… https://t.co/HX5lQHWoPH]]></document><document><![CDATA[@ratoncito2015 No sé yo si los andaluces van a entender que los use como rehenes. No es serio]]></document><document><![CDATA[@_ramallets @Damosasa @DavidValdearen1 @pilotaipunt @DavCham @Mari_4524 @MrMassakrovich @odiolosvikingos Yo los man… https://t.co/DM9tfRLFy9]]></document><document><![CDATA[Son muchos los fachas, pero también sois muchos los Ingenio Máximo™️ en tuiter. Me estáis matando con los memes, de verdad.]]></document><document><![CDATA[@Dennnis_97 @memes4love1 Miraaa fue tan mierda que nos acabamos las patatas antes de que empezase la peli en las mi… https://t.co/OsNr3yvb13]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Esos duelos cortitos siempre, yo ya paso las fases de dos en dos😉. Feliz tarde preciosa😘😘]]></document><document><![CDATA[La irrupción de Pep Biel y Nieto y las anomalías  https://t.co/dzel1sdv30]]></document><document><![CDATA[@MonaUhAh O a Spiderman por ir de graciosikko soltando chistes todo el rato.]]></document><document><![CDATA[@kikesitov67 @juanalvarezm @RPPNoticias Otra vez @vozdelatierra ?. Y ahora qué fue?]]></document><document><![CDATA[@marianagalantee @MariliaMReal @MariliaMReal @MariliaMReal @MariliaMReal @MariliaMReal]]></document><document><![CDATA[Baya repasó del Liverpool a los culos k injusto es el fútbol.un 68," de posesión tres paradas de gol uno en la rall… https://t.co/b902Dy4KJX]]></document><document><![CDATA[Encantados con nuestra visita a Dinopolis y flipando con el laboratorio!! @dinopolisteruel @annbcr #dinopolis… https://t.co/Svd9qfJTxS]]></document><document><![CDATA[@p_marcote Con la basura que tienen en las mochilas tanto PP como Ciudadanos pero ya se tapan unos a otros jejeje jejeje]]></document><document><![CDATA[Malta que me pede para seguir no finsta com a conta normal porque não tem finsta, SÓ NÃO SIGO DE VOLTA PORQUE SÃO C… https://t.co/t2th1c9klG]]></document><document><![CDATA[Como todos los lunes Santos vengo a verte, mi padre me traía agarrada de la mano por las calles de nuestro barrio y… https://t.co/GtPvktRPQO]]></document><document><![CDATA[Nosotros también te queremos @jaimefb44  @unicajaCB, no te vayas nunca!!!]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngOlmedo @DanielVerama @Win4YouthNA @RNRmadmaraton @adecco_es @adidas_ES Este año quedarás primero si te presentas!!😘]]></document><document><![CDATA[After bathing 💖#adoptaunperro #adopta #lacasadeloslios #adopted #mestizo #yorkie #dogslover #afterbathtime… https://t.co/K50Q85kSKt]]></document><document><![CDATA[“Que cada uno vote en conciencia” @tasionite  @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo @mgarzonactua… https://t.co/cUb8SYMXA1]]></document><document><![CDATA[@JAeltuba Llevo 21 años intentándolo y ahora que lo traigo cualquiera se lo quita jajajajajajaja son todos iguales dios]]></document><document><![CDATA[Não deixem escapar às pessoas só por merdas mal entendidas, mal contadas ou cenas do passado]]></document><document><![CDATA[@ManuBohemias @LeaksUberCabify @Uber_ES Pasa por @LeaksUberCabify Y ojo que #cabify es lo mismo https://t.co/9pZsXKQ1PD]]></document><document><![CDATA[Cuando sea, “En una semana nos vemos en Latinoamérica...” 🥺🎉😱  Buenos días así también 😘 @AlbaRecheCol]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz @sebasti55442171 @Santi_ABASCAL @vox_es Yo no veo la hora de teneros a todos en el Congreso.......]]></document></documents></author>