<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Everybody is solidary with Sri Lanka   #stopcrime #peaceandloveintheworld]]></document><document><![CDATA[Celeste, I sooooo feel youu!!! But Eze isss a sooooo mucchhh betteerrr guy]]></document><document><![CDATA[@fonalleras @elperiodico @analba Gràcies company! Molt bona notícia per ella, per la secció d’Internacional i per tot @elperiodico !]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/bp72fYGHui]]></document><document><![CDATA[@laurazineb la Pantoja es lo mismo siempre, sobreactuación, drama y gafe... Está tan tiesa que por 50€ cuando salga… https://t.co/pUtgMlt1Dj]]></document><document><![CDATA[@ManonAubryFr A ta place Aubry je la fermerais car la campagne de Mélenchon avec la société de Chikirou , les surfa… https://t.co/6DlR7WN6WN]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @elenahi19746578 Si los animales hablaran, madre mía lo que tendrían que escuchar 👂 jajaja]]></document><document><![CDATA[@KizkiKiz @JesusCintora @raquelejerique @DebatAlRojoVivo Y en Zaragoza también eran ETARRAS? Contra Podemos, fascistas sí eran]]></document><document><![CDATA[@oscargamazo @pablocasado_ @abc_es Ese,  q se presenta como presidente,  no debería tener potestad ni para debatir,… https://t.co/6tdklJoqi5]]></document><document><![CDATA[Dakota esta noche dando la vida mártir a Pollos 🤣 🤣 🤣 ME muero de risa 😂 😂 😂 #svgala2 https://t.co/kTjSVRhqA6]]></document><document><![CDATA[@tebaroldan @PSOE @sanchezcastejon No, pero me gustaría. Vera eso dígaselo usted a su jefe que dijo públicamente qu… https://t.co/AbOuRQsP6k]]></document><document><![CDATA[Gràcies @Guillemmartnez pel teu lúcid humor,la teva irreverència i,sobretot,el teu compromís. Gràcies per votar… https://t.co/UeXsDewvUQ]]></document><document><![CDATA[@Jose_Podi El miércoles va a ser de vergüenza ajena, eso está claro. Y ya no hay excusas de lesiones. Y, respecto a… https://t.co/HljmubH6Oc]]></document><document><![CDATA[@JuanaTorquemada @SalaverriMarina Tranquiloa esto es el miedo 😱 🥚 VOX 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@Malapalabrero Como escuché una vez se debería construir un museo sobre la corrupción en el Perú y que sea en la Concha acústica jejejej.]]></document><document><![CDATA[@26_DaniPedrosa @KTM_Racing @redbullESP Te lo mereces y te echamos de menos 🤗😘😘]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio lo que explica de los chinos reclutando niños me ha recordado totalmente a "El juego de Ender" 😱… https://t.co/RW6pKCAtuT]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo con ellas!  Mis supernenas 💗... #ViernesSanto #festivo https://t.co/5gLjodNJ6R]]></document><document><![CDATA[Los Leos tienen intuición, mucha con la realidad,Y un doble sentido, suele fallar, muy poco siempre lo acierta, jaj… https://t.co/kytmUBatFR]]></document><document><![CDATA[HASTA CUANDO LA REPRESIÓN Venezuela, en directo: Las víctimas mortales ascienden a cuatro tras la muerte de dos chi… https://t.co/rwvawRXdTA]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/FSmTGIVdPS]]></document><document><![CDATA[@PelusasFactory @raquelstrr Ya somos 2! Bueno, o parece que por lo menos casi 3000! 😅]]></document><document><![CDATA[@SevillaCivica @LosRemediosSvq Multaco al local, y cierre del mismo si hay reincidencia. Verás como volvían a las s… https://t.co/pBoSZLuige]]></document><document><![CDATA[Diosssssss...!!! 🙈 Solo espero que estas confesiones no traigan consecuencias 😣   Y es que después de las 10pm uno… https://t.co/PSbNvVU7PG]]></document><document><![CDATA[@KALERGIPLAN3 Lo que no funcionó en la Medina del siglo VII no tiene por qué funcionar en España, ni en ninguna otra parte.]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/1tgKFToar7]]></document><document><![CDATA[Cómo es el negocio redondo d @AviorAirlines hacen un chequeo d media hora saca su personal del aeropuerto para que… https://t.co/ovkQLbUDfI]]></document><document><![CDATA[Fogo... triste por não ter conseguido ir ver o jogo das iniciadas às 15]]></document><document><![CDATA[Cierran los colegios. Alea jacta est. #ExtremaduraVota @EXNdigital @cextremadura https://t.co/BLJuNEepmw]]></document><document><![CDATA[@gaeliadeideas @PabloMM ¿En esas fiestas se lían a tiros con un muñeco delante de niños? Se trabaja desde la escuel… https://t.co/BdvJQlUoUH]]></document><document><![CDATA[Rock and roll baby! #rock #rockandroll #music #madrid en Thundercatclub https://t.co/W2gxBZpxxX]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @KRLS Pienso lo mismo Chema Clavero. A que estamos esperando. Gracias. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[[22/4 19:58] Isabel Primo: Oye [22/4 19:58] Isabel Primo: El domingo vais a venir al fútbol? [22/4 20:02] : Yo no p… https://t.co/UjyTwu8gYI]]></document><document><![CDATA[@francxaviersanc @jgjordi1974 @RAnomalas @sociopate82 @Alvaro_misterio @Eilalamia @vladymina @mmartinloeches… https://t.co/UPpa8Dis7p]]></document><document><![CDATA[Qué bien lo pasé ayer en #radio5  #radionacionaldeespaña en la entrevista que me hizo @miguelalbandoz. Hablamos de… https://t.co/s0puWP6hQ0]]></document><document><![CDATA[Muchas veces me preguntan si merece la pena el esfuerzo y siempre respondo que claro que merece la pena.   Ellas y… https://t.co/jDMc7g4BlV]]></document><document><![CDATA[Can tiene una cara de estar muerto de hambre si 😂 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[Boa sorte para o fcp. As pérolas vão deixar de ser pérolas e vão virar ração e a pseudo solidez económica do fcp va… https://t.co/pr0Jw5EuoF]]></document><document><![CDATA[@kokas__ Aconselhava te era a estares o máximo em casa c o pé ao leu e a pomada agr, faz só esse esforço]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Después del bonito día de ayer, hoy Castellón va vivir SU GRAN NOCHE RESINPHÓN… https://t.co/MXpjssC4D4]]></document><document><![CDATA[@puringerMe @LaPijortera Pues bien! Por cierto, mi suegro se llama igual, tres Guillermos en total y todos de izquierdas 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ya queda menos para enseñaros el proyecto de la sastrería @LebrelAG en Málaga. Hoy instalando fachada, toldos y rem… https://t.co/MLoz4mfXgf]]></document><document><![CDATA[Endinsant-nos en el bosc... escoltant, observant, sentint... . #BoscdePoblet #PNINdePoblet #VimbodíiPoblet… https://t.co/KNvMiOuxrI]]></document><document><![CDATA[@YyVolti @junelove99 Hombreeee,las encuestas existen!!!!!😉Me encantsria que me llamasen😜]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Ay!! Pablito que te han pillado!! 😱😱😱 🎶 🎵 Vamos a contar mentiras trátala .... 🎶 🎵   20 mentiras, si… https://t.co/92T2HVRw6P]]></document><document><![CDATA[@arielgonzalo9 @malaguistilla @publico_es Ni el riego sanguinieo le llega 😱]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Que pena que los de salvarme tengáis inquina para hacerle la vida imposible a Mónica y igual que se… https://t.co/pfxhgdIS4E]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @vanecorlao @OlgaLosad @NEVENKAWARNING @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @liromantica1… https://t.co/nuvmHw1CxQ]]></document><document><![CDATA[cómo me tocan los huevos los perros, las nueve de la mañana y ya hay uno por ahí ladrando.]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 Muy guapa mi niña un beso desde España te eché en falta en el concierto amiga,😂😂😉]]></document><document><![CDATA[Organizando la agenda de la semana que viene, aunque aún tienes algún huequecito si quieres venir esta semana… https://t.co/x6yw8jaD9c]]></document><document><![CDATA[Dios mío, Dios mío, Dios mío!!!!! O sea tengo demasiado sentimientos encontrados. Porque si todo sale mal y Guaido… https://t.co/TmISdBCXdM]]></document><document><![CDATA[o henrique só sabe gritar quando estou em chamada com o gonçalo, ele passa-se demasiado com o puto 😬]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Siempre me ha gustado esta cita.... “ un texto no escrito...” Sí...]]></document><document><![CDATA[Eu não devia de todo importar me com isto....Mas foi a fase mais importante da minha vida]]></document><document><![CDATA[@RBetisCantera Muchas felicidades, este es el verdadero valor del Betis su cantera tanto en el campo como los afici… https://t.co/nJLCCcWNbJ]]></document><document><![CDATA[La que va a caer, esto parece Mordor en Málaga, Spain https://t.co/R2IGko1wzW]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de hermmandad con la Cofradía del Santísimo Cristo de Zalamea en #Elche @CristoZalamea https://t.co/4h9D8uYu6M]]></document><document><![CDATA[@eldelaAna @EXNdigital Jajajaja en em fondo era en una sala junto al plató. Pero oye... todo es proponerlo jajajajaj]]></document><document><![CDATA[Sabor a fuet sin nada de carne 😍 (vegetariano, no vegano) https://t.co/iVGXEhFPLv]]></document><document><![CDATA[@lurd93 @Albert_Rivera Los niños de mis clases tienen más educación que 3 de los políticos de este país que han representado el debate]]></document><document><![CDATA[Me encanta ir en @metro_madrid. Hoy de va estupendamente https://t.co/mTV0v4fRkG]]></document><document><![CDATA[scattered clouds -&gt; few clouds temperature up 13°C -&gt; 14°C humidity down 93% -&gt; 58% wind 1kmh -&gt; 7kmh]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/cNkJsSeGou]]></document><document><![CDATA[@AzelaRobinsonFc @azelarobinsones @PorAmarSinLey @elgueromex @Televisa @SoyOEC @liliama65187657 @mariaednyr… https://t.co/wwzQbZmpSu]]></document><document><![CDATA[k encerrona he encontrado!! he tenido que volver corriendo Cuarto de Estar, que la Nave me la quieren prender fuego… https://t.co/bH2QNsqhF1]]></document><document><![CDATA[@MonjaHammond @avalos_morer Suena muy guay, pero el patrimonio cultural es importante para mantener nuestra identid… https://t.co/leJctfFVCh]]></document><document><![CDATA[Nuevo reto:  ¿Hasta dónde has llegado? - Lo más al norte Trondheim (Suecia) - Lo más al este Da Nang (Vietnam) - Lo… https://t.co/rVMDMrHDS5]]></document><document><![CDATA[@memenstruacion @Juulsm Tiene ahí un poco de aire a Noah o es cosa mía?? 😍😍 https://t.co/TNwvL7ulvX]]></document><document><![CDATA[@nuarimany @giocanet @QuimTorraiPla Barcenas??? Rato ??? Uuuuf. 🙆‍♀️ ningún pais reconoce es cierto ,pero en los qu… https://t.co/M7CRAsyOmc]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pradejón, La Rioja, Spain https://t.co/sDXZHthbql]]></document><document><![CDATA[Ya es quejarse por quejarse y sacar mierda de dónde no la hay q pesadilla]]></document><document><![CDATA[@albertopl15 De regalo de cumpleaños un Gobierno de izquierdas. #SeQuedan 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Ya sorprende q el q dice tener el mejor programa dl mundo mundial , no tenga interés en exponerlo y debatirlo #tehanpillado #averqteinventas]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/gmKnZ7Bkez]]></document><document><![CDATA[Esto del tobogán lo tengo pendiente. Yo soy más de columpio, paso del tema, vuelvo a pensarlo 🤔, vuelvo a pasar....… https://t.co/8Mu2jDBjmi]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas He recibido 2 avisos a mi móvil y he confirmado la dirección. Celeritas conoce la dirección. Esto es… https://t.co/Q5ke1uKJeC]]></document><document><![CDATA[Ver este espectáculo es OBLIGATORIO. Ilusa de mí pensaba que no habría racismo en mis carnes, pero gracias a las cr… https://t.co/a5Qi0EhjsY]]></document><document><![CDATA[Esoltar, aprendre, parar atenció, discernir necessitats, respectar, estimar... només hi ha una fórmula: ser realmen… https://t.co/7mYWHcuDaA]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @Benifallet @terresebretur @catexperience Pauuu, heu sortit a tv3 comarques]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Jajajajajajajajaja me meo!! Alex le ha costado pillarlo pero cuando lo ha visto... Aún le da la risa 🤣🤣😅]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no comprendo a Casado, nada de lo que dice. Parece que habla para analfabetos. Tan joven no le pega nada ser tan extremista.]]></document><document><![CDATA[@mrtamadero Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrrrfrrrrrfffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@eiximenis @iglesiasp_ Exacto. En la oferta lo pone. Quieren hacer una gran plataforma de venta online y más. Me al… https://t.co/puinWTpYYa]]></document><document><![CDATA[@carmemolist @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/naV8zNeRmN]]></document><document><![CDATA[Qué bonito y emocionante el día de hoy con todas las personas compañeras de @CMunicipalista de @aranzadi2015… https://t.co/hSBJDO86Px]]></document><document><![CDATA[#himilce #vilches #anibal #eltiempodelosiberos #jaen en Centro de Interpretación Ciudad Fortificada de Giribaile https://t.co/pKkHIKhTPk]]></document><document><![CDATA[Contrastes   La plaza  #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer … https://t.co/hx0HQ2QFwZ]]></document><document><![CDATA[Juego de tronos me va a hacer sacar los pañuelos por segunda vez esta semana https://t.co/t5CrV1Pkxl]]></document><document><![CDATA[@pdivit Veo raras sus mejillas. Ya me pasó en la entrega de premios... Seguro es manía mía]]></document><document><![CDATA[Felices 46 años de historia A.D.Parla!! Cuantas alegrías me has dado y me das,penas también pero las mínimas. Cuant… https://t.co/io95iVEXi6]]></document><document><![CDATA[Felicitaciones @barreramanolo @mercedesbelloso @ActuaAndalucia @ActuaSevilla @mgarzonactua !!… https://t.co/fpveGTinA2]]></document><document><![CDATA[Luciana es una aventura fascinante. Su ritmo narrativo y los movimientos de sus protagonistas os mantendrán pegados… https://t.co/ZbTYzKZPMh]]></document><document><![CDATA[@SuhanCVG @divinity_es @tecomoaseries @susanaf1974 @Tamara_Novelera @Ross_ana28 @Rocio_Rondan @kisiagayaspera… https://t.co/8x6z5nHam2]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @Rosas_Siempre @axsi_sevilla @Jbelli59 Efectivamente yo estoy aleja de lo q piensa esta señora, de C… https://t.co/fBnTnhLFCw]]></document><document><![CDATA[Creo que os equivocais al no dejar ir a  @sanchezcastejon al debate de La Sexta.]]></document><document><![CDATA[Mi “iaia” nos regaló su querido libro de  Gabriel García Márquez “Cien años de Soledad, firmado por él en Barcelona… https://t.co/dWLVh7GWAu]]></document><document><![CDATA[- La AP4 iba a dejar de ser de pago y ahora, como mínimo hasta diciembre, lo va a seguir siendo. - Por primera vez… https://t.co/z6v4ql1SCJ]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de Carles Pérez!! ⚽️ Barça B 2- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[De nuevo volvemos a La Chanca y de nuevo redoblamos nuestro compromiso para dignificar uno de los barrios con más e… https://t.co/JEeL3GRqG7]]></document></documents></author>