<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ejerciendo el derecho al voto, con responsabilidad, con emoción y pensando en el futuro de España. https://t.co/qMn9dAplcb]]></document><document><![CDATA[@JRequena89 La jornada se acabará mañana cuando se juegue el Betis-Espanyol...]]></document><document><![CDATA[@Lascorbe @Airbnb If you go to the cancel options, there’s one that says something like “the host asked me to cance… https://t.co/qhbhnUFEHn]]></document><document><![CDATA[@outofcontextUD Ante esa respuesta solo queda que #Mel tenga huevos para cumplir lo que anunció al respecto.]]></document><document><![CDATA[Movement • • • 📷 🏙 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/lZAqor6wih]]></document><document><![CDATA[#happytuesday 🖖👽! #drawing #sketch #graphics #dailysketch #vector #illustration #digitalart #doodle #work #art… https://t.co/OgRYEL4TYA]]></document><document><![CDATA[Para todos los Jacetanos de mi TL #PrimerViernesDeMayo  #VivaJaca https://t.co/l9s91NugDo]]></document><document><![CDATA[La Comisión Europea permite a Portugal bajar el IVA de la parte fija de la luz y el gas hasta el 6% https://t.co/iwZYlRWcQ2 vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@Pornosawa El otro día le hicieron una entrevista en @estomesuena. Se ve que no ha seguido el camino de muchos jugu… https://t.co/en7TovfvbX]]></document><document><![CDATA[@JordiCanada @TeslaParaTodos @slcuervo @Alandbru @Emilio_JFRey Creo que el standar plus puede acceder a las ayudas.… https://t.co/YoeXljsPeb]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol Preocúpate de tu gremio. Es probable que a @QSetien lo cesen, pero no le faltarán equipos para entrenar… https://t.co/UUc2NVmqDU]]></document><document><![CDATA[Depende de qué ron y depende de qué libros. Algunas marcas de ron y (sobre todo) algunos libros creo que le sorpren… https://t.co/ozlevFWfy9]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sevilla Andalucia Spain https://t.co/bgWu7SQ8pt]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/Kmj4cpvSv9]]></document><document><![CDATA[Un pueblo entrañable. Pero es de vergüenza que la compañía @orange_es se le haya jodido el repetidor, y que simyo_e… https://t.co/AD3CfWomvR]]></document><document><![CDATA[Noche de cine, finde ciclo a lo grande. #AvengersEndgame https://t.co/kKHv5wHKjt]]></document><document><![CDATA[Adivina adivinanza... 🤔¿Con quién tiene cita esta noche nuestra #MALAMUJER favorita? ⚡️Zas!! @NoemiCasquet a las 24… https://t.co/l2LFC5Q0MM]]></document><document><![CDATA[Sin duda supo jugar un gran partido, adaptándose mucho mejor a las condiciones que @RafaelNadal]]></document><document><![CDATA[Now let's surf 🏄🏽‍♂️ 🌊  . . . . . . . #beachlife #travel #surf #wave #skate #sea #surflife #surftrip #surfboards… https://t.co/sXOXcrx6hm]]></document><document><![CDATA[Aprovechando que tenemos un gobierno socialdemócrata que siempre impulsa el gasto público va a haber que ir prepara… https://t.co/ut30osjDqg]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael Las sentencias del tribunal constitucional están para CUMPLIRLAS https://t.co/wXwqGbX6Bz https://t.co/trQXErcQOl]]></document><document><![CDATA[@EliteTaxiSevil1 @Ayto_Sevilla @diariosevilla Es q se confunden: si son (servicio-privado-alquiler-coche-conductor)… https://t.co/XIKKs2CQ7n]]></document><document><![CDATA[Las obras que se perdieron en el fuego de Notre Dame (y las que fueron salvadas gracias a una cadena humana)… https://t.co/dKuNkAbVln]]></document><document><![CDATA[@djpilow89 @Squall1x Intereconomia y Libertad Digital (sobretodo esta última) han sido fuertemente subvencionadas y… https://t.co/rtJms2iSFb]]></document><document><![CDATA[@AnaNGon97 @Kenny_DiazPR @cinematictalk @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Pff..]]></document><document><![CDATA[@chateaufiesta Thanks! Quando lá tive na semana passada não vi a cozinha loool]]></document><document><![CDATA[Hungría permite quitar la custodia a los padres que no vacunen a sus hijos https://t.co/GFCIgIXKip| 😱😱😱😱 #VaccinesWork]]></document><document><![CDATA[Me da que el animalismo ya nos lo están colando también como otra corriente ideológica. Como el ecologismo, el vega… https://t.co/GAAhD9j7bD]]></document><document><![CDATA[Pero qué demonios JAJAJAJAJAJA y se le cae una botella y todo, va hasta los ojos de alcohol joder xDDDDDD]]></document><document><![CDATA[@Deutero11 A eso ha quedado Canal Sur ANDALUCÍA y su #LaMadrugáCanalSur , a relegar a que en mitad de los nazarenos… https://t.co/pzspESDbc8]]></document><document><![CDATA[@juanjoseeuskadi @vox_es Atiende al orden de inscripción de las candidaturas en la Junta Electoral de cada provincia.]]></document><document><![CDATA[@anaguerra 10 días solo... Y vuelves a tu lugar, dónde todo empieza... Qué ganas de tus directos 😭]]></document><document><![CDATA[#preparados para una nueva #Temporada2019 de #verano en las comunidades que administramos #Afcolegiados 💪🏻💪🏻⛱🏡🏊‍♂️ https://t.co/tBF4tR9q6r]]></document><document><![CDATA[Mucha fuerza y una pronta recuperación @IkerCasillas 💪🏼💪🏼 https://t.co/bmS5N5vsuZ]]></document><document><![CDATA[Tres puntos más!!! Gran victoria!!! Cada vez más cerca... #udlog 🔴⚪🔴⚪  R. Sociedad B - UD Logroñés 0:1  Más informa… https://t.co/rKzY0zok6C]]></document><document><![CDATA[El primer error del PSOE en campaña. Como si fuera sobrado en las elecciones.]]></document><document><![CDATA[@Danipaquitof @HBO_ES Es que en serio, son los reyes de los subtítulos. Me encantaría saber de dónde sacan tiempo y… https://t.co/BvbWZ9udnc]]></document><document><![CDATA[Para eso están las donaciones . Para que pague más de forma voluntaria quien quiera]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta   Valencia - Villarreal  2-4 goles, 4-9 tarjetas y 7-13 corners]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima  - Y que yo siempre me veo arriba de cualquier lista en la que figuro excepto precisamente en las elecc… https://t.co/zBqD7WPn5C]]></document><document><![CDATA[He estado deseando que no llegaran al 75 POR CIEN,  no es que no les hubiera votado, es haberlo deseado POR MI BIEN… https://t.co/VCqWTJJcVe]]></document><document><![CDATA[@sandramayka Gracias Sandra, a estas cosas estamos acostumbrados, pasan de vez en cuando, lo que más fastidia de to… https://t.co/KdW1ZOk8TU]]></document><document><![CDATA[@Errazkin Esto tampoco...ni 'La vida de Brian'. #Balmaseda https://t.co/bgHDspOirN]]></document><document><![CDATA[@psoeprovcoruna @VGFormoso_PSOE @G_Caballero_M @PabloAranguena @inesreygarcia @PiliCancela @PSOE_Coruna @PSdeG Esta… https://t.co/B7mlJnp2UO]]></document><document><![CDATA[#Repost chefqsoto • • • • • • Mediterranean rubbed chicken breast stuffed with veggies, feta, and wrapped in bacon!… https://t.co/qDHX6NiE8Q]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno del paso a su paso por la Alameda Principal en la noche del #JuevesSanto de la… https://t.co/uHx5DuQ387]]></document><document><![CDATA[Los jóvenes de @NNGGprovCaceres rumbo a #Madrid con nuestro candidato al @Congreso_Es por el @PPopularCC,… https://t.co/pBnZi7AdKa]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience Que pelig… https://t.co/2VqtR4Qppo]]></document><document><![CDATA[Desfilando e adoçando a língua gostosamente no Tejo 😋 Doce Doce 😎 #sushitime 😁 #poolparty #partytime… https://t.co/2TrCaiCShz]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ Eso es falso lo que dices, si se quiere a una emigración con papeles y con contrato de trabajo en igual… https://t.co/9p6p1Hj8MA]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium @cayetanaAT También a usted le llaman política y no dice mas que sandeces. Así le va.]]></document><document><![CDATA[@Mesarodriguez2 maestro mira ña papa que tenia anoche en la feria https://t.co/2nR2PDVQxt]]></document><document><![CDATA[@lady_sackville Alguien con sentido común debería quemar la redacción central de lo país...]]></document><document><![CDATA[A little bit more of #Lisbon 🇵🇹 #holidays #Lisboa en Lisbon Urban Beach - Praia Urbana de Lisboa https://t.co/rvEj3joZGP]]></document><document><![CDATA[@maiker_naih @mushocordoba @JLDelgado6 @videom_arcangel - Tranquilos trupis, que veréis como el de la capa nos salv… https://t.co/2XxH6dlQKk]]></document><document><![CDATA[Abdós @VictorMaceda i @Nomdedeu, a l’igual que Joaquim Cases-Carbó i Carles Francisco i Maymó en el I Congrés Inter… https://t.co/PqNdPGP8qL]]></document><document><![CDATA[Con Jusapol, con nuestras Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado. Con la igualdad de oportunidades y la equipara… https://t.co/NJHoxR04c8]]></document><document><![CDATA[Otra liga ganada para el club mas humilde y con poco presupuesto de la potente liga francesa  el psg]]></document><document><![CDATA[@matteosalvinimi @ctxt_es @Santi_ABASCAL @vox_es La vida os cría y el fascismo os junta. Fascistones.]]></document><document><![CDATA[@BUBA_2012 @ViloHandball @unluhandball Gracias buba por la transmisión!! Abrazo grande]]></document><document><![CDATA[Carriles es un caso políticamente desahuciado, no tiene defensa ante los muchos cargos que contra él se tienen.]]></document><document><![CDATA[🏆 38ª Jornada - Grupo X - 3ª División  ▶️ @ADCeuta_FC - @UTRERACD   📆 Sábado 38 de Abril 2019  🕗 17:30 horas   📌 Es… https://t.co/234QLxxrMA]]></document><document><![CDATA[‼️👉DESPUÉS DE MUCHO BUSCAR, YA HEMOS ENCONTRADO AL TAXISTA MARROQUÍ‼️  👉Le dije que yo venia de la "REPÚBLICA DE CA… https://t.co/DLoZzsu5Kd]]></document><document><![CDATA[🌞🎶🎶cuando calienta el sol, aquí en la playa 🎶🎶🌞 en Club Náutico Santa Pola https://t.co/fuBXjkjU8Z]]></document><document><![CDATA[@okdiario Esta no sabe que es la izquierda y menos aún  la derecha, es analfabeta  sin esforzarse, es una cuenta cuentos, pero  de terror]]></document><document><![CDATA[Una vez que han perdido la batalla por el bienestar social -tampoco han puesto mucho empeño- sólo les quedan estas… https://t.co/aQEjC9ZNIL]]></document><document><![CDATA[@Agus_Martinez58 Cuanto admiro a Portugal y a su gente por la lucha que siempre tienen por su pais y por sus ciudad… https://t.co/yaMShh5sT5]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, aquí si que hay Deus Ex Machina. Pero por un tubo. En la Sala de los Menesteres les come el fuego p… https://t.co/4L86RIIKc8]]></document><document><![CDATA[@andres_fdz @scientist_pi @albertochicote @disparatedeJavi @ebarrera_ @JosebaComico Déjalo ajajajaj https://t.co/UstJhGdccl]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez @Kenny_DiazPR Yo con Gosling ya sabéis que babeo, no soy… https://t.co/iD0sGXaX24]]></document><document><![CDATA[How savings “grow” in today's economy.  Cómo “crecen” los ahorros en la economía actual.  #coinmagic #morgandollars… https://t.co/BOdH8ASbiY]]></document><document><![CDATA[@MrAnto7 @Otto_Mas @RuPaulsDragRace @michellevisage @plastiquetiara exacto, a silky tiene personalidad,  pero en la… https://t.co/OyZMBQl5yt]]></document><document><![CDATA[Aunque al decir esta mierda ya estoy diciendo que tiene elementos? Tu que crees @CbNico]]></document><document><![CDATA[Que alegría da ver la caída del PP, después de toda la corrupción y todo lo que han hecho en este país. Tenía que llegar]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @IBEROLIBERO Al maltratado la ley lo protege, al volador la ley lo protege, al ladrón la ley lo pr… https://t.co/ygg256n1KG]]></document><document><![CDATA[Abro la app de Twitter tras mucho tiempo (suelo usar Tweetbot) y lo primero que veo es un anuncio. En catalán. Twit… https://t.co/McEzVj61XD]]></document><document><![CDATA[Me estoy preparando para reflexionar.... Pero no llevo suficientes tragos #28A]]></document><document><![CDATA[Ya no hay más  cuenta atrás.  Hoy es DOMINGO DE RAMOS. https://t.co/0UpHChv0Vc]]></document><document><![CDATA[Bulos sobre Pedro @sanchezcastejon y el @PSOE que te pueden colar en la campaña electoral del 28A: https://t.co/RjIZH8nvuP vía @malditobulo]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @leoncita1 Y un caballo para cada diputado junto al IPad y el IPhone. O sea caballos con wifi.]]></document><document><![CDATA[Sin que se enteraran los egipcios, en un par de días la apañaron para que pudieran circular tanques ligeros y flanq… https://t.co/QRQ30Cvqpw]]></document><document><![CDATA[Algo bien habremos hecho, si una amiga y Sara son capaces de hacer esto.... https://t.co/BfpjUP7iBM]]></document><document><![CDATA[25 años de aquel día en el que Ayrton Senna fallecía en Imola.  Y 25 años después @GuilleCasquero escuchaba la canc… https://t.co/MY5KPhk3L4]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 NO LAS RECIBIRÉIS !! EL PRESUPUESTO NO LES LLEGA NI TIENEN SUBVENCIÓN ESTATAL CÓMO OTROS!! Recomie… https://t.co/xyRIbh2nA3]]></document><document><![CDATA[Como está el campo!!  Del móvil en Malpartida de Plasencia, Spain https://t.co/kDrO7KkBeU]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ Dos Júniors sin supervisor llegan a la cárnica de turno. Esto tiene que estar para el Viernes. No sa… https://t.co/aIM9haR7f4]]></document><document><![CDATA[@DolarToday Todo el mundo leyo tu mensaje y ahora te das cuenta del ERROR]]></document><document><![CDATA[Today at EcoResort Mas Salagros in Vallromanes (Barcelona) for Hotel Management meetings.  It's been 3,5 years sinc… https://t.co/zQ1FfX1UiX]]></document><document><![CDATA[Ya hay día y hora para el derbi entre @UnionistasCF y @clubdepguijuelo. https://t.co/k6IREFnMo3 https://t.co/rYT3vEvAyf]]></document><document><![CDATA[Si ayer la imagen era el cuadro con Torra....hoy @Albert_Rivera enseña a @sanchezcastejon la lista de casos de corr… https://t.co/A9CNwC2bN0]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/sDpgZsmvCQ]]></document><document><![CDATA[@lozanoirene Señora, el 40% no se si se ha dado cuenta es tambien lo que han sacada ustedes, los del 155.  Ahora siga diciendo cosas.]]></document><document><![CDATA[Comiéndole posiciones a @fotogramas_es @ecartelera @20m  🤓 #blog #Cine #anime https://t.co/KACkaZFNx4]]></document><document><![CDATA[La ponencia inaugural de #ConcepMU está a cargo de María Teresa López de la Vieja de la Torre, catedrática de Filos… https://t.co/EZDzUkCCqo]]></document><document><![CDATA[@Albertito23 @RBB_betis_1907 Que cada uno viva la política como quiera 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[La @WHO publica el  “Informe mundial sobre el #paludismo 2018  ➡️ Descubre los datos y cifras 📈📉 ➡️ Síntomas 🤢 ➡️ ¿… https://t.co/4HbyIDwPuI]]></document><document><![CDATA[@sollaner @JoseZapata1962 La pelotita, la pelotita, donde está la pelotita?]]></document><document><![CDATA[Sevilla vive hoy su noche más hermosa con las cofradías de la #MadrugáSevilla. A todas ellas, buena estación de pen… https://t.co/QOuXredWjA]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[Loss of consciousness and altered mental state predicting depressive and post-concussive symptoms after mild trauma… https://t.co/QCCVT2H0SR]]></document></documents></author>