<author lang="es"><documents><document><![CDATA[lo mejor de lo peor 🤟🏻🤪 #pasiempre🐺 en Baños De Río Tobía, La Rioja, Spain https://t.co/83fSYVsQHR]]></document><document><![CDATA[@jumasa85 @CheloOjeda3 @pigdemont_ @ArnaldoOtegi @sanchezcastejon Por lo tanto habría que inavilitar a sus dirigent… https://t.co/JbPGV6EKrV]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin São cenas histórias e cartões postais das cidades tipo o que é Paris sem a torre Eiffel ou notre -dame]]></document><document><![CDATA[Uma agonia:   Ver que um tweet teve uma resposta, mas não conseguir ver o que a pessoa disse, porque o Twitter é fe… https://t.co/VPuHYpCsLx]]></document><document><![CDATA[@MartitaBueno @Albert_Rivera Después de "subir de 900 a 850", creo que todos tienen un problema con los números...no les quedan muy claros.]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe como se supera que capítulo 8x03 de #GameofThrones ? Es para una amiga, gracias. #JuegodeTronos #juegodetronos8x03]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/bhfB6VMTp8]]></document><document><![CDATA[Regalos q enamoran ...q venga ti ahijado con esto.....para su Nana me lo como #rickyybel en Daganzo de Arriba https://t.co/9y4vOFrbYR]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @Ayla_laFloresta @1Pallmall @Margaysietes Claro....  ea, ezo, burdis piliguis]]></document><document><![CDATA[Mi mente está como Instagram en este momento.  Mejor conclusión no podía haber. Jbalvinteamo#Balvinchella]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra Sra. Oltra para usted que es la IGUALDAD ?  llevo 2 meses esperando su respuesta , no es tan dificil l… https://t.co/05KK7CRxal]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @ Estádio d… https://t.co/uAiDP3ayag]]></document><document><![CDATA[Un luxe actuar avui al pati de l'@iec. Celebrem #SantJordi recuperant La plaça del Diamant de #Rodoreda en una vers… https://t.co/JInyaftiDR]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que se nos cuestionen nuestras capacidades profesionales por estar y haber trabajado en distintos sitio… https://t.co/Gq755MFxKX]]></document><document><![CDATA[#tbt The Girl From Ipanema Photoshoot #djanapaula #photoshoot #thegirlfromipanema #throwbackthursday #artist… https://t.co/dQYGOYBFUD]]></document><document><![CDATA[Procesiono, si el tiempo no lo impide, a las 18:25. Pues bien a las 13:30 me han mandado un mensaje pidiendo que co… https://t.co/JGz1cr7Qhk]]></document><document><![CDATA[@HispaniaRevelde @palermsr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MdSYH3gEWc]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Soc… https://t.co/ydjfmgIrKI]]></document><document><![CDATA[@hazteoir @derechoavivir @Santi_ABASCAL @Albert_Rivera @pablocasado_ Enhorabuena!! #VotarenConciencia]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @pilotaipunt @_StegenismoFCB @cristobalsoria @quimdomenech @estoyakiok @odiolosvikingos Ya lo veras amigo😉]]></document><document><![CDATA[ASI DE BIEN Y ESTUPENDA DE LA MUERTE,... dejarme otra vez un hueco que esto .. no se como acabará, mira que jutarse… https://t.co/Q6LIbdumXx]]></document><document><![CDATA[@jcanadellb @LauraBorras @JuntsXCat A casa tampoc les hem rebut. RARO RARO......🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Desde Ntra. Hermandad queremos felicitar a D. Manuel López Luna por su reciente elección como nuevo H. Mayor de la… https://t.co/rs2doAn3ld]]></document><document><![CDATA[@Floturano_07 De que me perdí? (No leí el grupo 😂)  Igual bue, yo te extraño eh, pa que me vas a mandar un mensajito]]></document><document><![CDATA[READY ✊🏻 #votaporfavor #vota28a en Barcelona, Spain https://t.co/ZkFvRtsgNA]]></document><document><![CDATA[@jdealthaus Pero el "público" como nos llama somos los que votamos, somos los explotados, somos los que tributamos,… https://t.co/qUABzi26DE]]></document><document><![CDATA[#BuenosDiasATodos Segunda estrella a la derecha hasta ver amanecer.... Aferrate a eso que te hace diferente.... Si… https://t.co/p7bdzIoctL]]></document><document><![CDATA[um dos meus desejos de vida era poder ver cada episódio de aqui não há quem viva pela 1a vez outra vez]]></document><document><![CDATA[Pues digo que di sin esta ayuda, le hacen estar en mucho rato en la oración, que sera imposible durar mucho en ella… https://t.co/lmaFxjZ6ck]]></document><document><![CDATA[Supongo que si no le ven la cara los de la mesa y no pueden comprobar que se corresponde con la documentación no po… https://t.co/JWY97J8sDc]]></document><document><![CDATA[@dfuentescastro Todo basura lo que tiene el PP mentiras fraude corrupción que asco]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3edfNxYdki]]></document><document><![CDATA[Bray Wyatt asegura que está trabajando para que Harper aparezca en Firefly Fun House https://t.co/sOYsGkJ842]]></document><document><![CDATA[Espero que después de estas elecciones, "las aguas se tranquilicen". Porque por encima de todo están... las persona… https://t.co/0XckZb0sAW]]></document><document><![CDATA[La gente “no pasa de la política” en absoluto. Ayer ¡3 horas haciendo cola para #votarporcorreo y conmigo miles de… https://t.co/kNqoLwVEcx]]></document><document><![CDATA[Ainda bem que esta bola do Pella foi fora. Já íamos com 10min de jogo x)]]></document><document><![CDATA[@PBBombaNavarro @CVBarcelona @camimaldo7 @patriolsen @anaescamilla10 Muchas gracias 😊]]></document><document><![CDATA[Hace unos días condenaban al canterano del RCDE @adripedrosa_ por pedirle la camiseta a su eminencia Leo Messi a la… https://t.co/6yiTUagaSY]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Que manera más clara de reflejar la triste realidad. Sin lugar a dudas, lo mejor que tiene nuestro pa… https://t.co/jC1fVPG8kH]]></document><document><![CDATA[@EdiRieraTomas @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/fG0Zfj5gBn]]></document><document><![CDATA[@almeraicai Dentro de un par de horas, cuando me levante, me vendrían bien esas risas. Buenas noches/buenos días.]]></document><document><![CDATA[Hoy pongo un plato vegano y con sabor. Col de hoja con patata guisada al curry picantito. #cocinacasera #vegetarian… https://t.co/BJqR2KwUIf]]></document><document><![CDATA[Menos mal que tengo una amiga, aficionada al fútbol como yo y me hace un resumen de como a jugado su equipo, que si… https://t.co/6N3FuvFBpM]]></document><document><![CDATA[@paviderice @llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Pero que guapísimo y q pose]]></document><document><![CDATA[@AntoniRdguez Peró has de reconeixer que el Mayordomo-Fairy, s'ho mereix!!!! https://t.co/9FeU6otM0E]]></document><document><![CDATA[@Tere_Sanchez99 @LaPoyitoFeliz @RajRedlich @_ayme Pero el abolicionista no pretende prohibir q las prostitutas autò… https://t.co/LclefcAuZ1]]></document><document><![CDATA[Yo intentando hacer la copia de seguridad del WhatsApp para cuando cambie el móvil (que da igual porque aunque la h… https://t.co/bJSsFChDfr]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @pedrinmatita @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hsXO49cjKm]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/T62qLba2lq]]></document><document><![CDATA[@Monyketaaa @Divina41777712 Peroo es k algunas personas se lo an ganado ha pulsoo..por defender lo indefendible?aho… https://t.co/KTnWbbCk3f]]></document><document><![CDATA[@JosepParis @gemmabruna @Maria_EIR16 @ester_risco @maitefotografia @enfergeronto @lauravilla67 @DorisGrinspun… https://t.co/kVdvfZ3S0y]]></document><document><![CDATA[never mocker with the ugly kid there from school 🤯🤤 https://t.co/VYoKROSXsd]]></document><document><![CDATA[@emariaaj @linasergas Tampoco desde @asenest decimos que todos tengamos que serlo. Aunque, lo que sí creo, es que s… https://t.co/2AjJsfEiDJ]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando ¿Cómo puede usted decir esto? Que no estoy diciendo nada personal sobre su persona, pero..¿el partid… https://t.co/VY3r1FwkRY]]></document><document><![CDATA[Resultados de las encuestas hechas en mi IG sobre consentimiento sexual, aprovechando la pregunta de @bandarrita (h… https://t.co/8a2ZeBmA4K]]></document><document><![CDATA[@Tioblancohetero @WikiSexismo Yo creo que Leyre se equivoca de enemigo.]]></document><document><![CDATA[😊🙏Feliz y agradecida a @mujeres_running_pamplona  por haber sido una de las becadas y poder así seguir disfrutando… https://t.co/16Nww4jn47]]></document><document><![CDATA[@LainiLahaye C est une vraie merveille j y suis allée il y a quelques mois]]></document><document><![CDATA[Vale no puedo dormir porque mañana es el #DíadelLibro y vamos a hacer muchas cosas y estoy muy emocionada y nervios… https://t.co/p6FgUXSFpm]]></document><document><![CDATA[@CanovesAriadna @Parrramarta Creo que va a ganar escaños pero no creo que sea tercera fuerza simplemente por el hec… https://t.co/iwoSg5owQA]]></document><document><![CDATA[@humorperico Ya la ha soltado @Antena3Deportes . En la repeticion dl gol de pedrosa dicen “ el chaval que fue insul… https://t.co/8vnRN1Yqlm]]></document><document><![CDATA[@BrutsElspitstin Pues lo disimulan muy bien muchas de ellas, quién lo diría viendo las actitudes y dinámicas de muc… https://t.co/wRWUoMHEZI]]></document><document><![CDATA[¡Que viva la Feria! 💃🏻 la primera: Rota #oleyole #amigas @PilarRuizRodrg1 #feria #andalucia #alegria #fun #wine… https://t.co/mt2HZSEv8Q]]></document><document><![CDATA[@Pacodiezgarcia @BeatrizTalegon ADEU....lo bloqueo SI porque no me interesan sus mentiras. PONGASE usted al dia .🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Pero no hay que dudar que el inexorable tiempo acontece en el lugar certero y que todas las sombras que arrojáis ha… https://t.co/fWCoMQqEoj]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 @SaludsinBulos Fíjate q cosas....Y a mi q me duele en la mayoría de casos, sin tener lesión....así es mi… https://t.co/ak0HguRTg3]]></document><document><![CDATA[H O O L I G A N S, the best family in this world 🤧🤤🤤 https://t.co/REUYV743s9]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/98y5ubjrQT]]></document><document><![CDATA[@noeaacc -eso te lo metes por el culo - y por el coño JAJAJAJAJAAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travel #Traveller… https://t.co/8pZn7WCsLM]]></document><document><![CDATA[@SER_Comunica @MorningBox_ @javierpenedo @Los40Classic_ @MonTapias @gu1ll3mcv @JorgeSanchezFM @ConxaTauste… https://t.co/87rjL3zumr]]></document><document><![CDATA[¡Consumado es!  En aquel momento cuando #Jesús atravesó su momento más oscuro, no nos dijo simplemente que nos amab… https://t.co/isvGjSybSy]]></document><document><![CDATA[Все таки в финальном своём высказывании Зеленский молодец, а Гарант все ещё только что-то предлагает и говорит, а н… https://t.co/146ZeL6Ack]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @LaMargaridecadi Hayyy LaMargari.,, ME tienes loquita y ese pulpo *°°señor q rico y esperando irme… https://t.co/mMrcIMABap]]></document><document><![CDATA[Uyyy leclerc x radio mosqueo ,,pero si Vettel lleva dos errores ya !!! @carmenrobledo3]]></document><document><![CDATA[@Tonhi_Ourense @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/kyf9mpYmk5]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18 #precisamenteahora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/aO2LjknNtn]]></document><document><![CDATA[@vueling cómo puede ser que hagais reventa de los billetes de vuelta de Dublin-Barcelona de 10 niños y sus profesor… https://t.co/ynP5NuhbFy]]></document><document><![CDATA[En #Granada V edición del curso Herramientas transversales de desarrollo profesional #Coaching del 10 al 14 de juni… https://t.co/X5oJ1Ay2jp]]></document><document><![CDATA[@urgenciasemerge @PauMatalap @duemileurista @lovenursingmery @anaisnursing @perdidueblog @franjagarpi @charo_79… https://t.co/EKJh01oBns]]></document><document><![CDATA[@Aurora_Madaula @parlamentcat Però que pensa aquesta Arrimadas? Jo prefereixo no dir el que jo penso de ella.l'hi e… https://t.co/UpQ2kpZSnG]]></document><document><![CDATA[Mirad, ya sé que mi opinión no vale nada, pero por favor, quien pueda decidir que no se decante por montar un Calde… https://t.co/HEwrIe9gqK]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Éste tipo, se cree que las gentes son idiotas y,que van a seguir votando al partido más c… https://t.co/Ans78Xc0Uo]]></document><document><![CDATA[@rafel_cm Es el que té el sentir-se al·ludit. A la seva resposta ho ha deixat molt clar, espera que VOX tingui uns bons resultats]]></document><document><![CDATA[Para ver con claridad las situaciones de exclusión para mi hijo con #autismo, he tenido que aceptar que yo también… https://t.co/9alWL8W8SF]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 No hace falta tener mucha imaginación... Tal como escribe...]]></document><document><![CDATA[📸||Alba en sus instastories.  Llenándonos de arte a su manera y de todas las formas posibles.  Aquí “El amor de Psi… https://t.co/lpsE1enK1r]]></document><document><![CDATA[Mañana todas a votaaar!!! A tomar pol culo los fachalecos...#MujeresSinVox]]></document><document><![CDATA[@CTOMedicinaES sólo decirte que yo el 4 de Mayo estoy en la feria de Sevilla. Gracias y disculpe las molestias!!!]]></document><document><![CDATA[@EduSB92 @pablocasado_ @ppandaluz @Cs_Andalucia https://t.co/5zGyQnhOfe]]></document><document><![CDATA[@jamescharles jamás en mi vida me maquillaré de esta manera, me encanta♥️ #BBMAs https://t.co/oMNYNDMV7z]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el vídeo que le hice a @marinagm24 por su cumple y que de momentazos he vivido con ella joder ❤️]]></document><document><![CDATA[Muchos ánimos y un fuerte abrazo a todo Sri Lanka. Es muy duro ver como en este siglo hay persecución a personas po… https://t.co/pSpdZYesto]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 La mejor periodista de la Sexta..Mas @MVTARDE es un programa muy bien llevado y nada partidista..]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares La transparencia es fundamental para poder tener una verdadera democracia!]]></document><document><![CDATA[@3Bernard5Yann7 @DEYCatherine1 @jwaintraub Nous étions nombreux à le dire dès le début !!!]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Pues nada como tu quieras,  me habré equivocado, es lo q tiene ser humano, q el q tiene boca se equivoca]]></document><document><![CDATA[Studio time... @GRMusicLabel @mattcorreadj en Marbella, Spain https://t.co/icX3kvhWHc]]></document></documents></author>