<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@mariopolo92 Suscribo todo lo que dices. Que te gusta llamar la atención...]]></document><document><![CDATA[La actuación de Messi ayer me pareció #GolazoSobreNatural @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[@PabloFerrando @_Manusovich_ @vueling @FranjiSeniso @rickyrubio9 @paugasol @RafaelNadal @andresiniesta8… https://t.co/8UbAJLRxLJ]]></document><document><![CDATA[@CIDH @CorteIDH @Almagro_OEA2015 @AmericalatinaAI @UNWatch_es @JMVivancoHRW @thelimagroup @prosur_org @_Provea… https://t.co/In2KvEycx8]]></document><document><![CDATA[@JoseAdrianBC21 @blogpocket @Mailchimp Suscrito, lo has hecho en dos pasos! #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[@_AdrianHugo @vicentematas Primaria sin dudar, sólo la sinvergonzonería de la administración la denigra-]]></document><document><![CDATA[MINDFULNESS PARA ADOLESCENTES  Taller de mindfulness para adolescentes entre 12 y 17 años, donde encontrarás las he… https://t.co/lSfvVvs4Fu]]></document><document><![CDATA[Eso me dijo uno un día después del primer debate... y sé que ese uno va a votar a Vox... nivelito]]></document><document><![CDATA[El revelador discurso sobre Venezuela de una periodista desde el corazón de la derecha mediática de EEUU -… https://t.co/24ocorVKbk]]></document><document><![CDATA[50.000 gritando um minuto de silêncio para o inter que esta morto não tem preço!!!!]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv @silviaromera1 @layra2009 @Acerina56 @DesventurasCleo @Denna12_0 @BrunaHusky @EmmaOzores @natalia20949880… https://t.co/ZWqtWRLiVb]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @CapBlaugrana @DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @Mariafcbf @aestevan… https://t.co/caPKjN5pwj]]></document><document><![CDATA[@villaro48617242 @goslum @FrayJosepho Bueno, más que la lengua, este imbécil o los imbéciles que la usan como arma arrojadiza.]]></document><document><![CDATA[La Virgen de la Trinidad Coronada, ya se encuentra ataviada y preparada en su trono procesional, para su estación d… https://t.co/SUZerlIeYq]]></document><document><![CDATA[@stradagangelica @Premaleela1 @lob_lily @z44DDgwHxWUYiFr @heroldbarton @RasnawatiR @BrownieJohnston @saladesvertes… https://t.co/TZBi6nrPWw]]></document><document><![CDATA[Cada vegada està més a prop l'objectiu. Endavant, avui ha guanyar. Si guanyem ens posarem líders. podem!… https://t.co/2EsEY5zWVX]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon Si el contrato es indefinido, también  Vaya  cuadrilla]]></document><document><![CDATA[@Blutbad_ @CristinaSegui_ @radioactivovel @MariaLug2 Y ya si eso que el resto de cadenas emitan el NODO]]></document><document><![CDATA[@EnriqueAcebes Con las encuestas en la mano, eso no va a pasar. Es casi imposible. El promedio le da un 10% a esa o… https://t.co/Cp8jul4lO0]]></document><document><![CDATA[Bitch wtf a minha prima é famosa e eu nem sabia o @ dela no Twitter. Ain't this shit amazing?]]></document><document><![CDATA[Stsmo. Cristo de la Buena Muerte. La Imagen del Santísimo Cristo de la Buena Muerte recibe esta advocación desde ha… https://t.co/JqbS6NFYYd]]></document><document><![CDATA[Anonymous lanza una amenaza al Reino Unido: "iLiberen a Assange o pagarán!": https://t.co/1PB6vo9GOl vía @SputnikMundo]]></document><document><![CDATA[Victoria 🔴🌹🔴 "Así está Ferraz tras conocerse los resultados de las elecciones"  https://t.co/9uHmytuMJG]]></document><document><![CDATA[MINUTO POLÍTICO | El comité ejecutivo del PP se reúne tras la debacle del domingo https://t.co/iK8UEzeYQL]]></document><document><![CDATA[@JdSandovalCOQUE @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @xavialba76 @FranGallego Lleva 8 años rompiendo moldes de gasto. Nu… https://t.co/4s02pJRFup]]></document><document><![CDATA[@rubeng2310 @dzumaquero Sin palabras, un momento irrepetible, muchísimas gracias!]]></document><document><![CDATA[No voy a votar a @UnidasPodemos por miedo a q llegue el trifachito, sino pq son las personas que llevo viendo toda… https://t.co/p55T763oay]]></document><document><![CDATA[La táctica de ir desaliñado para dar sensación de no se que, no le ha funcionado muy bien a las cadena de supermerc… https://t.co/W4Torae4f2]]></document><document><![CDATA[Patri no, que tu partido dice que los inmigrantes hay que echarlos. Tú te quedas en España, siguiendo los principio… https://t.co/yHrvgYZUNp]]></document><document><![CDATA[@GracoTiberio_ @sanmarco29 @elmundoes Pues si, sobre todo por unos textos escritos hace 2000 años. Sólo pensar cuál… https://t.co/RdoSRryB2y]]></document><document><![CDATA[@Sandra61522730 Hola hermosa que lindas y ricas cómo deben de saber de delicioso]]></document><document><![CDATA[Hola Amig@s!!! Este fin de semana toca celebrar el 10 aniversario de los Quintos de Paredes de Nava!!! Y para celeb… https://t.co/nRlfzW5sGb]]></document><document><![CDATA[1ª Reunión Grupo de Trabajo REHABILITACIÓN CARDIACA INFANTIL   📍26 Abril 2019  💗Compartiendo conocimientos  💓Unific… https://t.co/T4cw6u25MD]]></document><document><![CDATA[@melindo11 https://t.co/AuOJTm9Ujy  Chrome + Extensión Hola cambiando de país.]]></document><document><![CDATA[Planes diferentes para este finde con tus peques y el taller Rik&amp;Rok de alcampo y @MSCenEspana. Empieza tus… https://t.co/J0zCWb5EVk]]></document><document><![CDATA[@LaTdT Sentir sempre xiulets,a vegades s'ho mereix però a tingut una reacciò no molt afortunada,una llàstima per un… https://t.co/hDsAgkpuE3]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Un abrazo enorme hermano!! Duro momento ese, toda mi fuerza te envío 🙏🙏]]></document><document><![CDATA[@sergioskain Esque tenían pensado acabar antes la temporada pero no lo hicieron por miedo a que Foxtv cancelara la… https://t.co/8hh5IypVuL]]></document><document><![CDATA[@angcss_ Me declaro fan de tu abuela y su forma de decir las cosas!!!  Y me ofrezco para ayudarla yo con el móvil ahahha]]></document><document><![CDATA[#felizLunes El Hospital Niño Jesús ha atendido ya a 200 pacientes mediante la hospitalización domiciliaria pediátri… https://t.co/iKmLg2YoL5]]></document><document><![CDATA[#Streetart #Barcelona #BCN2019 @ Parc de les Tres Xemeneies https://t.co/GaIXoLkX2p]]></document><document><![CDATA[En general el Viernes Santo puede estar algo más estable pero siempre dentro de un marco de bajas presiones relativ… https://t.co/Zw1zWdKrDO]]></document><document><![CDATA[Disculpe Majestad por interrumpir su ocioso laborar y turbar la mano saludadora de doña Letizia. Le recuerdo que “t… https://t.co/JRKvumvW8W]]></document><document><![CDATA[Cuando un deseo se convierte en meta .... es que lo estas haciendo bien. https://t.co/vzysgVn0Pa]]></document><document><![CDATA[Ojo al detalle del paisano de enmedio de la foto con un chándal de la Federación Riojana de Baloncesto. ¿Está la FR… https://t.co/BxQKA70eA6]]></document><document><![CDATA[Todavía queda partido pero la de Rivera es una de las campañas menos explicables que recuerdo. No sé exactamente lo… https://t.co/4wa2Mbk9VK]]></document><document><![CDATA[🗣 “La CALIDAD sin resultados es inútil. Los resultados sin calidad, aburren”  🗣 “La TÉCNICA no es hacer mil malabar… https://t.co/vgFJFnrI0B]]></document><document><![CDATA[Si Pablo Casado no dice "batasunos" en el minuto 2 pierde alguna apuesta #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Se oyen desde la sala de prensa los gritos de celebración del vestuario...   Este es mi @LevanteUD. Orgull.  🐸❤️]]></document><document><![CDATA[Y entiendo al bético crítico, entiendo la desilusión y la impotencia después de este partido. Cierto es que las exp… https://t.co/36AEZfu9ss]]></document><document><![CDATA[@mveronicamaco @suortiz77 @carolinatelloa @joseteraton19 @Aibabur 🤫🤫🤫😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Vota el equilibrio financiero y así no tendrás: autopistas, ffcc.,aeropuetos, escuelas, universidade… https://t.co/pcLRCEoy7M]]></document><document><![CDATA[@JoseMnzn_ Cierto, es genial, románica con gótico lineal, el primitivo...]]></document><document><![CDATA[2ª Benjamin 2ª SF Grupo 1 14ª jornada y ultima Viernes 26/04/19 - 19:30 h Real Betis Balompié- Torreblanca C F Arbi… https://t.co/0cqHrsOB6n]]></document><document><![CDATA[@RFEBalonmano @BalonmanoNava @BMTorrelavega Se pierde pero no pasa nada el sueño de la asobal es una realidad, segu… https://t.co/jtUkqic3z1]]></document><document><![CDATA[Yo flipo con la ignorancia de la gente con el uso de los hashtag 😂😂  Es más fácil pensar mal que interesarse por sa… https://t.co/pOOqvExmOi]]></document><document><![CDATA[El 19/04/1943 se producía el levantamiento del Gueto de Varsovia.  Era, como hoy, víspera de #Pesaj, la festividad… https://t.co/CMhQJpFIVC]]></document><document><![CDATA[@maucarlo1 @MarcosdeQuinto @rtve LA CULPA; no será para tanto; se van a celebrar los debates y en paz; lo q pasa es… https://t.co/rykRWpccVg]]></document><document><![CDATA[Convento Santa Clara a velha. #coimbra em Mosteiro de Santa Clara-a-Velha https://t.co/7YleuUCoPG]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/V71TdgDjxU]]></document><document><![CDATA[Aqui hay que darles la razón, es muy injusto que hasta los terroristas los superen con menos votos y 5 escaños más.… https://t.co/rad1FQu2zY]]></document><document><![CDATA[@UnivBenfiquista @ProfetaBenfica Claro. Mas era só p'ra fazer um teste de elasticidade mental aos mais indefectíveis contumilenses!😋]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium No puedes dejar de mentir y atenerte un poco a la realidad de los hechos? Nadie impidió su voto porq… https://t.co/pSZkw88FsU]]></document><document><![CDATA[#gaycute #gaymadrid #gayvallecas #gayspain #gaysoltero #gay32 #gayfollow #gaylive #gaylife #gayguy #gaylove… https://t.co/tZlVrFInG4]]></document><document><![CDATA[@DrParajon A ver cuando te dejas ver!!!...y envejecemos juntos en el campo 🏌️‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Laeimy Matarse? Eso duele...mejor ve corriendo en un taxi, sin importar dirección.]]></document><document><![CDATA[@JMSM99 @maarcaraballo1 Calvo dice... Mirad Sergio al fondo https://t.co/dzJ84JAl9i]]></document><document><![CDATA[En serio esta señora, número uno del @PPBarcelona_, dijo esto anoche en  @tve_tve? Está esta señora justificando la… https://t.co/7eYmO4L08Y]]></document><document><![CDATA[@DanielF__18 @DiegoDiPrieto @jony2426 @AthleticClub A mí Guedes me encanta dónde sea, pero creo que con Soler en ba… https://t.co/dMKZk31zK4]]></document><document><![CDATA[@Perph10 @Naachoo6 Eh eh, eso interesa. Decidme cómo es, malas pécoras!]]></document><document><![CDATA[@fumoMBM @cmgorriaran Peligrosos son todos los Nacionalismos x =, los que se identifican como de izquierdas o de de… https://t.co/Jaf3XSxTC7]]></document><document><![CDATA[¿Qué mejor ocasión que Semana Santa para cavilar sobre el origen de la vida con Ricardo Amils? En el podcast… https://t.co/n51RXCG6S8]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @graceva61504736 @AAvallones @ThShaher @GoravKavyansh @monicasloves @OkuOkuBil @marinavibu609g… https://t.co/WqwJGf3sQ4]]></document><document><![CDATA[El debate de ayer creo que dejó bastante como Cs y PP se alimentan de bulos y noticias falsas. A la hora de debatir… https://t.co/gZCP5wxTou]]></document><document><![CDATA[@jahergil @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC… https://t.co/HzmHaiiAyM]]></document><document><![CDATA[No es por lo que eres, es por lo que trasmites, ahy esta tu magia, Tintín.  . Hasta mañana, felices sueños amigüit@… https://t.co/s8wRvsbGed]]></document><document><![CDATA[Con la falta de algo más del 2% de votos por escrutar, así ha contribuído #Antequera a las #eleccionesgenerales2019… https://t.co/z4XDRlmKxr]]></document><document><![CDATA[@ivaniperry74 Sabes, me resulta violento. Piensa que están mentalmente programados y no se sabe nunca como pueden r… https://t.co/nj1mO0BXYF]]></document><document><![CDATA[Los casos de sarampión se cuadruplican en el mundo | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/o0KFqe8pkk]]></document><document><![CDATA[Como decíamos la semana pasada, qué dura y difícil es la Euroliga. El Barça fuera de la Final Four un año más. Qué… https://t.co/NPDLjMKwTj]]></document><document><![CDATA[Este #28A nos jugamos qué proyecto de país queremos. En nuestro voto está la posibilidad de seguir avanzando hacia… https://t.co/88YT0c2jBX]]></document><document><![CDATA[Resume perfectamente mi estado actual en la vida.    Desde siempre intento tomarme la vida con comedia incluso en m… https://t.co/zvOvrUL0vJ]]></document><document><![CDATA[@RedVelvetsaldo @jumasa85 @meritxell_batet Y tu en la tuya, de veras, sin acritud.]]></document><document><![CDATA[@ArturoPerezGil @martintxo @sergiomguti @spainprosnooker Señoras, caballeros, ¡Como nos lo vamos a pasar!]]></document><document><![CDATA[@Gabrielopev @xabierfortes @_anapastor_ @VicenteVallesTV Si hay voluntad es muy fácil llegar a un acuerdo.]]></document><document><![CDATA[O dicho más claro: ¿Como vas a afearle la conducta a un grupo de chavales que insultan sistemáticamente a otro, si… https://t.co/RMWB4AIQNB]]></document><document><![CDATA[Vamos que nos vamos mi hermano @siendone y yo a pasar el día de San Marcos que día de lluvia,#BD. en Rute, Spain https://t.co/b6fLsjipHE]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol @SextaNocheTV @atresmediacom @jpedrerol te busqué en Google y me metí a wikipedia. Esto fue lo que vi. ¡… https://t.co/rhHYeDIRME]]></document><document><![CDATA[@FranCriado3 ¿Pues no sabes que yo le huyo a todo? 🤣😂 Estoy de playeo para ponerme moreno... 😭]]></document><document><![CDATA[@rosamaria18btr @minombresali @Pablo_Iglesias_ ¿Quien es el niño? Por favor dime quien es No puedo verlo, me tiene bloqueado]]></document><document><![CDATA[@DParleno @vox_parla @vox_es @Santi_ABASCAL Cuando llegue el momento lo presentaremos, lo bueno se hace esperar😉🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Cristo vive ¡Aleluya, aleluya!. Jesús ha resucitado, se ha levantado de entre las sombras y ha derrotado a la muert… https://t.co/lt6H8kjUAb]]></document><document><![CDATA[Mes bastante flojito donde sobresalen Easy A con Emma Stone, Spider-Man: Homecoming y por supuesto una de las big o… https://t.co/nerbnb49TC]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo .si alguien le hubiera quitado los papeles a Sanchez hubiera parecido un tonto inútil que por cierto lo es.]]></document><document><![CDATA[Mi querido General: Soy Octavio el hijo de Socorro y enrique los de El Castillo de Omaña. Antonio González Flórez(s… https://t.co/SHa0Qe94Nj]]></document><document><![CDATA[@nataliajunquera @el_pais Da igual si voy o vengo, lo importante es que la mentira, la falsedad y el engaño se  ada… https://t.co/t9br66se8v]]></document><document><![CDATA[E já passaram 4 anos da minha estreia em televisão 📺😎  #sic  #portugalemfesta  #apoveira  #tbt em Póvoa de Varzim https://t.co/ofC3aiuFmf]]></document><document><![CDATA[En @ahorapodemos deben de estar por la entrega de @leopoldolopez al régimen dictatorial totalitario de… https://t.co/9z7xJKExAu]]></document><document><![CDATA[Depois da consagração da @selecaoportugal como CAMPEÕES EUROPEUS, só falta mesmo este título. PARABÉNS,… https://t.co/sxidnOnBkP]]></document><document><![CDATA[Esto, según el del pito de turno, no comete infracción, pero hace una semana @SerEscudero89 y el Mudo sí. Iros a la… https://t.co/3K3wMsmfDX]]></document></documents></author>