<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Las elecciones «son la venganza del ciudadano, que las puede convertir en puñales de papel»  https://t.co/RvZrvQLjY0]]></document><document><![CDATA[@Simonnet2 Toujours aussi à 🤮Simonnet !! Et au Vénézuéla Maduro continue à tirer à balles réelles sur les opposants… https://t.co/JIuktVUrYn]]></document><document><![CDATA[Dos grandes juntos, solo podía salir arte @IAmAlanWalker @steveaoki os adoro]]></document><document><![CDATA[La aprobación de la Operacion Chamartín es la mayor incógnita en el fin del mandato de Carmena Llegarán a tiempo?… https://t.co/yeXVQ2oYnF]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: few clouds, 16°C 72% humidity, wind 3kmh, pressure 1014mb]]></document><document><![CDATA[En Madrid también, no nos olvidemos que se quieren cargar el metro, lo deterioran y así cederlo a sus amigotes para… https://t.co/lLeFT3mqak]]></document><document><![CDATA[No me gusta aferrarme a las personas porque sé que en algún momento ya no van a estar pero soy incapaz]]></document><document><![CDATA[I’m loving it!!! 💕 May 1st! Happy Mother’s Day! You are the greatest gift #minis 🎀🎀@miriamsolas @ Burgos, Spain https://t.co/Q6MGojHcN3]]></document><document><![CDATA[HOY ES L DÍA DEL TRABAJO,DESDE SUS SANGRIENTOS ORÍGENES,LAS HUELGAS DEL XIX.RINDO HOMENAJE PERMANENTE A AQUELLOS… https://t.co/InYbKDPQx0]]></document><document><![CDATA[PP y Cs dan medio millón a las cofradías andaluzas mientras racanean los fondos de la Memoria Histórica… https://t.co/jBoyk8e2go]]></document><document><![CDATA[@jusapoltoledo @SegurXabi @policia @guardiacivil @mossos @ertzaintzaEJGV @jusapol @EFEnoticias @europapress… https://t.co/om3Bfzd5C6]]></document><document><![CDATA[Y entonces fingi que estaba bien, todos me creyeron, menos yo..... https://t.co/axLP7ES3C7]]></document><document><![CDATA[Oficialmente empieza mi primera temporada de hambre como foránea. Creí que iba a estar triste y frustrada cuando me… https://t.co/EvbAydZ1CZ]]></document><document><![CDATA[Casi casi On Air... Festejando el día de la madre!!! :)) 🎶🎶🎶 #music #radio #morning #singer #malaga #marbella… https://t.co/JEHSVZmqTK]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @luzdegas123 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina @MarkTwa01197091… https://t.co/k7s2DjysDL]]></document><document><![CDATA[@JordanaSalas @manifiesto_peru @diarioojo Que buena, le canta sus verdades a la rojimia de chalina verde la coimera… https://t.co/YqzTw6UiUE]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Quando for para Paris fazer Erasmus ficamos okey ?]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @NocheSabinera_ @Panchovarona @perezonio @Marabarros7 Por favor!!]]></document><document><![CDATA[La #Agencia #Andaluza del Conocimiento forma a responsables públicos sobre compra pública #innovadora #SmartCities https://t.co/r2csqcKbVQ]]></document><document><![CDATA[‘ Deal with it ‘ 🙄 em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/dcRoqw6ysB]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Politeia_Cat @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/KN3a6ZFypz]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_: "Mi adversario es Sánchez. Yo ya he demostrado mi generosidad para llegar a acuerdos (en Asturias… https://t.co/RKVCwCZvLn]]></document><document><![CDATA[@malrollo Primero piel siempre, porque se tarda más en hacer. Hazle a la piel primero una cruz con un cuchillo para… https://t.co/n1cw034XUz]]></document><document><![CDATA[@Athina3482 No existía el divorcio, la homosexualidad era aún mas castigada, no inventaron el bypass, no había trat… https://t.co/orhuiljbnV]]></document><document><![CDATA[@alb_pascual @AnnaBov2 Penso com tu. No em refio dels que volen eixamplar la base]]></document><document><![CDATA[-bueno Luigi ,es normal,yo te tiro una tortuga y tu te sales de la carretera,no te enfades - aunque vaya de verde sigo siendo guardia civil]]></document><document><![CDATA[Holaaa Luxia....yo he estado aquí siempre...aunque me ponía pendiente...feliz y bonito día para tí 🌹]]></document><document><![CDATA[@EnfrmraSaturada Se de compañeras con turnos de 12 horas y tienen que ausentarse corriendo a votar disminuyendo pre… https://t.co/ryGWnwiljw]]></document><document><![CDATA[¡Qué suerte poder decir que la mañana ha sido preciosa en la ferialibromalaga ! Gracias a todos esos centros escola… https://t.co/plpi0GwZBN]]></document><document><![CDATA[Ana Gabriela ficaste mm feia nas fotos que puseram no fb da viagem a NY]]></document><document><![CDATA[@jordi_toda @Romana40 Aquest és un entreno "fàcil". A mesura que passin les setmanes ja s'anirà complicant el tema 😜😅]]></document><document><![CDATA[odio discutir con mi hermana porque siempre suelta alguna tontería y me descojono y a la mierda la credibilidad de mi enfado.]]></document><document><![CDATA[#FakeNews #guerrasucia  El #TriFachito utilizando una cuenta falsa para manipular e intentar engañar al electorado… https://t.co/bPDII1oSNE]]></document><document><![CDATA[Você está deitada e as portas batem como em filme de terror. Freneticamente. Sim, isso é o vento! 🌬]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @MochilaExpres Tierrina quise poner pero el puñetero corrector hace lo que quiere 😂]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber @qdiaz7 @Noelola10 ME MUERO HERMANA JAJAAJAJAJAJAJAJAJAJAAJ]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏👏👏👏👏👏👏 A por las municipales @PSOEmalaga 🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹 https://t.co/gzurFpe83m]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo @chuchencio @manyez @urgenciasemerge @XeloJordan @Curious_Nurse @PauMatalap… https://t.co/RllBT3lpuu]]></document><document><![CDATA[Sloterdijk es posiblemente el pensador alemán más importante de las últimas décadas. Pero el anonimato de Twitter h… https://t.co/OshWvegxxh]]></document><document><![CDATA[Con las estrategias que estáis pensando para que la derecha no salga, parecéis que estáis en Gran Hermano, en vez d… https://t.co/FIIL74Z46S]]></document><document><![CDATA[@HomoPolitikon @abcdesevilla Tenía que pasar, llevan 30 años muchos de ellos subvencionados.]]></document><document><![CDATA[Y salió la noche. Con todos sus argumentos. Con el orgasmo de saberse única, Infiel y verdadera.]]></document><document><![CDATA[Bueno, aquí tenéis a @Santi_ABASCAL https://t.co/wNSEEzzTRV, que empieza dando cera al debate.]]></document><document><![CDATA[Enerva-me o facto de ainda não saber as notas das primeiras frequências]]></document><document><![CDATA[@InfoIngenieros @JoAguilarMedina @Nao_Casanova @UA_Universidad @jcgomvar @bifzag @caminahora @ingenieriared… https://t.co/Kzg0WifoAJ]]></document><document><![CDATA[@pilar_lima @apunt_media A diferencia del discurso final de @Irene_Montero_  de ayer que utilizó la lengua de signo… https://t.co/r8QOnfrrcd]]></document><document><![CDATA[@el5pelasbis @lalocachina1 @FJONMalaga Señor Atractivo ..y de cañas con usted... https://t.co/qwTYBQsTT6]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos Gràcies pel comentari 😅🤣. Boon dia]]></document><document><![CDATA[@PabloMM Envidio tu optimismo ,yo es imposible tenerlo ,estoy rodeada de HDP]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia @ElLimiteDelMal Y mi perra con las gatas igual,, intentaré pilla las en video pa subirlo cuando se hacen mimos,, son increíbles]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cKFLvmm0rG]]></document><document><![CDATA[@GuiriCT Cómo vas a hacer un pacto si eres Yisus? Jajajajajajaja cuando molabas más con el pelo cortito 😊]]></document><document><![CDATA[feriado de Páscoa e não me programei pra viajar pra fora viagens para outros países com preços exorbitantes... Entã… https://t.co/MTy5s0hO9i]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/2seGQYCoKL]]></document><document><![CDATA[@e_devid @eldiarioes Me parece. Que el que Tiene que leer eres tú IGLESIAS  tiene Razón]]></document><document><![CDATA[Yo en la feria de Sevilla. Pronto mi reportaje sobre la feria de Sevilla. Hier ben ik op de grootste kermis van de… https://t.co/5RFQ2VoPHN]]></document><document><![CDATA[La victoria rotunda del @PSOE en la provincia de Zaragoza tiene nombre de mujer feminista.  Enhorabuena… https://t.co/QrXY7HjaUM]]></document><document><![CDATA[Divinaaaaaaa ♥️ Es un verdadero privilegio  poder hacer todo  lo que me apasiona  mientras estoy trabajando... Esta… https://t.co/ziyVxS1b4r]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Quin gilipolles amb aires d'intelectual es aquest AndresTrapiello!!!🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[Cuanto dinero se podría destinar a sanidad, educación y para los más desfavorecidos]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Y como nos explica ésta foto. Ya era un independentista firme y convencido a todo!!]]></document><document><![CDATA[@Gas__Mostaza @MADRIDPICA3 S mi me bajan los seguidores por https://t.co/FzPKysNrwo q Uedo con los auténticos 💃💃💃💃]]></document><document><![CDATA[😃 Desde la Real Casa de Correos, madrileños  🔊  Feliz día de la libertad!! Feliz día del #2deMayo!!… https://t.co/A9HIt7PNXq]]></document><document><![CDATA[@SergiTarres Cadascú ho veu, interpreta o argumenta com li sembla millor. El vot és un dret i, per tant, l'exercim com volem!]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/vJoFuHawdm]]></document><document><![CDATA[Algun@s no lo entienden y siguen dándole vueltas, he decidido hace tiempo alejarme de todas aquellas personas que n… https://t.co/RY5abBIkW8]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/zdkNCWD5Ta]]></document><document><![CDATA[Llegamos, estoy llorando muchísimo ahora mismo, que orgullosa estoy de todo el fandom, de todas las horas sin dormi… https://t.co/mgIS8ERWg8]]></document><document><![CDATA[Y os lo dice una atea, la iglesia como institución no me hace ninguna gracia, sólo espero que podáis abrir los ojos… https://t.co/PZPR4bagPB]]></document><document><![CDATA[Catriona Matthew, Noemí Jiménez, Manuel Piñero y Jean Van de Velde, protagonistas de un apasionante duelo por parej… https://t.co/ERVTRXPTOb]]></document><document><![CDATA[@GuisadoPepe @SEO_BirdLife @Estacionla6 @aquilatierratve @jacobpetrus_tve @APerCastellanos @ELSEISDOBLE… https://t.co/qzmbXdPAQ6]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @cdelamor_ @museodelprado Da la sensación de estar ante una fotografía mural y no delante de un cu… https://t.co/Pysd2damiU]]></document><document><![CDATA[@MalaltdeFalles @benicampa @decartonpedro @VLaguarPFerris de les falles que mes m’agraden tots els anys.]]></document><document><![CDATA[@diego952672768 @Socialista60 @yeraydz @PSOE A votar a @sanchezcastejon..🤞🏽]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Hoy escucharemos dos historias, la que cuenta la derecha y la que contamos nosotros en estos 10 me… https://t.co/QeTBuAzTyQ]]></document><document><![CDATA[𝑪𝒖𝒂𝒏𝒅𝒐 𝒕𝒖 𝒗𝒊𝒅𝒂 𝒄𝒂𝒎𝒃𝒊𝒂 𝒕𝒂𝒏𝒕𝒐... Solo puedes agradecer al mundo por todo lo que te rodea. 𝙁𝙖𝙢𝙞𝙡𝙞𝙖, 𝙖𝙢𝙞𝙜𝙤𝙨, 𝙨𝙖𝙡𝙪𝙙, 𝙩𝙧𝙖… https://t.co/apJPh9EGt3]]></document><document><![CDATA[Souberam castigar o Ruben Amorim que estava na 2a. ou 3a.liga e na 1a.liga é o que se vê. Como é do clube vigarista… https://t.co/lEtQasBpeo]]></document><document><![CDATA[Iba a hacer esto pero no, que vergüenza la segunda persona que me sale, me puede dar algo]]></document><document><![CDATA[En Centro Sculpture lo tenemos para ti 🍀 #belleza #bellezayestilo #dermapentreatment #dermapen #cordobaespaña… https://t.co/Eza80jBcLk]]></document><document><![CDATA[Tive um mini ataque de pânico há bocado quando soube da candida auris, o fim do mundo agora não viria nada a calhar :'"""""]]></document><document><![CDATA[Potser ara més que mai un independentista sense por! 👍👏💪✌️  "Apartar Puigdemont. Oblidar Puigdemont"… https://t.co/iIMn5rd8pv]]></document><document><![CDATA[@FPF_Granada @pilaraguilarca @_MariaArnedo @CuartoReal @IndeGranada @acampadagranada @LaAccesibilidad @UGR_Igualdad… https://t.co/BK99d70p9n]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido no se hubiera ido del @populares a @CiudadanosCs si le hubieran nombrado candidato a la Comunidad de… https://t.co/AL4KRMGjKq]]></document><document><![CDATA[El elegante corte de Nathalie Seseña a Emma García en 'Viva la vida': "Una mentira es una mentira" https://t.co/I9awoLIxuV]]></document><document><![CDATA[He salido a la calle a las 7:30h y no hace frío, ayer ardió Notre Dame, nos estamos cargando el mundo y no estamos… https://t.co/ljCEbHatz4]]></document><document><![CDATA[Ir a recoger a la niña al colegio y poner @Cadena_Dial y que este sonando #TuRefugio de @pabloalboran siempre será tu música mi Refugio Rey]]></document><document><![CDATA[@IsaCB66 Realmente no cambio porque yo al tener familia numerosa tengo bono social. Por lo que la tarifa de luz es… https://t.co/p5D988ol3B]]></document><document><![CDATA[@Francesc_Roca @carles_mn Realment deu dependre de qui fa els números i com apliquen la Llei d'Hont. A mi m'agradar… https://t.co/ZyD5wCYZ8Z]]></document><document><![CDATA[@JosepParis @gemmabruna @Maria_EIR16 @ester_risco @maitefotografia @enfergeronto @lauravilla67 @DorisGrinspun… https://t.co/kVdvfZ3S0y]]></document><document><![CDATA[michael culhane.  otro tonto muy tonto se cree algo y no es nadie  ridículo https://t.co/m7gClOyGBs]]></document><document><![CDATA[@oscar75203 Je n’ai pas regardé , tant mieux. Le dimanche soir de 19 à 20 h je regarde souvent le duel sur LCI entr… https://t.co/wtctzesgI4]]></document><document><![CDATA[No permitan que esa profesora tenga que dejar la docencia y su vocación por este asunto.  Y creo que todos deberíam… https://t.co/BY1FRwZ0mW]]></document><document><![CDATA[me parece ridículo que solo sepan convencer a un gran colectivo de personas para ganarse un voto y que después no v… https://t.co/nRFMGgpTCo]]></document><document><![CDATA[@Maternitat_SEDR @mariahelena57b1 Que fort!!! Els politics honestos a la presó i els criminals vivint de "rositas" Puta España!!!!]]></document><document><![CDATA[Todos son risas hasta los 40 diputados de VOX por culpa de señoras bien ancladas en sus privilegios eternos.  https://t.co/Zo2a3UbKGj]]></document><document><![CDATA[Yo ni aunque me paguen me prestaría para un tema tan delicado como este... MAN NO ES UN SHOW DE TV ES EL FUCKING AV… https://t.co/ccwDYrSsax]]></document><document><![CDATA[@GeologicalMan @gevillacarrillo No es cierto. Se especifica quién es geólogo, quién arqueólogo, quién fotógrafo cie… https://t.co/wmN75msI5t]]></document><document><![CDATA[Con lo q cobrar y encima les tenemos q comprar el juguetito. Para jugar al Candy Crush mientras están las sesiones… https://t.co/1iZkhqhKpD]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Aqui seguiremos todo el año. Y ya llevo unos cuantos... Buen viaje]]></document><document><![CDATA['Ama tus diferencias' es uno de los carteles que he dibujado para @venca_es 🖤 Tened buen finde, criaturas. Y enviad… https://t.co/mOX856VSKi]]></document></documents></author>