<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#cycling #sessions in @CAMPO_GIBRALTAR &amp; @CadizTurismo by @TeamINEOS &amp; @bikeonscott @ScottSpain with… https://t.co/AqTT38ceu8]]></document><document><![CDATA[110/365 . Ayer os comenté cómo no echamos al campo y al monte, a ver el efecto de las lluvias en ríos, embalses y l… https://t.co/dvIYzucQlO]]></document><document><![CDATA[El anciano se estremece, sus labios tiemblan; se dirige a la puerta, la abre y dice: "¡Vete y no vuelvas nun- ca...… https://t.co/RHpED5L6tL]]></document><document><![CDATA[@Frunocencido Dulce. Rubén, tráeme un espidifén y garrapicacas a la cama...]]></document><document><![CDATA[@JULOMAD Muchísimas gracias, la verdad es que estoy loco por mi tierra y por eso creo que se merece al mejor cronis… https://t.co/uOayB36Syt]]></document><document><![CDATA[No pudo ser. #TodosconJesús #TodosconLosSalzillos https://t.co/0TXRWi0mmi]]></document><document><![CDATA[Pues parece que en uno de los días del año con mayor tráfico, la gestión de @infoautopista y la @DGTes… https://t.co/NCNAayo1GI]]></document><document><![CDATA[Si el PSOE quiere los votos de UP que negocie con Iglesias y sino que obedezca a la banca con Rivera, no queremos d… https://t.co/oyhPuJ4Sd5]]></document><document><![CDATA[Un asesino es un asesino, cuando sabían que era un asesino no lo corrigieron, que apechuguen la pena ..]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h SE. Barometer 1019,9 hPa, Falling slowly. Temperature 19,4 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 54%]]></document><document><![CDATA[@JoseACharco @Newtral @eldiarioes @malditobulo @AntonioMaestre @RubenSanchezTW @_anapastor_ https://t.co/KObKUeoQMn]]></document><document><![CDATA[@Jolanarchiste @zehdeabreu Obrigado sr jo por mostrar educação , respeito pelos seres humanos e inteligencia na esc… https://t.co/pgAX5N7prW]]></document><document><![CDATA[👉 No necesitamos el mejor evento  😎 Nos sobra con rodearnos de grandes personas. Siempre pensamos así. 💪 Nuestro ún… https://t.co/dqVe1cVT4d]]></document><document><![CDATA[@IvanLQF La primera sensació ha estat aquesta, i molt evident. Histèric, superat. Més enllà que posar a parir la di… https://t.co/VNrh2Zc6u1]]></document><document><![CDATA[La #MotoEléctrica de Erik Buell ya está disponible en preventa. La Fuell Flow-1S reza tener 10 kWh, una autonomía d… https://t.co/jzrabvJ4Od]]></document><document><![CDATA[@EduJRobles @princess_leonor @realmadrid @soymadridista Pero qué sabrán esas entidades bancarias que no sepa El Paí… https://t.co/uQYaijTQJM]]></document><document><![CDATA[@juanvalinho O curioso é q a xente pensa q imos vivir da victoria co RM toda a tempada]]></document><document><![CDATA[#FelizMiercoles #24Abr Ss. Fidel de Sigmaringa, pb. y mr. María de Cleofás y Salomé, Alejandro; Antimo y cc., mrs.… https://t.co/Ywp3MvxXQB]]></document><document><![CDATA[@u_faggottt Começa a pronunciar o nome deles estupidamente e vais ver se não começam todos a dizer bem]]></document><document><![CDATA[¿Veremos condenar el día del cordero a los progres? ¿Y sus "costumbres antiguas-sectas" islámicas? 🤔 @ivanedlm https://t.co/nrpKsdAqL5]]></document><document><![CDATA[Festes Banyeres 2019,amb la U.M La Primitiva de Castell de Castells https://t.co/BCYxAmlezh]]></document><document><![CDATA[17/03/19 #paseandoanaya #bquplus #invierno #winter #dalmata #dalmatians #dalmatianpics #dalmatiannation… https://t.co/4lGNbVHvO9]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Puigdemont y los suyos son cadáveres históricos, que prefieren pudrirse matando antesque que dar un p… https://t.co/GbUNLPMjzN]]></document><document><![CDATA[Tenho andado bue em baixo , às vezes desabafar com alguem não me fazia mal nenhum]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 47.62 km in 2h:04m:14s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@chiky666 @Macarena_Olona @ivanedlm @vox_es Tu sumas dice @Macarena_Olona]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/lJ7QpdCawB]]></document><document><![CDATA[@tucci207 @joaquimcoll @ernestmaragall @junqueras El lugar de nacimiento no es más que puro azar y casualidad. Eres… https://t.co/gkLjWy9V1p]]></document><document><![CDATA[@wabautistam @PanlarJ @PanlarLeague Muchísima gente buen en una sola foto! Muchas gracias por incluirme en ese listado!]]></document><document><![CDATA[Veo a mucho iluminado y catedrático de la semana santa que se atribuye el poder de decidir lo que es Cádiz y lo que no]]></document><document><![CDATA[@carrusel No, si el servicio de limpieza tendrá el vestuario inmaculado, lo que hay que hacer limpia es en la plant… https://t.co/BjRau0cUPx]]></document><document><![CDATA[Ya dije que le dejaba escapar vivo. Increíble que tras los dos primeros días gane hoy con tanta claridad. Barry le… https://t.co/IHGu5hhUvL]]></document><document><![CDATA[@roxmo Alô pres. @jairbolsonaro nós o elegemos para também acabar com essas esquizofrenias. Por favor reverta isso… https://t.co/maoOj21bmd]]></document><document><![CDATA[Desdejuni monero. #tarragona #flecaflaque #cremapastelera #nohihavianata #dilluns en Fleca Flaque sa https://t.co/Szw3sScIeK]]></document><document><![CDATA[@pedroml Também já disse que ele não tinha culpa, mas sim quem o convidou.]]></document><document><![CDATA[Lo que más me gusta, es que cada día hay más votantes de @vox. Eso me alegra, menos mal que la gente evoluciona y e… https://t.co/RuiUxAXlt3]]></document><document><![CDATA[@pefsd @_alarq Mi solución, mismo número exacto de inmigrantes en todos. Nada de ghettos.]]></document><document><![CDATA[@BelenDelPozoCs @Albert_Rivera Esto no afecta a las clases medias ni a las clases bajas. Bastante han aguantado ya… https://t.co/ycIydU49gj]]></document><document><![CDATA[Náufrago, es hora de pedir perdón... en Playa De La Barceloneta, Barcelone https://t.co/f2bg2b1RdQ]]></document><document><![CDATA[@Squall1x Creo que nos hacemos una idea de que pasará si Vox gobernara.]]></document><document><![CDATA[Vamosssss que se hilacha el día!!!! Sincronización perfecta a un ritmo de vértigo!!!! La diferencia de contar con l… https://t.co/T7At5mQCVe]]></document><document><![CDATA[I'm at Adolfo Suárez Madrid-Barajas Airport - @aena in Madrid https://t.co/5TFIgPMpk9]]></document><document><![CDATA[La temporada que viene en 2B es dónde se demostrará los cordobesistas de verdad. Los que le de igual en la división… https://t.co/3Sa76OzcQ0]]></document><document><![CDATA[This little guy was a funny one!!! @ Oceanário de Lisboa https://t.co/TtlzazvuRp]]></document><document><![CDATA[Cómo podéis ver aquí? El auditor habla solo de fase de ascenso. Aún así yo lo corroboré con el #ElcheCF pero es evi… https://t.co/JcmLcmCAX7]]></document><document><![CDATA[@floritsineu No te res a veure Per jo. Cadascu es libre Per tenir el seu pensamemt, jo no estic en contra des dret… https://t.co/Ffmcsb8dzn]]></document><document><![CDATA[En la escuela de la vida aprendemos sin cesar que no es fácil el camino ni el largo peregrinar. #TacoMensajero]]></document><document><![CDATA[@home_assistant nueva actualización del componente #meross para #hassio 🏠 ya es posible desenchufar los dispositivo… https://t.co/bUgWg5w9DF]]></document><document><![CDATA[Jugué a La Porra para poder ganar 100.000€  Alavés 0-1 Valladolid Celta 2-0 Girona Eibar 0-2 Atlético Rayo 2-0 Hues… https://t.co/RTNb8JjMl3]]></document><document><![CDATA[@Joventut1930 @BP3 @Penya1930 En mi retina está aún el triple desde 9 metros, hace ya un tiempo, contra Zaragoza en… https://t.co/0P6cuyIf2n]]></document><document><![CDATA[@dunlag Me la vi esperando que no fuera tan mala como había oído y no dan una macho....]]></document><document><![CDATA[Seguimos trabajando paisana. Elecciones retrasan todo, pero esperamos respuesta pronto. Dios mediante. Sabemos de l… https://t.co/JpHsa1JnZL]]></document><document><![CDATA[Lo que no han puesto en el vídeo es la hostia que se ha dado el coche cito azul.]]></document><document><![CDATA[@bernax16 Premios se llevó bien pocos y a nivel técnico y de adaptación musical es una película destacable. Y no es cine auténtico por?]]></document><document><![CDATA[@ESdiario_com !!!!!  VOTA, VOTA, VOTA !!!!! Tu voto puede ser el definitivo para que @sanchezcastejon pueda goberna… https://t.co/IguA2oifa4]]></document><document><![CDATA[@A_Romero_F Efectivamente crea seguridad jurídica, lo importante es que lo puedan ver los abogados y, si se enseña… https://t.co/qtdOP1fzBJ]]></document><document><![CDATA[@antonioalonsoDH @TheAdrianking @JuanmaHaroD ¡¡¡¡¡¡¡Antonio por Dios!!!!!!!  Comparar una cosa con otra...]]></document><document><![CDATA[@PalabrotoMan @OscarOrteg2 @rosadiezglez Tu quieres a la España del cuento a medianoche, la que acaba con 6 millone… https://t.co/0zsel3reKD]]></document><document><![CDATA[Que no te lo cuenten. Ven y descúbrelo tu mismo....   .. 😛😏💆🏻‍♂️.... #live #fly  #love #lifestyle #run #nike… https://t.co/7SpWOX7bWz]]></document><document><![CDATA[@Nacho_MG Entre dos partidos populistas que me asquean, otro al que no votaría nunca, otro que dora la píldora a po… https://t.co/vHtAdziiPs]]></document><document><![CDATA[La marquesa allá donde va suelta lo de "golpistas que quieren romper España" y ya tal. Me recuerda a Arrimadas con… https://t.co/YIZ54FQwJJ]]></document><document><![CDATA[Vivir feliz y en paz cada día que tengamos, luchar y dar batalla sin distracciones cuando es momento de hacerlo.  •… https://t.co/KeoceoZI7g]]></document><document><![CDATA[@diarioas Por favor, necesito que seas mejor que Benzema, no es coña, por favor y gracias]]></document><document><![CDATA[Visitando el monasterio de Los Jerónimos ... #Lisboa #Portugal #sumandomomentos #coleccionandomomentos en Mosteiro… https://t.co/vkXRrXryUp]]></document><document><![CDATA[El Señor de Rescatado @rescatado_cord llegando a Plaza San Andrés @pasionencordoba @PdC_ElBlog @EntrevaralesCOR… https://t.co/wYmv7zGu6C]]></document><document><![CDATA[Sabes de sobra que mi fantasía es esta @SanMayoral 😜😜 https://t.co/101ctyOpVa]]></document><document><![CDATA[#20deAbril (y no del 90) y aquí estamos!! #sábado #work https://t.co/FppzzWR8yp]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  Año 1909.- Paul Ehrlich anuncia el éxito de la arsfenamina (conocida como Salvarsan), co… https://t.co/pyec3nxWnF]]></document><document><![CDATA[Día 13. Terminado el camino 🤞#universidad #fisioterapia #clases #carrera #practicas en Barcarena, Lisboa, Portugal https://t.co/ggNhsCFvTT]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla @aybarrapacheco @imartinezcano  Presentación del Presidente de la Diputación de la candidata a las mu… https://t.co/xPl8a85RFd]]></document><document><![CDATA[Subcampeón 🥈 del Mundo de Duatlon.. y Triplete Español 🇪🇸 . Felicitar a mis  compañeros de batalla  vamosss. ✊  -Da… https://t.co/ojrkojqTLV]]></document><document><![CDATA[PARTIDOS... Animalista: ¡Con futuro...! Antiabortista: ¡Sin futuro!  EL FUTURO: - iLa extinción HUMANA por idiotez!… https://t.co/wRwWN16Eyy]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Necropolis Romana https://t.co/x7UOs3s7tG]]></document><document><![CDATA[Es normal no tener noticias de amigos en #sriLanka .  El gobierno corta internet ante cualquier peligro Si conoces… https://t.co/VUcfZxgNQI]]></document><document><![CDATA[Innovación y Ciberseguridad de primer nivel!!!  Te lo vas a perder?  Yo no lo haría 😉]]></document><document><![CDATA[Por qué no soy mal pensado si no creería que el @bcn_ajuntament quiere hacer negocio con  el parking BSM que quiere… https://t.co/qEn02Oh4kW]]></document><document><![CDATA[@ostinus77 @vox_es @ivanedlm No lo harán, pues esa ley protege las poltronas.]]></document><document><![CDATA[BonitasPalabras,GRANDES verdades Qué decimos pero no hacemos Siempre aparece un #Listo qué nos acaba fastidiando No… https://t.co/DZldg4OfBh]]></document><document><![CDATA[@Bamf_ @LibreriaAction Voy a preguntar a ver si se pudiera pedir.  Muchas gracias y buen día.]]></document><document><![CDATA[La memoria histórica es fácil de recordar, Guerra Civil entre Españoles, Marxistas que hicieron fraudulentas las El… https://t.co/cRewlwQsYL]]></document><document><![CDATA[@Makarrrma Jeje yo me trago como venga. Vada manoseada al interior de la bolsa es un "osito, date cuenta".]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS SATURDAY SESSION FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION OF HOUSE MUSIC… https://t.co/wuUnWQbQ69]]></document><document><![CDATA[@XEunomieX @AnaGomesMEP @GUENGL @VRoziere @v_brengarth @Pippoevai @Rafanelli Também tenho dificuldade de perceber c… https://t.co/jKnxkYJxKf]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ Minuto de oro que refleja perfectamente en que tipo de sociedad vivimos]]></document><document><![CDATA[@DiezPuzzola Jejejejejejeje,,,,,, aunque ya los cuento por meses,,,, soy de los que están,, más bien,,, cerca del orgasmo...]]></document><document><![CDATA[@pepe_alvarez22 @jsgavino @SanFernando_CD No se que necesidad tenía Pedro Rios de pisar al portero ni… https://t.co/KDi0VwfYmb]]></document><document><![CDATA[@Librumface No soporto ese tonito de pseudo actor recitando como el orto]]></document><document><![CDATA[@Jesusropachon @VoxTarrasa @javi14garcia Primero ves a decirles a tus amigos de partido, los militares diputados, q… https://t.co/QFhsNANLDV]]></document><document><![CDATA[@psoe_ct @CartagenaPP @CsCartagena cambian de opinión sobre el soterramiento en #Cartagena  Ahora quieren superfici… https://t.co/gSlTkqPZ5K]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @zabaladelaserna @RocaRey @maestranzapages Que coño las 6 en distintas plazas,  y también caben Ureña,… https://t.co/mGnRrTwRZh]]></document><document><![CDATA[Os Brazucas de frente para o mar. 🇧🇷🇧🇷 albatroz680 yolandacosta22 Papito4k #€residente em Matosinhos https://t.co/tm3XxpAISZ]]></document><document><![CDATA[. De camino a #Gandía20 🚂🚃🚃🚃  #HashtagueaQueAlgoQueda  . https://t.co/ROlL162dWn]]></document><document><![CDATA[Señor, tengo una enorme necesidad de encontrarme con tu amor redentor. Aumenta mi fe para saber reconocerte en la E… https://t.co/nmfMt2GCvY]]></document><document><![CDATA[serie 6x6 . . . Model :carolinaduaarte . Photo :@ricardozmarques . . . #porto #portocity #SPiCollective… https://t.co/bfAaQtuOKE]]></document><document><![CDATA[Detenido un camarero en Getxo por vender drogas en el bar donde trabajabahttps://t.co/YJF8PqzqqK via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@mariajoseCANEL @cultrun O posiblemente esta nefasta ley d'hont que desiguala los votos tenga algo que ver]]></document><document><![CDATA[@jesanez @rosira_rosi Honduras hay prácticamente una guerra civil con muchos muertos alguna TV +Radio o periodistas… https://t.co/wxbQMTy7DB]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG los españoles antiguos eran tipos duro como la piedra , con agallas , gente d palabra q mataban a quie… https://t.co/IedetLOgJk]]></document><document><![CDATA[Ai coitados os jogadores do Marítimo. Vá não vamos gozar com defecientes]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Joder es curiososo que te quejes de libertad de expresion sobre alguien que en su… https://t.co/zlfnRfrwca]]></document></documents></author>