<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 ,😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[Hoy en la Manifestacion en Apoyo de Juan Guaido! en Avenida da Liberdade https://t.co/NnwroAMGJU]]></document><document><![CDATA[Gastrobar el Retablo 2 premio de ruta de la tapa de Barbadillo participando con, bacalao con salsa de puerro gratin… https://t.co/CfKPIWSsMF]]></document><document><![CDATA[@FedExHelpEU @gouldrw I appreciate your help but I've a problem here with a package with 6000 and they said I've to… https://t.co/24JGzOsf9F]]></document><document><![CDATA[Minivacaciones en condiciones🤗🇵🇹 en Quarteira, Faro, Portugal https://t.co/0MWFwZhrjM]]></document><document><![CDATA[Colores de #terraalta feina ben feta @doterraalta Siempre agradecido a @bernaviwine por enseñarme tanto sobre el mu… https://t.co/vpwx1x1AUW]]></document><document><![CDATA[Hoy como cada miércoles, Iai@flautas Morvedre y Jóvenes Pensionistas  luchando por las pensiones en Sagunto, únete… https://t.co/9ihFrtZyZC]]></document><document><![CDATA[Depois virá apontar o dedo a este e aquele querendo demarcar-se do clima de INTRIGA, DIFAMAÇÃO e ÓDIO no futebol e… https://t.co/xLPZfbW4YB]]></document><document><![CDATA[Un pacto de @sanchezcastejon con la veleta @Albert_Rivera sería una traición a los votantes de izquierda. https://t.co/n3pyAjI8js]]></document><document><![CDATA[@juanlsanguino Bueno, ese sentido del honor, las dudas que rebosan cuando lo correcto y lo necesario convergen... Puede ser.]]></document><document><![CDATA[Listos para la madre de las batallas. Domingo, 12 de mayo. 18.30 horas. Montilivi.   Allí estaremos @LevanteUD. Com… https://t.co/oSRxck8Tar]]></document><document><![CDATA[Döner Kebab de ternera  (700 g carne de ternera recién picada, marinada 4 h en 3 cp ras-al-hanout, 1 cebolla tierna… https://t.co/0d6940Kv3a]]></document><document><![CDATA[Política y cervezas. Sin más artificio que un corrillo de gente que quiere un lenguaje cercano y tener cerca a quie… https://t.co/l8r96rYrG5]]></document><document><![CDATA[@BandaCenturia @CEsparto @CinguloyEsparto @7TVSevilla @SSenServalaBari @Trianero_cofrad Que gustazo, con todo el re… https://t.co/poYxxtH7aq]]></document><document><![CDATA[El cutrerío de Rivera poniendo una foto enmarcada con el marco de los chinos es 💕 #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.20 km in 52m:16s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Jrgen27307674 @Christi36833350 @micosapiens @Aurantiacum @PeioBasque @santsfree @ElPaco17170917 @OnionSabadell… https://t.co/qTIqzYWsTB]]></document><document><![CDATA[Hacer las memorias de las prácticas es de las cosas más monótonas y simples que he hecho durante mi existencia.]]></document><document><![CDATA[Mi suerte para el sexo ni es nada favorable a mi favor. Acabo de quedar con un tío por el Grindr, evidentemente lee… https://t.co/8XWq1xnZS4]]></document><document><![CDATA[@jrivera1958 @BartumeutElio @vox_es @ivanedlm Tu número de censo lo hasta que te https://t.co/CoAvaBgikUí que en lo… https://t.co/oDCrETeuH0]]></document><document><![CDATA[El advenimiento de la República, produjo un estallido de entusiasmo, al conocerse que representaba realmente lo que… https://t.co/ESPkm5Ib3g]]></document><document><![CDATA[Hoy hubo en Fuerte tiuna la reunión de los ballenatos traficantes asesinos y genuflexos al imperio Cubano.]]></document><document><![CDATA[Han durado justo una semana. Después de un año de remodelación, cuánto costará ahora arreglarlo...]]></document><document><![CDATA[@asidesastre @antoniocarlosmi @EF_MARIPOSA @salagalileo @veintiuno_music @JoyEslava1 @fivdevilalba ...lo que vais a… https://t.co/U2nGS4Y15g]]></document><document><![CDATA[Eh tío Renfe pareces el gobierno riendote de la gente, una hora y media tarde xd]]></document><document><![CDATA[Breve guía actualizada para encontrar trabajo por internet   https://t.co/P3ScERxV3J vía @GQSpain]]></document><document><![CDATA[Viaje relámpago, pero muchas ganas de volver a pisar la #NCA. Lo he venido sufriendo en la distancia, hoy tocaba es… https://t.co/oIMgrw7gVQ]]></document><document><![CDATA[La lacra de la sociedad. El vaguerio juvenil y la sobreprotección de sus padres. https://t.co/FKJOppIFBO]]></document><document><![CDATA[@BurgosChuso @metalcisk @jennermostoles @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos Ganando 900€ y de derechas. Otro triunfo más del capitalismo.]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Pero, ¿son comunistas de Visa oro como cierto actor (grandísimo actor) que se fue a hacer pelis al p… https://t.co/unL5vvoPLM]]></document><document><![CDATA[@lucentumblog @FundLucentum @CBVillarrobledo Eso es canguelo de última hora. El año pasado fue Canoe y este año es… https://t.co/FaG5oUlzeY]]></document><document><![CDATA[SACA LA SECUENCIA ANTERIOR A ESTA Y TENDRÁS LA RESPUESTA JAJAJAJAJAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[El tepaeo de hoy protagonizado por Boquerones en adobo. Están de muerte! https://t.co/QIjL6GeFKG]]></document><document><![CDATA[Suben a 200 los muertos en los ocho atentados de Sri Lanka  https://t.co/E0RIqd0KLi  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[- A Rivera le ha pesado el buen papel hecho ayer y las expectativas creadas. Ha estado histórico, falton y ha inter… https://t.co/KKoR9LdZNF]]></document><document><![CDATA[Ignacio Escolar vaticina: alguno de los cuatro no estará políticamente vivo el próximo lunes. #LaCafeteraElRebate]]></document><document><![CDATA[🌍 Hipnótico, relajante pero peligroso. Momentos para sentarse a escuchar el sonido de las ascuas hasta que se consu… https://t.co/prWaO9nQsg]]></document><document><![CDATA[@sarbucefalo Los partidos se debilitan cuando están en el poder, siempre.]]></document><document><![CDATA[Ayrton Senha morreu há 25 anos, vítima de um acidente no circuito de Ímola, Itália. R.I.P. https://t.co/x8Pkr8jzr8]]></document><document><![CDATA[@Sonifaas Cambiando de tema, ojalá mañana gane el Valencia y hoy lo haga el Barça🤞🏼🤞🏼🙈]]></document><document><![CDATA[Parece que en Castellón tenemos por delante 3 días de 🌧️ ininterrumpida. Barbacoas familiares 🚫. 🕹️🎞️ y buena 🎶 par… https://t.co/RrCB4bQF4z]]></document><document><![CDATA[Normalicemos subir al bus, ver a alguien que conoces, saludar pero sentarte solo porque quieres ir a tu rollo y no… https://t.co/nfmVjiotVG]]></document><document><![CDATA[Antes de ir a votar, escribiendo sobre un filme que se estrenaba un día como hoy de 1995. La estupenda El pueblo de… https://t.co/Qf1OWBGu8y]]></document><document><![CDATA[#slowmotion #Tambor #libre #Salto #Camaralenta #camaralenta🎥 #idherranz en Spain https://t.co/wenU04RAPG]]></document><document><![CDATA[Cae la población activa en Galicia... https://t.co/AN8g4kFmvc la gente se va, la q se queda no trabaja y la mayoría… https://t.co/tBx6rn2Tvw]]></document><document><![CDATA[@NovaRadioLloret @JaumeDulsat @JuntsXLloret @jordi_camps @JuntsXCat Ahora salís en la prensa cuando los Comunes lo… https://t.co/KlH8nZ2VRT]]></document><document><![CDATA[@Javytd @CsFuengirola @CsMalaga_Prov @Cs_Andalucia @CsMalaga @DiarioSUR @GuillermoDiazCs @CeliaSanchezJ @VirRsDz… https://t.co/AZE3fqEkMD]]></document><document><![CDATA[@victorjuste @MADRID @interiorgob @el_pais No puedo parar de cotillear, aunque en mi móvil el mapa se mueve un poco… https://t.co/a5umU6aPL6]]></document><document><![CDATA[Ser honesto??? Utilizar el mensaje de lapobre de un país, para ganar un concurso y que los propios políticos no vea… https://t.co/F8MZhtyvUo]]></document><document><![CDATA[Migrar tus archivos de #AWS S3 a #Azure no podría ser mas sencillo y rápido con #AzCopy 👏🏃‍♂️… https://t.co/P02GgTw9OT]]></document><document><![CDATA[@marina_mjj @chevii98 Al menos me alegra que lo respetes. La mayoría estarían diciéndome menchevique]]></document><document><![CDATA[Los finales de liga se caracterizan por la presión de la incertidumbre de los resultados y el poco tiempo que queda… https://t.co/R98O41DJ4l]]></document><document><![CDATA[@nefer_neferu Joder, que bárbaro, acabas de hacer que se me salten las lágrimas pues me has recordado a mí Padre, q… https://t.co/tstA5JJJEw]]></document><document><![CDATA[buah buah el museo fallero es muy guay jo me ha gustado mucho, que no había dicho nada]]></document><document><![CDATA[Un poco de romanticismo .. ....aquel amor que dejamos pasar y que no volverá.... pero que vive siempre  en nuestra… https://t.co/FFE03y82zM]]></document><document><![CDATA[@el_pais Rivera me gustó, y dentro de lo malo es lo menos malo, ha repartido mandobles a derecha e izquierda ante u… https://t.co/0QaUy7WbEL]]></document><document><![CDATA[Entre otras cosas, señora @julia_otero, pregúntele al señor @sanchezcastejon si con estos datos, continúa pensando… https://t.co/HtxpfHw37M]]></document><document><![CDATA[@padre_paulo @padrejoaozinho Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado… https://t.co/Xkgm6i6bhm]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio Habrá que analizar porque vaya,,, pufff]]></document><document><![CDATA[Voy de fuerte 💪🏻 por la vida... #gymlife #muscle #abs #fitnessmodel #cardio #instafit #fitnessaddict #shredded… https://t.co/d9l4tEvmU1]]></document><document><![CDATA[@bruselfichingo1 @el_puto_poyo Yo no voto. Entre mermados anda el juego... https://t.co/dldjqPNqQF]]></document><document><![CDATA[Casado #vergüenzasdeEspaña tilda a Sánchez de "matrioska" con Podemos e independentistas dentro https://t.co/rxeOUVWNi8 #elecciones #28A]]></document><document><![CDATA[@CienciaDelCope Increíble,,, me gusta q se halla adaptado y sea feliz 😘]]></document><document><![CDATA[Los debates televisados permiten a los ciudadanos conocer mejor a los partidos, sus propuestas y a sus candidatos e… https://t.co/T73V5ds7eG]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #CasadoPresidente 🇪🇸 ¿el haber recuperado los impuestos de los trabajadores, como los de Echeniqu… https://t.co/MxAN9GGuEa]]></document><document><![CDATA[However it shall end, the fact remains that this @AFCAjax side is far better than @ManUtd and I would love to see t… https://t.co/OP8bq5TmXI]]></document><document><![CDATA[🕊En menos de una hora, @DespojadoyPaz saldrá un año más a las calles de nuestra ciudad desde nuestra Catedral Magis… https://t.co/JG9ZW3hLW2]]></document><document><![CDATA[En la Cruz de Mayo del Ayuntamiento de #Granada en la Plaza del Carmen y a las puertas de la Calle Navas en Plaza E… https://t.co/Wwefbts2If]]></document><document><![CDATA[chico no digas cosas para que después hagas como que no lo has hecho porque el daño ya está hecho xd]]></document><document><![CDATA[Habrá tontuelos voten a Casado o Rivera por su "imagen" de cuello y corbata no por propuestas engañosas  con discur… https://t.co/perRxRQXqd]]></document><document><![CDATA[En silencio, gritando... Les damos igual. No somos nada ni en sus campañas ni en sus programas, no existimos...  So… https://t.co/QL8N0eyi6H]]></document><document><![CDATA[Feliz Dia d’ @valterhugoMAE e se não há uma mãe única para esta língua, somos mais ricos por isso; celebremo-lo na… https://t.co/BArZ4AY5OB]]></document><document><![CDATA[Comiendo en casa de mi compadre animusgroup juanfaec papoblack7 valentina050614 @maxishowtv  Feliz Semana Santa 201… https://t.co/oBQnUMxmKF]]></document><document><![CDATA[@JoseEstebanNic2 @NEnfurecida @Manelmb9 Cuando puedas me sacas los puntos que nos ha dado uno y otro. El señor mayor está cojo y no poco.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FKOmDwpiIB MEJOR MODA A MEJOR PRECIO  OS MOSTRAMOS UN SUBIDÓN DE PRENDAS QUE PONGO EN LIZA,NO SEAS UN SINPAPELES DE LA ROPA.]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP @Luddydrag Yo también hice de esos y me gustaba configurar plugins y mierdas, me tiraba yo solo mirando c… https://t.co/6HPkIXuFRA]]></document><document><![CDATA[@novirgicu Lo es. Puro la única marca que lo monta de serie es Giant. Estas Bontrager son compatibles pero no lo traen de serie🤷🏻]]></document><document><![CDATA[Carlitos para ti!✌😁 #muchacosabuena  #carlitosparati @ Valencia https://t.co/7ZzeXXonOo]]></document><document><![CDATA[Ésta elemental, se acaba de hacer un auto retrato de lo que es y hace ella.  Es solo, provocadora de cuna. Espero l… https://t.co/iZ0sFYTXb8]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de lo nuevo de los @losmareaoficial, este espectacular tema  https://t.co/ZWjZw4fi7W]]></document><document><![CDATA[La animación de imágenes de satélite de los últimos 3 días y los 3 siguientes va a ser memorable. Espectacular la a… https://t.co/okgzUaOdwi]]></document><document><![CDATA[@JuliaBayo1 @Pablo__Lazaro @Alhervi00 @Laenredadera @PodemosAragon @LpgpLuis @ekrica @MaruDaz1 @ForretsGump… https://t.co/EVSKHr7sBL]]></document><document><![CDATA[Podríamos aprender mucho de Portugal. Para empezar, a construir consensos]]></document><document><![CDATA[eu realmente acho necessário ser aberto um estudo sobre o twitter do fiuk]]></document><document><![CDATA[@ranoeldelbar @FalqueMonica @MogNeboaviejita La de veces que las leí...que humanidad mas enorme desprendían .]]></document><document><![CDATA[¿Provenza... Toscana, quizás? Vega de Gójar, que bien preciosa está. en Gójar, Spain https://t.co/IbPiiwIWgX]]></document><document><![CDATA[La Junta con #JuanmaMoreno está cumpliendo las expectativas de forma firme y brillante. Me alegro por mi tierra. Es… https://t.co/MzqxrMant6]]></document><document><![CDATA[@Solfamido_81 @tolemufle @CallePuente Lo primero que tiene que haber en un cortejo, como bien dices, es la Cruz de… https://t.co/kNO7hGWyOP]]></document><document><![CDATA[@sihir77 Jajajaja lo peor es que ni siquiera se parece, ni siquiera rima con ninguno de los dos nombres]]></document><document><![CDATA[@ozmannyc @EdKrassen I’ve read history,that’s what most of liberals should do before talking bullshits.]]></document><document><![CDATA[1 semana y media sin correr se nota,y mucho,joder!!!! Si además te estás resfriando,la mezcla es la mía! Piernas mu… https://t.co/yhkRJlWSAY]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Ah y ahorrate el dejar atras el pasado porque puedo decirte el mismo argumento estúpido para ETA.]]></document><document><![CDATA[Protocolo y elegancia desde bien temprano! #BuenosDias #FelizMiercoles #Granada]]></document><document><![CDATA[Un niño con leucemia se cura con una nueva terapia genética- Libertad Digital | Versión Móvil (mobile) https://t.co/gP9iHsXT90]]></document><document><![CDATA[Está tarde arranca "I Jornada de Atención Primaria de Albacete: Hablemos". Gracias a todos aquellos que la han apoy… https://t.co/wa4X7fQEqh]]></document><document><![CDATA[@agentebernabeu ¿Cómo sois tan ingenuos de creer que ahora va a volver CR? Es que madre mía, como os gusta fantasea… https://t.co/7GO7BAeUmK]]></document><document><![CDATA[@LuisSfc01 @altocapirote @ElConsejoSev @Ayto_Sevilla @CECOPSevilla por que queda feo no es]]></document><document><![CDATA[@ColiflorLliure @TsarinaNu Y votando varias veces, abueletes abducidos por la propaganda separatista,vendiendo una… https://t.co/Qzrz1FREQc]]></document><document><![CDATA[@Alvaritomrtn un poquito alegre de noche : " TÍO QUE TENEMOS QUE COMPRARLE EL REGALO A MI MADRE " .  Yo : " Pero Ál… https://t.co/nU185Fx61v]]></document><document><![CDATA[Con la ilusión a raudales, con la alegría siempre, con ganas de avanzar, con ganas de mejorar...con el @psoe por la… https://t.co/xAkLcso2fb]]></document></documents></author>