<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Dais asco y deberíais  estar Presos los impresentables. Y los que les ríen las gracias"]]></document><document><![CDATA[Menos mal que cuando te conocí ya sabía que bailabas mal.  1 💜. https://t.co/lpFq9zPiDx]]></document><document><![CDATA[@joker_vox @Lordcrow11 @vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/K7iZDV1p1X]]></document><document><![CDATA[@LauExtrem @toniky46 ¿Qué otra jugadora de características similares hay en el panorama nacional del baloncesto fem… https://t.co/8bKOM1pgE9]]></document><document><![CDATA[Últimos días para visitar #Memelismos de @juanlicarrion en @centrocentro En este link podéis ver el proceso del pro… https://t.co/iIewZFm2r1]]></document><document><![CDATA[PELA LIBERDADE SEMPRE!!! Berlim, ator de “A Casa de Papel”, canta Grândola Vila Morena para assinalar o 25 de abril… https://t.co/Sz2H8ybsm1]]></document><document><![CDATA[@humorperico Ya la ha soltado @Antena3Deportes . En la repeticion dl gol de pedrosa dicen “ el chaval que fue insul… https://t.co/8vnRN1Yqlm]]></document><document><![CDATA[@GranFulu @24h_tve @PSOE @mjmonteroc Era un  #DEBATE NO una entrevista y ella no era la presentadora. ¡¡Facha pesad… https://t.co/zcNgy13fmD]]></document><document><![CDATA[A casa votem @Front_Republica i @ehbildu, aporteu el vostre gra de sorra contra el feixisme i el colonianisme, si us plau!]]></document><document><![CDATA[@WikyLady @Paco_Honesh Ahora le ha dado por los perros. Hay que joderse con este tío... https://t.co/9tMqn8TemR]]></document><document><![CDATA[@irenemilleiro @Irenesm44 @_anapastor_ @Newtral Pendeinte de ver la nueva temporada de The Good Figther. Se me acumulan!! 😜]]></document><document><![CDATA[There's no place I'd rather be. @ Lloret de Mar https://t.co/44vpoW1Rom]]></document><document><![CDATA[Con #doralaexploradora jajajaja laury.marmol #parqueatraccionesmadrid en Parque de Atracciones https://t.co/8gjq6VI6Pe]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo: qué chimba cómo ha viajado tanto. Mi cara: quédate quieta piroba.]]></document><document><![CDATA[Llueve en #Salamanca, peligra la procesión del Cristo de los Doctrinos y la Virgen de la Amargura. Espero que escam… https://t.co/dqfIAEbU8O]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @DavidGR1714 I la meva mare era de Bilbao i, estant treballant a Madrid l'any1930, va dir a uns compan… https://t.co/08vro4dzVW]]></document><document><![CDATA[@macha_quito No lo comparto, no debemos ser derrotistas y tenemos que luchar más que nunca por revertir esta situac… https://t.co/RgqrOVw71T]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil Jajajajaja hola ya se acabo y hala ahora descansa un poco y a currar🤩]]></document><document><![CDATA[Youtubers só MESMO brasileiros. Qualquer um, menos portugueses. Os nossos youtubers/vloguers/influencers/"influence… https://t.co/DffXsJNSfr]]></document><document><![CDATA[El país que no le teme al diálogo y la diferencia derrotó a la España que agita el miedo al otro, al inmigrante, al… https://t.co/cF6LZ2CGCe]]></document><document><![CDATA[La media maratón más bonita del mundo. Reto conseguido!!! 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻#mediamaratongranada… https://t.co/7GVJoFtoyZ]]></document><document><![CDATA[Avanzando en la #investigacion  con grandes profesionales que buscan soluciones... esa es la vía para caminar por t… https://t.co/dR80NhhTSg]]></document><document><![CDATA[@miguelonsky1977 @80Messi10 😂😂😂😂😂es verdad las ratas blancas ya aburren😡😡.que les den y no les paguen]]></document><document><![CDATA[Hoje que ninguém me foda a cabeça que estou capaz de vos mandar todos pro caralho]]></document><document><![CDATA[https://t.co/SjMBYW5gFk Qué barbaridad, injusticia e impotencia #eutanasialegalya]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @Guerrero_1492 El 8 de Marzo? No me.digas que montaron las manis en defensa de las MUJERES para tapar este atraco.. Capaces son.]]></document><document><![CDATA[@biciculturabcn No ho pensava fer però avui aniré a posar-la. Pensava que no valia la pena...]]></document><document><![CDATA[@tiobati @sanchezdelreal Un señor diputado formado y además simpático Verás que estampa]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dCvy60jDAr]]></document><document><![CDATA[@IsabelPantojaOf @en_pantoja @_ISABELPANTOJA Somos las pioneras fans de Isabel, ay ay ay Pandora es lo que hay https://t.co/QqGtOOGnxt]]></document><document><![CDATA[Quand tu vois ton avenir s'éloigner 😅😝 en Ciudad de las Artes y Las Ciensas https://t.co/WHjhTtXge7]]></document><document><![CDATA[España mejora su posición en el Dia Internacional de la #LibertadDePrensa #periodistas]]></document><document><![CDATA[@AquinoRuilova @Gochosuarez @ivonnelit @Karitocm79 @jtangolaheredia @hcapriles No estoy interesada en q UD me entie… https://t.co/NvKBmZOIqj]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @MarietaG5 @Saramurcia Pablo Igolesias igual que siempre..El quiere el Ministerio de Interior..Nunca co… https://t.co/E1xhf4PE3l]]></document><document><![CDATA[No me puedo creer lo que está pasando. Tengo ganas de llorar sin parar.  #NotreDame]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas El perfectamente es correcto se te ha ido el lápiz]]></document><document><![CDATA[@Michel_Libre @beillesse Peut être qu’elle a réellement tenter de se suicider ? A force de bafouer la loi et de rac… https://t.co/Ow8095qSH2]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/tF2ANfzCW0]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/Uht5LVX1O2]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... a diario #MiguelPeregrina se encarga de ir al @puertodemotril a seleccionar los… https://t.co/ftmxu7A52O]]></document><document><![CDATA[@AraMtnezEsteban @jfdezsanz @Rogufe @Dela_sama @JormazabalF @Carlogbeltran @Margascu @VGG30 @pivifo @IsaMastro… https://t.co/eXAvYwdDkm]]></document><document><![CDATA[@JoseMamalover @carlossmato @antoniodltorre Siempre lo hacéis mal, hay mucho material que da testimonio de eso. Es… https://t.co/yAAoVPKU6E]]></document><document><![CDATA[T4th this week at @SantanderGolf in @laurogolf in Malaga! Scores of 72(Par) and 72(Par) 😉 Being steady is always a… https://t.co/dGUKptpgCF]]></document><document><![CDATA[@sombrillera @josecobos25 la tía guay de vuestros hijos 🙋🏽‍♀️ y lo de la boda... es más que evidente]]></document><document><![CDATA[@marga_garciad Más o menos ese tiempo también llevaba sin leer, pero una compañera de #pacientesquecuentan me animó… https://t.co/wASWNsMVvl]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/2U0zE1nkPL]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial que geripoyes dices Kiko como os de por uno vais a por el vosotros no tendríais que opinar de los s… https://t.co/mNOVVB6vJU]]></document><document><![CDATA[@yaghotario @melophhobia minimo de pensamento critico consegue perceber que ela so conseguiu ficar famosa fazendo e… https://t.co/eutk3JovSr]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: clear sky, 12°C 81% humidity, wind 2kmh, pressure 1023mb]]></document><document><![CDATA[@Susannaamer @erkencikusdizi Tendremos que resistir con ellos....hasta el 4 de Mayo no tenemos más episodio  #ErkenciKuş ¡ Que locura !🤪]]></document><document><![CDATA[MUY BUENAS NOCHES AMIGOS Y AMIGAS COMPAÑEROS Y COMPAÑERAS , NO PUEDO SEGUIR MÁS POR HOY , QUE DESCANSEIS Y PASEIS B… https://t.co/9o0kysC4Zr]]></document><document><![CDATA[@ideal_granada @LuisSalvador @FranHervias @CiudadanosCs Y que ha hecho usted en cuatro años ?]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea No creo tener ni miedo ni complejos. 😓]]></document><document><![CDATA[Este tío está  mal  ¿haber gili a cuantos ha Matado puisdemont.  Para Compararlo con asesinos yo Que el te metía  u… https://t.co/p94dVraTzz]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @WondersShoes Tenemos que entrar en el gobierno y hacer serias modificaciones en nuestra educación y fo… https://t.co/VX2ugRXc9W]]></document><document><![CDATA[1- Friends 2- Prison Break 3- The 100 4- The Vampire Diaries 5-The Originals 6- Teen Wolf 7- Rick and Morty 8- Walk… https://t.co/3RtScPvYhN]]></document><document><![CDATA[El cambio climático agranda la brecha entre ricos y pobres #CambioClimático  https://t.co/H6sCSjCCMq]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma pessoa calada e as pessoas confundem isso com antipatia.  Eu acho que aprendemos mais em silêncio. Júlia P.]]></document><document><![CDATA[Tu crees?sabes cuando veo a los musulmanes  dándose latigazos por la religión me dan mucha pena ¡¡ pero me da mas p… https://t.co/xHiXJL3mOQ]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 Hoy una de nuestras clientas 💖💖💖 El 90% de nuestras #mechas e… https://t.co/DgVVT2yA2M]]></document><document><![CDATA[SI ESTADOS UNIDOS METE LA PATITA EN VENEZUELA PAIS SOBERANO DONDE LOS HAYA SERÁ UN ESTERMINIO DE SERES HUMANOS COMO… https://t.co/gMpWTvSit8]]></document><document><![CDATA[Às vezes lembro me da primeira vez que disse ao Gaspar que o amava, óbvio que o disse em alemão por causa da vergon… https://t.co/tXEQCjAQ0z]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @SON_EG Te lo mereces @rocio_marqez_ gracias una vez más por ser así y, lo más importante gracias p… https://t.co/825mtt9Dc1]]></document><document><![CDATA[Estos dias de playa, flacura, bronceados,  y juntas @DanielaTauil @vanessatauil ❤️ feliz cumpleaños flaca , la herm… https://t.co/he1jIOjzyA]]></document><document><![CDATA[@AlvaroOnieva Más claro no se lo pueden decir. Yo hubiera ido directa con pancartas de “PABLEMOS EXISTE, RECUPÉRALO” por si acaso.]]></document><document><![CDATA[La luz de este sábado, donde reposó el creador de todo, es María, aquella alma en quien ha encontrado reposo el Señ… https://t.co/fBIxSbtZx2]]></document><document><![CDATA[@mcrespovila @Bitorikova Si sirve de consuelo, han ampliado el plazo hasta mañana. Yo voy ahora a ver si los encuentro también... 😓]]></document><document><![CDATA[@cfisiocenter Nada que no se arregle con una cara de te tiro el cubata, como yo digo, pero bueno es decirlo por si es de utilidad.]]></document><document><![CDATA[@Nacho_JISF @Cristin83590981 @PSOE #LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #VotarPSOE.]]></document><document><![CDATA[Aproveitando q na Europa os leites vegetais são mais em conta e acessíveis para provar.  Essa semana tô tomando lei… https://t.co/H1Wex1hQM3]]></document><document><![CDATA[A estrada atrás da minha casa é um perigo, vocês n imaginam a quantidade de acidentes que há aqui juro]]></document><document><![CDATA[@yolysiete @Nachom3 @elpais_cultura @el_pais @almasylaszlo No era católico,era socialista.]]></document><document><![CDATA[Qué és ? Gran vi ‼️ #bierzo #mencia  #pocapoc #slow #gaudir #disfrutar #rodolinidellafelicità 🧿 en Restaurant Rubén… https://t.co/YdxPZPNyXM]]></document><document><![CDATA[@AgusBC3 @GuilleDivito @AACSuelo @aapresid @FertilizarAC @IPNIcs @RedRemedia @IvankaPb Desde luego! Habrá que seguirles la pista 🔍]]></document><document><![CDATA[Alguien me explica como quitar esta puta mierda !!!!!!!! #help https://t.co/U4xrmH8Fbf]]></document><document><![CDATA[@MaBuddytango @saramaruxa @arayamas @ralvarezdj @seoane_pedro @FreePali1948 @gaza512 @AntEsRiv @Jjsb441… https://t.co/4o8iylGjxP]]></document><document><![CDATA[parabéns marido! agora é a tua vez, te amo cocó ❤️❤️  ps: hoje tens direito a mini e tremoços https://t.co/45Qn4yTUAb]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 @Benditapuntoeu @Nanchinho @El_Plural @CiudadanosCs @sanchezcastejon Es mentira, es un bulo]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP El Falcon, No se ponga nervioso Sr.Sânchez, son coletiñlas tontas de A.Rivera. Todos nos prefun… https://t.co/NarBbcNel1]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 @marializaranm A ganar cereales y amigas 🦆lavida pim pam pum]]></document><document><![CDATA[@LuisBenet3 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb @Cat_Meteo @javioru @Vakapiupiu… https://t.co/oygaQQS5vH]]></document><document><![CDATA[Y otro día que pasa sin el súper libro de cocina de @Rikkura por falta de existencias... Algún día serás mío, bellaco!!!]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @MartaBotet Felicitats a totes tres!!! Sou precioses!! Gràcies per compartir-ho.]]></document><document><![CDATA[light rain -&gt; shower rain temperature down 15°C -&gt; 13°C humidity up 82% -&gt; 100% wind 10kmh -&gt; 3kmh]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @cayetanaAT @mossos Y los Mossos, no tenían nada que decir o estaban de adorno?]]></document><document><![CDATA[Cinco minutos de programa y ya me tiene enganchada total 😱@EqInvestigacion cada viernes mejor  #equipocrimen https://t.co/tEtg2Ixl4d]]></document><document><![CDATA[@SANTIAG23395550 @DoctorS07443485 @OrbitaEduardo @Barandaand Y tanto... https://t.co/KJnG1v7yAm]]></document><document><![CDATA[@DuScarla @Franck83400 @JLMelenchon @alexiscorbiere Ou sous les décombres !!!!]]></document><document><![CDATA[@_LePetitCaporal C’est tout à fait ça !! Une inculture doublée d’une bêtise sans nom !! 24 ans que j’enseigne aux é… https://t.co/tEnXknpTId]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/JnUKUusyis]]></document><document><![CDATA[#ElDíaDespuésARV sr. De Páramo primero deben aclararse que son Uds. xq cualqyoer cosa no vale. Le aclaramos los vot… https://t.co/riNTMXjbzt]]></document><document><![CDATA[@DeAutismo @DavidSuarez_V Mira @YoMismaAM 😂 el chiste es este, no el anterior. Mira por donde ahora a éste tweet le veo la gracia 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Quando a vida ficar vazia faz ela virar poesia em Figueira da Foz https://t.co/QpxJmVmHK7]]></document><document><![CDATA[Nadie ha podido llegar a can, incluyendo a sanem  durante meses. Sanem se siente abandonada, abandonada, olvidada.… https://t.co/6NqU6L7wxj]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @JupolNacional… https://t.co/ubNT2cTLK6]]></document><document><![CDATA[@xbundo @elmundoes La vostra baixada de pantalons sí que és memorable. El que doneu a entendre és que el català és… https://t.co/UIRL6NsiZ9]]></document><document><![CDATA[@Jesus_um Nada más que hay que ver la tasa de desempleo de lo que va de 2019.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/4T8lSa46Su]]></document><document><![CDATA[@jjvaarq Yo tampoco hasta hace un par de días que hice por escucharlo y ponerle cara, y realmente es una criatura particular]]></document><document><![CDATA[@GranadaEsMKT De influencers, de turismo y de los resultados tan especiales que pueden surgir de la combinación de… https://t.co/3aB1IG5WAB]]></document></documents></author>