<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Motivos para no derogar el #VotoRogado #VotoRobado: #UnidasPodemos 2a fuerza en voto por correo en las… https://t.co/qw7eTCAA8o]]></document><document><![CDATA[Se puso serio y decidió que su revelación sería igual o mejor que las de los demás. https://t.co/BddBCUy4Y9 #Gandía… https://t.co/9gtOZOzd3X]]></document><document><![CDATA[Qué poco me gusta Mateu Lahoz. Quiere ser siempre protagonista por encima de los jugadores, quiere tener siempre su minuto de gloria]]></document><document><![CDATA[#debates Yo creo que Iglesias, Rivera y Casado deberían debatir en Atresmedia en otra fecha que no sea el 23 de abr… https://t.co/Aux7ODHxHb]]></document><document><![CDATA[Un xantar con vistas #lires #praiadelires en Lires, Galicia, Spain https://t.co/19SfToOSU0]]></document><document><![CDATA[Tarde gris en la ciudad de Barcelona frescos y con ganas de llover https://t.co/1LMNpyza8T]]></document><document><![CDATA[Anoche estuve en la Sala de Cámara del @cndm_inaem en la presentación del disco "NO HAY DOS SIN TRES". El piano de… https://t.co/8N61PZqhcn]]></document><document><![CDATA[Os presento las bitácoras en Urbanizacion Bitacoras https://t.co/WsTItZVAy9]]></document><document><![CDATA[El Cristo de la Piedad de la Hermandad del Santo Refugio avanza lentamente por las calles de #Zaragoza a hombros de… https://t.co/iqfyzltr3h]]></document><document><![CDATA[@JapanEmb_Spain @europapress @museoreinasofia Ayer tuve la suerte de verla: impactante, tétrica pero luminosa a la vez. Una maravilla.]]></document><document><![CDATA[@AngelMariadel Una dieta ceto solo implica una cantidad baja de hc para que se llegue a una cierta producción de cu… https://t.co/x4Mt3ttRhI]]></document><document><![CDATA[@llenguacatalana @JoaquimTorrent @Nostrum_123 Senyors de @llenguacatalana , Quin problema hi veieu ? L' únic proble… https://t.co/Cs89FxLihJ]]></document><document><![CDATA[Surco 679: Una vez más has sentido a Cristo muy cerca. —Y una vez más has comprendido que todo lo tienes que hacer… https://t.co/jvW8AEuy5Y]]></document><document><![CDATA[@cesc1968 Esa Villa y Corte fue la última en caer frente al franquismo. Y, en noviembre de 1936 era emblema interna… https://t.co/ycPIdAJT8i]]></document><document><![CDATA[Un cartel con propagagands e  lugar no adecuado. Puestos caballetes se ponen psra hacer campaña electoral https://t.co/n1BSm0y7NG]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Ao menos já temos goleador para os jogos contra o Lichtenstein e Luxemburgo.]]></document><document><![CDATA[Amazon es increíble: tiene 647.000 empleados y logra facturar $347k por empleado.]]></document><document><![CDATA[Conferencia: Masonería Femenina en Concordia – Diario El Sol: https://t.co/6BiW2GSea8]]></document><document><![CDATA[Respecto a la vuelta de #Tiger, hay un detalle del que no se habla.   Su hijo, el que le abraza vestido como él, no… https://t.co/muEasvfiOk]]></document><document><![CDATA[@Javier_Ramirez4 @CsTorredembarra @ToniCruz_Cs @GtNoelia @AriadnaTevar @ToniGallardo_ @Sergio_Marchal @CiutadansCs… https://t.co/lvvj95ETqH]]></document><document><![CDATA[@andres5396 Hombre.... pero en los libros Beric le da su vida para que Cat reviva... eso tambien podria haber hecho en la serie.]]></document><document><![CDATA[Menudo cuerpo de policía...  #actor #actorslife #picoftheday📷 en Calle Huertas https://t.co/sbIUuf0jCG]]></document><document><![CDATA[Modelo: @LuciaTortosa  #shooting #actriz #actress #spanishactress #retrato #portrait #interior #luznatural… https://t.co/Ymg8VID940]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Es peor lo del helicóptero, que lo usa hasta para ir al carrefour de la esquina]]></document><document><![CDATA[#Interesante No hay #seguro que cubra Notre Dame https://t.co/whkrmHJEzB via @ADNdelseguro]]></document><document><![CDATA[@mariapuntoes @marimardona Que alguien me explique que por esta intervención no se le está pagando dinero público... 😡🤬🤬😡🤬]]></document><document><![CDATA[@BMCadiz @Yordibiblioteca @yolandavalmar @traspunte @BiblioMontijo @casaconchas @_miguelvelasco Sin duda El Conde Draco!!! Es muy 🔝]]></document><document><![CDATA[¿Quien ha quebrado la Seguridad Social? Mientes más que hablas. #ElDebateEnRtve https://t.co/7nHQMNoov0]]></document><document><![CDATA[@Vicenvallaurg1 @drdelpozo @Jaldun2JA Enhorabuena, amigo Vicente y @drdelpozo !  Una pena no haber podido acompañar… https://t.co/aGuyngrDOy]]></document><document><![CDATA[@velasquezcanas5 @vladimirpadrino Si els fills de putes feixistes volareu, taparieu el ☀.]]></document><document><![CDATA[@LILLOTERESA @937908Mcm @MAngelvm @JosePepehz @atresmediacom @rtve @PugaGmail @AlegraAlonso @MARIAJ_SALADO… https://t.co/ww1RHcsjdy]]></document><document><![CDATA[@berto_hu Gracias!! Que va!! Trabajo el viernes que no me he podido Pilar puente 😅]]></document><document><![CDATA[4ª Prebenjamin Grupo 4 25ª Jornada Viernes 26/04/19 - 17:30 h Real Betis Balompié - Cantillana C D Arbitro: Navas d… https://t.co/QgbO0b5w8S]]></document><document><![CDATA[Voltando da uni às 21:52 e concluindo que este é momento do semestre em que eu tomo no cu por pegar 6 matérias (sen… https://t.co/tu8yDACWcz]]></document><document><![CDATA[@angeljimenez "My year with Tesla's last model", deberían ser más visionarios]]></document><document><![CDATA[El gol de Charles en el 93' les dio la victoria a los armeros. 14° gol del hispano-brasileño.]]></document><document><![CDATA[@mzamarreno @FiloPolitics Ya te digo... Maduro bloquea la voz de los venezolanos en Twitter.  https://t.co/3znELZakSM]]></document><document><![CDATA[Interviene @GuillermoLujan_ en el #BarriodelCristo #HazQuePase #Volemmes #SeguirSumant  #QuartdePoblet @psoequart… https://t.co/FJz6tO7U37]]></document><document><![CDATA[#MADRIDISTA #MADRID #REALMADRID #ALAMADRID #GOZANDOUNMUNDO #santiagobernabeu @ Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/52XDEGqDNh]]></document><document><![CDATA[Con  sus paradas Ter Stegen engrandeció la  gran noche de Messi ante el @LiverpoolFC1915  Que Messi es un "dios del… https://t.co/SzllqzT6DM]]></document><document><![CDATA[@FondoDocArteCon @galeriamayoral Gracias por la difusión de este proyecto expositivo]]></document><document><![CDATA[@Josejara_RA @extudfemenino @EXT_UD @juanjopulido Muchas gracias, Jara. Un abrazo]]></document><document><![CDATA[El color y el sonido del único 100% Queen. Dia 4 de Mayo en Pontevedra.  BOHEMIAN WORLD TOUR 2019  el Show más acla… https://t.co/VXyZRYwwnX]]></document><document><![CDATA[La lectura es importante para todas las áreas de la vida. Además de ampliar nuestro léxico, nos ayuda a desarrollar… https://t.co/kD2eysgGvw]]></document><document><![CDATA[Con la aristócrata Álvarez de Toledo los @populares obtienen su peor resultado “EVER” en Cataluña, 1 diputado (el s… https://t.co/BDlrvbFhev]]></document><document><![CDATA[Oye Pedro Sánchez e Iglesias,se os ha caído este artículo de la constitución #ELDEBATEenRTVE https://t.co/AeEk3K8tdL]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Se trata de que manda cojones que no se ponen de acuerdo en nada, ni los niños de 7 años.]]></document><document><![CDATA[@ElGolazoDeGol @RCCelta @FCBarcelona_es Por que un tío como aspa se merece estar en la mejor, Liga, del mundo]]></document><document><![CDATA[Poner @telecincoes y ver a @LaFallaras deprime a cualquiera y cambias de canal automaticamente]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete @minervagra @Pauquechu @EliasLM84 @llobiols @marcsansa… https://t.co/o49GxcfldY]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Tu eres un retrasado mental no sabes chorizo que en Cataluña an aumentado las exportaciones un 7% el… https://t.co/42DNuE62Qo]]></document><document><![CDATA[@Transxte @jorgegcastano Lo de la ser con tal de desprestigiar a vox es de vergüenza ajena...]]></document><document><![CDATA[Cuan desagradable debe ser el aliento de odio de estas hienas contra España, que has de protegerte la cara de él.😷 https://t.co/UCDGOpzlCz]]></document><document><![CDATA[@alferma1 @pablocasado_ Queda mucho por hacer. Hay que seguir por el buen camino]]></document><document><![CDATA[Iglesias, a su vuelta rodeado por todos lados, por la Banca, por su propio partido o partida, con chorradas de géne… https://t.co/sF7WuFQiCg]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles porque sorprende uno con sus promociones!!! https://t.co/dVEqPIsAcU]]></document><document><![CDATA[@smmoreno77 Muchas gracias Sergio, tus palabras me animan ante situaciones como ésta! Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@UNKB2 @navedelmisterio @carmenporter_ Si que mola bueno todas las que pone molan 😃]]></document><document><![CDATA[@arvendrell No sabia que fueses a publicar un libro sobre esto! Le voy a echar un ojo, tiene una pinta muy interesante 👀]]></document><document><![CDATA[Otras más, y no se para !! 💪🏾 #CXMRutaDelAgua 🏞️🏃🏾‍♂️ + fisio https://t.co/iq8QjTgQPz https://t.co/SRuBK2ww0a]]></document><document><![CDATA[#lahistorialaescribestú #sísepuede en San Lorenzo de El Escorial, Madrid https://t.co/ShOY8E79qr]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Eran todo unos grandes investigadores,, y lo del hombre lobo,, es mucho.]]></document><document><![CDATA[La España Viva en Colón, más de 20.000 personas nos han acompañado en el cierre de campaña,  y todo ello, sin pagar… https://t.co/DfhDO058hM]]></document><document><![CDATA[@cansinarubia Yo  bucaría en el círculo que tiene algo que ver en el cerrado de los "sobres" ¡Labor policial! Ahí e… https://t.co/ts1vM3VCTf]]></document><document><![CDATA[@Letirroja Un estupendo artículo de @EstabloPegaso ➡️ https://t.co/LE0fRInu17]]></document><document><![CDATA[Por favor, toda la gente que no sale a votar ahora que salga estamos en 2019, no permitáis que volvamos a 1975.… https://t.co/MfvQUHus7e]]></document><document><![CDATA[Precioso día hoy en #Ronda #Easter at @CataloniaHotels #teampixel https://t.co/HYD9baW5mH]]></document><document><![CDATA[@Anamari08774891 @marisanba1 Muchísimos votos tirados a la basura, sobre todo en provincias pequeñas como ya se preveía]]></document><document><![CDATA[De esas figuras que explican el fútbol. Pasan los años, pasan jugadores, presidentes, directivos, técnicos, y él se… https://t.co/Z7mlz60sOn]]></document><document><![CDATA[@espartacojovial Q esta claro. Pero 1 o 2 veces es mala suerte a partir de la tercera NO]]></document><document><![CDATA[@RollAndRol_ Adelante zalameros, acabaré uno contra muchos a aquellos me quieran poner un sombrerito de colores con… https://t.co/0a30zKuEI6]]></document><document><![CDATA[Animal 🦔🦒🦓 La mirada animal. Esos ojos reflejan que la rebelión de la naturaleza está en marcha lenta pero segura e… https://t.co/4uKA95LE1T]]></document><document><![CDATA[“The players always have so many choices when it comes to events,” said Pelley “Before the Irish and Scottish Opens… https://t.co/buEo3MLANm]]></document><document><![CDATA[@jbfloreso @DonCorneliano2 Evidentemente está mal usada la palabra. En este caso la correcta es “atengan”. Abstengan es de “abstenerse”]]></document><document><![CDATA[@Gerluti Si miras las respuestas, aún hay gente que sigue erre que erre.]]></document><document><![CDATA[O Governo de António Costa é centralista e não apoia o interior.  #Europeias2019 🇪🇺 #Interior https://t.co/446jVT0RaO]]></document><document><![CDATA[@RealAvilaCF @CyDLeonesa Victoria de muchisimo coraje, huevos, corazon y sentimiento por estos colores. Que la luch… https://t.co/fhswofNSXi]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/fPrjLR6vnv]]></document><document><![CDATA[I'm at Nuevo Estadio Los Pajaritos for Numancia vs Deportivo La Coruña in Soria, Castille and León https://t.co/QZTjfI6g9S]]></document><document><![CDATA[Disfrutando semejante temazo en el gimnasio pero no mucho por si pasan por mi lado y lo escuchan https://t.co/AnZHuaSufb]]></document><document><![CDATA[@AFDLP Se le pregunta por la paciencia y la tranquilidad para hacer las cosas bien. No se dice nada de comparar al… https://t.co/xa3nzbiTeq]]></document><document><![CDATA[Pero es que a algún cule le ha representado el Madrid estos años atras, creo que no #ElChiringuitoDeMega]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ @gogofuki Pero tonta del bote , tu te crees que eso es asi de facil ?? Por esa regla de tres exija… https://t.co/hq1UXao4W0]]></document><document><![CDATA[Final de su primera fase sector!💪 3°puesto final. Un equipo con mucho potencial y futuro por delante. Enhorabuena a… https://t.co/lu52Acaafv]]></document><document><![CDATA[@J_Cummings__ @Patriotalibera2 Tienes el culo tan cagao que ni con todo el papel del mundo te lo limpias.]]></document><document><![CDATA[@CortoMunchausen @Nigridal @Freaktiful Lo de los progres que se montan sus peliculas y creen que todo va sobre ellos si que es de campeonato]]></document><document><![CDATA[La imagen de mi #sábadosanto. El broche de la #semanasanta, lo pone la Soledad de San Lorenzo, que nunca va sola, y… https://t.co/ar9LyElR6p]]></document><document><![CDATA[#ResistenciaEsCafetera -. (ayuda con RT) Analizamos las elecciones con tu ayuda en una nota de audio al Whatsapp de… https://t.co/JyQJI7wwbt]]></document><document><![CDATA[El puto mejor hilo de tuitaaa de la historia de la humanidad! Llevo media hora llorando de risa con alguno de los v… https://t.co/3Ij71vC8uN]]></document><document><![CDATA[Segundo podium 🥈para Jose Onieva y para mi en el Circuito BTT de Murcia 🚵🏻‍♂️. Seguimos sumando detrás de los intra… https://t.co/tlz0S9lO2T]]></document><document><![CDATA[@zArrxchoVz @SGO_eSports1 @Iriome_fh @R6Mateo @SpACELeX_EU @gerardjimenez16 Está claro jajajaj como]]></document><document><![CDATA[@la_colchoneria @Atleti @Simeone Tiene muy buena pinta este jugador...😜]]></document><document><![CDATA[@CovitePV @ConsuorF @maitepagaza @cayetanaAT @ShaAcabat Y yo me pregunto 🤔 ¿ha habido alguna detención? ¿Se hubiera… https://t.co/ft1ME0EmB1]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @Hdad_Macarena Muy sencillo bajar de vuestro pedestal y preguntar por que esta No tiene ni pueden al… https://t.co/H28Sb34phN]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Estádio do Sport Lisboa e Benfica https://t.co/xWFg3UCnIC]]></document><document><![CDATA[👇🏼👇🏼👇🏼 Os va a encantar esta noche #LoQueTeRondaré. Pero mucho mucho... 😍💃📺😂 https://t.co/iCkvzm8dFp]]></document><document><![CDATA[@SilviaMarso @teatrenacional @TEATROCLASICO Que  grande eres compañera....👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[Porque sabe que #D10S juega en el #Barça y lleva el 10 en la camiseta. Planteamiento táctico que busca minimizar la… https://t.co/Nt1ZyYrI2c]]></document><document><![CDATA[@Manuela23911203 @aDanielPerez @brubinoyanez @JotaJota241 @RafaPozas @anaavillarejo @franolivamalaga @Lorena_Dona… https://t.co/KHkaMnlhML]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado @CiudadanosCs @Cs_Madrid @CsarZafra @angelgarridog El mejor equipo para gobernar la Comunidad de Madrid🍊👍]]></document></documents></author>