<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pilareyre Eso viene más de tu sangre gallega porque mira Carmen Amaya y era catalana.]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta Decían: ha llegado ya el verano este año la primavera viene para quedarse. Un huevo🥚para los del tiempo]]></document><document><![CDATA[Y os lo dice una atea, la iglesia como institución no me hace ninguna gracia, sólo espero que podáis abrir los ojos… https://t.co/PZPR4bagPB]]></document><document><![CDATA[¿Cómo tiene que ser la guitarra que se toque con esa púa? 🤔 https://t.co/FNkYBaB8dz]]></document><document><![CDATA[No te dejes....Haz de ti, el centro de tu vida No dejes q la #fibromialgia el #dolorcrónico dominen tu vida Cuídate… https://t.co/JpRiY9hmye]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @manuelrico Y yo lo tengo supertransparente, votaré a Unidas Podemos sin ninguna duda.]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @Rptottytotty1 @Granadinanoeli @ConchiCabadas @AliciaChenaut @SofiaSfcst21 @site_alexglez @consumg72… https://t.co/AUm2vSF8Ia]]></document><document><![CDATA[Y al final del todo, la vida es como un rompecabezas, cada pieza tiene una razón, un lugar y un porqué, encajan fác… https://t.co/TdXw6iZzm0]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @ignaciotrillo @cayetanaAT @teoleongross @ElPaliquedeLoma @amontillaromero @lacoracha @pepeonet… https://t.co/1bVskTVBYT]]></document><document><![CDATA[Que un conductor de UBER no siga las instrucciones del gps ni las mias, lo que incrementa el tiempo de viaje y fact… https://t.co/mMf2tzDHqI]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin @estoyakiok INGNORANTE SANCHEZ LOS CERTIFICADOS " PLAGIADOS ""  YA QUISIERAN MUCHOS TENER TANTOS ESTUDIOS  COMO VOX   VOX   VOX]]></document><document><![CDATA[@ApuestoObsceno El.padron tiene que notificar al INE los cambios de residencia al mes siguiente, pero el censo elec… https://t.co/mPoahEMBIT]]></document><document><![CDATA[@thejoker2035 @InesArrimadas @AnabelAlonso_of @gabrielrufian Mira la choni poligonera!chaval que te pego!]]></document><document><![CDATA[20:00, Hospital Peset, Valencia. Un hombre se me acerca mientras pido café en la máquina, en planta, y empieza a ba… https://t.co/o3l0VgSQcm]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/bhfB6VMTp8]]></document><document><![CDATA[Un queso fresco que sabe a LECHE (pero a leche fresca de verdad), con una textura casi cremosa.  Está elaborado con… https://t.co/PIBntA5TM0]]></document><document><![CDATA[Ahora –lo estamos viendo..., los mismos actores q se conjuraron para expulsar a Sánchez del liderazgo del @PSOE le… https://t.co/t1VV5Ckm2s]]></document><document><![CDATA[@Trinipm55 @hermanntertsch Si a él no le va bien poco tiene que hacer la derecha]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en las calles! VISCA EL 1er de MAIG! @catalunyaactua #DonalilavoltaBCN #DaleLaVueltaBCN… https://t.co/9mlB813wM9]]></document><document><![CDATA[Descobriste algum pênalti não assinalado ao teu clube? Ou achas que aquele livre após uma expulsão do jogador avens… https://t.co/F1iVfnRbev]]></document><document><![CDATA[@AnnaysoloAnna Comprendo y comparto pero tarados los hay con dios o sin el, los hay de toda condición sexual, de to… https://t.co/NEUEaxnJzA]]></document><document><![CDATA[@samuelheernan @josemarcue88 @yosoynaranjito_ Cada día cotiza menos.... por qué? Este espantapájaros ambulante vive… https://t.co/21wv1QIbI9]]></document><document><![CDATA[Imposible transitar con silla de rueda o andador por Avda del Greco. Vergüenza ajenan menos de media hora tenía asa… https://t.co/WYbCAzIyEt]]></document><document><![CDATA[Q poca clase tiene los de t5, no se acuerdan , diente, diente y otras cosas, los Pantoja, tiene q ser el niño en el bautizo, el novio...]]></document><document><![CDATA[É bom q p o ano n tenha avaliações nesta altura, quero ir às queimas de Coimbra e Porto urghhh]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino en espera de tu respuesta 🕛🕧🕜🕑🕝🕒🕞🕓🕟🕔🕠🕕🕡🕖🕢🕗🕣🕘🕤🕙🕥🕚🕦🌑🌒🌓🌔🌕🌖🌗🌘🌙🌚🌛🌜]]></document><document><![CDATA[@elmonarac1 @jordibaste @miqueliceta @socialistes_cat Uuii l'iceta!!! Estava amagat, no l'hem vist gens... Tenien p… https://t.co/0iHOlu5Ec9]]></document><document><![CDATA[@LauraGHRV Pues yo preferiría que V🤮X no existiera. Ni V🤮X, ni ningún partido fascista. STOP fascismo.]]></document><document><![CDATA[Rob Van Dam Regrese a IMPACT por negocios, pero estoy motivado a trabajar aque de nuevo https://t.co/Rh9UUyKn8X]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @vox_es Bueno, muchos estamos hartos de que nos den las ideas preelaboradas, así que fabricamos ideas propias.]]></document><document><![CDATA[Que negativo es tener a una persona que cuando está a tu lado solo te quiere causar malas reacciones]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @calriver @NuriaDeArgila @Sclerostar @Astillytas @DadaCero @maria5sentidos @Nayma03 @Animal_Virals… https://t.co/MtZlIvE2qm]]></document><document><![CDATA[@49georgina @rosamariabe1 @Juanal_47 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/9qcDyDsYKC]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Son los nietitos... no entiendo la sorpresa https://t.co/k0QURGN0aa]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Lo decía… https://t.co/QDNDGU4Vgd]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @PSOE @psoeandalucia @susanadiaz @sanchezcastejon @elEconomistaes #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/gUu9CHxpMW]]></document><document><![CDATA[@el_quixot Sector del Taxi ... curioso... mucha sabiduria... lo uso con frecuencia y me gusta hablar con ellos/as]]></document><document><![CDATA[Pollos antes de poner rumbo a Honduras tenia una intención muy sucia según Kiko Hernández... No me extraña #broncavivientes]]></document><document><![CDATA[Genial el nuevo #bistro en la Alameda! #Arteysabor #amigas #sabado #pasion #ss19 #cocina #arabe #fusion #copas… https://t.co/yGbHlmrTwQ]]></document><document><![CDATA[Un niño con leucemia se cura con una nueva terapia financiada por primera vez por la sanidad pública en menores… https://t.co/F8hqxQ5yDo]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado 4 días Le pido a Dios que me lleve con bien y sin problemas al día en que pueda ver Avengers  Ya supe… https://t.co/LytkNJBI8d]]></document><document><![CDATA[Los días particularmente melancólicos me da por fijarme en el tiempo, lo que no consigo recordar es si en la calle… https://t.co/JI3WiD3kwT]]></document><document><![CDATA[Están deprimidos, creyeron era el yerno ideal... Cuando sepan que ama a Emre.... #BirÖmürBoyu]]></document><document><![CDATA[@AnaVvdeus @cooosas @UnidasPodemos Las gracias hay que dárselas al suegro y a todos los que quieren un país más digno y mejor.]]></document><document><![CDATA[¿Por qué votar, y por qué votar Actúa? https://t.co/1SAIwblvhe vía @YouTube. @barreramanolo @elCorreoWeb… https://t.co/khILE0KHl8]]></document><document><![CDATA[@angelsmcastells @ramontremosa Ells van poder-se treure el jou de damunt!!]]></document><document><![CDATA[Okey! Tiene el mapa de Nicaragua tatuado.. y espera que no le diga nada 😐😮 ingrato!!!! Push!! 😕]]></document><document><![CDATA[@Alju09717393 @superbjavi @Policianacional @guardiacivil @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa… https://t.co/eZKE7Hcbjs]]></document><document><![CDATA[@Hada91626819 Es muy frustrante q después de tantos años nos sigan tratando así Queda mucho por hacer, así q sigamo… https://t.co/GrBg28ER93]]></document><document><![CDATA[El silencio de Cospedal, Soraya, Margallo o Gallardón, por poner solo cuatro ejemplos. O el de Rajoy, que calla inc… https://t.co/AHSyDJG6Vb]]></document><document><![CDATA[@m_torrell @martinaalbeaga Y mira que tiene aguante, porque cuando Manolo se pone impertinente...]]></document><document><![CDATA[Eso se sabe, lo que no se sabe es como carajo vamos a salir del gobierno genocida porque entre marchas y cacerolazo… https://t.co/LiIhp0qNq5]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga @JesusZotano VO subtitulada, como debe ser! Doblar está película es pecado mortal.]]></document><document><![CDATA[se me ha caído el portátil al suelo pero rollo hostia de siniestro total y no se ha hecho nada, creo que acabo de g… https://t.co/nMTWbaYnf2]]></document><document><![CDATA[Sólo #UnidasPodemos piensa y tiene #UnProgramaParaLaGente y porque #LaHistoriaLaEscribesTú VOTA #UnidasPodemos28A]]></document><document><![CDATA[Realmente Sweet but pshyco me recuerda a mis amigas y a nuestros viajes y mi hermana no para de ponerla por toda la casa 😢]]></document><document><![CDATA[@auxirueda @sonsoles_ph @VinoAlondra @Susana_Bello @DelPozo_Yuste @elcolmadodesora @tahonasotillo @pater112 @AnaRufes @Inmawine 😂😂🧘🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @gerardotc A mí los recogedores de nueces me dan ganas de largar hasta la primera papilla. Ese partido no… https://t.co/mNf8Foqklq]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 @m_torrell Es cierto Lucía , cada uno imprime su personalidad en lo que hace.  Que pases una feliz… https://t.co/h7Wgc3fY4L]]></document><document><![CDATA[Es d muy mal gusto,y d ser muy ignorante pensar qhoy día con todo lo conseguido xlas mujeres permitir q algún parti… https://t.co/Hwa84zXKbC]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV ... cofradías y sus decisiones, de atender a los invitados... Enti… https://t.co/OrL1thIUAg]]></document><document><![CDATA[@fundacioires @hotelmajestic He tingut la meva rosa de la @fundacioires!!!🌹🌹#FemCréixerLaLlavor]]></document><document><![CDATA[Una piscina queda colgada del vacío por un desprendimiento en Xàbia https://t.co/ITn3HZlvoo]]></document><document><![CDATA[Los lunes al sol ☀️  . . . . #cine #vigo #loslunesalsol #fernandoleóndearanoa #actress #actriz #galicia #love… https://t.co/bIH7q8MiQ9]]></document><document><![CDATA[Todo hay que decirlo pero ese tema de @KarolGmusic y @damianmarley está una chimba!]]></document><document><![CDATA[Se homossexualidade fosse uma escolha acreditem que andava aí a foder com gajas]]></document><document><![CDATA[Feliz día a la mejor de parte de tus 4 hijos... no te podemos querer más .... Gracias por existir ❤️ #mamá… https://t.co/cKW60xeCFT]]></document><document><![CDATA[@SebastiSebasti1 @MariaLuNa432 @Lady_34r54345R @IsabelPerez770 @LagartoDotado @Satannia1983 @XMalaga @Ra_Maat… https://t.co/KwKQZgIXps]]></document><document><![CDATA[III Jornadas de lactancia en el patio del ayuntamiento, muchos lactantes preciosos con sus mamás escuchando atentam… https://t.co/n08huaVRtm]]></document><document><![CDATA[@pilar_prim Jajajaja buenos días ... saludos desde aquí...😂 https://t.co/h7hb9etT8H]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique IDEAL, PRECIOSO, Y MUY PONIBLE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/0nEHTzwZrs]]></document><document><![CDATA[mi próximo tatuaje: no nos hace falta ningún castillo, con poquito nos vale para vivi]]></document><document><![CDATA[-En campaña los niños se llevan globos..yo quiero!!! -usted es adulta -¿y por que me cuentas a mi los cuentos?]]></document><document><![CDATA[Orar é buscar na abundância de Deus, um pouco daquilo que está faltando em nossa alma...  🙏🙌❤]]></document><document><![CDATA[Periodistas de El Pais "luciendose"como @Ruben_Amon y @maxpradera .Esa izquierda desbarrando...]]></document><document><![CDATA[@Catlec261 @edwyplenel @NathalieLoiseau @Mediapart C’est impossible c’est une ordure !!]]></document><document><![CDATA[@49georgina @rosamariabe1 @Toti04669871 @maitegras @Juanal_47 @cata_tur @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/UOscXUW3Uv]]></document><document><![CDATA[@Susanna8138 Doncs jo penso anar a votar amb el 🎗i que em diguin algo q avui no estic per hòsties q fa un dia lleig… https://t.co/QNA2pXV4TB]]></document><document><![CDATA[Molt d' acord. En contra de la censura disfressada de modernitat. https://t.co/5dlTpcGlq3]]></document><document><![CDATA[El discurso de Santiago Abascal me está dando ganas de vomitar 🤮 #28A #EleccionesRTVE]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MAngelesGonzal1 Raphael bienvenido   a casa tras tu gran  éxito deseando llege Mayo para verte en… https://t.co/RK04chRwLX]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon No podemos esperar diez años, hay que comenzar con todas las transacciones YA, la naturaleza está… https://t.co/p1ZD53mY0K]]></document><document><![CDATA[Q me gustan las patas de cangrejos! ❤️🦀#sanfernando en #lamardefresquita #comerdelujo #mariscos #seafood #food… https://t.co/4LK4rq1xbq]]></document><document><![CDATA[@CrapaudTetard @GiletsJaunesGo C’est courageux de faire un doigt d’honneur aux flics ? Moi je voyais plutôt ça comm… https://t.co/2nKI8hhWZi]]></document><document><![CDATA[@el_pais A las mujeres se les regala el libro y la rosa. Hace años que la tradición cambió.]]></document><document><![CDATA[Árbitro de WWE sufre una lesión durante un evento en vivo de NXT https://t.co/S1p3sB3Xr4]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[Gran momento para recordar que ningún tonto (además de despreciable), ilumina.]]></document><document><![CDATA[Eu sou mt sincera hj o que me aconteceu até me dá gozo de falar, a gajas mm atrasadas]]></document><document><![CDATA[@dalvarez37 @CiudadanosCs #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/9COqgmLDxh]]></document><document><![CDATA[Día 1: León - San Martín del Camino (25 kms aprox) Salida de León bastante pesada que nos ha salvado un señor enmed… https://t.co/9ZYEopT3KU]]></document><document><![CDATA[@carmen_paint @Ingria83 @MAKUKY @sanchezcastejon La gente que vota a izquierda vota para que gobierne con la izquierda no  con la derecha 👍]]></document><document><![CDATA[📸||Instastory de Alba con África y Damion rumbo a Pamplona 😽😻😺 https://t.co/fqSZTGY528]]></document><document><![CDATA[El Barcelona y el Eintracht descartan fichar a Soro  https://t.co/G30CxjOTns]]></document><document><![CDATA[@MilindaSu @misho2411 @telecincoes Normall se le acabaria la bicoca, de tele💩]]></document><document><![CDATA[Y a mi😢. Esto nos espera con la buenas samaritanas/os que van a votar a @vox_es, el próximo domingo. Se creen que e… https://t.co/K8CWpXbE4b]]></document><document><![CDATA[La entrega del ramo de flores de la Hermandad del Cerro, a San Estaban 💙]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @seebmusic @Highasakiteband  @Sia @diplo @Labrinth… https://t.co/z8FxwFKVEN]]></document><document><![CDATA[@LolayWin @Nines72142717 Es horroroso. Muchas veces me avergüenzo de pertenecer a la especie humana.]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @lagran_escapada @EXITMadrid @Recuerdos_Mo @funtravelven @ViajarPasiones @Marcovolador1 @maruxainab… https://t.co/hNtDiYA7WW]]></document></documents></author>