<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy es ante diem XI Kalendas Martii. Aniversario de la fundación de Roma.  Los que aún nos consideramos ciudadanos… https://t.co/GO9f55CUiM]]></document><document><![CDATA[@Jc987Julio @BoyzSpace @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @MundoGayHD @QGDosBoys @BoysSexy11 @PauGostoso95 @MusculoDuroBlog… https://t.co/rZ22h7d8mw]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ De verdad el PP pensaba que tarde o temprano los españoles no os iban a poner en vuestro sitio?.]]></document><document><![CDATA[El 8 de Mayo vota CCOO.  #EleccionesSindicales2019  #CcooHospitalRamonyCajal  #AhoraTu  #ComprometidosPorTi… https://t.co/j4q5PdiWIF]]></document><document><![CDATA[Para las feminazis España es un heteropatriarcado facha, Thailandia no.]]></document><document><![CDATA[@PabloSotoca Seguimos sin tener espacios fisicos y virtuales de referencia para compartir las peliculas y series. A… https://t.co/ImUlVs5pA2]]></document><document><![CDATA[@RayDonovan8812 Sí, estuvimos allí, sabía que hay una base. Tuvimos que parar en la periferia de Granada por una av… https://t.co/etZ2ZmRWy3]]></document><document><![CDATA[La juez del pequeño Nicolás oculta pruebas sobre Inda y Urreiztieta halladas en Tándem https://t.co/7kLVshYbBp Sra.… https://t.co/d68m1R2XII]]></document><document><![CDATA[👏🏻👏🏻👏🏻 @pablocasado_ “Nosotros tenemos la experiencia, VOX no ha gobernado ni una concejalía de un ayuntamiento”… https://t.co/eXk3cDdrQ3]]></document><document><![CDATA[Sopa de ternera #delicatessen #chinesefood #madrid #madridlife #pin en La Bahia https://t.co/qJWATV9LRw]]></document><document><![CDATA[Moros y Cristianos Alcoy 2019 #alcoy #picoftheday #fiestas #tradiciones #alcoi #turismoalcoy en Alcoy, Spain https://t.co/BGmuQBo1BF]]></document><document><![CDATA[26/41: 🇮🇪 IRLANDA No molesta, pero es de las canciones más olvidables de la edición. Ella, además, sin voz ni caris… https://t.co/2A8jY5EmP8]]></document><document><![CDATA[@bjpaqui @MurciaPolicia @AytoMurcia @Ballesta_Murcia Yo he pasado esta mañana y estaba así 😀 https://t.co/h0YUWdk8On]]></document><document><![CDATA[@SantaPolaTurism @costablancaorg @c_valenciana ¡Qué rica la mona de ,i pueblo que este año no puedo catar! Todavía… https://t.co/LiNgHY3tAh]]></document><document><![CDATA[Mi voto para #AnalisisMaldiniLaLigaSantander es para #BernabeuTresGoles]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/KpTgFGZtqE]]></document><document><![CDATA[Hoy #14deAbril más que nunca y como siempre #VERDE Viva El Rey de España #FelipeVI #JuanCarlosI 🇪🇸⚜️👑 @CasaReal]]></document><document><![CDATA[A veces hay que ir a la fuente #negocio #Cloud #azure #microsot #trabajo #valoradata #innovando #serviciios… https://t.co/FkesNYUgJH]]></document><document><![CDATA[@yoyo308 Aquí en España se menosprecia bastante, pero no hace mucho leí la crítica de un experto internacional y ca… https://t.co/BcjcGBKKO4]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @xandistic @PeioBasque @Mr_morq @inma_ben @cositasmartinez @OnionSabadell @Aurantiacum @micosapiens… https://t.co/zUpT0LeB7C]]></document><document><![CDATA[Se amplía el plazo para votar por correo hasta el viernes a las 14:00 #nohayexcusas]]></document><document><![CDATA[Todavía no me saco de la cabeza este concierto. Ni quiero en Palau de la Música https://t.co/lezEYXyDDx]]></document><document><![CDATA[Termino con un estribillo de canción que es muy ilustrativo, con las bombas que tiran los fanfarrones se hacen tira buzones las gaditanas]]></document><document><![CDATA[@castavieja @LasVentas @torocharro @Aibabur Poemas, quizás del Capitán en Sevilla.]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias y el feminismo: “Azotaría a Mariló Montero hasta que sangre”... Y qué risas nos echamos con el Amado… https://t.co/xCxqSp8DYi]]></document><document><![CDATA[Este es el Ssuron que maneja el mayor ejército troll de España.  Manuel Mariscal, gestor de comunicación en VOX: "H… https://t.co/oBJZGp8UfK]]></document><document><![CDATA[Voy a casarme con la madre de los Orleans que me ha caído encima de la puerta del teatro]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Font Màgica de Montjuïc - Magic Fountain https://t.co/3Fzwa614H5]]></document><document><![CDATA[@Trabucaire7 @RaholaOficial @KarMarchante @apologialcaos @BrunaHusky @Briquetgriffon3 @catsanemay @marionarf… https://t.co/LfPR5M8nXs]]></document><document><![CDATA[@Nicolas97ns Claro, haciendo copia pega o manteniendo la tecla pulsada. Así no sinvergüenza.]]></document><document><![CDATA[Puede haber sido más maravillosa la preparty? Y más maravillosos los Twitteros? 😍]]></document><document><![CDATA[@rumbopropio Sánchez ha ganado sin ayuda de nadie. Los votos de los independentistas son de ellos. Y los de box tam… https://t.co/O72d9TBR0P]]></document><document><![CDATA[@erraticorunhes @alarmanucelar Ya sabes que Villarejo le obligó comprarse la casa de Galapagar]]></document><document><![CDATA[3-1 para o Arsenal. E 5.ºgolo de Aubameyang nesta Liga Europa. #UEL #EuropaLeague #ArsenalValencia #ArsenalVCF #TogetherToBaku]]></document><document><![CDATA[@FranHervias  #DebateElectoralProvincial  #Debate28Acanalsur  @canalsurgranada]]></document><document><![CDATA[Queridos partidos, hacedle un psicotécnico o un test de drogas o algo a vuestros candidatos, que luego se les caen… https://t.co/EF9XgXwT2U]]></document><document><![CDATA[@ABRAHAM5001 Pero necesitamos tiempo o al menos yo. Habrá que esperar a celebrar un gol a que termine el VAR]]></document><document><![CDATA[Hoy buscamos tradición restaurante_terete   #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla… https://t.co/jM1joWY5Mm]]></document><document><![CDATA[@alejandrovigara Jajajajajajajajajaja prometo no volver a tardar en subir a verla tantos meses nunca más 😇😇😇]]></document><document><![CDATA[Hoy he conocido a la niña de @husky__101   * 15 años después: @raulalgo: Yo te di un biberón cuando eras así. - Pap… https://t.co/f2OCjOZEzd]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje A como va la botellita ? La urna, a 9.95 € https://t.co/dHNig7IhBB]]></document><document><![CDATA[Y esto es gracias a los presupuestos prorrogados del @populares . ¡Qué no os engañen! https://t.co/PIMkxEONjB]]></document><document><![CDATA[@misskilauea @Egotada Del pomo del armario y el soporte de la ducha ya ni hablo]]></document><document><![CDATA[@GreatWolf3 @cervezadviernes @lauramg180 @CervesaHope @Acemalaga1 @JaViviendo_ @beerhunter74 @sudigastro @wolv54b1 https://t.co/M9WGAnkee5]]></document><document><![CDATA[Interventor facha al teléfono: "he estado hablando con mi amigo EL POLICÍA, ahora nos vamos a ir a desayunar"... #28A]]></document><document><![CDATA[@agustiiniita241 @wallstwolverine @ahorapodemos ¿Que intentan demostrar?🤔]]></document><document><![CDATA[Habéis caído en la trampa de un periodista que quiere hacerse notar... Ya le estáis dando visitas ...]]></document><document><![CDATA[Del 41-57 al 61-59 excelente inicio de segunda parte de los Raptors en el que Marc ha tenido que ver con si defensa… https://t.co/uT3jkfsovT]]></document><document><![CDATA[Ya la tiene que liar parda el tyrion o jon nieve para superar lo de arya y se convierta en mi personaje favorito https://t.co/XJYFkfaUsd]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @SilencingTrees @JoaoTDuarte @afonsojferreira @anadomingos @pedrojdoc @TTduty Calhando é de experimentar]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/bknirjs9Ok]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/5zvQNNszrr]]></document><document><![CDATA[Y este niño memo, de donde sale? De caer la Monarquía en España el País ya es maduro para una República Democrática… https://t.co/AC1JgukOLa]]></document><document><![CDATA[Norte: Birminghan (UK) Sur: Ushuaia (Argentina) Este: Estambul (Turquía) Oeste: La Habana (Cuba)]]></document><document><![CDATA[@nabilako1973 @Quixote1967 @RaiLopezCalvet @KRLS @Leticia7HN @GARNATXUJORDIS @Yurinne @VaPerTuMare1 JAAAAAAAAA JAAA… https://t.co/Jx8d6Ni2bJ]]></document><document><![CDATA[@hedonitt01 @santsfree @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume… https://t.co/3jIyBWYcQx]]></document><document><![CDATA[Q casualidad q ahora es x culpa de Abelardo q pide el doble, y con pelegrino y bórdalas !? 🤔🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Sentiros muy orgullosos de ser españoles y españolas, por eso los traidores solo tienen un fin el desprecio de su iniquidad,]]></document><document><![CDATA[@hansel_man @calamarooficial Y la derecha una santa, Católica y apostólica, vamos demócrata de toda la vida ja ja ja ja ja]]></document><document><![CDATA[@nvillagrasa FELICIDADES, por la ratificación del escaño después del recuento del voto rogado.]]></document><document><![CDATA[Señores Moter@s..Ponerse adelantar a un Trailer, haciendo el jilipolla es muerte segura... Después el asesino es el… https://t.co/m6MMWIbz0b]]></document><document><![CDATA[Nos engañaron con la primavera , nos engañaron bye bye bom... en Esperanza (Madrid Metro) https://t.co/mHM1vFisaN]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @sanchezdelreal Como es eso de parar taxis ?? Quien para taxis ?? Pues si en lo de Otegui estamos de a… https://t.co/eeWS1dGMAq]]></document><document><![CDATA[¿Quién crees que ganó el debate a cuatro de Televisión Española? https://t.co/Hyip1M7gxN]]></document><document><![CDATA[@natica_lou @Albert_Rivera Mienten todos. Sin saber mentir no se llega a tan altos puestos. Ahora han pillado a Naranjito.]]></document><document><![CDATA[Los pensamientos que tenemos no pueden ser entendidos sin nuestros sentimientos. - Nietzsche - · · · · ·  #outdoors… https://t.co/rrsOs3UUh1]]></document><document><![CDATA[Habéis oído el avión militar que ha pasado volando cerca de suelo en Valencia?]]></document><document><![CDATA[@soniarivera858 @SUPERGOCHOo @PatGrant7777 @DerekPa56710094 @AnatCastle @AAvallones @AisyahHasan9 @RasnawatiR… https://t.co/2hak0mBvuI]]></document><document><![CDATA[Sri Lanka bombings ringleader died in hotel attack, president says https://t.co/MZ47b1Kjmu]]></document><document><![CDATA[Espero que hoy si se pueda disfrutar de la señal audio ambiente en el partido de Champions entre el Barcelona y Liverpool, @PackFutbol]]></document><document><![CDATA[@PMT_mvd @camjordi @Jannn79 @InesArrimadas @CiutadansCs Hazlo, pero seguirá siendo ilegal]]></document><document><![CDATA[muy rica | #somersby #cerveza #sandia #beer #watermelon #watermelonbeer #beerlover #beerlove #beerspain… https://t.co/tPBn1lF6fl]]></document><document><![CDATA[He leído comentarios de venezolanos un tanto molestos por el comentario de @pazpadilla a @DanielHuen en Got Talent… https://t.co/oQUHxk9ly8]]></document><document><![CDATA[@KaneLabGSU Congrats, way to go!! I still remember my first granted proposal.. already 13 years ago!! ☺️]]></document><document><![CDATA[@JuanAntAlcala comiendo una hamburguesa? A ver, donde esté una francesinha o unas tripas... ;)]]></document><document><![CDATA[Sí a alguien le quedan ganas de votar al contenedor naranja de políticos transfugas, mejor que les el blog de… https://t.co/aAYbwVVVCB]]></document><document><![CDATA[I'm in the running to win Tronsmart New Element T6 Plus Bluetooth Speaker! #tronsmartt6plus #win #Bluetoothspeaker… https://t.co/ci5fxmlSZ5]]></document><document><![CDATA[@quillobarrios Respeta a los vikingos de Francia. O es que no has visto el escudo??  Sinvergüenza. Y vas de madridista.]]></document><document><![CDATA[@AytoAdra Un trocillo de na  pero el Sr.Alcalde chups do siempre cámara con su sequito Y si alguien wuiere entrevis… https://t.co/Ic4q5wfxlN]]></document><document><![CDATA[Los peces acumulan antidepresivos, antibióticos y otros contaminantes  😨 https://t.co/Pqa7cBk2MZ vía @muyinteresante]]></document><document><![CDATA[@Rociodb82 Yo recuerdo, hace 30 años, que mis padres no nos podían llevar todos los días a comer a bares en Semana… https://t.co/3dODeuQKz2]]></document><document><![CDATA[@F1Noob @F1 @Charles_Leclerc @ScuderiaFerrari Turn 6 may not be good defending. But the rwst is]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #juevessanto. El Señor de Carreterías, es la vid verdadera y nosotros somos sus pámpanos. En el Dí… https://t.co/kf1bz5D7zf]]></document><document><![CDATA[@AlexPrezGuilln2 @luisminho24 @Anticriaturitas @_davidjimenez_ @MAN_Snowboard @trecebarrera Pero si vosotros compar… https://t.co/51NhnOkw7b]]></document><document><![CDATA[Sánti, así es, el independentismo, junto con el NEWPSOEpodemizado, Podemosmarsismo.El Marxismo,en el supuesto de un… https://t.co/iMZT0hc1sV]]></document><document><![CDATA[@Veyron82_0 Si eres chino y no sabes castellano aún, todo lo demás me parece demagogia absurda. Hay carteles en tod… https://t.co/36qLic6nss]]></document><document><![CDATA[Xavi anuncia su retirada como jugador al finalizar esta temporada para comenzar su carrera como entrenador.]]></document><document><![CDATA[40 años viendo esta playa y esta joya arquitectónica...#soyunafortunado #españa #papaluna @_peniscola #templarios g… https://t.co/HCpwv8kWZf]]></document><document><![CDATA[Felicidades a @PabloSaezAM y a @VOXValladolid por su excelente trabajo. Los 24 representantes de @vox_es son la gar… https://t.co/YDMIGQB72y]]></document><document><![CDATA[@soyjnoficial siempre va a haber una mayoria de gente sin dinero suficiente]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE Ya te contesté,unos muchachos en Alsasua,k no son terroristas y el estado h… https://t.co/kC36VHSzJ1]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Cuando no se tienen argumentos para responder se dicen chorradas como la suya .]]></document><document><![CDATA[@nahitako @AntonioMaestre No rieges el árbol,la soga hay k ponérsela a los que se lo merecen]]></document><document><![CDATA[#FutebolnaVeia vendo o mengão em Madrid, #obrigação https://t.co/yiFgGDFxa4]]></document><document><![CDATA[Si los palcos de la Tribuna fueran de pago para las cofradías seguro que estaban llenos!!! #ssanta101tv]]></document><document><![CDATA[Ahora hay cientos de podcast, blogs, canales de youtube... hemos salido ganando con el cambio, gracias.]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/L2vTFy7tCZ]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT 😂😂😂😂😂 pal fin de semana de gloria y resurrección ,payo]]></document><document><![CDATA[@_hoeman @Lenore1789 Igual es que no hay mucha chicha en esa lista de archivos secretos]]></document><document><![CDATA[➡️📷 Croquetas y Mejillones tigre. Ricos. . . #cafecomercial #madrid #españa #restaurantesmadrid #restaurant… https://t.co/LbTzg1Pjzn]]></document></documents></author>