<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@maribelcarod Yo no tengo la culpa de que te drogues para dibujar a la Forcadell 😉. La amistad la habéis cosechado vosotros solos.]]></document><document><![CDATA[“trust the timing of your life”  . . . . 📸: @joaoguerravideo em Faro, Portugal https://t.co/6xv9LtwQ01]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes, mundo! Creo que a #Velazquez el #rojo le sienta muy bien 😉 #madrid en Museo Nacional del Prado https://t.co/EfqE2QMfhM]]></document><document><![CDATA[Campanya facts:  - A las 5 tengo una rueda de prensa. - Y yo tengo una rueda de tractor.  😆❤️]]></document><document><![CDATA[@Pichonazo11 @pigdemont_ @patridunk Son así desde que llegaron a Medina en el siglo VII]]></document><document><![CDATA[Começar o dia com a alegria da pracadaalegriartp!!! . . #pracadaalegria #working #ritasalgueiro… https://t.co/DQAd48cgN9]]></document><document><![CDATA[Allí estaremos para echarnos unas risas juntas. Y algún que otro triple espero de tí que la que tuvo, retuvo. Crack… https://t.co/MrJGPSU3fD]]></document><document><![CDATA[@JoseAnt1961 @Esprituindomab1 @BarreirAurora @sanchezcastejon @LaVanguardia Eso es mentira 🤥]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc Les seves paperetes les faré servir per treure la MERDA del meu https://t.co/Opv7AkQ8tl son prou fines pe… https://t.co/7wj0ER3Eli]]></document><document><![CDATA[@1Solo_Miguel Enhorabuena, estaba deseando ver si alguien pensaba como yo. Pero no, a nadie importa el hambre y las… https://t.co/ogXmKYECXG]]></document><document><![CDATA[te mereces todo lo bueno del mundo vuelve a casa ya porfa que te echo de menos :( https://t.co/FodIaS0Joo]]></document><document><![CDATA[Cuando pasa a la izquierda, que son las menos veces, se ponen como fieras, cuando ocurre a la derecha, jarabe democ… https://t.co/5OdmomdZRZ]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Hasta el de "todos somos Ana Julia" firma. Son mierda aunque echaran el dinero por los ojos. Mierda que… https://t.co/vZTifkCn6U]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/v61Kbd16K9]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/5btTsU58QM]]></document><document><![CDATA[Todos son risas hasta que llega la hora de ver el nuevo capítulo de Juego de Tronos. #ElecccionesGenerales28A… https://t.co/P6z3w2doL7]]></document><document><![CDATA[@anasainz99 Aniiii te quiero! #missuuu #venporfi #inspiraciontranspiracionplanificacion #quererespoder https://t.co/p3dra3sDIz]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta18 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/gPCB7oPbf7]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal Otro beso para ti bonito, Y  disfruta de estos dias de #SemanaSanta😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@titaneno @besodevlinder @Oso676 @jdc_jesu @abeparatodas @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/5t63ivQe8g]]></document><document><![CDATA[@LeChochette @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz Llegarán. No obstante, en todos los centros electorales habrán pap… https://t.co/vEmOjFWGc8]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer CARRIZOSA (nada de señor) ahora que ? Va a esconder la cabeza bajo el ala? Que "patraña " van a inv… https://t.co/RcZZ0VnvGR]]></document><document><![CDATA[@jusapolcantabr1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/tsq9iRGiJH]]></document><document><![CDATA[#Nuncamais Y para evitar que se instaure en nuestras instituciones el próximo 28A vota #UnidasPodemos https://t.co/Spo7dzTRyT]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Ya lo hacen en Cataluña, nada nuevo, desinfectan hasta el suelo, no vas a inventar nada nuevo ya]]></document><document><![CDATA[@_kikemartinez_ @levante_emv Así es, en cuanto nos tocan el bolsillo.....]]></document><document><![CDATA[@elentirvigo @Carpetvetonico1 @ivanedlm @monasterioR Yo creo que el mejor regalo que le podemos hacer todos por su… https://t.co/LtNLqe3hT6]]></document><document><![CDATA[A certas cenas q já não fazem sentido p mim mm, tenho 20 anos não tenho idade p certas merdas mais]]></document><document><![CDATA[@gallifantes mira, si aquesta convocatoria la fessin en ferm tos els partits independentistes la compro.... pero un… https://t.co/G2pSmuSQIX]]></document><document><![CDATA[Anoche mi padre estaba siguiendo en vivo la Welcome PreParty y dándolo todo con Adelén y "Bombo". Mi madre tuvo que… https://t.co/klvMimr4aU]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Caram, celebrant cops d’estat. Entenc el seu èxit de diumenge a Catalunya...]]></document><document><![CDATA[@Gastako @EconomiaED_ Podrian hacer campaña juntos..Por lo menos lo harian sin secretos..]]></document><document><![CDATA[@lurrosines M'he donat compte que els que votan partits ultres,  no diuen res, no s'atreveixen a comentar. Ells  sabràn ...]]></document><document><![CDATA[@pedraza_erika @rebkp @nereidage TRES cucharitas en un vaso de agua, tenemos que saturar el agua de bicarbonato de sodio!]]></document><document><![CDATA[Las personas jóvenes no somos el futuro, ¡somos el presente!  #HazTuCampaña  En las municipales vota por los derech… https://t.co/n6yGf9Oe6b]]></document><document><![CDATA[Solo hay DOS sitios donde me he sentido en paz, donde hay una energía sobrehumana. #NotreDame es uno. Me rompe el c… https://t.co/M98Y9JuP8G]]></document><document><![CDATA[Y no sólo x eso, sino porque tiene el mejor programa y un proyecto ilusionante de país.]]></document><document><![CDATA[É aí q começa o complexo e delicado trabalho interior de controlarmos o que sentimos, o q os outros nos fazem senti… https://t.co/pLqQZ2FxFl]]></document><document><![CDATA[@CPC1992 @revanche92 @el_pais Segun su TL es zurda. Les pone que el islam les mee en la cara.]]></document><document><![CDATA[@illoilloilloooo @iko_rueda @MariMacarmen @inmajimsev Pos yastá, pídete un montadito!]]></document><document><![CDATA[Hablamos de costumbres como disfrutar de una buena calidad del sueño, realizar actividades físicas en el tiempo lib… https://t.co/dwnUlw7cDG]]></document><document><![CDATA[@bedmar_pere @Julianvirome Nunca aceptaron a Sanchez..No es de ahora pero yo solo veo @MVTARDE y segun este en plato..]]></document><document><![CDATA[@andreamartin23 @mintchidori Tía que he salido con tanta prisa que ni una puta foto decente pero si me maquillas tú… https://t.co/hWY9yrCJXf]]></document><document><![CDATA[Mujer, señora, madre, mamá, tanto te quiero que el tiempo es solo una plaza llena de niñas jugando, o una naranja c… https://t.co/oO9Kc3Nyk6]]></document><document><![CDATA[@Portes_Thomas @jmarilossian Oui il a un nom et aussi un passé peu reluisant : trafic de drogue , licenciement pour… https://t.co/miR9IIic5f]]></document><document><![CDATA[Os imagináis la que se hubiera liado si el PP veta a Podemos cómo está haciendo ahora el Psoe con Vox? Se lía parda!]]></document><document><![CDATA[Viva la Feria de Sevilla!! 💃💃 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/cRWuTCWh9y]]></document><document><![CDATA[la de teorías que hay con Skam España y lo fácil que es saber lo que pasa si ves Skam original]]></document><document><![CDATA[@cuandoerapavo @solamente80s @retrochenta @retrogeek71 @Retro_Series @RAPHAELartista @raphaelnet_com… https://t.co/lf1QD6UK95]]></document><document><![CDATA[Otro- y el PP  quiere GOBERNAR  ESPAÑA.? Para que para seguir Robandonos  a todos.? ¿ Y sus votantes.?]]></document><document><![CDATA[Una alcaldessa propera, una gran candidata però per sobre de tot una gran amiga. Perquè juntes sou imparables,… https://t.co/4J9882OAO3]]></document><document><![CDATA[VOX: Santiago Abascal pide a todas las fuerzas políticas que respeten el resultado de las elecciones | Elecciones 2… https://t.co/nFVhJ5JrcA]]></document><document><![CDATA[@MayoralRafa Los que me vendían una licencia por 2 millones de pesetas en 2001 no me dan ninguna pena. @MayoralRafa]]></document><document><![CDATA[@HoyPorHoy no se puede tener menos idea de algo y menos vergüenza para lanzarte a hacer chistes. Una "Chicota" no t… https://t.co/O9epu6OxcZ]]></document><document><![CDATA[Despidiendo un gran mes de Abril! en Essencia Ciudad REAL https://t.co/WHS2khpM90]]></document><document><![CDATA[Chula harogante prepotente ella tan segura está que ella está por encima del bien y del mal que asco da]]></document><document><![CDATA[FP3 #WorldSSP #NDLWorldSBK  1º Thomas Gradinger 1:38.448 2º @Krummenator 1:38.772 (+0.324) 3º Federico Caricasulo 1:38.814 (+0.366)]]></document><document><![CDATA[Toda la gente entra y yo acá tirada como una gamina perdiendo mi dignidad🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia cuando hablo sobre estereotipos de género o diversidad en las redes y me hacen comentarios tip… https://t.co/2Jy21Kzzbz]]></document><document><![CDATA[Que todo lo bueno te siga, te encuentre, te abrace y se quede contigo pa siempre, el resto que pase de largo. en El… https://t.co/G8RtVnzJvs]]></document><document><![CDATA[Fermesa sí ho exigim qui ja vam guanyar un referèndum amb els nostres cossos! 1-O No oblidem q vam guanyar!!!! "Tor… https://t.co/X6A78qFHvN]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 No vea como se ríe esta de ti pare @jeesuuss_gutier Dile algo.]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias estoy viendo el telediario y me hace gracia vuestro esquema de donde se han ido los votantes, te asegur… https://t.co/YAsC6QjOJy]]></document><document><![CDATA[Y del mundo se enamora en lo que se hace un cigarrito y pone una lavadoraaaaaa♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Llistat enorme de barreres però també de facilitadors de l’activitat física @socapnet “No tinc temps, em fa mandra,… https://t.co/Ypju8VlURs]]></document><document><![CDATA[Mi trabajo anterior en referencia a convenio con #visualiza_legal y mi otro perfil, inhabilitado e inapto. COMUNICADOS]]></document><document><![CDATA[@24h_tve #FelizDomingo tras 9.*--AM #28A a no negociación colectiva en(justificación)Cuatro Vientos.  COMUNICADOS(1… https://t.co/33fTMmD1Qs]]></document><document><![CDATA[Si tu eres de los que ADORA EI PASADO, NUNCA verás lo que DIOS está Haciendo en el PRESENTE. 🌹🌹🌹❤❤ fin de semana #v… https://t.co/tD20dFCWlN]]></document><document><![CDATA[@isalalarga @carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio No tenéis verguenza. Los votos no se prestan. Habéis perdido la conf… https://t.co/CuBbmAJ47P]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/eKQ8YiOc6L]]></document><document><![CDATA[Otra cosa q me toca la fibra es... Que si playa pirata que si playa yo que se... Yo les tiraría a todos con un anzu… https://t.co/G5f4miZYGG]]></document><document><![CDATA[@JuanPorcel4 @MiguelDeLaPeaP2 Hubiera hecho lo mejor para la humanidad.  No habrá en el mundo una " mujer" como Ire… https://t.co/uQIetnSTmz]]></document><document><![CDATA[MONI POLLOS TRANQUI POPUS... Esta tía piensa que esta en Twitter en lugar de la Isla 🏝 🤣🤣🤣🤣🤣#TierraDeNadie1 está fatal]]></document><document><![CDATA[En un país en el que se tiene más miedo a Santiago Abascal que al ETARRA Otegui, o al GOLPISTA Puigdemont... Algo f… https://t.co/9CyVUo4mUz]]></document><document><![CDATA[الإسبانية الي في الفندق تقول لعبدالرحمن زوجتك Bella, bella 😌 عبدالرحمن: yeah but a little bit crazy 😂  شكرًا 😒]]></document><document><![CDATA[@Martitaiustitia @RaulSolisEU @monicaoltra Yo hice la beca #ÍCARO de la UGR @CanalUGR durante 6️⃣meses. Y aprendí a… https://t.co/JEpzoaSMqu]]></document><document><![CDATA[@cblanch22 @edurequesanz @blancansina @MariaKrauel 💜💜💜💜💜💜 Qué ganitas de brindar contigo ya]]></document><document><![CDATA[Ahora q estamos en elecciones espero que los que luchan por el sillon de Moncloa y dicen luchar por la igualdad y b… https://t.co/p18fYx0BAm]]></document><document><![CDATA[Carpa de diumenge #Begues @PSCBegues #Begues #HazQuePase #FesQuePassi @PSOE @meritxell_batet @socialistes_cat… https://t.co/53zX7IVU3F]]></document><document><![CDATA[@BeltranPerezPP @hdad_elValle Y dale con el politiqueo donde ni pega ni procede, pero qué poquísima cultura católica tenéis]]></document><document><![CDATA[Quand tu vois ton avenir s'éloigner 😅😝 en Ciudad de las Artes y Las Ciensas https://t.co/WHjhTtXge7]]></document><document><![CDATA[Aqui en la cola en Ronda de Dalt por vehículo incendiado -tráfico informa https://t.co/iIXPTc0w5G]]></document><document><![CDATA[@perpetuok @MonederoJC Monedero es un cínico y manipulador de información.]]></document><document><![CDATA[Participa en el sorteo de este superpack de libros para el #Díadelamadre. ¡Perfecto para regalar! https://t.co/MWC34lIJXS]]></document><document><![CDATA[Voy a confesar una cosa entre mañana y hoy todo el día montado a caballo el domingo me podrán amputar de cintura pa… https://t.co/pOEPO07qcY]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Carta a un indeciso que aún no sabe si votar, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/4KRXnYM7Tk]]></document><document><![CDATA[I have been 3 years without seeing my mom, @tapairportugal. You have steal 28 hours of us being together. Do you un… https://t.co/jHhoByWbHn]]></document><document><![CDATA[@j_ulric @alecontrerasjr4 @interiorgob @policia #EquiparacionYa #ILPJusapol @jusapol]]></document><document><![CDATA[@MadrigueraShop @Zorrencio Dexter os castigará con el latigo de su indiferencia. https://t.co/N4Hyn6IHkm]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Tiene una explicación muy sencilla. Ambos, tenían en sus filas demasiado reducto franquista, el… https://t.co/sVd5QULXmq]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Y yo diciéndole de todo a internet como siempre va mal 😂]]></document><document><![CDATA[Yo también Rivera perdió todo atisbo de respeto por los espectadores y por sus compañeros de debate, se comportó co… https://t.co/P6ZqTb6P36]]></document><document><![CDATA[@maria_patino jajaja,sobretodo eso ,pues no te vemos siempre estás cabreada]]></document><document><![CDATA[Yo ya estoy preparada, para disfrutar una semana más de @ADFCanalSur 👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Después de todo este éxito tuitero, mañana así: https://t.co/8kzm0T3SSd]]></document><document><![CDATA[es que va a decir la fecha algun dia,,,,,,,niño avisa antes que me da un jamal]]></document><document><![CDATA[Muerte y depuración: el plan del franquismo para los 80.000 campesinos extremeños que ocuparon tierras… https://t.co/dSBU9WOT6k]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @JosManuelDaz17 @vox_es @gabrielrufian @guardiacivil El saco de mierda del PNV, callao..... como una puta.]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Caramba Pilar... todo lo que se ha hecho desde 2004 -y antes- ha sido para llegar hasta ahí. Bueno, lleg… https://t.co/aticJAP7Ll]]></document></documents></author>