<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🆕 en @PedCritCareMed:  📌 Las autorregulación del flujo sanguíneo cerebral se ve frecuentemente afectada en niños co… https://t.co/l5aQuzwW1v]]></document><document><![CDATA[@CEJMJUSTICIA Eventos adversos en la asistencia sanitaria #malpraxis #medicina https://t.co/EtFmJ4hYyN]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/kESLryTHbR]]></document><document><![CDATA[🗓 Hoy es el #DíaMundialdelaHemofilia, jornada para visibilizar y concienciar sobre esta enfermedad. Todo mi apoyo,… https://t.co/NaXbs0FGMz]]></document><document><![CDATA[@ToniDelgadoG @cronoderecords @JReisingerova @unigirona @CBAvenida ¿Tendrás todo listo para hoy? 😛🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[La semana seguirá revoltosa, incluso con mucho frío la madrugada del miércoles al jueves en la mitad norte y centro… https://t.co/6kI9BwYUYE]]></document><document><![CDATA[@ActuaBalear @GLlamazares @EPBaleares @nekanedomblas @4Directe @jmarquestorres @acortesmayol @AldiaIB3 @SERmallorca… https://t.co/113wKsChnz]]></document><document><![CDATA[Más super 12 rounds con kiko Martínez!! 🐆🐆⚡⚡⚡👊🏽👊🏽💥 #LaPanteraNegra #boxingdrills #hardwork #skills #champion… https://t.co/dJotrc30wT]]></document><document><![CDATA[@mariano7r Menos mal que hay cerveza... Que si no cambiaba ese tratamiento por una rica inyección de midazolam, roc… https://t.co/vJvTsHtFN1]]></document><document><![CDATA[#aperitiu #migueljuan #pornfoods #sempremj #90anys #dénia #calleloreto en Miguel Juan Denia https://t.co/ExsyoMtA82]]></document><document><![CDATA[@JonatanPinto193 @vakiyas86 @CompeticionesO Disfruta mucho la oportunidad, y pie a fondo!! Mucha suerte amigo!!]]></document><document><![CDATA[¿Te acuerdas lo que comentábamos el martes, @hcaulin? No va a ser lo mismo, y no va a quedar igual, claro que no, p… https://t.co/OmRt4YW70Y]]></document><document><![CDATA[Dicen que ahí arriba es donde vive .... 🏔🏔🐐🦌🦌🏔🏔🌳🌺🐗🐣🐝🐜#valledebenasque #castejondesos #hoteldiamo #relax #primavera… https://t.co/TtlKDIVkNu]]></document><document><![CDATA[Regresa con cierta calma pero con optimismo @3SaletaFL nos lo cuenta en https://t.co/QQK5qnMdVu @atletismoRFEA https://t.co/o9PVDvvfyy]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Tiene mi voto. El PP es la alternativa viable con un programa que recoge en lo politico, económico y… https://t.co/bNsvM40U0t]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @DerekPa56710094 @wrowufMImip6vsN @tem03894054 @Jilliemary @NUAZ1LGlhfit3Gp @akomama_tm @z44DDgwHxWUYiFr… https://t.co/8VLHMs47Al]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols Errores y malas decisiones se dan en cada página de nuestra historia reciente,en la primera guerra ci… https://t.co/tFgnOe55OM]]></document><document><![CDATA[ma vale madres endgame y toda la historia de las películas de marvel, pero q pedo con la raza que spoilea??? Pinche… https://t.co/USWPfnsDxA]]></document><document><![CDATA[@NadiaCalvino, sobre la reforma laboral: "Más que derogar políticas, hay que mirar al futuro" https://t.co/95CQtrAOM8]]></document><document><![CDATA[Celebrando el domingo con @marquesderiscal   #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla… https://t.co/T0w2iTvgT9]]></document><document><![CDATA[En resumen, es mucho más adecuado hablar de "tecnologías de cadena de bloques" que de blockchain. Sobre todo con el… https://t.co/LDIaaWpZD4]]></document><document><![CDATA[@pnique Tú sí que eres marginal. Y como nacido en Argentina me da asco que representes lo peor del populismo, que t… https://t.co/6evRojSEsC]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Suerte amigo, ya hay un indeciso menos, me has ganado, viva España, los míos confiamos en ti, no nos falles]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu hora feliz será la as 16:00 horas. y tu fruta será las cerezas. Por último indicar que hoy te llevarás bi… https://t.co/UeoaHUEvsi]]></document><document><![CDATA[com esse tempo o certo é ficar assistindo um filme embaixo das cobertas]]></document><document><![CDATA[El balance del socialismo de Pablo Iglesias en el primero de mayo de 1919 @FeSP_UGT_Euskad https://t.co/sWTyMvuXQg vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[O sea amor, que entonces no hay problema en decir Uribe paraco el pueblo está berraco?]]></document><document><![CDATA[@ChaserBoyATVSP @lorenzoo_sp @_P_O_R_N_O_ @MarceloDebian @BoyzSpace @OgroCarioca @jorjenick @HunterMen38… https://t.co/1GAo1x0srt]]></document><document><![CDATA[@teleoperador Pregunta seria: se pueden publicar en rrss las matrículas de los coches?]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @gerrinnesmac @DansoyGomez @SathieGounden @PapaPorter1 @Jenny648144921 @letgolifeflows @jill_magnussen… https://t.co/m34nG4puMF]]></document><document><![CDATA[LA CASA AZUL - Nunca Nadie Pudo Volar [Official] https://t.co/ySBYmkVP5f vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Vaaaaya fin de semana. Supongo que el jueves os entraréis de todo pero... Pfff. Vaya viaje. Para los que no lo sepá… https://t.co/BItjuOW5oB]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? En VENEZUELA? Sindicatos de clase, políticos de izquierdas democráticas. DÓNDE ESTÁIS HOY 1 DE MA… https://t.co/dU2jcD661N]]></document><document><![CDATA[@VIPerinoGH -5 Joan Garrido -4 Daniel Illescas -3 Cesar Mateo  +2 Monica Naranjo +1 Paula Vazquez]]></document><document><![CDATA[Álvarez de Toledo clama contra los mítines de Junqueras y Sánchez, propios de una "democracia estúpida"… https://t.co/Y0xYcFYhSA]]></document><document><![CDATA[Tengo que reconocer que aquí ha estado sublime el señor Maroto. Por qué no es siempre así???!]]></document><document><![CDATA[Estupenda profesional y magnífica persona. María es ejemplo de muchas cosas y como todos puede cometer un error en… https://t.co/FotowyPcmF]]></document><document><![CDATA[Es lo que se oye por los bares, restaurantes, calles, Plazas. https://t.co/NjMSi7uF4Y]]></document><document><![CDATA[@ASMA1963 Con gestos así, traicionamos al Balonmano... eso no nos representa.]]></document><document><![CDATA[@ZaraKids una pantallica para ver yo mismo si hay talla de lo que busco... Que llevo 3500 pasos detrás de una depen… https://t.co/RnWC6vpvra]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al @SportingCP_es por el pase a la final de la #UefaFutsalChampionsLeague merecido finalista eliminando… https://t.co/N0ThUbKmXi]]></document><document><![CDATA[#Berlengas #islands #Portugal 🌊⛴️🇵🇹😎 Berlengas, Portugal’s West Coast Secret. The Berlengas Islands is an archipela… https://t.co/Y45hQhsPyN]]></document><document><![CDATA[Temporal en #Torrevieja   ¿ Practicas el #CarSurf ?  #EmbassyNews #EnDirectoDesdeLaPlaya  #Embassy… https://t.co/ykEKjVSJig]]></document><document><![CDATA[Que podemos esperar de aguien q dice hacer cintirsiones cada vez q tiene q nombrar a España , q dice q Otegui es ho… https://t.co/RTYDhjFYGu]]></document><document><![CDATA[Comenzamos una nueva jornada electoral cargado de ilusión y con las mismas ganas que aquella primera vez. ¡Viva la… https://t.co/ilaDHTmt8t]]></document><document><![CDATA[@luka7doncic @MaketoLari @Renfe Eres la leche Lukita. Has hecho más por @Adif_es y @Renfe que mil campañas publicit… https://t.co/HxU8iBjKKJ]]></document><document><![CDATA[@societyforepi Hello! You have disabled DM so this is the only way to reach you. Just wanted to let you know your website is down. Cheers!]]></document><document><![CDATA[@Monkeez2 @el_floriano @rafaguillermova in in sitii dindi ni hiy ni ilpisti ni quinii https://t.co/CZTSqh7YNC]]></document><document><![CDATA[@villalba_pachi @Pablo_Iglesias_ QUIEN DICE QUE LOS TOROS ES UN ARTE?  LA TORTURA DE UN ANIMAL INDEFENSO ES UN ARTE? JILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[Partido Independiente de Torre Pacheco: &amp;#161;&amp;#161;&amp;#161;&amp;#161;ADELANTE!!!: https://t.co/jZUSecQc6D]]></document><document><![CDATA[El mossu Donaire, sufre un donaire de Marchena y luego se caga y dice no recordar la foto que se hizo junto con una estelada]]></document><document><![CDATA[Lo había hecho menos mal que los otros. Pero, con esta decisión de enfrentar a RTVE y a Atresmedia por el  debate P… https://t.co/6kqtluzFyu]]></document><document><![CDATA[@EndesaClientes Pues el fraude de corte de suministro pedido por persona desconocida ( si, señor de una empresa que… https://t.co/8nLfW5RxKw]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 @abc_es Quien quiera que le crea....la careta hace tiempo que se le cayó...aunque a mí no me gustó de… https://t.co/KDaSXMI4bg]]></document><document><![CDATA[Seguimos trabajando sin parar....ilusionados con este nuevo proyecto !..." CONTIGO" San Antonio de Benageber...… https://t.co/c8mkJaSt8Y]]></document><document><![CDATA[Seguid la paz con todos, y la santidad, sin la cual nadie verá al Señor. Hebreos 12:14 RVR… https://t.co/p5BdE0Aik8]]></document><document><![CDATA[@i_hernandez82 @Econ1871 @jgjorrin Aquí se destapa tu odio anticomunista, que no habíamos mencionado en toda la con… https://t.co/quugLnTZqI]]></document><document><![CDATA[@OdetteAS98 Que los cascos deberían ser opcionales no se, veo muy tonto el no poder enchufar unos cascos mientras cargas el móvil 😅]]></document><document><![CDATA[@ppopular_usera en el acto de Agentes Electorales siempre el @populares es un #ValorSeguro para España #VotaPP 💪🇪🇦💙 https://t.co/UmeIR1JPJe]]></document><document><![CDATA[@MiriamHaze @suriCATreus @protemataro @APAGranollers @NoHiTocoRoures @iaiavegana rt]]></document><document><![CDATA[En breve comienza el concurso QUESIERRA (@ Villamartín in Cádiz) https://t.co/0fJxOn6TnU https://t.co/TTpEcPPddv]]></document><document><![CDATA[@sunalur @cronicasdefauna Lo sospechaba. No bromeo con las extinciones en islas ⬇️ https://t.co/NpeI5jvnJo]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Bueno al menos eso es un gran consuelo 😃gracias bella y ya buenas noches mi niña 😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[Los grandes servicios del PSOE a Cádiz capital  La nefasta etapa de Carlos Díaz  Colocar a Kichi , el peor alcalde… https://t.co/lIeKRGF4jJ]]></document><document><![CDATA[Y por cierto, para el que no lo sepa, si la Juventus viste con esos colores, es justo por el Notts County. Aquí pod… https://t.co/soIYSJlexB]]></document><document><![CDATA[Además, después del sentir popular y la acogida de @vox_es , ¿alguien piensa que el PSOE va a obtener más votos que… https://t.co/LzyidBijlV]]></document><document><![CDATA[Como fallaste esta, Jesé. Por favor....no podemos perdonar tanto...#VamosBetis]]></document><document><![CDATA[Por favor ¿me podéis confirmar si os da tanto asco este tuit como a mí? https://t.co/SG1saR9DEa]]></document><document><![CDATA[Gabilondo hace un llamamiento sin exclusiones para unir fuerzas frente al Partido Popular @elobrerodigital… https://t.co/fgygBj5W4Y]]></document><document><![CDATA[Muchas quejas ahora para el @AlgecirasCF, pero nadie abrió la boca cuando un jugador decidió echar a Javi Viso, par… https://t.co/Zdwi2ZZLRw]]></document><document><![CDATA[Son unos esbirros, son unos dictadores, son unos genocidas, son unos malditossss]]></document><document><![CDATA[La basura ultraizquierdista me contesta: cuanto honor. https://t.co/pnku8ewhZx]]></document><document><![CDATA[Que detallazo!! Gracias @MAngel_Ibanez por este precioso regalo, deseando tener un poco de tiempo libre para leer '… https://t.co/PgUjhxq7Eu]]></document><document><![CDATA[Preparado para subir a #nordkapp en @visitnorway y apoyando una gran causa. imparablescontralaleucemia… https://t.co/YWZdReGuCe]]></document><document><![CDATA[Fantastic nano ceramic quarz protection on my MX Baby ! thanks j.t_max amazing job ! 😎👌🔝🔥💪  #mxbike… https://t.co/qngCD4LBFh]]></document><document><![CDATA[@todalaeme @blue_red_velvet Es que hay cuñados demasiado cuñados...  Por suerte aún no tengo cuñados pero a veces t… https://t.co/hvCMrWqFzK]]></document><document><![CDATA[Mi porra de lo que creo (aunque rezo porque no sea así) que pasará en las próximas elecciones. https://t.co/enbD50Kjip]]></document><document><![CDATA[@MirAmir7and Pero yo soy el Pablo Casado original, y además el bueno por que soy de @vox_es]]></document><document><![CDATA[No sólo de publicidad viven los medios de comunicación. 👇💵https://t.co/OD4TjhBk5c]]></document><document><![CDATA[@guitamon María Santisima en su malestar,  desconsuelo, pesar, aflicción, desesperación, preocupación, pena, tormen… https://t.co/kwKleU38Xb]]></document><document><![CDATA[Fräulein Sketching familiar faces ... #sketch #urbansketching #friends #girls #pencilart #instaart #instaartist… https://t.co/tXO0MwBZC1]]></document><document><![CDATA[Fiscales que defienden a miserables traidores INDEPENDENTISTAS-ANTIESPAÑOLES,  y fugados riéndose y burlándose de L… https://t.co/ua24lna4MQ]]></document><document><![CDATA[El de la izquierda tiene la culpa de que me enganchara a este deporte. El de la derecha me ha dado dos momentos de… https://t.co/fhHQPrVloL]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @Alicia82mad @NEnfermera Me ha gustado mucho la forma de redactarlo 💙 yo creo que es un relato que t… https://t.co/kNaN4Bc1By]]></document><document><![CDATA[En este 1º de Mayo, Día Internacional del Trabajo, @CCOO y @UGT_Comunica llaman a la movilización de las trabajador… https://t.co/qQRKgzFrVZ]]></document><document><![CDATA[Imagínate que los 2 millones de españoles que viven en el extranjero hubieran podido votar este #28A Ningún polític… https://t.co/OU4N5koany]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Manda un tecnico y si sigue el problema hechale la culpa a el.]]></document><document><![CDATA[@iguardans @josep_m_oller España, un estado fascista/criminal; un país atrasado con trenes de carbón y caminos de c… https://t.co/n5Ws5X9Isa]]></document><document><![CDATA[Me encanta todo lo que sea de España, su cultura, tradiciones, costumbres... incluyendo los refranes. En este caso,… https://t.co/NTBm19tVH6]]></document><document><![CDATA[@PSOEmalaga @BeatrizCorredor Sñra Beatriz Corredor es una persona trasparente y luchadora por los derechos de una d… https://t.co/ibWolhpzQN]]></document><document><![CDATA[@KukaGR Pelo ritmo dos acontecimentos até vai ser mais cedo do que se esperava.]]></document><document><![CDATA[Termina la semana pero permanece  el trabajo bien hecho, gracias chicos!! en Hospital Marina Baixa https://t.co/PUsTvnHl6J]]></document><document><![CDATA[K equipazo tienen los culos  como la tocan a un estoy hipnotizado.k fondo de  armario.y hacía en el campo 300.millo… https://t.co/uC6CGwLEdS]]></document><document><![CDATA[@Isabelbombal1 @Agroberry_N @mapagob Enhorabuena Nuria @Agroberry_N Bien merecido!!👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Los afiliados @populares pasando la calle Génova escondidos sin detenerse en la sede, para ir a Colón.  #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@jennifer1294 @hetel25 @el_pais Yo no te voy a insultar, ni es mi estilo ni lo entiendo.  Pero atención psiquiátric… https://t.co/FQLLSG50Ud]]></document><document><![CDATA[O DJ Eduardo Patrão volta a casa, para uma Girls on Fire que promete ser memorável! Não estás a pensar em faltar, p… https://t.co/G8z3nNbnuV]]></document><document><![CDATA[@isabel_berri Dios es la respuesta a todas nuestras preguntas 🙏🏼 Dios te bendiga sierva del Señor]]></document><document><![CDATA[EmBaku, a primeira sessão de treinos não será reniciada porque vai ser preciso reparar a pista! https://t.co/sTsVI8G4d3]]></document><document><![CDATA[@MiguelFrigenti Voto a eso antes que Psoe y Podemos que quiere dividir España...]]></document></documents></author>