<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FernCans @delacruzanarosa @alv_paramar @alfonmohi @populares Qué pereza...]]></document><document><![CDATA[Los militares americanos disparan las ventas en todo el centro de Palma https://t.co/LYSe1RQwf2]]></document><document><![CDATA[@nicolaubrossa @FundacioCarulla @OriolMD @carboribu No em va canviar la vida però si la idea del que podia ser una… https://t.co/XCr4IVzFXI]]></document><document><![CDATA[Los gestos de Iglesias: llega en taxi y vistiendo la marca de la 'working class', unonueveocho… https://t.co/65vQxXHlur]]></document><document><![CDATA[LAS MADRES queremos deciros a "todos"...NO QUEREMOS REGALOS QUEREMOS #Dignidad #Libertad e #Igualdad TODOS LOS DIAS… https://t.co/BS1elmOGbB]]></document><document><![CDATA[La movilidad limpia y eficiente! Así será con Actúa! #LaIzquierdaQueTúEsperas @reaccionayactua @CatalunyaActua… https://t.co/qAmMykHPer]]></document><document><![CDATA[Bora aproveitar o feriado no maior shopping da Europa... (@ UCI Dolce Vita Tejo in Amadora, Lisboa) https://t.co/OCQ5Hh2mf1]]></document><document><![CDATA[@324cat Però quina merda de televisió esteu foten @tv3cat ?. On és @AlbanoDante76?. Finalment haurem de donar la ra… https://t.co/a3lKqOwG4y]]></document><document><![CDATA[@ViejochachiJavi @Pablo_Iglesias_ Ya estos no saben de donde escarbar para sacar votos. Populismo puro y duro. Si d… https://t.co/xYWTpMX3it]]></document><document><![CDATA[@Virgili7 Això  és veritat? Fins quan tenim que aguantar, també ho diu la constitució?]]></document><document><![CDATA[@chuchencio @ismaelsaid @manyez @HUMANIZALAUCI Amor!!!!! Defendemos lo mismo!! Lo que dice Máñez, o al menos eso en… https://t.co/DA77Zp5lan]]></document><document><![CDATA[@pinypondjs @genioequivocado Qué mierda. Muchos ánimos, el karma le dará lo suyo.]]></document><document><![CDATA[Vai na volta é ele mesmo e só está a tentar apagar o facto de andar a engatar meninas no tinder]]></document><document><![CDATA[my lady . #sangria #sevilla #andalucia #españa 🇪🇸 en · El Pintón · https://t.co/jMGqI46NXA]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 pues te sigo. Porque lo que estoy leyendo en estos momentos de mi vida... Me endulzan mis sentimientos]]></document><document><![CDATA[@MonDiari SRA.ARRIMADAS: cada vegada que parle es : per dir MENTIDES - INSULTAR i MENYSPREAR a TV3 i els seus repre… https://t.co/ulUpa41JmD]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/Hgwm6HQxdT]]></document><document><![CDATA[Acabo de ser consciente de toda la faena que conlleva preparar unas opos... #adiosvidasocial https://t.co/JlamhwySqY]]></document><document><![CDATA[Por favor que nivel tenía la cantera este año...esto es un bastinazo carajo!!!!!! https://t.co/dJvtIXckVV]]></document><document><![CDATA[Nada que añadir... #LoMejorDeIrEsVolver #AlbertEspinosa #FeriaDelLibro 📖 https://t.co/NQTy9iZ8Ti]]></document><document><![CDATA[@Clem_Autain La démocratie il y a longtemps qu’elle n’existe plus au Vénézuéla ! Vous ne parliez pas de la répressi… https://t.co/ILesqGoN0A]]></document><document><![CDATA[Jaja jiji, en qué quedas Virgo, te gusta ayudarle a tus amigos y amigas, que eres un buen consejero, pues yo sí que… https://t.co/YQRTkdouTD]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/8tWTaGPqAj]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @Senadoesp @populares Mereces todos los apoyos ,eres excelente!.Ojala hubiera muchas mujeres como tú!]]></document><document><![CDATA[@MarkTwa01197091 @molacocinar1 @vitoria201059 @FeliPriya @rmartinvega @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/aFnybbUtnO]]></document><document><![CDATA[@AldoGCaeiro Menudo parecido físico con Pablo Casado... ¿No? https://t.co/VcHb9iTHDp]]></document><document><![CDATA[Ha sido un #SantJordi fantástico. #Barcelona acoge a los autores con calidez, y el día se ha coloreado con encuentr… https://t.co/UrLjlmUmCL]]></document><document><![CDATA[♡➶✾♕ High heels off, I'm feeling alive... ©Lana Del Rey (Feeling alive): https://t.co/xftVaYLcXy]]></document><document><![CDATA[@VoxGranollers @Dr_Hackenbush Nos queda clarisimo, espero que dejen d manipular]]></document><document><![CDATA[Profunda tristeza. Tu sonrisa y alegría inundaba cada espacio.  Se te echará de menos muchisimo]]></document><document><![CDATA[Administrativos de Salud, su papel es muy importante para el paciente Ejemplo de lo q debería ser ⬇️⬇️⬇️ Lástima q… https://t.co/vXclWRF3te]]></document><document><![CDATA[El #17deAbril y todos los dias! #Visibilidad #RetoLaGota #Hemofilia #DiaMundialDeLaHemofilia https://t.co/5Dctfyu0HK]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_ ha comenzado el debate dejando claro que los @populares son el único #ValorSeguro🇪🇸 para España.… https://t.co/W4thlup89s]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Es decir, aclaremos. Eres hombre, menor de edad, no has parido,… https://t.co/yXwdBP4szu]]></document><document><![CDATA[@jbsg65 @israelhaunting #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/h9CHhj3HO7]]></document><document><![CDATA[III Jornadas de lactancia en el patio del ayuntamiento, muchos lactantes preciosos con sus mamás escuchando atentam… https://t.co/n08huaVRtm]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ....a 30 dias....y contando atras!!!!feliz dia!!!! #LaGira #Ganasdedirecto #ganasdeverte #feliz… https://t.co/XtbTJNQ059]]></document><document><![CDATA[Por cierto Aneth q va a la isla de palmera de la PANTO Dientes habrá que expulsará la primera para que la PANTO die… https://t.co/mVY6m7cUJU]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/FQbrD1zd8r]]></document><document><![CDATA[Soy el Galileo del género.   Paul B. Preciado: “¡Lo que soy, qué más da, lo importante es cómo puedo ser libre!”… https://t.co/4vWVcH5DeH]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás @PPdeVigo porque #VigoEsMás y @ElenaMunozF es la única alternativa al sectarismo en la ciudad… https://t.co/TqOksDwloz]]></document><document><![CDATA[POR SUPUESTO QUE EL 26 DE MAYO , VOTARÉ UNIDAS PODEMOS YO NO CAMBIO DE CHAQUETA FACILMENTE ,30 AÑOS VOTANDO AL PSOE… https://t.co/UowFJ6asKZ]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Cliente misterioso cadena Fast Food 2. Encuestadora en cines 3. Vendedora helados en C… https://t.co/r6IzYlS6ug]]></document><document><![CDATA[Adulta por conveniencia(yo): persona que se hace responsable de todas sus acciones pero menos de las "infantiles"]]></document><document><![CDATA[Quina por els candidats clònics de futurama parlant un a sobre l'altre. L'únic vot que els atura als dos… https://t.co/K6U5ye8F6v]]></document><document><![CDATA[@DejandoHuellaAB Se parece a mí Mona cuando era peque https://t.co/GyKNCikv9m]]></document><document><![CDATA[@felichukos @alhucema66 @PoliciaSXXI @desdelamoncloa @ivanedlm @InesArrimadas @IvanVelez72 @IdiazAyuso… https://t.co/0adTQ3rjnz]]></document><document><![CDATA[Taller de ecografia en Congreso @AETEMA_ES #handtherapy https://t.co/t0m6AYIFUw]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document><document><![CDATA[ahora a lo importante: UNA HORA PARA QUE SE MATEN TODOS EN JUEGO DE TRONOS SE VIENE]]></document><document><![CDATA[No me acordaba que el lunes es festivo en Valencia y me podré quedar a ver el segundo capitulo de #GameofThrones. Vaya subidón coño.]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:39, noon 14:15, sunset 20:52 CEST (UTC+2), April 14. Day length: 13h 14m.]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[De verdad NUNCA hay nadie por aquí y hoy había peña paseando y hablando en los banquitos, y  por una parte me mola… https://t.co/WROWtiHCaz]]></document><document><![CDATA[@NeptunoCule 🎂🎂munchisimas felicidades crack.que cumplas munchisimos mas y pases un feliz dia.munchos😘😘😘guapoo]]></document><document><![CDATA[Tal día como hoy, hace un siglo, nació #ChavelaVargas. Hace 7 años, Martirio y Raúl duendearon su legado en… https://t.co/pKjiBbK8un]]></document><document><![CDATA[Samuel le ha dado alguna sugerencia a Julia para jugar con su #slime 👨‍🔬👩‍🔬😀. Segunda mañana de #campus #ciencia… https://t.co/rdbxEGKov8]]></document><document><![CDATA[He bolquedo a escupitajos hace tiempo para q lo sepáis. https://t.co/Ku1MAGvcb6]]></document><document><![CDATA[La Casa Azul - El Final Del Amor Eterno https://t.co/lSgTXxFECk vía @YouTube....el botón de repetir en bucle se inv… https://t.co/WoXN53UmyI]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Albert Rivera y su atrezzo!La mesa es demasiado pequeña para tanto trasto!!]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/b0EyJR40c2]]></document><document><![CDATA[@TeviHandball9 Me pareció ver un par de carreras para reivindicar que "yo también defiendo, mira cuánto he cambiado… https://t.co/KcXsqqJaEb]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/EgE7tLwP4R]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @Josepberto @isetapm @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/e2X4iHARgL]]></document><document><![CDATA[@cuatroaldia Cojonudo. Acaban de matar a la mujer y dicen: - "Ay no... armas no, qué va... como los Estados Unidos.… https://t.co/13gwULN7oB]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre Los superheroes existen y son los madre!!! Feliz día de la Madre!!! https://t.co/GNwbrwx7u4]]></document><document><![CDATA[‘ some nights I wish I could go back in life, not to change shit just to feel a couple things twice ‘ 🐻 em Barcelon… https://t.co/fgAbMQWnhs]]></document><document><![CDATA[Sorteo de mesas para las municipales y europeas 🗳 #seguimos #nonstop #pp]]></document><document><![CDATA[@rakeld12341234 @ExpositoOrteg Lo pones en duda q no leen, ni leen ni leerán no les interesa]]></document><document><![CDATA[@elmonaguillo Muchísimos ánimos y millones de abrazos Mona. Son sólo malas rachas, de aquí todo para arriba, ya verás 😊❤️😘]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Cangas, Galicia, Spain https://t.co/HW9c5atM60]]></document><document><![CDATA[@focusings AYUDA x favor tú q tienes familia en Andalucia quizá podéis hacer algo y avisar a policia, políticos, me… https://t.co/lB3paTeE8r]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos @iescolar @mgillue En Panamá ya están, y en islas Caimán, y en Suiza, y en Luxemburgo...]]></document><document><![CDATA[@charo_79 @NEnfermera Jaja pero si soy yo con una de mis koalitas!!  😍 me falta la otra tirando en dirección contra… https://t.co/pFvmNrle1X]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @Crepus Buenos días RAPHAEL. Ayer nos fuimos a dormir con un ritmo trepidante y hoy nos hemos levan… https://t.co/sUX59buNqU]]></document><document><![CDATA[@MarisolCanoCano @vigolozano1 @_CarlosLozano Jajajajaja k arte 😂😂🤣🤣😂😂🤣🤣]]></document><document><![CDATA[#Cwsc2019 Alexandra Macías nos habló de Selina; nacida como una plataforma para conectar a los viajeros con experie… https://t.co/xmCeo9NOTg]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @Twitter Encantada de hacer el camino contigo y de compartir un Proyecto ilusionante, compañero. Vamoooss @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@alfredoken75 @antirratacloaca @josegea1965 @pilotaipunt @AnaPontiel12345 @AbuelaCule @moral_pilar @Eternal_FCB… https://t.co/BrLH8hgcPO]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @Cavaro6 @PSOE @populares @guardiacivil @policia @jusapol @AFAPOL_ @neviska @Jandrolion… https://t.co/146qE5SSB4]]></document><document><![CDATA[#Conciertem a gaudir de la #musicainclusiva @fundspereclaver @ccalbareda @ralcazargatell https://t.co/FNbKCfxyTz]]></document><document><![CDATA[@estrellapuerta_ Me has prometido eso pocas veces q no la miró bicho bruja demonio]]></document><document><![CDATA[En Estepona con @davidsantosvlog y Cañas por España #CXE. Una tarde estupenda con gente maravillosa! https://t.co/aRjsVHq4mc]]></document><document><![CDATA['España es un país de sabores". 'así comienza @juliaplozano @vickyhayw_rd @ALAMBIQUE3 #DiaDelLibro #AlambiqueCocina… https://t.co/Tv1CXS8aYb]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @luzdegas123 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC @carolacaracola5 @666olga… https://t.co/pnyjnOvFRS]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias Jaime Clara por esa magnífica entrevista sobre #Nadaquenosepas inolvidable.]]></document><document><![CDATA[@SMNSJA Unas Pascuas lluviosas han forzado a agudizar el ingenio 🌧🌧 y ha sido una gran oportunidad para ser creativ… https://t.co/bUw0NaT3qr]]></document><document><![CDATA[A ver K mucho rogar K votéis pero K lo k no quieren es K votéis a los asquerosos de derechas,  si vais a votar a Vo… https://t.co/njgtllXr5h]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 Pero por desgracia es demostrar si la izquierda es ante todo tiene o no cabeza en pensar primero en e… https://t.co/uBetwsvtst]]></document><document><![CDATA[Parlant d’equitat territorial: una imatge aproximada de l’atenció de l’especialista en Al·lergologia a Catalunya. R… https://t.co/6VNaPy1nek]]></document><document><![CDATA[«¿Pero existe algo así como la nada, el vacío? No lo sé. Sé que aún estamos aquí, quién sabe por cuánto tiempo, res… https://t.co/gq1m62nfEp]]></document><document><![CDATA[@radioenter @m_jrubia @QuieroQvuelvas_ Héroes el tiempo de guerra de Bustamante]]></document><document><![CDATA[@luciablagar Seguiran robando en los pocos lugares que esten..Creo tambien afecto al voto,la corrupcion del partido..]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @XaviAbAm A ver si es verdadddddddd y vienes por tierras catalanas 💃🏼]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @gobiernoespa @jusapol @AFAPOL_ @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rnTpXCMDMx]]></document><document><![CDATA[Tv3  esta amenazada  y pobre de ellos que digan algo que no les gusten a los amos¡]]></document><document><![CDATA[@ReinaSonia @carrizosacarlos @InesArrimadas @CarinaMejias LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[Porque los pueblos de nuestra provincia se están quedando vacíos y @Cs_Guadalajara les va a dar la oportunidad que… https://t.co/wXGeIaqiOQ]]></document><document><![CDATA[YO CON UNIDAS PODEMOS : ESTOS DOS CHICOS GANARAN EL DERECHO QUE LES DAREMOS LOS VOTANTES DE IZDAS PARA Q DEFIENDAN… https://t.co/ZsLtruqnE0]]></document><document><![CDATA[#Repost @ghdspain with get_repost ・・・ Los festivales están a la vuelta de la esquina como Coachella! ¿Has pensado y… https://t.co/sDqB8xNtlu]]></document></documents></author>