<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No es hora de lamentaciones  Es tiempo de levantar la cabeza  Hecharle huevos y demostrar  todo lo que significa es… https://t.co/EU6Ht2Fwhv]]></document><document><![CDATA[Bon dia  Avui és el dia contra l'assetjament escolar, molta feina per fer]]></document><document><![CDATA[Se avecinan tiempos difíciles... Izquierda + extrema izquierda + nacionalistas = una catástrofe para España.]]></document><document><![CDATA[Hoy me le levantado pronto para tener más horas sin hacer absolutamente nada.]]></document><document><![CDATA[La señora Calvo, Sánchez y el psoe en general son los que han estado más interesado en potenciar a VOX, así que no… https://t.co/LY9QAqzJWh]]></document><document><![CDATA[Aplec primavera Castell del Remei 28 - 04 - 2019 en Castell del Remei https://t.co/xptSd1BaaF]]></document><document><![CDATA[Hay que besarse más.  Feliz #díainternacionaldelbeso desde #elcallizo #Alcañiz 🖤 en Alcañiz https://t.co/VdeuU9miYf]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Vive en un país donde no se respete la ley de todos, y se quiera imponer por la fuerza un régimen y… https://t.co/nF0HglT481]]></document><document><![CDATA[Eu ainda vou criar um clube inteiramente dedicado a exaltar Ruivas Derrotando o Mal]]></document><document><![CDATA[‘ Cause I know I don't understand Just how your love can do what no one else can ‘ 🐻 em Barcelona, Spain https://t.co/b3CYa7iH9V]]></document><document><![CDATA[¡Entrada libre y gratuita! Este viernes 3 de mayo a las 19:30h en el Palau de la Generalitat de #València mesa redo… https://t.co/LzDzmvkFda]]></document><document><![CDATA[@Javier_Chirinos Pobres no solo de recursos materiales sino, de recursos morales, intelectuales y espirituales...]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Si vuelves hoy a la rutina después de unas merecidas vacaciones,  ves con calma. Ya sabes que vuelves… https://t.co/BfhBMRUmOV]]></document><document><![CDATA[Con #doralaexploradora jajajaja laury.marmol #parqueatraccionesmadrid en Parque de Atracciones https://t.co/8gjq6VI6Pe]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! Hay que ver de lo que son capaces por un carguito!!! #LaCafeteraEstuPPfactos ¿Cómo afec… https://t.co/vc0GScMB9A]]></document><document><![CDATA[@Diegoubrique @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/5JCFBYZFGP]]></document><document><![CDATA[A avó Armanda está a dizer à sua irmã que prefere ver o "quem quer namorar com um agricultor?" ao "casados à primeira vista" 😂]]></document><document><![CDATA[Ser superdotado puede hacerte muy infeliz https://t.co/4ALhhGSEyz vía @el_pais #Educación #Formación]]></document><document><![CDATA[JSJSJAJJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJA dios mio esto me hace demasiada gracia]]></document><document><![CDATA[@MTabuyo Uno de mis clientes solía calificar sus archivos por porcentajes. Empezaba enviándome el «99porcien», lueg… https://t.co/dN8af7cg2u]]></document><document><![CDATA[En eldelmediorestaurante, una gran comida!. Tortilla con crema de patatas 👏🏼, el curry de la abuela o tacos de solo… https://t.co/sI7nPiViDT]]></document><document><![CDATA[@AntuanSquare @4dediciembre_ Tenemos la necesidad aquí abajo siempre, de justicarnos frente a los q hacen otr@s, co… https://t.co/OKWBZNbqaL]]></document><document><![CDATA[La profesora de Vox increpada por sus alumnos, acusada de adoctrinar con tesis homófobas "les habla de la contrarie… https://t.co/xCD6O0ZjAr]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @RosaMar6254 Gente muy way muy intrépida ella hay que viajar probar de todo ,hay que vivir sin miedos… https://t.co/xxLRI04pGZ]]></document><document><![CDATA[Termina para mí la semana grande del año, la semana que estaba ansiosa por vivir. Este año tenía más ganas que nunc… https://t.co/NX8rKfwx4B]]></document><document><![CDATA[La ciencia de los deseos que nos mantienen vivos y pueden matarnos https://t.co/MBGjUgmyqa]]></document><document><![CDATA[@LolayWin @Nines72142717 Verdad. Hay tanta gente que sólo inculcan cosas malas a los hijos. En fin, cuestión de edu… https://t.co/W0u7isKBIh]]></document><document><![CDATA[@elchaparritoman @ignacioaguado Y qué haría un trabajador, sin un empresario?]]></document><document><![CDATA[¿Cómo puede ser que un fugado de la justicia como es @puigdemont, cobarde que dejó a sus seguidores en la cárcel, p… https://t.co/D68lJXGOBB]]></document><document><![CDATA[@melblanconegro @populares @pablocasado_ Dijo con razón cuando se compro el casoplón. Mis votantes ven bien que me… https://t.co/aD8G14dNbX]]></document><document><![CDATA[Pues la explicación más cruda y cierta de todo Io que ha pasado. Muchos años de adoctrinaje  silencioso progre y la… https://t.co/f5FpVHBeTn]]></document><document><![CDATA[Ay por favor que muero de amor con Alejandro 😍😍🤗🤗 #LoQueTeRondaré #Plasencia]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @eloicordomi @AEMET_Cat @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB… https://t.co/v61Kbd16K9]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas https://t.co/yefxp5yj69]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla @Hdadpadrepio @HdadlosDolores @HdaDivinoPerdon @MilagrosaHdad @HermandadSJO @APRosarioSJ Si si, se no… https://t.co/TEdhs9xyD1]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @jmsclavero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dFdUMi96qA]]></document><document><![CDATA[Pues si Córdoba aprueba no quiero ni imaginar la suciedad que tiene que haber en el resto...]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Bonita toma del Cristo de Dolores del Dolores del Puente en el puente de la Aurora Gracias amigos de ptvmlg!!!]]></document><document><![CDATA[@mppeixoto_ por vezes és demasiado reservada e não sabes como contornar isso muito bem]]></document><document><![CDATA[Hoy el Facebook me recuerda una anècdota vivida al salir de la piscina con mis alumnos.ahi va el hilo:  Señor de un… https://t.co/RokxyIpWMW]]></document><document><![CDATA[📽 En tan sólo 85 segundos te explicamos por qué votar a @pablocasado_.  #CasadoConMadrid y con España, el único val… https://t.co/BMCGLfzdTi]]></document><document><![CDATA[Cuando veo la cantidad de militantes de UPyD que se han ido a Vox alucino, estaba claro que ese partido era más fal… https://t.co/KtWxXhFajh]]></document><document><![CDATA[@abc_es No creo en la Resurrección En mi caso, mi madre vive en mí y yo viviré en mi hija 💞]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Hasta los animales saben.... Claro, son más inteligentes que muchos... y muchas... Jaja]]></document><document><![CDATA[Creo que hablar de la cuestión de Cataluña es crucial para el país, pero las posturas de cada partido están claras… https://t.co/DuhMd4ymvs]]></document><document><![CDATA[Ser esa persona para mis amigos me parece un gran logro en la vida, la verdad]]></document><document><![CDATA[Yo toda mi vida: voy a estudiar Derecho, es la única carrera que me gusta  Yo 5 intentos en 3 carreras diferentes d… https://t.co/RHPDE5GVVM]]></document><document><![CDATA[ Suena el despertador, el aire huele a café, salgo de viaje... 🚅. . . #Zaragoza #cesaraugusta… https://t.co/XKMHKX5BAL]]></document><document><![CDATA[@Joao_Vieira_14 @alvarosaldanha @wuantt @toms_oliveira 'baleia do crlh' ? E tu? És o quê puto? Malcriado , assim do… https://t.co/wyWDKt7x1S]]></document><document><![CDATA[@robertlharry197 No lo conozco pero seguro que sí está en Altea está bueno.]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si España está preparada para un político como @cayetanaAT Recuerda a los grandes líderes políticos int… https://t.co/Ig0urOptyB]]></document><document><![CDATA[Lo de Cautivo subiendo ya calle Trinidad a las 2.30 de verdad que me parece inasectable]]></document><document><![CDATA[@blasdog Pues me alegro,, Pobrecita se merece vivir feluz sus últimos años 👏👏]]></document><document><![CDATA[@sabela11n @Atleti @jlrios04 @TurismoMadrid @SecretosdeMadri @madridnube @espaciomadrides @ExprimeMadrid… https://t.co/563Hj5AD3s]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchas ganas de ver a Georgina García jugar el torneo porque su tenis lo merece. @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[5. però n’hi ha una que em va impressionar molt: L’energia, la vehemència i la convicció d’una dona de 94 anys disp… https://t.co/IjWLT1qCZf]]></document><document><![CDATA[Cotton Candy😍😋🤤😆🍬 #kawaiigirl☁️🌸💕 #loliskawaii❤️ #selfiekawaii📷🙂 https://t.co/GrkByL8Aht]]></document><document><![CDATA[Dinars de Divendres Sant amb bon menjar , vi fantastic i el millor la companyia. en Santa Coloma de Farnés https://t.co/CX3XcZlo8g]]></document><document><![CDATA[@castora2003 @EmilioDelgadoOr @ierrejon Os veo un poco nerviosas. Quizá esperabais un descalabro de UP q no se ha producido?]]></document><document><![CDATA[#AR15A Se debe rechazar la violencia totalmente!! Ahora tmb. se debe rechazar el discurso de violencia verbal que s… https://t.co/juWyjMHhTe]]></document><document><![CDATA[Yo con lo que me quedo sobre todo es con la ALTÍSIMA participación. La democracia en España cada día más consolidad… https://t.co/TFh3YhX0B4]]></document><document><![CDATA[Seaside#lacasadeloslios #sea #seaside #holydays #happiness #whatreallymatters en La Zenia Beach https://t.co/CCNnk1AUUC]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/SeNArDI69I]]></document><document><![CDATA[Per pensar i reaccionar!!!  #SantJordi2019 #SantaJordina2019 https://t.co/A1DPzhwjyl]]></document><document><![CDATA[Eso es estar para mejorar loque granada nesecita y estar pendiente entodos y cada uno de sus barrios]]></document><document><![CDATA[#CasiComoEnJuegoDeTronos #Avila #Murallas en Murallas De Ávila https://t.co/TypuVKHztm]]></document><document><![CDATA[@DiazCanelB Buenos días, grandísimo cabrón. Dile a Mariela Castro que no es una bola imperialista, aunque ninguno d… https://t.co/Q04go2BqNP]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @creativediscID… https://t.co/7jS4MxOVh1]]></document><document><![CDATA[Ayudando a mamá con su voto. Aprendiendo lo afortunado qué es por haber nacido en un país con democracia y  para qu… https://t.co/oqG8vOZlMp]]></document><document><![CDATA[@jgodoym @PCaterianoB Tiene que sacar la segunda parte "caso garcia, el juicio final" jajaja.]]></document><document><![CDATA[@javioru @InesAlameda @SEO_Asturias @AcasturAsturias @ambientologica_ @MarcosVegaRadio @ATorralbaB @SergioFSierra… https://t.co/rOjOvww1l4]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 La verdad es que estaba un poco preocupada por si hacía ruido,había leído en reseñas q si pero de momen… https://t.co/PDVNBnAlmY]]></document><document><![CDATA[Mis amores! 😍😍 Es tiempo de amar, de comprender, de enseñar, de insistir y no rendirse. Nada es fácil pero todo se… https://t.co/bIBvwimpcK]]></document><document><![CDATA[@MGA_Amoros Dígame qué mote le han puesto a la izquierda, porque llevo 15 días a todas horas escuchándoles insultar al PP.]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/FjkkX6GRyM]]></document><document><![CDATA['Defende a Galega' recoge el Premio Couso: "Los medios públicos son de todos" https://t.co/wCMFHkIbtX]]></document><document><![CDATA[Trobada de socis i sòcies d’Òmnium a Tiana. Difusió del gran nombre d’activitats que s’han fer des d’@omnium del po… https://t.co/VFtoNLBot8]]></document><document><![CDATA[#992AsesinadasyNiUnaPropuesta  Equiparar las ayudas a víctimas de delitos violentos y contra la libertad sexual a l… https://t.co/cv9HBJ5Oyb]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido todo distinto y difícil. El primer año sin ti.  #ssmv19 #semanasantamarinera #setmanasantamarinera… https://t.co/XhsJvKRJH0]]></document><document><![CDATA[Lo que esta haciendo Rins es para hacerle un monumento. Dos podios seguidos y a 1 punto de Marc en el Mundial.]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @Pablo_Iglesias_ Eso pasa por votar de forma “erronea”...por decirlo de alguna manera...🤨 ( como el culo, vamos 🍑)]]></document><document><![CDATA[@ubikg @RicRuizGarzon @paginasdeespuma @paginasdeespuma distribuye en México así que llega seguro, y la edición dig… https://t.co/QQUX31cO4K]]></document><document><![CDATA[Menudo día el día de ayer... Un ratito de periodismo para no perder el músculo... Super divertido, cansado, loco...… https://t.co/8iTGOZDPio]]></document><document><![CDATA[These fansites have better lenses than many news outlets and photographers 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Me ha dado un ataque de risa 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 con Loli en el pirata olvidado #svgala2 que JAMACUCO chungo 🤣😅😁😅🤣😅🤣😅🤣]]></document><document><![CDATA[@chupotterr0000 @el_pais Para mí es una reacción contra natura, que en mi cabeza no entra. El dolor auténtico no entiende de poses.]]></document><document><![CDATA[De verdad se llevan las camisas abotonada hasta arriba? #FirstDates887 https://t.co/w9ZABVklbm]]></document><document><![CDATA[#DomingoRamosTelemadrid gracias por estas retransmisiones he visto la borriquita por la calle arenal. Pero ahora ya… https://t.co/1KjpXYKzlw]]></document><document><![CDATA[Ayer dijo fracasado que perdion por la ley electoral...da gracias que de otras formas sacabas aún menos xD]]></document><document><![CDATA[Yo creía que @RocioRuizDom  ante todo era una activista de la justicia social y que pese al trifachito nos proteger… https://t.co/wC42IUdDgf]]></document><document><![CDATA[@ierrejon La ley es igual para todos ! Rincón a rincón, puerta a puerta y plaza a plaza ☘️]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @RafelBalaguer Es verdad que el sol se está evaporado? Y si es así que pasara?]]></document><document><![CDATA[Cuando el pasado pesa más que el presente y el futuro, vives más tiempo echando de menos que haciendo de más]]></document><document><![CDATA[Si lo tuyo es la poesía tengo dos obras para ti:  La libertad de la Loba Negra de @louve_garou y La vida cuando pas… https://t.co/2SMYjPTKaV]]></document><document><![CDATA[¿Qué tal si estrógenos y testosterona dejan de determinar la valía? ¿Y #Olimpiadas sin segregación por sexo? Equipo… https://t.co/ekcXdmZ1M5]]></document><document><![CDATA[#Sevilla se abre al Mundo. Acto de apertura del ciclo de conferencias en conmemoración al V centenario de la primer… https://t.co/9a06LRtkAr]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Nuestras obras, son las que valdrán ante Dios, nunca nuestras palabras...por muy bellas que sean...🙏🙏🙏🙏❤❤❤]]></document><document><![CDATA[El PP promete otros dos millones de puestos de trabajo para la siguiente legislatura, que supongo que serán jornada… https://t.co/eZL9u5eUkp]]></document><document><![CDATA[El Gobierno holandés propone suprimir la necesidad de informes médicos o psicológicos para que las personas trans p… https://t.co/90d33kzCyc]]></document></documents></author>