<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿De qué derechos hablan? ¿De los que Lenin y Mao instauraron en sus respectivos países?  Suerte que aquella España… https://t.co/QQ4RfJYz6R]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet Mañana vuelve a ver Urnas 🗳 signo de la democracia en #catalunya cómo otras 27 veces en la historia reciente del país.]]></document><document><![CDATA[All Day Long, IPA by lefthandedgiantbrewing ⭐XL👕 . . . . . #juicebomb #neipa #beerporn #brewery #craftbeer #brew… https://t.co/DYnU0cjbuV]]></document><document><![CDATA[@elbarroquista Siendo injusto, ahí va mi ránking: 10. Sagrada Familia.  9. Basílica de San Pedro. 8. Catedral de Pa… https://t.co/ljoBq6v2sR]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares Yo votaré a quien me salga de los cojones y tus miedos o tus complejos me importan un carajo.]]></document><document><![CDATA[@macsporto @JokerWithAnAxe @Diogo_Faria90 A placa exemplifica até onde são capazes de levar uma mentira. Quanto ao… https://t.co/mFKHBLepzE]]></document><document><![CDATA[‘Cell broadcast’ is the transmission of a text-type message to a defined geographic area. The mobile phone network… https://t.co/XVImUfZXQT]]></document><document><![CDATA[e numa aula que perguntam ao stor se ele já tinha ido à queima, ao qual o rafael se vira p trás e me diz “já, já fo… https://t.co/ClOeplGDJ6]]></document><document><![CDATA[Creo que no salía de una película con esta sensación de épica y emoción desde ‘El Retorno del Rey’ y por los mismos… https://t.co/6TSL2swAMf]]></document><document><![CDATA[@Colectivo_Meteo @MigueQuesada22 Es una vergüenza de tiempo. De toda la vida el agua viene de Sevilla a Córdoba pasando por Écija.]]></document><document><![CDATA[@_StegenismoFCB Pues la misma de siempre que ya cansa... PERO TENEMOS 13 CHAMPIONS!!! 🤣 🤣 Está visto que no se consuela el que no quiere 😃]]></document><document><![CDATA[@MontesLaly @veronicafumanal Toda la razón, ¡imcomprensible! ¿Qué le habrá hecho @EHBildu a @VeronicaFumanal por pr… https://t.co/w6M74MRJi9]]></document><document><![CDATA[Por fin nos deja la🌧️🌧️ pasear por las calles de Albarracin. #semanasantalluviosa #albarracin #turismoaragon… https://t.co/hMxEZWMxQq]]></document><document><![CDATA[@GENILENSE1944 Yo tengo presente que se les amenace a los catalanes con mensajitos como este.]]></document><document><![CDATA[@CristianMtz_G Donde lo quieres tú? Te diré si lo queremos donde mismo 😘🍑]]></document><document><![CDATA[Matando a saudade da Laranja Mecânica... 😲 @juventusfc x @AFCAjax #UCL #juvaja]]></document><document><![CDATA[Valientes La Plata por aguantar bajo el sol. Mención especial a la niña que es la que ha aguantado fuera de la somb… https://t.co/ijLBD84vhi]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree Sí, lo he leído. Es una obra monumental, con elementos metatextuales, libérrima, anarquizante, pri… https://t.co/BihnkcpWdg]]></document><document><![CDATA[@capicua_Mca @LoboSenorita Pilar, que les den. En Venezuela adoraban a Chávez y ahora lloran sangre. Nosotros sobreviviremos.]]></document><document><![CDATA[@ishen2019 @JasmohanBajaj @MontagneseSara @ebtapper @RajivJalan1 @AASLDtweets @EASLedu @AmCollegeGastro Do not miss… https://t.co/VlNzxpdxbB]]></document><document><![CDATA[@madentreri @AnabelAlonso_of @madentreri, se cree el fachon, que son todos de su condición.]]></document><document><![CDATA[@NievesD36 Yo lo conocí cuando atendían una tienda en las conchiñas en coruña el y su mujer que a contrario a el er… https://t.co/hiVFMgX31K]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Paseo Castellana. Plaza Colon Museo https://t.co/eZ2WyZBhQB]]></document><document><![CDATA[BOHEMIO. #laviñadebruno #lavozdetualma #laingarciacalvo #vloggerlalo9 #bohemio #VUELVETEIMPARABLE… https://t.co/ILqjX1Lsdo]]></document><document><![CDATA[Igual después de tanto leerla, @Pablo_Iglesias_ se da cuenta que la CE no está tan mal...]]></document><document><![CDATA[@eurojizzion Maravillosa. Una de las mejores actuaciones de la década, y para mi gusto, la mejor de UK en cuanto a… https://t.co/wAl5jFqJ01]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V Buscate un trabajo que no sea contarle tus problemas al mundo]]></document><document><![CDATA[Un placer @jordievole haber visto crecer este programa. Después de #SalvadosMiBarrio no serà lo mismo, te echaremos… https://t.co/eVxJRk9kyh]]></document><document><![CDATA[Vox entra de lleno en la batalla de los carteles electorales 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/weYW95D71E vía @ElDiaSegovia]]></document><document><![CDATA[Nadie quiere echar a la INMIGRACIÓN  LEGAL.   Hay 1.000.000 de NIE en ESPAÑA. Y no solo son Españoles ( venidos de… https://t.co/ZBgznOBc8i]]></document><document><![CDATA[@GloriaVazquez_ @AISaturdaysEs jajaja el ejercicio del derecho al placer]]></document><document><![CDATA[@Carmensastre12 @zulyraze ¡¡"En eso de ser dictadores hay niveles de PODIO"!!]]></document><document><![CDATA[@miguel_olid @larazon_es @canalsur Muchas gracias amigo Pronto acabarán esos años  oscuros donde la  envidia , el n… https://t.co/QJ0t8NDgci]]></document><document><![CDATA[@titojohnny23 @EXT_UD Yo ahí añadiría a @kikemarquez_10 . Y no ahora que todos lo aplauden. Ha sido el más regular… https://t.co/pyelKrWjez]]></document><document><![CDATA[Playa del Manantial con Cádiz alfondo en El Puerto de Santa María. Día 1 de mayo del 2019  A las 20:50 horas.📷 fran… https://t.co/Z13COzF6Zp]]></document><document><![CDATA[España se acostó monárquica y se levantó republicana. El rey reconoció la victoria republicana y se exilió. El 14… https://t.co/JIWqiFUm04]]></document><document><![CDATA[NO  LO  HACE  MAL  EL  PAPA... ASÍ  DISTRÁE  A  LA  PARROQUIA  DE  LA  DIMISIÓN  DEL  ANTERIOR  ARZOBISPO  DE  TARR… https://t.co/3QXeoG8ze5]]></document><document><![CDATA[@Jlgurquiza @enferdocente @adriansarriac @DUEdevocacion @PauMatalap @RubenMismo @soriano_p @uciero @leticiasmartin… https://t.co/KiHMzGN4Fn]]></document><document><![CDATA[(Lown Institute) A propósito de la sobrecarga de tratamiento (1) https://t.co/hKgOGt9Y7Q vía @rincondesisifo]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @IbericaIris ¡¡"EN ESPAÑA HAY DEMASIADAS COSAS ELABORADAS EN CATALUÑA...QUE ESPABILEN LAS DEMÁS REGIONES: C....ÑOOO"!!]]></document><document><![CDATA[@Latanace Lo hacen para que los espectadores no se enteren de las propuestas...]]></document><document><![CDATA[Aún no se sabe que pasará, pero este equipo ha recobrado la voluntad, la fuerza, y se ha hecho una piña 🍍. Algo ten… https://t.co/KdRGyDnu3b]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @Saldatis Yo me preocupo por lo que como, y ni aún así se muchas veces como es de malo algo. Y soy de… https://t.co/Dy1HRPmvI4]]></document><document><![CDATA[Por favor, podéis guardar todos los memes de la película de Sonic? Ahora que la van a remasterizar no quiero perder… https://t.co/e1gZkSB2mz]]></document><document><![CDATA[@angelcreative Totalmente de acuerdo. Los incendios se apagan desde el foco, no desde la cresta.]]></document><document><![CDATA[@Clara_Serra_ Incomprensible que un filósofo tan reconocido como Fernando Savater, que se le espera un espíritu crí… https://t.co/jOou3Pnhfm]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran Hernando debería saber que si todos los populares hubiéramos votado a VOX o a CS, tendríamos mayoría a… https://t.co/fZoFVyfpQa]]></document><document><![CDATA[@ArranHands85 @F1 I prefer having kubica instead of a young driver. The reason is simple. The team is deeeep down r… https://t.co/frXmSxwgx8]]></document><document><![CDATA[Somos una de las democracias más avanzadas del mundo. Basta ya de ridiculizar y menospreciar la democracia española… https://t.co/2BPllMEk0d]]></document><document><![CDATA[Está en nuestra mano cambiar el rumbo de nuestro país, acordaos de lo que hemos sufrido y sufrimos estos años, está… https://t.co/2X8EKs7P3q]]></document><document><![CDATA[New piece!  @HamillHimself @StarWarsLATAM   #designer #graphics #pencil #illustrator  #nothingisordinary… https://t.co/4w4L1sWyGc]]></document><document><![CDATA[Me voy a costar y dejo en la puerta del pabellon a 24 AZULONES haciendo cola para conseguir una entrada para ver a… https://t.co/aS8ahgw0i2]]></document><document><![CDATA[@luciaojangurenn @vox_es Tu padre es mucho más inteligente que tu y puede votar con el carnet de conducir.]]></document><document><![CDATA[No os lo perdáis ... #CarlosOlles y #SoniaPasamar El teatro del #Ovni https://t.co/fK7AslnzBu via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Pues con la plilila pequeña en el 36 os dieron ostias a… https://t.co/hXmUtHcyOu]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra Mierda las 2:11 y ahora viendo todos los tuits... No puedo parar]]></document><document><![CDATA[Oh, Universe! Wishing I could atomize these lonely lunar views. 🌤🌺🐂⛵ https://t.co/EvVrbzcGmB]]></document><document><![CDATA[Seek for your inner voice to help you make your choices  Learn to differentiate between the truth and the noises  A… https://t.co/OxfKLpUuXu]]></document><document><![CDATA[⚡️ “Noticias de la luz de la verdad ” 來自 @AdamVale12 #Verdad #Revelar #Apelaralpúblico #Derechoshumanos #persecución https://t.co/1syZ4lznT2]]></document><document><![CDATA[@Nat_Lopez @srta_l0vegood Yo tengo la teoría de que a esa gente no le gusta nada más que la pantalla de su móvil. N… https://t.co/ByCuqGZNnr]]></document><document><![CDATA[D'Alessandro, El Viti, Mª Mar Blanco,  Casado, Rivera, Abascal, y muchos miles más ya han firmado nuestro Manifiest… https://t.co/S0NiIuu6VB]]></document><document><![CDATA[Ya puede jugar el Betis con dos delanteros o con veinte que el problema no es ese. El problema de este equipo es qu… https://t.co/ZM8rhhiu4L]]></document><document><![CDATA[Pagando @HBO_ES para que luego no se pueda acceder ... tardo menos viendo la serie de otra manera ...]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/NAFqUVIfKI]]></document><document><![CDATA[Y Luego ya entra la mega conspiración que nos quisieron colar PP y PSOE, de sin vergüenzas si.]]></document><document><![CDATA[@cthpuntocom ¿Desde cuándo te dejas arrastrar por la masa? ;) #VotarUPvaleDoble]]></document><document><![CDATA[@cesar_azca I per fiques q estàs en Ceuta? Eres un renegat que no se sent valencià? Per cert, te deixe els vots de… https://t.co/lv113pbiLJ]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em INATEL Foz do Arelho https://t.co/iGIiqVfrzT]]></document><document><![CDATA[Ayudemos a Chucho para que no lo duerman para siempre. en Barcelona, Spain https://t.co/5pv9XpcUeM]]></document><document><![CDATA[🌾Nuestra ciudad inicia su #SemanaSantaAlcalá19 con la tradicional procesión de “la borriquita” arropada por decenas… https://t.co/SHwhNmlofD]]></document><document><![CDATA[Oh meu amor, meu amoooooor Escuta o que eu vou dizer Eu quero muito te amar Estar contigo até morreeeeeer! 🔴⚪️]]></document><document><![CDATA[@SergioRomeroJ @FP_Monguio @La_SER @Cs_Andalucia @CsCadiz_Prov @CiudadanosCs @Albert_Rivera @CiudadanoVille… https://t.co/6Qsp4NpdG7]]></document><document><![CDATA[Salmorreta  (2 ñoras hidratadas 1 h en agua caliente, despepitadas, cortadas y confitadas con 5 dt ajo morado picad… https://t.co/OT2aIpUJDB]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @rosadiezglez Si cuamdo digo que cada vez me gusta menos Mercadona...]]></document><document><![CDATA[@Europeripheral @EuroBriefing That certainly helps. But it's more than that.]]></document><document><![CDATA[@frantrapiotoros En la entrevista antes del festejo en canal toros ya dice que el no entiende y que el pañuelo nara… https://t.co/jjp73c9jyw]]></document><document><![CDATA[¡¡"Supongo que se trata de una situación similar a la de VOX es por ello de justicia "aplicarla"!!]]></document><document><![CDATA[Todos los años por estas fechas, me preguntan que por qué no toco en ningún festival.  https://t.co/QsCW5WDzTy]]></document><document><![CDATA[@arandasa @Miauth @FIndomitus Van mejorando con las temporadas y en las últimas las batallas son brutales]]></document><document><![CDATA[Te das cuenta que te haces mayor cuando un festivo quedas para salir en bici . Esto es vida #ponferrada #bierzo en… https://t.co/n1BbJKSCq2]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Yyyyyy?? Te puedo decir que yo he trabajado en Inditex de turno noche cobrando por las 8 horas casi 1… https://t.co/pUJnWzsAnl]]></document><document><![CDATA[Batalla de Villalar: Ya apunta en el horizonte, ya aparece Villalar. Los soldados comuneros salieron del lodazal. V… https://t.co/bRDJtwSFfH]]></document><document><![CDATA[@AfavitaCordoba Ya se sabe que un 30% de los católicos chilenos se está planteando abandonar la Iglesia Católica y… https://t.co/cJPP5RdE1h]]></document><document><![CDATA[Este fim de semana. #santacruz365 em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/DBSWY3xBUj]]></document><document><![CDATA[@Jandricap Decir que ETA V es reaccionaria, es falso, y una auténtica tonteria]]></document><document><![CDATA[Dale Dale, Don, dale Pa' que se muevan las yales Pa' activar a los anormales Y al que se resbale...  el grito de gu… https://t.co/cRJO3xnQkF]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA 2019 TRASLADO DE IMÁGENES HERMANDAD DEL SANTO SEPULCRO Y LA VIRGEN DE LA SOLEDAD. Fotografía: Miguel Á… https://t.co/ri2bJ4pISG]]></document><document><![CDATA[La crítica de Lorenzo Luzuriaga del Ministerio de Instrucción Pública en su vigésimo aniversario https://t.co/QvzLEc1cxy]]></document><document><![CDATA[Esta es la última página de "Todo lo que no entre en la memoria" de @JessModlov , un libro que consigue gritar en t… https://t.co/1ntNO7Jg8R]]></document><document><![CDATA[Apostar por Abascal, es bueno incluso para vender más periódicos deportivos😂😂]]></document><document><![CDATA[sabes que não és uma criança quando sais de casa contente porque a tua mãe te vai comprar um tapete]]></document><document><![CDATA[@adcbaloncesto Enhorabuena, gran trabajo. Felicidades especiales a para F. González.]]></document><document><![CDATA[Miércoles vaya viento y lluvia madre mía menudo abril está claro este mes es por marzo y las dos últimas de febrero que hizo solazo]]></document><document><![CDATA[@yoyi_ducati @fjbautista Sí la gente saliera a las calles como pasó en Andalucia no tendría sentido. Y más si hay una abstención alta]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PrensaIberica Venga ánimo, otra tontería más que tu puedes.]]></document><document><![CDATA[@Bernie_gunther No todos, pero sí se puede compartir lo que uno sabe. Con eso, basta para disfrutar aquí.]]></document><document><![CDATA[@juanin4punto0 Después de los haters q chulean de NO ver Juego de Tronos está esto. LO VEO PERO ME LA PELA, jajajaja]]></document><document><![CDATA[¡Amig@s de Valencia! Mañana estaré firmando en la Feria del Libro "La revolución de los animales feos" (de Malian e… https://t.co/rN9OVRzwh6]]></document><document><![CDATA[Entrevistando a la candidata al @congreso_diputados de #España por el @partidopopular @MariMarBlanco_ en… https://t.co/x4U8anM6M0]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @JuanEspadasSVQ Y encima amenazando a los vecinos, teniendo qué vivir de alquiler, teniendo tú casa… https://t.co/ikutDlQlYD]]></document></documents></author>