<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@rodrimartinweb @neox Maravilla absoluta. Qué minuto y medio increíble. Cómo lo disfruté. 👌🏼]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon se reunirá la próxima semana con Casado, Rivera e Iglesias https://t.co/g1LlTDyEec]]></document><document><![CDATA[Cuando las rebajas están en el suelo del #supermercado #retail #innovation #DigitalSignage #DigitalMarketing Walmar… https://t.co/BHSqpWIiSt]]></document><document><![CDATA[@jspringcat @InesArrimadas Malditos bastardos. Que gran película. Que gran final https://t.co/4EXB3BOyDw]]></document><document><![CDATA[!Muchísimas felicidades @missPolaroid Un besazo enorme! https://t.co/6RjdJ7iElD]]></document><document><![CDATA[La ciencia de los deseos que nos mantienen vivos y pueden matarnos https://t.co/WLfWYZDoPV vía @materia_ciencia]]></document><document><![CDATA[Va @Giannis_An34 a ver si sales tu con una camiseta del CAI ... @BasketZaragoza]]></document><document><![CDATA[Isto não tem direito a primeiras páginas? Capas de CM? Especiais de informação? Jornalismo de investigação? Nada? https://t.co/7cHTzcnbYf]]></document><document><![CDATA[🔴 Empate entre bloques en la recta final de las elecciones  https://t.co/OF6DUyayFp]]></document><document><![CDATA[@CercaniasMadrid Le repito, que no han avisado de nada en la estación de Atocha, ni en la de Chamartin. Deje de hacer el ridículo.]]></document><document><![CDATA[@mcpollastre @Starbucks @starbucks_es @StarbucksPTG Yo es que soy un enamorado de starbucks jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@davo537 Yo con mis 6 familiares. Todas mujeres, Unidas Podemos. Mañana no faltará ninguna, ni yo. ✊✊💜💜💜]]></document><document><![CDATA[@jmanuelgarciasa A las que no están acostumbrados... no todo será mear colonia. 😘😘]]></document><document><![CDATA[Esta noche asistiremos al muy exclusivo estreno de la última temporada de #JuegoDeTronos en la Gran vía de Madrid.… https://t.co/EdVZp45aDy]]></document><document><![CDATA[@jromerphoto @LaPasion7TV Y que gran imagen. Cuanto sentimiento refleja esa cara... Enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[@AnaPerezLuna @masclaroagua @gutisolis @jjtellezrubio @gusanitolector @Siltola Está estupenda la foto https://t.co/4UQTmrbzlO]]></document><document><![CDATA[@SoyMotor @Max33Verstappen Tu eres tonto hijo. Q ostia te hace falta. Esas reacciones tuyas no son correctas, a no… https://t.co/5nM67asbj8]]></document><document><![CDATA[Pedro J Ramírez defendiendo que Pedro Sánchez es un político limpio, y que ahí, Alber Rivera, se ha equivocado al p… https://t.co/psfvlQjzGR]]></document><document><![CDATA[@anatelorza Pero que vamos a esperar del entorno de Dani Mateo y la sexta !!!! Basura.]]></document><document><![CDATA[Muere la última hembra conocida de una especie de tortuga en peligro de extinción. https://t.co/gTFJ3w4x51 vía @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[Nadie puede llegar a tener idea de lo que significa Sagrado Decreto para mí, y más siendo tocada a mi Señor del Sob… https://t.co/pItBmAgGbP]]></document><document><![CDATA[Este indivíduo é vergonhosamente um dependente do sistema do APITO DOURADO 2, anti-benfiquista, sabe-se lá porquê.]]></document><document><![CDATA[@Ivancolomer Ahora pagaremos un sueldo también a un asesino de ETA  con escaño en el congreso, ese no se si entra e… https://t.co/2HA6NkTBvS]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel  Una amiga argentina de viaje por todo el norte de España me mandó esto. Pásaselo a tu hermano, que… https://t.co/avrndOyjP9]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @pnique aún no .me denunció la señora samoano porque decía quele había invadido su intimidad pactaro… https://t.co/kBBrjAstg1]]></document><document><![CDATA[Tengo el gusto de haber sido invitado hoy a tocar varios temas con @DrBluesOficial. A partir de las 22.00 en la sal… https://t.co/5aucxqsHZi]]></document><document><![CDATA[@FemClubSFC @maitealbarran21 @ManuSantos_8 @SoyManuelGalan @SevillaFC_Fem Grande nuestra iron woman. Solo queda el… https://t.co/H8FKgwksNN]]></document><document><![CDATA[Hora de dimitir #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales #EleccionesL6 https://t.co/NcZ0EbUPMx]]></document><document><![CDATA[Vamos a hacer que pase, vamos a construir la España que queremos, y desde #Granada vamos a dar un empujón para que… https://t.co/8wgt8Qa7OG]]></document><document><![CDATA[Gracias @LG_ESpor una pantalla de pm! Yo si vi  #juegodetronos8x03 (la pega @hbo y sus no app)]]></document><document><![CDATA[Los famosos derrochan estilo en la alfombra de los Latin Billboard  https://t.co/gop6pHGDp8]]></document><document><![CDATA[Solo se le ocurre al PP poner a una mujer machista a debatir sobre políticas sociales #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@ampadelor @vox_es Las personas maltratadas de verdad, si son hombres no les hacen caso, si son niños pues tampoco,… https://t.co/9MKUwwWBM8]]></document><document><![CDATA[Un juzgado de Madrid investiga al gobierno de Maduro por blanquear dinero en España https://t.co/6VeucEP3Gj vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[#picoftheday #frescofilm #antequera #netflix #warriornun #vivirrodando #missyou #yonosoyguaisoycomosoy… https://t.co/9stDKl4dO9]]></document><document><![CDATA[CF Calentando!!! @LagunakBM #F4Navarra  #VamosAmarillas #EsteEquipoEnamora https://t.co/IskqDg1aQA]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @agarzon Mejor que sigan muriéndose de hambre.Eres una basura]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta Els insults no venen perquè si, no venen sols, són una reacció. I als @socialistes_cat no els he senti… https://t.co/9hAbKXICky]]></document><document><![CDATA[Dcoop y Unicaja recomponen relaciones en paralelo al deterioro de Deoleo https://t.co/Pci57REOLB]]></document><document><![CDATA[#Barcelona es modelo de #desarrollourbano desde hace más de un siglo con la implantación del #PlanCerdà. Medellín t… https://t.co/vN3yJE9P9d]]></document><document><![CDATA[@eslatarde Cada vez que leo mas cosas de @pablocasado_ en la ejecutiva me convece mas la idea de que el @populares… https://t.co/i3BjGynhMl]]></document><document><![CDATA[Pregunta: ¿Por qué la derecha utiliza "progre" como insulto, o al menos de forma despectiva? ¿No es lo ideal que la… https://t.co/mSYGknrNFu]]></document><document><![CDATA[@Sutcliffe_1 La España ,parece k kiere modernizarse, el experimento de volver al pasado franquista de la mano de vo… https://t.co/TROOBZ8VHM]]></document><document><![CDATA[Y llegó la hora del postre, esa deliciosa tarta de queso 😍😘😎... #ponferrada #bierzo #Bierzomio #mesonelportiel… https://t.co/PLRBVNBrrE]]></document><document><![CDATA[Hi ha un problema amb aquests menors no acompanyats i el @govern Generalitat no fa res.]]></document><document><![CDATA[@Nube1971y2000 @AntonioMiguelC @ManuMan67882374 Hay que proteger a los Hoteles Ellos pagan Y los que cobran son est… https://t.co/HIbUtnWwuG]]></document><document><![CDATA[Noche de fiesta en santoglobo_sushiroom #amigos #friends #cena #dinner #birthday #brindis #restaurant… https://t.co/EY7Qx0AQyR]]></document><document><![CDATA[Magnífico ambiente en Plaza de las Pasiegas #NocheEnBlancoEnGR19 🎼 https://t.co/zHIQdET3k6]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO     1- Confiança  2- B 3- Sim 4- Não  5- J 6- Não  7- Depende, mas provavelmente não  8- F 9- J 1… https://t.co/XOpEHPJxhG]]></document><document><![CDATA[Ver #sabrina de dia, es alho así.... Que oacura  de verdad.... https://t.co/3oTJSRET4r]]></document><document><![CDATA[@JuanCouselo @rugby_europe @ferugby @GeorgianRugby Tiene muy muy buena pinta👏🏾👏🏾]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Y subvencionados por nosotros.Votos de Sanchez y Podemos.Emprendedores de toda la vida]]></document><document><![CDATA[Gosto muito....🤘  #noexcuses #aliceinchains #laynestanley #jerrycantrell #grunge #drums #yamahaDTX582K #pearlp932… https://t.co/HOEPieuYgM]]></document><document><![CDATA[Tres desafíos para la cadena de suministro del F-35 @estadoisrael https://t.co/tNrMg9mhK8]]></document><document><![CDATA[@SkyforceYCeltic Yo debo ser raro, porque me gustaría ver a SA llegar lejos y a Kawhi igual. Este año los Raptors s… https://t.co/ePkNqamQbZ]]></document><document><![CDATA[@Pilar1207 @MapocarMara Estas cosas pasan, por que no hay justicia. Si  las violaciones y violencia de género le pa… https://t.co/aFbVJbgJtZ]]></document><document><![CDATA[@AlvaroPuch10 Y, más allá del Valencia B, le queda visitar al Badalona (campo complicado) y recibir a un Lleida que… https://t.co/HZk2lgZeY8]]></document><document><![CDATA[En serio, sigo flipando!!! Que ultimos 2 kms ha hecho el tio, les ha recortado 1 minuto él solo y encima ganando al… https://t.co/zptelugzQ2]]></document><document><![CDATA[@jcampanillas @jonturrillas Pues si ves la calidad de grabación,  seguro que te decides ;)]]></document><document><![CDATA[Da série "Grandes títulos da imprensa de hoje"  Portugal liderou produção eólica europeia na Páscoa  Nota. Inspirem… https://t.co/UuNBa86ooW]]></document><document><![CDATA[@David_ACM @natzinha091 @egty Rio Grande foi mais uma vítima da corrupção petista. E, mesmo que não houvesse corrup… https://t.co/mkzzY57paJ]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Bueno ... Hy muchos andaluces indignados con el ninguneo catalan]]></document><document><![CDATA[@joseangel_2012 Temporadon torero @joseangel_2012 daleee que queda lo más bonito!]]></document><document><![CDATA[@Verdadrcdcara @delarosaperent @chemadelolmo Efectivamente ýa son dos partidos con dos goles anulados injustamente Getafe y Alcorcon]]></document><document><![CDATA[@erreleny Menudo unfollow le he cascado esta tarde del asco que me ha dao]]></document><document><![CDATA[Para pasar un fin de semana rodeado por el miedo. Stephen King. @PlazaJanesCol @StephenKing https://t.co/jrN1EF4efZ https://t.co/SGkGLtht5a]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 Yo no reculo. Se muy bien cuando escribo lo que escribo. Y sé diferenciar buenas y malas praxis ante la… https://t.co/eBIN6ReltB]]></document><document><![CDATA[Buenos días desde #Corconte, en Campoo de Yuso #Cantabria Así tenemos hoy el Embalse del #Ebro https://t.co/9fhXFRegpn]]></document><document><![CDATA[Face me recuerda que hace dos años....¿Una señal? @CAOsasuna #Sueñoenrojo #TodoAl🔴🔴 https://t.co/7gyCHXWfPk]]></document><document><![CDATA[Yo pensaba que Searching me iba a gustar pero no que lo iba a hacer TANTO. Me ha tenido atrapado toda la peli. De e… https://t.co/SIG5xDrqFH]]></document><document><![CDATA[Qué estoy yo pensando,... ¿para cuando una renovación del sistema de voto por correo? #votoporcorreo]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire @fernandomarias @UVa_es Me pilla lejos,esta noche me salvo ja,ja.Sembla molt interesant.]]></document><document><![CDATA[@joana_random Eu tentei uma vez, mas a mesa partiu. Não me apóio no momento que eu mais precisava.]]></document><document><![CDATA[Hay algo peor que un inútil en el ámbito laboral: un inútil que no sabe que lo es. Porque, igual que en una ruta de… https://t.co/cu5izyEuDK]]></document><document><![CDATA[Fotograma de 'Vitoria, 3 de marzo'. Como vitoriano de izdas lo viví intensamente. Una masacre: 5 muertos y más de 1… https://t.co/0vJTwavpyQ]]></document><document><![CDATA[Recordar, solo hay dos tipos de votantes de VOX, los tontos que votan sin saber, y los hijos de puta que votan a sa… https://t.co/ZmB8uGDnji]]></document><document><![CDATA[Al final no llovió nada y pudieron procesionar Ntro. Padre Jesús Resucitado y Ntra. Sra. de la Salud y el Perpetuo… https://t.co/yqJmom7S7M]]></document><document><![CDATA[¿Cada mañana sale el sol 🌞? 🙈 #QuieroMiSolDeVuelta #Almería https://t.co/PMi6r1iXUB]]></document><document><![CDATA[@lanubirt @jiacosta @YoMismaAM @Uber_ES @LeaksUberCabify Es terrible. Me acaban de robar el dinero de mi cena porqu… https://t.co/m6p4JvTl1i]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Esto no es nada comparado con los yerrible asesinato del proletariado socialista comunista no tien… https://t.co/u0DbceY0J8]]></document><document><![CDATA[@DrBioblogo Lastima que estas islas no cuentan con la suficiente protección. Son RN2000 pero no todas cuentan plane… https://t.co/9JFpufhHdv]]></document><document><![CDATA[A mí que me expliquen por qué se le da la oportunidad de jugar una temporada entera en Madrid a los Valverde, Mayor… https://t.co/jhzTmHXuTh]]></document><document><![CDATA[@bar_aligar @ritalac36704335 Queva si esta astemia, lleva dos semanas sin follar.]]></document><document><![CDATA[@kikolino @FDantasEstado Se o governo reduzir o déficit público, o BC pode manter a taxa Selic num nível mais baixo… https://t.co/64sdEAnQae]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE  Ya esta: comunistas, bolivarianos... falta Iran y la casa de Pablo Iglesias. Cuando no hay propuestas valen las mentiras]]></document><document><![CDATA[@JornalNoticias É das políticas europeias e dos fundos monetários para os burlões não para incrementar e desenvolve… https://t.co/WC6HOKjtfT]]></document><document><![CDATA[hay que trabajar con intensidad para ganar votos durante los 365 días del año, no en actos de campaña.  con trabajo… https://t.co/c7k79YFTjP]]></document><document><![CDATA[Correcto. en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/LOpvzjgLUG]]></document><document><![CDATA[@Cajasol @JAzamora_ @cachofotografo @PraxedeSanchez @rafaelaviles @DobladoRaul @SalvaLpezMedina @SebasGallardoA… https://t.co/Z551G2kbGj]]></document><document><![CDATA[@motosjerez hace más calor que arando en un barbecho con un carrillo mano pero la aguantamos con una cervecilla fre… https://t.co/LCZbROcd9F]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL No es por musulmán, sino por loco y asesino en potencia. https://t.co/xFFu4CAZHg]]></document><document><![CDATA[@marianofake @MirallesJos Lo que cuesta el coche en el que se presentó Rivera en el plató de TV, es lo que necesita… https://t.co/xLvlpKhbBo]]></document><document><![CDATA[@JohnGrandson @kuwtpaulino Expulso* não revi o Tweet antes do send. Esta merda do corrector automático tb quando deve corrigir não funca]]></document><document><![CDATA[José Luis Espert en " Minutouno" de Gustavo Sylvestre, por C5N el 29 de ... https://t.co/ixJD6L0ySk vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Camisetas que quiero: la del logo de la NASA, la de Jurassic Park y la de Gaysper.]]></document><document><![CDATA[@alnitakes @DoctorColdyron Hay archivos desclasificados del Fbi q así lo indican!]]></document><document><![CDATA[Y el #28A vota #porlaRepública  (pero no se donde mirar) https://t.co/RVXDUd2Dzp https://t.co/epzlaZXNQB]]></document><document><![CDATA[Oi, meu nome é Emilio, sou gaúcho, e às vezes me sinto culpado por não assistir ao Manhattan Connection e, ao invés… https://t.co/8lnh5E1n3x]]></document><document><![CDATA[@raquelandueza 8. Personal de Recursos Humanos que no han estudiado la modalidad, ni tienen experiencia previa en g… https://t.co/LmgqTFGPgY]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE @pscmpsoe @garciapage @isabelrguez Verás como nos de la risa.]]></document></documents></author>