<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#arquitecturanegra #guadalajara... #Mola! en Valverde de los Arroyos, Spain https://t.co/ttt2reodn8]]></document><document><![CDATA[apreciada @rociosanmiguel, el espacio para esa transición que tú deseas era el 30A y un sector minoritario de las F… https://t.co/HghORGoqDv]]></document><document><![CDATA[@DbenavidesMReal @rsmartinez1980 @jmcanasv @israelloranca @eecobos @peinado90 @MiedoEscenico2 Y el partido ante el… https://t.co/lXYLpbPMib]]></document><document><![CDATA[Desculpem mas ainda não percebi. Mas existia alguma bomba ou não? E se não havia o que foi lá fazer a CMTV?]]></document><document><![CDATA[Mais a mais porque nem a PJ do Porto ao fim de vários meses não deu também uma única palavra sobre o assunto fazend… https://t.co/HrnAWsnABm]]></document><document><![CDATA[@ferevangelio Fernando, dile a Manolo Lama que De Bruyne viene de lesión]]></document><document><![CDATA[#LaGitanilla | CPDGranada  ¡Estaremos los DPTO. BAILE FLAMENCO y DPTO. DANZA ESPAÑOLA representando la obra "La Git… https://t.co/HciHHObvMT]]></document><document><![CDATA[@Ballesta_Murcia @Ppguillenparra @Rebepl @lolasanchezalar @contxaruiz @jpachecomendez @navarro_corchon… https://t.co/sqCkobsVId]]></document><document><![CDATA[@_LuisRoso Envidia sana. Felicidades y mucha suerte.  A propósito, yo viví dos años cerca de Moraleja, en Pescueza.… https://t.co/Iz7H4T8bmk]]></document><document><![CDATA[@Dominguez81Meri @JaviLara2 Ya lo he comentado en mi tw, hay que ser muy miserable para hacer esto por parte de Nav… https://t.co/kUH8vhQNWk]]></document><document><![CDATA[@RichardDees @PacoNarros @ErZuru2000 @partidazocope @luisgarcia4 @GarethBale11 @juanmacastano @gdobarro Mis disculpas pues...]]></document><document><![CDATA[@grisespana @vox_es Viniendo de @el_pais  seguro que todo es un gran invento y un bulo. No saben haver periodismo real sin inventivas]]></document><document><![CDATA[@gaviotacocinera Si se llama Iker, es muy bueno, un beso Marina. 😊 https://t.co/qQOngpRhdC]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora… https://t.co/isTfgh2MYD]]></document><document><![CDATA[I així anem... no és pot permetre que el feixisme actuï impunement... però després la fiscalia d'odi només va contr… https://t.co/FrzEF8txXo]]></document><document><![CDATA[Todos saben, Siembra del caos es una de las herramientas principales de los comunistas luego, tal Robin Hood, decir… https://t.co/p74z2BwIgB]]></document><document><![CDATA[Não há forma mais pratica, #eficiente e prazerosa de começar o dia. 🚲 https://t.co/wy7o4psZAy]]></document><document><![CDATA[Leather  In frame: marika.orlova  Makeup: tatianaferrer_makeup  Assistant maxi_poch 📷 Photo @JC_Gallego… https://t.co/qXkx1oLIxH]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC Yo soy muy sevillista, pero también soy cofrade y lo del emoji del 😍creo que sobra siendo Jueves Santo]]></document><document><![CDATA[@GorkaHermoso1 Qué pasa, que has comprado todas las papeletas de la rifa...ja ja 😅]]></document><document><![CDATA[La Gavidia, otro hotel ¿En serio? ¿Otro HOTEL? ¿Otro hotel en Sevilla? https://t.co/mGp24W7Xl5]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en El Alcoraz, comenzamos 16,00h la transmisión del partido de liga 1a división @SDHuesca -… https://t.co/zrL8cf4GiW]]></document><document><![CDATA[¡VOX impugna las elecciones! Solicita el recuento manual de votos del 28A https://t.co/6GOTM41VXv vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@muchodeportecom Tú eres tonto y en tu casa no lo saben. Lávate la boquita antes de hablar del @sevillaFC y péinate la ralla.]]></document><document><![CDATA[@oncejuli @david_cano_m Totalmente de acuerdo, también. De hecho, iría más allá, un asset allocation por megatenden… https://t.co/iv5xrynjAF]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ , ya que te acuerdas d la #kaleborroca indepe, d la kaleborroca vasca, d la kaleborroca podemita, acu… https://t.co/UcT9Shxeif]]></document><document><![CDATA[@MrGoesar Casi no le da tiempo a grabar un vídeo de 20 segundos porque tiene que arrancar xD]]></document><document><![CDATA[Vaya locura. Cerca de los 2 billones en menos de una semana.   Era la película mas esperada de todos los tiempos y… https://t.co/vHzRdrpcQn]]></document><document><![CDATA[La España Viva en Segovia 🇪🇸🇪🇸Segovia por España🇪🇸🇪🇸 https://t.co/IeROgUpYR8]]></document><document><![CDATA[Subida a Abantos con napoleonthevitzla like the old good days! en Monte Abantos https://t.co/WV7OnZytuR]]></document><document><![CDATA[Tremendo Staff y excelentes compañeros de aventura en este viaje que es la música de Queen.  Seguimos camino y muy… https://t.co/2fuIvBDHd3]]></document><document><![CDATA[Un paso que tú no das es un paso que retrocedes porque lo van a dar por ti los que quieren que seas un ciudadano de… https://t.co/5TDQTujdVr]]></document><document><![CDATA[si no lo habeis visto y quereis estar tristes conmigo https://t.co/3G5hCX8Rpq]]></document><document><![CDATA[Por primera vez en #Torremolinos llega @muccassassina Party de la mano de @delicedream festival este sábado 27 de a… https://t.co/fpuwrLZHL9]]></document><document><![CDATA[@sebasmaji @BeatrizTalegon Te respondo lo mismo. En Andalucía pasan muchas cosas y debería concretar...]]></document><document><![CDATA[@respinosak1 @_K_B_W_ @alcalaturismo__ @GREFA_Fauna @SEO_BirdLife @Paolo1264 @joaquinaraujo @avesibericas @adhstork… https://t.co/5jaQpOjD2A]]></document><document><![CDATA[@CFNOAriann @AriannMusic @NickelodeonEsp @Luismig64605937 , buenos días guapas, espero y de que tengáis un día mara… https://t.co/N53PDjndxB]]></document><document><![CDATA[NO VIVAS DE FANTASIAS, TRABAJA TUS SUEÑOS, CON ACCION MASIVA E INSPIRADORA, VIVE EL AHORA, NO EXISTE OTRA COSA.… https://t.co/3XdvQYCRMu]]></document><document><![CDATA[@Aitorlm9 Respeto para los gallegohablantes, pero que les den por culo a los que no lo son.]]></document><document><![CDATA[@deteibols No es por los carriles bici.  Es por el uso del coche.  Otra cosa es que los carriles bici no reduzcan e… https://t.co/WLJsLmvPuc]]></document><document><![CDATA[@Alan_F1902 O post que ele responde é surreal ahahaha! Amigo meu foi trabalhar na Bélgica. São dois dias úteis de f… https://t.co/soX9G9UH4V]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano @AsisTimermans @Pontifex No, huele a lo que es, un mierda supremacista y xenófobo que defiende a los supremacistas xenófobos]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos sean los debates, pero me cuesta entender que, a estas alturas, alguien decida su voto por lo que ocurr… https://t.co/lkITEBTAtQ]]></document><document><![CDATA[@capdefiblo @ggkex @riverolavictor ¡Caramba! Yo no sabia que Sanchez fuera facista. En Francia el Frente Nacional n… https://t.co/6u771xv66K]]></document><document><![CDATA[Un año más corriendo unos km por Madrid en Dogma Restaurante https://t.co/BmOcROCodU]]></document><document><![CDATA[Las fuerzas de izquierdas reclamamos un espacio donde debatir y poder poner sobre la mesa diferentes políticas prog… https://t.co/nrYFDyodC5]]></document><document><![CDATA[@josemariagarlop Hacer y disfrutar una victoria ajena como propia dice mucho de más de uno, y si además con esa vic… https://t.co/149pbdpFWK]]></document><document><![CDATA[Lo que podría llegar hacer con el @McLarenF1 de este año @alo_oficial  #BakuGP #F1 @movistar_F1]]></document><document><![CDATA[@orgenijoM @Milenio Por Dios!!, por favor estudia un poco antes de soltar tanta tontería, el tipo de cambio depende… https://t.co/niwJ2LGEX8]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/ehKrOW47Wq]]></document><document><![CDATA[@ssantasalamanca Probablemente la peor organización posible. Un auténtico desastre]]></document><document><![CDATA['Resucitan' el cerebro de 32 cerdos que llevaban muertos más de  cuatro horas #CódigoFuente https://t.co/sniLCBnv22]]></document><document><![CDATA[@ISSFA_ECUADOR @FuerzaAereaEc @DefensaEc @armada_ecuador @ArmadaGalapagos @EjercitoECU @ALANDMOLESTINAM… https://t.co/uHYJVo03ta]]></document><document><![CDATA[@Joansiberet @A3Noticias @atresmediacom A sido un error ortográfico jajaja]]></document><document><![CDATA[Saudades tuas miúda, este fim de semanda deu para matar algumas mas a ver se vens cá mais vezes ahahha]]></document><document><![CDATA[Reflexiones tras la resaca electoral  https://t.co/uPMGDOeekg  Por @jmcontrerasTV https://t.co/wzgcROq40y]]></document><document><![CDATA[Advance Shooting with mislene_montoro one to one with softdaylight  Makeup 💄 esthercarbonellmakeup 📷 Ph:… https://t.co/vLi84OQeLq]]></document><document><![CDATA[@Felixfashion Hombre pelea lo que es pelea... Quizá en Vitoria, pero en casa de Oriola...]]></document><document><![CDATA[Por motivos como estos, el Real Murcia merece la declaración de BIC (Bien de Interés Cultural). Hilo 👇]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @ThShaher @HseyinEmir11 @KarenBarryDavi1 @monicasloves @marinavibu609g @XHNI74bU3L7eEsG @PattiBrookd… https://t.co/EsjqEaUrkq]]></document><document><![CDATA[Merece mucho la pena leer este extraordinario artículo de #IgnacioCamacho en @abcdesevilla dedicado al recientement… https://t.co/Okt04wHE8c]]></document><document><![CDATA[@alvarobermejo88 Que locura de verdad. A ver cómo se dosifica uno así 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Tarde fantástica com a melhor companhia. em Praia Bola de Nivea - Matosinhos https://t.co/bp6hkGBf1M]]></document><document><![CDATA[Instagram  #eldetalleconstructivo #aparejador  #aparejadora #aparejadores #arquitectotecnico  #construccion… https://t.co/UW16OADcVR]]></document><document><![CDATA[Cómo no va a sacar la extrema derecha 50 escaños en un país lleno de gente a la que le importa su puto culo y nada… https://t.co/3z4cHLRKTO]]></document><document><![CDATA[@Pkba88 a estos de Oruro les tenemos que ganar! a estos de Oruro les tenemos que ganar! a estos de Oruro les tenemo… https://t.co/eFTmxgtTtZ]]></document><document><![CDATA[Las #RelacionesPublicasMN y el Marketing #MarketerosNocturnos , una relación de amor - odio. https://t.co/vfJNWm5umR]]></document><document><![CDATA[@ThShaher @graceva61504736 @AAvallones @GoravKavyansh @monicasloves @OkuOkuBil @marinavibu609g @DerekPa56710094… https://t.co/NJATGCIZSW]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Ningún líder europeo 'sobreviviría' a una perdida de 70 diputados. #PabloFracasado #LDesayunos]]></document><document><![CDATA[@JORGE88_LG Desinterés quizá? Hay que saber ver cuando alguien merece nuestro tiempo o no.]]></document><document><![CDATA[@Cordobesainfliz @Malaga97451918 @Rosemarie0548 @NataliaArana19 @fandelmejor684 @sisagusa @getaparo @PMajeton… https://t.co/s0fxqM9pkD]]></document><document><![CDATA[Comparto con vosotros el video de mi intervención completa en la presentación de la candidatura de @populares a las… https://t.co/hcsmyEFUPT]]></document><document><![CDATA[@meca_josea Creo que alguien le tira el guante (de manera simpática) y el lo recoge dentro de ese contexto...tampoc… https://t.co/Z0nVGj2Oy9]]></document><document><![CDATA[@loveGoldenHeart @BabyGo2014 @jill_magnussen @gerrinnesmac @letgolifeflows @SathieGounden @LesleyLupo @CherubNation… https://t.co/8VtO0QPDAY]]></document><document><![CDATA[@chapase2 @The_lobstergirl @Well086 Tus padres son hermanos y tu tan normal ...]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @MediaSacristan Yo es que me parto con Casado, que chispa tiene, de memoria no va muy sobrado, buen… https://t.co/YqQNecWYbS]]></document><document><![CDATA[@rafamariscal84 Ya está el diagnóstico emitido, gracias por el interés 🌚]]></document><document><![CDATA[Ay la época @bakalaorg. La verdad es que todo era más sano antes. Ahora todo esto de las redes apesta un poco. Un b… https://t.co/332FZ1hi6z]]></document><document><![CDATA[Tener una vida difícil no te hace merecedor de nada. Tocar el piano tampoco. Decir tonterías sí, te hace merecedor… https://t.co/6HFDo9Uyub]]></document><document><![CDATA[@LuzM1998 @PSOE @CristinaNarbona @LasMananas_rne Efectivamente, por eso ha ganado el PSOE.]]></document><document><![CDATA[@mirkomacari efectivamente, Larrain se hace querer en la emisión 1+1tres, desde Tavira los escucho todas las semanas]]></document><document><![CDATA[Vila-real prompte tindrà l’alcalde que mereix amb @HectorFolgado. #valorseguro https://t.co/jH1KNS5ehs]]></document><document><![CDATA[Elegancia y dulzura, así fueron nuestros novios M&amp;J👰🤵 y así es como lo transmitimos al vestir Vallesa🌺🌿 . . 🍽️… https://t.co/CnA0zL0rn6]]></document><document><![CDATA[@jmpcastro01 Disseste que preferidas o jogo à xana, agr sofres as consequências]]></document><document><![CDATA[That’s #awesome ! #pokemontrainer #me #drawing by one of my #students. @ Campo Grande, Lisboa, Portugal https://t.co/C1r8uWs4qy]]></document><document><![CDATA[Esta adquisición aflorará sinergias anuales de $2.000M y permitirá crear la 4ª mayor petrolera privada (excluyendo… https://t.co/v0WmWjInT9]]></document><document><![CDATA[La mejor entrada de la temporada en el Camp Nou con 98.299 espectadores. El mosaico una auténtica preciosidad...… https://t.co/x6cG7ZUyem]]></document><document><![CDATA[@ezegarcia85 @Luismi_GonCas @JManuelChaves A ver Eze, contente. A ver si alguna vez te veo una crítica a algún aspe… https://t.co/IXtDy8o9ky]]></document><document><![CDATA[Corri ao ar livre durante 11,76 KM com a aplicação Treino no meu #AppleWatch. em Freguesia de São Cristóvão https://t.co/6Z1XtaW3BQ]]></document><document><![CDATA[Mira que defiendo cualquier tipo de comedia aunque no me haga gracia, pero los que ponen "imágenes sin contexto" o… https://t.co/kuetWRldCU]]></document><document><![CDATA[@realCarola2Hope Caramba, ya ud sabe que la mandaron a quemar sin una investigación previa? Que maravilloso como ud manipula los hechos!!]]></document><document><![CDATA[@BernaldoDQuiros @DCovatillas @GarciaCarmonaAM @alvaromartinbcs @lodares @AmadeoPetitbo @jzuazola Esperemos que sol… https://t.co/YOou5GNkYp]]></document><document><![CDATA[Después de casi una semana creo que apenas me estoy acostumbrando al uso horario de la profesión de velador]]></document><document><![CDATA[Acontecimiento histórico, arde #NotreDame esperemos que las consecuencias sean mínimas.]]></document><document><![CDATA[Golpe de efecto, a falta de un día, Semenya aparece en las listas de Doha.  Inicialmente no estaba. https://t.co/HUG2aSN0g9]]></document><document><![CDATA[Pulsar music - Música basada en los pulsars estudiados por el radiotelescopio Spektr-R (Radioastron) El radiotelesc… https://t.co/CYTfQFuyGc]]></document><document><![CDATA[#MiercolesSanto @hdadsbernardo #SSantaSevilla19 https://t.co/lEJPykicJ8]]></document><document><![CDATA[El petro hoy ya no vale un barril de petróleo como vociferaba @NicolasMaduro ahora vale lo que al BCV le da la gana… https://t.co/YA10GC9oeO]]></document><document><![CDATA[Es que parece que ser fitness está asociado a ser un mutante muscular...]]></document><document><![CDATA[@sevillismoenmad @abcdesevilla @RarrochaR Atraco en Getafe,amarillas a tutiplen,roja y dos penaltis regalados,este… https://t.co/j0HyETvlFT]]></document></documents></author>