<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Rica. - Drinking an Island Bones by @basquelandbrew at @cervezafavorita  — https://t.co/93eFNSGT9V]]></document><document><![CDATA[@emiliailq ...la afirmacion esta desvirtuando la realidad con el propósito de obtener  ventajas y beneficios person… https://t.co/YnclSgURa4]]></document><document><![CDATA[Muy de acuerdo. Hace falta repensar y en su caso recentralizar alguna competencia, pero cargarse el estado autónomi… https://t.co/tRvft3KkxW]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Eso es lo que es tener un país de vagos y subvencionados, viviendo de las paguitas, y que paguemos el resto]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares @GLlamazares , mira, eso mismo le pasa a Falange Española de las JONS ... y no se pone a llorar. De to… https://t.co/OfwG4UG5Xu]]></document><document><![CDATA[“El crecimiento económico tiene que ser aprovechado por todos y todas, no por los beneficiados de siempre. Quien má… https://t.co/Edx2BzjZLE]]></document><document><![CDATA[@laurasanguino @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/E0LK8TeC7U]]></document><document><![CDATA[@IntEngineering @2whitejets Cool I'm already running lol 🤣🤣🤣😁😁 https://t.co/tp4TPdFM7u]]></document><document><![CDATA[Gracias afición, con vosotros todo es más fácil! +3 #VamosmiDecano https://t.co/sO6gCYvBSp]]></document><document><![CDATA[@aran_tirado ¿Qué será lo siguiente? ¿Un exPrimerMinistro de Francia como candidato a la alcaldía de @BCN_ajuntament?  Oh, wait! #Venezuela]]></document><document><![CDATA[@vbjelak @Tylosan Maybe @Tylosan can provide some links, or maybe he could write something! 🤞]]></document><document><![CDATA[@MesallesNuria @azukikiyo Toda representación que emana del propio pueblo es cultura. Si no respetamos la cultura p… https://t.co/dimMmNJrDx]]></document><document><![CDATA[@RequejoPaco @CsValladolid @Cs_Zamora_ @CiudadanosCs ¡Enhorabuena paisanos! Os lo merecéis en Zamora 💪🍊]]></document><document><![CDATA[El @SevillaFC NO MERECE ESTAR CUARTO!, y punto, cojones!!!! Vergüenza de algunos jugadores “profesionales” “tan buenos” que tenemos....]]></document><document><![CDATA[@marca @jigochoa este personaje se ha vuelto a equivocar, hay que dar un golpe en la mesa por parte de quien proceda esto es infumable]]></document><document><![CDATA[Aunque no se habla de ello en los debates televisivos, la presencia de la reforma laboral debe ser asegurada como u… https://t.co/yiGx52FY7q]]></document><document><![CDATA[Los muchachos no quieren aceptar las cláusulas firmadas x propia voluntad, o sea quieren romper un contrato, escudá… https://t.co/13051osRoV]]></document><document><![CDATA[Desde que llegué a #madrid me he sentido como en casa y me han recibido siempre con los brazos abiertos...por eso f… https://t.co/RFSG9W8RYs]]></document><document><![CDATA[Não sou conas, mas se fosses tu ou um familiar/conhecido teu não ias gostar que te fizessem o mesmo, atrasado menta… https://t.co/wi82eFOfCI]]></document><document><![CDATA[Hasta que los conoces de verdad y... ZASCA... El círculo con los años se va cerrando...]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo a @jordidepaco jugar el juego de @afei y os juro que se me están devolviendo las tripas otra vez. Es una cosa increíble.]]></document><document><![CDATA[La maravillosa Santa María del Naranco desde dentro, una de mis arquitecturas preferidas.  El #Prerromanico me apas… https://t.co/fmkZDrk5D7]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @inma_ben @silvia_yucca @seingaltistenes @catmyrfree @56Lucas5 @Maruxia11 @plazadelxuquer @Morafanova… https://t.co/LBnF5zcB9h]]></document><document><![CDATA[Iglesias ha ido a ver dos producciones sobre el cambio climático: el corto #Esperanza, sobre la defensa del planeta… https://t.co/DriP3bHP8a]]></document><document><![CDATA[Nuestra reacción de dolor ante la catástrofe de #NotreDame muestra también un poco de eso que se llama comunidad gl… https://t.co/2Rkelnbwfz]]></document><document><![CDATA[@f98froh No sé. Público en general de anteriores noches electorales. Hace gracia por lo de “Jóvenes” y porque sus caras son muy random🤣]]></document><document><![CDATA[Hacen falta más medios y más respeto al ciudadano, los usuarios de la justicia no son carpetas ni expedientes, son personas.]]></document><document><![CDATA[23:59: Video Jogos Deixam As Pessoas Mais Violentas  00:00: https://t.co/ZwZKoEiWYK]]></document><document><![CDATA[Afrontamos con mucha ilusion una nueva temporada en este paraiso y con un equipo de 10 #costatropical… https://t.co/Xg08su6r6y]]></document><document><![CDATA[Funcionarios que tienen que salir ocultos por miedo a represalias de la policía https://t.co/AKDl2fz2YG]]></document><document><![CDATA[Realmente só gostava de encontrar alguem que me fize se esquecer todo este sofrimento e mostrar me a "felicidade" d… https://t.co/kiSnki9eXK]]></document><document><![CDATA[Por alguna extraña razón absolutamente inexplicable 25.000 personas se asoman a esta cuenta de Twitter. Cosa que ag… https://t.co/yZE4PjFy9V]]></document><document><![CDATA[@FExB @Iberitos @DXTextremadura Felicidades y Enhorabuena. Especialmente para  Samuel.]]></document><document><![CDATA[@Juanlaucirica @sillonbowl A mi lo de Iñigo Vicente, sin haber llegado visto jugar, me lo tienen que explicar. 21 a… https://t.co/hDuKtyNpw2]]></document><document><![CDATA[Santa Ana y el conejo cartonlab ♥️♥️ en Murcia, Murcia https://t.co/kmGmbnpGLe]]></document><document><![CDATA[Instaurar la veracidad en la vida pública y con cada mentira ...la dimisión y si fuese gravosa para el país a juici… https://t.co/UdntM6VEBe]]></document><document><![CDATA[@Hetz20 @DentonKollar Meditação Bíblica Diária – “ Bendito Seja o Deus e Pai de Nosso Senhor Jesus Cristo, Que, Seg… https://t.co/Tlc5ppGeNw]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @FP_Avemariano por el proyecto Mecenas, apadrinar un monumento histórico #centrosinspira2019]]></document><document><![CDATA[@divinity_es @NandoEscribano @cazamariposastv Muy buena respuesta!! Te aplaudo!! 👏👏👏👏 El problema no es que sea una… https://t.co/LGNWHNg1LJ]]></document><document><![CDATA[@JoseAparicio89 @cocoadictos @cocojurado Si existimos pq tocais las marchas de Málaga...  Aquí existe todo el mundo… https://t.co/Xgfxzj1QbT]]></document><document><![CDATA[@Alpyrio @fmilla74 Uno muy sencillo,  en mi opinión es muy buen entrenador. Y sus números totales en el #RealBetis… https://t.co/2ZQ7MxzNKx]]></document><document><![CDATA[No todos! @claudiperez a ver si diferenciamos de una vez q uno estaba cuerdo y los otros tres no debería dirigir ni… https://t.co/OGbuTm2vC5]]></document><document><![CDATA[@IAmEdgarBitch @Elhdrond @SchrodingerGata @frenteobreroesp A ver si lo he entendido yo mal y no estáis llamando a la abstención.]]></document><document><![CDATA[Com os caros amigos Prof. Dr. Carlos Gomes e Prof.a Dra. Ana Sofia Carvalho (Diretora do Instituto de Bioética da U… https://t.co/632q756rZg]]></document><document><![CDATA[Lo que somos.Cortometraje codirigido por mi hijo Cayetano Gómez  Cayuelas y Jose Antonio Martínez,sobre un Guión… https://t.co/zYI8nAckH2]]></document><document><![CDATA[@Barbotta @aprensamalaga Héctor, vente y hagamos algo si no te gusta lo que hay. No he sido muy activo, pero creo q… https://t.co/eAtiLup31y]]></document><document><![CDATA[@carlos01101966 @tarekbahaa1 @eliteelegance2 @TheBabeBrothel @Mikagonz1 @decameron1349 @goodenough_fu @RIXYART… https://t.co/ZxVXdfkgAx]]></document><document><![CDATA[@maria38533610 @nachonavarrogil @carmenporter_ @navedelmisterio Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Bigott (@bigottmusic), un genio loco. Un genio-loco de la música. Me ha encantado. https://t.co/ixepkCg9Sq]]></document><document><![CDATA[Hoy es esto en el Arcadia y no os lo querés perder. De verdad que no. en Arcadia Bar https://t.co/av8mvBF6OR]]></document><document><![CDATA[Bueno pos cogi otro ayer para volverme esta mañana a las 9. Estaba yo tan tranquilo esperando y a las menos cuarto… https://t.co/XZafO0m57c]]></document><document><![CDATA[Un ejemplo claro de cómo llevar a cabo una política educativa eficaz y de calidad.]]></document><document><![CDATA[Losantos ilumina a PP, C's y Vox el camino para mandar a Pedro Sánchez camino del INEM https://t.co/rkcjm9ESDG vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Dentro de mil años tendremos otros modos, pero el fondo será el mismo. Somos lo que somos y seguiremos sie… https://t.co/99hPWz9mK7]]></document><document><![CDATA[Aquele momento em que vais guardar a t-shirt que compraste e apercebeste que não tens mais espaço para guardar t-shirts.....]]></document><document><![CDATA[@andres_fdz @albertochicote @scientist_pi @disparatedeJavi @ebarrera_ @JosebaComico https://t.co/JOEneamsLQ]]></document><document><![CDATA[@AlfredBosch Bruselas desmonta el relato del Gobierno Torra: "España es un Estado de derecho pleno"… https://t.co/cKcdqHTHar]]></document><document><![CDATA[Dónde están los buitres/cerdos/comentaristas.. ...... que no salen a criticar.. esta burrada?... están de puente..? https://t.co/UzHt9ZamCt]]></document><document><![CDATA[Que mal le sienta a la derecha perder. Espero que los votantes tomen nota y no les voten en las próximas elecciones]]></document><document><![CDATA[@DarthSuarley Porque casi no se ve desde la propia calle... y porque Madrid se ha caracterizado en esa zona por las sobreazoteas...]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique No especulo, desde el 2007 tengo las del BBVA.]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @BuenoManHacer @vox_es No tienen cojones! Saben que están acabados!]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @Carmatpor @micosapiens @OnionSabadell @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez… https://t.co/WEHEv1GPbu]]></document><document><![CDATA[@DrDark_Angel Pink Floyd , U2 , Iron Maiden , Los Beatles , Joaquín Sabina.]]></document><document><![CDATA[@little_doll @FedEx Conexión with government and lobbying they really are a truly joke's 💯🌃💯💯]]></document><document><![CDATA[Según MD y AS la Real estaría interesada en Thauvin.  Sería la hostia. Eso sí, objetivamente lo veo prácticamente i… https://t.co/PHXYEeJngs]]></document><document><![CDATA[La norma UNE 19602 establece el estándar de los sistemas de gestión del compliance tributario. #Compliance… https://t.co/z4hzP6NF3E]]></document><document><![CDATA[@anaguerra En vez de músicos, había leído médicos... Me estaba preocupando porque no entendía nada 😂]]></document><document><![CDATA[La #ComisionTurismo de @aedhe trabajando por turismo de #AlcaláDeHenares. Gracias a @MadridOPC por acompañarnos. Al… https://t.co/XD0ypJn54Z]]></document><document><![CDATA[@bellidovera19 @SevillaFanZone Y que tiene que ver una cosa con el pasotismo del centro del campo]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @JoseMariaCanoCs Para el Senado, nada; no os ví casi en las listas; barrió tambien Sanchez]]></document><document><![CDATA[Imaginem comer a vossa tia com 2 dragões a observarem  Melhor série de sp]]></document><document><![CDATA[@josegarmolina @Enclmdiario @CLM_Podemos @podemosalbacete @GobernarPodemos @AlbaceteJovenIU @EQUOCLM @EquoAlbacete… https://t.co/ggk7zjNKby]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Steak N Shake Porto https://t.co/9MgnxRS2Op]]></document><document><![CDATA[Per fer bon humor s'hauria de ser un bon humorista. Tu ets polític. No saps fer acudits.]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí!! Nuevo vídeo... @dieternegrin hizo de las suyas y grabó esta versión directa, fresca e imperfecta de… https://t.co/M8uIPMXtvM]]></document><document><![CDATA[@diariARA Si es q tiene un arte!!! Igual es q prefiere marchar pq no se fía si le escupen en la comida cuando va un restaurante... 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Varrager @realvalladolid Por tu bien espero que no hayas visto los 30 min que llevamos de partido porque son de vergüenza]]></document><document><![CDATA[Pero nunca te acordastes de pintar ángeles negros.... Excepto Darwin Machís, ángel Salvador de nuestro Cádiz....… https://t.co/iHNScelCau]]></document><document><![CDATA[Esta elocuente fotografía la hizo el reportero Rubén Digilio a Mauricio Macri. Lo han despedido junto a 55 compañer… https://t.co/U38HBvdOkI]]></document><document><![CDATA[I'm at Estadio de Mestalla - @valenciacf in València https://t.co/3S6OmBQhFT]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivo Me parece excesivo el jolgorio en las sedes d los partidos. Parece un anticipo d la noche electoral… https://t.co/Dk5kIJxMM4]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @elpuntavui Lo imposible es que us digueu socialistas.....Molt fastigòs tot plegat.....]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @maykanavarro @Miss_Cocochito debes estar social media paranoid sin social media]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 @Danielfm_95 La perdió con los empates esos que hizo 3 en 5 jornadas y la derrota con el City]]></document><document><![CDATA[#BslonmanoFemenino Enhorabuena a las chicas, las juveniles del CBE, que entrena Joaquín Rocamora,… https://t.co/XhkJuAWxwU]]></document><document><![CDATA[@marinavibu609g @AAvallones @ThShaher @chitaagui8125 @TAASAA1756 @MujittafaMusa @akomama_tm @KarenBarryDavi1… https://t.co/dxpjWSKg8A]]></document><document><![CDATA[Bola del Mundo desde GR-124 #boladelmundo #trek #trekking #senderosgranrecorrido #caminodesantiago en Manzanares El… https://t.co/slqVDvxnDq]]></document><document><![CDATA[Tras una vida de duro trabajo, debe ser una obligación contar con una pensión pública digna. En #UnidasPodemos… https://t.co/f5mSJMvhro]]></document><document><![CDATA[Nada como un poco de lluvia y algo de barro para disfrutar de un super dia de Trail Running •• Nothing like a littl… https://t.co/wonQ11lsIY]]></document><document><![CDATA[Nuestro estadio sigue siendo la casa del Universitario de Popayán. https://t.co/4akQchENHG]]></document><document><![CDATA[Pt. 2 de las fotos del Estadio Municipal Butarque.   El @CDLeganes nos abrió las puertas de su estadio para poder g… https://t.co/oey4LzC14w]]></document><document><![CDATA[@rociorn Creo que siempre hay personas que llegan mejor a la gente. Por su manera de expresar su pensamiento. Lenin… https://t.co/Wx3idJlOkM]]></document><document><![CDATA[@ainhoarousse @Backslash4 @Marecica @iescolar @vox_es Tú presupones que se dejan engañar. Porque no te gusta. Pues… https://t.co/OVw9dOMyfL]]></document><document><![CDATA[@calandrake @migueldequinto De Quinto no moleste a Calan que es de mi barrio]]></document><document><![CDATA[20 de julio en la Warriors Academy Elche :  SEMINARIO: 10:00 a 13:00: tendremos seminario en el cual se realizarán… https://t.co/IxX2DTfGcK]]></document><document><![CDATA[Con @pcosano @davigallardo @DavidMontesFdez Manolo Jaén,  nuestros compañeros técnicos y el mejor sonido.]]></document><document><![CDATA[ESTAMPAS DE #SSantaUbeda: Vistas y detalles de la procesión de la @Sentencia_Ubeda en la noche del Jueves Santo en… https://t.co/gP8edHIlvf]]></document><document><![CDATA[Terminamos el #SabadoSanto con @emiliobascu, alcalde de la muy leal y noble ciudad de Orihuela tras la tradicional… https://t.co/5FvmpZwCKW]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea El amor nunca es inútil, incluso aún cuando nos equivocamos, al entregarlo a seres desaprensivos.… https://t.co/CbI8t86Bd7]]></document></documents></author>