<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pero nadie le va a decir a Casado, que vaciaron las arcas de la SS?.#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Se conseguir bilhetes para Vila do Conde e positiva neste teste vou a pé a Fátima em Agosto]]></document><document><![CDATA[Por el momento los intolerantes solo vienen de un lado. Con el que van ustedes de la mano, por cierto.]]></document><document><![CDATA[@ElPinguinoJugon @llama_dice @MOREPAU @soyignatius tengo en cuenta vuestras aportaciones para ampliar la lista 😉 Gracias]]></document><document><![CDATA[Buenos días ! MAÑANA escuchamos el nuevo single #QuieroOlvidarte de @DavidLafuente en #Los40GlobalShow a las 20:00h… https://t.co/o8z2cYFlnJ]]></document><document><![CDATA[Learned today:  Fordyce spot ✔️ In this case "urethral" (but not exactly: described in labia minora, penis, vagina.… https://t.co/ACENbC8S3U]]></document><document><![CDATA[A los que nos gusta el BALONCESTO FEMENINO  nos joroba no ver a @Celtabaloncesto en liga día pero por encima de eso… https://t.co/U6qXAH8bNH]]></document><document><![CDATA[Gracias a toda la organización de #DDOOMedioRural Hemos prendido mucho hoy sobre el ámbito agroalimentario español.… https://t.co/nM8Zc6RQXy]]></document><document><![CDATA[“No busco un sitio. Te busco a ti” @Betacoqueta #LaMagiaDeSerNosotros 💜]]></document><document><![CDATA[@TerciosVox @Lordcrow11 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/UtN3WlY53s]]></document><document><![CDATA[Eso sí, el manto de la Macarena es otro nivel. #SSantaSevilla19 #LaMadrugáCanalSur]]></document><document><![CDATA[Visca el https://t.co/vKLRoeUNhOçaaaaaa💪💪💪no hay color nuestro barça es el mejor.felicisima noches amig@s.munchos😘😘… https://t.co/HK7PTWjn29]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique ALUCINANTE!! #elisacavaletti #elisabettafranchi  #robertabiagi #verysimple #nosecret… https://t.co/PIxEKywsnP]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @IvanGoldener @Silvia_B9 @LGTBNews No lo podrá ver por que me tiene bloqueada https://t.co/11urKGEkc2]]></document><document><![CDATA[La prudencia me susurra que no me aleje demasiado. 😎😎 https://t.co/t4cbbFMQ7u]]></document><document><![CDATA[Las redes sociales te ayudarán a encontrar nuevas oportunidades laborales https://t.co/F2WS60hl22 vía @UniversiaChile]]></document><document><![CDATA[No hay mejor compañía que la que no necesita nada de ti. Tan solo que seas. Tan solo que estés. (Risto Mejide, Dicc… https://t.co/on4i1tFz3F]]></document><document><![CDATA[me estás jodiendo que van a llamar a justin maltratador porque es gilipollas?????? una cosa no quita la otra]]></document><document><![CDATA[@fromerod El trifachito va a terminar como el rosario de la aurora, peleados los tres, el problema es que la víctima va a ser Andalucía.]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven me encanta que me digas que me quieres, yo también te quiero libremente sin poseer y sin ataduras, m… https://t.co/go86tnNGn0]]></document><document><![CDATA[Los trastornos mentales pueden excusar cómo te sientes, pero no cómo actúas hacia los demás. Disculpas y terapia.]]></document><document><![CDATA[@andreu0305 @mahebo @Miguel_Pizarro Éso es lo que Pretenden Sólo contándonos podremos saberlo y Seguro te asombraras]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Para tu conocimiento, sin unas fiestas populares, llamadas los Judas, en algunos pueblos… https://t.co/e3jMlJtCUr]]></document><document><![CDATA[@GaliciaBilingue @HablamosE @lavozdegalicia @FeijooGalicia #HablamosEspañol #SinBarrerasLingüísticas… https://t.co/b7lD9LqEJ5]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xdfbtp88PN]]></document><document><![CDATA[El #Imperio. #SienteAlcañiz en #SemanaSanta #Romans en Plaza de España Alcaniz https://t.co/CO8cIX2B1x]]></document><document><![CDATA[Si no me quedo dormida se me olvida, pero los lunes al final no acabo viendo Monteperdido. 😪]]></document><document><![CDATA[Gaja mais gira da secundária @Joanagoncalvezz (mesmo no Ava estás fofa) https://t.co/NJWLPMbM60]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Allá ellas. Bastante tengo con lo mío.]]></document><document><![CDATA[@mimosinyo Eso si lo he visto, pero no he caido en que fuera eso... que bien!]]></document><document><![CDATA[@Pandadelaville @LaurentM54 @VeroniquePerrot @LCP @Francois_Ruffin @ParisAeroport Moi j’ai vécu 18 ans sous une dic… https://t.co/YonuE3ReXN]]></document><document><![CDATA[Un año entero sin acordarme de cómo se dice "fiambrera" en turco (un "táper", vamos). Ya en España, en medio de una… https://t.co/ZMfQNmwkXA]]></document><document><![CDATA[Putos, acabei de ver tp uma cena de filme wtf. Do nada vejo um segurança a correr atrás de um gajo e o bacano estav… https://t.co/omwDYGUNqA]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @rosira_rosi Pero q cara tienen.PERO Q DINERO si con lo q habéis robados vosotros no hay nada]]></document><document><![CDATA[#Actua en San Sebastián hoy! @actua_cam @tasionite @CatalunyaActua @actua_leon @JovenesQActuan @reaccionayactua… https://t.co/lAd91mnerE]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @boricua380 LAS CARMENES DE TUITER SOMOS SUPERVIVIENTES.😳😳😳😳😳😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😝😝]]></document><document><![CDATA[La verdad, podrían haber muerto todos y cada uno de los personajes de #GameofThrones en la batalla de Winterfell, y… https://t.co/AG4LPvfI4N]]></document><document><![CDATA[Why 'plant blindness' matters — and what you can do about it https://t.co/5KBq6EJJNH vía @BBC_Future]]></document><document><![CDATA[#MVT P.Iglesias que es evidente quién tiene el sí o el no en Podemos; no puede comenzar hacer presión nuevamente a… https://t.co/5hv4qO2Djx]]></document><document><![CDATA[“Creo en las luces tenues y los espejos trucados.”  -Andy Warhol-  #fitnessgirl #strongisthenewsexy #fitgirl #abs e… https://t.co/6q4Gr46J19]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que hayas nacido en una España libre y democrática, y no la que me tocó vivir a mí. Qué bonito y qué d… https://t.co/mzqvGOx9nh]]></document><document><![CDATA[Que dice la Derecha de este pais que va a bajar los impuestos.  Esos impuestos con los que se financia la educación… https://t.co/Pceqt6fzjw]]></document><document><![CDATA[@Santa_Teresa También es por sus componentes minoritarios con función #antioxidante y #antiiiflamatoria #AOVE es… https://t.co/nyyNWfBWzi]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @marialocci33 @Granadinanoeli @Rptottytotty1 @site_alexglez @silsilvitasil Sim....Bj...bom descanso p… https://t.co/e7OFOIMold]]></document><document><![CDATA[#FAQScrispetesTV3  Ja ho deia, George Orwell -1984- Som titelles teledirigits, vigilats i controlats.]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/e4VKbPjJk9]]></document><document><![CDATA[@MGoit @NConcostrina @LateMotivCero Es la profesión más asquerosamente mercenaria que existe, cuando se pone a ello.]]></document><document><![CDATA[@Planetadelibros Me ha entusiasmado, francamente. Algo tan bien organizado y de manejo tan intuitivo sólo puede ven… https://t.co/cfw7MHpoov]]></document><document><![CDATA[Señor: pa tener un BMW a parte de dinero hay que tener huevos !!  ahí te he dejao el parte de accidente, y me voy q… https://t.co/riemFjFFCU]]></document><document><![CDATA[Cuando vas a hacer la lista de la compra #ElDebateDecisivo https://t.co/M5dA6f7Ie0]]></document><document><![CDATA[@HbCecilia @liebana71 @jusapolmallorca @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/re6ErCBlMb]]></document><document><![CDATA[@xXxMillanxX @Wakavit @Hanna09470302 @elentirvigo https://t.co/Wg2Dn3H14E]]></document><document><![CDATA[Pronto sorteo de mi novela #LaReinaDelDestino ejemplar en papel. Para cuando queréis que ll regale.  PE=PostExamenes]]></document><document><![CDATA[Me parto escuchando al de esquerra!!!! no han tenido corrupción los independentistas en Cataluña?????? bueno bueno Vergonzoso #LaNoche24h]]></document><document><![CDATA[@hematocritico @perradesatan Está casado con Joanna Newsom, ¿lo sabías?]]></document><document><![CDATA[Ayer dijo fracasado que perdion por la ley electoral...da gracias que de otras formas sacabas aún menos xD]]></document><document><![CDATA[@LumesGalicia @ahorapodemos Bueno se puede seguir haciendo igual pero a la hora de recibir la notificación que sea… https://t.co/6cLn4LGyEu]]></document><document><![CDATA[@marianapaaulino kkk ainda aqui estou e sem intenções de ir dormir 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@josybreda Ama o que fazes e faz o que amas. 💙 algures por aqui mora a felicidade. 🌷]]></document><document><![CDATA[“Despacito y buena letra, que el hacer las cosas bien, importa más que el hacerlas.”  Antonio Machado]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @Curious_Nurse @lovenursingmery @NEnfermera No es lacrimógeno!!!!! Jajajaja Besos enormes Alma infinita 😘]]></document><document><![CDATA[Plenel soutenait des assassins , Chirac était proche du Parti communiste , Jospin était Trotskiste, Mitterrand a re… https://t.co/HqQrzKvN06]]></document><document><![CDATA[Malta que vê riverdale, o que é que aconteceu ao reggie? Ele já não aparece desde quando mesmo? I miss him]]></document><document><![CDATA[@Jusapoler1 @pedrinmatita @jusapol @Santi_ABASCAL @pablocasado_ @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/UiUDGH78N1]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Seguro y las tontiflú cuando las persigan las cuadrillitas de menas a lo mejor no son tan progres]]></document><document><![CDATA[Natura... - - #diadeltrabajador #caminatas #flow #vermut en Tibidabo https://t.co/vpu0bHLU0y]]></document><document><![CDATA[Ains... sin verguenza alguna diré que @cepedaoficial me reblandece el corazoncito...]]></document><document><![CDATA[@lyon_na Tiene miles de seguidores 🤔 no me lo explico, pero la gente está muy mal. Yo ayer le denuncié un tweet y s… https://t.co/JKnaEaFHyv]]></document><document><![CDATA[@camillerialain @francoisedegois Françoise Degois est insupportable par sa haine envers le Pr , elle perd toute cré… https://t.co/4amzpiN2iZ]]></document><document><![CDATA[La solución que se les ocurrió darme es que la jefa de estudios se pasaría por la fila a la recogida del recreo a q… https://t.co/8yKHaaRpbS]]></document><document><![CDATA[I'm at Cremeria Siciliana https://t.co/erBZQTfHQC https://t.co/7BkrLFMoEe]]></document><document><![CDATA[@roblesjapon1 👍👍 Bueno, son encuestas...y ojalá se equivoquen. Yo estoy ilusionada en que ganen los dos. Creo que s… https://t.co/yiXbHaViM1]]></document><document><![CDATA[Cada visita del Ministro @abalosmeco es una dosis de alegría, optimismo y buenas noticias para #Almería: "en 10 mes… https://t.co/kzyCuAwSKY]]></document><document><![CDATA[Un mismo policía investigó a Podemos y actuó en los casos Pujol y Bárcenas  https://t.co/jRG7Fy7UIc  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Mujeres valientes plantando cara a los neolacis #MásPPmásEspaña 🇪🇸 https://t.co/9zfaLocP4h]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/2CFyBoAzcz]]></document><document><![CDATA[Útiles de otra época que hoy son un bello cuadro #laespañadeshabitada https://t.co/xp1QQw1XUg]]></document><document><![CDATA[Dinant a @lestupendu #solet #caloreta i #mar. Un entorn de #luxe en L' Estupendu https://t.co/UNoPyPmFuP]]></document><document><![CDATA[La indemnización más grande de la historia va a ser la mía. La vea yo o no]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Habrá que empezar a desinfectar Cataluña, no sé si tendremos suficiente lejía en España.… https://t.co/9EG1uogiK8]]></document><document><![CDATA[@VoxMarbella @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E0In0jHIwx]]></document><document><![CDATA[@Sandra_mercado1 @AngeldebritoOk La ignorancia no es excusa para la estupidez... madura]]></document><document><![CDATA[Ya estamos realizando nuestro Storyboard para el vídeo presentación de nuestro proyecto #RadioEdUBU #infubu19 https://t.co/8tMzbJFWMF]]></document><document><![CDATA[Me voy de #comunión.  Ya tocaba días buenos, gente feliz, niños ilusionados, familias reunidas, ratos de todo.… https://t.co/5ThH15Qv1s]]></document><document><![CDATA[@Avalen1963 @DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa… https://t.co/PwSWM1dO6a]]></document><document><![CDATA[🧿 y de eso se trata. De coincidir con gente que te haga ver cosas que tú no ves. Que te enseñe a mirar con otros oj… https://t.co/oxHXFWF6ZG]]></document><document><![CDATA[¡Buenos y lluviosos días! Recordaros que el SÁBADO a las 12h os esperamos en laminimalibreriacafeteria para present… https://t.co/qQ6MKlWasp]]></document><document><![CDATA[@Tony_Spina Que poca vergüenza pero se ve que si faltas el respeto a tu novio lo aplauden  que mierda de sociedad]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/p7jNG2kHCh]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ No lo decía por ti en concreto. Me refiero a todos los partidos políticos en general, los que de vez e… https://t.co/JBsYX8PgNE]]></document><document><![CDATA[Per Sant Jordi...llibres, flors i besades 📖📙📚/ 🌼🌻🥀🌸/💜💜💜...  🎶🎵🎶🎵🎶🎵  Feliç dia del llibre ☀️📖 en Madrid, Spain https://t.co/1OHOHzOfZr]]></document><document><![CDATA[We're here! That's enough to celebrate. Let's start! 🙇‍♂️🙇‍♀️ #GoodMorning #HappyStartOfTheNewWeek]]></document><document><![CDATA[I demà a les 12... Primavera Republicana! @LaFallaras @ragnampaisser https://t.co/y1cssLUFU3]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven si no hablas conmigo no lo sabes,A mí sí que me gusta ser unos buenos amigos con una bonita amistad,… https://t.co/CbCmQwuXKd]]></document><document><![CDATA[@adobe at #OFFF19 with #dimensions @marugodas and @lapepabcn https://t.co/T0puzUWVHc]]></document><document><![CDATA[@apfaria14 realmente, cá pra mim ainda o vou encontrar amanhã em barcelos]]></document><document><![CDATA[Un placer debatir con mujeres tan valiosas para sumar en acciones que den visibilidad a la necesidad de construir u… https://t.co/8gtrA3S6Xd]]></document><document><![CDATA[A ver quien es el/la guap@q arregla esto, he gastado ya más de dos tercio de mi vida, y no me puedo ni morir, porqu… https://t.co/0vz8aFH46P]]></document><document><![CDATA[Impresionada con Casa Palacio María Luisa casapalaciomarialuisa, el único Hotel Cinco Estrellas Gran Lujo en Jerez… https://t.co/2niErw1bUl]]></document><document><![CDATA[Cnd no perdéis encajar más a la perfección y PAM 💣🔥😍 https://t.co/NrLv8uhknj]]></document></documents></author>