<author lang="es"><documents><document><![CDATA[ROX: es el nuevo retorno de la inversión; priorizar la experiencia del cliente. Los consumidores tienen más poder s… https://t.co/0UNBSvsUuF]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost ESO ME PREGUNTO YO, ? COMO ES POSIBLE, QUE TE DEN CANCHA EN LA TV ¿]]></document><document><![CDATA[Cuando a alguien le apasiona algo, se nota de una manera especial.  Escuchar a @ChristianG_7 hablar de Leonardo Da… https://t.co/O5HJMWdCB2]]></document><document><![CDATA[Temazos!!! Cachitos de hierro y cromo - Ritmo de la noche - https://t.co/2TTXyG1mOq https://t.co/MmA9vASisU vía @rtve]]></document><document><![CDATA[¡Por mil brindis más como este! ¡Larga vida al formato rey! #19AñosDeGH]]></document><document><![CDATA[@casteldaccia @lainesoy @El__Yayo Pues te lo siguen vendiendo sus faneses como un logro.]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday  #worldplaces #alicante #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Alicante, Spain https://t.co/cq2FYGVpqB]]></document><document><![CDATA[Menos para el puñado de políticos mediocres y su cohorte de enchufados que viven de ello.]]></document><document><![CDATA[De verdad, no hay más flaco favor que se le pueda hacer a causas tan nobles como el feminismo o el movimiento LGTBI… https://t.co/xUgf2rU23s]]></document><document><![CDATA[@Cholo14Rey Vete a neptuno a celebrarlo, vamos si te acuerdas donde esta...]]></document><document><![CDATA[Hay gente que dice que quitar el sistema autonómico es imposible y critica a VOX. Sí se puede como si lleva 3 años,… https://t.co/LlRpLuzfKy]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Ya se porqué le gusta a @martaflich , otra que sigue el sonido de su flauta.]]></document><document><![CDATA[@luxcristea @mariarmorenoo Me voy a@ahorrar una serie de respuestas poco buenas. Me@voy a@ver a Marc Márquez.]]></document><document><![CDATA[Aurora   A #madrugada permite-nos ver #cores e #tonalidades desconhecidas à luz de pleno dia. Podemos até #imaginar… https://t.co/lfUoWMz39k]]></document><document><![CDATA[¡Feliz Día de la Tierra 2019! ¡Descubre seres increíbles y lo que los hace únicos en el #GoogleDoodle de hoy! 🌎🌍🌏 //g.co/doodle/bh4kxr]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes desde el #MuseodelJamón en la #serrana de #LaAlberca en #Salamanca #España un buen momento para disfr… https://t.co/WkC2w8qSMo]]></document><document><![CDATA[@capicua_Mca @sorluciacaram Es curioso el mal la capacidad que tiene para que se hable de él. Tenemos que ser fuert… https://t.co/7tX5z6Pyj6]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/sMXv6lUldK]]></document><document><![CDATA[Acabo el estupendo curso de Traducción Literaria de @CalamoyCran con esta valoración de mi última traducción.… https://t.co/6tNSrV2zvG]]></document><document><![CDATA[@ninotxo @WismiGM @xaviconde En lo de "provisional" creo que está la clave que muchos no quieren entender.  Por cie… https://t.co/D5iLsSqBa3]]></document><document><![CDATA[Todos aquellos que no os hayáis quedado a ver este pedazo de obra de arte capítulo merecéis todo tipo de spoilers !… https://t.co/XFYH44fqhA]]></document><document><![CDATA[Lo que hace los días de lluvia. #badboys #miguelyyo #nuestrosratitos #diluviaenbenidorm #diluviando #los40molan… https://t.co/O5pA7ClsYh]]></document><document><![CDATA[.@Tonicanto1 durante su minuto de oro en el #DebatCorstAPunt: “Tuve que emigrar como los jóvenes de ahora”.  Una de… https://t.co/DRoaO7DrE9]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @ginissaquah @RodHard6 @AussieManGay @NWsport7 @jockboy1113 @ElgorRahmikik @noahr84 @uncuttool8… https://t.co/EDIiGEtBIW]]></document><document><![CDATA[@juanma1191 @josevillar88 @dvillalba_ Y los partidos Del Real Madrid las últimas jornadas no perjudicaron. Yo siemp… https://t.co/T0MXx5dry8]]></document><document><![CDATA[Pienso igual, todos tienen derecho a hacerlo y como quiera siempre con madurez, es decir, puedes correr lento, pero… https://t.co/xRzCKsEUAJ]]></document><document><![CDATA[Anticorrupción acusa a PSOE y Compromís de «enchufismo» https://t.co/LhX8wk71q0]]></document><document><![CDATA[Todo listo en el restaurante_terete , el Cordero protagonista        #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares… https://t.co/B6jmZhJWOP]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Al final habra que empezar a llamarte mentiroso y fraude. Estoy pensando que has perdido mi voto]]></document><document><![CDATA[Seminário Comemorativo dos 70 anos da @NATO, na Reitoria da @UPorto, e com organização conjunta com o Instituto Uni… https://t.co/DHOxoiS2Li]]></document><document><![CDATA[Muy feliz con la concesión de la Medalla de Oro de la Ciudad de Sevilla a Nuestra Hermandad del Rocío de la Macaren… https://t.co/CajTdgJdC6]]></document><document><![CDATA[@franmfitness @BestFitMales @AMUunderwear @muscleworshipuk @bearnakedbears @CuteHotBoys @Eight8ofclubs… https://t.co/vK7BB3gPbO]]></document><document><![CDATA[There is life in abundance for all to partake So war is redundant and hate is futile in the face of love https://t.co/v5SDClDj3f]]></document><document><![CDATA[@harryelsocio “Despacha” se lo digo a mis hijas por alguna broma. Me encanta la expresión!!!]]></document><document><![CDATA[Así debuta @amlasentenciaje en Sevilla. “Anima Christi” de Marco Frisina para sacar el imponente misterio de Torreb… https://t.co/ttWRltaxKq]]></document><document><![CDATA[Con 200 personas más en EMAYA y 20 millones de € en maquinaria, #Palma está más sucia que nunca. El modelo de ¿gest… https://t.co/9we0Mw5n8M]]></document><document><![CDATA[Hoy, 14 de abril , es un buen día para reivindicar la figura del rey q tenemos. Más q nada pq ante el ataque de uno… https://t.co/MagGT757jE]]></document><document><![CDATA[@machupichujaja @salviseoane Por qué generalizas? Estás hablando solo conmigo. No t sientas ofendido si crees que e… https://t.co/MjAZ7LTDH8]]></document><document><![CDATA[13/04/19 Después de 2 horas de paseo así está el principe.  #paseandoamanny #bquplus #primavera #spring #mascota… https://t.co/FuEtuPhJaA]]></document><document><![CDATA[#Marcaladiferencia e ilusiona al cadismo con la posibilidad de ascender al #CadizCF a la máxima categoría del fútbo… https://t.co/79bjWbxSQn]]></document><document><![CDATA[Rebrincado,por  oleadas ....no hay casta, queriéndose ir desde que salió el burraco de Manzanares.]]></document><document><![CDATA[@luismoreno_x Gracias por evitar mis caídas eres un gran apoyo para mí x mucho más miniño te hamo #love 😍🥰♥️🤩]]></document><document><![CDATA[@MaykeSchultz QUE TOMEN NOTA LOS ESTUDIANTES QUE PUDIERAN TENER LA INTENCIÓN DE IR A LA UNIVERSIDAD PÚBLICA, AUNQUE… https://t.co/rHaPIYMfKC]]></document><document><![CDATA[@SarahLudford @curiocat13 One of my Polish friends’ son wants to do an English language AI degree. He chose the Net… https://t.co/wGPHhS0C5o]]></document><document><![CDATA[@ConchiLillo Pues ya tenía yo ganas de encontrar a otra persona que no hubiera visto dicha serie...!!! Ya somos dos!! 😎😎]]></document><document><![CDATA[@EugenioManuel De oceanografía hay pocos. Tal vez @SuperScienceMe te valga, aunque esté algo parado.]]></document><document><![CDATA[Lo normal cuando vas a coger el coche en el Paseo Marítimo de Cádiz... 🤔 https://t.co/OAdHqEYDEr]]></document><document><![CDATA[Gracias al Presupuesto del @populares del 2018, y gracias a la defensa encendida y denuncia de maltrato a Castellon… https://t.co/EWw0cYGglr]]></document><document><![CDATA[Para que no haya empate debemos salir todos a votar el #28A y conseguir frenar a los fascistas que quieren destroza… https://t.co/qZ6tbGtuf9]]></document><document><![CDATA[‘The Economist’ aconseja a los españoles dar una mayoría a @sanchezcastejon para gobernar solo vía @LaVanguardia… https://t.co/VQMOEinvQa]]></document><document><![CDATA[Definición de #ultraderecha según la @RAEinforma https://t.co/XNkUQgwKeX]]></document><document><![CDATA[Eso que dices es muy fuerte, Pablo, y das la razón a tus enemigos más exaltados. Dando pistas? https://t.co/iHnXRKFhOV]]></document><document><![CDATA[@pnique Espeluznante noticia durante la campaña de un miembro impotsnte de CIUFADANOS Pero los Medios lo… https://t.co/8NDjejnb98]]></document><document><![CDATA[Derrocho tanta alegría hoy que estoy hasta escuchando La Venda, no me reconozco]]></document><document><![CDATA[Hahahahahahahahahahahhahaahhahahahahahahahaháahhaahhahah CMerda Hahahahahahahahha]]></document><document><![CDATA[@rdanielkelemen @ManfredWeber @EU_Commission In this interview he has strong words against Orban. Maybe your pressu… https://t.co/Sph9hJHJVW]]></document><document><![CDATA[@viquirepublica @MnicaRebullCome @NiNaNiNeTa3 @muscluman @Carbazas_ @ninuandres @MALPARIT1 @outsiderthor… https://t.co/4I3Ygtd5f1]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Chiclana de la Frontera, Spain https://t.co/1DVX9MwqZk]]></document><document><![CDATA[Hay mas de.diez jugadores mejor k este .Y si vuelve al fútbol español ya tenemos el mea colonia dos hay jugadores m… https://t.co/Z6FehoB5zC]]></document><document><![CDATA[@Absolutexe @ostinus77 @clubdeviernes Guay ahora te pongo cara, estaba muy rallado con el grifo jajajaja]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon No tergirverse !!!!! No mienta q de le ve el plumero !!!… https://t.co/VRZtfNzorz]]></document><document><![CDATA[¿Qué torero murciano toreó en una puntual y tardía reaparición (en una plaza sin trascendencia –portátil, de hecho–… https://t.co/vOumOJ8bJQ]]></document><document><![CDATA[Gracias Barcelona, gracias Messi... #ChampionsLeague https://t.co/gVQ033w7D4]]></document><document><![CDATA[@InakiATM @AiniApgg Pues yo me hice de la Falange a los 13 años y aquí sigo como Pepe Utrera sin cambiar de bandera]]></document><document><![CDATA[Pues con esto, se acabó La Feria pa mí este añJAJAJAJA NO ME LO CREO NI YO!!! en Ferial de Sevilla https://t.co/ERvXxvyZAO]]></document><document><![CDATA[Y venga dinero para los mo ritos t y negri tos. Para los tuyos...impuestos!]]></document><document><![CDATA[#SEMANASANTA2019 CON LA @BANDA DE MUSICA #VIRGEN DE GRACIA 🎼 DE 🎼 #CASTILBLANCO DE LOS #ARROYOS🎼 https://t.co/9c8z9qn8YY]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez ha ido a votar al colegio y ha vuelto con una tesis electoral. A quien narices benefician estas chorr… https://t.co/wRVNuWYjbG]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/1JrAGBI7f6]]></document><document><![CDATA[#toledospain #toledo  #españa🇪🇸 #spain🇪🇸 #night #noche en Toledo, Spain https://t.co/h3GiXsQ36O]]></document><document><![CDATA[Rumbo a #barcelona y después #🏜️⚓🛳️⛴️ en Estación de Zaragoza-Delicias https://t.co/AcLvSuhA3n]]></document><document><![CDATA[@HospitalidadCV @EmbEspVenezuela @EmbajadaESPSant @ConsEspCaracas @MAECgob @EmbaFrancia @JosepBorrellF @valtonyc… https://t.co/UEFGC6p3mZ]]></document><document><![CDATA[@purinipomares @MovistarPlus Ah, vale. MVP es una abreviatura y en el ámbito deportivo; se denomina así, al Jugador Más Valioso]]></document><document><![CDATA[@lil_emanem Al menos dominan a Valladolid en catedral aunque la de Burgos &gt;&gt;&gt;]]></document><document><![CDATA[@partidazocope Messi te hizo un "buen entrenador " El Bayer y el Manchester te han puesto los pies en el suelo.]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 @IzqDominguez @CiudadanosCs @pablocasado_ @Albert_Rivera 😂🤣]]></document><document><![CDATA[\o/ Amanecer durante el vuelo Bogotá - Barcelona 🗺️ ✈️ \o/ #España #Colombia #instagood #photooftheday #photography… https://t.co/VOHgzJp7sA]]></document><document><![CDATA[Plaza Mayor y su Edificio Mirador o Consistorio que actualmente es la sede del Taller Municipal de Artes Plásticas… https://t.co/yi1t1mshie]]></document><document><![CDATA[8:17, mucha mar gruesa en todo el litoral de Catalunya; lunes 22 de… https://t.co/mMa37lF8dG]]></document><document><![CDATA[Ahora un man se puso a gritar consignas políticas en El Prado, siempre es que azara eso 😕]]></document><document><![CDATA[@jy_gd29 @pratseva Tan sencillo como ser realista.  Cada cual puede y debe hacer con su dinero aquello que mejor le… https://t.co/DKsudi4mdW]]></document><document><![CDATA[Al señor Rivera SÓLO le interesan las mujeres para así sacar un beneficio económico de su vientre.  #ELDEBATEenRTVE… https://t.co/FpUwcIab2X]]></document><document><![CDATA[@NuriaRevolucion @_Contrainfo A pesar de la democracia todavía "¿siguen?" acallando voces y luchadores por sus libertades.]]></document><document><![CDATA[@QueenMarianOwO @Moguchaser @Santi_ABASCAL 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸… https://t.co/xHNk3XNVzi]]></document><document><![CDATA[I evento anual de socios #MAC_2019, presentación de @EugenioFontan sobre el proyecto @ACTTiVAte_EU en… https://t.co/U5Oxa7Ajhk]]></document><document><![CDATA[Capilla de Mosén Rubí en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/1ITmhzIEvr]]></document><document><![CDATA[Pues anda que la lista le deja al PP bien. Entre Pasadena y esta lista llegó a la conclusión que no estaban nunca e… https://t.co/4cisomoRdT]]></document><document><![CDATA[Aquí no hay delitos de odio ni nada no? Lamentable y sin vergüenzas es poco.]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 enserio emergencia nacional?   Pero usted sabe lo que es eso? Miedo me dais  #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @LuisArroyoM @vox_es Personaje nefasto el tal Luis Arroyo, no lo conocía pero ha hecho un ejercicio de fa… https://t.co/OZuuLmavZL]]></document><document><![CDATA[@JCRadophoto @HOSTALPERSAL @SecretosdeMadri @MadridSeduce @CAvilesPhoto @PodCastizo @ChuleriaMadrid @Adellanotte… https://t.co/Y6wllYBSj8]]></document><document><![CDATA[@beoxman @undivaga Y luego el impaciente es Iglesias por hablar de justicia fiscal]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Debería preocuparte algo más el conflicto político , criminalizado por el@estado español sobe el j… https://t.co/pTt1LTPUsT]]></document><document><![CDATA[Nos os perdáis esta mini entrevista  con mi amigos de @revista_BIKE  https://t.co/2eI5JNhak5]]></document><document><![CDATA[@jmcordi @HylianGarcai JAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA]]></document><document><![CDATA[@6maxbro @rosadiezglez Qué se lo digan a los socialistas andaluces, que gastaron sin escrúpulos los dineros de los… https://t.co/K0cOjn6veH]]></document><document><![CDATA[Aniversario de la obra de arte de Mágico en Valencia https://t.co/wVNQ411Jhr]]></document><document><![CDATA[Apesar deste gajo falar 95% de merda, neste caso tem toda a razão. Futebol perdeu toda a emoção e está a morrer aos… https://t.co/YnA9AzzGhK]]></document><document><![CDATA[@FrancescMiro Gracias Francesc, ya leer tantas cosas aquí buenas ayuda.]]></document><document><![CDATA[@hits_mobile Se actualizan automáticamente las tarifas que tenemos? O tenemos que llamar o pasar por la tienda?]]></document></documents></author>