<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#AmloElFracasoPresidencial #AmloCínico #YoNoVotéPorLopez#ManuelitoCínicoHipócrita]]></document><document><![CDATA[La tarde de reencuentros gratos con amigos de toda la vida, Víctor y Josélu y sus respectivas señoras Noelia y Sand… https://t.co/v8EJee3aRk]]></document><document><![CDATA[Si este no es el tweet del año me borro de esta puta mierda.  ¡ Me muero de risa !]]></document><document><![CDATA[@alcaldeledezma Muy bien Antonio.  Si fueran Mafias #Chinas , #Cuba , #Rusas #Armenias no habría ese problema. ?A q… https://t.co/WU2G8Fg0xD]]></document><document><![CDATA[@footters @bravodima7 @oscarlf_ @SDP_1922 @interdemadrid @cazurreandoenOK]]></document><document><![CDATA[Yo de pequeño quería ser pues piloto de Fórmula 1 por Fernando Alonso, o amigos futbolistas como Raúl...los niños p… https://t.co/NjHNMsulV3]]></document><document><![CDATA[Podéis dar más asco @PlayGrounder? . No   Que manera de tergiversar la historia.   https://t.co/63BLbIabkT]]></document><document><![CDATA[#L6Nmonegalsinfiltros  "Debería estar prohíba por ley, hace mucho tiempo, la apropiación de la bandera de todos por… https://t.co/2YbX0h89Mb]]></document><document><![CDATA[@SamanthaYellow2 @ceipPedrizas @bdmaisori @cdnumancia Que sea esta temporada y disfrutando una victoria de nuestro @cdnumancia]]></document><document><![CDATA[@Unsereno Todas mis neo-amigas y yo somos como de Argumosa y adyacentes, la calle Serrano de Lavapies.]]></document><document><![CDATA[@PabloMartinezA2 @13_Axier_N @NGalafate Y eso de que a los clientes se la sudan los trabajadores, cree el ladron qu… https://t.co/GYB7MU1IbV]]></document><document><![CDATA[@noidelamel @carmenboschmar2 @yeyaboya Posa't les ulleres, la bandera espanyola... ni somiant... cerca bé que no trobessis res d'això]]></document><document><![CDATA[Con cielos así no hacen falta filtros en Tres Cantos, Madrid, Spain https://t.co/Pwqzpncs0J]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @LUZLERIDA Pero ya lo hubo. Dos muertes. Y otras no reportadas. Qué es derramamiento de sangre para… https://t.co/0TyuVJAVYq]]></document><document><![CDATA[Cerezos del paraíso que al viento de primavera, con el sol cada mañana desplegáis vuestra bandera blanca y roja, pa… https://t.co/LFBp2FVru9]]></document><document><![CDATA[Señora su gran problema es que quiere controlar a las mujeres.  Déjalas en paz, son libres de formar su proyecto de… https://t.co/q7t7ZuM70l]]></document><document><![CDATA[Los tres goyas del exilio francés sale de la caja https://t.co/Yt57G1zlac]]></document><document><![CDATA[@ampasparalelas @ReyesDi62171857 @acpecatalunya @EnMiNombre2 @antojimeno En cualquier momento viene un dinámico Sun… https://t.co/yJWdQqNU6O]]></document><document><![CDATA[@albertochicote He descubierto donde estan las cámaras frigoríficas y le estoy dando cera a la tårta Mörk choklad]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta El govern de la moció de censura era transitori. El govern elegit el #28A és per quatre anys. Aquesta… https://t.co/MNEzwUPU76]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Christi36833350 @santsfree @Massafina4 @micosapiens @56Lucas5 @escofet_jaume @Carmatpor @77populacho… https://t.co/JhxjTNwalz]]></document><document><![CDATA[@amanddaluna Esto a la hora de merendar no me lo puedes hacer. Bueno ni a ninguna ☹️]]></document><document><![CDATA[@RafaChumbi @realmurciacfsad Chumbi.....estamos enel 19 recuerdas? medijiste que volverias por tus fueros...mucho a… https://t.co/S3AfcTW30z]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Usted mismo. Estamos en democracia y cada uno puede votar a quien le plazca.]]></document><document><![CDATA[Leo mucho sobre qué si Gilbert lo hace Valverde también. Eso es imposible. Por una sencilla razón, Gilbert pesa uno… https://t.co/ZcTJHk4Tn0]]></document><document><![CDATA[Iglesia Belchite #belchite #iglesia #church #fantasmas #ghost #misterio #mistery #ruinas #ruins #noche #night… https://t.co/sCCKSPbbMS]]></document><document><![CDATA[@FormulaOnePiece @CarlosMLab @SoyMotor @lance_stroll Y por eso no me parece q este haciendo un temporadon, simpleme… https://t.co/TF94x42DSU]]></document><document><![CDATA[Entre procesados, imputados... algunos hablan de reconexión!!! @vox_granada @CentradosGR @ppgranada   @MasGranada https://t.co/FHDXvKqjca]]></document><document><![CDATA[¿No serán las llamas de Notre-Dame un anticipo de la ruina de occidente? Lejos de ser un plácido y romántico retiro… https://t.co/mvYDSOpUov]]></document><document><![CDATA[@AntonioIntel @DragonLadyU2 No te equivoques, el avión se diseñó bajo criterios estrictamente militares. Otra cosa… https://t.co/Q0XJqUsvLT]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Pozuelo!! Fin de semana electoral con tiempo muy tranquilo y estable.  •Hoy, jornada de reflexión, cie… https://t.co/Gq0hPWg8Mn]]></document><document><![CDATA[Revuelto de huevos y farinato y parrillada en bamburestauranteytapas #Salamanca #zampabolos #semanasanta #easter en… https://t.co/GswZJwSR2s]]></document><document><![CDATA[Si no saben usar las comas van a saber que Hitler ocupó, cuatro años, Paris.]]></document><document><![CDATA[@jpascuaibarrola Sabiduría y experiencia, Jon. Gracias por compartir tus reflexiones más profundas.]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Es una sonrisa falsa o una respuesta falsa... prefiero la primera... feliz 1 de Mayo Luis]]></document><document><![CDATA[@FcoCP96 Yo también creo que puede tener una doble lectura Quizá quiera decir que el PNV y los indepes tengan las llaves del gobierno 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista Voltoooooou a margarida ANDAVA SUMIDA FILHA política em 2020 né filhinha do Lula??? Desce o cacete s… https://t.co/8jAYLXVxmi]]></document><document><![CDATA[#Cervantes y el reloj del Ayuntamiento  📷 #MRevilla https://t.co/LKJHsl0gRT]]></document><document><![CDATA[#CatedraDiabetes19 #CatedraUSCSEMERGEN @flopezsim nos habla de adherencia en las personas con #Diabetes https://t.co/VXfUN0IKdy]]></document><document><![CDATA[Más feo que #ElGranDerbi en Semana Santa... No tengo ni esa cosilla de derbi.]]></document><document><![CDATA[@sadelro @allsevill @SevillaFC @valenciacf Nose si mejor plantilla, lo que no hay duda es que como bloqueo y sobre… https://t.co/ku2h4D9HFI]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.13 km in 1h:11m:46s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@ellezf @cedibar Desde Málaga, también he compartido. Ha aparecido, tal y como han indicado en este hilo?]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 Abascal o la derechona chupona: 20 años viviendo de cargos retribuidos por cuenta del PP mientras est… https://t.co/IXBSHJdicL]]></document><document><![CDATA[#ULTIMAHORA Parece ser qué la amenaza de bomba es contra la embajada australiana 🇦🇺 #TorreEspacio #AmenazaBomba #Madrid]]></document><document><![CDATA[#sidandalucia #TelefónicaEmpresas  Pedro Pablo Pérez CEO de #elevenpaths  Cuántas personas fueron afectadas por el… https://t.co/cDQVbUnsij]]></document><document><![CDATA[La unica persona que puede llevarte al éxito o al fracaso eres tú. en Ciudad Real https://t.co/P6cDwolXjw]]></document><document><![CDATA[@pantalla_azul @abc_ciencia Verás tú el día que podamos viajar al espacio profundo el follón que se hacen Michelín con los mapas...]]></document><document><![CDATA[@MiklStne Absolutely and the work of the whole cast is awesome. Can't wait to see the showdown]]></document><document><![CDATA[@podre_a @kispu5 @_o_polvo Não vales um prego, sabes porquê? És MARROQUINO. Mas vou dar-te um conselho, porque tamb… https://t.co/1dgLkSheAE]]></document><document><![CDATA[Anocheciendo entre pinsapos... ¡Qué maravilla!  #sinfiltros #naturaleza #SierradelasNieves en Sierra de las Nieves… https://t.co/Zwtkjcdmbc]]></document><document><![CDATA[#CaféCasino #Santiago #RúaDoVilar #NewStandard #AudioFotos #MoOla!!! 📷🔊 en Cafe Casino Santiago https://t.co/QK2WjTQfD1]]></document><document><![CDATA[@alexspganolo @realmurciacfsad el real murcia atenudo un nivel mas alto que ese...nose sabe consrvar...aqui es todo negocio]]></document><document><![CDATA[395.Sin ningún hueso roto, sin sangre ni cicatrices… Cómo puede doler tanto.]]></document><document><![CDATA[@MiguelPureza He estado en la Casa del Mitreo, que la encontraron porque iban a hacer un ambulatorio y pararon. Igualito, Miguel.]]></document><document><![CDATA[Os puedo asegurar que la casa no se me cae encima, a no ser que esté durmiendo!! #VengaDeFrente https://t.co/UptRxFf0tT]]></document><document><![CDATA[Digo yo que la última mujer a la que mencionan también tiene nombres y apellidos.]]></document><document><![CDATA[Pequeños tesoros que tenemos cerca nuestra.   #instalagunas19 con los compis de @Javiceci_ e @igersclm  Saludos y a… https://t.co/66O9aWUHMb]]></document><document><![CDATA[#jesusraidipaisajista #jesusraidiarquitecto #jesusraidiinteriorista #paisajismo #diseño #jardinsecreto… https://t.co/YBg9OHxjaQ]]></document><document><![CDATA[@najera2000 @CRFPCLM @educajccm Neurólogos, psicólogos de la escritura, neuropsiquiatras.... Veo que tiene usted án… https://t.co/dwr93E1h8K]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z  AND GUILLERMO SAX FERNANDEZ  AT THE STUDIO  djmarioz #guillermofernandez #saxophone  #studio #musically… https://t.co/AhxGibTCOY]]></document><document><![CDATA[@lfrm85 @almudenanegro @laSextaTV A cualquier cosa le llamas prensa....mentir, difamar y manipular no debe salir gratis..]]></document><document><![CDATA[Prisas... solo para que pite el árbitro el final!!!! Vamos @En_juego vamos @EXT_UD]]></document><document><![CDATA[@CarmenF54214497 @BrunaHusky @PSOE Puedes estar tranquila nadie te va a quitar tus derechos. Ni siquiera el sociali… https://t.co/JUJd5obMTe]]></document><document><![CDATA[@cerme1988 Eso es porque sales en un cajón bueno... Agradecerás el madrugón como haga bueno...]]></document><document><![CDATA[1/3«Imagínate un árbol. Supongamos que representa al árbol de la vida. En él hay frutos. En la vida a nuestros frut… https://t.co/hYqMI7BRwZ]]></document><document><![CDATA[Para mi es un privilegio poder estar entre los hombres y mujeres que formamos parte de esta candidatura. Tenemos un… https://t.co/zT5ZnWCL2H]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NkLcmoIZcu Ahora en cascada, pues bien, que yo supiera hace tiempo que cascan, sobre todo si excedes l… https://t.co/UNS9HNvCoT]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/1G7PTpnpB5]]></document><document><![CDATA[Intruso #lisboa #arquitetura #detalhes #archlovers #architecture #azulejosdecorados #azulejos #azulejoportugues… https://t.co/12boeZFaKe]]></document><document><![CDATA[Interesante Oferta Empleo #asysgon #RRHH #empleo #empleogalicia #Vigo #trabajo #programador #job #hire #hiring… https://t.co/BBQAsLFIRL]]></document><document><![CDATA[https://t.co/qVy6LMzhso  A ganar por el desarrollo el bien de Guadalajara y el Agua Secuestrada]]></document><document><![CDATA[Y por supuesto a mi estación fetiche, que a pesar del incendió, encontraron buenas soluciones... Tras un final de E… https://t.co/S7zmdHYuom]]></document><document><![CDATA[oye pues nada si alguien es heterofexible que me lo demuestre poniéndome el culo como la bandera de japon, es para un estudio.]]></document><document><![CDATA[El Consejo de Seguridad de la ONU aprueba una resolución contra el uso de la violencia sexual en conflictos armados https://t.co/Of0fdTWhSo]]></document><document><![CDATA[@cris_petit_ Prefiero recurrir a lo tradicional https://t.co/FxqgQoQak5]]></document><document><![CDATA[@Quadrapro @pablitopiny @Jgomeznoya @BMCVifittri Totalmente de acordo con vos!, as veces, ollar a cracks deste cali… https://t.co/PxJ5rGpWhz]]></document><document><![CDATA[@orto1941 Es un zorro plateado,te vende un submarino para volar en el desierto,]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @1shawnster @Light4ASD @loveGoldenHeart @pkamla1 @pratoshnivedita @TravelinPicture… https://t.co/cPsDs3Cw2D]]></document><document><![CDATA[@jesuspgx @ShoutsandBites Lo que es increíble es que esto no se tuviese en cuenta en el plan original. Y macetas y… https://t.co/uhAPW5cydK]]></document><document><![CDATA[Este #1deMayo hay que exigir la revocación de las reformas laborales, porque lo que necesitamos es una regulación l… https://t.co/yAdUwaO1td]]></document><document><![CDATA[Nos ampara un Tribunal Ordinario al cuál podemos ir cuando se vulneran nuestros derechos. Podéis ir y denunciar, a… https://t.co/thSpPdh3qb]]></document><document><![CDATA[@Elena_Moreno @TuSemanaSanta @Juaslus @altocapirote @alb_espinosa @alzacable @Nicodemo_BLC @crispa75 @FBenot… https://t.co/WvhtFxhyIu]]></document><document><![CDATA[Vuelven nuestras sesiones #ilovemami  Más información en los próximos días #sesiondefotos #fotosmami #fotofamilia e… https://t.co/w4q5bVmnKv]]></document><document><![CDATA[@BarcelonaTeatre @atencionobras @teatrenacional https://t.co/Dp7RhO4P39]]></document><document><![CDATA[@diarioas Pues hace un año pensaba que muy bien. Pero la actitud de este jugador, más que el rendimiento, me hace d… https://t.co/j6BFuTqLWu]]></document><document><![CDATA[#SEDIAB19 #cardiomiopatiadiabetica #ic  Como le tratamos Fenotipos  Ieca  B bloqueo Aldosterona  Sacubitril Resincr… https://t.co/3fZzvAi0Fl]]></document><document><![CDATA[Partidazo el de hoy transmitido en diferido por @teledeporte, aunque tampoco estaría mal que algún día el #voleibol… https://t.co/sRPtRqDnpr]]></document><document><![CDATA[4 Beneficios de usar Microsoft Teams: 1. Se reduce el número total de reuniones y su duracion @sothis… https://t.co/Sa7tuShjOw]]></document><document><![CDATA[@fcb_sol Serán los mismos que están encantados con que se la den al espécimen esté. https://t.co/gNWfxHR6iF]]></document><document><![CDATA[Lo verdaderamente estúpido y que no se ha enterado todavía de que va la película, es pensar que todo el que vote a… https://t.co/qJoTiZxaUn]]></document><document><![CDATA[@jlalarcon84 Es una cosa de locos... entre Vengadores y GoT, hay que entrar a twitter con un equipo antispoiler bestial.]]></document><document><![CDATA[Roger Torrent: “Si Sánchez se comporta como Rajoy, acabará como Casado” @rogertorrent  Siempre confundiendo el toci… https://t.co/FGtlp5nbj0]]></document><document><![CDATA[Luego que el pequeño comercio no despega... #fecosva #CVE #rebajas https://t.co/XGM4jH5Dfm]]></document><document><![CDATA[Mañana tenemos el partido más importante de la temporada. Ganar o irte a casa. Estos son los tipos de partidos por… https://t.co/T4ivE8VYvs]]></document><document><![CDATA[Por supuesto que el PSOE ha ganado el #28A por esto https://t.co/hsCbIVSUV4]]></document><document><![CDATA[Rufus T. Firefly . Los de Aranjuez y su Pop&amp;Rock giran con éxito. Felicidades https://t.co/fEAdDDeBgY]]></document><document><![CDATA[@TyranoBerger @David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @Storvice… https://t.co/DDmncCDLNI]]></document><document><![CDATA[#Rocío #Sevilla Autor @jtperezindiano Enhorabuena!! https://t.co/lKEjx354O6]]></document><document><![CDATA[De fet ara mateix, mentre la setena flota creu l'Atlàntic, hi ha una reunió de màxim nivell a una base ultra-secret… https://t.co/HwwAV6UgxD]]></document></documents></author>