<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@kiketon5 @LuisSuarez9 Pero si ya se la han sacado! Y al jugador del Liverpool que ha tirado a Messi al suelo no!]]></document><document><![CDATA[@dompi20 Entiendo... sigo siendo megafan de Apple! Solamente que tengamos toda la información (y lo que no sabemos,… https://t.co/D3NCYrCZ8d]]></document><document><![CDATA[@PouBoada @madaeslava @cayetanaAT Madre mia !!!   Esta  escória quiere gobernar el país ???]]></document><document><![CDATA[Aquest és el mapa amb el qual el New York Times va informar sobre la declaració de la II República… https://t.co/qQ4NmLmocw]]></document><document><![CDATA[Hace unos días asistí junto a un grupo de #influencers a un exclusivo #evento organizado por @ConchiSamper3 para la… https://t.co/2TjMUfmWxX]]></document><document><![CDATA[Contundent parlament d’Elisenda Paluzie a l’Assemblea General Ordinaria. Ara cal fer efectiu el full de ruta. Tots… https://t.co/2LT8Gz3RNw]]></document><document><![CDATA[@juanlusanchez Técnicamente el puesto  (no se ha estirado nada Cs) no lo impediría]]></document><document><![CDATA[Tú tampoco me agradas, nuestras energías y nuestras vidas vibras encajan bien, besitos de noche de sábado gordos y… https://t.co/0rdvvODpGw]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @mcruzaymo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/A6ZuAZXDz7]]></document><document><![CDATA[@SaisRoser @rosamirob @BeatrizTalegon @KRLS Molt de troll a Trollilandia. Saben q com ho peti el partit de Puigdemo… https://t.co/YIpRuDpUWY]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a la pubertad, porque aunque ahora se me da peor salir en las fotos, sé que me ha hecho un gran favor.]]></document><document><![CDATA[Nudo en la garganta viendo el amor de los parisinos a #NotreDame de #Paris]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/UnBR9Z89n5]]></document><document><![CDATA[@albecort Siendo sincera, mi madre dice que no diga que no hay porque tenemos todos los ingredientes para ello. No… https://t.co/vyXyoifGPv]]></document><document><![CDATA[Una sola palabra para cada día #VIVIR de manera plena y consciente! #FelizMiercoles con una sonrisa 😁 y a tope de e… https://t.co/RjFdHudfgJ]]></document><document><![CDATA[El día que estés con otra persona y no sea igual, entonces, volverás a acordarte de mí]]></document><document><![CDATA[Todo mundo comentando a capa em si e eu to apenas com os olhin arregalado ATENTA porque tem uma matéria exaltando o… https://t.co/hgV5phWfRM]]></document><document><![CDATA[@BigGreenEgg_es @albertomarcos @RoberCamara @Henardv @cesarcombarros @jalezas ¿Y para qué queremos otra barbacoa? 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria desde @grupo_fondos os queremos demostrar Verdades !! https://t.co/IkMJgpuMmX]]></document><document><![CDATA[LUGARES PARA REGRESAR ♡ #parkguell #barcelona en Park Güell https://t.co/eY1bJi6apV]]></document><document><![CDATA[@castigadorfumad Pero bueno, qué van a poner, ¿focos? ¿Se han fijado en el título? xD]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @2015Mariscal por tu apoyo y por tu trabajo incansable al frente de @aytocuenca durante los últimos… https://t.co/2OKeUz67Zb]]></document><document><![CDATA[@MelindaMcCrack3 @YourMarkLubbers @Change World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@versablar_uoc @mlalanda @JuanGrvas @antonia63000183 @agmasid Respecto a los familiares, se ve de todo. Mucha situa… https://t.co/l8fJTNJj0g]]></document><document><![CDATA[Feliz #SemanaSanta! Aunque ahora se pueden comer todo el año, alguna #torrija (más) deberá caer, no?  @rociococido… https://t.co/vrp6sZzfdf]]></document><document><![CDATA[É a terceira noite consecutiva que sonho que estava a comer uma gaja.......... a gaja é minha amiga.......... mas s… https://t.co/u7wqmBL3W6]]></document><document><![CDATA[David Bradley, chicos, mañana estará tabm en #FicZone2019  aprovechad! https://t.co/Ldr3a7ApNP]]></document><document><![CDATA[Yo pido el voto de las mujeres Para unidas PODEMOS. Y ahora más que según parece SÁNCHEZ  Pactaria  con C's. Que es… https://t.co/MrMJP3xQkp]]></document><document><![CDATA[@Jorgebuxade @MadDogMLG1976 @vox_es @vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/jMJUsKH4Kg]]></document><document><![CDATA[Os invito a leer esta sugerente reflexión de Francisco Gámiz Pérez, " Una Universidad Cercana, una gestión cercana"… https://t.co/dmrxVXno7I]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic Es impresionante, mágica. Una obra de arte!!!! Esta tan bien hecha tsn bien lograda, TAN BIEN INTERP… https://t.co/PPqAVKXDOW]]></document><document><![CDATA[@XavierDomenechs Lo cierto es que coartar la libertad de los que quieren hablar no está bien,pero tener que tragar… https://t.co/eUWdeu8JZ5]]></document><document><![CDATA[@wilma_lorenzo @Rubimaryland Eres una suertuda, aprovecha este momento de no tener que esperar por nada. Te esperamos para la octava]]></document><document><![CDATA[@matenw17 Busca dos iguales de otra pieza y ponlas. Puedes buscar en las tiendas de abalorios.]]></document><document><![CDATA[@xcorbera @esquerrarubi @ERC_vallesocc C / Monturiol https://t.co/IOxSd7j2Qk]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchado una conversación de dos chicos de 18 años que conozco y me están matando de la risa. Más monos. Se creen tan mayores]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Y vuelta la burra al trigo. ¿¿Ve como son unos CATETOS con anteojeras?? ¿¿Quién ha comparado??]]></document><document><![CDATA[@ellabiebsz Comprei um macacão cor de rosa nas ya nunca pensei que fosse tão forte kkk]]></document><document><![CDATA[Gracias al universo por todo lo que está regalando. O al karma, porque cuando uno hace las cosas bien, vuelve multiplicado.]]></document><document><![CDATA[Ahahaha, estes mesmo adeptos, são aqueles que se por algum motivo o Benfica sofre um desaire em Braga, se vão dizer… https://t.co/u17xQkL2AO]]></document><document><![CDATA[#plateroyyo #plateroytu  #farmaceutico  #jmanuel #15e #hechopormismanos en Calle de Alcala https://t.co/ZddwwmwWhK]]></document><document><![CDATA[@ullerol @ximopuig I sobretot quan va arribar @sanchezcastejon i Ximo vaig deixar de reclamar la financiació]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA ¡No has opinado sobre los resultados de las elecciones! ¡Qué extraño!]]></document><document><![CDATA[@GatovAdoct Jo també, és avui que es abstinència, no ahir, ja ho saps per al any que bé.....]]></document><document><![CDATA[Hemos colaborado con @CruzRojaCordoba en los diferentes preventivos de #SemanaSanta2019, con la participación de 1… https://t.co/g2WHaAopjn]]></document><document><![CDATA[@XabForIgl @xabierfortes @sport Yo ya me he ocupado de lo mío! Ahora me preocupa lo que pase ahora 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[@BobbyFi57075392 @Maria13611__ @Martinez1Justin @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Oye no sé ! Igual si t sobra el dine… https://t.co/qxJRNFcnXb]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll Mi hermana es diabética, genera muchos problemas de salud.]]></document><document><![CDATA[Copio un tuit de Carme Junyent, demògrafa, que sap de què parla:  Els savis saben que la llengua es mor. Potser no… https://t.co/e4sDVS3u0L]]></document><document><![CDATA[Hoy 4 de mayo de 2019 celebramos los 4 años del lanzamiento del álbum "Sirope" ¿Qué estabas haciendo tú en esa fech… https://t.co/5WYL9niqtJ]]></document><document><![CDATA[Seriously? El marquito de Rivera en plant maceta para adornar la mesita de trabajo?  #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Uma mulher com sobrancelha feita e unhas arranjadas, não quer guerra com ninguém]]></document><document><![CDATA[Ready for day 2 of the course on bibliographic searches!! Taught by @nalvarezdiaz  #IRYCIS #RamònyCajal #pubmed https://t.co/5NxJvngWGC]]></document><document><![CDATA[Acabo de ejercer mi derecho al Voto en estas #EleccionesGenerales28A 9:10 h! Tempranito ! Para ir a más a más ... y… https://t.co/QQ7aGHEdig]]></document><document><![CDATA[Elena del año que viene: haz el favor de hacer apuntes también a mitad del curso y no dejes todo para el final como siempre, gracias :)]]></document><document><![CDATA[Antes de comer algo dulce y procesado, escoge opciones saludables. Kefir o iogurt de cabra o de oveja con frutos ro… https://t.co/0UtrP2anGr]]></document><document><![CDATA[Así han vivido muchos. En una España en que si te salías de la moral católica te llamaban maricón. Votemos hoy para… https://t.co/tCgQsFUx6q]]></document><document><![CDATA[Buenas noches. #mediterraneando #Alicante #PuentedeMayo https://t.co/ltgD4sI1Xa]]></document><document><![CDATA[APÚNTATE EN LISTA AQUÍ: 659958499 ENTRADA GRATIS HASTA LAS 02’00h 🙊🙊🙊 en Trips Summer Club https://t.co/QOL0c4fo3C]]></document><document><![CDATA[@LaCantinaHM @RoostHeatonMoor @moortoppub is that you?! 👀🔎 https://t.co/SjWktDjmKK]]></document><document><![CDATA[@meiermq Pero si tú querías que PPK esté preso, ya no te acuerdas?. Jajajaja. https://t.co/HVIqaNWUEE]]></document><document><![CDATA[@xatuss @1118temple MUCHAS GRACIAS HOMBRE SE AGRADECE Y PARA COLMO ESCRIBO CON LAS DE LEJOS , SE ME ROMPIERON LAS D… https://t.co/govaoZBICm]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Se puede decir más alto pero no más claro Prometer lo que se puede cumplir 🌹]]></document><document><![CDATA[@Joslacop @ChronoIith Si pero acabamos de comer hasta reventar 3 personas por lo que cuesta una hamburguesa ahí]]></document><document><![CDATA[La peor sensación que puede vivir una persona... https://t.co/drGQIgDk2V]]></document><document><![CDATA[@Afry_LuNa @zapicocarmen @salvameoficial Hoy se Le a visto todo xixi e N directo]]></document><document><![CDATA[@TuaneCustodio Ainda bem! 😙 Foram espertos, mas ainda bem não machucaram ninguém]]></document><document><![CDATA[@sagitararrecha Total nada q ver con la tortura q nos someten en Venezuela]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @arturogaseoso Así es, yo veía el espectáculo con el alivio de que mi opción no estaba entre esos c… https://t.co/cCNbAmcDh9]]></document><document><![CDATA[En el ecosalud Barcelona, tras años de participación, 2019. Ajustamos a las personas para una mejor conexion con el… https://t.co/GOwEZYkdX8]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre No hay más ciego que el k no quiere ver??🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[#chriscornelltributeband #soundslave #chriscornelltribute #rcaClub #lisboa @ RCA CLUB https://t.co/M1S3Mbt7ZG]]></document><document><![CDATA[@SDramatical @Nanchinho Los del PNV sí son listos: recogen nueces, aunque sea chorreando sangre.]]></document><document><![CDATA[@HispaniaRevelde @palermsr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MdSYH3gEWc]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:48, noon 13:35, sunset 20:22 WEST (UTC+1), April 24. Day length: 13h 34m.]]></document><document><![CDATA[@unplebeyomas En Junio se me vence el pasaporte. No creo que pueda ir en un buen tiempo :(]]></document><document><![CDATA[@cgarcilope64 @aytocuenca @aaavv Cuenca se está convirtiendo en una ciudad sin ley, no podemos tolerarlo.]]></document><document><![CDATA[@MariaLFV @Pablo_Iglesias_ Es que ellas son lo mejor. La mía es una bellísima cocker spaniel. ¡La adoro!]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs Por si usted no lo sabía, nosotros si!!!  El PP consideraba que una “interpretación si… https://t.co/bv34buWUPC]]></document><document><![CDATA[https://t.co/zmVHSmeLK1 falleció el ex presidente Alan García Porque se disparó en la cabeza .]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @carmenporter_ Jajajajaja,, buenos dias linda,, si estamos esperando por Carmen y como tú al café ☕☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@mary_carvalho22 Tu não estás pronta, ninguém está, eu já o vi E AINDA NÃO ESTOU PRONTA]]></document><document><![CDATA[Mi estrategia de aguantar sin cargar el bono de transporte está tambaleándose. Hoy, cargaré mi penúltimo bono como… https://t.co/jR9gpBya3w]]></document><document><![CDATA[@vikigweto @farmaterapias Cierto! Podían, al menos, haber guardado las apariencias...😔]]></document><document><![CDATA[@gasteizhoy Esta es la imagen del proyecto para Vitoria-Gateiz que presenté ayer, en la que la sigla de mi partido… https://t.co/kzGNdd0WJI]]></document><document><![CDATA[Hasta el cielo mami.  . . . . . . . #lifestyle #timefamily #happy #followme #instagood #children #familytime… https://t.co/o38K290vaI]]></document><document><![CDATA[“When a baby pays attention to things, the adult's brain tracks and responds to her infant's looking behavior -- as… https://t.co/vhID8GT4p4]]></document><document><![CDATA[@seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @jusapol @jucilnacional @JupolNacional @45sindespidos #EquiparacionYa… https://t.co/EBo7K1hdfr]]></document><document><![CDATA[Mierda de pais! Y luego hablan de fascismo. Qué hay más fascista que querer impedir el voto libre a una persona?]]></document><document><![CDATA[@Katia52064318 @MiriamSaavdra Le quedaba muy bien y las  envidiosas se morían de rabia]]></document><document><![CDATA[Este es el problema, la malintrerpretacion y tergiversación de una campaña electoral que no ha podido defender clar… https://t.co/mPv9XOCXrg]]></document><document><![CDATA[@jubroberg @pploaiza @PPSanFernando @mjosedealba @MalusfRo @QuijanoPascual @paolaromerob @Rosa_Bustillo Unión y fue… https://t.co/uH3P6AyACz]]></document><document><![CDATA[Cuan2 no quieres ver fotos de la persona que te cae mal. https://t.co/cWKse9uLGr]]></document><document><![CDATA[@esata123 Parece una conjuntivitis. Espero que se mejore el precioso Tedy. 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Por una mala gestión y por NO UNIRSE PLATAFORMAS DE IZDA como En Marea, Pacma, Compromis, Actúa se HA… https://t.co/RRAd4MsoUr]]></document><document><![CDATA[@justsmilee19 @justsmilee19 la madre que te parió, o sea yo, ha comido lo mismito que tú, migas y además con torreznos]]></document><document><![CDATA[Un muy buen aporte de mi colega @AnaFolgueira para entender las nuevas relaciones que tienen que establecer las mar… https://t.co/yx6EATM2vO]]></document><document><![CDATA[@AAVVBarrioMosca No se lo achaqueis solo al ZAV es que estamos en pleno puente a ver si sabemos a hablar con propiedad]]></document><document><![CDATA[A veces Twitter es maravilloso, querer leerme el libro de @protestona1 y @Xuxipc y que @MiguelAChacn2 sin conocerme… https://t.co/nmeOTYZin7]]></document><document><![CDATA[El informe muestra la paradoja de que, mientras las desigualdades persisten (aunque en algunos casos se recortan),… https://t.co/iEcz5mb3U0]]></document></documents></author>