<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Bueno, ya no tengo Internet y mi tío ya ha dicho que está vez no se puede reparar... Hay que comprar una bobina par… https://t.co/2YzPW0m4cg]]></document><document><![CDATA[Y aun habrá alguien que vote al @PSOE y su descerebrao Pinocho @sanchezcastejon Manda huevos!!!!  Está claro que al… https://t.co/dr31BXyYzD]]></document><document><![CDATA[Protector del muro, capitán fantastic. #amordelbueno #enfamilia #excursion en Castillo de San José de Guadalest https://t.co/QNekVLHva9]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Pero llamar amigos de terroristas a los socialistas, eso si es correcto democrático y Etico.]]></document><document><![CDATA[Uno se da cuenta de la legendaria reputación que precede a actores como Clark Gable cuando ve películas como It Hap… https://t.co/EUeeDp06ld]]></document><document><![CDATA[Investigan el hallazgo de huesos humanos en un coche en un área rocosa de Amurriohttps://t.co/WaruqV3ZuI via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[Esta historia es atroz y conmovedora. Revela bien la brutalidad del poder norteamericano. No se la pierdan.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Embustero quien puede creerte fascists con tus máster de las universidades norteamericanas, con 12 mi… https://t.co/q50sqtmBKq]]></document><document><![CDATA[Dada la hora del partido del hoy, nos vendría mejor cambiar los palotes de fresa por pasteles de carne 😂🦸🏻‍♂️🏀… https://t.co/v8oWh0wblF]]></document><document><![CDATA[Rainy weather is also a good moment to take lovely pics 📸🌨🌍🌧📸  #aviation #avgeek #boeing #airbus #embraer… https://t.co/zKDPwoLhcr]]></document><document><![CDATA[@joseonarres @MarcaTMF @PSOE Eso hago! Gracias ❤️🇪🇦 https://t.co/FLiHvysZX1]]></document><document><![CDATA[Tengo mucho hype con la peli de los vengadores.....no pongáis spoilers 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[Hoy he conocido una francesa llamada Ophelia y pues nada hemos terminado en un masaje y ha sido de lo mejor, por fin algo me gustó]]></document><document><![CDATA[Hay días en los que abro los brazos y no soy capaz de abarcar todo lo que he recorrido. Me gusta estar mucho tiempo… https://t.co/9Or7xurlEq]]></document><document><![CDATA[Madremia es lamentable escuchar al Calvo de Maldini comentar un partido del Barça]]></document><document><![CDATA[¡Esto es Fútbol! 🏟⚽️💚  Más de 23mil espectadores colorearon el Benito Villamarín en el primer derbi femenino de la… https://t.co/wnEtV7Mce5]]></document><document><![CDATA[@BobPopVeTV Sí, a todo. A por un lunes "arreglao" como decía un amigo mío.]]></document><document><![CDATA[@Aibabur @castavieja Fijate Alfonso en la expresión de uno y otro, en la mirada, no los pitones, que te dice uno y… https://t.co/jSJq8ADjgY]]></document><document><![CDATA[Colocando las balizas para la carrera de orientación ##nuncadejesdereir #minundomisreglas en Isla De Mallorca, Bale… https://t.co/onY22V27tf]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @cristobalsoria Menudo personaje estas hecho @cristobalsoria]]></document><document><![CDATA[@INS_EHTB Millorant cada dia. Aquesta és l'oportunitat que dónen els concursos. Ànims i endavant sempre!!!]]></document><document><![CDATA[@mjdavid007 @dfuentescastro Créete lo que quieras, pero antes asegúrate de que hacen el análisis correcto. Si el an… https://t.co/ugYiqNFR01]]></document><document><![CDATA[@officialginika @lucablanco73 Hi gorgeous view Anita ❤️❤️💎👌👌 https://t.co/xmj67VCupV]]></document><document><![CDATA[@Tocorman Solo estaba el papeo por suerte xDD pero goteando desde Azuqueca a Sol]]></document><document><![CDATA[Se veía venir que iba a ser una mierda en cuanto a diseño.  Pero otra cosa digo. Ceder ante presiones nunca. ESO NU… https://t.co/f26amd9O5X]]></document><document><![CDATA[@JorgePlaGarcia Me ha pasado también alguna vez... Sorprendente..tanto control para unas cosas y tan poco en otras]]></document><document><![CDATA[@Santisbd @podem_sbd @EnComu_Podem @podem_cat @PodemMontcada @PodemosRubi @PodemGranollers @PMontornes… https://t.co/jcDOaangez]]></document><document><![CDATA[Quien me lo iba a decir, me han sacudido un Saxo. en El Albayzín, Andalucia, Spain https://t.co/NOQc7UvWEl]]></document><document><![CDATA[Fascistos y fascistas del antifascismo https://t.co/0PQMH8AHxA vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[Cardiac syncope recurrence in type 2 diabetes mellitus patients vs. normoglycemics patients: the CARVAS study https://t.co/OGKURooIYq]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @propio_criterio No pierdas el tiempo con este tipo Carmen, que no tiene criterio y si tiene algo no es propio..PASA.]]></document><document><![CDATA[Lo de Yuri a Lucas Vázquez es amarilla salvo que los haga Ramos, en cuyo caso es roja directa. Y Luis Suárez o Raúl… https://t.co/fsQHIeBgnO]]></document><document><![CDATA[@ACasadoV @manueljrrechi @pasionensevilla @SSantaSevilla19 Gracias querido. Se que tus palabras vienen del cariño.… https://t.co/EDSY9AEY2W]]></document><document><![CDATA[El domingo no te quedes en casa. No volvamos a la casilla de salida. #Vota #YoutuberPorUnDía https://t.co/ncFiC8P43M]]></document><document><![CDATA[CD9 ft. Sweet California - Vuelves - Arena Ciudad de México (26-noviembr... https://t.co/8JXJqfZhAC vía @YouTube va… https://t.co/sdqgnhEhI0]]></document><document><![CDATA[@wisolopez79 @sanfelixperez @vicente_bau @valenciacf Si loco. La loteria no me toca pero todas estas mierdas si. Pe… https://t.co/dOSzAKMxUi]]></document><document><![CDATA[Si las tasas de los ayuntamientos llegan al 8,5% en algunos municipios, ¿por qué los arquitectos que son los respon… https://t.co/sxnH2MfCPP]]></document><document><![CDATA[Ya van saliendo resultado de diputados y la mayoría la tiene el PRD, se imaginan, la presidencia, la alcaldía y la… https://t.co/gsvJtfZoUL]]></document><document><![CDATA[@Cchupaa @Pasion_Violeta Y claro cómo subió a Primera con el reventón del vago, ahora tiene derecho a bajar a segun… https://t.co/R1niv8BEw0]]></document><document><![CDATA[@ClaudioSensasao Joder....es que dan penita.  Tal vez trabajan sin imágenes jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Herrerin regala fácilmente en e Bernabeu 2 goles... vaya fiasco de portero en este #RealMadridAthletic]]></document><document><![CDATA[No nos engañemos lo que quieren Idiologizar todas instituciones, para ganar de facto la Guerra que perdieron. Dejad… https://t.co/EbszCi2cDQ]]></document><document><![CDATA[Ojo a lo que dicen las encuestas.... de la calle. 💪 #VOTOPP https://t.co/EfJpVWeFt4]]></document><document><![CDATA[@StarlessCrimson La primera propuesta suprimir la abogacía de oficio para ahorrar costes.]]></document><document><![CDATA[Acto de campaña informativa #HazQuePase #Volemmes #SeguirSumant  #QuartdePoblet https://t.co/nO1QqeIjtw]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Empanada de berberechos con pan de maíz. Sublime. https://t.co/JxXQrzn1aV]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674 @ElPaterBlanco @56Lucas5 @martinalliue80… https://t.co/RVmmkXyRNb]]></document><document><![CDATA[En el #RestauranteFuentevieja, en la #PlazaDeLaConstrucción de #Illana, encontré esta preciosa #cabeza de #toro.… https://t.co/lznao2iDf9]]></document><document><![CDATA[Uno alucina al saber que en 2018 se editaron en España unos 85.000 libros. Lo empieza a entender cuando descubre qu… https://t.co/8tVatBzo3m]]></document><document><![CDATA[Dakota ya se ha hecho un cuchillo con un trozo de madera #SVGala1 https://t.co/lOAafZfdyL]]></document><document><![CDATA[El dirigente norcoreano, Kim Jong Un, da a Trump hasta finales de año para aclararse sobre el futuro de las relacio… https://t.co/KzFSG212cQ]]></document><document><![CDATA[Mi impresión de los resultados es que nos quedamos igual. #eldiadelamarmota #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Ingeniosa manera de tratar de evitar los palos de entrada en las redes sociales...]]></document><document><![CDATA[Amanecer en #moriscal #babia #luna #leon #parquenatural de #babiayluna en Babia El Moriscal https://t.co/1Cr4EOKWA2]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/8ctPL968bI]]></document><document><![CDATA[@ComunicaPedro @blogpocket La prueba en que revises en tu audiencia de #Mailchimp que aparezco yo suscrito! #CyACartuja]]></document><document><![CDATA[@MiguelBrasa Pues tomo nota. Yo en los partidos de chicas no veo eso, pero más sabe el que lo vive cada semana.]]></document><document><![CDATA[@papelhogar @Granviademadrid @SecretosdeMadri @ChuleriaMadrid @MadridSeduce @Visita_Madrid @Adellanotte… https://t.co/q7GQf63N2L]]></document><document><![CDATA[@alevillen Lo siento... que sea más la alegría que el coraje. El final ha sido feliz, quédate con eso. Abrazos Alejandro]]></document><document><![CDATA[Si lees la entrevista puedes comprobar que filosofía toda la que quieras, pero programas electorales se ha leído má… https://t.co/y4HaPmteaj]]></document><document><![CDATA[El PSOE ofrece a Iglesias un pacto programático fuera del Gobierno | España | EL PAÍS https://t.co/hf9ykF3UcW]]></document><document><![CDATA[De esos días que no se olvidan. Un Reino de León a rebosar con un grupo de chicos impresionantes. Que más se puede… https://t.co/Rq1i27nCj5]]></document><document><![CDATA[Son ideas mias o esta señora esta desde el principio buscando que alguien la ataque por lo del "Si, Si, Si" para lu… https://t.co/3riOpKOws6]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a la @UDMelilla por la victoria 2-1 frente al @CDBadajoz  Sólo quedan 6 puntos en juego para saber si… https://t.co/HvMcbGew8i]]></document><document><![CDATA[“No hay operaciones militares, ni tropas cubanas en Venezuela. Llamamos a la comunidad internacional a detener esta… https://t.co/MRMc8tRV5t]]></document><document><![CDATA[@nicotf La pregunta es si estamos mejor con ellas o sin ellas. Y como yo no sé crear 1.600 millones de euros en imp… https://t.co/OK6LaKUtpL]]></document><document><![CDATA[@CapPescanova El calendario podía haber sido perjudicial para el Celta. Reconozco que algunas alineaciones jornadas… https://t.co/X7x3HJjMeq]]></document><document><![CDATA[AEPD-UCM, una asociación de estudiantes de periodismo deportivo para acabar con el pesimismo laboral https://t.co/KN2mZrpprx]]></document><document><![CDATA[En otros países ya existen desde hace mucho tiempo.  Sres. Políticos de #izquierdas #derechas #centros y de todos l… https://t.co/M2eGwlztWq]]></document><document><![CDATA[Nuestro compañero Joan Sabater participa en una mesa redonda sobre #BlockChain y #Salud organizada por @Alastria_ e… https://t.co/5Gv8IWb8l3]]></document><document><![CDATA[Wind 5,0 km/h SSE. Barometer 1022,0 hPa, Falling. Temperature 21,9 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 37%]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @rclarval INTOLERANTES que hablan de tolerancia frente a una @InesArrimadas educada y demócrata.]]></document><document><![CDATA[Pet Shop Boys - Home And Dry (High Quality Audio) https://t.co/u42z9mGejY vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Candidatos del "procés" han celebrado ya diez actos desde la cárcel de Soto @elobrerodigital   https://t.co/5FW7QnuEnU]]></document><document><![CDATA[Entre @elchiringuitotv  y @EstadioTVE está el premio a las preguntas más inutiles, que larga se les está haciendo l… https://t.co/azEzzq7rT3]]></document><document><![CDATA[$XMR #monero dos semanas preparando asaltar la resistencia. https://t.co/qlldL3JQda]]></document><document><![CDATA[Señor @chemacrespo_ que las intenciones pueden ser buenas, pero la realidad, es la que es. @BrujulaOndaCero… https://t.co/mM59IU0XV6]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ Falso, Inés han dicho que mejoraría sensiblemente la hucha si se tienes hijos que en… https://t.co/TtGCkxW457]]></document><document><![CDATA[@manupelazamo @jrcst @malakahin Vamoooos a ver que imprudencia abrir el paragua cuando esta lloviendo 🤔🤔😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Javirodespi @RMBaloncesto ¡Qué bueno que és! Hace tiempo que no veo partidos de los juniors, no se que estrellas potenciales hay.]]></document><document><![CDATA[Jon Snow sale con y sin cicatriz, aunque a mí como a Daenerys poco nos importe #solopordecir #GameofThrones… https://t.co/XwEMYurfxD]]></document><document><![CDATA[Trust me baby!! Call your friends let's get drunk🤞🏽 animaleyelondon 💥  #streetstyle #streetwear #fashion #manstyle… https://t.co/wiCMMo2eMs]]></document><document><![CDATA[@g_palmira @diegodelacruz @libre_mercado Zapatero en  Consejo de Ministros de 20 de mayo de 2010 acordó recortar el… https://t.co/LOZXcIewkr]]></document><document><![CDATA[stone project Gilet. #mamposteriavalencia#stone#piedra en Valencia https://t.co/zm3JDEZm0U]]></document><document><![CDATA[Pedro Cintas Moreno: “Extremadura es una de las pocas regiones que tiene un supercomputador” https://t.co/ME3Bp7XQAG]]></document><document><![CDATA[Decía Rivera algo parecido al never never never de Florentino, pues o pactan ellos y Sánchez o en manos de los independentistas de nuevo...]]></document><document><![CDATA[Cuando llegue al gobierno publicaré la lista de los defraudadores, quitaré medallas a policías matratadores etc. re… https://t.co/KcuxgnyaAh]]></document><document><![CDATA[@Pili130373 @Holada9 @vox_es Pues rezaré por las tres k se fueron con el diablo]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Sargantania1 @Dan__Vader @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez… https://t.co/qjiiFaWO87]]></document><document><![CDATA[Ya en el Camp Nou, a las 20,45h transmisión del partido @FCBarcelona_es -@LevanteUD, con @juliosalinas19… https://t.co/dzlQQQMp1B]]></document><document><![CDATA[El Somriure de Montserrat Caballé al @Liceu_cat  Gran homenatge. en Gran Teatre del Liceu https://t.co/iKIAvWCLHw]]></document><document><![CDATA[Top Story. Presentación del Libro de Haikus: Tres Poemarios y Cincuenta Haikus el pasado 12 de abril en el Cuarto R… https://t.co/obG6MzbR4d]]></document><document><![CDATA[@Miguelcoza @CrisRMCF21 @MoldesTato No la diferencia es ganar titulos eso de jugamos como nunca y perdimos como sie… https://t.co/eo4XmBqclE]]></document><document><![CDATA[@Objeparanormal @navedelmisterio @Diego_FDM @pantalla_azul @JaviPerezCampos @nachonavarrogil @nachorsevilla… https://t.co/mAEoTdCRAI]]></document><document><![CDATA[Pablo aparte de la campaña, tiene un minuto, ese minuto tiene que generar tantos votos, que será una auténtica eclo… https://t.co/cwY1Jjar9A]]></document><document><![CDATA[Palabras o Hechos ¿A QUIÉN VOTAR? Rafael Dávila Álvarez. General de División (R.) https://t.co/Z3XJrKfNzn vía @GeneralDavila]]></document><document><![CDATA[Tardes de estar en casa y leer revistas con música lenta.✨Empieza a hacer calor y la ventana está abierta.🔥Este año… https://t.co/iqWPjfNQ1m]]></document><document><![CDATA[@juanarza Ufff. Soros y ahora el Conde de Godó. Muy feo. Pero que muy feo]]></document><document><![CDATA[Just posted a video @ Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/AqQQvgLGk3]]></document><document><![CDATA[Hola queridos terrícolas, hoy jueves les traigo de nuevo a la sensacional María, guapa representante de la belleza… https://t.co/CqZ0k1qWDE]]></document></documents></author>