<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MirurgiaR @japortalmiranda @MINSAPCuba @CubaMINREX @BrunoRguezP @CubacooperaCu @CubainKenya Son terroristas islámi… https://t.co/HyA3idfkka]]></document><document><![CDATA[“La amistad es lo más especial del mundo. ¡Y teneros a mi lado es lo mejor que me ha pasado!” @adrianalba_p… https://t.co/Aq3jTd2fyA]]></document><document><![CDATA[El dueño de ASOS pierde a tres de sus cuatro hijos en Sri Lanka https://t.co/bypnH795Hf vía @elpais_gente]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos Lo tengo imposible, todo mi pasado analógico está en Granada 😔]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado El descendimiento, de Roger van der Weiden. Una maravilla. #MiCuadroDelPrado #Prado200 https://t.co/8Ghu0xmyK8]]></document><document><![CDATA[@BelenFGonzalez @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @BaaresCaro @vanecorlao @belen_ah @MBTotorika… https://t.co/tTnNEwO7WY]]></document><document><![CDATA[@diegoarroyogil ¿no era el hombre bueno, sensato, austero...y bla, bla, bla?]]></document><document><![CDATA[Ojalá ser del País Vasco pa no tener ni un diputado del trifachón #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@analindimais É tipo ir com meu pai na Decathlon, depois de uma hora ainda estávamos no primeiro corredor. Ele quer… https://t.co/aehFhMLsLR]]></document><document><![CDATA[@sangomyqueen @martaot2018 Depende de @martaot2018 corazón ...supongo que no tardará porque se muere de ganas]]></document><document><![CDATA[@EPturismo @europapress Las tradiciones que nos quieren robar. LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[@VeroPGranado @cabify_espana Vero a tu pregunta de qué probabilidad te contesté un 99 % y en ese momento no podía l… https://t.co/nFqvNz8ZWw]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/UVqvVxZYIM]]></document><document><![CDATA[Volvemos a los 80.........#rock&amp;blueszaragoza https://t.co/Jo1Ro7kTD0]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Esto es un avance tan grande que se puede decir,,,( ahora si q podremos vencer a la muerte)]]></document><document><![CDATA[El q no quiera alejarse d su casa x miedo, q bajen a sus calles y tranque todo]]></document><document><![CDATA[Feliz día mis bombones💖 hoy estamos descansando pero igual te mostramos nueva pulsera ✨de concha de la colección ma… https://t.co/KN4qBEHzNZ]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE Habéis dado ya las respuestas en directo? Porque va a ser épico cuando lo vean vuestro espectadores]]></document><document><![CDATA[@Tomas982 Damos fe de que estabas malito. Tu cara en aquel MCDonals abarrotado era un poema.]]></document><document><![CDATA[Imprescindible exposición. Imposible salir de ella igual que se ha entrado, sin que algo haya cambiado, se haya rev… https://t.co/yYjcFgeT9D]]></document><document><![CDATA[48M ya mismo llegamos al 50, vamos💜 #NuestroMapaDelAlma #BoyWithLuvOutNow #BTSxHalsey #FindYourPersona… https://t.co/k9W58Sk54K]]></document><document><![CDATA[@_UnHumanoMas_ @korkelm @Correos Esa es la forma de trabajar de algunos, llevan haciéndolo años.]]></document><document><![CDATA[🌹🍑🎉 Having fun doing some stepsssss with my girl danielapacheco8999  #dancehall #dance #female #stamina… https://t.co/42tzymhzgK]]></document><document><![CDATA[Money in the Bank Ladder Match for a World Heavyweight Title Contract: WWE Money in the Bank 2010 (Full Match - WWE… https://t.co/o1iMCcxBGs]]></document><document><![CDATA[@manuraortiz @candela50206088 @InesArrimadas @CiudadanosCs @PSOE @sanchezcastejon No no estamos comprando unos pant… https://t.co/Jwt0qKi2NT]]></document><document><![CDATA[@malditobulo @mcarilia @Nanchinho @abalosmeco @sanchezcastejon @PSOE Esas verificaciones no son correctas. Solo con… https://t.co/NFV8R3KZIZ]]></document><document><![CDATA[¿¿Estos muertos no cuentan por no ser occidentales o cómo va el tema?? Explíquenme.  #QuéPena 😢  https://t.co/88xocGYvlU]]></document><document><![CDATA[@pepsicocom @anabelmedina @lawanda50 @FedCup @mariajo_martine @GarbiMuguruza @alionaa12 @CarlaSuarezNava… https://t.co/L0ouHVqwSl]]></document><document><![CDATA[@malejandracruza @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP… https://t.co/kZAIRjNXHO]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Quiero ver tu objetividad. https://t.co/RegsYUPxBe]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Paso como de la mierda. Allá ellos... #VOXSaleAGanar #PorEspaña ❤💛❤ 💚💚💚 https://t.co/563MBnSkUF]]></document><document><![CDATA[@tablero63 El día está perfecto..suerte para el jueves...😉 https://t.co/AU15LaITH7]]></document><document><![CDATA[@cfisiocenter Nada que no se arregle con una cara de te tiro el cubata, como yo digo, pero bueno es decirlo por si es de utilidad.]]></document><document><![CDATA[✔️Nueces y anacardos ✔️Queso fresco 0% ✔️Kiwi Le añado una tostada con AOVE y hacemos un desayuno saliendo del habi… https://t.co/N45VkOaHHr]]></document><document><![CDATA[@paolaciamariaz @ciamariaz @porlainnovacion Seguro que será un disfrute para alumnos y profes implicados ....me qui… https://t.co/IjxwK0XAUM]]></document><document><![CDATA[Rivera empieza fuerte a los 30 segundos: "Estamos en este debate de milagro, el señor Sánchez lleva una semana inte… https://t.co/b6heTWUIsQ]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @PSOE @sanchezcastejon El caso es intoxicar, manipular y sobre todo tratar de desprestigiar, a cualquier precio.]]></document><document><![CDATA[Un any més, victòria del #FCBarcelona 🔵🔴 al campionat de Catalunya de clubs! 🏅🏆   Per part meva, retorn a les piste… https://t.co/2dwoZ1O3cl]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/R95X266SYB]]></document><document><![CDATA[“When a baby pays attention to things, the adult's brain tracks and responds to her infant's looking behavior -- as… https://t.co/vhID8GT4p4]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Porque el trayecto penoso en @metro_madrid se hace más ameno Gracias a ellos ... The Doors todo un clásico ♥️♥️… https://t.co/rUhTDtxevE]]></document><document><![CDATA[Mal posso esperar por acabar o secundário e sair um bocado desta terrinha]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/YlZleyjpF5]]></document><document><![CDATA[@peregrintuk Me acabo de dar cuenta de que yo intenté escribir "magníficos" y mi corrector decidió que los episodio… https://t.co/5BwylO9yKq]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @MeetAndBeers @oiter13 @septimooficio @los_secretos Según lo vi]]></document><document><![CDATA[Os domingueiros são reais. Eles existem, não são uma lenda. E são tão irritantes como se descreve ..]]></document><document><![CDATA[@iaiavegana A mi em passa el mateix.  Sempre las  repelo sinó no puc menjar-ne.]]></document><document><![CDATA[Pues ese profe se merece que nos adentremos en su historia, creo. Tienta. LAS CHICAS BRITT: LAS HIJAS DE LOS HOMBRE… https://t.co/OdKz3xPZ4Y]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uZpiy4z3mq]]></document><document><![CDATA[Ojalá algún día tenga la oportunidad de vivir algo así... 🌍 https://t.co/0LZZSEcMn4]]></document><document><![CDATA[@vueling Y permitís que los niños de 9-11 años hagan colas de horas para que vuelvan con #airlingus sin explicaciones a sus profesores]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Me uno a ese besazo jajjaa buenos díassssss 😉 así el finde😋 https://t.co/JNgBgC7H4w]]></document><document><![CDATA[Hola @ugtnavarra Los cabrones de BOX han arrancado las pancartas del 1 de mayo que teníais en Mutilva en el puente… https://t.co/B8541JZSB5]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @pater112 @VMagnacky + todos los demás 😜 Esto tampoco está nada mal !! https://t.co/vcVTlMD2Z5]]></document><document><![CDATA[Qué barbaridad! Hay que leer a @Emiliogude cuando se pone así. Magnifico hilo]]></document><document><![CDATA[@AnaDeDiaFilm @NoticiasNavarra @NinaOlvido @medialunafilms @SyldaviaCinema @Martin_Samper @NinaOlvido en la portad… https://t.co/jizKZGDqrg]]></document><document><![CDATA[@taxi_sevilla @Ayto_Sevilla un año más servicio vergonzoso en la #FeriadeSevilla19. ¿Esto tb es culpa de la competencia? #nosomostontos]]></document><document><![CDATA[#100Automobilebcn 🚗 100 anys del Saló de l'Automòbil de #Barcelona Felicitats!!! @Fira_Barcelona  Automobile Barcel… https://t.co/FjtsCCWyga]]></document><document><![CDATA[¿Un café? Relax, no quiero nada serio" | Chipi Lozano | TEDxCadizUniversity https://t.co/Jv5MgpCLL5 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@CFSergioDalma @montsesono Feliz cumpleaños Montse!! Muchas felicidades! Que la vida siempre te sonria!! https://t.co/z3O7MfdyXQ]]></document><document><![CDATA[@carmencicuta @s0yningun0 @LaRetornada @LaChunga11 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @Nestealimone… https://t.co/rbjjhfk8BE]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @pablocasado_ @JuanMa_Moreno DÍ que sí Juanma son valores que nos pertenecen a todos. Gracias por tu apoyo]]></document><document><![CDATA[@JudicialWatch SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition  #FreeAssange ✊🏼  https://t.co/J3GqrKZB1M]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Verguenza y pena estais dando opinando contra los veganos👊👊👊👊👊👊]]></document><document><![CDATA[Vaya gentuza, luego se quejan de las fuerzas españolas. Que poca vergüenza]]></document><document><![CDATA[@ActuaBalear @bernsteinandru1 @SantiLopezVela1 @ChicaRamon1 @Shirley99917392 @EPBaleares @dbthechippy… https://t.co/ViSkJLo022]]></document><document><![CDATA[#28ATV3 #ElecccionesGenerales28A  #Elecciones28A Sigui a quin sigui al partit independentista que haguem votat i si… https://t.co/x4YayqbrQ4]]></document><document><![CDATA[@CarlosVillarru6 @elCorreoWeb @M_J_Fernandez No. Las previsiones lo señalaban]]></document><document><![CDATA[e vcs sabiam q ela continua me inspirando até hoje em um milhão de coisas? Sério ela sempre me manda uns conteúdo F… https://t.co/wx5S18VS08]]></document><document><![CDATA[Can y Semen descansando en una de las escenas de grabación de hoy Bien sentaditos y juntitos 🥰 #erkencikuş https://t.co/Vrq7URaGoK]]></document><document><![CDATA[Mi gatillo me recuerda a los bebés lo pesadxs que se ponen hasta que les das de comer y despúes hasta que se duermen. 😂]]></document><document><![CDATA[@Atiyulia @EsterMunoz85 Se veía que eso de ser humildes, como que con él no va. Casado mantuvo su postura constante… https://t.co/EjvLR1qOUB]]></document><document><![CDATA[@martinelguaje Aunque como el Barsa no baje de nivel se la lleva de calle!!]]></document><document><![CDATA[Patria es pensar en el futuro de nuestros hijos.  Qué grande  @agarzon señalando la necesidad de potenciar los se… https://t.co/ADi4m5VmiF]]></document><document><![CDATA[@MarieRuvalcaba @mizzlizzieo @arociorl @eligwy77 @LeemitageLuke @FauziaBebo @kbuhrmester38 @sanja_zivic… https://t.co/0vp7cGXyDA]]></document><document><![CDATA[Espero sobre todo que lo veas y te guste @Najwa_Nimri TE AMO ⚡️ #najwanimri #najwa (yo lo he intentado) https://t.co/j9pqUw94uM]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/tVGjfGuSYw]]></document><document><![CDATA[@Rafaelarenasgar @PepaBueno @La_SER Ya sabemos que el TC es el felpudo del gobierno de turno. Llevan 30 años así. V… https://t.co/Um7JoMmdNl]]></document><document><![CDATA[@BeatrizGimeno1 Yo también la acuso de todo eso. Puede demandarme si quiere.]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_Frases Todos hemos pasado por tiempos complicados y difíciles... pero precisamente, en esos tiempos, está… https://t.co/LFulLfToJV]]></document><document><![CDATA[@alexrollan @alfonsdg Qui serà la @pina5399 que t’ha fet aquet regal? Espero que poguis trovar el temps per llegir-… https://t.co/Xj3iQMcJLA]]></document><document><![CDATA[Habría estado genial que @TeoGarciaEgea hubiera ido al #DebateAtresmedia vestido de huertano en el día del #BandoDeLaHuerta2019]]></document><document><![CDATA[@josek_net No no no...eso no es la edad...te lo aseguro 🤣🤣🤣 https://t.co/c75QPMifdg]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo a M.A.Revilla y juro por Dios, que como Sánchez @sanchezcastejon, pacte con C's,  partimos peras pero ya.]]></document><document><![CDATA[45 minutos después de pedir la comida y seguro esperando, he pedido la cuenta de las bebidas. "Mamá eres muy "pro"". 🥰]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:01, noon 13:37, sunset 20:13 WEST (UTC+1), April 15. Day length: 13h 13m.]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @iSemperLiber Nadie debería insultar a otro por lo que vota. Eso es propio de fanáticos.]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Caceres en la plaza de San Juan se os han olvidado las papeleras con las prisas de terminar. Chof chof chapuza]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña en Valencia. Emocionante comprobar cómo el naranja inunda las calles. Vamos ciudadanos! Vamos Esp… https://t.co/fivYdj18H5]]></document><document><![CDATA[@JnnDiaz @gabrielrufian @InesArrimadas Això ja m'ho crec ja. Paparres.....!!]]></document><document><![CDATA[@susmarkes @AlbanoDante76 Doncs no et dic res del què en costa a mi: el meu mòbil no té català...i m'ho corregeix t… https://t.co/HPT460W8As]]></document><document><![CDATA[Leer a Galdós consiste solo en empezar, luego es imposible dejar su lectura; porque la voz que nos habla tiene un e… https://t.co/Evgn4K3Zy4]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/rYD7gxQCQJ]]></document><document><![CDATA[@Isantosherrera @espailiterari Pasaré a verte con los puntos de libro de @en_canta_dos. ¿A qué horas estarás?]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 en guerra y trabajar juntos he ir juntos bajo una misma bandera.]]></document><document><![CDATA[Llevo 27 años pagando impuestos y hay q hacerlo, nadie da duros a peseta y una sanidad y una educación en condicion… https://t.co/2kjSlAjZCv]]></document><document><![CDATA[¡Qué pena tengo, esta noche! Qué falta de talla, qué flojos son todos, excepto el del PNV. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[Qué importantes son nuestras raíces y a veces que poco tiempo dedicamos a escuchar las historias de las personas de… https://t.co/vvKAxHhG1Y]]></document></documents></author>