<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@toninote He leído este tweet muy pronto horariamente hablando, y en la confusión general que me domina entendí emp… https://t.co/2V8tXHsnbm]]></document><document><![CDATA[🦓 @sendaviva está a poco más de una hora de #Zaragoza y los peques disfrutan como lo salvajes que son 🦔 https://t.co/FFhOGP5gPm]]></document><document><![CDATA[yo me alejo y dejó atrás esa vida que te promete paisajes sin retirar las cortinas]]></document><document><![CDATA[Aí puta que pariu como eu estou a cama está a andar a roda sozinha e está merda não tem rodas]]></document><document><![CDATA[@PalaciosGrupo Se lo recomiendo a mi amigo leonés @PLechugaMallo a ver si es verdad que ese #chorizo de… https://t.co/ndcernI2Zn]]></document><document><![CDATA[Expediente técnico de fabricación para marcado CE. Útil porta rollo de cables de alta tensión. en Isla Mayor https://t.co/Zpe2pHiVR8]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Playa Torre del Mar (Málaga) https://t.co/hETM7jRV8s]]></document><document><![CDATA[Fin de una semana increíble. Seguimos caminando...  gracias a todos los que hacen que @noorrestaurant sea posible!… https://t.co/1EYhKPDrdn]]></document><document><![CDATA[@Brysonzanguango @Mercutio_M @gerardmaker @PDeclan Aquí no está disponible en ninguna parte.]]></document><document><![CDATA[#Cehegin #CeheginSorprende #Murcia #Spain #estaes_paisajes #estaes_natura #estaes_murcia #estaes_espania… https://t.co/OnGvb5YL0F]]></document><document><![CDATA[Es evidente también, que el Estado Español lo consiente. Lo curioso, es, que siempre que hay elecciones en este Paí… https://t.co/lw3eIpJLFB]]></document><document><![CDATA[@LulaOficial Que eurodiputado??? Porque até terrorista separatista ladrao como tú existe]]></document><document><![CDATA[Joder callate ya. Y no sigas mintie do a tus votantes. Q poca vergüenza q tiene. Dice q irán sus hijos a un colegio… https://t.co/OndjVIFdef]]></document><document><![CDATA[La izquierda se está empeñando en convertir las elecciones en una elección entre fascistas de la estelada y fascist… https://t.co/bc9Xqnh8ld]]></document><document><![CDATA[@AlimentosdeExtr @MielVilluercas @Junta_Ex @e_avante @Extremadura_tur @BegoaBernal @Turismo_DipCC @extretasting… https://t.co/ysx44uycCX]]></document><document><![CDATA[a @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/Ivi8IvZTPP]]></document><document><![CDATA[FELICIDADES EMPRENDEDORES.  Y RECORDAR, EL SECRETO PARA EMPRENDER ES EMPEZAR.  #communitymanager #eduardomarin… https://t.co/V00lp87YM6]]></document><document><![CDATA[Denuncia republicana del “régimen del 78” Por @japtapias @cuartopoder https://t.co/JVp8KvF59H]]></document><document><![CDATA[Mi primavera seria, un dia de 23 grados con sol y los demas de 15 nublado, o sea! Cuando va a explotar la spring por estos lados bo!]]></document><document><![CDATA[Que existan personas como @AITOR_ESTEBAN en Euskadi es la consecuencia directa de que el PP y Cs tiendan a desapare… https://t.co/mWIAuXAG7M]]></document><document><![CDATA[Soy un don nadie, un miserable y un mezquino... la peor persona del mundo y así es como me siento...]]></document><document><![CDATA[@Jaumecabot Això és el que té haver-se carregat @LaLiga des dels despatxos.]]></document><document><![CDATA[@Escipiouoc @rovigar59 @helixx85 Yo creo que el orden nos lo deja a nosotros, voto por el nº 1.]]></document><document><![CDATA[@Trafico_Sevilla @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev Haber si cortamos los acceso a feria de los particulares]]></document><document><![CDATA[Eu enganei-me a comprar o bilhete, comprei para Faro não para Vila Real de Santo António. Ao que parece não é um problema]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom @eslamananadeFJL que no se desgañite Pedro Jota Ramírez a la contra, van a ser 5 millones de votos pa… https://t.co/givdwtYMsI]]></document><document><![CDATA[@orange_es El servicio está pagado con tarjeta de crédito con el fin de que sea lo más rápido posible. El problema… https://t.co/Yw22guRnso]]></document><document><![CDATA[Y la película... Yo he salido tristemente maravillado. Sí que como película puede tener algunas carencias... cómo a… https://t.co/QdIHs7vWRB]]></document><document><![CDATA[#Sentencia  #DeMacarenasManeras  Magnífica foto de nuestra Hermana @DelPilarkira]]></document><document><![CDATA[@Claudia_GualM Para mi ninguno de los 2 tienen nivel para jugar en el Real Madrid]]></document><document><![CDATA[Si esto es así🤦‍♂️   Hay que salir a ganar,ganar,ganar,,, https://t.co/TrNulMBLlT]]></document><document><![CDATA[@josearchiles Los tertulios de PP y de Cs han estado interfiriendo todo el tiempo. El primero con el currículo de C… https://t.co/q958xSqljB]]></document><document><![CDATA[·  Because he loves us, he will visit us a sun, coming from heaven,  to illuminate those who live in the dark,  in… https://t.co/XYOfoVyJQ3]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 20:00 horas estaré en @radio3_rne en #ElSéptimovicio desde la Filmoteca Nacional con Javier Tolentino. To… https://t.co/nZeMnfehWe]]></document><document><![CDATA[¿Ascenderás más rápido en tu empresa si eres gilipollas? https://t.co/CVUZGhGquH vía @elpais_cultura]]></document><document><![CDATA[Vox no necesita apelar a la transversalidad mediante un discurso económico que les prometa mejoras en los servicios… https://t.co/jxEyfQUPpp]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Tribunal Supremo, no os  llamáis demócratas, demostrarlo, o no tenéis huevos.]]></document><document><![CDATA[ya son las 7 y 30 y siguen sin ser devueltas a su casa y a su #antoniopapa dos niñas españolas secuestradas Rocio y… https://t.co/Q0K6n0VgRC]]></document><document><![CDATA[@rbetismania @panass94 @ese_fran_2 @tatibetis @jberrocal @partidazocope @deportescope @GemmitaSantos @RealBetis Aún… https://t.co/V5WOdJ3SBw]]></document><document><![CDATA[1. Uffff putos memes me estan matando jajajajajjaa #ElDebateDecisivo 2. Que asco me da la peña que ha visto #Endgame ya]]></document><document><![CDATA[Algo que deberías ver y escuchar hoy, es el día perfecto para ello ❤️ Bravo Nacho Duato! 👏🏻👏🏻👏🏻 #VotaPorFavor… https://t.co/qeZxqdQPmv]]></document><document><![CDATA[Tic, tac, tic, tac. en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/goLAtlSbqL]]></document><document><![CDATA[@DarthSuarley Mira las vistas del resto de Alcalá. Tampoco es tan desagradable]]></document><document><![CDATA[@David_SanchezB Es su padre taxista? Pues si lo es espero que esté usted bien enchufado en ese partido que quiere q… https://t.co/ahZuwV4k6B]]></document><document><![CDATA[By the way, he was ‘inspired-copied’ from several unknown people like Taccola and others. See previous Taccola works https://t.co/XIziNRdayi]]></document><document><![CDATA[@jsanchez852 Si nada tiene de malo el tomarse unos chorros, siempre que no acabes arrastrándote y luchando por sobrevivir. 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Simancas como otros del PSOE intentan minimizar a Podemos pero hay 2 evidencias: sin Podemos fuerte Sánchez no alca… https://t.co/ieiZPZU35S]]></document><document><![CDATA[Cambio de guardia de los caballeros Legionarios al Santísimo Cristo de la Buena Muerte y Ánimas en la capilla de la… https://t.co/0Y8NV4aqYy]]></document><document><![CDATA[Las tres frases célebres de #ZPedro Doctor Fraude @sanchezcastejon : 1. Sr. @marianorajoy Usted es una persona inde… https://t.co/2f7k1zaKf7]]></document><document><![CDATA[@Kristinaaqueen @QuiqueVal @alberto_jg ¿No? Pues ya dirás de donde salieron. Ya diras quien es el lider. Mientras h… https://t.co/QRMR9WRdY6]]></document><document><![CDATA[Voltando para casa depois de mais um dia de trabalho, ouvindo um set maravilhoso e feliz por mais um dia.. #feliz… https://t.co/Bt8YZb8pzm]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Un miembro de Vox, pendiente de entrar en prisión por un ataque ultra a una librería contra La Diada… https://t.co/3p2visD9cc]]></document><document><![CDATA[@BulnesJuan1 @pepeverderon @Josemcr17 Esa generación de futbolistas fue desaprovechada, algunos llegaron a debutar… https://t.co/NqgYGx7iWS]]></document><document><![CDATA[#SinLímites #boxDAZN  #MotoGP  Por una entrada así en el GP de España con mi pequeño Diego haría de comentarista co… https://t.co/tsOC7k8I9J]]></document><document><![CDATA[A quien quieras, pero vota. Pero no bebas agua con gas por Dios que eso es malísimo]]></document><document><![CDATA[Acabei de ler uma teoria da conspiração sobre #GamefThrones. Só a Arya é que sobrevive e o Jon Snow fica com o tron… https://t.co/OfCK3mAbQ9]]></document><document><![CDATA[AMIGOS , LA CAGALERA YA ES GENERALIZADA EN LA IZQUIERDA , POR LAS PATAS ABAJO !! Y LO PEOR ES QUE KE HAN CORTADO EL… https://t.co/F7wf1piIUu]]></document><document><![CDATA[Es que si lo convoca puede acabar en los tribunales, podemita pero no tonto]]></document><document><![CDATA[A partir de hoy los videos de pokemon se pasara a formato streaming debido que me paso la mayoria del tiempo en twi… https://t.co/CZCiyvaLk0]]></document><document><![CDATA[Salida dominguera con el club y marcblanco9588 #Piera #fontrubi #llacuna #cyclinglife #cyclinglove #cycling #cycles… https://t.co/QDop4qSPk7]]></document><document><![CDATA[@AntonioIntel @DragonLadyU2 Eso no es cierto. No fue diseñado con criterios civiles, sino industrializado con crite… https://t.co/YtgZ2HnMe7]]></document><document><![CDATA[@Gloria68935258 @ahorapodemos @Irene_Montero_ Bueno, contigo hay que elegir,entre susto y muerte,yo elijo la Gloria.]]></document><document><![CDATA[@SusiTorrent @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/71xH8bYpZO]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a toda la familia del @CFTalavera_ por esa permanencia en Segunda B una campaña más. Felicitaciones a p… https://t.co/sOsiE16JTB]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 @sipea12 Hasta las hijas asesinadas son utilizadas por las catacumbas de derechas.]]></document><document><![CDATA[@AlbertOrtegaES1 Muy dificil sacar algo en positivo del partido de hoy... lo mejor para el Valencia es que queda la vuelta en Mestalla.]]></document><document><![CDATA[Yo cada vez que escucho en mi curro la nueva de Rosalia. https://t.co/JZDsAed5a2]]></document><document><![CDATA[Buenos días  Ayer no vi el #DebateRTVE , imagino que no me perdí nada del otro mundo, y más teniendo mi voto decidido para el #28A]]></document><document><![CDATA[.@pablocasado_  #ValorSeguro #ElVotoSeUne en el #ADDA de #Alicante . “El partido popular es el único que presenta s… https://t.co/P3UTqffrzF]]></document><document><![CDATA[Cómo se ha pegado al muro el checo Pérez para hacerae con la cuarta posición!! #AZEmovistarF1 #AzerbaijanGP]]></document><document><![CDATA[SÁNDWICH N°555: Este fue uno de los mejores sándwiches que probé en #Marrakech. Es comida callejera, a 500 pesos, y… https://t.co/SLZCj0Cs5q]]></document><document><![CDATA[7 cierres me quedan aun para pillar vacaciones ,menuda cuesta me queda aun .. 🤦‍♂️😵 https://t.co/NHvc7igscE]]></document><document><![CDATA[@jlmarti2025 Comparto su valoracion. En sí este proceso electoral nos demuestra que es inaplazable una nueva ley el… https://t.co/z5PjWjCdTc]]></document><document><![CDATA[Na UE, estamos a fazer o que nos compete, defendendo a manutenção dos fundos. O governo, de António Costa, não está… https://t.co/TOY5eE5NqA]]></document><document><![CDATA[El tiempo me enseñó que entre la vida y la muerte no hay más que un suspiro y que depende de nosotros que sea dulce… https://t.co/D8BrIQdXQ3]]></document><document><![CDATA[@YesStronger @incendiaria13 Muito bem! Gosto de pessoas assim, desinibidas, você e a faísca fazem os meus dias...Ah… https://t.co/p4jz2A1cgk]]></document><document><![CDATA[@reybuffon @Santi_ABASCAL @vox_es Mañana vienen al pabellón de ciudad jardin]]></document><document><![CDATA[Tiros #lavidadeltecnicoeslavidamejor #iluminacion #maquinaria #madejas en Teatro Mira https://t.co/U0OeoyY0Qg]]></document><document><![CDATA[@GadsdenWave @sariux_sarii @fer2365 Dile a tu amigo que es un ignorante y homófobo pero lo lo sabe. Y tú también, claro.]]></document><document><![CDATA[Otro año más por Madrid con @_eriel_1980 y visita obligada a @RestYakitoro de @albertochicote. Espectacular como si… https://t.co/nbvMmd9BqO]]></document><document><![CDATA[Dos días después de EL CAPÍTULO, sigue sin gustarme el final del arco argumental del Rey de la Noche.. 7 años esper… https://t.co/S8CgXz063b]]></document><document><![CDATA[28/04/2019 #conellos❤ #todoesdiferente #cumpleañosdoble #osquiero❤ familia💋😘😍👏👍🍺🍻🎁🎂🍰 en Bar Micaela https://t.co/YjxI5shIlF]]></document><document><![CDATA[@Necrosia13 @pathiguera75 @cluque19 @ClaraLiteraria Jajajaja los católicos te deben estar odiando, Morgan Freeman es la voz de dios]]></document><document><![CDATA[@Mendes_0498 Eu queria ver em outro país mas as viajas tao caras e as pessoas n são como Portugal por tanto desisti]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @cdHergar. @USCFbase @UnionistasCF Benjamín C 0-4 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Y en Tomelloso pidiendo el indulto 🤦🏻‍♂️ y un señor con la cerveza de la mano indignado 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Barcelona en no comú #ArquitecturaHostil #ningudormintalcarrer https://t.co/JZ7uKrHhM8]]></document><document><![CDATA[@harbarete @ACaballero2018 @anarchpeep @sanchezcastejon Sin un mercado privado sólido, lo público no sirve. El popu… https://t.co/WyNeFxHDD7]]></document><document><![CDATA[Liverpool vs Tottenham será la final en el Wanda Metropolitano. El fútbol inglés volverá a la cima.]]></document><document><![CDATA[Qué os parece el plagio de la campaña del @PSOE a la campaña de @pentagram ? https://t.co/XEtTYc4qFm]]></document><document><![CDATA[#lamacarena #esperanza #rocio #feria #cruzverde #correduria en Macarena, Seville https://t.co/SuLlwSlpx8]]></document><document><![CDATA[@blasdog Pues me alegro,, Pobrecita se merece vivir feluz sus últimos años 👏👏]]></document><document><![CDATA[@VicenteLizondo @mjosecatala El PP valencianista?? De veritat??? Espere que no seguixques els passos de Chiquillo o seràs un atre venut]]></document><document><![CDATA[@_Aterrad2 @PJoliCo @Anavictoriadts No, hacerlas más fuertes y seguras de si mismas.]]></document><document><![CDATA[Jabalcón • • • 📷 🏞 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/8KXlJFp6IH]]></document><document><![CDATA[Gran nivel de @NicoJarry en el segundo set. Cancha central del Barcelona Open.  @Deportes921 https://t.co/dEt2wWZsNf]]></document><document><![CDATA[Back on the road with my happy face! Next destinations Sharm El Sheikh, Barcelona, Valencia and Lier .. Follow my i… https://t.co/asXdRRNFEf]]></document><document><![CDATA[😍Armónica + Beatbox🤘🏽 🤯Packto! . . . . #Repost solo_section ・・・ 🤩🔥 Next Level Harmonica Playing 🔥🔥 . . Video by Mos… https://t.co/H7TY6VsaHj]]></document><document><![CDATA[Illo @patrullaguila Peng si y Jorgito no? Este es de casa y con vosotros jugaría en casa 😉]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon @DiarioSUR Deteriorar la sanidad pública en Andalucía despues de ver el fraude en las listas de es… https://t.co/dpi1xXSmet]]></document></documents></author>