<author lang="es"><documents><document><![CDATA[24 mil espectadors al derbi femení sevillà. El @RealBetisFem - @SevillaFC ha acabat amb empat a 1 i amb un golàs qu… https://t.co/kZVubqfGs8]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/Xwuy7wjqjQ]]></document><document><![CDATA[Hoy me acuerdo mucho de las madres a las que les robaron a sus bebés en décadas pasadas de dictadura y de una joven… https://t.co/BT3Hfj9ks5]]></document><document><![CDATA[@AAVVBarrioMosca No se lo achaqueis solo al ZAV es que estamos en pleno puente a ver si sabemos a hablar con propiedad]]></document><document><![CDATA[Basta con el odio a #Lost, que además de inmerecido, ya es un poquito casposo. #ElPrincipiodelFin #GoT]]></document><document><![CDATA[💜#agathaarca @Maria_Villalon #hoyadoptastu @cuore en la @fundarcanoe @ComunidadMadrid]]></document><document><![CDATA[BUSCO PISO PARA COMPARTIR EN CÓRDOBA (zona céntrica)  Que admita un perrito. Y lgtb fiendly.  Se agradece la difusión 💪]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Donde es… https://t.co/rAHwf494hf]]></document><document><![CDATA[@Saragamaasd Não estavas super bem? Como assim, se estavas bem lembraste...]]></document><document><![CDATA[Presentación los Casting #lavozantena3 en @albacenter. Look @lola_tendencias lolamunozcollection en Albacenter https://t.co/GQ1cQOWiS3]]></document><document><![CDATA[@caragos69 @albertdmcat @mossos Quin troç de 💩 aquest Oscar no sé que.....]]></document><document><![CDATA[Adulta por conveniencia(yo): persona que se hace responsable de todas sus acciones pero menos de las "infantiles"]]></document><document><![CDATA[@Dante64713635 @madrid13nadamas @Dante64713635 tiene un pipí... tiene un pipí..... 😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/cDfDIEpfMi]]></document><document><![CDATA[Aquest és el mapa amb el qual el New York Times va informar sobre la declaració de la II República… https://t.co/qQ4NmLmocw]]></document><document><![CDATA[Tarde de niñas mayores ❤ solbanegas en Málaga Fashion - Plaza Mayor https://t.co/4eZCYNcoSp]]></document><document><![CDATA[Maravilloso trabajo de los cuatro intérpretes de La vuelta de Nora ayer en el @TCalderonVLL. Un texto duro y muy in… https://t.co/OTrQE61ZcJ]]></document><document><![CDATA[It’s ok to say what’s ok 👍🏻  @GOVUK  @sonia_turcotte  https://t.co/cMNZxg98K7 #FridayMotivation https://t.co/ddkLqZZ5Dk]]></document><document><![CDATA[Hoy, he ido sola al teatro, y no es la primera vez, soy reincidente😅. La obra en cuestión, CALÍGVLA, basada en la o… https://t.co/0eJ9DjuAwg]]></document><document><![CDATA[El martes me voy al mar, en la maleta, ropa, protectores solares y la costura, me cago en to....]]></document><document><![CDATA[@Pau_cambiemos Brindamos y saltamos de alegría... YA TIENE QUE ESTAR EN LA CÁRCEL  👉 QUEREMOS Y EXIGIMOS  JUSTICIA… https://t.co/UNKUFjzddr]]></document><document><![CDATA[O meu pai é MARAVILHOSAMENTE aleatório, mas posso afirmar que nunca errou https://t.co/F1zjNHUjrX]]></document><document><![CDATA[#ServiryProteger qué tipo de centro comercial es ese que no pasa nadie en el aparcamiento durante el ataque??? @ServirYProtege]]></document><document><![CDATA[@MAJOSEPUGA @Xgba @PaliativosChile @laura_tupperCP @juanpabloyaeger Nosotros en Pades de @perevirgilicat tenemos ca… https://t.co/0E0tGC1r3I]]></document><document><![CDATA[@KissThePaw They can do this ? How ? in addition to the deprivation of privacy, to publish private life without consent is a crime🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Seria genial que una vez que llegaran a plató y se descubriera quienes son los dos finalistas los l… https://t.co/EuUK1zT2FT]]></document><document><![CDATA[@JavierArocaA Lo hacen continuamente aquí los periodistas jamás piden disculpas, más bien se creen con derecho a difamar sí ningún empacho.]]></document><document><![CDATA[@Cesar_erre_ Hombre César, quienes no éramos falsos éramos los que nos pateábamos las calles lloviera o hicieran 40… https://t.co/YMNOoRvgX8]]></document><document><![CDATA[Hola @COAMadrid ¿Me pueden indicar horario galería de materiales? (No consigo contactar por teléfono 😅) https://t.co/72pHTn9o9B]]></document><document><![CDATA[@boticariagarcia Me alegro.  Cada uno es libre de alimentarse o no con lo que quiera. Pero que la información sea real.]]></document><document><![CDATA[1 ano de loja física, bicho!!!!! Como tempo passa voando... Só agradecer! 🙏🙏🙏❤️ https://t.co/EkMCspGYH7]]></document><document><![CDATA[Vox confirma que el 50% de los trabajadores de violencia de género de la Junta no están colegiados - Libertad Digit… https://t.co/OPbB9gdpJX]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 Sí el president legítim l'hagi votat o no. És el MHP q vam escollir a més per investir al gener!]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Rivera jugo con fuego..Esta dando vueltas una foto de el con Puigermont..😀😀]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Esa derecha la votan millones de personas que también decidimos por nuestro país, España, un… https://t.co/UWlKmQuKns]]></document><document><![CDATA[María fue un gran apoyo en mis años de gobierno. Con un gran sentido común y una dedicación total y encima con tan… https://t.co/WCWhrmswz8]]></document><document><![CDATA[Gracias al universo por todo lo que está regalando. O al karma, porque cuando uno hace las cosas bien, vuelve multiplicado.]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 76' Segundo cambio en nuestro @valenciacf   ⬅️ Coquelin  ➡️ @rubensobrino1… https://t.co/e6bfbns6b9]]></document><document><![CDATA[@Astrart_ Mi abuela era literalmente una muñeca https://t.co/BMFKOrTNeV]]></document><document><![CDATA[@almeraicai Esta siendo durilla, pero que me quiten lo bailao 😂😂 Buenos días, de paso, que creo que hoy ni saludé]]></document><document><![CDATA[“Que cada uno vote en conciencia” @tasionite  @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo @mgarzonactua… https://t.co/cUb8SYMXA1]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPamplon4 Jajajajaja,, no me había fijado,,, igualmente corazón 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Y hoy es el día de la danza así que voy a compartir mis dos pasiones con vosotros, enseñar y bailar. Y es que me en… https://t.co/ZHDmhg0DYX]]></document><document><![CDATA[Só 22 dias e 2910€? O CD brinca com o Benfica que paga multas astronómicas a esses chulos. Denuncia BENFICA sobre e… https://t.co/nJfF9KFpMY]]></document><document><![CDATA[🤘 #punk #rock #losramones #girl #like #style #smile en La Cala de Mijas https://t.co/JYBqKSQE8s]]></document><document><![CDATA[@AContrisciani Unos tan hermosos y fuertes.... y otros .... 😅 https://t.co/ccJXgD8wD3]]></document><document><![CDATA[#sierradecazorla#cazorla #senderismobonito #naturaleza#paisajesdenuestrageografia en Sierra de Cazorla https://t.co/qPi7cWf9ZP]]></document><document><![CDATA[Bangun pagi ini dimulai dengan: badan lemes karena mimpi ditembak pake shotgun sampe perut buyar dan kudu ikhlasin… https://t.co/NZ5t9gPiiM]]></document><document><![CDATA[@AnaSinonimo @ANAGABRIELRL Me gusta como escribes sobre la reina. A mi me esta ayudando sin saverlo en un dificil p… https://t.co/IBpdfVaJho]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ @Antoni297 Es increible que no se diga nada y q no haya forma de largarlo de ahí a ése asesino]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 Nadie te regala nada pero con esfuerzo y ganas legas fijo !!]]></document><document><![CDATA[Estou só então a assistir ao primeiro episódio da 8' (e última) temporada de GOT como se ainda não fosse somente no… https://t.co/bnIWvPsate]]></document><document><![CDATA[@merchitaruiz @Eva_Granados @er_pllo Esperemos que el año que viene no sigan estos elementos al mando.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kHvKmT6Ubr]]></document><document><![CDATA[@Castro_Mas_Cota @harryelsocio Si solo fuera eso, bajará pensiones subirá impuestos le dará millones a Cataluña y e… https://t.co/0wjx4XC61c]]></document><document><![CDATA[Protección de datos: cómo reducir nuestra huella digital https://t.co/QeQYTekZjQ vía @elsaltodiario]]></document><document><![CDATA[@ChorenJavi @cblasrozas @Ayto_Las_Rozas @MeetAndBeers @damonmaluenda @Jose_F_Mera @JMTorralbo Que grandes!! Los chicos y Choren🤗]]></document><document><![CDATA[Me he sentido identificada con la frase de la película "Espartaco": "eres tan fuerte que puedes permitirte sentir miedo"]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DbRitqtPyc]]></document><document><![CDATA[A todos los presidentes y políticos de España   https://t.co/nptlP9jeco]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buen diaaa.]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en San Pedro de Alcántara https://t.co/Mdad3buCPp]]></document><document><![CDATA[¡¡Mañana llega a Flooxer #TerroryFeria!! 🎡🧟‍♀️ Va a molar mucho porque es una serie dirigida, producida y protagoni… https://t.co/d2vWY8UMZx]]></document><document><![CDATA[Cuando se cree en el potencial de un equipo con humildad y generosidad, se pueden alcanzar todas las metas que nos… https://t.co/boPZkDTge9]]></document><document><![CDATA[Feliz día mis bombones💖 hoy estamos descansando pero igual te mostramos nueva pulsera ✨de concha de la colección ma… https://t.co/KN4qBEHzNZ]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:35, noon 13:33, sunset 20:32 WEST (UTC+1), May 5. Day length: 13h 58m.]]></document><document><![CDATA[@titaneno @pitumerchita ESO ESPERO PUESTO Q LLEVO MÁS DE UN AÑO ENTRE PRUEBAS Y PRUEBA.]]></document><document><![CDATA[@Ricardo99445845 @insoniascarvao PARA A PRÓXIMA DEBATES COM PESSOAS QUE JÁ TENHAM VISTO O FILME POR MENSAGENS]]></document><document><![CDATA[A ver ese rivera con este debate va a sucumbir, de esta cambia de medico y pastillas está fatal de los nervios!a ve… https://t.co/8GSmmrQAFa]]></document><document><![CDATA[tamén porque cada vez que intento facelo teño que escoitar o egoísta que son, que estou en contra de todo o mundo,… https://t.co/2dmpUzpDg3]]></document><document><![CDATA[Quien sepa la clave de wifi que la pase por privados !!! 😍😍😍😍 #Gandia20 https://t.co/meo0oOW9jg]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Tiene mucho que ver con la religión desde el aterrizaje en la Medina judía del s… https://t.co/v7gxTvsxBP]]></document><document><![CDATA[Os extraño mis niños 💜💜 en Moratalaz, Madrid, Spain https://t.co/TTxltcqPGz]]></document><document><![CDATA[@Nicodemo_BLC Si por ti fuera nunca se harían cosas divertidas. Yo he disfrutado friquimente... No creí que volverí… https://t.co/gO3sIHNW62]]></document><document><![CDATA[@abc_es Sabiendo catalán me expreso más en castellano, no he tenido ningún problema 💛❤️]]></document><document><![CDATA[Protección Civil alerta por temporal de lluvias, tormentas, inundaciones, vientos y oleaje a buena parte de España… https://t.co/JqS5H7oznr]]></document><document><![CDATA[Tú me das cosas que nadie me da, esa felicidad que hace tiempo perdí y sin embargo, pese a todo, siempre has estado aquí. #Gracias.]]></document><document><![CDATA[Menos mal que ya me han llegado, porque me estaba quedando sin papel para limpiarme la mierda del culo. Gracias!!… https://t.co/nVmC0OTVkM]]></document><document><![CDATA[Hola MAYO ‼️‼️‼️‼️‼️🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  @DavidLafuente  SOLO 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  #QuieroOlvidarte… https://t.co/jysZlgkNk5]]></document><document><![CDATA[Será que eu vou adormecer em alguma aula?  Não percam o próximo episódio por nós também não]]></document><document><![CDATA[@elsabeatrizgon1 👋AHÍ esTa yo lo dije desde el principio Sabe mucho de tele es muy lista en este aspecto yo no la j… https://t.co/aqx5klxhA8]]></document><document><![CDATA[En serio.. como votantes de c's no os preocupa es discurso de los portavoces??? Joe.. el nivel de politica, la ment… https://t.co/1cI88IlRQi]]></document><document><![CDATA[Pensando 🤔 en meriendas saludables... https://t.co/c93a6BcE0v toma tomate!!! 🍅]]></document><document><![CDATA[En la CopyEsCool - "Escribir para triunfar" estamos contentos con vuestras inscripciones de abril. Pero no olvidéis… https://t.co/t7QUPKnBhB]]></document><document><![CDATA[“ si anéssim junts a Girona tindriem 5 d 6 diputats i a Lleida 4 d 5. Això és el q compta. Amb unitat vàrem fer l’… https://t.co/bJOmC9kvwk]]></document><document><![CDATA[Uno de los trabajos más bonitos que he hecho #YoApoyoPsicologiaDeEmergencias https://t.co/RfNCGf9whE]]></document><document><![CDATA[💙 Si algo coincide la avalancha de encuestas que vemos estos días es que la fragmentación de la derecha nos va a ll… https://t.co/WDkYMPYIfV]]></document><document><![CDATA[@mmmmtuit @Desayunos_tve @xabierfortes Apuesto a que hay más de un foco y, si eso se comprobara, sobran las palabra… https://t.co/DKt6PyVjVH]]></document><document><![CDATA[——- dave zulueta as hype 🍀 (que es lo que más le gusta) https://t.co/bM6fa5pu04]]></document><document><![CDATA[WATCH NOW: SpaceX to Launch Falcon Heavy Rocket #Nasa @Kennedy Space Cen... https://t.co/zlHo2aP3Dg via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@_okdario No tengo ninguna duda que el fuego es la causa del incendio. Grandioso proclamo.]]></document><document><![CDATA[España mejora su posición en el Dia Internacional de la #LibertadDePrensa #periodistas]]></document><document><![CDATA[@Unadepiratas Pues sí, suficiente tenemos con estar allí para que venga algún personaje a molestar... normalmente c… https://t.co/oeFDEIebBN]]></document><document><![CDATA[3 aviões vão ser abastecidos por 7 camiões cisterna... ui... acho que andam por aí algumas prioridades trocadas 😂 https://t.co/PRyC5s5M1f]]></document><document><![CDATA[Gue kl liat orang bule ngupas nanas jadi kotak gtu ngebayang banyak banget yg kebuang...tsk, dasar barbar.]]></document><document><![CDATA[@Marialuiseta Veci...hablan para analfabetos jurídicos...y así...en general]]></document><document><![CDATA[Iniciamos el proceso de selección del CURSO "ATENCIÓN DOMICILIARIA". Es un curso gratuito y que tendrá una duración… https://t.co/yjwvlBDg0W]]></document><document><![CDATA[Obrigada a Ti.  Por tantos momentos de força.  Amanhã é mais um dia. Mais uma batalha. 🙏💪🍀🖤]]></document><document><![CDATA[@MontserratCan18 @FAQSTV3 @tv3cat @isagali @Cris_Puig Vergonya aliena. Aquest espectacle és digne de Salvame de lux… https://t.co/ZFyxA4XooN]]></document><document><![CDATA[@JoseAlopez85 Hombre, no tenemos fama de eso? Anda al carajo, no tienen ni idea]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 Buenos días M.Angeles preciosa  😘😘💕💕🌷🍃🌷🍃⚘⚘ https://t.co/nfPrBoKQHy]]></document></documents></author>