<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@EstadoCharnego Cundo subo por esos lares por motivos de trabajo, trato de evitar sus miradas de superioridad racial para evitar conflictos]]></document><document><![CDATA[Nunca pensei estar apaixonado por umas Triple S mas as todas brancas são lindas de morrer 😣]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv @martomorillo @jcxx40 @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores @silviaromera1… https://t.co/FjFS5Ezxpg]]></document><document><![CDATA[... en referencia a España y al PP, al igual que a una mujer ... Le gusta un hombre "con recorrido"... ( para su pr… https://t.co/lsCUt61pVD]]></document><document><![CDATA[Me siento muy feliz y honrado de poder participar en este proyecto. ¡Buen lunes y a por la semana! 🙂 Gracias… https://t.co/WN8gW6vQnu]]></document><document><![CDATA[@jguaido escuche al Pueblo antes de que otro se te adelante del lado Chavista]]></document><document><![CDATA[Este hilo es sobrecogedor. Es el sistema que defienden Cs y VOX. (Y el PP).]]></document><document><![CDATA[Chicxs 8 días hasta que salga aquel partido vomitivo innombrable de tres letras y nos quedemos sin democracia]]></document><document><![CDATA[@bicicletagris Antena 3, El Confidencial,... lamentable el seguidismo y el apoyo a quienes reclaman un levantamient… https://t.co/86dOAOn5PY]]></document><document><![CDATA[@carrusel Se está haciendo insoportable la larga vacaciones. Inventemos algo cada día.]]></document><document><![CDATA[#realestate #home #designinterior #homedecor #decoration #luxury #cascais #jardinsdaparede #realestate #home… https://t.co/E6QgzuexGb]]></document><document><![CDATA[En 10 días estaré en la WordCamp de Bilbao, dando una ponencia titulada "Mis 10 trucos en Google Ads para arrasar c… https://t.co/xAKAN0umGW]]></document><document><![CDATA[A veces España parece llamarse asi porque Mongolia estaba ya cogido.  Buenas noches]]></document><document><![CDATA[@A___Moreno En el 1933 el PSOE pedía la guerra abiertamente https://t.co/VEXV09aRir]]></document><document><![CDATA[@_ANAMILAN_ @juanlsanguino Maravilloso cierre para esta jornada de reflexión 💜]]></document><document><![CDATA[Halo solar en Manitoba, Canada. Foto de @Strange_Sounds https://t.co/bUmYwmg2WD]]></document><document><![CDATA[El deporte es vida, Salud, competitividad, disciplina... desde pequeños amar el deporte es calidad de vida, mi sobr… https://t.co/6iaX10MmPv]]></document><document><![CDATA[@mbolo2002 @elpais_cultura @almasylaszlo Si Stalin era un genio.Verdad ?]]></document><document><![CDATA[Entrar a twitter y empezar a dar MG a todo lo q me haga gracia.. acabar teniendo la mayoria de tweets mg.. sera cas… https://t.co/wQEMtEgo1X]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/54VoK0xicz]]></document><document><![CDATA[Hoy después de tener una conversación larga hemos llegado a la conclusión de que en este mundo falta algo de respeto]]></document><document><![CDATA[@marisaromero16 @lherrero87 @vox_es Otra que gana menos de 14.000 € al año y va a votar a VOX?]]></document><document><![CDATA[Celebrar el #DíaInternacionaldelaDanza con el #preestreno de #ElBailarín ha sido un lujo gracias a Shangay! Viva la… https://t.co/9jLX76QReF]]></document><document><![CDATA[@Purplemi3 @JuanDiegoMata @elllamadorcsr @Hdad_Trinidad Por mucho que queramos enroscarnos en lo mismo de siempre,… https://t.co/dcRkkKQVYQ]]></document><document><![CDATA[@Lila0207 Só como fruta que não tem que descascar. Pior que quando morei sozinho eu comia kiwi ou laranja todo dia.… https://t.co/sVMoIFltty]]></document><document><![CDATA[El cáncer laboral, una realidad oculta que afecta a más de 8.000 trabajadores en España https://t.co/IxqxCxl6Hc]]></document><document><![CDATA[@cineespanol @Mercedes_Gamero @pperezf @colomesmatges @mario_casas_ Alegría infinita....!!!!]]></document><document><![CDATA[@Isabeldecastil6 @Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Y qué tiene que ver la URSS o Stalin, con Unidas… https://t.co/pZgwFSUIPa]]></document><document><![CDATA[Toda la turra que estáis dando es por qué una escena que transcurre en la oscuridad se ve oscura? Pasaros a los Ser… https://t.co/ghdnkKJbEn]]></document><document><![CDATA[@ElenaMoren_ @cultrun No. En absoluto. Pero ahora no vale lamentarse. Se sabía que iba a pasar lo que ha pasado. A… https://t.co/328xia74VQ]]></document><document><![CDATA[@Phantanium_ Te han mandado un mail diciendo que no te lo verifican por algún motivo? A mí me han tardado 2 horas p… https://t.co/mj4xQd3kDE]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @danigarofano @Juanfra_87 @jemufer @bi0manan @mejugenia @Mikelhm @LolaGonzalezG @M_RODRIGUEZG… https://t.co/f1hHUi0Kkw]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Lo que no se merece es que la oposición a la Mafia sea un partido mafioso]]></document><document><![CDATA[Aún a falta d tres jornadas para terminar el campeonato quisiera felicitar al @RealJaenCF @cdelpalo @AntequeraCF po… https://t.co/Q3dQKiMM6k]]></document><document><![CDATA[A petición del @PSOE, la junta electoral aplaza hasta el 25 de Abril la petición del voto por correo. Avisad si con… https://t.co/tBqcpjTG0F]]></document><document><![CDATA[Si al final només cau la part de Viollet-le-Duc pot ser em de començar a creure en Deu.]]></document><document><![CDATA[Acojonante Laura Borras (JuntsxCat), acojonante:  P: Medidas sociales y para mejorar el estado del bienestar? R: La… https://t.co/d1Ul1bpMus]]></document><document><![CDATA[Estoy en un congreso que se llama Almería Digital Day #cadd19 y no hay wifi. #olrait]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo  Los alquileres no suben por falta de oferta, sino por la especulación de los fondos buitre y de Airnb...]]></document><document><![CDATA[@aolivermolina A todos sin excepción no. Este árbitro sabe muy bien con quien no debe meter la pata para seguir ahí]]></document><document><![CDATA[Está en juego nuestra democracia, por Pepe Álvarez @UGT_Comunica en @nuevatribuna  https://t.co/5QL8Bjim2E… https://t.co/ftALwEr36C]]></document><document><![CDATA[@GorritiDonosti @MarronPC @AiniApgg Claro... las agresiones especialmente contra mujeres y ancianos están bien pero… https://t.co/HCqnclXRN7]]></document><document><![CDATA[Resultado brillante para los intereses del Betis. #Betis #DiaDeBetis #LevanteRealBetis]]></document><document><![CDATA[Votar Podemos asegura alejar un posible pacto PSOE-C's, sería un nefasto paso atrás en derechos y libertades porq C… https://t.co/QXqJpTZhGI]]></document><document><![CDATA[A ti, @leonoragua, que sabes captar las verdades de la vida y convertirlas con sensibilidad propia en letras, dirig… https://t.co/zTr01bn0L0]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom La división no es el problema.  PP+Cs+Vox, 43% de los votos 159 dip.  PSOE + Podemos, 43% de los voto… https://t.co/Kt8eYQh90V]]></document><document><![CDATA[Devin Bush? Haskins? Anyone else? We are about to find out #BroncosCountry]]></document><document><![CDATA[@Rosemarie0548 @NataliaArana19 @sisagusa @fandelmejor684 @getaparo @PMajeton @La_fotografa_de @mardecastilla… https://t.co/s5pU4lliKD]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Esto es por catalán y a ver sido presidente del Barça.  Ni más ni menos.]]></document><document><![CDATA[@Moguchaser 7? Es un easter egg? Si leemos el comic 7 de moguchaser encontraremos la siguiente pista?]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes En los últimos párrafos tiene la clave... Aumento de impuestos… https://t.co/TbQ2VYWuKj]]></document><document><![CDATA[@lauravitini @msoldaru Ains... P'al riñón que va. https://t.co/dcocaR63bH]]></document><document><![CDATA[@Apamies71 @elchecfoficial @CDTOficial @antoniochaves16 @jorgeperezc85 @gonzaloverdu @JaviFlores86 @saulniguez… https://t.co/nj1N3Rx0Im]]></document><document><![CDATA[@Rubik2k Como una de las series del arácnido, Spectacular Spider-Man!!!]]></document><document><![CDATA[Buses pintados de @aucorsa a la altura de Burgos. Parece que este año para feria toca estrenar]]></document><document><![CDATA[Mi primo, el listo de la familia, le ha hecho un tubo to gordo a la ESA, true story  https://t.co/rvpwbLgKer https://t.co/OA2T9Kv3bN]]></document><document><![CDATA[Otro Domingo de Ramos en la Plaza de Molviedro. @elllamadorcsr #SSantaSevilla19 https://t.co/81lHrhjAO2]]></document><document><![CDATA[@english_oclock Have a wonderful weekend Julia, I 'll listen to your challenges next week 😋💪]]></document><document><![CDATA[@Gigisevilla1 @danieloff2 aqui la unica comunista eres tu, vete con tu amigo el coletas a venezuela]]></document><document><![CDATA[@ipeutrera @FeijooGalicia Me parece que no hay que sacrificarlo de inmediato porque todavía no ha logrado hacerse con las riendas del PP]]></document><document><![CDATA[@DCarrionF Inserta el dnie luego abre navegador y en opciones de mozilla, seguridad, certificados, tiene que aparec… https://t.co/7AjqzT6Q1J]]></document><document><![CDATA[“Fue cuando comprobé que murallas se quiebran con suspiros y que hay puertas al mar que se abren con palabras” (Raf… https://t.co/CelRGhg3tF]]></document><document><![CDATA[@edcerbero @cvelillaf @nmories @SaraHorcajada @maggeena @LunnVic @Eleavania @Kitttsune @bolverkr @AndreaArroyo_ U o… https://t.co/IZ6eR7lPZs]]></document><document><![CDATA[@DavMatMe @RayDonovan____ @jmdelalamo 3.- De revisar ahora, como mucho se podrá revisar el acta del escrutinio. 4.-… https://t.co/tSTwstH03t]]></document><document><![CDATA[@ganzellcat @laurywinslow @ColectivoFridas @TGNcultura Felicitats, 🌹🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[@replicante612 @davidbroncano Por favor, David, ya basta de esta infame broma]]></document><document><![CDATA[@Stiby2 @PiRRa @aqueloutrado @marvellana @MUSAJUE Bueno, hay un núcleo sólido. Es normal que haya altibajos, tener… https://t.co/rPki7X3bbH]]></document><document><![CDATA[@Daniel31_Costa @araquelsousa1 Desculpa corno, ela é minha prima e eu fiquei com a máquina em minha casa ontem!]]></document><document><![CDATA[@ChapuApaolaza @Aibabur Pero como hay gente tan buena en este país, que suerte ser compatriota de estos.....]]></document><document><![CDATA[Que los catalanes no separatistas están maltratados, es una falsedad, según el CIS solo consiguen los partidos cons… https://t.co/qeLRxnSlcg]]></document><document><![CDATA[Mi perro ayer se pudo súper contento al verme y me ha dicho mi madre que estaba triste desde que se murió mi gato :(]]></document><document><![CDATA[RETWEET TO WIN ANY PIECE OF MERCH  - be active on my tweets  - choose winners in 5 mins 😍]]></document><document><![CDATA[Hubieron varios comentando que los jugadores del @valenciacf se habían excedido por salir a celebrar el pase a semi… https://t.co/fgMCNvQqDq]]></document><document><![CDATA[@Hasclepio "Cuando eliminamos a Dios el Estado pasa a ser Dios" Chesterton]]></document><document><![CDATA[@recu_la_cordura Ponerlo en los comentarios no va a dar el resultado correcto, Falta @ahorapodemos Ni voto ni retuiteo]]></document><document><![CDATA[Los niños/niñas que yo conozco se hubieran zampado todos los huevos kinder y luego hubieran vuelto haciendo puchero… https://t.co/6DUV6s2ARB]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Juanma_Saez @cositasmartinez @escofet_jaume @micosapiens @Sargantania1 @OnionSabadell @inma_ben… https://t.co/gSBYt8M08S]]></document><document><![CDATA[Estos días en los que se habla del bullying, no está de más esta reflexión: El estilo de hacer política actual, tan… https://t.co/zEqduRL89h]]></document><document><![CDATA[@damasovelazquez @SiteGround_ES Vas perfecto Dámaso, la pena es que sacar los calcetines fuera de los pantalones no… https://t.co/LoJGlgq3Lq]]></document><document><![CDATA[Se han olvidado a que huele la luna...🌒 en Moon https://t.co/wcnaCgqitw]]></document><document><![CDATA[@PigsAndPlans Now is all for streaming, more quantity lees quality. She took the effort yo make great albums and in… https://t.co/nO6Ffa24ZE]]></document><document><![CDATA[@BmAulaCultural @BMMorvedre @GOfit_es @Conecta2_energi @alimentosVALL @AyuntamientoVLL @Dip_Va Enhorabuena!!! 😅😅😅]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL Y tú dónde estabas en la década de los 80? En Guadalajara hecho un héroe? Pero qué cobardes sois]]></document><document><![CDATA[@AndreDogao @JJRio1 @PutoPeludoHot @hot_connection2 @CiaDaPutaria @torrra1 @DiscretoBarbado @UDevasso @Coltpa2… https://t.co/vYEDWfcOnw]]></document><document><![CDATA[@ppdemoralzarzal Seguís tratando de desviar la atención de vuestra metedura de pata.  Sin RECTIFICAR  los segundos… https://t.co/2asjj8pZF6]]></document><document><![CDATA[@BelenVhf @EmbEspIndia Instala una vpn en el móvil Es muy probable que te quedes sin internet en breves ! https://t.co/24EHikZPkL]]></document><document><![CDATA[VOX ✅🇪🇸🇪🇸 también llena de ilusión, esperanza y dignidad en Tarragona, más de 500 personas asisten. Concentración e… https://t.co/RyawhmrBHm]]></document><document><![CDATA[Es que te amo @LauraPausini, España siempre estará para ti. #LauraPausini25 https://t.co/86CzY5bq69]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Transfuguismo sería si se lleva con el su escaño, pero por lo visto se presenta a las elecciones]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Que grande eres A. Losada. usas la retranca como buen gallego.]]></document><document><![CDATA[@NYvirtual que están poniendo ahora en @CanalViajarES sobre #NuevaYork... cosa fina, querido. #top #nycity]]></document><document><![CDATA[Vale. A día 22 y después del debate, para el domingo veo:  PSOE 33 PP 20 CS 14 UP 14 VOX 13]]></document><document><![CDATA[@pablofluiters Cuando veas el PSOE hablar de España, España, España, la bandera y vuelta a España como hacen Vox, P… https://t.co/8gEbvVuqRV]]></document><document><![CDATA[Just do it! Coin Force One 😎😎⚡⚡  Nike Files Patent to Launch ‘Cryptokicks’ Cryptocurrency https://t.co/d0VDa5cafT]]></document><document><![CDATA[El 30 de abril de 1883 falleció en pintor Edouard Manet.. Su obra “Olympia” (1863) fue un escándalo en su época https://t.co/WA5SRN45lY]]></document><document><![CDATA[Lo vamos a conseguir, Presidente. #España no puede permitirse experimentos. Es el momento de confiar y apostar por… https://t.co/7yMBYTNrlv]]></document><document><![CDATA[@Sergi_Badia Si en el gran Castilla,siguiendo los pasos de su amigo y ya consagrado Bicinius.]]></document><document><![CDATA[🏐Estoy súper orgulloso del trabajo que han hecho durante toda la temporada pero lo más grande el haber conseguido e… https://t.co/5fL0R1BDP8]]></document><document><![CDATA[@Paulita18GA Un poco de seriedad llevando la ropa de acólito hija,  no tienes que posar para hacer fotos,  no se está ahí para ello.]]></document><document><![CDATA[Rivera es patético, cada vez que habla se ofrece a Casado sin enterarse que el PP prefiere a VOX.]]></document></documents></author>