<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Día 23: En casa no se para tampoco, todo la tarde para arriba y para abajo 💃🏽 #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA https://t.co/8YQJdVyooh]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Lo acaban de comentar en Cadena Dial, casualidades de la vida 📻]]></document><document><![CDATA[Eva modo princesa linda ❤️ em Vila Nova da Barquinha https://t.co/yIenH4z1D1]]></document><document><![CDATA[Hay otras maneras de volar, no solo con escobas mágicas 🤓⚡ en Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería https://t.co/ha4hRYYuP1]]></document><document><![CDATA[VIERNES DE DOLORES 12 DE ABRIL DE 2019  Hermandad del Santísimo Cristo de Espíritu Santo  A las 22.30 horas comenza… https://t.co/iNsIdheaKd]]></document><document><![CDATA[No se como se apaña el resto de España con una sola semana de vacaciones]]></document><document><![CDATA[@neviska @ConchitMartin @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RcpKsTFLyP]]></document><document><![CDATA[“Faça-se em mim segundo a Tua vontade” #dmj em Anadia, Portugal https://t.co/aUIXwOWrYu]]></document><document><![CDATA[#cosmopueblita #yocomproenmipueblo #megustamipueblo #unpueblodecine #fescila #LaAlmunia en La Almunia de Doña Godin… https://t.co/v33CRHHhJn]]></document><document><![CDATA[Mira que chulada me ha mandado un amigo @sanadrianfever https://t.co/I8pc0RKAya]]></document><document><![CDATA[Muero de amor con mi madre preparándome todo para la procesión. Dios me la guarde muchos años ❤️#madrenohaymasqueuna]]></document><document><![CDATA[@Carmenc71017079 @esata123 Son adorables, tanto los felices mami y papi, como los hijitos. 😍😍😍😍 https://t.co/CqBR0JEMg2]]></document><document><![CDATA[#Estapasando #DVST con @psykmusic  #techno #Party #clubbing 🎼💕 en Stella Club https://t.co/ADciC6a4ZG]]></document><document><![CDATA[@SalaverriMarina @ALVAREZGusf OJO CON CHANGE ORG. A mi me hackearon mi cuenta para votar por la ilegalización de VOX. Cuidado....]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Y luego vas a tirar la confiada que te entreguen a la basura como lo hicistes en las anteriores el… https://t.co/LYJzhplnZP]]></document><document><![CDATA[Este hilo te deja una locura de impotencia enorme 💜 @realvalladolid @rfef @Ronaldo @LaLiga]]></document><document><![CDATA[@felt_ARMY @kimlelel @BTS_twt Gracias corazón 💋💋💋💋 https://t.co/zeYX8e1IlH]]></document><document><![CDATA[🔵Sólo @ppcv @populares habla de buena gestión sin subir impuestos ni el gasto público. El debate debe ser cómo gest… https://t.co/rMKAz5YhCx]]></document><document><![CDATA[@irinnecesaria Pero es una conferencia con varias personas de distintas opiniones, no?]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Estilo pastelino. Aquí ya todo está inventado😴😴😴😴😴 https://t.co/s2hC0cIx3A]]></document><document><![CDATA[Y seguro que se hablará del abominable #rascacielos que pretenden para #Málaga.]]></document><document><![CDATA[@jaimingway pregunta meramente estética ¿te ha molestado más que Iglesias fuera sin corbata o el excesivo remangue… https://t.co/gWgXlEwkQ1]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 53m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Estos superhéroes han sido y seguirán siendo una parte muy importante en nuestras vidas, al menos yo lo siento así,… https://t.co/8O1d1rsck0]]></document><document><![CDATA[1 TVD 2 teen wolf  3 prison break 4 stranger things 5 sabrina 6 la casa de papel 7 riverdale 8 TWD 9 orange is the… https://t.co/IS2fXL1zpE]]></document><document><![CDATA[#ProyectoAnalea #coachingestratégico #InteligenciaEmocional #saludemocional #bienestarfísico #villanuevadelpardillo… https://t.co/GycftuQFi0]]></document><document><![CDATA[Hoy es de esos lunes de los que te toca estar para arriba y para abajo, vamos que acabas hasta las narices.]]></document><document><![CDATA[@Ramoniprou @Jacoboramosobra @gabrielrufian @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/l8CrYFDGW5]]></document><document><![CDATA[Practicando #VisualThinking con @_danielmartin_ https://t.co/lVM29cqVVR]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @ghhaterr @javichu_r No Nos Consta, como Sí Lo Hemos Visto en Albalá. CHAO.]]></document><document><![CDATA[@cdelamor_ @museodelprado ¿¿Uno solo??? Difícil muy difícil...entre “El Jardín de las delicias” y “El Fusilamiento… https://t.co/RATeeW8FcZ]]></document><document><![CDATA[Mira los vellos de punta ¡valeeeeee! #GameofThrones #GameofThronesSeason8 #JuegoDeTronos]]></document><document><![CDATA[@guevanalisis @ekbufalo La información es difícil con censura y fallas en redes... Incluso viendo en directo desde… https://t.co/ud6qwIV0MG]]></document><document><![CDATA[• uno de los tesoros de la vida. #felicitats 💛🎉 en Barcelona, Spain https://t.co/q1iqrJORjp]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @ConchiCabadas @site_alexglez @SofiaSfcst21 @alexgonzalezact @silsilvitasil @Granadinanoeli… https://t.co/A9pfgH3DIs]]></document><document><![CDATA[Não, a sério, como é possível gostarem tanto de sushi? Expliquem-me pfv]]></document><document><![CDATA[@javier_fraiz Nós inauguramos coa @noaourense os días de reflexión sinceros: vermú e colegas. #PaQueVamosDecirQueFacemosDeporte]]></document><document><![CDATA[Ya acaba no Noe? Ya está bueno ya. (Regañándome para acabar el trabajo)]]></document><document><![CDATA[@overfield16 @Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch Por tratarse de una reforma por… https://t.co/2vATXLVCa6]]></document><document><![CDATA[Descubre nuestra ALGAE PEEl OFF GREEN MASK = ALGAS MARINAS + MENTA+EFECTO FRÍO . Encuéntrala en nuestros tratamient… https://t.co/7kDToP74DX]]></document><document><![CDATA[Contigo Albert!!! A por todas y con España y La Rioja! @CiudadanosCs @CsLaRioja]]></document><document><![CDATA[@divinity_es @canyaman1989 @AdolfoRH @mtmad Abogacía en EEUU. Todo el mundo sabe eso]]></document><document><![CDATA[Today’s deets💃🏽💜 #feria #sevilla #flamenca #feriadeabril @ Seville, Spain https://t.co/JXZldXhGSm]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos enviado #azahar a la UNESCO, a la alcaldesa de París y Roma, a alcaldes/as del @GrupoCPHE y de la… https://t.co/0OqgficmGC]]></document><document><![CDATA[@barbysev @PascuPadilla @EnricMillo @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno Pues cuando lo veas adelante sí que hay para asustarse.👻👻👻👻👻]]></document><document><![CDATA[Gran despliegue de profesionales de @rne para contar en directo todos los detalles de este primer gran debate a cua… https://t.co/7rbZIJnaC9]]></document><document><![CDATA[La prudencia me susurra que no me aleje demasiado. 😎😎 https://t.co/t4cbbFMQ7u]]></document><document><![CDATA[@smoda Dicen que lo mejor para los labios secos es un buen bálsamo labial 😉]]></document><document><![CDATA[@mercedescloilde @LaFallaras @publico_es Madre mía qué debates más preparados los de derechas juntos y revueltos y… https://t.co/GOvsGdYV6k]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo @chuchencio @manyez @urgenciasemerge @XeloJordan @Curious_Nurse @PauMatalap… https://t.co/RllBT3lpuu]]></document><document><![CDATA[¿Qué mierda es esta? Le faltan los ojos azules para ser un caminante blanco xD https://t.co/fr5erZwqTC]]></document><document><![CDATA[Resulta que celebré mi despedida junto con el cumpleaños de Ale Mendoza y no tenía ni puta idea de quién es... pues físicamente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@flyerLPA @AhoraMasYo @RafaelTimermans Ontodoncia. O cirugía de ortodesia que nos trajo una vez una apuntado... https://t.co/daUuipMu5A]]></document><document><![CDATA[Dos bellas 🌻🌻. El girasol dado la vuelta. Por Luis Miguel Fuentes https://t.co/iesakZFksr vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[Así se ganan las batallas, con un GRAN LIDER @AlbertoRubioM y un GRAN EQUIPO @PPGuarroman. ENHORABUENA!!!! https://t.co/ZDsf6klXS2]]></document><document><![CDATA[Hoy es el cumple de la persona más especial que he conocido. Único, genial, auténtico, sensible, cariñoso... el per… https://t.co/rkJMqhKRYs]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique Tendencias y comodidad!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/xsHOkYNp9l]]></document><document><![CDATA[Alberto Soro: "Tenemos que agarrarnos a lo que sea para ganar en Córdoba" - https://t.co/ftpiqH1gfb]]></document><document><![CDATA[Weather hasnt let us down today 😎❤🌞👙 #lovinglife https://t.co/EmK9X5bGCC]]></document><document><![CDATA[En el #DíaMundialdelaVoz quiero dar las gracias a mis profesoras, Lisa Paglin y Marianna Brilla, de… https://t.co/1sFN7Xpe8q]]></document><document><![CDATA[@congosto @jakely63 @PSOE Yo no he recibido ninguna propaganda y me da igual tengo claro mi voto]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es @sanchezcastejon En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni… https://t.co/upLh1y55mc]]></document><document><![CDATA[@enrique23692818 Bon dia !!!! Aprofita que avui fa solet, jo avui fent feina a casa, pero la justa !!]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/6FAZ9sROab]]></document><document><![CDATA[@Carmen_Lomana @Harrods Fortnum &amp; Mason tienen unos tés magníficos también.]]></document><document><![CDATA[La vida no para, tu buscando peros, se va delante de tu cara , ya ni mira al segundero✨🌪 en Almuñécar, Spain https://t.co/oJrqTIavGj]]></document><document><![CDATA[@apfaria14 opa eu amo te seu crlllll deixa me dar rt nesta merda ❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Encontro o site com os vestidos para o verão mais giros de sempre, claro que tinha de ser espanhol]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Buenos dias tocaya.vamos por el lunes con energia.munchos😘😘😘😘guapisimaaa]]></document><document><![CDATA[@batlander1 @ReinaSonia @carrizosacarlos @InesArrimadas @CarinaMejias Antes había mucho cura. Ahora ya ves cómo está la cosa.]]></document><document><![CDATA[“Madrugar es de guapas” según @lavecinarubia así que hoy a las 5 ⏰ para llegar a Barcelona y estar rodeada de buena… https://t.co/9KiubREaZS]]></document><document><![CDATA[No hi haurà gàbies per tants ocells, no hi ha llei que pari la veritat del vent 🎗️@ercgramenet @joventgramenet #28A… https://t.co/ZSU3ZZMiWs]]></document><document><![CDATA[@Marc20F Haurem de tornar a sortir als carrers a la nit d'estiu i fer tertúlia amb els veïns,  com feient els nostr… https://t.co/7zPL049glR]]></document><document><![CDATA[Mete a inical:  1- j 2- m 3- d 4- k  5- g  6- j  7- ninguém  8- d 9- d 10- c  Fav e mando]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro They had an argument last night and now they're not on speaking terms.]]></document><document><![CDATA[Lo que no extraño de Medellín es eso de que todo el mundo se conoce con todo el mundo. Tu ex resulta siendo el ex d… https://t.co/idQjJBFVsv]]></document><document><![CDATA[Today I was showing you on my stories how I was making these tiny diamond rings. Do you like them? I love them and… https://t.co/HpUohnNkrb]]></document><document><![CDATA[Dentro y fuera. Noche y día. En... (fotografías de ReyMargot) https://t.co/MYurJnQuYx]]></document><document><![CDATA[Conmemorando el 40 aniversario de  @la_barranca por todas las lágrimas demarradas aquí, hoy más que nunca aquí esta… https://t.co/xoG3bVwnQ9]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin @Rosa1950Ana “ÚNICA FORMA OFICIAL (non so en textos oficiais) A GALEGA” queres ter razón? ti mesma:)… https://t.co/MLDEfZprhc]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @JorgeDrexler @rocio_marquez_ estoy segura que va a ser un auténtico éxito como lo fue cuando tocaste con él en granada]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @Trinipm55 @pablocasado_ Lo que está viendo la gente es que están despellejandose unos y otros y para… https://t.co/dlQLHcfgg8]]></document><document><![CDATA[#semanasanta desde #guisando #avila #sierradegredos desconectar y descansar! Feliz #juevessanto #castillayleon… https://t.co/ebMBBz1xek]]></document><document><![CDATA[💙  #poesía #viajes #frasesdeamor #amor #poesiaenespañol en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/P6KYDIVY3X]]></document><document><![CDATA[Por si no lo sabes, muchas veces soy la persona más pasota que puede llegar a existir]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Gracias. Hoy voy a cambiar el orden de actividades de la tarde para que no me pueda la pereza. Aparte… https://t.co/FqBXUCEcG9]]></document><document><![CDATA[Llevo un montón de días hablándote de comunidad, por aquí, en vídeo, en posts , a través de entrevistas en mi talle… https://t.co/Z5PYwANtEk]]></document><document><![CDATA[@Anavidal099 @candyhm6 @_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @elsa_roman27 MEMEOOOOOOOO JAAJAJAJAJAJAAJAJAJAA]]></document><document><![CDATA[Carrega FCPorto 💙 (@ Confeitaria Duvália in Porto) https://t.co/23Xx8jO7w8]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @laSextaTV Cobardes Cs  y PP y responsables del peligro que corren las mujeres gobernando con Vox..😚😙]]></document><document><![CDATA[la gente que os hacéis el eyeliner todos los días y os queda tan bien qué clase de pacto hicisteis con el diablo?!]]></document><document><![CDATA[@pedro_altuna @maria_rey Hay que informarse antes de hablar,lo siento eres una petarda]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @cuarda29 @aleixrenye @liebana_81 Revise sus tuits, ¿los considera educados? ¿Sí? Entonces no sabe qué es… https://t.co/7JWKOcRJlY]]></document><document><![CDATA[@FlanaganMcPhee Joe, que hay imágenes que no necesito en mi cabeza!!😖😖😖]]></document><document><![CDATA[@pedrojota67 @recio_merce Yo tarta si pimientos todos para ti no me gustan]]></document><document><![CDATA[Dios Leda, sobrevives porque eres de las pocas compañías de autobuses extremeñas, pero eres un desastre.]]></document><document><![CDATA[Celebrando el Día del Libro completamente enamorada. Gracias, Antonio. Muchas gracias en Rivas-Vaciamadrid https://t.co/Kw8wQ8Vb8w]]></document><document><![CDATA[@Redry13 Ojalá algunos que vivimos fuera de España tuvieramos esa suerte ya que se nos ha denegado nuestro derecho… https://t.co/OV7XbtlhL8]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[@patricornejovi EXACTO. Ya verás lo que tarda en hacer un remake de “Bandido” de las Azúcar Moreno y de “quiero ser… https://t.co/erGWbpsCQB]]></document></documents></author>