<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 Me imagino que los pinceles llegaron hasta el ojete y mas adentro ¿que gustirrin verdad?]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Santiago de Compostela - @infoscq in Santiago de Compostela, A Coruña https://t.co/R7OhsRVXnK]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @jill_magnussen @Jill_Gregory @LavaletteAstrid @aliensky0 @Tara_Windwalker @hepatitisihelpc… https://t.co/4DicIImhVC]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Hay que tener mucho odio, solo le falta la espuma en la boca de pura rabia.😨 https://t.co/xCfjJCjR48]]></document><document><![CDATA[@Nacho_Ariza Y cada día más... Se nota que en tu área llegaron más tarde, en el sur madrileño crecimos con ellos... #zombies #Parquesur]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #MiApuesta   Betis - Valencia  Al menos dos goles y más de 4 corners para el Valencia]]></document><document><![CDATA[@diegocm85 @TyelpeIthildim @allendepalencia @signoresalieri @JoseMariBailo Yo no hago un juicio, no soy juez. Solo… https://t.co/BiadBNYKrI]]></document><document><![CDATA[@Maaurice7 Se tenía que decir y se dijo?  Jajaja creo que te equivocaste de publicación]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel @abc_cultura y bueno, el siempre siguio la misma direccion, la dificil... tiene algunas canciones bonita… https://t.co/4oKsfDcpL5]]></document><document><![CDATA[Laura Borrás: "El crédito que tiene Pedro Sánchez está en números rojos" https://t.co/ysAfZhD1Q5]]></document><document><![CDATA[@agarzon ¡ tranquilo!...para la gente que iba a ir, seguro que hubieráis cabido en una cabina de teléfono.]]></document><document><![CDATA[@kasai_draws dios, no habras pagado a ese infraser otako del demonio, no? que asco]]></document><document><![CDATA[Pan de centeno y miel (Dan Lepard) en Madrid, España https://t.co/lUl6CQXn6j]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ @dundeehispania Parece que la gente no se entera de lo que pasa en Cataluña. Es una mafia, que todo lo corrompe.]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @ValentinCorone @ahorapodemos ... para ir adelantando, me podrían decir por qué voy a votar al PSOE en las europeas?]]></document><document><![CDATA[Esta gentuza enferma hizo Presidente del gobierno al Socialista Pedro Sánchez. De vomito...]]></document><document><![CDATA[@LaDivinaDiva (2) y escases de medicinas y alimentos, hiperinflación, destrucción de empresas básicas, PDVSA, inseg… https://t.co/genKiBn1T0]]></document><document><![CDATA[Adoro a la gente que habla en el Facebook de españoles en Porto porque viene de vacaciones y dice de tomar algo.  J… https://t.co/iqD06JN4on]]></document><document><![CDATA[Iguana #iguana #lagarto #lizard #reptil #reptile #zaragona #acuario #aquarius #animal #naturaleza #nature… https://t.co/8P3ChSn0o1]]></document><document><![CDATA[@CristinaDelaV71 Respuesta sería, de verdad: Porque no nos enteramos, se nos dan muy mal las adivinanzas, por lo ta… https://t.co/0w2vSJqu8B]]></document><document><![CDATA[@BernalBlanco La Semana Santa es como la vida,un  suspiro. Hay que disfrutarla sorbo  a sorbo. No dejes para mañana lo que puedas hacer hoy.]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Eduardo, la izquierda tiene una muy buena prensa, está coordinada, influye decisivamente diariamente… https://t.co/bRBcKCYrLc]]></document><document><![CDATA[Así aprende la banca a ser digital: tras años de historia, le toca reinventarse #digitalización #cambio https://t.co/hnex2xxVls]]></document><document><![CDATA[@Marc_Sebastia @FCBarcelona Yo en el termino “competitivo” englobo el acierto ya que es parte fundamental del calif… https://t.co/nYKHybCkgg]]></document><document><![CDATA[Como testigo del paso del tiempo, toca volver a empezar en el suelo urbano de forma SOStenible, aprendiendo del pas… https://t.co/8p1HRYZMN1]]></document><document><![CDATA[Inmejorable. La verdad por delante, la igualdad, la libertad y la modernidad como bandera. #VamosCiudadanos ¡Vamos… https://t.co/NATrGaRX5X]]></document><document><![CDATA[laplatasanta @salazerotgn . . . #laplata #music #live #musicphotography #concert #concertphotographer #concierto… https://t.co/TzVCNzjKsS]]></document><document><![CDATA[En #NowApocalypse pasan muchas cosas pero estoy demasiado cachondo para atenderlas. https://t.co/3ZM3930etf]]></document><document><![CDATA[@ElSevillismo @canalsur Esperamos que @canalsur se decida después cerca de tres años pensando....]]></document><document><![CDATA[Hoje faltei ao trabalho porque o IEFP me chamou para uma sessão de esclarecimentos de ofertas formativas numa instituição]]></document><document><![CDATA[🇺🇾🇪🇸Y que tal si empezamos golpeando duro a la semana 💪🏽 Que tal va/fue el lunes? Recordar no contar los días, hace… https://t.co/41GbNY8RLd]]></document><document><![CDATA[Se acabó la 🌧, ya tenemos ☀️ #aperitivo #findesemana en Benimaclet, Valenciana, Spain https://t.co/w9lpcBQ3rv]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/2QYcYbOpTZ]]></document><document><![CDATA[@jordisalvia @aleixrenye @HiginiaRoig Aquest senyor no defrauda mai,dignitat]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP Ya, el problema es que cuando esté la 1.14 no estará todavía Bukkit ni Spigot u.u]]></document><document><![CDATA[@waleska0328 Pero que cojones sabrá esta gilipollas de los 40 años !!! La represión y los derechos de las mujeres??… https://t.co/g5UdlVMAHB]]></document><document><![CDATA[Es sólo una colilla; dijo el fumador al tirarla fuera de un recipiente o un cenicero.  Pero ésto encuentra quien la… https://t.co/c9ekpKK10n]]></document><document><![CDATA[¡¡"En Vigo queremos ser CAPITAL de provincia porque lo merecemos...con ello daremos los pasos más largos"!!]]></document><document><![CDATA[Situación Actual de la Población Española en estos momentos  #28a #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales28A… https://t.co/1Xcja1eQH4]]></document><document><![CDATA[@putobhz @BoyzSpace @QGDosBoys @Agitando_tudo @MrBananaDick @new_gaywanking @queernerdbr @Rolasdanet @mundogayhot… https://t.co/zjIqCWyRuD]]></document><document><![CDATA[@aleixsalvans @Oscar_Rubert Aleix em sembla molt be tal i com et calificas "creti a temps parcial" pero estas conse… https://t.co/6YImpWsvfj]]></document><document><![CDATA[Voy a participar posiblemente en una pega de carteles de @vox_es y pienso salir armado hasta los dientes... 25kg de… https://t.co/uyGGTHMThw]]></document><document><![CDATA[@MaxiCuello1977 @de_andale Que miedo daba @vox_es y por la puerta de atrás dejan que se cuelen 4 filoetarras en el Congreso.]]></document><document><![CDATA[@donald_hidalgo @nandoreyes84 @NGresiva Ya han encontrado a los padres. Espero una disculpa. https://t.co/zLNVR0cCNU]]></document><document><![CDATA[@JNM_Juanma @antesdedesembar @PodemosAhora Buenas preguntas.  Perdoname, yo sonrío. El onagro, ya lo ves.  (Se desc… https://t.co/mLzNsaWMlF]]></document><document><![CDATA[@jguaido Fuera golpistas!!! Vergonzoso, debes ir a la  carcel por la violencia que generas]]></document><document><![CDATA[@Sara_C137 @SrFortfast @mantonieta1536 Es que si fuese privada no lo diría... Una cadena privada puede hacer lo que… https://t.co/QgDZ2DP6vM]]></document><document><![CDATA[Leído el 1er tomo no puedo más que llamar la atención a las buenas editoriales de manga españolas para que, en un f… https://t.co/RNydoLeiOr]]></document><document><![CDATA[Siempre vale la pena hacer un alto en La Granja de San Ildefonso https://t.co/hXetIyw0DB]]></document><document><![CDATA[@MorboHETerapia Menos los primeros días de temporada o vaya con una amiga, a la nudista siempre y voy todo el dia.… https://t.co/4UO6hhipWc]]></document><document><![CDATA[#Repost conoce_un_poco_mas_a_vox • • • • • • 👉Voxator vs Gladiator 👉Por si no lo habéis visto, no tiene desperdicio… https://t.co/A6rrW58bBq]]></document><document><![CDATA[#Díadela #5deMayo #FeriaSevilla19 #MiFeriaenABC https://t.co/DngAgISp6B]]></document><document><![CDATA[Los primeros que empezaron fueron los que decidieron asesinar a Carrero Blanco, para que los comunistas volvieran y… https://t.co/JJBZC7RDg9]]></document><document><![CDATA[@QuiricoLpez @OrbitaEduardo ¡¡"Vosotros sois el orgullo de nuestra ESPAÑA, la de siempre, la de TODOSSSS... GRACIAS..."!!]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver #AvengersEndgame y joder... He recorrido todas las emociones humanas que es capaz de recorrer alguien.… https://t.co/zVGcmJiWz6]]></document><document><![CDATA[No confiaba ni un duro en el plan del consejo para el Martes Santo y todo salio redondo. Eso sí, no solo gracias al… https://t.co/YNWl19JFMt]]></document><document><![CDATA[La Ermita de San Miguel de Peñaranda Catedral Posmoderna del Ecce Homo https://t.co/VWaqAB24LC]]></document><document><![CDATA[Estoy como los bancos, no doy crédito   "El partido naranja lo califica de "experiencia única".  Ver más en: … https://t.co/FbEKzMGqoQ]]></document><document><![CDATA[@09Centauro Buenas tardes desde España y OS invitamos a esta cursa policial .🚔👮 https://t.co/sKPrIlAAs3]]></document><document><![CDATA[Me gusta aconsejar aunque no sean mis amigos, en este país ya no se conquista a cañonazos se conquista en el atril… https://t.co/hlJRMFYD4r]]></document><document><![CDATA[Un estudio de #bullshitters a nivel internacional. Preguntaron a miles de chavales que puntuen, de 1 a 5, sus conoc… https://t.co/Tfd3HMF5Uv]]></document><document><![CDATA[@marcoscal_ @EnComun_Gal @Podemos_Galicia @PontevedraPode Quique Peinado gracias!!!]]></document><document><![CDATA[El de hoy ha sido un día muy completo, hemos celebrado al completo un día de Semana Santa #accesible y junto a nues… https://t.co/ARzCBxt9aB]]></document><document><![CDATA[@ANeiraL @pablocasado_ @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @mablanes @luisjasanchez @elisadelanuez… https://t.co/jBWNVzFTpG]]></document><document><![CDATA[Hilo del telégrafo optico. Si habéis leído El conde de Montecristo os gustará]]></document><document><![CDATA[La gente que quiere a Cersei de reina son los mismos que votan al trifachito. #juegodetronos8x04]]></document><document><![CDATA[Ábalos carga contra Rivera: "No tiene ningún problema en ir con la ultraderecha, eso en un liberal es inaudito"… https://t.co/L8K5Qeyes3]]></document><document><![CDATA[Que lastima que te tomen por tonto y que te engañen cuando firmas la hipoteca y el seguro de tu casa con @cajasur y… https://t.co/4mrxOhRPC4]]></document><document><![CDATA[Reflexión de @iescolar: "A los que creen que todos los partidos son iguales: no es verdad. A los que piensan que da… https://t.co/t8yxSxRcia]]></document><document><![CDATA[@metroMalaga es una vergüenza lo que hacéis con los usuarios! #timadores #estafadores]]></document><document><![CDATA[@Albeiro5601 @ELTIEMPO @MelukLeCuenta @angelamrobledo Pero el grupo político de Colombia humana no existe, por lo t… https://t.co/bo5isIpTj5]]></document><document><![CDATA[@SevillaFC @JoaquinCaparros el fútbol se juega con cualquier parte del cuerpo menos con las manos dentro del área cabrones]]></document><document><![CDATA[@cuervacobo @CarlosRojas_PPA @montimar66 @Eselkaos @FranHervias @Macarena_Olona @ASOGRA_ Es cierto @cuervacobo ...… https://t.co/rKICisXhJh]]></document><document><![CDATA[JUnior Basket Masculino 1º Jornada Final 1er cuarto Palmer Inmobiliaria - 11 - @RealBetisEPlus - 23 https://t.co/KqTsbaZahF]]></document><document><![CDATA[If The Z doesn't goes full trolling on this I am going to be highly disappointed #BattleOfThePseuds https://t.co/95egZZpuwe]]></document><document><![CDATA[El Gobierno autoriza al Open Arms a llevar ayuda humanitaria a Grecia pero no a rescatar @desalambre… https://t.co/E2gvQeIB98]]></document><document><![CDATA[Podría el señor Pablo Casado Sacarse el máster de forma legal y callarse la boca. Nos vendría genial a todos.]]></document><document><![CDATA[@JLambanM  ¿Reivindicar esa republica como el origen de la Constitución y la Transición?¿La que asesinó a religioso… https://t.co/D0Es6lsBKF]]></document><document><![CDATA[Necesito que me digáis alguna aplicación para escuchar música gratis en iPhone please 📲]]></document><document><![CDATA[@88Masada "Liga francesa de granjeros" de la que han salido Lenglet, Umtiti, Dembelé, Malcom...eres un fenómeno Masada.]]></document><document><![CDATA[Si te sientes perdido empuñando un fusil, Si matar no es preciso para sobrevivir. Hay lecciones que enseña la vieja… https://t.co/1oW2FJ7pl6]]></document><document><![CDATA[Con su harén de vacas, repasando.... #almadendelaplata #lacapitana https://t.co/XxXp1s8zyY]]></document><document><![CDATA[Hoy hacemos @tjcope desde las 21:00 h.  🎤@rubenmartinweb  🎤@HugoBallester  🎤@rafavillarejo  👨🏻‍🎓@MorientesNo9  👨🏻‍🎓… https://t.co/aHkVatD6mb]]></document><document><![CDATA[Un año más cumpliendo con la tradición de acompañar a la imagen del #santoentierro en #cuenca, aunque lamentablemen… https://t.co/aYnPbl1yAT]]></document><document><![CDATA[@carlesenric Pero qué me va a contar de la Vanguardia Española... https://t.co/IfHcIGmcyz]]></document><document><![CDATA[@eudinhorobles9 @DonYesu @RosariodeCadiz Has dado en el clavo, marchas que necesitan escucharse mas de una vez para… https://t.co/mPWyv1dc1b]]></document><document><![CDATA[Ismael Serrano: «Levantarse cada día es un acto de heroicidad» https://t.co/vGVQwDtynP vía @ABC_Cultura una entrevista de @jgstegmann]]></document><document><![CDATA[Colocar bien las gafas y... ¡¡objetivo distancia del primer segmento #ironman conseguido!!  .  . Hoy se daban las a… https://t.co/GcFhtnkNT2]]></document><document><![CDATA[No se si el VAR solucionaba los problemas pero como me dijeron “al menos iba a ayudar mucho a que existan errores m… https://t.co/FXDR1o5Smz]]></document><document><![CDATA[@chicor2370 Yo más que sin compromiso los vi sin ideas al llegar al área contraria. De ahí los últimos disparos lej… https://t.co/417tF1xDSr]]></document><document><![CDATA[Mi blog supera las 3o 0ØØ visitas\lecturas. Sencillamente gracias mis queridèrrim@s lectoras\es… https://t.co/iUIUijn9of]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Goooooooooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Infantil C 3-1 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Mis creaciones luisperdomoshowroom para la nueva campaña del Hotel 🏨 @interconmadrid 🇪🇸 Model @sheilasnake 👩 Stylis… https://t.co/gLAPf22Yio]]></document><document><![CDATA[#Zamora es una gran desconocida. Y para muestra, un botón... https://t.co/z8i5JeOOzq]]></document><document><![CDATA[La junta de Andalucía da a VOX los datos que tanto querian para corroborar que el 50 % de los mismos no están coleg… https://t.co/O4veNQRsTv]]></document><document><![CDATA[@JotDounSpain @SanzIrles Así es. Al servicio de la Corona. Lleva años alterando, con su presencia, el futuro de las… https://t.co/jdrj59jruU]]></document><document><![CDATA[@Issneey @MurciaPolicia @Ballesta_Murcia Antes de llamarles (no escribirles por twitteer) se lo pedí 3 veces. Lo pu… https://t.co/jsidIUNonS]]></document><document><![CDATA[Imos polo luns!!! . . . . . .  #salto #enerxia #energia #energy #jump #court #backboard #balling #jumping #hoop… https://t.co/p1AMii2vpa]]></document><document><![CDATA[@ElenaLazoCejudo O follan... Nono, en mi caso, es más probable que muerto...]]></document><document><![CDATA[aquí, pero quería compartir con vosotros la alegría y el amor que mi madre me ha hecho capaz de sentir. Necesitaba… https://t.co/2DLAeM0oZ4]]></document></documents></author>