<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Qué bonita la noche cordobesa. Desde cualquier ángulo.  #EstampasDeViernesSantoAtípico https://t.co/BwRjHvT9KA]]></document><document><![CDATA[@iescolar Son inteligentes, sus pensionistas lo han demostrado cada día!no se puede decir lo mismo de los territori… https://t.co/SyQxWR95AC]]></document><document><![CDATA[Al carrer gaudint de @rac1 en directe i ara a cercar els.meus dos llibres, de moment ja tinc les 🌷🌷 https://t.co/IZWhmKi9UD]]></document><document><![CDATA[La Cámara de #Sevilla y Bosch firman un acuerdo para implementar sistemas #inteligentes de #seguridad https://t.co/CfyvAY4JRd]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... porque la nueva cocina pasa por “releer” recetas de antaño y con ello descubrir… https://t.co/kVEOvFFtSc]]></document><document><![CDATA[@Ramon655275 @TREKX_PR Ante todo no te rindas! Eres VOXeador, y en VOX somos valientes]]></document><document><![CDATA[@elihuhuhuhu @LaQueen919 @SaulTrend @jordimateobcn_ No los que votan a vox que retrocedan 40 años atrás pero bueno… https://t.co/vQ0degyYmn]]></document><document><![CDATA[Se me ha puesto el  tablero en azul muy oscuro y veo fatal. Me podéis ayudar?]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Tienes todo mi apoyo Abu. Esa mujer es mala, nada más hay que ver su mirada para saberlo. Las 🐍 tienen mej… https://t.co/RDaAHoqcxw]]></document><document><![CDATA[¡¡¡pero este imbécil. Se ha mirado alguna vez En un espejo.? Como no sea pagando. Este FACHA  no se como un rosco]]></document><document><![CDATA[@ArwenPlaza @CorsarioScout @caparrones @DarkSha71327073 @VirnaCotton @sociopate82 @libertaddigital @jmdelalamo… https://t.co/9IDfY540on]]></document><document><![CDATA[@reconquista_s @Rociousuaria87 @Sigridmdrd Me caigo muerta,,, vaya tela y q mas les vamos a dejar q tengan o hagan?]]></document><document><![CDATA[Para mi NAZARETH ES LA GANADORA!!!!!! LO QUE HAN GANADO NO LES DA NI 500 €A CADA UNO... #GotTalentFinal]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DMlV0oJFbx]]></document><document><![CDATA[“Estoy en una etapa de mi vida en la que una propuesta indecente es mejor bienvenida que la ilusión de unos falsos… https://t.co/Y3Q2OGOMjq]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/LqnIOhdUAg]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky creo que es uno de los artículos más conmovedores que has escrito.Gracias.  https://t.co/W3MUu3heBB]]></document><document><![CDATA[Paellas 2019 🥘🤩💛 @ Paellas Universitarias Valencia https://t.co/p4HQhTjP8V]]></document><document><![CDATA[@albertomorate Escribes para encontrar la felicidad, y así, escribiendo, te encontrará ella.]]></document><document><![CDATA[@J_Liege de @Kanlli protagoniza la primera ponencia de esta segunda jornada de #CongresoAEEPP2019 con un tema apasi… https://t.co/mEh6gtNNhH]]></document><document><![CDATA[No cal donar tantes explicacions,si son gentuza,a veure si aixo els agrada mes]]></document><document><![CDATA[No puedo con el papazo de la gente. Un poco de sangre en las venas, por favor. https://t.co/Yr39JYAR1x]]></document><document><![CDATA[Mes de Mayo..  Mujer que tienes la dicha de ser mamá y dar tu esencia a quienes te aman  de manera incondicional y… https://t.co/Ai2T2KUezC]]></document><document><![CDATA[Había abierto la ventana. Era el aire que llamaba con el  nombre de los espejos rotos. Llamaba con la marea de un l… https://t.co/IGfQasysjY]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @vox_es ¡¡¡Que no!!! NEGRE  que VOX  no te va a fichar   Ya sabemos que te gustaría Mucho. Si eres mas NAZI  no naces]]></document><document><![CDATA[Buenas noches a la gente buena , que haberla haila . Hasta mañana . https://t.co/aACoYTtT60]]></document><document><![CDATA[Y llegamos al día 109 de 365 de este año. El mensaje de hoy tiene la intención de reconocer nuestro navegador inter… https://t.co/4qusQsT0ay]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lb6rpNbkuX]]></document><document><![CDATA[A punt de començar! Acte de campanya A #SantJoanDespi Amb @meritxell_batet @J_Zaragoza_ @AntoniPovedaSJD… https://t.co/O0mwn700bH]]></document><document><![CDATA[Salida del @cristodelaluzva una maravilla de Gregorio Fernández de la hermandad universitaria que mueve a la devoci… https://t.co/6MOrVdSEpa]]></document><document><![CDATA[La Esencia Su sonrisa, manos, pies... #arte #cuadros #artista #tweetart #cuadroabstracto #esencia #pasionarte https://t.co/9s1XRiEdLz]]></document><document><![CDATA[@PBODigital @AlanGarciaPeru PUTO COBARDE SE QUISO TIRAR UN TIRO POR SU COBARDIA NO FRIEGUEN EN DARLE LA RESPONSABIL… https://t.co/Fkk8fbgjdF]]></document><document><![CDATA[já não me interessa saber com quem andas  se ficas em casa ou sais até às tantas  não te esqueças que eu nunca esto… https://t.co/KkCoFmUPyM]]></document><document><![CDATA[El cómic es otra manera de comunicación también se lenguaje @tolitovm https://t.co/8zxWRUKe9O]]></document><document><![CDATA[@miwebdesalud Me da rabia q jueguen así con las personas, q las engañen Yo sigo y seguiré #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[@fann56 Buenas  noches,ya es hora de dormir,🖐😘😘 https://t.co/ZubwAPd2V0]]></document><document><![CDATA[@psicovalenciano Importante explicar a los padres que,como bien indicas, en depresión infanto-juvenil, el principal… https://t.co/PE5eLMjAkp]]></document><document><![CDATA[@Lorena_M12 Todos saliendo en las redes promocionandose y el en silencio absoluto Luisito Luisito]]></document><document><![CDATA[A pessoa que quer ditar o que é feminismo em contextos NADA A VER pra lacrar na internet definitivamente tem que ac… https://t.co/9oYpFtuBDK]]></document><document><![CDATA[@javioru @Meteoralia @ElTiempoes @tiempobrasero @Nuria_Sero @RAM_meteo @Tiempo_Mercedes @RemaMeteo @ame_asociacion… https://t.co/WjK55mCviz]]></document><document><![CDATA[@hortencarmen1 @jesusmarana @AlbaPrecedo Rivera siempre fue teatro,para eso lo fabricaron]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDeSanJorge ,Feliz #DiaDeAragón @ Zaragoza España https://t.co/POpcQRNkxa]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Això no és ètica, se’n diu corporativisme. L’ètica corre a mans d’aquells qui arbitràriament prenen decisions.]]></document><document><![CDATA[@abc_es Está bien claro?? A Pablo Casado!! Ribera no es fiable. Iglesias comunismo chavista. Sánchez? Demasiado estercolero a su alrededor!!]]></document><document><![CDATA[@elrepublicanet @KRLS ¿Con la misma eficacia que preparó su viaje a Canadá? Perfecto si se trata de dirigir JxC, pe… https://t.co/Xdjj3Snr8m]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana David haz lo que te digo. Ni ellos mismos lo saben son condiciones que pueden cambiar. Hoy… https://t.co/ewSkZnYwAG]]></document><document><![CDATA[@dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona @mmartinloeches @carmenporter_ @Diego_FDM… https://t.co/AII0M2KIyk]]></document><document><![CDATA[Probando.... Esta tarde recitamos poesía como #maracarver en #lafestadelsracons en Tiana, festival de… https://t.co/jga9MHPW92]]></document><document><![CDATA[Erase una vez un hombre y su martillo... y hasta ahí puedo leer 🔨 #Endgame en Cines IMF https://t.co/OobmLv2ygX]]></document><document><![CDATA[@Fernandoelcato5 @Fransor528 Pero tampoco ha sido los que esperabais en Twitter no se gana ,por aquí se miente como en todas las redes..]]></document><document><![CDATA[La cantidad de tuits que escribo y no publico es enorme. What's wrong with me? 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[“ Los Objetivos de Desarrollo Sostenible son la base para el Desarrollo Local” #ODSyActúa #LaIzquierdaquetuquires… https://t.co/vXrSKCRrwB]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Querida Lucía eres increíble . La luz la llevas dentro . Los fuertes siempre ganan  Un abrazo grande 🌺🌺😘❤]]></document><document><![CDATA[@lyuva26 @ALMANZO43460985 @_bdamian @JosePepehz @937908Mcm @PugaGmail @3Boanerges @sipea12 @Julia1976c @LILLOTERESA… https://t.co/6KhnMfNRy9]]></document><document><![CDATA[Leer cosas que además de ser importantes, nos recuerdan que hay millones de personas estupendas por el mundo. Eso s… https://t.co/Ie9Zv4VyOx]]></document><document><![CDATA[Tomorrow.... 💥 bgoandme #bgoandme #bgoandmegirls #weddingtime #madrid en Callejón de Jorge Juan https://t.co/iMNtEynymw]]></document><document><![CDATA[@pilareyre @PartidoPACMA Otro 🙆para tí, por estar siempre del lado de la empatía y la compasión a nuestros hermanos… https://t.co/RpLQQsPNWr]]></document><document><![CDATA[Parece ser que Ciudadanos se parece a todos! Fraude todos los del 155: @PSOE  @CiutadansC  @PPCatalunya  I v🤮X]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 En los pequeños detalles está la clave...va ser que siiii❤️👌]]></document><document><![CDATA[@trecetulipanes @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/k87cB1acUF]]></document><document><![CDATA[Sigue horrorizandome la capacidad del  humano para  terror... https://t.co/JGQYMRLx3g]]></document><document><![CDATA[bitchhh, imagine this man grab you and do this to you 😩🤤 https://t.co/YySsMMB8L0]]></document><document><![CDATA[We can be heroes ◽ #portrait_bnw◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing #portraitphotographer #portrait… https://t.co/68O56EnLCF]]></document><document><![CDATA[2.Hubo juicio y culpable (un carpintero de origen alemán, llamado Bruno Hauptmann), pero la gente no se enteró del… https://t.co/Kby9Xippn3]]></document><document><![CDATA[Primer plano de pinrel 🦶 con herida de guerra...poco más de un mes y casi curado...duro para mi el estar tanto tiem… https://t.co/1EPrrzQzTP]]></document><document><![CDATA[Éste quiere ser un espacio deliberadamente de recogimiento y alternativo al bullicio de esta noche en la ciudad. Pe… https://t.co/QKbfb3kzir]]></document><document><![CDATA[Las estadísticas son como los bikinis. Lo que revelan es sugerente, pero lo que ocultan es vital. By… https://t.co/G7pSqNDNn5]]></document><document><![CDATA[Que me gustan estas estudiantiles ☺️!! 2 de 2 @zarabasket https://t.co/GFKVCNcEoy]]></document><document><![CDATA[#primavera te estoy esperando con muchas ganas! Algunas flores 💐 ya nos acompañan. #felizsemanasanta #flowers… https://t.co/l4Pj2UGIFw]]></document><document><![CDATA[Vendo vendo boli y regalo 2 entradas para concierto en #Wallapop https://t.co/Via7Ylfcpp]]></document><document><![CDATA[Pero ayer se acabó el sueño. Nuestros jueces no consideran que el guión contenga los suficientes elementos creíbles… https://t.co/OdaoV6cm7W]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @lluis_llach Quina cultura!!! Podriem dir cuartelera????]]></document><document><![CDATA[1 de mayo, que alguien me explique por qué pasa el tiempo tan rápido. Que tengo mucho que estudiar todavía😭😭]]></document><document><![CDATA[@ROSFON Se está llenando tuiter de estos energúmenos señalando a trabajadores. Debería ser denunciable.]]></document><document><![CDATA[A trabajar lo están pasando muy mal 👎 y están buscando que les puede ofrecer trabajo de interna una de ellas tiene… https://t.co/a1S3tWR2PF]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 Y yo también, que gane el TRIFACHITO https://t.co/w93gfkN0j7]]></document><document><![CDATA[Ohhhhhhh  Oohhhhhhh  Ohhhhhhhhhhhhh  @juzita__  @crispereira_15  @bruna_bmco]]></document><document><![CDATA[@marmotitax Fue lo mejor 🤗 ya llevo 20 kms caminando y tengo fuerzas para los 8 kms restantes! 😍]]></document><document><![CDATA[@TMBinfo poseu busos extra i marxen tots dos alhora. Així no feu res #H10 #LaPau]]></document><document><![CDATA[Tengo muchas ganas de todo lo que tengo este finde y de pasar tiempo con mi gente pero a la vez me da una pereza tener tantos planes... 🙄]]></document><document><![CDATA[Vivir es velar #Plinio #PlinioElViejo  Ilustración: #ChristianSchloe   #BuenasNoches #BuenaSuerte https://t.co/EZM388MOao]]></document><document><![CDATA[Los españoles votamos el domingo para aventar el miedo, el terror, para hacer frente al odio. Actuamos como lo hace… https://t.co/PevlhDFMXQ]]></document><document><![CDATA[¿Por qué me saltan anuncios en catalán en el #Spotify? A ver, está bien, así aprendo otras lenguas pero es curioso... Sin más 😁]]></document><document><![CDATA[Holi @Movistar, ¿cómo puede ser que tras poneros una reclamación y cambiar mi tarifa (no sin estar 1 hora al teléfo… https://t.co/iD41vOBL7h]]></document><document><![CDATA[@jac57098672 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/JZWmNchJgh]]></document><document><![CDATA[JA TINC LA COPA A LES MEVES MANS!!!! Gràcies equip, sou molt grans!!!! fcbhandbol #coparey2019 @ Palau Blaugrana https://t.co/ShXOLycrwX]]></document><document><![CDATA[Tots volem immortalitzar el moment. Ens trobem al barranc de la Coscollosa, frontera entre Catalunya i Aragó 📸.… https://t.co/tJGYTEsUWx]]></document><document><![CDATA[@elmundoes El mejor PSanchez, ha sido el mismo: con propuestas, reproches y verdades contrastables 🌹 No ha querido… https://t.co/uPvnF9DJ9H]]></document><document><![CDATA[Consejos prácticos para Circular por #Madrid y grandes ciudades en #bici con seguridad, interesante vídeode… https://t.co/SdxaE6o3EW]]></document><document><![CDATA[@Thepiensapiens @sanchezcastejon @eldiarioes @PSOE Cómo.hsy que deciros y en que idioma ha dicho por activa y por p… https://t.co/DZ3Xb4ykm7]]></document><document><![CDATA[@martaribasfrias @EnComu_Podem @comurubi @Ciddavid @jovesev @ernesturtasun @iniciativa 😍]]></document><document><![CDATA[Sois unos malpensados con @Albert_Rivera, el hombre lo único que quiere es colocarse en La Moncloa #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[🥂 Por esos momentos únicos e inimitables, que me dicen que todavía  hay mucho por descubrir... Mucho por diseñar!!!… https://t.co/RwkzzkDZkj]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @ainoa_del @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon Ciudadanos y PP tela… https://t.co/usvaUO20CR]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en San Pedro de Alcántara https://t.co/6y9v88QyVO]]></document><document><![CDATA[@Erika_Bru86 Es falta de control de las autoridades y falta de cultura ciudadana. Y me refiero a los turistas local… https://t.co/lOpHOsws0G]]></document><document><![CDATA[@FJIprecarios @ahorapodemos @iunida @Equo @MayoralRafa @populares @CiudadanosCs @PSOE @pablocasado_ @Albert_Rivera… https://t.co/Gz3I2XKBlV]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias preciosa.que tengas un muy feliz viernes.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchando Fantasía de Sebastián Yatra mientras juego? Así es amigos]]></document><document><![CDATA[Que lindo la felicidad de esta chica, que me cruzo el freestyle. Me encantan sus notas, su manera de ser, pelearla.… https://t.co/PjNZ5KnZOS]]></document></documents></author>