<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Definitivamente Juego de tronos es la mejor serie que he visto hasta el momento]]></document><document><![CDATA[La izquierda cuando roba no tiene importancia el votante de izquierda perdona estas cochinadas, pero cuando el corr… https://t.co/TL8ZgenWtc]]></document><document><![CDATA[Pienso editar el audio para que no se escuche ni mi nombre ni mi dni, pero lo voy a subir. Eso es seguro #estafadeyoigo]]></document><document><![CDATA[@la_sabandija_ @echenikeeee @PerdPerole07 @Vic95171 @txendi1 @chemariosapero @julioalbert87 @VerdadyVerdod… https://t.co/gqd1Y1t68v]]></document><document><![CDATA[@758Bruns Jaja esa serie sería una fracaso aquí. No interesa. Hay que salir antes jaja.   Claro!!]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @esmeralda_grao @salagalileo Gracias Jose... buen directo si señor.. y con @EF_MARIPOSA que te digo... so… https://t.co/bSuXeCWdVF]]></document><document><![CDATA[Dia 9 Maio o @Publico organiza um debate com os números 2 das listas às eleições para o parlamento europeu, com o t… https://t.co/SGMzOjEFm8]]></document><document><![CDATA[A mí lo que de verdad me genera dudas para la temporada que viene es si Algar es así de malo o son los jugadores. P… https://t.co/I3IIFgQTJ1]]></document><document><![CDATA[De vdddd q no me canso de decirlo QUÉ GRAN PERSONAJE de odiarlo, he pasado a sentir compasión,tristeza, finalmente… https://t.co/B3JNT8YxuU]]></document><document><![CDATA[Ahora es @Santi_ABASCAL el que interviene en la sede electoral de @ahorapodemos ... a la espera de que salga… https://t.co/fq6UZbrzp4]]></document><document><![CDATA[El incendio que más conmoción, daño, y preocupación a generado en el mundo, es uno en el que las victimas son unas… https://t.co/DDjE7bCetd]]></document><document><![CDATA[¡Comenzamos la temporada de triatlones! Y lo hacemos con el magnífico #triatlon de #deltebre. Enhorabuena a… https://t.co/JRGGyLC4Xp]]></document><document><![CDATA[@nachomoya_m @ERICsports_net Buenas Nacho, podríamos hablar por privado? Gracias]]></document><document><![CDATA[El dial @LaJungla_Va es el 90.5fm  Super session #lajunglaUk  Puedes escuchar en streaming https://t.co/a6g2MBwb8n https://t.co/0ykCji66pE]]></document><document><![CDATA[Sería bueno que también comentaras la violencia de los grupúsculos convocados por Guaidó lanzando cocteles Molotov… https://t.co/N8kpzgH6Ce]]></document><document><![CDATA[@Guille_Corbalan La mala temporada de este año??????!!!!!!!!  Esos muchos otros no costaron ni la mitad de lo que c… https://t.co/fJwPuiaWpX]]></document><document><![CDATA[@martaflich Y tú eres la que quiere que no volvamos al pasado? Y no paras de recordarlo, selectivamente, claro. Cre… https://t.co/fyjvTNnBQ3]]></document><document><![CDATA[Ayer la guardia civil, me regaló una boquilla y me puso un 0.0 https://t.co/BCL3PEYOVf]]></document><document><![CDATA[@AlvaroNua @misgarbra86 14 horas de recorrido más 1,30 hora esperando a Nuestra Señora del Rosario. Es para sentars… https://t.co/lPZuxHdZ1v]]></document><document><![CDATA[Si pago por capar a los curas te puedes imaginar a éstos y carajo es mi costumbre desde ahora]]></document><document><![CDATA[@sinelo1968 @Juliaenlaonda Hombreeeeeee, pues unos buenos bóxer de marca, me irían al pelo]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de lo BIEN BIEN que está Thomasin Mckenzie en "Leave no trace".  Inevitable no acordarse de que con D… https://t.co/TM2lhZMePX]]></document><document><![CDATA[@KariJoys @TrishaMalika @maymcc Be unique just enough ❤️🙏🏻 https://t.co/bSNeLxXRrE]]></document><document><![CDATA[@pratseva Buscar problemas donde no los hay, y al no encontrarlos, crearlos arbitrariamente.]]></document><document><![CDATA[Es de los toros que más he visto sangrar, a menos de los que recuerdo..]]></document><document><![CDATA[- Hazme una lista con quien te caiga mal.  Yo:  #ElDebateDecisivo https://t.co/55nx8YZLjx]]></document><document><![CDATA[@walteriomano @oscarac Jajajajajajajaa ay no se !!  Me has hecho meditar !]]></document><document><![CDATA[El cambio climático es una evidencia  En nuestras manos esta revertirlo #ODS #cambioclimatico #cruzroja… https://t.co/HmaVABFNUE]]></document><document><![CDATA[@RubenPrez Si te atienden, que no te tomen la tensión. No servirá de mucho... 😂]]></document><document><![CDATA[Cristo de los Desamparados (El Cerro) cruzando el Postigo 2019 https://t.co/e8yNtwx9PZ vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Un final a la altura de un principio 🤩  Muchas gracias por tu regalo 😭 en Metromar Cinemas 12 https://t.co/x7XaarX3CR]]></document><document><![CDATA[@martintoledano Su suerte será nuestra suerte.  #tuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones]]></document><document><![CDATA[@guarito_21 ... díganle al Magnate que haga un Go Fund Me a ver qué pasa ...]]></document><document><![CDATA[@martavinals6 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/X6efH3u7ee]]></document><document><![CDATA[@facua , ya que el disminuido de Ruben Sánchez me bloqueó, espero que lo lea por aquí. https://t.co/9si9Her52j No t… https://t.co/XAlAqyrWNH]]></document><document><![CDATA[Muy buen rato hemos pasado en la charla con Epi organizada por la @Sauki_Burgos . Gracias tambien a @CuentameBurgos… https://t.co/DAhdEC7zqB]]></document><document><![CDATA[@SelenneMoon @NiltonNavarro El amigo Nilton, se merece ese piropo, hace muy bien las cosas ¡enhorabuena por ese Blog!]]></document><document><![CDATA[@Filosofers @ristomejide Algo que ni Dios había conseguido (y mira que le rezo)]]></document><document><![CDATA[Domingo de Resurrección con mis chicas favoritas Mamá Stella y valentina050614 Ft @maxishowtv Modo Marisco Arroz co… https://t.co/gw5V6CFbZh]]></document><document><![CDATA[Por ésto 300 policías y guardias civiles se dieron de baja! #DebateDecisivo https://t.co/WmEYIwx08l]]></document><document><![CDATA[El Grupo Sala se une a la familia de la Fundación Lucentum https://t.co/rNU08d5N8x]]></document><document><![CDATA[Es imposible nadar sin mojarse. @JavierMaroto es la máquina electoral que se ha tragado @pablocasado_ para que… https://t.co/R59btkSJlD]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, el que menos está hablando y el que más está diciendo 💜#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza Y, si lo hiciera, el resultado sería con toda seguridad a devolver, dependiendo la cantidad final de dif… https://t.co/cJwE1GbXdO]]></document><document><![CDATA[Buenísimos estos #memes... ¡Ah, que no son memes! 🤷🏻‍♂️ Creo que se nos está yendo de las manos el tema de las… https://t.co/xZSVoJNmYH]]></document><document><![CDATA[En la Politécnica de Madrid recibimos a 800 estudiantes de casi 70 Colegios @etsiaab y @etsisi @TelecoCampusSur… https://t.co/53sabbaiDw]]></document><document><![CDATA[@porfin Sabino conoce perfectamente lo que voy a decir. ¿ alguien se imagina que puede cogerse la papeleta de VOX,… https://t.co/RHyD2KmG6g]]></document><document><![CDATA[La lluvia genera impotencia y algún llanto. Este año los #Salzillos no hemos podido salir. Osculo Filium Hominis tr… https://t.co/pnwbt3TjvL]]></document><document><![CDATA[La Rendición del Estado, LAS CUARTAS TAIFAS #SerafínFanjul LA TERCERA @abc_es @abcdesevilla con el humor de… https://t.co/6AqUFcyHjW]]></document><document><![CDATA[Primera, de muchas, visitas a bonicabruncherie! Todo delicioso! Muchas gracias por todo! en Bonica Bruncherie https://t.co/BGM95ioYP8]]></document><document><![CDATA[Grandes recuerdos con mi amiga Pepa. 🏋️‍♀️🇪🇸🏋️‍♀️ #Instagram #Instagood #Instalike #Follow #Followme… https://t.co/tbaY9PaIP6]]></document><document><![CDATA[Otro pais que quiere tener un actor como Presidente. Esperemos que al final la gente aquí recapacite. A ver si ayud… https://t.co/wQjsZbV5km]]></document><document><![CDATA[@kanuca77 É óbvia a necessidade de dar leak a esses documentos... Estão a usar a estratégia Benfica. Primeiro mete-… https://t.co/UzWlgh9H9B]]></document><document><![CDATA[@AngelaLenB Antes la obligación q la devoción y diversión! Cómo no puedo decírtelo por MD, ya tienes el compromiso… https://t.co/Hd6pRlCXiB]]></document><document><![CDATA[Cuarenta años de democracia han dado para que probemos con todos, pues la fidelidad en esto de la política es una q… https://t.co/7vo1ekLXwh]]></document><document><![CDATA[@conde_suarez Acaso gano Ciudadanos en Andalucía? Este señor no sabe que ganó el PSOE.Y ha pactado por mucho que lo… https://t.co/3jK4KKGTaV]]></document><document><![CDATA[🎾 @NicoJarry: "Necesitaba volver a tomar el control de mis pensamientos, tomamos la decisión con mi cuerpo técnico… https://t.co/S1IicWXrNr]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @jill_magnussen @michelanna @IgnorantAsHell @ChristiWalling @JackConnie @MamCivi @DerekPa56710094… https://t.co/zQmEEPzBCo]]></document><document><![CDATA[Un recuerdo que me gusta "robar" cuando la ocasión es importante https://t.co/cCxTmxx92Y]]></document><document><![CDATA[@ai30pg @seroc75 @NoloNefer4 Si los echa el betis es un fin del proyecto, el ciclo Haro catalán está acabado, todos… https://t.co/QvoDQiBux0]]></document><document><![CDATA[No es por nada, pero los que tenemos menos de mil seguidores somos más cojonudos!]]></document><document><![CDATA[¡O sea que aquí tenemos a otro señor que repugnaba del @PPMolinaSegura y ahora abraza la fé pepera! Y encima no le… https://t.co/pxjmWTGimT]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos confía en la campaña de "la sorpresa" https://t.co/jLFa8sPsFk]]></document><document><![CDATA[@rodi7482 @protestona1 Inmobiliaria,triplicando la vivienda,k luego la mayoría han perdido,subir la deuda y liquida… https://t.co/1mdbTvustK]]></document><document><![CDATA[@davidmaeztu @eyndePenal Si es que hay que sacar más dinero sin juicios de por medio jajaja]]></document><document><![CDATA[@CarlosMR_7 Muy buenas vistas #Alicante recargando pilas para esta tarde ⚽️⚪️🔵💪🏻]]></document><document><![CDATA[@PacmaValencia @PartidoPACMA Mi Voto ya lo teneis tanto en valencia como en las generales #PACMA28A]]></document><document><![CDATA[Está en nuestras manos recuperar el estado de bienestar que el PPodrido ha deteriorado en los años que ha gobernado… https://t.co/yeRURaNUwI]]></document><document><![CDATA[@FredericoLopes (Não me escapou a referência ao filme, mas até isso achei um bocado de mau gosto, tendo em conta o conteúdo do dito)]]></document><document><![CDATA[No relationship is all sunshine, but two people can share one umbrella and survive the storms together.]]></document><document><![CDATA[Feliz día del trabajador/a desde Pamplona con la música de brass band de estos compañer@s https://t.co/Ey9UnhyAvt]]></document><document><![CDATA[La más equilibrada de Arriaca. - Drinking a Mango Rye IPL (Centeno edición especial) by @cervezasarriaca at… https://t.co/ZExxt4geOR]]></document><document><![CDATA[Algunas mentiras y distorsiones que alimentan el voto a la derecha  https://t.co/uxIC5n7isC vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[En el número 25, la gente con vasos en los balcones. Si le cae a los que están debajo que les den. Ellos son los su… https://t.co/WzeXulamF1]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @juanglujan Ahora y el día último de campaña le ofreció ministerios]]></document><document><![CDATA[Y su evolución a Cumulonimbus incus (con yunque) https://t.co/2LrUxO2pET]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Buenos dias y con 7° y cielosvdespejado.. asi amanece https://t.co/Gsfff2O1qW]]></document><document><![CDATA[@BBtodo_ @marilink Recíprocamente... yo en los 90 pensaba que eran militares jubilados yanquis de los clubs de reservistas.]]></document><document><![CDATA[Vimos mudar o noso país a mellor. Queremos un país de cidadáns libres e iguais.  Dende Vigo, dende a provincia de P… https://t.co/H2WwtoRlPJ]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Donpinpon2011 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis… https://t.co/iECbV1hzRC]]></document><document><![CDATA[Consulta a mi TL sobre el Apple Pencil el cual acabó de adquirir (un saludo a @emgocor). He adquirido Goodnotes5 pe… https://t.co/mnNHQhBGvL]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @77populacho @martinalliue80 @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011… https://t.co/1BiIxE8COT]]></document><document><![CDATA[@Talento_Zero_ @juansotoivars No doy carnets de perro, pero los distingo de los gatos]]></document><document><![CDATA[@gppmur @victormmartinez @PPRMurcia ¡¡Hombre!! Quienes no podéis dar lecciones sois vosotros. Lo que debéis es hace… https://t.co/82PTmPDmzv]]></document><document><![CDATA[Flores azules y quilates y si es mentira que me maten, flores azules y quilates y si es mentira que me maten (con a… https://t.co/pj4aVGgFod]]></document><document><![CDATA[For the 2nd year in a row @TwitterDesign went to @OFFFest in Barcelona. However, this year we got even more involve… https://t.co/Bw7bG1475P]]></document><document><![CDATA[👴🧔👧👩 Tres generaciones juntas en una misma pasión ⛪ la #semanasantasevilla 🙏🙏🙏 en Palacio de San Telmo https://t.co/J4i0syjLTq]]></document><document><![CDATA[@GW2Canarath no te queria meter mierda si piensas que era eso la verdad, era un tuit como los que tu pones de "coña… https://t.co/4ArB6uGy1h]]></document><document><![CDATA[@Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @joan_ninguna @PC_SERRA @AMGVA @APAMCV @samarucdigital @SantiCaballer… https://t.co/o9gDsq8xm4]]></document><document><![CDATA[@ChusBello @Antonio1Moreno Yo siempre he pensado una cosa, espero que nadie me tire piedras. Si los Reyes Católicos… https://t.co/ag2YIHgVyO]]></document><document><![CDATA[Estou numa de Tivoli 😎 Desfilando Lisboa 🌹 #BeHappy 🌹  #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom #liberdade… https://t.co/QNW18t2Bsr]]></document><document><![CDATA[Valar morgulis.  Ánimos a todos. La batalla sólo ha comenzado. https://t.co/uPUxUyhGoE]]></document><document><![CDATA[Hoy @Pablo_Iglesias_ de @ahorapodemos debería ir a saco porque ayer Pedro Sánchez del @PSOE dejo claro que si va a pactar con @CiudadanosCs]]></document><document><![CDATA[@WEAll_Alliance @Ouishare @forfinancewatch @nesiforum @TheGRLI @GECoalition @KTrebeck @bankingonvalues… https://t.co/4izjCbcus6]]></document><document><![CDATA[Mi padrino fue @radiocable, que desde enero de estaba explorando posibilidades con twitter. En una charla en la que… https://t.co/HvHdMgdKK5]]></document><document><![CDATA[Banca publica para tener gratis todo el dinero que les venga en gana sin control.Quitarle a sus propietarios que, s… https://t.co/QBorkcgcdf]]></document><document><![CDATA[@_OutdatedRamen_ Yayayaa li he donat sense voler pq he intentat prestar atenció a classe pero salió maal]]></document><document><![CDATA[@mexicanosxespan Me han bloqueado los pseudo periodistas de @Espacio_Mex por no pagar alquiler, no tener auténticos… https://t.co/rPX9rgmLZf]]></document><document><![CDATA[Las últimas técnicas y al mejor precio.  Especialistas en hombres.   https://t.co/kQVYXC3RKI en Clínica "Centros DL… https://t.co/ayX50InB19]]></document><document><![CDATA[@Ailaket @juangar_7 Pero bueno, cada uno puede hacer con su vida y su cuerpo lo que le dé la gana, Ferreras es mayo… https://t.co/xENlMrddUl]]></document></documents></author>