<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy nuestro Candidato de VOX al Congreso por Guadalajara se ha paseado por las calles de la capital para conocer la… https://t.co/iWH5CpgMrG]]></document><document><![CDATA[Miramos al pasado, A veces con rencor, Recordando a todo aquel Que quiso hacernos daño.  Pero no sabemos que, Ese p… https://t.co/7tpT0kJpoB]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Jajajaja por 2300 veces vuelves a decirme poco agraciada, o hay que ver tu cara, o sól… https://t.co/4nCSCZy2Hk]]></document><document><![CDATA[Gracias a los libros que me han dado tanto... #DíaDelLibro #DiaInternacionalDelLibro https://t.co/S34bQXwQtH]]></document><document><![CDATA[Que cosa más lista y bella,, no me digáis?  Drum, el perro que se encarga de hacer los recados de su dueño | ANTENA… https://t.co/ROwYOjhlOL]]></document><document><![CDATA[me estoy acordando de mis agobios en clase.. y me da miedo lo que viene]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro ya que no tengo ni libro ni rosa en Sant Jordi.... pues un iPhone 🙄]]></document><document><![CDATA[descobri só ontem q quarta vai ter show de Pabllo aqui em Lisboa e num vô :(]]></document><document><![CDATA[Ver el capítulo 41 de la serie stiletto Vendetta cómo puedo ver el capítulo 41 de la serie stiletto Vendetta emitid… https://t.co/U8ESujME1K]]></document><document><![CDATA[Fui mandada parar pela polícia for the first time in six years of my license and correu tudo pelo melhor (não sei c… https://t.co/f4HZ1heSPK]]></document><document><![CDATA[@krisi913 @VogelfreiCAT Cristina, diga’m 3, només 3 propostes que hagi fet l’ Albano ! Vinga... espontani eh? No ho busquis.]]></document><document><![CDATA[Otro Sant Jordi maravilloso, rosas 🌹 y libro 📖  #santjordi2019 #ahílodejo en Badalona https://t.co/OJHLrEpR6G]]></document><document><![CDATA[Un arcoíris único entre el Mediterráneo y el Mar Menor https://t.co/sj9UGZRs7n vía @SER_Murcia]]></document><document><![CDATA[#miversion de las #alpargatasrubi casi acabada, a falta de rematar hilos y poner botón. Gracias a #lanasrubi y a… https://t.co/mh7l5SXGuM]]></document><document><![CDATA[@Hermenautas No podía salir bien. ¡Qué acertado mi marido yéndose a la cama a los dos minutos!]]></document><document><![CDATA[@abc_es Tranquilo Guaido, que la crisis la vamos a tener en España durante cuatro años]]></document><document><![CDATA[Para mi mami, gracias por todo, torre de tortitas que le encanta 🎊🤩🎉 #diadelamadre #pancakes en Fuengirola https://t.co/E8U8A5HfL9]]></document><document><![CDATA[como si los del 2000 votaran por primera vez con 13 años y no con 18 como toda españa 🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[Yo haciendo una lista de la compra en sephora para gastarme el sueldo que aún no he cobrado]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @cuatro Como siempre,, pero últimamente cuando está una ahí toda pendiente de lo q estáis haciendo… https://t.co/Y8vnPMyBnt]]></document><document><![CDATA[@jordi_alberola @Motosan_es Frío por el piloto, templado por el circuito! 😬]]></document><document><![CDATA[@catbizz13 @papillon4456 @MLP_officiel @Stephane_Ravier @J_Bardella @RNational_off @RNational13 @AssembleeNat… https://t.co/iYdFAan20D]]></document><document><![CDATA[@CataloniaNewss Com que no pot fer veure que no ha passat res, mira de rebaixar-ho....]]></document><document><![CDATA[Lo repetiré cada vez que vea el anuncio. Ese producto puede desnutrir no sólo a las mujeres, sino también a los hom… https://t.co/uV9tRni3UJ]]></document><document><![CDATA[@PacmaValencia @PartidoPACMA Reclamarla y si no me la dan monto un cisco 💪💪]]></document><document><![CDATA[justin bieber x3  ariana grande x2 alfred garcía x??  lorde lana del rey florence + the machine bruno mars x2 harry… https://t.co/kqaIjRSfXJ]]></document><document><![CDATA[Tomorrow.... 💥 bgoandme #bgoandme #bgoandmegirls #weddingtime #madrid en Callejón de Jorge Juan https://t.co/iMNtEynymw]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @atencionobras @cayetanagc @la2_tve Ojalá que lo suban a las redes porque no he podido verlo]]></document><document><![CDATA[@pp_bcn @emparmoliner @josebouvila @joanlopezalegre Ara vinc, agafeu una cadira.]]></document><document><![CDATA[Seguimos de feria con la librería Los Trigales.  #pipionafriends #feriasdelibros #megustaleer en Torrelodones https://t.co/57VxG3W5RZ]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es  #Perdon   de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@Jorgellao1 @_Sir_ViruZ_ @Front_Republica I penso.que el que he fet jo és també donar la meva opinió, sense  cap ac… https://t.co/QR7eJKyJui]]></document><document><![CDATA[@Jonlan74 Não, é o regresso à vida de todos os dias. Tento pensar que estou a contribuir para um mundo melhor. Mas nem sempre é suficiente.]]></document><document><![CDATA[Al #periodismo le suelen cargar  culpas de cuestiones de carácter político o vinculadas a la estructura y funcionam… https://t.co/k2q1oFoDeX]]></document><document><![CDATA[@sninobecerra Això era quan ell podia estar a una banda o l'altra. Ara ja està ben ubicat......]]></document><document><![CDATA[...se me difamó, se me persiguió, se llenó durante varios días todo el instituto de banderitas homosexualista y los… https://t.co/DOOUB6Lyaq]]></document><document><![CDATA[Mas isto já era de esperar. O porto está em queda livre e como tal procura todas as desculpas para justificar os de… https://t.co/HVYypwcSvh]]></document><document><![CDATA[A l’ecuador de la #Tarracofood volem agraïr, a aquesta bonica família, les seves aportacions i la seva col•laboraci… https://t.co/GqzWf8MPIG]]></document><document><![CDATA[@MNievesAbarca @faustianovich @EstadoCharnego Vadja está inexplicablemente ausente del relato del cibe español del… https://t.co/ubtgTT448m]]></document><document><![CDATA[@PatrickKanner Vous êtes complètement malade !Des BB et des GG pénètrent dans un hôpital cassent du matériel inform… https://t.co/jodm15iebO]]></document><document><![CDATA[Joderrrrr (Perdon por la expresión) a mí me pasa igual todos los días. Hace como 20m tuve una pelea igual con miari… https://t.co/Vbg8DVBWRh]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ VOSOTROS SI, VOSOTROS, NO SABÉIS LO QUE ES TENER VERGÜENZA NI EDUCACI… https://t.co/xFiqucl29g]]></document><document><![CDATA[@daniel_dan8 @Its_Delia_tho Cabrón estaba buscando una suya para hacer lo mismo]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @Lorenescfan @cayetanaAT @populares Y usted tan poca vergüenza para cayar una verdad.]]></document><document><![CDATA[Nuestro secretario general @_PepeEntrena participa en la presentación de la candidatura de Cuevas del Campo 🌹a las… https://t.co/WB93PkktC8]]></document><document><![CDATA[@CercaniasMadrid @Anabel_ZG Sí, cuando el tren ya lleva casi media hora parado🥺 voy a empezar a usar @metro_madrid siempre]]></document><document><![CDATA[La llamada a cambiar el modelo económico imperante y la cita de Lorca como cierre, sí que ha sido final inesperado.]]></document><document><![CDATA[C/ Topete 6 ático retumba en en 3, en el 5 y hasta c/ Almansa 20. De esas tres fincas hemos recibido quejas de los… https://t.co/pyh4QCujGQ]]></document><document><![CDATA[No te dejes....Haz de ti, el centro de tu vida No dejes q la #fibromialgia el #dolorcrónico dominen tu vida Cuídate… https://t.co/JpRiY9hmye]]></document><document><![CDATA[@Carla_alvarez0 @pablocasado_ @populares Y buenos proyectos en todo lo demás..]]></document><document><![CDATA[Unidas podemos. Podemos seguir luchando por la igualdad y por ello #SoyMujerVotoVOX]]></document><document><![CDATA[The only time I was doing my zen time at home, granny next door knocked and told me my music is too loud. I almost… https://t.co/tDUyr0tvjI]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido todo distinto y difícil. El primer año sin ti.  #ssmv19 #semanasantamarinera #setmanasantamarinera… https://t.co/XhsJvKRJH0]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @BGuix @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas El amor siempre compensa!! Y que diga cuánt… https://t.co/nrl4RmlkFp]]></document><document><![CDATA[@MAECgob A ver si el Gobierno de España defiende el español y a los hispanohablantes. Hoy solo lo hace la asociació… https://t.co/PNUXJvmb8e]]></document><document><![CDATA[@patricialopezl @publico_es ¿Sabéis q interés tenia hoy ferrera para poner toda la mañana lo de venezuela ? Será q… https://t.co/tB14R1JEsa]]></document><document><![CDATA[@DanyySilvaa25 Obvio que não é só esse, mas de todos esse é o menos provável e por isso a curiosidade]]></document><document><![CDATA[@lucia_moreira27 Acredita que vais voltar a ser! Tu consegues! Bora!!!! ❤️😂❣️]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/AoEbFXtdfq]]></document><document><![CDATA[@Carlos71908200 @anemadariaga La paz Padilla tenía k tener en el platoo..para k ella se miré a cada instante lo fei… https://t.co/1ITNby1Ixc]]></document><document><![CDATA[Los atascos son muy madrileños y mucho madrileños, ¡Qué vivan los atascos! Los que no quieren atascos es porque son… https://t.co/fr08lh4U1l]]></document><document><![CDATA[@SergiFerre @DeluxeSabado @carloscordobaES @munichsports guapo me alegro q seas amigo de @sofiasuescun 😘😘]]></document><document><![CDATA[Tipo, eu acho estranho que vocês tenham namorada e que venham pôr fav no smash ou pass]]></document><document><![CDATA[@DavidMoyaCom Siento bastante certeza de que realmente es lo que quieren: Esclavas y esclavos.]]></document><document><![CDATA[🔴 Pepu Hernández @pepu_alcalde 🎥 encuentro con Mujeres de la Cultura  Ver ⤵️ https://t.co/amwGog0E7A]]></document><document><![CDATA[Que buena iniciativa del @Ayto_Higuera para el fomento del #accesoalagua de la #redpublica instalando una #fuente p… https://t.co/KAWVl6ha47]]></document><document><![CDATA[@umamiblue @megustaleer @NormaComics @Lallamastore @bolibloc Aproveche y venga a Barcelona en Sant Jordi, es una ci… https://t.co/m8i5LPJw8R]]></document><document><![CDATA[Carrera popular de #Navalacruz 2019 en Navalacruz, Spain https://t.co/tZe4klY5p0]]></document><document><![CDATA[@manuferSVQ Soy tan fan del Garona... Lo que pasa que yo he hecho un tour a saltos]]></document><document><![CDATA[Viernes con v de “vienen tiempos complicados”.  Acobardarse no es opción, así que:3,2,1... a respirar y palante.… https://t.co/IltfGivxHc]]></document><document><![CDATA[INICIAMOS LOS CURSOS DE CAPACITACIÓN PROFESIONAL EN ÚBEDA La pasada semana dieron comienzo desde El Plan de Empleo… https://t.co/5X7UQ50tgt]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Normal. Porque quiere que votes @PartidoPACMA https://t.co/dAKWa5vbom]]></document><document><![CDATA[Maior parte dos vídeos/fotos que eu tenho guardados no ig ou são das little mix ou de cães fofinhos]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @SenseOf_OUTRAGE @Lenin @RicardoPatinoEC @wikileaks - World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[sabeis lo que sería horrible para galicia? estar otros 4 años sin voz ni voto en el congreso, así que votadme al bng anda💙]]></document><document><![CDATA[@P_Villarrubia @carmenporter_ @navedelmisterio @mileniolive Qué bueno,, fue un momentazo y la haremos la canción del verano,, qué te parece?]]></document><document><![CDATA[Después de la tormenta⛈☔  llega la calma🌤 🌝🌞 . . #sinfiltros #gredosnorte #tormenta #luz #ozono #gredosinfinito… https://t.co/kl5bhh8IVZ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que suena la canción de Scott y Callum https://t.co/4ITeZWG1hM]]></document><document><![CDATA[Indignada, en algunos deportes te pagan menos por ser campeón del mundo que en otros por ser campeón de la liga de tu pueblo]]></document><document><![CDATA[@Munimadrid_es @Lineamadrid @madridclean  @ayuntamiento Madrid Moto en mitad de la acera. Hasta cuando? https://t.co/Ai1FOZ2nf8]]></document><document><![CDATA[He reiniciado el móvil 500 veces  y resulta que el putito amancio de instagram, WhatsApp y Facebook nos arruina la vida. 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@conchaminguela1 @PSOE @Hora_Digital @LaHoraFeminista https://t.co/H4O4kjh0Wd]]></document><document><![CDATA[Muy pelota Jorge Javier Vázquez con los Pantoja era de esperar!!! NO me sorprende #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[primeiro amor: aries relacionamento mais longo: gêmeos mãe: touro pai: aquario pior relacionamento: aquario melhore… https://t.co/lo2S69DKez]]></document><document><![CDATA[https://t.co/QlcOA9vHSd Florentino, Ferreras e Inda, 3 buenas patas para un banco.]]></document><document><![CDATA[Trabajador, trabajadora: si quieres que te escuchen...¡¡¡grita!!! 📣✊🏽💜  FECCOOPV @educacio_ccoopv te espera mañana… https://t.co/kE2Z53tviA]]></document><document><![CDATA[El voto se une por España y tú, ¿te unes al Partido Popular? https://t.co/xd5ly4ucv3]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 A diferencia de los inmigra… https://t.co/YWR8L1dIMU]]></document><document><![CDATA[@1900Silvia @rebecacm2001 @ale__featrrow Me voy a ir a dormir, que me estáis deprimiendo.  +El nombre, dice!!??  +Q… https://t.co/Vos4jSK9rs]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Je conseille à Rodriguès d’aller manifester au Vénézuéla, là-bas il ne sera pas mal traité il sera tout simplement tué !!!]]></document><document><![CDATA[@vickylavikingaa JAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJJAJAAJAJSJAJAJAJAJAJAJA a tu lado no es muy complicado]]></document><document><![CDATA[-toc toc --¿ocupado? -nooo pasa...está vacio...soy el retrete que he aprendido a hablar..no te jode...]]></document><document><![CDATA[Porque puedo escribir tanto en Japonés, pero no puedo hablar casi nada? ES QUE ME DA PUTA RABIA.]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras @MTudela @MontseAyats @MontseCantinMas @MoMorante @MontserratBrau @montsepalau @montserratboix… https://t.co/eXFtrmkEQU]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7IsNF0m4Sa]]></document><document><![CDATA[@VOXValladolid @piru36 @Santi_ABASCAL @PabloSaezAM #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/yLOc8gIWCc]]></document><document><![CDATA[Mi alumna me acaba de dejar plantada (más bien su familia, porque ella difícil, tiene 4 años...) y no sé absolutame… https://t.co/Lyya9TAPEJ]]></document><document><![CDATA[@CEnxamio @TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos La genética... un derrotero.]]></document><document><![CDATA[Demasiado tiempo sin venir. Maravillosa cocina ahora en un lugar a su altura. en Ricard Camarena https://t.co/TU7CKjA8vk]]></document><document><![CDATA[perdón por traer cosas antiguas es que estoy haciendo un momento de esos recopilando tweets]]></document></documents></author>