<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gracias a toda la crew de #ChineursDeMadrid por invitarme y a la gente de #RastroLive y #TheClosetClubMadrid por el… https://t.co/cEUWyDkQuV]]></document><document><![CDATA[Ahí tenemos al amigo @GanaderiaJBarba luchando por un sueño!! Vamos ganadero toda la suerte del mundo 💪🏻 https://t.co/9ivtuhWlD1]]></document><document><![CDATA[Unicaja sopesa vender su gestora de fondos para reforzar capital https://t.co/lDzxOYCv8K vía @Capitalbolsa]]></document><document><![CDATA[@712164ecd9334bd @CervantesFAQs @VitorSuarez @vox_es pero mientras, Psoe y Podemos cantan la Internacional con el p… https://t.co/7CQttsRT4P]]></document><document><![CDATA[@dylan_bf @Pararrayos6 @Vividordelopbl1 Supongo que las conferencias de etarras, filoetarras y comunistas te parece… https://t.co/WWHjP93gBQ]]></document><document><![CDATA[✅gran exito👊🏻en la 1º jornada del  programa de formación especifica en neurointervencionismo para enfermería en… https://t.co/UQqBrCjQoC]]></document><document><![CDATA[@sinexpat @Dante_Colle @VadimBlack_xXx @hot_cal @xxx_men_pt @AlphaFuckers @LUCAS__LUCASS @Keen2fan @HotUKBoys… https://t.co/wEV3M8jfQl]]></document><document><![CDATA[Ayer vi el ajax y e de desir que este equipo ya se puede considerar serio en tremendo equipazo que tienen los chavales]]></document><document><![CDATA[@Camclaret1Calum I am Dutch. I like the Ajax football. Started with Cruijff. I live in Barcelona (which is also my… https://t.co/AglKXSjrjC]]></document><document><![CDATA[Repetimos esta vez en #Mora con @EMILIOBRAVOPP. El #28A  vamos a ganar. Todos con @pablocasado_ el #VotoSeUne al… https://t.co/nyzSBO79xT]]></document><document><![CDATA[¡Aprovecha el buen tiempo! Sorteamos 1 patinete eléctrico  ¡Participa! #SorteosAppMiVodafone https://t.co/lU1UdoE6XC]]></document><document><![CDATA[- Rails es un framework con opiniones fuertes - ¿dónde guardo los objetos que no son M V ni C? - No me rayes, ponlo… https://t.co/EhDyVckNuk]]></document><document><![CDATA[Como os sentís pensando que ahora mismo hay gente que está viendo la peli y nosotros como PUTAS MIERDAS EH, tipo yo… https://t.co/xUlUt8PKy9]]></document><document><![CDATA[@Paulo45219499 @Benfica4ever1 @OArtistaDoDia Estás sem argumentos! Desanda!]]></document><document><![CDATA[Sigo sin comprender como no había un plan de prevención elaborado para circunstancias como esta en unas obras de re… https://t.co/Aqsq6iOtDQ]]></document><document><![CDATA[Qué fue lo que acaba de decir Casado sobre los alquileres? Que iba a proteger a los caseros por sobre los que alqui… https://t.co/YmHFnzCQ4Y]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/lk6qTMrTiD]]></document><document><![CDATA[@chomemo3 @ChicosDeQuilla @QuillaMorbo @MilitarOfficial @MILITARSEX @SexPornMil @cruisingbqlla 😃😋😋]]></document><document><![CDATA['"Con Albert Rivera, no": los militantes gritan a Pedro Sánchez en Ferraz' https://t.co/mavcBIeBnG vía @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[Clean architecture KIT at @sngular  by @ivan_GRod Follow the streaming at https://t.co/ZgWryEe31L #CleanArchitecture #SngularKit]]></document><document><![CDATA[Nada arruina más una bella mañana de viernes que descubrir que es jueves.  Aún así ¡¡Buenos días!! 😎 https://t.co/zQUK5Zrcfr]]></document><document><![CDATA[@SihayaKynes @albeqto Yo creo que el atasco es que a ver como haces los capítulos de Punto de Vista de los personajes muertos.]]></document><document><![CDATA[Vox saca músculo y triplica el tamaño de su sede: ya recauda 1,2 millones de sus afiliados https://t.co/0LvGZtGPcm]]></document><document><![CDATA[🔴 Empezamos @MadridDirectoOM pendientes de #Venezuela. Acudimos a las casas de los venezolanos en Madrid, como Migu… https://t.co/WJgKnjHXwX]]></document><document><![CDATA[Comienza el @fiis_malaga con la actuación de María Pelae, una tarde llena de música y de #innovacionsocial https://t.co/cy6UWZjGi5]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/z6zqAvpEAK]]></document><document><![CDATA[@maruxinha3 @aldeana37 ¿Y qué problema hay en despedirse en catalán, gallego, euskera o cualquier otro idioma difer… https://t.co/FtDBtlO5IA]]></document><document><![CDATA[@Corvuscorax81 Verdade. Mas porra, ontem com aquela turma na bancada era impossivel sair de Braga com a derrota.]]></document><document><![CDATA[@alfonrgerrard @Opekta___ @Santi_ABASCAL Aon???? What????? Country???   Tira home tira... https://t.co/ZuYHGHXZf1]]></document><document><![CDATA[@AchayaDavidson @ArichDavidson 1 dia vos explico o que é me matar no calão de Angola 🇦🇴 tábua]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 Ves cómo cristiano piensa en el mismo por marcar esta orgulloso flipo]]></document><document><![CDATA[Máxima goleadora del @RealBetisFem PRISCILA #ElGranDerbiFemenino #BetisFéminas #ElGranDerbi #LigaIberdrola]]></document><document><![CDATA[El único que conozco al que todo se la suda menos correr 10km... Esto es de Guinness o sería un plagio? 😂😂😂😂😂😂 https://t.co/Z0GhrlsxWu]]></document><document><![CDATA[El único país de Europa.... y en España lo tiran por los suelos.... qué mala es la ignorancia 🤔😂😂]]></document><document><![CDATA[#crossfit #entrenadorpersonalvalencia  #rubenentrenador  https://t.co/NCgVzjkg0N en Valencia https://t.co/q908IyvPv9]]></document><document><![CDATA[Los jugadores de la nba comparando a Arya Stark con Michael Jordan es lo mejor que me ha pasado en la vida.]]></document><document><![CDATA[Resumen en imágenes de la Estación de Penitencia de la @hermandadsed @HdaddelaSed un #miercolessanto diferente en e… https://t.co/iSkBoJynoB]]></document><document><![CDATA[Parece q a pubalgia hoje decidiu deixar o Messi em paz! Obrigado #pubalgia]]></document><document><![CDATA[@Republicano1965 @LuisVas81454343 @ElDiestro_ ¿Trabajar el llevar la pancarta antes del vermú?]]></document><document><![CDATA[Excelente resultado de la @UBConquense (3-0) ante un Mestalla que no ha jugado a nada. 'Goal average' favorable a la Balompédica.]]></document><document><![CDATA[@Lasti_ Eso puede ser herencia temuquense... A mí también me gusta. Dormir escuchando la lluvia... Qué rico!]]></document><document><![CDATA[@Lowi_es muchas gracias porque contratar tsus servicios de fibra me  habéis dicho el día y la fecha para la instala… https://t.co/nyLvCvSw9m]]></document><document><![CDATA[Horizontes impossíveis. #bridge #puente #ponte #architektura #architecture #arquiteturaeurbanismo #arquitetura… https://t.co/O1hAxFj49u]]></document><document><![CDATA[@JaviPerezCampos Vaya fabada,, igual que las q yo hago... Ya has hecho la digestión,,, anda yo hoy también la comi]]></document><document><![CDATA[@Danitri77 Ánimo !!! Siempre la recordaré por ser la ganadora de mi primer half, en Sevilla, en 2016 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Me gusta correr. Mañana otra prueba especial #Contrareloj #LaRiojaUltraTrail #VICircuitoCarreras #Logroño… https://t.co/qrui4wfUhB]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/d7IlQHUrfg]]></document><document><![CDATA[@tuiterrific Claro, seguro que en Venezuela pasa eso porque es fin de mes, increíble la defensa que hacen.]]></document><document><![CDATA[Dentro de aproximadamente un mes son las fiestas de mi querido pueblo, Aranjuez.  Todo el mundo tiene muchas ganas… https://t.co/xNv5PvEq9p]]></document><document><![CDATA[@DeCarthago @NoeliaArroyoHer El futuro de #Cartagena es sin Noelia y sin el PP. Que ganas de ver la segunda ostia q… https://t.co/uSXUrQsby8]]></document><document><![CDATA[@Tresdosouno @JorgeSanchezFM  los hermanos Begines (Pepe y Alvaro) de No me pides que llevo chanclas . #Bolillon]]></document><document><![CDATA[@ainhoarousse @Marecica @iescolar @vox_es Fascismo es conseguir tus objetivos por la fuerza, la coacción y la intim… https://t.co/uMBm5rby7J]]></document><document><![CDATA[The mountains summoned us today. #ribeirasacra #climbingsunday #rapha #galicia #ourense #galiciasitiodistinto… https://t.co/q6MND7CgJU]]></document><document><![CDATA[#AryaStark es la MVP del segundo episodio de #JuegoDeTronos porque ha aprovechado mejor que nadie la noche previa a… https://t.co/C6HGlqV4oz]]></document><document><![CDATA[GITANOS.  MODEL. Ana Hernández PHOTOS. @PopaBarrionuevo https://t.co/MBziylkv9Q]]></document><document><![CDATA[Vamoooossss 💪🏼💪🏼 🔜 EURO U17 🇮🇪  @SeFutbol 🇪🇸🇪🇸🇪🇸 https://t.co/OQMiwFSyKM]]></document><document><![CDATA[@JeanSolPartre1 @mascarponejaja Nunca los vi en directo, pero tenía toda su discografía.]]></document><document><![CDATA[¿Por qué si eres de derechas te llaman fascista y a la hora de la verdad la violencia y la intolerancia en las calles la pone la izquierda?]]></document><document><![CDATA[Este año quiero ver Eurovisión en compañía y aquí no hay eurofans! Quién me adopta el finde de Eurovisión en su cas… https://t.co/6FFgYT811u]]></document><document><![CDATA[Pasando la mañana de invitación en el torneo #bmwgrandpadeltour , increíble. https://t.co/ip4HJxOm9f]]></document><document><![CDATA[@JotaGuinsoo En las guías que había no hace falta pasar a bitcoins... Lo haces por algo en especial? Just curious, yo ya lo hice]]></document><document><![CDATA[Esta mañana tocaba buscar las sombras #lodelosrunners #vivircorriendo #carviladecans #viladecans #baixllobregat… https://t.co/uCdt6kdBUS]]></document><document><![CDATA[Siempre y eternamente, NO ROBAR ni ESTAFAR a nuestra sagrada MADRE PATRIA ESPAÑA. https://t.co/1fL53z01zj]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Imágenes de lo que ha sido la segunda parte entre @UnionistasCF @USCFbase Infantil B y @cdHergar.… https://t.co/Iq6c4ZYQED]]></document><document><![CDATA[Primera carpa electoral,mucho trabajo y con ganas de más !! #VamosCiudadanos 🍊🍊👏👏  @CsHuesca  @CsHuescaProv https://t.co/UzeypRIjqi]]></document><document><![CDATA[@MarmenorKO @diariolaopinion @LopezMirasF Es que tiene que conocer otros rincones... https://t.co/9UFiMlrkXd]]></document><document><![CDATA[Duda, el Capi, hizo una T con sus brazos que fue directa al cielo... y mi abuela eso no lo olvida. 💙💙💙… https://t.co/t2GpxGbxcV]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales2019 Me gusta el estilo de estos chicos. Es una mezcla entre parlamentario británico y pea… https://t.co/AV2lEeozZ0]]></document><document><![CDATA[https://t.co/l9nSBPWFRv Bespoke shirtmaker to add payments to cuffs #wearabletech #wearables #wearablecomputing #mobilepayments]]></document><document><![CDATA[Lluis Llach: “Como ciudadano homosexual, independentista, que aspira a ser ciudadano del mundo...”  Juez Llarena: “… https://t.co/Gav7rUWhxp]]></document><document><![CDATA[Cuando pasan cosas como la de ayer surgen dos tipos de personas, la primera es la que sube algo de postureo y la se… https://t.co/gTtYvAsw8K]]></document><document><![CDATA[@JuanLopezTattoo Con tu permiso lo paso a mi Instagram @tattoosporelmundo]]></document><document><![CDATA[@betisradical @setien @RealBetis Ese tuit solo intenta hablar del plano deportivo.Sobre gestión económica y social… https://t.co/rWjFvdQ8k7]]></document><document><![CDATA[@europapress Tendrá que “plantar 100 pinos” diarios y eso no hay batería q lo resista.]]></document><document><![CDATA[Cuando algo va hacer sombra a otros, dichos otros (hacen lo posible) para que no hagan dicha sombra. Aún así, más v… https://t.co/HNnFWypDrK]]></document><document><![CDATA[@samy_cho Y a quien coño le echa uno la culpa? Nadie tiene cerebro todos siguen a un “líder”]]></document><document><![CDATA[📷 GALERÍA | https://t.co/QbjXr98oWb Imágenes (más de 340) del partido entre @RCDeportivo Fabril 3-3 @UnionistasCF.… https://t.co/UppVIOUChT]]></document><document><![CDATA[@kikediez96 @fomentogob @coalicion Fue propuesta de @Nueva_Canarias y aprobada con los votos de Cs, PP, CC y eviden… https://t.co/HhkEbQyo4G]]></document><document><![CDATA[@canete707 Cuando el miedo aparece salen la condición de lo que realmente eres, una gallega simpatizante de ERC.]]></document><document><![CDATA[La mar la protege entre sus olas #semanasanta #semanasanta2019 #mojacar #mojacarbeach #ig_andalucia #ig_almeria… https://t.co/BODQisE3es]]></document><document><![CDATA[@alfredoduro1 Va a ganar más Cristiano sin el Madrid, que el Madrid sin Cristiano, en definitiva, lo necesitas much… https://t.co/6mQDmwnHIy]]></document><document><![CDATA[Otros 10K por Madrid, así da gusto @ Plaza de Cibeles https://t.co/wuU8qq1p69]]></document><document><![CDATA[Mañana se celebra la VII @RunForParkinson en #Cadiz  Carreras infantiles, competitiva y solidaria adultos, Master C… https://t.co/Dx8ZqCKX8v]]></document><document><![CDATA[Igualdad de derechos civiles en la Segunda República  #TrabajoYRepública  https://t.co/Bwj8dPs4B7 vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@amuaber59 @betyzapi @JosesanchezJuan @pilar_vilar @anamoro80 @toro_an @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @MiLLaEsKeR… https://t.co/Of5jccim6D]]></document><document><![CDATA[@ricohill8 No, pasó a mejor vida... si me invitas un dia a una cerve te cuento todo lo que hizo (que no fue todo ma… https://t.co/eP1uid6iAq]]></document><document><![CDATA[#atardecer en la #playa de la #caleta #Cadiz Una maravilla 😍 https://t.co/GVrfrfMSZZ]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos nuestras representantes infantiles del año 2019.  #hoguerasdealicante.  Que sea un año lleno de ilusión… https://t.co/DXX5NCSWRu]]></document><document><![CDATA[@aranxixi Muy interesante, y toda la razón! Por cierto, sigues contenta con el 500 supervitaminado?]]></document><document><![CDATA[@Frahan21 JAJAJAJAJAJA esa cuenta promete. Material hay de sobra con la de personajes que han pasado por aqui…😂]]></document><document><![CDATA[Nucia 1 @CreviDvo 3 daremos guerra hasta el final que nadie lo dude!!!⚽️📣💙 !!!#fe https://t.co/g1xlRHodlx]]></document><document><![CDATA[Miguel López-Quesada @mlopezquesada (Dircom): “En CIBECOM 2019, vamos a tener a todos los expertos en medición de r… https://t.co/0tLhF3b0NB]]></document><document><![CDATA[@JoseParra16 @angel100m @ADM1959 @CAT_Alcorcon @AtletismoMadrid @Atl_Alcorcon Ni emitir juicios de valor y tratar d… https://t.co/MxWITD2Gok]]></document><document><![CDATA[Que feliz soy......Feliz Domingo de Ramos, disfruten. https://t.co/VRLpfD1ty9]]></document><document><![CDATA[@alonso_abellan Aquí reconozco que estoy en minoría. Pero a mí me ha gustado... https://t.co/f3jV49rXSW]]></document><document><![CDATA[@RalphEspina @Mariang70522551 Calambritos en el estomago y pelillos respingaos, mirada al reló cada 30'' 💚☘️]]></document><document><![CDATA[R E L A X ° ° After some heavy months a simply coffee break is so welcomed. With you it's not simply, it's better.… https://t.co/FCqwLEJD7G]]></document><document><![CDATA[tty @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/3CLhRHTQa3]]></document><document><![CDATA[Curioso no haya manifestación para evitar estas cosas fascistas...“Lo mejor es la cara de felicidad cuando dices qu… https://t.co/iXGOYs0tLg]]></document><document><![CDATA[@Pauffdez La monarquia no tiene que caer tiene que caer los que quieren joder españa]]></document></documents></author>