<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ctxt_es @Guillemmartnez @estebanOrdnz YA SE HABÍA DADO CUENTA Y ASÍ LO DIJO EN DIVERSAS OCASIONES,GOBERNAR EN SOLI… https://t.co/x16eyWAcyv]]></document><document><![CDATA[@MonicaLimoni @Dani_Sanchis_t A tu por iluminarnos con un trabajo tan sistemático y riguroso 😘😍]]></document><document><![CDATA[@BCPComunica nuevamente el app del bcp no funciona. Cuando la van a arreglar?.]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Hoy según voy a trabajar, en el metro, me he puesto a preguntar al maquinista al primero que llegó, me ha… https://t.co/NyaJIFeV3E]]></document><document><![CDATA[Aneth, amiga de Isabel Pantoja y Chabelita, es el nuevo fichaje de Supervivientes 2019 https://t.co/ANDwTJLjWm]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/nEgEk2dl6T]]></document><document><![CDATA[@peru21noticias LA SEMILLA DE FUJIMORIS, GARCIAS Y DEMAS DEBEN MORIR ACA. NO.LE DEMOS EL GUSTO QUE RSTA MAFIA REBRO… https://t.co/utAwVWp6QI]]></document><document><![CDATA[Desde Sevilla, estamos en #LahoradelasCooperativas  @FAECTA_ @Desatando_org @coopinte https://t.co/rwSbxVx9Bt]]></document><document><![CDATA[@Manufer222 @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/VFWSrzWRd8]]></document><document><![CDATA[@ggmulet Yo sí creo que es así !!  Aunque alguna vez te lleves alguna h......a 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Ruiz_Noticias Pedro según les hemos votado los españoles , si hemos votado al PSOE a Pedro es para que gobierne en… https://t.co/QUUXtfkj0N]]></document><document><![CDATA[@iescolar Están de coña, los de a tresmedia!no pueden vencer su soberbia!y después del debate de TVE pretenden hace… https://t.co/mkGMNeyOqS]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @YouTube Soy testigo de verle mandar a paseo todo lo ensayado y sacarse de la manga de pronto un p… https://t.co/EbwM2Iwkx6]]></document><document><![CDATA[@Thepiensapiens @sanchezcastejon @eldiarioes @PSOE Cómo.hsy que deciros y en que idioma ha dicho por activa y por p… https://t.co/DZ3Xb4ykm7]]></document><document><![CDATA[ha borrao la cuenta x lo q supongo q solo la había hecho pa decirme eso]]></document><document><![CDATA[Can y Semen descansando en una de las escenas de grabación de hoy Bien sentaditos y juntitos 🥰 #erkencikuş https://t.co/Vrq7URaGoK]]></document><document><![CDATA[@perezreverte @Dan81818181 Señor @perezreverte estamos luchando una guerra perdida. La España desde los iberos, Cel… https://t.co/ykYRnxTpuL]]></document><document><![CDATA[Hasta los Illuminati me conocen. Porque soy #TsunaniWoman 🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊 y supero a #RainMen ✌️✌️✌️✌️✌️🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende me pueden decir porque sale más caro enviar a Canarias que a Europa?? Es que estamos en España!!! Indignante]]></document><document><![CDATA[@jusapolgipuzkoa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bxSD1kK2tN]]></document><document><![CDATA[@DraGonzalez Tal vez en el siglo 18 Pero hoy lamentablemente si un niño acólito tuviera esa educación no tendríamos… https://t.co/iQ2Di5NdnC]]></document><document><![CDATA[Vamos!!! Os esperamos a tod@s como siempre !! Y sin vergüenza pero con RESPETO !!! A las 16.00!! #VengadoresEndgame… https://t.co/7Vo1dadEUI]]></document><document><![CDATA[Numa sociedade onde os viajantes do Mundo tropeçam na velocidade dos dias, cada vez mais elevo o tailor-made e a hu… https://t.co/AJAWaLP07j]]></document><document><![CDATA[@umamiblue @megustaleer @NormaComics @Lallamastore @bolibloc Aproveche y venga a Barcelona en Sant Jordi, es una ci… https://t.co/m8i5LPJw8R]]></document><document><![CDATA[TORTA AL CIOCCOLATO FONDENTE: una delle mie preferite di sempre!  Il post sul blog risale al 2012, ma la ricetta è… https://t.co/FZwlujjQui]]></document><document><![CDATA[Vamos bien? De experimento en experimento, hasta EEUU cayó primero comiéndose el cuento d q los militares dejarían… https://t.co/FbMjPD5f2Y]]></document><document><![CDATA[Aniversario Musical! Muchas Felicidades #FundacionEutherpe @eutherpevlc ❤️🎶 Muy agradecida por poder participar 🥰]]></document><document><![CDATA[Pessoal q e BPI façam os vossos MBWAY só pela aplicação do MBWAY dentro da aplicação da BPI net !!!! Senão cobram 1,20€]]></document><document><![CDATA[#SSantaSevilla19 un poco más de respeto a las personas que salen en procesión! La mierda de los Cangrejos! Irse a t… https://t.co/MgBC7Cr1pp]]></document><document><![CDATA[Desde @CiudadanosCs piden la dimisión de Rosa María Mateo, directora de RTVE, "por el triste espectáculo que ha dad… https://t.co/BfwmhvDg6W]]></document><document><![CDATA[@SrDislexia Nah. Cuando tenía 10 años me llevaron a Disney. Nos montamos en "Duelo de Dragones". Yo estaba cagada y… https://t.co/NogPrQOSrl]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[❣️Nice pic, nice quote❣️ Thank you @luis.lopes.photo ❤️. .ñ Bonita foto, bonito mensaje...muito OBRIGADA @luis.lope… https://t.co/YWVTkED0Wh]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @vox_es @Alternativa_VOX @voxnoticias_es @VOX_salamanca @Santi_ABASCAL @monasterioR @ivanedlm… https://t.co/N1ffG20jzz]]></document><document><![CDATA[No sé quién es esta Sra. Pero siendo del PP se puede esperar d ella cualquier jilipolllez.]]></document><document><![CDATA[Hagamos de nuestras manos una sola mano. Hagamos de nuestros corazones un solo corazón. Hagamos de nuestros juramen… https://t.co/LiX5sEf1em]]></document><document><![CDATA[@locodelpelorojo Es tan coherente como siempre: no quiere que los terroristas y nacionalistas dirijan y decidan lo… https://t.co/exfqFzAYJz]]></document><document><![CDATA[Erase una vez un perro en una heladería. Todo lo quería oler, todo lo quería comer 🤣🐶 #milobonito #milobueno #perro… https://t.co/YLKBHbiPkY]]></document><document><![CDATA[@albertopl15 De regalo de cumpleaños un Gobierno de izquierdas. #SeQuedan 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@chelo_cc Muchas felicidades a las dos. Disfrutad mucho juntas del tesoro que tenéis]]></document><document><![CDATA[Gracias a que el Capitán se ha borrado en este final de temporada, estamos viendo al mañico. Bien Vallejo.]]></document><document><![CDATA[@RebecaRamis Un día en la playa de Talamanca   #rebecaramis #ibiza #talamancaibiza #ibizablogger… https://t.co/gWdY4U48nm]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @pintax99 @EditorialUOC Mil felicitaciones amiga 💜💜💜👍🏾👍🏾 https://t.co/L2TujigRZv]]></document><document><![CDATA[Ain't no love #music #rock #rockandroll #madrid en Thundercatclub https://t.co/yQglCXvmGp]]></document><document><![CDATA[@Mary00213291 No entiendo este rollo de recargar antes de saber so va a estar nominada primero segundo me parece de… https://t.co/CpSOZBYTNK]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Es que sol… https://t.co/MbaeOBzi1c]]></document><document><![CDATA[✨💪🏼PODER💪🏼✨ ¿Crees que el poder está fuera o está en ti? ¿Crees que las soluciones a los problemas actuales o a las… https://t.co/RqDWm5nEuT]]></document><document><![CDATA[Buenos días y #FelizLunes de #ViviendoMomentos 😘😘💖  #quistestarlov #HoyTambién https://t.co/PdrDRK8VC7]]></document><document><![CDATA[@PabloTilo @protestona1 @PatGuerreroGo @donarfonzo @Onde_va_iyo @eltrampero @nuevadradio @elultimopeldano Este pact… https://t.co/gOnHjQIKgs]]></document><document><![CDATA[@HugoBarros_23 Oh, obrigadaaaaaa Apoio moral às minhas amigas e martini com seven up para mim, AHAHA]]></document><document><![CDATA[#factaccordingtoanita: Spain's Sbx Black aprons so far are just glorified corner bar baristas, I almost think they… https://t.co/zrECEHLU87]]></document><document><![CDATA[Madre mía! y muchos seguimos indecisos... ayer me costó el taxi 6 euros más para cruzarlo por ésto. La Locura por V… https://t.co/RSBfy5JRbc]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda Que estupidez! Lo denuncian ahora? Ja ja ja abrumadora tontería]]></document><document><![CDATA[@RadomirDjurovic Prednji ukrsteni ligament i meniskus. Od 7 do 9 meseci! Hvala ti puno 💪]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[‼️Mañana CHARLA GRATUITA de alimentación saludable en fisio_z en #medinaderioseco 🔝 . Aprende a comer de forma salu… https://t.co/xwvDnYBWZA]]></document><document><![CDATA[@toto_bcn @FCBQ Quan al final del partit li he demanat que reconegués que s’havia equivocat m’ha dit que ell es ras… https://t.co/qhQv6cOOB1]]></document><document><![CDATA[@SilviaObarrio @BPSOmenorcaIB @cirugia_hgmo @asmen_ibsalut @SalutIB @proyectoGESTO @Patgompic @ASOEostomias @aena E… https://t.co/BIxiu6Tf6e]]></document><document><![CDATA[@mmlahoz9 @annatormomampel @iamjoselu @urbaniancom SALID DE AQUI en serio esto es peligroso para vosotros]]></document><document><![CDATA[“Has dejado un pequeño legado y lo sabes, Marta” @ Grey Spain https://t.co/WK8XEyi8Io]]></document><document><![CDATA[Nunca como en estos últimos 20 años gobierno alguno había cometidos tantos y tan graves delitos ambientales sólo pa… https://t.co/qaO57SOsXb]]></document><document><![CDATA[@javielmoreno82 @rodolfoserranor @Pablo_Iglesias_ Llamamos ultraderecha a todo aquel que es de ultraderecha.]]></document><document><![CDATA[@edit_planeta Por autor y por calidad. Hay una estantería secreta para las historias extraordinarias.😉]]></document><document><![CDATA[Allá por 2007 en los estudios de @la_ser grabando una cuña junto a xanamp (¿¿te acuerdas de esto??) 😅 12 añitos dán… https://t.co/hHuGgPTAv2]]></document><document><![CDATA[🎥|| Alba cantando SUTBM ♥️  Instastory de @/herrero14 https://t.co/HI8SyGALRK]]></document><document><![CDATA[Comienza a dar sus primeros pasos, y ya van 6 años, una nueva edición del #VICampusMariaPina Podéis hacer vuestra i… https://t.co/r9D42YfvhJ]]></document><document><![CDATA[@ciclosfera En Francia muchos arcenes de carreteras interurbanas tienen pequeñas bicis pintadas y les llaman carril… https://t.co/Xtxgyb5jhh]]></document><document><![CDATA[@Kyoreon_ @KacheYT Le he dado varias oportunidades cuando he estado aburrida, y no me ha gustado nada, así que habl… https://t.co/dUiWmM4P6F]]></document><document><![CDATA[@LCI Alors c’était une fake news? Les GJ n’ont pas forcé un portail pour entrer dans l’hôpital , ils n’ont pas essa… https://t.co/SEywbvvAYg]]></document><document><![CDATA[@bubigrin vc, que é branca e teve sua liberdade sexual negada. pras negras, que sao maioria na favela, a sexualidad… https://t.co/NZxvDav0uF]]></document><document><![CDATA[T8 E2 Game of Thrones es un alegato feminista ¿sí o no? https://t.co/4bozXYQGOG]]></document><document><![CDATA[-Lo más al norte: Oslo -Lo más al este: Roma -Lo más al sur: Marrakech  -Lo más al oeste: Vancouver/Los ángeles]]></document><document><![CDATA[Me uno a esta campaña de la @PFA para decir NO AL RACISMO en el deporte y en cualquier aspecto de la vida. Toleranc… https://t.co/OoHu5okVED]]></document><document><![CDATA[Se intento, pero no se pudo.....el marco de la pista central y el público era 👌🏻, gracias @worldpadeltour y Logroño… https://t.co/tq1bsFLN7h]]></document><document><![CDATA[@ivansuper23 @__aalba Pues como tu😊 yo doy lo que recibo y ya paso del tema que tengo cosas mas importantes que hac… https://t.co/EAJfbVDPTn]]></document><document><![CDATA[@telecincoes Seguro que es una de tantas  MENTIRAS que decis por engachar ha la audiencia  #YoMismamente5]]></document><document><![CDATA[En un claustro me enamoré. Era una romántica. Al final me quedé con el claustro. Había más paz. #FelizNoche 📷… https://t.co/1aOXWumwju]]></document><document><![CDATA[@manuelcrespo73 @EugeniodOrs_ @_MinaMurray No es eso lo que quería decir !! Las obligan a abortar ? O simplemente n… https://t.co/pET8DlXCBb]]></document><document><![CDATA[Me encantará conocerlo desde #marbellaallstars2019 @SaldunaBeach es lo más #top]]></document><document><![CDATA[Yo soy muy pro-PACMA pero las cosas como son, quizás decir que el toro bravo es un animal manso que si no lo molest… https://t.co/REGqcwlvmq]]></document><document><![CDATA[El Umia paga con dos puntos su exceso de relajación https://t.co/CfgLHecDCA vía @Farodevigo]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga Maravillosa va mi Rocío por esa Tribuna, la Novia de Málaga con esa elegancia que lleva puesta y esa c… https://t.co/y23w3pSGjo]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 El machismo puede ser transversal, con lo cual puede casar con cualquier ideología, ahora… https://t.co/0Ta4sIosph]]></document><document><![CDATA[@thehardmenpath En esto tiene que estar, sí o sí, @MastersOfNaming .  Secundo. Menos Starbucks y más MÁS LASAÑAS]]></document><document><![CDATA[@Ken_2806 @NicolasMaduro EL TIRO TE LO PEGAS TÚ Y SI NO TE DUELE SE LO COMUNICAS AL PRESIDENTE NICOLAS MADURO MORO… https://t.co/GHHEnPcKq4]]></document><document><![CDATA[@Berenicee1984 @vichurfer @AllSioux @cayetanaAT @InesArrimadas Si, sabes por qué? Cómo le he silenciado, no quería… https://t.co/RapTtSOppP]]></document><document><![CDATA[@traduccioautom @Esquerra_ERC @Front_Republica Opinar, argumentar, ironia, crítica és llibertat d'expressió i algun… https://t.co/MkYLrm1Vv0]]></document><document><![CDATA[O pessoal do Twitter anda cada vez mais chato fds, antes podia dizer a maior barbaridade de sempre, agora só dou um… https://t.co/EXIFh6dIbI]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @JuntsXCat Aneu on calgui per la gran manipulació de la #JE en vers els nostres exiliats de… https://t.co/JowENZMz2c]]></document><document><![CDATA[@WillyLozano @PSOE Estoy convencida que @sanchezcastejon seguirá siendo el Presidente #EstamosMuyCerca  de #LaEspañaQueQueremos ✊🏼🌹]]></document><document><![CDATA[@radiopolla 😂😂😂😂😂y nosotr@s preocupad@s.buenos dias guapo.feliz lunes😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@Kokoriki3 @RivasCppm @Pedro_delcura @RivasAlDia No me ofendo, eso lo hace usted. Soy una ciudadana y como tal defi… https://t.co/zewskTrDPq]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.hoy a dejarnos la garganta en nuestro templo y a machacar sin compasion al Liverpooll👊👊.que teng… https://t.co/d4pwPGGhez]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @pnique #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pIGL5uUClV]]></document><document><![CDATA[Día internacional del beso, no soy yo muy de dar besos, nunca lo he sido, en realidad en mi casa no hemos sido besu… https://t.co/FJIy3wD91y]]></document><document><![CDATA[@DrewKnowsNothin No lo digo por que me Cerrarían  la cuenta. Y no sería la primera vez]]></document><document><![CDATA[@congosto @jakely63 @PSOE Yo no he recibido ninguna propaganda y me da igual tengo claro mi voto]]></document><document><![CDATA[Las madres también se quejan, piensan en ellas mismas y quieren tener vida propia. Esas son las madres reales, no l… https://t.co/EBtjS9RQ0s]]></document><document><![CDATA[\\Diccionario Eire-Castellano//  Epante -------------------- Elefantes  #MipequeñaEire]]></document><document><![CDATA[@karinaCalmet Ya nos llamó corruptos a todos?. Solos los ladrones están de duelo.]]></document></documents></author>