<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Aurantiacum @PeioBasque @martinalliue80 @77populacho @santsfree @ImbertDe @Jrgen27307674 @micosapiens… https://t.co/JLZq5s1ezk]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizLunes en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/YEtdcKQ9Ol]]></document><document><![CDATA[@SantiGPalacios @IvanVelez72 @HernnCortes @fgilfeito @esferalibros @VOX_Cuenca @C_Cervera_M @Ruta_Elcano Mi Kindle… https://t.co/pGOvHe5Aq4]]></document><document><![CDATA[Comunión de mi sobrina, de comida con la family. (@ Rincón Huertano) https://t.co/SMumCs69u7]]></document><document><![CDATA[Relive 'Tarde de senderos por Simancas ' https://t.co/Ryl0ebcojY #relive https://t.co/74xczBEZao]]></document><document><![CDATA[#MarGenteChachi16Abr #SemanaSanta2019 "HOY la procesión del Martes;  Amig@s CHACHIS". https://t.co/3SfgGkBbLk]]></document><document><![CDATA[Lunes Santo. Danos Salud... en Pozoblanco, Spain https://t.co/ocYryfSt0D]]></document><document><![CDATA[reflejo (calle Horno del Agua, Córdoba) #reflejos #reflejo #reflections #reflection #nikon #nikond90… https://t.co/tpbnbyZVrZ]]></document><document><![CDATA[Esperamos con mucho gusto, el gran efecto positivo que podría tener en nuestro País 🇪🇸,  sí se legaliza el CANNABIS… https://t.co/EPDNMma3hb]]></document><document><![CDATA[@MorenitaCSUR este año debería nombrarse en el programa de mañana, a la Cofradía de Cardeña, Córdoba, se celebra el… https://t.co/yL64qhyhbt]]></document><document><![CDATA[@mer_pm mañana tocaria un cafe bien cargado en el Iris para comentar el episodio de hoy :) :) :)]]></document><document><![CDATA[@madrillano @exp_ivan Madrillano, quedas nombrado hacedor de memes oficial de la comunidad. ¡Larga vida al hacedor!]]></document><document><![CDATA[#QuartdePoblet crea una guía industrial y comercial digital que visibiliza el tejido empresarial local… https://t.co/U1ICcZbWrm]]></document><document><![CDATA[Habla Diosdado, pero no se el escucha muy seguro de lo que dice, suena cagao.]]></document><document><![CDATA[Para hablar de Fuerza Nueva usted se tiene que lavar previamente la boca y me voy a callar y no voy a hablar de su… https://t.co/JrUKS3KGeh]]></document><document><![CDATA[@FloryMariaforev @AgentedeMarvel_ Ya por eso es divertido, la cuestión está en quejarnos de todo 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@aspiratas @jlantunez A mí personalmente no. Pero “me gusta” no es un argumento de diseño.]]></document><document><![CDATA[Estoy muy contento 😃 tras comprobar lo bien que van las diferentes actuaciones de mejora 👷‍♂️👷‍♀️🚧 en los barrios d… https://t.co/3vS7F8Oqg0]]></document><document><![CDATA[Mi mejor bando en los últimos años, hay q repetirlo. Pd; nos faltó el selphi @Merxe95 , pero mejor cuando no vayamo… https://t.co/hXQNSbhffj]]></document><document><![CDATA[✅ Holiday achievement unlocked. My phone’s face recognition unlocks even when I have a glass of 🍻 in front of my face.]]></document><document><![CDATA[@teresa_rosado @dlacalle @cayetanaAT ¿Entiendo que está usted trabajando?]]></document><document><![CDATA[¡Atención #sancristobal! El 16 de mayo estaré por allá para hablar del entorno económico venezolano, qué hacer y lo… https://t.co/7BnifKR8GF]]></document><document><![CDATA[Existe uma tênue linha que separa a gente de agente: chama-se ensino fundamental!]]></document><document><![CDATA[@AfwJavier @joseluisportela @FLEY1967 @Toyota_Esp Si el hidrógeno fuera fácil de almacenar, transportar y generar e… https://t.co/mxO7IYKYJB]]></document><document><![CDATA[Se los dije militares se hecharon oara atras ahora se lo cojeran los gringos todavía pueden apresar a sus jefes]]></document><document><![CDATA[@donvidelamancha @Eurolazaro Yo si ire, pero porque llevo maliilo y me he perdido dos días sin ir]]></document><document><![CDATA[@KamGalCar Las sociedades eligen su camino.... las Plazas de Toros cada vez más vacías, las calles en Semana Santa… https://t.co/yy1Fpa3oh9]]></document><document><![CDATA[G.D. Povoense Vencedor da Taça Distrital do Inatel!   Parabéns,  campeões!   #póvoadesãomiguel #moura em Beja, Port… https://t.co/g4BbpSMhCM]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Descanso: @USCFbase @UnionistasCF Infantil C 1-0 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Tiempo de estaciones #Atocha #Madrid #MRevilla #blackandwhitephotography   @_K_B_W_ @Jopolkadot @Paolo1264 https://t.co/fmRbBVRxPt]]></document><document><![CDATA[🐕- Que estamos buscando Milou???.  . 🐩- Una lentilla, calla y sigue buscando Tintín.  . 🤦🏼‍♂️- Ojuu que dos.  .… https://t.co/CCiRKBsBMG]]></document><document><![CDATA[@elchapuzas #ElChapuzasInformaticoEsTOP por qué ya me hace falta la renovación de la gráfica bueno ya no más bien hace un par de años]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/Blt9NNPJeY]]></document><document><![CDATA[@gustavosoler @josecdiez @Pablo_Iglesias_ Una casa valorada en 1,2 millones.  Por que se compro por 700.000?  Dinero negro hubo?]]></document><document><![CDATA[Joaquín Garrigues Walker. Ministro de obras públicas 1977-79 En democracia, con consenso y sentimiento de unidad. P… https://t.co/CeTnOERg3l]]></document><document><![CDATA[@FlyingFlying62 @Nerealiza Really? Cuánta bilis.   Me gusta la historia, no tengo ganas de política. Con la edad es… https://t.co/iEcUzyHYhD]]></document><document><![CDATA[@JoaquinRamirez Otra muestra más que evidente de la más que necesaria reforma y adaptación de la LOREG a la realida… https://t.co/A2zkFXUW4R]]></document><document><![CDATA[Drinking an I See Faces by @soma_beer at @barcentrobcn — https://t.co/Nxs9PbwaC5]]></document><document><![CDATA[Crítica de cine en el espacio de #cinesmax en "Las Mañanas 107.2" de #radiopetrer. Hoy hemos hablado de… https://t.co/kZuMvvB6Bb]]></document><document><![CDATA[Procesión Santo Entierro de #Abrucena en Abrucena, Spain https://t.co/uq15Ylq2I3]]></document><document><![CDATA[Un parisino puede utilizar una plataforma interactiva, visualizar la posición de todos los monitores de ruido, sele… https://t.co/fGiEjtFGUg]]></document><document><![CDATA[los móviles ya están prohibidos, y no por el acoso, porque aquí los móviles no tienen nada que ver...]]></document><document><![CDATA[@ArgeliaQueralt @NoSinMujeres @rtve @LauraFreixas @PepaBueno @MontDeMont @julia_otero @almuariza @montserratboix… https://t.co/duOr02priZ]]></document><document><![CDATA[@iortizgascon Yo lo tengo claro en las europeas, pero qué difícil en las autonómicas después de todo el lío que ha… https://t.co/H8AJWGeLlH]]></document><document><![CDATA[Ojalá Pochettino entrene algún día al Madrid. Me ilusionaría más que cualquier fichaje.]]></document><document><![CDATA[@parbolo @marionaral @Sapoconchus @Eleder_ Yo también. Yo ni de coña cambié mi manera de pensar por eso, lo reforzó… https://t.co/wALipEeaEg]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Archivo Histórico Provincial de León https://t.co/MVnz4NDnrX]]></document><document><![CDATA[@looking4green ¡Muchas gracias! Pienso lo mismo, que cada cual se ponga lo que le apetezca. https://t.co/ECOzeBIUbw]]></document><document><![CDATA[La misma historia de siempre: temer y prohibir lo nuevo en vez de integrarlo potenciando sus pros y controlando sus… https://t.co/Lh7IOf5qHU]]></document><document><![CDATA[I'm at Praia de Matosinhos in Matosinhos, Porto https://t.co/Ul42LZ4TPG]]></document><document><![CDATA[Feliz San Jordi (Jorge) para todos!! 🐉 🌹 📖 #feliçsantjordi #feliz #sanjorge #saintgeorge  #world  #diadeellibro… https://t.co/55R2O8WXlY]]></document><document><![CDATA[@valenciacf @valenciacf_en @valenciacf_vale @Academia_VCF Vamos!!!  que remontamos al Arsenal @Karuizpe https://t.co/aCWtwQIHHs]]></document><document><![CDATA[💃🎉 😀 #chambaosotogrande #feelhomesotogrande APERTURA CHAMBAO 🍾👯‍♀️ en Chambao Beach Bar https://t.co/xL3v0Vsdqn]]></document><document><![CDATA[@carlosizqtorres @ppmadrid @pablocasado_ @PPAsamblea @GrupoPPMadrid @Reyes_AmaMori @IdiazAyuso @idiazayuso2019… https://t.co/eeARkR8yCs]]></document><document><![CDATA[@CNMCcompetencia  aboca a @Atresmediapubli y @mediasetcom a un 'multazo' tras rechazar sus compromisos… https://t.co/epUYnK7m5K]]></document><document><![CDATA[@AngelMCotan @AGuardado18 @LaLiga Si señor, la clase se tiene, o no se tiene.]]></document><document><![CDATA[Estas imágenes parecen sacadas de los años 80 en España.... ¿dónde está la democracia, el respeto y la libertad? Qu… https://t.co/V27HBU4ETp]]></document><document><![CDATA[Pero es está muy casado de Sánchez mudos es imceible el termo disculso de casado jamás conocido en la historia de E… https://t.co/fYwXcKh6FY]]></document><document><![CDATA[@afiremiriam Estás tan cerca de tener tu disco, una gira... Y yo de darte todo mi dinero...]]></document><document><![CDATA[Que buenos cimientos tiene @paradores @descubrealarcon https://t.co/QlipUUkXj8]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Mambo Lounge Café https://t.co/RAWxRBUHVe]]></document><document><![CDATA[@gatoide75 @SpottersMurcia @airspottersORG @usairforce Muchísimas gracias! Me alegro que le gusten.]]></document><document><![CDATA[De donde coño salto, Arya, para poder llegar y matar al señor de la noche ?]]></document><document><![CDATA[El desorden informativo y el comportamiento electoral en las municipales que vienen @Conversation_E]]></document><document><![CDATA[🔻 Ya es 14 de abril y hoy, más que nunca, reivindicamos los valores republicanos como motor de cambio:  ❤️ Una econ… https://t.co/N3mlgBQ8EX]]></document><document><![CDATA[9. Yo que atravesé su frente con punzadoras espinas y que sus manos divinas clavé con furor hirviente y herí su pec… https://t.co/rYpJnfqbMn]]></document><document><![CDATA[...de Fernando Castillo nos ha descubierto los secretos y dificultades que esconde esta especialidad. *Me chivan qu… https://t.co/o98RWPWHpk]]></document><document><![CDATA[#Webmaster @BlogMusicRadio Samba Pa Ti https://t.co/N76JIUyI8g vía @_developsite]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez El etanol es una molécula orgánica con Carbono, para los carbonofobos es un absurdo por mucho BIO que… https://t.co/XyRvYsZxw5]]></document><document><![CDATA[@SandraWenzG Esto se fue de las manos hace tiempo...ya no es ser kanicofrade o no...es ser una persona civilizada y… https://t.co/klyjaLnkjQ]]></document><document><![CDATA[Bitcoin subiendo hoy un +5% y ya supera los 5500 USD/BTC. En mi cartera de riesgo $BTC representa un 11,87% de la m… https://t.co/R6WbdwogFo]]></document><document><![CDATA[@JoseLlorente23 @rfef @CTA_RFEF @isaacfouto @realvalladolid @fer34h De similar nada!!!!! El penalti a Anuar es much… https://t.co/UOFJeWi316]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/yMLXvoS2Dr]]></document><document><![CDATA[¡Venga #Obradoiro! ⛹🏽‍♂️⛹🏼‍♂️ Plan de #domingo 👌🏼🔝en el #WizinkCenter 🏀   #SomosObra https://t.co/CWcP8ahN0s]]></document><document><![CDATA[Ni se comenta que @rosaliavt  sea cabeza de cartel en @coachella @DoctorMusicFest o en @OSonDoCamino y pocas cosas… https://t.co/ZPWVSovDDG]]></document><document><![CDATA[@iescolar si la derecha hubiera sido capaz, de unirse como lo hizo la CEDA, en su día ahora tendrían 177,diputados y mayoría absoluta]]></document><document><![CDATA[@taloms @antonlosada #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no di… https://t.co/5KaQ9JZgqV]]></document><document><![CDATA[Bajo de Dentro, Cabo de Palos, Amanecer del 4 de Mayo de 2019 en Cabo De Palos, Murcia, Spain https://t.co/djT7iYpsHx]]></document><document><![CDATA[In hoc signo vinces. Nada, ni nadie puede acabar con la Sagrada Cruz. Recuperemos los valores cristianos en Europa.… https://t.co/2qntJIzqhK]]></document><document><![CDATA[@nerayu3107 @josebaig Sorry. El comentario no era en absoluto para tí @nerayu3107, sino para @josebaig]]></document><document><![CDATA[@RealBetis Bien, estupendo. Chapó por no cambiar de entrenador. Pero, ¿era necesario el comunicado?]]></document><document><![CDATA[...Leímos juntos libros prohibidos (Caperucita, la Bella y la Bestia)... Creímos que nada nos haría cambiar, Vivimo… https://t.co/ji2VBv6gJj]]></document><document><![CDATA[Un cambio en el 37' es una declaración manifiesta de: "LA HE CAGADO CON BANDA Y MÚSICA".]]></document><document><![CDATA[Triste, muy triste, por la noticia del día. Perder una joya de la humanidad y símbolo de Europa hace que los sueños… https://t.co/fLNoccOK0h]]></document><document><![CDATA[Además que un toro bravo muestra su bravura cuando se le quita espacio vital.. Esta candidata no podría hacer ésto… https://t.co/UlVBcxlYBa]]></document><document><![CDATA[Miedo constante  medio insostenible, derechos perdidos, vidas desechadas.  https://t.co/7ei1I8fLkS]]></document><document><![CDATA[@daniInnerarity Querido Daniel: se me había pasado agradecerte tu cariñoso mensaje. un abrazo!]]></document><document><![CDATA[Segundo centre lateral , segundo gol!! Esas acciones el año pasado nos costaron mucho goles , hoy contra delantero… https://t.co/ezm72eobIS]]></document><document><![CDATA[Debemos proteger más al hombre que tiene el balón @miguelrodrigocs,hoy y ya llevamos mucho tiempo, las defensas gan… https://t.co/e0ihgGdX5j]]></document><document><![CDATA[Santander quiere recomprar el 25% de Santander México que está en Bolsa https://t.co/quynFEitXX vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@antonipergo @luciapediatra @jjimenez Pues no lo creo así, no discuto la ciencia, hablo de una situación real y evi… https://t.co/qRRtrmgF37]]></document><document><![CDATA[La situación de los socialistas húngaros a fines del siglo XIX @_Endavant https://t.co/7oBYggTjq3]]></document><document><![CDATA[@VITI2410 Pues me da a mí que,por desgracia, ya pueden empezar a hacer las maletas los guardias civiles que quedan… https://t.co/S6N4L0Da7H]]></document><document><![CDATA[@SrFortfast Y en las redes...madre mía aquí todo el mundo es productor de información y objeto de la opinión pública😕]]></document><document><![CDATA[@luciacovadonga Buenos días, no quedamos que no ibas a poner fotos dándonos envidia. Por cierto el bikini te queda de muerte]]></document><document><![CDATA[@gerardotc @yaloentiendo El problema no es la ley, si el modo de usarla.]]></document><document><![CDATA[Ayer flipé con esta vista 👀🏞️ en Las Hoces del Duraton https://t.co/o6d2I6QECE]]></document><document><![CDATA[Mañana y pasado en @FSTEAMPlasencia  #CarlitosRobot presenta el proyecto #STEAM "En torno a Leonardo" Recuerda que… https://t.co/mwOoCRC9o3]]></document><document><![CDATA[@COPEAlicante @jfmillancope A ver si ganamos y buen viaje de vuelta. #machohercules]]></document><document><![CDATA[Kiko: A quien quieres echar? Gustavo: A Carmen Borrego MariaLaPiedra: (al odio) no no, cariño echa a Rafa Mora blab… https://t.co/qJn3Sbpm5i]]></document></documents></author>