<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@AngelGelo69 Y quien te dice a ti que va gobernar con estos con Podemos igual y despues acuerdos como.todos cuando… https://t.co/ISgNETq27q]]></document><document><![CDATA[Crecida del #RíoSegura a su paso por #Murcia ahora mismo. https://t.co/yoDIQqZlvH]]></document><document><![CDATA[@1984MarBaez @BuzoneoVox Hacemos cuenta..21 subvencionados por 1000 euros de media...¿ eso sale? ¡ un, dos, tres...responda otra vez!]]></document><document><![CDATA[@FermnZrate1 @lopezobrador_ No. Se equivoca. España no es un país racista. La gran obra de la hispanidad es el mest… https://t.co/G9gc6oCGXY]]></document><document><![CDATA[“Estamos persiguiendo el origen de los recursos de la familia de Daniel Ortega que vive sobre la pobreza del pueblo… https://t.co/wrgh9XSAJc]]></document><document><![CDATA[@carlosmascotero @carlos__alsina @OndaCero_es Las cosas claro. Por eso voy a muerte contigo!!]]></document><document><![CDATA[@joselu22 @KaraSevdaSpain @divinity_es Eso mismo iba a deciros, esto va de mal en peor!! 😞😞😞]]></document><document><![CDATA[@TodoRMBasket Es su punto débil los tiros libres. Rara vez anota los dos seguidos.]]></document><document><![CDATA[El domingo de ramos en Sevilla es azul, como tu cielo, azul sevilla.      #SemanaSanta2019. https://t.co/f9b8kRrgXB]]></document><document><![CDATA[Hoy no es un día normal hoy es día de Champions ⚽️ Hoy Juega Mi Barça ❤️💙 @FCBarcelona_es #BarcaMUFC]]></document><document><![CDATA[@Esquitx17 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/mkLAUbSHod]]></document><document><![CDATA[Anda aí aquela malta que dizia que o SC estava melhor com a idade ou que já queria que ele fosse novamente presiden… https://t.co/8tzcsRFPuT]]></document><document><![CDATA[¡GANAS! ¡MUCHAS GANAS de @Supervivientes! Y deseando ver ese Pantojazo al agua... 💃🏻🚁🏝]]></document><document><![CDATA[Y nosotros aquí buscando la fórmula de seguir ganando dinero sin mucho esfuerzo y vendiendo al país y ciudadanos]]></document><document><![CDATA[Debería intentarse ese acuerdo a nivel andaluz y https://t.co/9qDs8lon44 esistiran otros intereses por medio?]]></document><document><![CDATA[@llamcha Alberti, qué gran poeta:  "Marinerito delgado, Luis Gonzaga de la mar, ¡qué fresco era tu pescado, acabado… https://t.co/TdvbJJzYlA]]></document><document><![CDATA[@jorgepravia Sera de los que renunciarán si han de emplearlo en caso de enfermedad 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPlazaSeb Creo que no mañana me levanto a las 7 pero ..... nunca se sabe]]></document><document><![CDATA[Lo de Guardiola no es un problema, es un problemón y se llama Barcelona https://t.co/ip4DSgsAaR vía @marca]]></document><document><![CDATA[@hernandomarti @JuanManSantos 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣vos si sos muy charro]]></document><document><![CDATA[Señora @julia_otero dígale a @sanchezcastejon que si quiere, podemos liquidarle hoy los 50.000 eurillos que debemos… https://t.co/2xBFi9UZw8]]></document><document><![CDATA[Anuncios de módulos para naves espaciales en mi timeline. #TheFutureIsNow https://t.co/5sw7jgzuXW]]></document><document><![CDATA[Posible repetición de las elecciones europeas en España Por @BeatrizTalegon  https://t.co/TRHoIW1vGF]]></document><document><![CDATA[@recena @LNFS89 @LUDfutbolsala @besoccer_ES @UMAAntequera @ConeAntonio @Pablitoibarra10 @Alvaroquevedo7 @ernano10… https://t.co/eACB1BbFc6]]></document><document><![CDATA[¿Veremos la vacuna contra el Cáncer Colorrectal?  La inmunología continúa sorprendiéndonos en oncología. La inmunot… https://t.co/F5TdYnQPub]]></document><document><![CDATA[El chófer del ex alto cargo de la Junta pagaba las prostitutas con sobres de dinero    https://t.co/Bc1uejQLKu]]></document><document><![CDATA[@RoiMendez Sansa como reina, junto a su hermana como mano, Brienne como guardia real y Samuel como Septón Supremo!!… https://t.co/fzUTD65XOV]]></document><document><![CDATA[Bueno, llevaba desde el Lunes sin ducharme ni salir de casa. Hoy me he duchado y salido de casa para ver Avengers.… https://t.co/mSnAhd8VGJ]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk Kit y Lena son los mejores de la temporada 5. Ellos dan los mejores episodios sin lugar a dudas. Emi… https://t.co/VruWuReEH9]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @CDNavega. @USCFbase Alevín D 4-5 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Suena obvio, pero para que se haga hábito es necesario leer todos los días un rato. #DiaDelLibro #TacoMensajero]]></document><document><![CDATA[@glezjuanje Yo también lo pensé, pero no, el tipo parece que se lo cree...]]></document><document><![CDATA[@rikote @BeitaArma @abalos Por favor que alguien me explique cómo funciona eso]]></document><document><![CDATA[Se acabó la espera, mañana empieza lo bueno, ¿te lo vas a perder? +info y entradas en https://t.co/EQkKyIOsyv… https://t.co/dJKRs3hMV3]]></document><document><![CDATA[@isanaryfm @raulmorenom Antes de bloquearte me doy el gustazo de mandarte a la mierda.]]></document><document><![CDATA[@NuevoVoltaire @s_dumit Jejeje cuando me empezaron a pagar por influencer, todo cambio 😎]]></document><document><![CDATA[Cuando haces un pedido de camisetas misteriosas sabes que te la juegas... Pero, ¿qué cojones es esto? https://t.co/9JPRYagLdi]]></document><document><![CDATA[Visionarios los que defendían al hijo de la gran puta de Kjaer. Bueno, visionario y tías mojando bragas. Tela, tela… https://t.co/D0bzZwUkB4]]></document><document><![CDATA[#DebateTVR o me parece a mí o @cucagamarra se ha liado al pedir el botox 🤔?]]></document><document><![CDATA[@felipecriado @robersonse @Juanma_BG @Quinto_Cuarto @m_corraliza @gonzalobp1 https://t.co/KeUuyPinJp]]></document><document><![CDATA[@capitan_ja Exacto. Grande Anguita !! Independientemente d su ideologia , q para eso estamos en democracia y cada u… https://t.co/rkR6jook29]]></document><document><![CDATA[Luz en la oscuridad!! Camisetas nuevas! #drhofmannfamily https://t.co/t6musuQ9eO]]></document><document><![CDATA[En toda la historia de la Inquisición Española, más de trescientos años  de  vigencia, no se ejecutaron tantos bruj… https://t.co/fi6IWUGcVt]]></document><document><![CDATA[Mencion en la #21JGI del #archivodigital del @museodelprado  por Marisa Cuenca mejorando la reputacion a través de la difusión del museo.]]></document><document><![CDATA[Vamos que nos vamos,#BD. en Calle Calvario Rute https://t.co/h1Iqu4Ia1e]]></document><document><![CDATA[Todo listo en la capilla de la @RealHdadServita #SabadoSanto #SSantaSevilla19 vía @elCorreoWeb https://t.co/JlXOty9a4I]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @heilTHRUTH Que encanto de gobierno! https://t.co/m23nk66mJN]]></document><document><![CDATA[@PE_Espana Cuando Europa (Bélgica, Alemania,...) repare la humillación y deshonor a los ciudadanos españoles por NO… https://t.co/jZxOBo4py9]]></document><document><![CDATA[Quien me cambiado el toro por la vaca? #Animalistas 😂😂 https://t.co/bUgdEXkiBr]]></document><document><![CDATA[VIERNES 19 UTHOPIA Especial Viernes Santo Party!!  Lista de invitados de JUAN GIRALDO de 00 a 2 con entrada gratis/… https://t.co/UxVCljgYyn]]></document><document><![CDATA[@lionbillar @100yardas_ @sagastiker @carrusel @PonsetiRadio @javigomezTV @azanoniplus @Rubenibg @manumarlasca… https://t.co/1DJzSLavNn]]></document><document><![CDATA[Esta mañá ao pagar na caixa do Eroski de Cacheiras: por favor dúas bolsas. ¿Cuántas, dos? Si, dúas.]]></document><document><![CDATA[@arminana70 Pues toca intentarlo todo. Y aún así, te puedes quedar sin nada.]]></document><document><![CDATA[@Rameargentino No Iudica, se dan cuenta. En Marte dan ciudadanía, probá ahí.]]></document><document><![CDATA[Podemos tiene que negociar muy duro...o entra en el gobierno o que PSOE pacte con Rivera #EleccionesGenerales28A #28A]]></document><document><![CDATA[@Javiercua @SoyMotor @alo_oficial Madre mia las teorias conspiratorias...😂😂]]></document><document><![CDATA[@apache_pirata @lavosqui @rakeld12341234 Acto oficial, público, de todo un pueblo, delante de todos, grabado en vid… https://t.co/GOMNbGj4LP]]></document><document><![CDATA[@Asturgalicia @electocracia @vox_es @populares @CiudadanosCs @ahorapodemos @PSOE Mis sospechas sobre las mentiras d… https://t.co/IWECp5aJjJ]]></document><document><![CDATA[📣Atención vecinos de #Leganés, hoy (16 de abril) la unidad móvil de @DonasangreCruzR estará en C/ Petra Kelly, 8, e… https://t.co/q5qVYIZ3lF]]></document><document><![CDATA[@FerreroDorsal11 Después de leer la historia de este tío y su familia en @elcomerciodigit me gusta más]]></document><document><![CDATA[Una actuación necesaria e imprescindible para la practica del pádel como es instalación del nuevo césped artificial… https://t.co/1oTLuwVptD]]></document><document><![CDATA[Exemple de l'ús dels impostos: una societat més justa, més igualitària, més solidaria.  En aquest cas a França, per… https://t.co/e4j3fzABgj]]></document><document><![CDATA[Comenzando nueva jornada de trabajo en una maravilla de @paradores en #malaga #costadelsol #costadegolf . en Parado… https://t.co/emFYlzklbC]]></document><document><![CDATA[@cosmejuan Pienso, en la situación, que se encuentra, la juventud de mi país, y no me lo puedo creer, Cuanta lucha… https://t.co/gcWLo6KhSv]]></document><document><![CDATA[@WizY12321 @Elazoteblanco1 @galotorresr @Richigm @ThisIsCarapan @MundoMaldini Si, eso es indiscutible. Lo que vengo… https://t.co/UnSlbpUhky]]></document><document><![CDATA[rry  @PauDaferga62  @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_  @euroeuropa… https://t.co/NPlAY3tFY5]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto Pues les ibais a dar un ministerio o los que hicieran falta.]]></document><document><![CDATA[Entrar aquí y ver la cantidad de gilipolleces de según quien (partidos kk) no queda duda que el voto tanto en las e… https://t.co/dIcndbpxGn]]></document><document><![CDATA[⛔️Con obras de semipeatonalización de la calle Libreros y la plaza de Cervantes, la calle Santiago, Diego de Torres… https://t.co/rd4yZlPWHw]]></document><document><![CDATA[En la tarde del 17 de julio, se conocía que en el Protectorado de Marruecos se había iniciado una sublevación milit… https://t.co/35EZ2kjf3m]]></document><document><![CDATA[Los viajes de los cubanoamericanos para visitar a sus familiares se mantendrán sin cambios y los límites a las reme… https://t.co/GPVatGwUYw]]></document><document><![CDATA[@jorgegcastano Tu firmarías unos años antes de escribirlos, poca vergüenza.  Ya queda poco.]]></document><document><![CDATA[Según @Pablo_Iglesias_ si yo tuviera 10 pisos imaginemos iguales al que tengo ahora me obligaría a darlos porque me… https://t.co/vC2HDtYFHD]]></document><document><![CDATA[El crack de @bertous escribe esta semana en @a_publica sobre su proyecto de mercado de predicciones. Felicidades! https://t.co/aIPfCr5bhW]]></document><document><![CDATA[Ya decora nuestra pared el precioso mandala que nuestra querida Blanca nos trajo desde Nepal. Muchísimas gracias!!!… https://t.co/YUpN2xw1wc]]></document><document><![CDATA[Si te vas de vacaciones en Semana Santa, relájate y disfruta. Si te quedas, relájate y disfruta practicando Bikram… https://t.co/EayUsCPde7]]></document><document><![CDATA[@Pakito7granafcb @borjaxavi @FCBbasket ¡Dile a Pesic que mande bien lejos a Pangos! A lo mejor a ti te hace caso...]]></document><document><![CDATA[@felipeneto O brasil está entregue a animais. A população do brasil vai pagar caro pela burrice que fez]]></document><document><![CDATA[@Renfe Qué antiguo es todo… y qué lento, qué incómodo, qué poco comercial. Estamos esperando con ansia otros operadores… @Jomalaso]]></document><document><![CDATA[🍇🍈🍉🍊🍋🍌🍍🍎🍏🍑🍑🍒🍒🍓🍅🍎🍏🍑🍑🍒🍄🌽🍆🍓🍋🍌🍊🍉🍈🍇🍏🍐🍑🍒🍒🍍🍌🍓🍍🍌🍑🌰🍑🍑🍊🍐🍐🍄🍑🍒🍒🍖🍓🍓🍓🍓🍐🍉🍋🍋🍌🍍🍍🍍🍍🍍🍅🍓🍓🍓🍅🍅🍛🍛🍛🍱🍱🍱☕☕☕☕☕☕☕☕☕☕🍵☕☕☕☕☕☕☕☕☕☕☕☕☕☕🍵🍵🍵🍵🍵🍵🍵🍵☕☕☕☕… https://t.co/LxyWAJIe7j]]></document><document><![CDATA[A mí Leticia Sabater antes me gustaba. Hola, me llamo Carlos. https://t.co/BLPIl95cOj]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Cómo siempre te digo, me encantan las fotos que pones Buenos días Clara linda, ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima Y hablando con una compañera, le decía que 1990 me parecía ayer, y habían pasado 20 años. Y no, eran 29, casi su edad.😥😥😥😥😥😥]]></document><document><![CDATA[@diegopajarito @shalevale Se trata de reconciliación pero al parecer hay personas que no quieren, en mi caso tengo… https://t.co/Deuwxm4WzQ]]></document><document><![CDATA[@Jabo81221979 @hornie16 @pnique @Pablo_Iglesias_ Vete de amo de llaves con él a Galapagar!!!]]></document><document><![CDATA[albert ribera a soltado globos rojos y amarillos y recuerdo que la senyera  la bandera de catalunya tiene los mismos colores !!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Primera #PrePartyES superada y oye una gran experiencia conociendo gente nueva y encantadora. ¿Nos vemos el año que… https://t.co/SHJvjVe5mv]]></document><document><![CDATA[@PabloMartinezA2 @13_Axier_N @NGalafate Pues el empresario se las verá gordas, porque estará vulnerando un derecho… https://t.co/6cKjN481Lb]]></document><document><![CDATA[#jj_geo_218 #lines #shapes #jj_geometry #ig_ometry #ig_minimalistic #loves_details #madrid #madridmola #madridjoven… https://t.co/wc4oxKAUYv]]></document><document><![CDATA[@coucoumar Lo pensé desde un primer momento,  veremos que resultado dan  las investigaciones]]></document><document><![CDATA[@andrsadell @elespanolcom No necesitamos importar delincuentes.  Hay que blindar la frontera y expulsar a todos los ilegales. A todos.]]></document><document><![CDATA[Podemos: El Supremo de Venezuela pide ayuda a EEUU para investigar la financiación del partido de Pablo Iglesias po… https://t.co/A2OAqGqz2l]]></document><document><![CDATA[🔝 Un gustazo siempre compartir charla con el Maestro, José Manuel Domínguez Mesones, 😉 Amigo, seguro que le metes g… https://t.co/UWB5eoxHw3]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/poG6XCwTTV]]></document><document><![CDATA[#Tauro Puede que estés dándole demasiadas vueltas a tu relación con esa persona  y eso ya debería indicarte que no… https://t.co/cQnT3vYpZt]]></document><document><![CDATA[Explotación Ganadera. Quesos Poveda. Argamasilla de Alba (Ciudad Real) Con el medio rural. Por España en Argamasill… https://t.co/YmCTAcqrUz]]></document><document><![CDATA[El Nazareno del paso, justo después de realizar la bendición a todo el pueblo de Málaga, frente a la tribuna oficia… https://t.co/nYguNX5oT2]]></document><document><![CDATA[Querida Mónica; tienes razón en enfadarte con la señora que te ha mandado esa carta que, por otra parte, no dejaré… https://t.co/jmnQKOzNvV]]></document><document><![CDATA[@Pedrocomplex @jesusmqsomos Yo mismo y otra compañera, el resto de diferentes lugares de nuestra Región, para perse… https://t.co/p429gMsgn0]]></document><document><![CDATA[Sin ocio no hay negocio !!! Devolvemos el reto al Hotel Gran Bilbao e invitamos a un nuevo reto a 3 hoteles amigos.… https://t.co/KhLrusAY8a]]></document></documents></author>