<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ERIC_GLANZ @GaspardGlanz @TaranisNews Pauvre chéri !! Ce n’est plus un bébé il a 32 ans ! A la place de papa Glanz… https://t.co/y6xHnXwKCi]]></document><document><![CDATA[Nataly: mis padres en su mood feliz Nata:los que solo quieren joder Nalia: el joselu Olivia: los que todavia me con… https://t.co/yn7Jc91qO7]]></document><document><![CDATA[@4lbasanchez Y el alcalde es muy de postureo jajaja otra cosa no pero las fotos le gustan]]></document><document><![CDATA[Olá queres trocar o teu pequeno almoço pelo meu?? Delicioso e com tudo o que precisas 👍😊 https://t.co/HeULDl8iVb]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Vete a la mierda GILIPOLLAS  Que no sabéis  otra cosa Que confrontar a CATALUÑA  Con e… https://t.co/Mq0gODQn5p]]></document><document><![CDATA[@Prodbysunshine @Mariancatinga Hahahaha para eso tenes q venir a murcia. Y vas a ver q seguro fue un malentendido.… https://t.co/7XW5FxWKJI]]></document><document><![CDATA[No puedo vivir sin ti...💚 solo un dia, no me falles 🔥🔥 https://t.co/oZjoO90PMI]]></document><document><![CDATA[@Conan07310915 @savanabay @lfi Il a des affiches stop Macron dans sa cuisine ?? On ne sait pas lequel est le plus cinglé de ces insoumis !!]]></document><document><![CDATA[@julia_otero @sanchezcastejon @OndaCero_es Preparada para escuchar a nuestro Presidente de España @sanchezcastejon… https://t.co/iZhUDAx9qy]]></document><document><![CDATA[@CarlesCasamayor @mirrocafort Que ya no hay aguja !! Ahora toca la torre !!]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día del libro! #colegiosFEyE @feye_enred https://t.co/6zUPHEmPpy]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx A mi nadie me ha metido nada en la cabeza. Son extremos, uno de derecha y otro de izquierda. No ha… https://t.co/Wy19UXNY8d]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Si no fos perquè no em presento votaria per a mi mateixa. Però ja he fet tard. On sigui que encara m'ho estic pensant]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada Eso está muy bien, caballero. Feliz reflexión y feliz noche.]]></document><document><![CDATA[@MarWayland @saraipmar @jackietoby2 @LolaDelgadoG @PSOE Para tú info, mal educada!! #GestaciónSubrogada  Cuantos ha… https://t.co/vHOdUmky4V]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Hace dos años estuve en Cádiz, un deseo cumplido Enhorabuena ! 👏]]></document><document><![CDATA[@Nielsen_Spain es una de las fuentes de referencia en los estudios de mercado que hace @DulcesNoticias. ¡¡Gracias p… https://t.co/7kFvKuCx0T]]></document><document><![CDATA[Sigo leyendo📖, un poquito cada día, feliz de poder hacerlo Aunque sea repasando cada día las últimas páginas para r… https://t.co/LnMLdJ0FUt]]></document><document><![CDATA[@JusapolAlgciras @PoliciaLowCost @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/5aKDUZ8Nv1]]></document><document><![CDATA[Adoro mi carrera, la radio y su magia pero especialmente, adoro a quienes me acompañan en el maravilloso camino (a… https://t.co/nLKLM3roQr]]></document><document><![CDATA[@LuisaGavilanMo1 Pues muy bien honesta!! Pa ti la Pollos enterita con su trajecito]]></document><document><![CDATA[Sem paciência para adolescentes. Não consigo manter um diálogo... São sempre as mesmas futilidades, intriguinhas, s… https://t.co/rmmr0OFqyu]]></document><document><![CDATA[Los pasos de #JuevesSanto en #Madrid ya están listos para procesionar y más bonitos que nunca 🤗 #JesúsElPobre… https://t.co/AJOlT7x40o]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA a mi ya no me engañáis... vaya decepción más grande. Alguna vez os di mi voto pero nunca más...]]></document><document><![CDATA[La vida laboral en mi trabajo deja mucho que desear, ni fichando se hacen las cosas bien #vidalaboral #currando… https://t.co/oNBvpR5maC]]></document><document><![CDATA[@lmablanc @LoliFalco El que voto a VOX, como es mi caso, piensa en dar su apoyo a VOX. El PP le importa un pimiento… https://t.co/V8pCyp321B]]></document><document><![CDATA[Parece que el @populares no ha entendido nada .O que definitivamente quieren perder las autonómicas  🤦‍♀️https://t.co/POuMzxOBkS]]></document><document><![CDATA[@xusitasuperstar Felicidades Sant Jordi. Familia. Pasarlo super buen. Aquí en Castilla y León. También es fiesta, e… https://t.co/iu9fSP0jPK]]></document><document><![CDATA[La Junta cambiará las ventanas de 68 viviendas de alquiler en el Perchel para mejorar su #EficienciaEnergética… https://t.co/1h5ykyT3JB]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Sandra!!! Tu constancia y tesón te han hecho ser la mejor karateca]]></document><document><![CDATA[“Para el año que viene, ya verá Usted que hermosura, me decían. Pero yo soy el dueño de las palabras  y sé cuando l… https://t.co/PnUQZE01Uu]]></document><document><![CDATA[Esta bebé preciosa llegó a nuestras vidas hace un año y se adueñó de la casa, mi sofá, mis cojines, mi paz y nuestr… https://t.co/BRhl63CltL]]></document><document><![CDATA[Denigrante y vergonzoso que los bancos tengan que decir a un Gobierno con quien y como tienen que gobernar  el pueb… https://t.co/MUUp46UpU9]]></document><document><![CDATA[Saudades de um pimenta que não deixavam ninguém brincar com o nome do vitoria, ou alguém pôr esta instituição em ca… https://t.co/1RkfYgK4bs]]></document><document><![CDATA[La chabacanería en Semana Santa https://t.co/C3edMrb2rv vía @elCorreoWeb]]></document><document><![CDATA[@Bchokkoz Lamentablemente este régimen convirtió las manifestaciones públicas y pacíficas en una batalla y si puedo… https://t.co/z5HCYnbmsA]]></document><document><![CDATA[Esperamos un reflejo de este dato a todos los niveles #igualdad https://t.co/BurHnAZTCW]]></document><document><![CDATA[@NEUDC_RNE para lecciones las que te da continuamente todo el mundo cuando tienes un bebé. Todos creen que lo conoc… https://t.co/JenzJcGExo]]></document><document><![CDATA[Ceuta con ellos 💛 No importa si llueve 😂🌨☔️ #semanasanta #ceuta #juevessanto #picoftheday #easter en Ceuta https://t.co/EzcH6UC8Tu]]></document><document><![CDATA[Por um lado estou bué feliz de estar quase a acabar o estágio. Porque está a ser exaustivo trabalhar 11h por dia, e… https://t.co/nHcJmvyWtF]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @Lopez_8791 @CallahanDrone @TaxiTonyMadrid Sigue disfrutando. La venganza se sirve en plato frío. https://t.co/Di8eGLJtJv]]></document><document><![CDATA[Los almerienses van a tener que pagar las consecuencias de la nefasta gestión del PP en la expropiación de los terr… https://t.co/XjdHhr2Ugq]]></document><document><![CDATA[Out of all the fridge magnets I could have bought out here in Spain... I pick one that has nothing to do with the l… https://t.co/scryb1YKZR]]></document><document><![CDATA[Ayer nos hacía entrega de los bienes de primera necesidad que ha recogido en su Ensayo Solidario la Cofradía de Ntr… https://t.co/hJCa2XFdRj]]></document><document><![CDATA[@jeils99 “No puedes hacer lo que te salga de tus cojones morenos. Incompetente”]]></document><document><![CDATA[O restinho de paciência que eu achava que tinha pra HOMEM definitivamente foi pro saco. Esgotou. C’est fini. Que maldição ser hetero.]]></document><document><![CDATA[Nuestea presidenta de @Crleganes expone nuestros proyectos en el Consejo Sectorial de Salud del Municipio con motiv… https://t.co/Yfu91nbpqn]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Perdona? Donde me gusta? O te desmonto todo tu difamado argumentario?]]></document><document><![CDATA[Avui xerrada PAH abast i limitacions de la Llei 24/2015, emergència amb l'habitatge i pobresa energètica. Lluitem c… https://t.co/vSjRb8Wkwv]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @MiriamSaavdra @telecincoes No creo q desaparezca de todo puesto q cada q ella está sube la audiencia]]></document><document><![CDATA[👉 en especial de las más vulnerables, mercantilizando sus cuerpos y sus funciones reproductivas]]></document><document><![CDATA[Esta tarde pegaba el Sol en Sevilla cuando se iban las nubes, había que ir como Juan Valdez (mañana os cuento mis i… https://t.co/lzS092JBby]]></document><document><![CDATA[Pero esta Señora no sabe nada de Esperanza Aguirre y Cristina Cifuentes? Más bien piensa que todos hemos olvidado s… https://t.co/aNM3b5c62H]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día de star wars ...que la fuerza os acompañe ...excepto en Zaragoza que ahí os acompañan las mañas]]></document><document><![CDATA[Unas semanas lleva aquí la valla. Imaginense para que la usan por las noches. @Lineamadrid C/ Topete esquina C/Alma… https://t.co/NX9RV1lnA0]]></document><document><![CDATA[🖊 -Educación - Por desgracia, no siempre es gratis. 🖊 -Acceso a Internet - Definitivamente no es gratis. 🖊 -Usar el… https://t.co/9wWe1VORc7]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias @pablocasado_ El nexo de unión de España siempre existirá Eso no quita para que las CCAA avanzen en… https://t.co/kIUNU1jyHc]]></document><document><![CDATA[La amistad de los chicos con Halsey se ve tan pura✨ #BTSOnE #BBMAs @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[#santajusta #elevador #lisboa @ Santa Justa Lift https://t.co/stPsKUkPV3]]></document><document><![CDATA[Mañana a seguir trabajando por una #sanidadpublica de calidad @luisacarcedo  @sanchezcastejon @chuslamas https://t.co/iPHulpl4qj]]></document><document><![CDATA[Pq no te haces cargo d todos los niños q pudieran ser matados mediante. un aborto.]]></document><document><![CDATA[@Karlitos_Go @mrina__3 Creo q lo q viste feo fue tu cara en espejo, querido https://t.co/Ua9zNb99oT]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @franferri_ @enricmorera @AitanaMas @IgnasiCandela @MartaSorli_ @VicentMarza… https://t.co/OvhcqTZpnK]]></document><document><![CDATA[@FortPiusX @LauraBorras Molt be Ferran el teu raonament, tu tambe ets una gran persona.]]></document><document><![CDATA[@SapristiZ @indisioux Es que creo que lo vi en la Secta y me entran dudas. https://t.co/FRovQKz6BK]]></document><document><![CDATA[I avui #1MAIG2019 un record per la @dolorsbassac i tots els #PresosPolitics]]></document><document><![CDATA[O meu pai perguntou-me pq que ainda não fiz nenhuma tatuagem relacionada ao Porto 💙]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @jaimeberenguer Hay tanto imbécil en el mundo que hasta llegan a ser presidentes. También España es un… https://t.co/aGha8AfIMA]]></document><document><![CDATA[Nos alegras tu al ver todo lo que estás trabajando por tu arte y para el mundo. Vienen grandes cosas y estaremos en… https://t.co/0IROVetrtO]]></document><document><![CDATA[iba a mi lao en el metro una chica con la pulsera azulita del pp la he mirado me ha mirado la muñeca y habrá visto… https://t.co/7pfmbJU1zI]]></document><document><![CDATA[@ramtorgar @jaimingway imagino que ese pueblo no tiene mal pan... por maridar...]]></document><document><![CDATA[@capicua_Mca @Crispal @TwitterEspana Ha sido por un par de chistes sobre Sd Down y quimio, mezclados con denigrar a la mujer. Seguro.]]></document><document><![CDATA[@sevillaciudad @onda_sevilla @diariosevilla @montilladigital @elvisoesasi @ahoramairena @abcdesevilla… https://t.co/H4np5BDyQT]]></document><document><![CDATA[@BR_Wil @cabify_espana Bienvenido al club. Quieres conseguir unas cuantas. Pasa por @LeaksUberCabify yo tengo el mó… https://t.co/yZ34BHudqa]]></document><document><![CDATA[Acabo de entrar en unos pantalones de hace 8 años, y encima me están grandes!!!!! Walaaaaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Esperant que surti de la dutxa. I si, vaig surtir només per la foto #MoltFand'EnByron https://t.co/j1Ku4KAXzL]]></document><document><![CDATA[Estou tão ansiosa que sejam 9 horas para poder ir ao supermercado comprar ovos, apetece-me ovos desde as 6 da manhã… https://t.co/ZSVwLvRlYV]]></document><document><![CDATA[QUE A SALIDO @BTS_twt DOS VECES EN @La1_tve @CorazonTVE !!!! QUE SE ESTÁ NOTANDO CADA VEZ MÁS EN ESPAÑA!!!!… https://t.co/mSJpv5VHo5]]></document><document><![CDATA[Iniciamos la VIJornadas de Investigación: Proyectos EIR de Hospitales con Colaboración-Noroeste. #HGUGM https://t.co/45ZfG6L7On]]></document><document><![CDATA[!Ole esos costaleros buenos de nuestra Virgen de la Encarnación!@Hdad_SanBenito #semanasantasevilla https://t.co/ry2JpsEDMF]]></document><document><![CDATA[@eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/aO2LjknNtn]]></document><document><![CDATA[@Criscri15716276 Buenos días, Cris. A por la semana entonces 😘 Felices vacaciones  guapa 🤗❤🙋‍♀️]]></document><document><![CDATA[@bochasacri No sabes cuanto extraño el campo eh! Tengo muchas ganas de ir para las fiestas, voy a intentarlo jajaja]]></document><document><![CDATA[Y...tarde genial celebrando el cambio de década! https://t.co/ppSLkAMcIh]]></document><document><![CDATA[@pnique Tu demagogia da https://t.co/MBip213ajU tanto criticas,porque no re largas de aqui?]]></document><document><![CDATA[Sé lo que se siente cuando el corazón te va a mil en SAN JOSE DE LA RINCONADA, Spain https://t.co/RRfJYp2RH9]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 EL DÍA 28A TODO@S A VOTAR A UNIDOS PODEMOS BUENOS SI SE PUEDE #LaHistoriaLaEscribesTú https://t.co/p4OMGWCStz]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @Touch_Of_Ink101 Los fotomontajes son cuando se le hace parecer más blanco, o cuando se le retoca… https://t.co/y3FS0d3t8f]]></document><document><![CDATA[Como bien dices @Irene_Montero, en #l6neldebate, solo con un Gobierno de @ahorapodemos, de progreso, se hará frente… https://t.co/fHlIzJIdxf]]></document><document><![CDATA[RT Ana Larraz @Analarrazgale  El martes nos vemos en @ambitocultural de @elcorteingles de Independencia en… https://t.co/3DZU3LsHsP]]></document><document><![CDATA[Me he propuesto tener para el día 1 de mayo el marco teórico del TFG pero todos sabemos que eso es: mentira]]></document><document><![CDATA[La constitución de sociedades aumenta un 1,4% en el primer trimestre https://t.co/xPxq7NQnjt via: @lawandtrends]]></document><document><![CDATA[Víctor asume que "la afición ha tenido que soportar mucho" pero ruega "cariño" al equipo - https://t.co/EPN7FX3J6y]]></document><document><![CDATA[@basidizuri @b036238cc59a4ea @Asperge79043330 @vitoria201059 HASTA MAÑANA A TOD@s.💗🌹💗🌹😘😘 https://t.co/v6FAN7q217]]></document><document><![CDATA[@juliendray Alors M.Dray parce qu’il est journaliste ( soit disant ) il peut insulter et faire un doigt d’honneur a… https://t.co/4XTumDkA3m]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ... sabores tan intensos que requieren delicadeza para apreciar todas las emociones… https://t.co/cTP03BCyPF]]></document><document><![CDATA[@sevegi @inaki_guerrero @Ceciliasanchezm @johnnyjsa @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria @HYPPAWORLD… https://t.co/SRMoigSbQw]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @RocaEditorial @morenopcarmen Eso dónde está? Yo voy al Baluarte de la Candelaria a las 14 horas]]></document><document><![CDATA[No sé puede escapar ésta victoria @RMBaloncesto #nervios #caminoalafinalfour @EuroLeague]]></document><document><![CDATA[@JavierBeret  es el cumpleaños de mi amiga @celia_3108 !!! Xfa felicítala😭😭😭😭😭😭 es fan tuya totaaaal!!! https://t.co/BQsaMRfhn5]]></document></documents></author>