<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@daveot2018 @cuentametve duerme muy bien jo que sepas que estoy muy orgullosa de ti que te quiero un montón ya no t… https://t.co/C7opucSMHn]]></document><document><![CDATA[Lubina sobre cama de patatas y espinacas, al aroma de cilantro en AURA Lisboa https://t.co/Ox2oPG8lhY]]></document><document><![CDATA[MISERABLE JUAN GUAIDO :A ESTE LE IMPORTA TRES COJONES VENEZUELA , ES DECIR :LOS VENEZOLANOS SE LA TRAEN FLOJA Y COM… https://t.co/n14R01Fd8Y]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo de ramos 🐐🌾🥁🎺🎉✝️ en Region of Murcia https://t.co/YI6a2ugECh]]></document><document><![CDATA[Moscovici: “Tras los grandes sacrificios, llega la hora de subir los salarios” https://t.co/8SHaM7zGcg]]></document><document><![CDATA[Convertís los momentos en memorables e inmejorables. Ojalá  los días así no se acabaran nunca. Repetimos pronto bbs… https://t.co/F4vzS7t3OM]]></document><document><![CDATA[@VozMadridista de princesas que buscan tipos que coleccionar a los pies de su cama ??]]></document><document><![CDATA[@Pinesa04 A ver, que estamos hablando de una señora que este año cumple 24 años. Ni es junior ni joven promesa. No… https://t.co/uIXHRcaNl3]]></document><document><![CDATA[¿Se acerca el 'Armagedón'? La NASA analiza cómo actuar ante el posible impacto de asteroides o cometas contra la Ti… https://t.co/1V1mnCiAWK]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión en Sitges, Barcelona, Spain https://t.co/1ajQgcynLM]]></document><document><![CDATA[@its_me_aangelaa @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/trEP9vn4A2]]></document><document><![CDATA[@ToniReyC @juanludrime @AFAPOL_ @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/6Cc71q676W]]></document><document><![CDATA[Alea iacta est.. #28A #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales Ojalá ganen el sentido de Estado, la seriedad po… https://t.co/WBodPKeimF]]></document><document><![CDATA[Mi rincón favorito 😊 #Ejea #lamejorterapia 🏃🏼‍♀️ https://t.co/xkBfj8DB0h]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles #sexismo #Machismo #publicidadsexista Unos especiales, otras sacrificadas ¡Fuera los roles impuestos… https://t.co/MeoRrjV8PW]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Estoy perdiendo la capacidad de asombro, y no tengo mucho más que decir]]></document><document><![CDATA[Bro, I'm so sad... Look at these cuties. My babies deserved so fucking much to be prom queens!! @madelainepetsch… https://t.co/jYw57saJ1J]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln África es un país de gran riqueza y variedad, y la labor de la Iglesia, es muy importante allí... rezo… https://t.co/uxCTc4EIlJ]]></document><document><![CDATA[@aefisio @_RaulFerrer @aef_apsc @AEF_TM @AEFSM_info @AEF_EDU_ @AEFDeporte Enhorabuena, querido compañero… https://t.co/3Cm2EPLV2N]]></document><document><![CDATA[@karma_glory @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Usted está dando por hecho actitudes totalmente contrarias a lo que dic… https://t.co/qBdHkf1X4B]]></document><document><![CDATA[@Camilo06726839 @LoveRosieDub @elenay29 @elisabeni No creas... a veces les toca y hace las cosas que hacen. https://t.co/X2JbNQ0FjQ]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @STARPHLAX @rosapitufaC @vox_es Y yo.... 1ro o 2do lugar, es el pálpito que tengo hace tiempo. Será la repera limonera. 😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin @Rosa1950Ana “ÚNICA FORMA OFICIAL (non so en textos oficiais) A GALEGA” queres ter razón? ti mesma:)… https://t.co/MLDEfZprhc]]></document><document><![CDATA[@javioru @InesAlameda @SEO_Asturias @AcasturAsturias @ambientologica_ @MarcosVegaRadio @ATorralbaB @SergioFSierra… https://t.co/g72rBBJKxL]]></document><document><![CDATA[Última visita guiada a la exposición #365alc_art_urbà y al ciclo “Tot el que veus és art. Todo lo que ves es arte.… https://t.co/OiBDpllwN9]]></document><document><![CDATA[Tengo toda la tarde libre porque todo el mundo está ocupado y en vez de hacer cosas productivas voy a estar tirada en la cama 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Riendo se pasa mejor. 😂😂😂 Monologista, maga🎩, actriz y manchega. Un placer haberla conocido. La vi en puramagiatve… https://t.co/gxF479n3w0]]></document><document><![CDATA[Un centro que lucha por ofrecer la mejor educación al alumnado y vencer todas las dificultades de la zona. Enhorabu… https://t.co/fo0nFbpgkt]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 @ignaciadepano No tienes mal gusto, no. Me apunto encantada a tus gamas favoritas y añado el no-col… https://t.co/R9fGKEkUcM]]></document><document><![CDATA[@Amaryss_Yruh @IamChirp En serio Yo también voy al de Barcelona y Golden Circle]]></document><document><![CDATA[@licinciaurias @luis_mi80 Bueno, Bacín solo serán una amenaza para los enemigos de España y la libertad, en todo ca… https://t.co/fS5IM1itIU]]></document><document><![CDATA[La calma previa a la tormenta. en Barcelona, Spain https://t.co/WADvvcNlv5]]></document><document><![CDATA[Empieza el veranito... ☀️🔥 // #love #summer #alicante #marmarela #party #partyoutfit #sun #swimmingpool #friends… https://t.co/IoWJN97cit]]></document><document><![CDATA[No olvides que nuestro hashtag oficial del evento es #VLCSISW18. Asegúrate de etiquetarnos cuando llegues a… https://t.co/YN4gZ2cny2]]></document><document><![CDATA[@telecincoes @DeluxeSabado Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos presentes" sólo bajo la… https://t.co/8Ufvd2fi6R]]></document><document><![CDATA[@Pe88629374 @cande_lc BRUTAL! Culquier día yo, no tengo pruebas pero tampoco dudas]]></document><document><![CDATA[@MachiTodoRelato @mabelsaroman @S_Erbauer @jackietoby2 @davidmesas @EnBebes @LolaDelgadoG @PSOE @YGestaria Donde es… https://t.co/rAHwf494hf]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Un país en la vanguardia no puede tener legislada la pena de muerte 🙄]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/BbmjAIVQX2]]></document><document><![CDATA[@40Francoise @SibethNdiaye @EmmanuelMacron La ↘️de la TH , l’↗️du minimum vieillesse, de l’AAH, de la prime d’activ… https://t.co/duj21UMubW]]></document><document><![CDATA[@Astrin2012 @ierrejon @EmilioDelgadoOr @MasMadrid__ Efectivamente, @ierrejon tiene todo el derecho a expresar sus i… https://t.co/OJ1HcDxXab]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 Buenos días M.Angeles cariño, felíz lunes ! 😘❤🙋‍♀️ https://t.co/4TN7XdQy1h]]></document><document><![CDATA[Treballant  una miqueta!!! Adeu Vacances!!!! #Seguim en Santa Coloma de Farnés https://t.co/o6TKYvEn5G]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic @dmtzdmr @canyaman1989 Qué raro se me hace ver la casa de Kemal.  Jajaja]]></document><document><![CDATA[Déu meu, si  no és va adonar q C's és un partit de dreta i millor ultra dreta , jo si q m' hagués deixat tallar la… https://t.co/MAIi6ZOnim]]></document><document><![CDATA[El Puerto Seco de #Antequera da el paso previo definitivo para el inicio de las obras #logistica #inversion… https://t.co/DtDsYM90qK]]></document><document><![CDATA[@Crossa777 @angelaguilar101 @EspeFisio Jajajajaja 😁😁😁😁  Y un post irrefutable sobre las competencias recolección de… https://t.co/sxqF3It1MK]]></document><document><![CDATA[AVISO!!! Hay una plaza libre en el curso de retrato de los lunes. Debido a la baja de un alumno,  queda vacante 1 p… https://t.co/VyaG4OyOmU]]></document><document><![CDATA[@elCorreoWeb @el_pais @elmundoes @eldiarioes @elconfidencial @elempresariocom @diariosevilla @abcdesevilla… https://t.co/aSoIuvIZ5V]]></document><document><![CDATA[@REANYMA @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ZvWBwrdXNT]]></document><document><![CDATA[Si quieren gobernar quienes te quieren callada, expulsada o muerta tú también tendrías miedo así que  VOTA  #28A #Vota]]></document><document><![CDATA[@riascos_maribel Claro si los fans le paga las lipoesculturas la abdominoplastia es lógico q este bien de cuerpo ig… https://t.co/IhnWCRtMTm]]></document><document><![CDATA[El pa nostre de cada dia en sortir de casa. Putus gossos https://t.co/Lij0ds1FvQ]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/RuB7OMj6P3]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión paseando por la historia con @aambros !!! Te lo perdiste @APampliega , te quedaste sin souveni… https://t.co/fWPesi01Lr]]></document><document><![CDATA[@aandreareyy Niña cuando llegue a casa te paso foto de como voy en chándal y ya me cuentas 😂😂]]></document><document><![CDATA[@KizkiKiz @JesusCintora @raquelejerique @DebatAlRojoVivo Y en Zaragoza también eran ETARRAS? Contra Podemos, fascistas sí eran]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Por eso te comentaba antes que se trata de metodologias que hay que aplicar con conocimientos y ex… https://t.co/u2Mgk1ZfWm]]></document><document><![CDATA[@Jrrrey @MaristasMalaga @javierimbroda Al lado del colegio!! Tú eras de los enchufaos!! 😁😁😁. Entonces tú coincidist… https://t.co/fuxxr459AV]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @jlpouy @elmerengonbcn @AnaRufes @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/ZYCi6pqMPz]]></document><document><![CDATA[@juaquingerardo Para q eso suceda primero debemos acabar con los traidores q han dirigido la oposición durante 20 a… https://t.co/nLNIuz5BHR]]></document><document><![CDATA[O melhor do mundo está quase, quase a entrar em court :D #Nadal #BarcelonaOpen #Sabadell]]></document><document><![CDATA[Os quiero un montón enorme mis bbs en Barcelona, Spain https://t.co/Dc6jC3GFe9]]></document><document><![CDATA[Visto para sentencia el juicio contra el menor que propinó la paliza mortal a Eli en Valladolid | El Norte de Casti… https://t.co/SEVnzEhXD6]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a Podemos y Esquerra Unida de La Vila por el Encuentro de ayer con los candidatos y candidatas a las… https://t.co/HBvtQbRPPO]]></document><document><![CDATA[@MosqueteroVa @vivaelvinooo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/li4xeonTaZ]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Well blame GP 😏😆]]></document><document><![CDATA[Esta lloviendo y esto no para... tendremos que ir a algún sitio que se pueda estar horas muchas horas estar entrete… https://t.co/Ng4mThb7Og]]></document><document><![CDATA[calorcito portugués (@ Praça Luís de Camões in Lisboa) https://t.co/VjgN4HMixl]]></document><document><![CDATA[Lo único que veo de Twitter mucha palabrería y nunca llegará la realidad, y llega ese punto en que yo me aburro yo… https://t.co/McTehV9CYd]]></document><document><![CDATA[Lo de Cautivo subiendo ya por calle Trinidad a las 2.30 de verdad que me parece inasectable]]></document><document><![CDATA[@JavierCordura os he escrito una carta por primera vez😂😂😂 @JavierCordura https://t.co/nIG0D7Dy51]]></document><document><![CDATA[En la Copy Es Cool  seguimos recibiendo alumnos para el curso de verano,"Escribir para Triunfar" Aún quedan plazas… https://t.co/29cPaArwIp]]></document><document><![CDATA[Siento especial devoción por el Cristo del Rescate, a él rezaban mi abuela y su madre hace 85 años...… https://t.co/WAhGX3olmS]]></document><document><![CDATA[Dios mío ahora entiendo por qué mi novio deja de hablarle a gente por spoilers. Tantos esperas para ver algo para q… https://t.co/AGOW8ZKVWt]]></document><document><![CDATA[as vezes eu acho que a saudade do meu ex nunca vai passar....... ex prefeito fernando haddad]]></document><document><![CDATA[“We build too many walls and not enough bridges” Isaac Newton #bridge #puente #thursday #throwbackthursday… https://t.co/uc30nlaZIO]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Preciosidad de adornos florales que lleva María Santísima del Santo Rosario!!!]]></document><document><![CDATA[Viendo #CapituloCero voy y me encuentro con el jepeto del gran @pacocalavera 😂 https://t.co/PdUoSwyFkt]]></document><document><![CDATA[No lo olvide Sr Sánchez, los votos que que han dado la gente de izquierdas es para que hable, dialogue con los part… https://t.co/Tn1QZx0StA]]></document><document><![CDATA[@esata123 Parece una conjuntivitis. Espero que se mejore el precioso Tedy. 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies. Un plaer haver  tingut l'oportunitat d'aprendre (també Català) de les diferents estratègies polític… https://t.co/HvXsheWbsm]]></document><document><![CDATA[@_criistina_lk A ti, con lo poco que me has contado, lo que no se es como te dan ganas de apagarla JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Este año no ha podido ser 😥 #RetoPelayoAndes2019 Pero desde hoy, voy a luchar💪 para ser una de las 5 en… https://t.co/XWIKKOPb4F]]></document><document><![CDATA[@soywebmaster Nos explica como tener visibilidad con tu ecommerce gracias a Facebook Ads en #eConferenceBCN https://t.co/GIe4XGVvf5]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BQSH4pK4Yw]]></document><document><![CDATA[@ASPRONIS @gencat @Blanes_cat @ajmalgrat @AjuntamentPLF @pinedademar @AjSCFarners @Aj_Tordera @ajtossademar… https://t.co/6XGvsmdzcl]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @protestona1 Tengo varias enfermedades crónicas, pero estoy bien dentro de lo que cabe. Millones de besos 😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[de verdad la gente que no para de criticar a los que sentimos pena por lo sucedido en Notre Dame y lo menosprecia,… https://t.co/0nVKPojv3S]]></document><document><![CDATA[@ninde_black Estamos conectadas @ninde_black ❤. Justo iba a preguntar que plataforma es la mejor para adquirir audi… https://t.co/ie7i6dbh96]]></document><document><![CDATA[🔵🔴 T1 Parede, Cascais | Rua João Luís Ricardo | Beach, view and sun? It’s what makes this apartment ideal for inves… https://t.co/7hWY4rRPY0]]></document><document><![CDATA[@raulyco @DianaHerbello @StrayCats1974 @cocretayregaliz @charomoleon @IsabelPerez770 @carpetano @EduVicu… https://t.co/hP1vD66kpz]]></document><document><![CDATA[CON LOS MIL MILLONES Q SE RECAUDARON EN HORAS PARA NOSTRE DAME , SE PUEDE PALIAR EL HAMBRE DE MUCHOS SERES HUMANOS… https://t.co/ymGUyo0DKc]]></document><document><![CDATA[Feliz día del Bando de la Huerta!!!! Disfrutad y sed felices!! https://t.co/jcN9CBF91w]]></document><document><![CDATA[@HigueroRodrig Jaja jajaja qué risa es una manipuladora del cotilleo y de eso de Sálvame basura que todo es mentira… https://t.co/v5UQYx7DKA]]></document><document><![CDATA[@jluisgimenez @alex_aelos @jesusfdezprieto @Panem_madrid 😂😂😂😂 Espero que no...]]></document><document><![CDATA[Aonde? Sempre foi um medroso. Começa que por ele bem JF  Ferro Florentino e Gedson nunca teriam calçado na equipa p… https://t.co/nJUbIvpNQb]]></document><document><![CDATA[A la passarel•la "Donem la volta a la moda" també s'afegeix la gent gran amb el projecte #VinclesBCN  #FortPienc… https://t.co/mLIfdg3CXt]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Emma1492is @Cleopatroll @rakeld12341234 @carolacaracola5 @Cat72222 @Lailoken__ @666olga @29liberta… https://t.co/NAxSo0cbct]]></document><document><![CDATA[Tu personalidad modifica literalmente la forma en que ves el mundo https://t.co/zuW79yZTXj]]></document></documents></author>