<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@InesArrimadas por eso mismo mil gracias Inés por la defensa de España, por mostrar los valores que nos dimos todos… https://t.co/AldZouXlW2]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/LnWqyvqNes]]></document><document><![CDATA[#ViernesSanto #Buenatardeapriori #SemanaSantaMLG2019 en Málaga, Spain https://t.co/MaJSCzj12n]]></document><document><![CDATA[Claro Santi, es que hablaste de papeletas rojigualdas y las de ayer eran blancas. Así confundes a cualquiera :(]]></document><document><![CDATA[@Ainhoamoan @ExLibric @MmntFns Muchas gracias!! No sabes lo que me alegra saber que te gustó.]]></document><document><![CDATA[Creia que eras economista pero ahora me doy cuenta que en realidad eres imbecil]]></document><document><![CDATA[Rivera habla de natalidad ocultando que en Andalucía Cs sube el precio de las guarderías via @El_Plural https://t.co/qHUuLer6M1]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Tiene que ser lamentable que la única salida que le queda al toreo es el fascismo.]]></document><document><![CDATA[Financial Times pide el voto para Pedro Sánchez https://t.co/ojsP3i8fSP vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@jcmogica @martamartirio @neusmarketing @Cs_Elche @CsCValenciana @eva_crisol @Tonicanto1 @JcsCValenciana @salmebe… https://t.co/HPMzkZzqwg]]></document><document><![CDATA[@jcorbalan @Catinformacio @LauraBorras @JuntsXCat Los tuppers si dan miedo , las urnas no]]></document><document><![CDATA[Después de ver en RRSS la violencia ejercida contra los mítines de Ciudadanos o Vox en País Vasco y Cataluña, agrad… https://t.co/6c9iFMvfuw]]></document><document><![CDATA[Ser homosexual en Marruecos está tipificado en el Código Penal.  https://t.co/qFOrr25hJg  #StopLGTBfobia]]></document><document><![CDATA[Qué vergüenza ajena me produce este actual Presidente del Gobierno. Qué poco merecemos esto. Vaya actitud (lo digo… https://t.co/79S79H174A]]></document><document><![CDATA[¿Quién creéis que gana la Copa del Rey? #CopaDelRey #PuedeFuncionar #futsal]]></document><document><![CDATA[Al Cielo @Hdad_Macarena #TDSCofrade #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SsantaSevilla19 #SevillaHoy #madruga… https://t.co/gVem0splys]]></document><document><![CDATA[@Bardenera Cuando hay que insultar se pierde la razón. La opinión personal de Iceta le guste o no le guste es la po… https://t.co/I9hhvz9A0V]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #PenelopeCruz #Aniversario "Feliz Cumpleaños ACTRIZ y Felicidades GUAPA". https://t.co/quwQcPoiWn]]></document><document><![CDATA[Conil, desde la playa de Castilnovo  #MRevilla #blackandwhitephotography  @_K_B_W_ @AgrapidiL @Conil_Turismo https://t.co/aKHjoCKfgb]]></document><document><![CDATA[Si quieres puedes trasladar tus aportaciones a @LuisSalvador   📞 616 929 805   #GranadaCiudadElegida… https://t.co/jUloN8LhYO]]></document><document><![CDATA[ENORME🔝 @JAVIGUERRA26 @adidas_ES 👉🏻2h10’20” en @RNRmadmaraton #EdpRNRMadrid]]></document><document><![CDATA[Podemos jugar a adivinar cuanto durará Maduro en Miraflores, pero lo cierto es que el socialismo en Venezuela está herido de muerte.]]></document><document><![CDATA[El incendio de Notre Dame se extiende a los servicios informativos de @laSextaTV, que a falta de corresponsalías  l… https://t.co/ifSFz3x7wL]]></document><document><![CDATA[@revueltageneral @BeatrizTalegon Por cierto, que pedir respeto no creo que sea parte del estaturo de ninguna secta.]]></document><document><![CDATA[Iker Casillas, ingresado tras sufrir un infarto https://t.co/gctr4ohhsW vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @enoticiescat De fogueo. Rechazable, sin duda, no obstante si empezamos a enumerar todas las "repre… https://t.co/YN901MQHHE]]></document><document><![CDATA[@_Peich @KALEDIAN Por supuesto, lo que quería expresar, y no está bien reflejado en el texto, es que fue una actitu… https://t.co/7U9vJJA7kl]]></document><document><![CDATA[¡¡Ya estamos preparados!! Servidor y el gran Antonio M. Lebrero os vamos a contar y mostrar la #MadrugáTRECE en… https://t.co/6qwhUxCa1G]]></document><document><![CDATA[Es urgente poner en marcha un plan para hacer de la historia uno de los grandes atractivos de Cádiz más allá de la… https://t.co/4Yd0pt8Rh8]]></document><document><![CDATA[@VidalArranz RTVE se ha referido a nacionales, autonómicas y locales. No sé si esto lo dice la norma y si se ha cumplido años antes]]></document><document><![CDATA[#gpjerez2019 #vr46 en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/KlbjbpIZFX]]></document><document><![CDATA[@Cs_Calafell @CiutadansCs @malonsocs @CarlosSM_Cs @Lroldansu @fjdominguez8 @Maialenfdez @SoniaSierra02 @VCAM63… https://t.co/zgWAmYU72o]]></document><document><![CDATA[Empresarios y propietarios agrícolas, tenían escasa confianza con el nuevo sistema republicano… https://t.co/ZXCrwCOqvG]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience Especie,… https://t.co/qsunoADTFX]]></document><document><![CDATA[Me acabo de encontrar a unas señoras en el bus de vuelta a casa. https://t.co/ZC0yGpEyqe]]></document><document><![CDATA[Así es este VCF... cuando había un poco de bajón por lo de Éibar y el Emirates, un 2-6 en Huesca para volver a rear… https://t.co/kzDv42dptz]]></document><document><![CDATA[@SrtaCampanilla_ También puedes comerme los e irte un poco a tomar viento q]]></document><document><![CDATA[@amparuxii @4ndr34Lop3z @jordievole @JordiEvoleOffic @AntonioMaestre Que no te enteras, usted conoce la palabra der… https://t.co/xetYIS2Tkd]]></document><document><![CDATA[La libertad es la base de todo desarrollo humano. #Cuba #artelibre #artecomtemporaneo #13Bienaldela #noaldecreto349… https://t.co/f7as3s4CrA]]></document><document><![CDATA[Menos mal que queda gente como está que nos va a ayudar a salvar el país]]></document><document><![CDATA[Esta presentación ya está poco menos que institucionalizada en la villa. Sobre todo en mesas un tanto pijas. El pin… https://t.co/yAsmGv4gEG]]></document><document><![CDATA[Barrunto que el silencio de Maduro no es otra cosa más que su inevitable negociación. Los militares sí están negociando.]]></document><document><![CDATA[@AdrMayorga @DGTes @InformacionDGT @MADRID Actualmente estoy trabajando desarrollando una web para la administració… https://t.co/pEwgHIsDY4]]></document><document><![CDATA[@manuel_llamas La GC en la puerta la tiene por gentuza como vosotros.  Cuadrados los tienen los que defienden al su… https://t.co/DQKoAlAeu3]]></document><document><![CDATA[@GranotaFootball Bueno, tú y yo hemos visto fallos peores de cerca este año... Al final, en la de Williams hay cont… https://t.co/jhLrHO9s4Q]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @TheMerryCrystal @letgolifeflows @HarcourtDoug @ms_tarrie @bionicanadian @hepatitisihelpc @1shawnster… https://t.co/4KGLTS3UsJ]]></document><document><![CDATA[Para que luego haya gente que diga que no hay mafias que se aprovechan de esta gente.]]></document><document><![CDATA[@ElisaRo16596515 @RaholaOficial @pomarbadalona @bdncom @PSC_Badalona @ACatFemSal @protemataro @M_BrokenLeg… https://t.co/XLQAytWfBY]]></document><document><![CDATA[Mi enhorabuena al @AtletiFemenino por el título de liga conquistado... Bravo chicas!!!! CAMPEONASSSS!!!! 👏👏🙌🏻🙌🏻💪]]></document><document><![CDATA[@krpskrp En el norte interior aceptamos cualquier acepción mientras estén ricos 😋]]></document><document><![CDATA[Una mujer, víctima de una violación en Getxo en una falsa entrevista de trabajo - Sociedad - EiTB  https://t.co/VAvQhfl43j]]></document><document><![CDATA[@ObservatoriLGTB @RubenSerranoM Qué valientes seis adultos contra un niño de 11 años]]></document><document><![CDATA[@SilleroJordi @PPCatalunya @vox_es Jajaja he remarcado que tres derechas 💙🧡💚, PNV siempre estará ahí (no hay corazó… https://t.co/LnOVj2lvoD]]></document><document><![CDATA[Muy fácil. Cada día del año sale una hermandad a la calle.  Verás como así podemos disfrutar de todas a la vez.. 😭😭… https://t.co/TCvGM4PDnA]]></document><document><![CDATA[Mi crónica del @RealZaragoza 0 - @ADAlcorcon_SAD 2. "SIN REBLAR". @J_prpia @elperezbasket @FPRealZaragoza… https://t.co/r0h8bO3Anl]]></document><document><![CDATA[Google por favor, puedes reactivarme el teclado nuevo? :(  Que me ha durado sólo unas pocas horas y estoy: sad]]></document><document><![CDATA[Cantando en primicia el Charlatana 2015 de @bodegaalmaroja fresco, frutal, mineral, elegante en Vinoteca la Vendimia https://t.co/ru2hVisoc8]]></document><document><![CDATA[@kikoruiz @MolonLabe480aC @ldpsincomplejos @heliogeo2 @libertaddigital Gracias por la explicación!!]]></document><document><![CDATA[Notredam fue una de las cosas más bonitas que vi en París, es una pena lo que está pasando...]]></document><document><![CDATA[@NeusCurto01 @juust_8 Jo tme, pero vull dir es bonic el fet d quet diguen aixo. Neus no sigues aufesa 🤣]]></document><document><![CDATA[#LunGenteChachi29Abr "Felices Sueños;  Amig@s CHACHIS y mañana MÁS...". https://t.co/B90AjF1PIR]]></document><document><![CDATA[Señor @pablocasado_ algo que decir a éste video? Debiera dimitir. Menos crispar y más hablar por favor. Por eso el… https://t.co/jYSOEzBe7N]]></document><document><![CDATA[@omargarcia_10 @diarioas Aquellos maravillosos años... 😂  Ahora fino, engaño un poquito amigo!  Y tú debes tres rondas😌😌]]></document><document><![CDATA[@altocapirote Siempre te quedará el pdf con ampliación. Gracias y me alegro que te haya gustado. Deseo encontrarme… https://t.co/1aHkiTjuBj]]></document><document><![CDATA[@Angel_F32 @kielcehandball Vamos amigo!!! Los que somos de @Angel_F32 es como si fuésemos del Kielce desde pequeñitos!! 💛💛]]></document><document><![CDATA[Directivos que piden profesionalizar #Gestion, pero no se autoevalúan en #Sanidad (por lo del capitulo 1 o… https://t.co/dzlEtfaMMP]]></document><document><![CDATA[@FernandoSebas73 Nunca, y digo NUNCA; he conocido un gestor que tratase de hacer un Club de fútbol. La base está ah… https://t.co/RdnTbk8VVT]]></document><document><![CDATA[Graf Zeppelin 1/350 RC Aircraft Carrier ready to sail in maiden voyage. #modelismonaval #kriegsmarine #rcmodels… https://t.co/zzEAW2XwB7]]></document><document><![CDATA[Nos vas a felicitar a los Católicos por nuestra Semana Santa?  A no.. que tu eres demagogia pura… https://t.co/12yyivl86f]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain @ajlosa @AntonioMaestre Sí, perfectamente además. Lo que me refiero es que no sé en qué se puede sent… https://t.co/8jPHOUqmEQ]]></document><document><![CDATA[Comienzan los festivales.... Brutales #VetustaMorla #WARMUP2019 #WarmEstrellaLevante #Festivales #Conciertazo https://t.co/4YanWumXtv]]></document><document><![CDATA[@alexdelaIglesia Necesitas algún cuplé de Chirigota...??? En serio... Ánimo y toda la fuerza del mundo mundial ..... Gaditanos abrazos !!!!!]]></document><document><![CDATA[Buen viaje a todos los desplazados a majadahonda... Que seran muchos. Gracias a ustedes por hacer que el Cádiz nunc… https://t.co/H8PufYj8jE]]></document><document><![CDATA[Grande Iker!! Has ganado el partido más importante de tu vida. Mucha fuerza y ánimo!]]></document><document><![CDATA[@populares @cayetanaAT #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no… https://t.co/qfdVVq26Sx]]></document><document><![CDATA[En Seminario “La OTAN en el siglo XXI” que se celebra en Escuela Diplomática, Pedro Argüelles, Presidente Asociació… https://t.co/R6vvHByOZv]]></document><document><![CDATA[@Alkorkonero21 El problema es que dio un nivel irreal al principio en Mónaco.]]></document><document><![CDATA[Esa es la hoja de ruta que apoyamos los demócratas en 🇪🇺 para #VamosVenezuelaLibre y todos los regímenes autoritari… https://t.co/Af076LW6qy]]></document><document><![CDATA[Reunión vw t3 catalunya 2019. Metting Volkswagen t3 catalonia 2019. #vw #vwt3 #vwt25 #vwt3camper #vanlife… https://t.co/JMRTxkciLj]]></document><document><![CDATA[Compañeros amigos familia @SDLogrones #APorEl10 https://t.co/8FrDlYtl1o]]></document><document><![CDATA[@heldercervantes @oPaiTirano @joaquimsacouto @trainmaniac Porque não encontra melhor? Quase toda a indústria portug… https://t.co/BMHAfuVzAs]]></document><document><![CDATA[... acorts tampoc són vàlits, és dir, són nuls. Pero allà ells en la seua ben pagada consciència i passem a vore un… https://t.co/P6ARDZMKUY]]></document><document><![CDATA[@MR_LOPUTOCRACK Me alegro crack, la verdad que hay ahí cosas muy chulas]]></document><document><![CDATA[Simple y llanamente... Sois l@s mejores!!!  Sois mi Familia cofrade, compartiendo risas, sufrimiento, llantos y enf… https://t.co/evDa36Phwl]]></document><document><![CDATA[Le he dicho a mi mujer lo que voy a hacerme y me ha dicho primero "te vas a esfresar" y luego "esfresate libremente… https://t.co/ekw31oUal5]]></document><document><![CDATA[@RealAvilaCF Grandes desde pequeños. Y el pueblo de El oso destancando en la cantera del equipo de la ciudad.]]></document><document><![CDATA[Hay blockchains que no necesitan recompensa porque no utilizan soluciones descentralizadas al problema bizantino, y… https://t.co/lgghoM3Qtx]]></document><document><![CDATA[Mi prima está justamente en París y me envía videos espeluznantes de #NotreDame https://t.co/K5NDoCV4xh]]></document><document><![CDATA[Estoy cansado de leer esto de gente que tiene miedo a que no salga lo que ellos quieren. De eso va la democracia, d… https://t.co/cATkxGSWsr]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Sargantania1 @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum… https://t.co/EmLEw8WfKi]]></document><document><![CDATA[@danimcll Yo he optado por la peli y a punto de quedarme frito también estoy.]]></document><document><![CDATA[@joseramonfp @canblanquiverde @cordoba Que pena que un periodista veterano y el medio de comunicación más important… https://t.co/2Q4F5mlQt4]]></document><document><![CDATA[Fervorosa, Penitencial y Carmelitana Hermandad y Cofradía de nazarenos de la Sagrada Lanzada del Santísimo Cristo d… https://t.co/YUDsEmPZ1y]]></document><document><![CDATA[Seis años atrás... madre mía cómo pasa el tiempo... ¿Os acordáis de este programa de tv? “12 hombres sin vergüenza” https://t.co/rwhNnm5ZJc]]></document><document><![CDATA[#LunesSantoMalaga muchas gracias por traemos estás Belleza de procesiones un saludo cordial desde Vejer de la frontera ( Cádiz)]]></document><document><![CDATA[Me estás interpretando erróneamente, yo estoy muy a favor de los carriles bici, y me lo has oído muchas veces. Y mu… https://t.co/uWBMnx1GBZ]]></document><document><![CDATA[De los pocos proveedores que informan de esta circunstancia. @MICROLOG_TECNO de 10]]></document><document><![CDATA[@JLSanchez78, @alfredoduro1, @EduAguirre7, @javibalboa85, cuanta bilis junta! #ChiringuitoBarcelona]]></document><document><![CDATA[@ladycrocs En la ESO (hice EGB y ESO). Me hicieron un test también y me dijeron que hiciera FP, que no me metiese e… https://t.co/nzMyCypqhS]]></document><document><![CDATA[@paaabs you've gotta feel the flying angel 🎶 porém, se eu pudesse tem o melhor clipe]]></document></documents></author>