<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estas manchando ese producto tradicional desgraciado .Ponte la barretina cabron de mierda .]]></document><document><![CDATA[T explico @jguaido NO queremos justicia social, NO queremos más SOCIALISMO, los venezolanos queremos LIBRE  MERCADO… https://t.co/PmMvP2GV9Z]]></document><document><![CDATA[Uma mulher random no café:* olha para mim* Alice :"ELA É MINHA CARALHO" 😤😤😤😤]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @andrearopero @_InakiLopez_ @SextaNocheTV Si no se lo han dicho sus asesores, tome nota: es muy desa… https://t.co/EOfxQNpdCJ]]></document><document><![CDATA[#Geo :Tecnología romana que se mantiene en @SalinasSPedroPR El agua se bombea desde el Mar Menor hacia las charcas… https://t.co/YDtDwibV3C]]></document><document><![CDATA[@MVTARDE Jeta ,caradura ,sinvergüenza, ladrón a cualquier ,calificativos poco]]></document><document><![CDATA[Me estoy enterando por estos lares, que se ha caído WhatsApp, Facebook, Instagram... 🙄 pues sinceramente ni me he e… https://t.co/6did5YzgQt]]></document><document><![CDATA[@Nicky69es @policia @barcelona_GUB Algunas de las labores contra los topmanta es realizado por la @barcelona_GUB pe… https://t.co/jS6T32qXTo]]></document><document><![CDATA[@auroranacarino @Cs_Burgos Ejemplo de cómo deben ser las campañas! Demuestras el orgullo y el amor por tu tierra! 😁😁]]></document><document><![CDATA[Errejón compara la Comunidad de Madrid con el 13 Rue del Percebe, "con 3 presidentes en 4... https://t.co/GhpCKz9Ch3 vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Ojalá PSOE pactando con Ciudadanos, y eso que ni he votado a uno ni a otro. Pero sería lo más lógico y coherente, y… https://t.co/OBgZcsBCSn]]></document><document><![CDATA[Intentando llegar a mi casita sin spoilers ayuda 🐉 https://t.co/4LKPZtzksT]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Si esos son tus referentes ya me puedo imaginar cuales son tus valores.]]></document><document><![CDATA[Humanizar la dura experiencia de la #migración centroamericana hacia EEUU. @jbmoorephoto explica su propósito y la… https://t.co/sT5LxkXCKG]]></document><document><![CDATA[@InmaPaquete Calla que yo la última vez fui a por lo mismo me gasté 200€ y sí, compré las sábanas (un nórdico en co… https://t.co/bI8DTcgqnU]]></document><document><![CDATA[@Msol59 Hace un tiempo llevaba mechas más oscuras el rubio platino es natural soy morena de piel u muuy rubia de pelo jajajaja]]></document><document><![CDATA[enquanto nao abrirem o jogo as coisas nao vao mudar: estuprador não é monstro, é homem. não to nem aí se vc é O esq… https://t.co/sTIsd8isaR]]></document><document><![CDATA[Básicos. El Instrumento vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #music #voice #vocals #workout #training #singer… https://t.co/0t2u5b8URj]]></document><document><![CDATA[Empezar mayo con ustedes es lo mejor del año!!! Ojalá siempre ❤️ os quiero 🥺💙 en Estepa https://t.co/cGovIkTn1Y]]></document><document><![CDATA[Jaja feliz día, este detalle lo tengo en mi habitación y todos los días lo leo, me entra como una lucecita por dent… https://t.co/ixijwQuZsR]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @josegea1965 @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @jordicatala30 @alfredoken75 @JC_Gonzalo69… https://t.co/WIKh6elNzU]]></document><document><![CDATA[E não é que o patrão dá folga aos aniversariantes?!  Vim trabalhar quando poderia ⭐️ de folga.]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol A mi em sembla "el dia de la marmota". Sempre repeteixen el mateix I no surten del seu discurs après.… https://t.co/UGnoXhVQQ5]]></document><document><![CDATA[Prendinha de Páscoa! #applewatchseries4  #aprendiamar #chocolatesaparte em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/kNL3L4TLr4]]></document><document><![CDATA[Dakota esta noche dando la vida mártir a Pollos 🤣 🤣 🤣 ME muero de risa 😂 😂 😂 #svgala2 https://t.co/kTjSVRhqA6]]></document><document><![CDATA[No entiendo a los jóvenes que no tuienen claro a quien van a votar mañana..]]></document><document><![CDATA[@Jellowda @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/gmpCB9wSFg]]></document><document><![CDATA[Acantilados de #Suances, #Cantabria. Escenario de #Loslibrosdelpuertoescondido. 📷 Sergio Saavedra. #PuertoEscondido… https://t.co/wNRzrrMhnq]]></document><document><![CDATA[@fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/5ic81DmJ1B]]></document><document><![CDATA[@cristich00 Esque eres una puta enferma, que ves el malo de la peli y ya te crees que es un asesino o algo en la re… https://t.co/izz9NfIZEy]]></document><document><![CDATA[Año 2012 @JohnDNA hemos cambiado un poquito solo. ❤️ https://t.co/vU2HWyBrNr]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @MilagrosLeivaG @atvpe Eso pasa por ver huevadas, la pseudoperiodista ya se creció.]]></document><document><![CDATA[Por que son ellos quien los provocan ,porque son unos HP,porque se creen q nos engañan y ya no nos chupamos el dedo… https://t.co/KPpa8sWHiT]]></document><document><![CDATA[Tweet dedicado para @SmileOfBrooklyn te quiero mucho y eres preciosa bye💖]]></document><document><![CDATA[@GruMAV @ARGES_Salud @UAM_Madrid @fjimenezdiaz Encantados de poder colaborar una vez más con vosotros!]]></document><document><![CDATA[EMBELLISEMENTS #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft #DIY #hechoamano… https://t.co/EjTWeU9BoS]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que hacía el payaso en la audiencia? Alguien me puede explicar?]]></document><document><![CDATA[Em pregunto... Quants paquets hauré rebut que han sortit d'aquí? 🤔 Un autèntic gegant! @amazon https://t.co/ZVYcK2YB5e]]></document><document><![CDATA[Creo que ya es hora de acercarme a la biblioteca y hacer algo de mi vida 🙄]]></document><document><![CDATA[@MOMOESP2011 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/IL2T9dh3Sw]]></document><document><![CDATA[“La democracia no se negocia “@tasionite ! @JovenesQActuan @ActuaArmilla @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo… https://t.co/Gh3L77ncb5]]></document><document><![CDATA[Si hay algo por lo que Móstoles es conocido en toda España es por lo que sucedió un día como hoy. La vida pasa y el… https://t.co/MifgZOpldT]]></document><document><![CDATA[-bueno Luigi ,es normal,yo te tiro una tortuga y tu te sales de la carretera,no te enfades - aunque vaya de verde sigo siendo guardia civil]]></document><document><![CDATA[La protagonista de la foto es una niña asustada, que lloraba mientras era arrestada por los agentes, después de cam… https://t.co/cKLZaI4Oor]]></document><document><![CDATA[Para Pablo Capasado le dedico esta  https://t.co/w0BwaqxRNR #HoyPorHoyLaCanciónDeHoy]]></document><document><![CDATA[@Jota_Efe_Ka Envidia que te da. Mientras no me regale carbón de ese dulce que te traían a ti los Reyes...]]></document><document><![CDATA[Oooo para ir al baño. Pero rápido no vaya a ser que la siguiente sea de tus favoritas]]></document><document><![CDATA[No podía imaginarme que en España hubiera tanto cateto #EleccionesGenerales28Abril #escrutinio]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes, queridos amigos. Un día fantástico para darse un garbeo. En unas horas estaré por el barrio. Besos...😘 https://t.co/cX1PjwrObw]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  Arranca el partido en #MESTALLA 🏟️  Juntos, vamos a por la victoria 🦇🦇🦇  #AmuntValencia https://t.co/bWVpUafIU2]]></document><document><![CDATA[A la entrada de la AP-1, desde #Armiñón, ya libre de peaje, dos indicadores señalan "prohibido circular a los… https://t.co/hKf8Kn0DbX]]></document><document><![CDATA[No voy a manifestaciones feministas, no creo serlo, pero si puedo evitar sentarme al lado de un machista lo evito.… https://t.co/zxJiONfwe0]]></document><document><![CDATA[No es Galdós un novelista tradicional, sino un novelista total. Parece que no tienes estilo, porque los tiene todos… https://t.co/6rdybg1tCW]]></document><document><![CDATA[A Rajoy le llamó indecente y se quedó tan pancho. #CumFraude  #sanchezmentiroso]]></document><document><![CDATA[@opcspain @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/MXbWuCXGn3]]></document><document><![CDATA[Al calorcito de la.... # #megrillándearriba #megrillándelavalmuza en Megrillán https://t.co/1JagvsVrno]]></document><document><![CDATA[@andruhastamarte @idihastamarte @albaavenue @Marthastamarte se viene https://t.co/HeufKjOYJ5]]></document><document><![CDATA[@mareablancaESP Y mienten, desfachatadamente los sres del PP en la CCAA de Madrid, ya desde tiempos de la Sra Aguir… https://t.co/pTLDrc1ONg]]></document><document><![CDATA[@55luchando En España, tenemos todos los derechos x Constitución. Somos uno de los mejores países para nacer mujer.… https://t.co/4eekz04bII]]></document><document><![CDATA[Contrastes   La plaza  #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer … https://t.co/hx0HQ2QFwZ]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @vanecorlao @vizacaino24 @MBTotorika @liromantica1 @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/JPSkANK9Li]]></document><document><![CDATA[Día 30: Terminamos el reto recorriendo el centro de la ciudad viendo cruces con mis maestrillos 💃🏽 🚘❌  (me quede si… https://t.co/Ruuh6njfHz]]></document><document><![CDATA[y da gracias que dudaba para hoy si inglés, francés o Alemán hoy te libras, ya me está dando la risa , aggg... LA P… https://t.co/DSzIrBv1pt]]></document><document><![CDATA[@Verde1Y @GeneralDavila Si eres de Madrid debes ir a la Delegación de Defensa, calle Quintana; si fueras de provinc… https://t.co/oDBlPKvIcS]]></document><document><![CDATA[Lo he visto en la red... y me lo apropio. Me encanta. Buenos días! https://t.co/okYotY4bjD]]></document><document><![CDATA[La ley se enfrenta a los nuevos perfiles de hijos: los 'adulescentes' y los ninis, mantenidos hasta que un juez lo… https://t.co/CSyitzGGBp]]></document><document><![CDATA[@pardodevera Me gustaría saber si el es ministro de las cloacas sigue aforado]]></document><document><![CDATA[..Hay..NAUGRAGIOS de agua que entre murmullos silenciosos van filtrándose sobre recuerdos evanescentes de vida arre… https://t.co/YysI0zXCUm]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco i amics !! Bona… https://t.co/zENvnQ2gAV]]></document><document><![CDATA[@VilmaFl33530211 @DavidEspeletaQ @valles_tres @srllop @LaVanguardia @inakipardot Mira, tus formas de hablarme son b… https://t.co/MTCWuReN4N]]></document><document><![CDATA[@PatitaSiso Buenos días Marta!!,Feliz martes,día también de Castilla y León!!💖⚘😘😘]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL #LaEspañaQueQuieres..#VotaPSOE..@sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @CFCONFIDENTES @alejandrablackk Mil GRACIAS 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[#eTwinning en “La aventura del saber”. El SNA explica la acción eTwinning en Aula desde #INTEF #MEFP ¡No te pierdas… https://t.co/1Tgwi2pLm6]]></document><document><![CDATA[🌹🍑🎉 Having fun doing some stepsssss with my girl danielapacheco8999  #dancehall #dance #female #stamina… https://t.co/42tzymhzgK]]></document><document><![CDATA[@finalakioskera Me refiero a la noticia que ha dado Vanitatis que a lo mejor no tiene ni puñetera idea]]></document><document><![CDATA[Pues si CHELA ES UNA PELOTA LAS AZÚCAR MORENO 2 VAGAS Y POLLOS CON LOZANO POR LO MENOS BUSCA LEÑA ALGO HACEN INCLUS… https://t.co/2JziT4JBOM]]></document><document><![CDATA[Quando chegas a casa e ouves o Marinho e Pinto a dizer "MÁRISA" 😱 #europeiasdebate]]></document><document><![CDATA[@PasabaPorAqui__ @mabelsaroman @JOSE_UNEDIANO O de donantes, que esa es otra. No todas la #GastaciónSubrogada lleva… https://t.co/yTdHX2gWgA]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pjuJrJr47O]]></document><document><![CDATA[Meva opinió és q NO l estem conreant, en general. Segur q hi ha centres i mestres q sí ho fan. El currículum no aju… https://t.co/83fADjqj1U]]></document><document><![CDATA[En Vélez cayendo la del pulpo y yo sin paraguas. https://t.co/kWSbEdWpje]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Siempre acusas, ves la paja en el ojo ajeno y te sientes libre de toda culpa. E… https://t.co/ljwtp8gBHw]]></document><document><![CDATA[@javimgol Esto va tan rápido que el próximo episodio estaremos asistiendo a la fiesta de 15 años de la hija de Jon y Daenerys 😲]]></document><document><![CDATA[@anto_pancho @DelPozo_Yuste @csalamero @jmartinperiflu @jlpouy @AnaRufes @yotauro61 @elmerengonbcn @sonsoles_ph… https://t.co/mcENp7w1ST]]></document><document><![CDATA[#señoranivel me cojo los cascos que regala Renfe aunque no los use porque son GRATIS.]]></document><document><![CDATA[Hay que ver el poco sentido del humor que tienen algunos. #Señorllévamepronto.]]></document><document><![CDATA[@montesinospablo @laSextaTV Te deseo mucha suerte en esta nueva andadura,siempre me has parecido una persona muy co… https://t.co/lHyX8SHZwN]]></document><document><![CDATA[@OscarLo11207167 @jguaido No entiendes la intención d mi twitt y tampoco me voy a molestar en explicarlo... Mis ojo… https://t.co/0zKLIsA2cG]]></document><document><![CDATA[@Crack19291 L'odi corregit i augmentat...... això no te aturador  com mes odi desprenguin mes independentisme.......... Seguim]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies Opino lo mismo. El voto indepe nunca se ha quedado en casa. A ver hacia dónde se decanta la mayoría silenciosa...]]></document><document><![CDATA[@REANYMA @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/Bz5D04jUMe]]></document><document><![CDATA[@RABAGOISABEL @paquipaula22 Perfecto Rabago, mejor no se puede describir.]]></document><document><![CDATA[. Los programas de @unwto en innovación e inversiones en este fragmento de entrevista para @business #latam… https://t.co/ur1LidIL6C]]></document><document><![CDATA[@AngeldeFrutos79 @crisschlichting @vox_es @populares @pablocasado_ @marianorajoy De Vox tenias que ser! insultando!… https://t.co/H8XmSbI3yW]]></document><document><![CDATA[@fromerod El trifachito va a terminar como el rosario de la aurora, peleados los tres, el problema es que la víctima va a ser Andalucía.]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: broken clouds, 13°C 82% humidity, wind 2kmh, pressure 1012mb]]></document><document><![CDATA[@querida_espana Llevo semanas dándoles 1ero./2do. lugar en las Generales. Guárdalo. 😘]]></document><document><![CDATA[El q no quiera alejarse d su casa x miedo, q bajen a sus calles y tranque todo]]></document><document><![CDATA[Si esk me tenía que haber tirado cuando tuve oportunidad desde el Cristo 🥵🥵🥵]]></document></documents></author>