<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ttlazaro @javicl74 @carlosbardem La derecha liberal es el timo de la estampida. Te pide que lo voten muchos para favorecer a unos poquitos]]></document><document><![CDATA[@Cordobacfsad esto es lo que ha conseguido. GRACIAS. https://t.co/DjgGFbm8mS]]></document><document><![CDATA[@MarvelSpain #VengadoresEndgameEs sin palabras.Fue increíble.Jamas pense q pudiera superar la experiencia de iw y d… https://t.co/oZs56KjEOq]]></document><document><![CDATA[En esta escena sale concretamente lo que decía de Tormund. Parecemos yo y mi amigo Edu discutiendo de política o de… https://t.co/yLLYPLE3Ap]]></document><document><![CDATA[@SofiaaAller @Homer_bueno Eso es como todo,a lo mejor el aumento de esos impuestos los apoya los progres,sino los a… https://t.co/DQ83QHufkg]]></document><document><![CDATA[Pues nada, lo importante es que sea lo mejor para España y si eso es lo que ha querido la mayoría aceptarlo y punto… https://t.co/4qXezd8JIu]]></document><document><![CDATA[@Absolutexe @Silviabcnesp Menos falsos estudios, para eso Falconetti, lo demás es cierto]]></document><document><![CDATA[@mluisacp98 @Policia_Granada @PacoCuenca No esperes.  Ve andando (o en bici)]]></document><document><![CDATA[Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialista @PSOE con ZPedro @sanchezcastejon a la cabeza se puso e… https://t.co/tNA1GiyHAN]]></document><document><![CDATA[.@aragontv emitirá este domingo su primer programa íntegramente en aragonés. https://t.co/1g0DiHWM0l @naiz_info]]></document><document><![CDATA[@CaraplanaR @entregados_pes @Pes_spain10v10 @10v10pesleague @Rober_acosta86 Gracias por el tuit! La verdad que hici… https://t.co/4F62qOJXRE]]></document><document><![CDATA[@xdelucas Gran enhorabuena. Me alegra mucho la noticia y, sí, vais a tener mucho trabajo... Un gran abrazo.]]></document><document><![CDATA[@DolceGustoES #PorElTrono mi candidata es #DaenerysTargaryen https://t.co/gLH0HyBDW6]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio @carmenporter_ 😂😂😂Vaya disyuntiva amiga,, y que harás?]]></document><document><![CDATA[Ven y participa de la vida política de tu pueblo. Que nadie decidsa por tí. https://t.co/iudfCeY2i9]]></document><document><![CDATA[@Policia_Granada buenas tardes. Cuando se estima que llegue la Media Maratón de Granada a Calle Recogidas?  Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @NBAMaria38 @populares @ccifuentes Pues que va a por todas (sin escrúpulos, claro), si a las Europ… https://t.co/dp6O02Itvz]]></document><document><![CDATA[@federicoalves Nunca votaría por MC pero qué comentario tan Pajúo jajajaja]]></document><document><![CDATA[@mcuellot @LuisRojasMarcos - Hola, es esta la academia donde enseñan inglés en una semana? - If, if. Between, between!!!]]></document><document><![CDATA[#MUDANZAS #ECONOMICAS #BARCELONA #BADALONA #LHOSPITALET #VILADECANS #GAVA #CASTELLDEFELS #PARA #PARTICULARES… https://t.co/Rpr94RrPA4]]></document><document><![CDATA[Puedo decir que está guapo y también digo que subes la duna una vez, a la segunda ya te quedas abajo 🤣]]></document><document><![CDATA[@athalbert Dime nombre pq como sea un trosco anticapitalista lo vais a flipar.]]></document><document><![CDATA[El domingo de Feria comienza en el Arenal... #sevilla #sevillahoy #feria2019 https://t.co/o2MnU88pqZ vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@EmmanuelFons @jmira Problemas con embargos a bancos de un modo relativamente veloz. Me recomendó Jose el embargo d… https://t.co/rITFrezXa8]]></document><document><![CDATA[@diego_m_90 @alex_arenzana96 @malaksedano2 @JM__Rojas @Ellatirdelsocio @ArnedoBR @RadioRioja @RadioMarcaRioja… https://t.co/glNlYAFdoo]]></document><document><![CDATA[@ramonluque7 en el lío ya, no espero ni a q entre La Auri https://t.co/vjtiaT7U8r]]></document><document><![CDATA[@pnique Madre mía!!!! A ver si va a ser verdad que ha sido Franco y va a tener razón @agarzon... https://t.co/Bevvw5lLPF]]></document><document><![CDATA[#vacations #Ericeira #praiadomatadouro #nextstopprague #afterpraguecomesbudapest @ Ericeira https://t.co/ve5hI29p5F]]></document><document><![CDATA[Ahora, vamos a ver quién la tiene más larga. La moral y la desverguenza, quiero decir. Por qué Pedro Sánchezy Ximo… https://t.co/KsrcBf769s]]></document><document><![CDATA[Ponerte en contra de la RFEF a un mes de jugar la final de su torneo por alinearte con una LFP que te considera un… https://t.co/pXv7ikUZw7]]></document><document><![CDATA[Buen triunfo. Sinceramente mucho ánimo al LUD. Respeto mucho a ese equipo como para desear nada malo. Ni de coña va… https://t.co/MXakM4qGdd]]></document><document><![CDATA[@Ivan_ochando22 😂😂😂😂😂 si es que te tienes que reir con algunos…se retratan ellos mismos macho]]></document><document><![CDATA[you’re pregnant  1. the last photo you saved is the father  2. your third meme is his reaction  3. the 15th photo o… https://t.co/jZjx3kZPCn]]></document><document><![CDATA[Es primavera. #bmw #bmwpower #bnwphotography #blackandwhite #instablackandwhite #bn #bnw_zone #iphonexs… https://t.co/68JEjUWqwL]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Somatotropina2 @NutriRebel Y en eso insisto. Por mucho que en redes sociales exista una vida parale… https://t.co/9Yx92XAEhk]]></document><document><![CDATA[Chissà se crescerò mai da certi punti di vista, ma vorrei imparare a stare bene dove sto e a godermi questi ultimi… https://t.co/bgSiRbTIpi]]></document><document><![CDATA[⚽️ @lagimnastica Vs @AtcoTordesillas   #3aDivisión #GrupoVIII  #VamosTorde💪 https://t.co/gfkXmtaGxs]]></document><document><![CDATA[#SabGenteChachi27Abr "Buenos Días Amig@s CHACHIS; Buen Finde de Lectura, nos enchufamos?....". #FelizSábado a Tod@s… https://t.co/vdMn2TwNzj]]></document><document><![CDATA[Hoy el mundo llora la perdida de este patrimonio histórico artístico  tan icónico de los Franceses #NotreDamedeParis https://t.co/GuNccK3SSS]]></document><document><![CDATA[@CesarBritoGlez Jajajaja. Hace tiempo me bajé unos podcast sobre BSO... tres horas hablando de la banda sonora de L… https://t.co/cT4L2hTXFV]]></document><document><![CDATA[@HERMIDAEDITORES Conversación con Cioran. “De Răşinari hasta el Barrio Latino, Gabriel Liiceanu describe la vida de… https://t.co/O1hkWsZyYn]]></document><document><![CDATA[Café para los muy cafeteros.  Los sindicatos son unos vividores, verdad. Pero que lo diga quien ha vivido de lo púb… https://t.co/vcyATjBJZm]]></document><document><![CDATA[Señor guerra usted debería callarse o irse del PSOE usted pinta en el PSOE como dice el refrán lo que la tomasa en… https://t.co/mjynam6kfO]]></document><document><![CDATA[@pedrocr75444218 Porra, o puto também não precisava ofender tanto o árbitro]]></document><document><![CDATA[Escuchando y aprendiendo. Gracias! #sergitorres en Teatre Goya https://t.co/pPuaRYX1lR]]></document><document><![CDATA[@TheMorepheo @EsterMunoz85 Tómate la medicación...no llames cosas que no sabes ni lo que significa...ten educación,… https://t.co/5w17KyK27m]]></document><document><![CDATA[@JuanSalmeronM @alkesstt Eso he escuchado siempre, pero los fangames que hablan con Nintendo no suelen tener proble… https://t.co/W1B1wa9dyh]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @diarioas Anda que no está pegando fuerte esta película . https://t.co/GEtKEmg1JM]]></document><document><![CDATA[@ajavivi85 @franciss1407 @juanfran_007 #WeareSevilla #ElGranDerbi #vamosmisevilla #sevillafc https://t.co/2FEFpgXklx]]></document><document><![CDATA[Deportivismo on Carmelo en Diciembre: Puto amo, buena limpia de mercenarios, la mejor plantilla de Segunda ... Depo… https://t.co/7f8YSMCb6K]]></document><document><![CDATA[@manelmarquez @CristinaSegui_ Esther Yañez que grande eres una gran periodista que no se vende al fascismo lastima… https://t.co/nSRqdbhB5H]]></document><document><![CDATA[Paz Padilla, para el ocio y el negocio a toda pastilla  https://t.co/vEoaRpKdJ1]]></document><document><![CDATA[@DamaresAlves Na concepção comunista a mulher nao, e sim toda população deve ser submissa aos ditadores]]></document><document><![CDATA[Se nota que es una empresaria y lo valoro muchísimo pero su mal gusto es lo único que no tiene límites realmente.]]></document><document><![CDATA[Buenos días Economía Digital @ Economía Digital Pedrito Sánchez se olvida de Podemos...Economía  digital.]]></document><document><![CDATA[Mi Pascua ha sido genial, ha venido a visitarme la familia y me siento así de feliz de haber pasado tiempo con ello… https://t.co/f6oslDHic3]]></document><document><![CDATA[Reframing can do wonders. Gracias @alexlloria por la nueva perspectiva @ Matterhorn - Zermatt, Switzerland https://t.co/R8XxEtYpTE]]></document><document><![CDATA[@elbarroquista Un analisis de lo ocurrido muy interesante y a la vez tranquilizador. Gracias.]]></document><document><![CDATA[Cruz, Pavón, Añón, Mustafa, Furlin, Paulo Vítor. El Marbella parece un equipo de Liga123]]></document><document><![CDATA[⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ 🔥 ¡MÁS CERCA DEL OBJETIVO! 🔥 ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ 6h y cuarto de pedalada tras pedalada con esta gente sumando 150KM… https://t.co/4IOmPY5eEk]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a @VOXGerona_ y @AlbertoTPaneque   Mucho ánimo a esos catalanes que, como él, se sienten españoles!… https://t.co/dP2xvatfpO]]></document><document><![CDATA[El Getafe ganando 3-0 al Sevilla que está con 10 y volvería a ser 4° los de Bordalas]]></document><document><![CDATA[Loka de pinga, loka de linga ohwww minhas meninas estão loucas de pinga]]></document><document><![CDATA[50.000€. Un coche ecológico y sostenible...tienen que bajar mucho los precios ... Y los puntos de carga..+++++]]></document><document><![CDATA[@montarmat @micosapiens @kanen49 A ver, el cristianisno ha sido quien más ha evolucionado! Dime un credo que haya p… https://t.co/irE2JRixOH]]></document><document><![CDATA[@GeorgeRJxx @Eight8ofclubs @JamesMCritchley @JoeWachs @TheBeautyofMen1 @SteveMuscleFam @HotMaleStuds @MaleBumBeauty… https://t.co/uQQMEOtp5Q]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/wNdw0cTBJk]]></document><document><![CDATA[Empieza @carlotagalvan en @URBANLABMADRID Instagram para empresas, tips y herramientas. 3 horas de formación por de… https://t.co/uTKch8WMvQ]]></document><document><![CDATA[@leirediezpas @mjmonteroc @InesArrimadas Si en Cataluña hubiera un acuerdo y todo estuviera bien, se inventarían ot… https://t.co/aVQcwurnEO]]></document><document><![CDATA[@Paquirri74 muy valiente eso de darle de comer a un tor de lidia...pero a qué no es capaz de darle de comer a uno d… https://t.co/JqMVtUw3os]]></document><document><![CDATA[@ManuelVilas2 @pacomarhuenda @vox_es @laSextaTV La 6ª siempre lo ha dicho, por activa, por pasiva y por perifrástic… https://t.co/igjYiKyyvV]]></document><document><![CDATA[En la Sierra Oeste visitando Cenicientos, Cadalso de los Vidrios, San Martin de Valdeiglesias y Aldea del Fresno,… https://t.co/Gr5AinpSlU]]></document><document><![CDATA[Visita a la Torre de Belem bajo la lluvia, impresionante fortificación a orillas del Tajo construida en 1516.… https://t.co/0vtil7SNTn]]></document><document><![CDATA[@ainhoarousse La@TV me da igual. Habla con abogados que se dedique a divorcios y que te lo expliquen. Ellos trabajan con la miseris humana.]]></document><document><![CDATA[Bay #ricardoluengopelukeros en Alcobendas, Spain https://t.co/Yuargu3VYM]]></document><document><![CDATA[I M P R E S I O N A N T E. A Ganar. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/tGoB5k66vO]]></document><document><![CDATA[Y la claridad narrativa, dentro de su propia anarquía, para que incluso sin haber visto #InfinityWar me haya entera… https://t.co/E6F9x2hjAn]]></document><document><![CDATA[@anselcr @oscar_puente_ No seas así. Sabes que no es justo! El voto que frena a la derecha y que garantiza progreso… https://t.co/WDQFow9v5C]]></document><document><![CDATA[Encuesta Sondaxe para @lavozdegalicia: “Ningún líder consigue el aprobado en la encuesta de Sondaxe. El presidente… https://t.co/a05LGZbN2r]]></document><document><![CDATA[@16escalones @Maria_Villalon @MVillalonCFO @AND_DCFOMariaV @ARA_DCFOMariaV @MUR_DCFOMariaV Da igual... Cantando… https://t.co/4y7e4QSZhm]]></document><document><![CDATA[@superwomanroja @Lanesttosa La verdad no la cambiarán con MENTIRAS,para más Gloria de España]]></document><document><![CDATA[Quiero creer que esto es un Fake...si de por sí no entiendo a los que apoyan a estos parásitos, con lo del cartelit… https://t.co/1qVDHhVSZM]]></document><document><![CDATA[Domingo de partido vamos a por los tres puntos. #siestasluchandovasganando #pacienciaymemoria https://t.co/KhlL8gxJdk]]></document><document><![CDATA[@JaviMarinBlanco @Albert_Rivera Anoche me llamo mi hijo para preguntarme se Rivera estaba snifado.Un diagnóstico.]]></document><document><![CDATA[Una duda de temas legales, cuando un “okupa” pasa a ser residente de pleno derecho.  Como se llama? Es para un amig… https://t.co/w34lhZBKHU]]></document><document><![CDATA[El mejor minuto de oro: el de @pablocasado_ . El peor: el de @Pablo_Iglesias_ . #ELDEBATEenRTVE #28A]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 ¡ joder!, no todo vale. https://t.co/iCdl28vexQ]]></document><document><![CDATA[@EduCorralCom Jajaja has visto no te lo había dicho para que fuera sorpresa muchísimas gracias Edu por la caricatur… https://t.co/1GDM8NKuwc]]></document><document><![CDATA[When Brooklyn meets Puerto Banús. (@ Dezentral in Marbella, Andalusia) https://t.co/i3ICHGRETB https://t.co/BEwDFVQLVa]]></document><document><![CDATA[Mis tigrecillos del día. Ya que Facebook sigue con su dictadura y no me deja publicar en grupos os muestro una seri… https://t.co/rywha4YkCN]]></document><document><![CDATA[Sair daqui e ir a espinho comer um bolinho e fumar o meu cacete para aquecer a alma]]></document><document><![CDATA[CAMPUS 2019 23 - 24 - 25 de agosto  Comenzamos el 23 de agosto a las 16:00 y tendremos 48 h seguidas de entrenamien… https://t.co/3CuWOQVwsW]]></document><document><![CDATA[Las 10 medidas de PSOE, PP, Cs y UP que más y menos gustan a los enfermeros https://t.co/B9FEHOc58c]]></document><document><![CDATA[#PalabraCompartida, reflexión completa, YOUTUBE https://t.co/xlzyn2DTil]]></document><document><![CDATA[A @Pablo_Iglesias_ le han sobrado 17 segundos para dar el mejor discurso de todo #ElDebateDecisivo  La historia la… https://t.co/PHcmQMmV9b]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ ¿Entonces porque tanto interés en que los culpables de violaciones no cumplan penas de PPR? Con la mi… https://t.co/g7lIQvstV9]]></document><document><![CDATA[Ellos solitos se retratan!!! Esa izquierda nazi radical sin sentido que quiere engañar a quien puede claro!!! Cada… https://t.co/kEMOCP543J]]></document><document><![CDATA[Seguimos recorriendo Portugal... Hoy Fátima...  #Portugal 🇵🇹 #Fátima ⛪ #coleccionandomomentos #sumandomomentos… https://t.co/wYdSKZyF6s]]></document><document><![CDATA[Muiños do Rego do Canudo – Frades | GALICIA MAXICA @CsBueu #Bueu 🌿 https://t.co/eFaL9Wos0l]]></document><document><![CDATA[Romano Fenati acaba de fazer o seu melhor tempo na primeira sessão de treinos livres. #AmericasGP #Moto3 https://t.co/OMLMWtls7d]]></document></documents></author>