<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@magia1122 @Tavimai El vídeo clip creo que lo trajo ya grabado de Paris]]></document><document><![CDATA[@sanboc Sí! Hoy, por festivo, más largo. Amaneció de regreso😁 Feliz domingo, guapa!]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #music #voice #musician #workout #training  #singer… https://t.co/QUqMdfNprZ]]></document><document><![CDATA[@HdadSagradaCena mantiene su paso por Duque de la Victoria? #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[Mi estrategia de aguantar sin cargar el bono de transporte está tambaleándose. Hoy, cargaré mi penúltimo bono como… https://t.co/jR9gpBya3w]]></document><document><![CDATA[Voy a llegar tarde y le pido a mis amigas que me esperen 15 minutos. Acabo de llegar, soy la primera ☹️]]></document><document><![CDATA[Pasando la mañana 😉 #1zapatoamedida #igersaragon #igerszgz #igerszaragoza #igersspain  #sanjorgediadearagon ✌🏻️😘😘 e… https://t.co/hEmF6v1on0]]></document><document><![CDATA[Yo pido el voto de las mujeres Para unidas PODEMOS. Y ahora más que según parece SÁNCHEZ  Pactaria  con C's. Que es… https://t.co/MrMJP3xQkp]]></document><document><![CDATA[Para ti...❤️💙 en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/ZU9ofjI0m6]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.que tengais un feliz y maravilloso jueves.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💪💗💜💗💜 https://t.co/apVs9lnW30]]></document><document><![CDATA[No dia em que deixar de ser backup plan ou segunda/terceira/quadragésima opção até fico admirada]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 pues te sigo. Porque lo que estoy leyendo en estos momentos de mi vida... Me endulzan mis sentimientos]]></document><document><![CDATA[¿Puede ser que nunca me canse de ver a Ghost en directo? 💜 Metallica bien también https://t.co/BM7AzYyVd5]]></document><document><![CDATA[Mi cena ha sido media caja de galletas de chocolate y unos yatekomos (en ese orden) #realfooder]]></document><document><![CDATA[Feria de Sevilla, day 2 💃🏽 💃🏼 #Seville #gitanas #feriadeabril #typicalspanish @ Seville, Spain https://t.co/0NUhcXzDAO]]></document><document><![CDATA[While you teach yourself to leave me alone yuh bitch is watching my every move..]]></document><document><![CDATA[Nanterre : des milliers de mètres cubes de béton directement versés dans la Seine https://t.co/yaFeGnfsIN]]></document><document><![CDATA[Tenemos q ser mejores que ell@s. Tenemos q conseguir protestar contra sus programas y sus mentiras sin necesidad de… https://t.co/Q0zNObDlbG]]></document><document><![CDATA[@enricvd Sin nada ? de cuanto ? Por que sin nada hace siglos que ya estamos...las referencias no mienten, usted si… https://t.co/QG5D2VP78x]]></document><document><![CDATA[Voleu aprendre més sobre Google docs? Avui vespre teniu l'oportunutat. Animau-vos!!]]></document><document><![CDATA[Te doy el beneficio de todas mis dudas💫 en Playa De La Barceloneta https://t.co/kP5to2c6hk]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Pudiéndose haber quemado el periódico EL PAIS... se quema notre dame]]></document><document><![CDATA[Que vamos continuar a pagar para uma reforma que pelas mais variadíssimas razões nunca se chegará a receber.]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor No hay lastre tan grande que te impida avanzar , únicamente tienes que proponertelo]]></document><document><![CDATA[#PensandoQue superar los límites del miedo, culpa y vergüenza te posiciona en otro lugar, donde el 90% de las preoc… https://t.co/nLah0ZC3GI]]></document><document><![CDATA[Sicilia MIENTE sin escrúpulos. Y @TeoGarciaEgea le refresca la memoria: “El PP (@populares) ha sido el único partid… https://t.co/eTkBvlcouv]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @LaVozdeCasandra #28A #VotarPSOE #VotaIzquierda #sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@jasalo54 Y quien dice que ahora va en su contra , sabréis mucho de periodismo pero nada de estrategias, esto a Ped… https://t.co/KFVzED7UEa]]></document><document><![CDATA[Y más con las cosas preciosas que nos canta el director del equipo por el pinganillo https:///trackopen.spotify.com… https://t.co/g12LheCkf9]]></document><document><![CDATA[La que se va a líar en cabo... @lolaindigomusic @MonicaP_FAB18 @Claudia_FAB18 @_damablanca_ @Saydi_FAB18]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Murallas De Ávila https://t.co/mOQW32Fscn]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares En fin, cuando la ley se presente habrá sido sin el  apoyo de… https://t.co/rUmUoaBt4P]]></document><document><![CDATA[@Burrarrum174 @kiroma31 @IrantzuVarela @elisabeni Para ellos sí. Un tito represaliado pesa mucho. Que milicianos má… https://t.co/so8STA5AAK]]></document><document><![CDATA[@ortegapaez91 @pasoyesperanza @cazenavealvarez Contenta de compartirlo contigo @ortegapaez91]]></document><document><![CDATA[michael culhane.  otro tonto muy tonto se cree algo y no es nadie  ridículo https://t.co/m7gClOyGBs]]></document><document><![CDATA[@Marfil1961 @oriolguellipuig Lo inventado era que lo independentistas no votaban en las generales. Los de la antigu… https://t.co/gPM0MS6qSO]]></document><document><![CDATA[El ciego de Anabel saliendo ahora, se ha encontrado mil moratones 😂#sálvameokupa1]]></document><document><![CDATA[@mariancon4 @pabloalboran Pues disfrutad muchísimo. Yo por una fractura tengo que vender la entrada de pista de Pam… https://t.co/lQhdjgduqo]]></document><document><![CDATA[@MariaGonzz14 Por esa cara intuyo que ibas de suplente y te has vuelto a tu casa 🤨]]></document><document><![CDATA[Que te estás intentando arreglar un dolor de cabeza, lo sensato es no provocarte otro con la turra que te puedan da… https://t.co/aLPzFFSRiz]]></document><document><![CDATA[@beerdios Y lo peor es que lo hacen tmb cuando estoy estudiando... Y mira que lo hago poco🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[2° AMARELO PERDOADO A HERRERA! Diz tudo. Aceitam-se apostas para a discussão se foi favorecido o fcp. É q não jogar… https://t.co/1ymkJjy6Op]]></document><document><![CDATA[@FormulaTV Pues ha mi ni fu ni fa?yo he quedado de las campos asta la punta del peloo?En particular de la Carmen bo… https://t.co/04I9Y0y07U]]></document><document><![CDATA[Hablan los votantes del 1-O: "Me acuerdo del ruido de las porras cuando abrían cabezas" https://t.co/2WAkRiiQ9Z]]></document><document><![CDATA[16 minutos de ñartido y ya estoy afónica. Y esto que estoy en mi casa. Esto resta años de vida 😅😅]]></document><document><![CDATA[No meu aniversário pelos vistos vou ver os wet bed gang à queima, só sei 1 música mas ya bora ao menos já não vou ficar em casa]]></document><document><![CDATA[La Reina ya está en las calles de Sevilla para repartir Esperanza @Hdad_Macarena #TDSCofrade #SSantaSevilla19 https://t.co/lzps0dF4bM]]></document><document><![CDATA[También otros tantos Europeos que se manifiestan como ateos celebran el incendio bajo el himno de “la única iglesia… https://t.co/vz8rVXI2pK]]></document><document><![CDATA[MUCHAS FELICIDADES  querido @RAPHAELartista. Que pases un Día Maravilloso con tu familia y con las felicitaciones d… https://t.co/YQqgpQGUKf]]></document><document><![CDATA[¿Qué es y para que sirve la insulina? La insulina es una hormona del aparato digestivo que tiene la misión de facil… https://t.co/IhscL6bZgs]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/NjpY91sgR1]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  Mi agenda de pedidos, ideal para quienes tienen mil proyectos entre… https://t.co/NbsbUGYD66]]></document><document><![CDATA[ontem eu sonhei com o show de sandy e junior e pensei ok, vou com a grazi, tá sussa, mas se eles anunciarem rio de… https://t.co/vuSzoZaXNz]]></document><document><![CDATA[#cruzdelferro #ElCaminoDeSantiago #SomosPeregrinos #lafuerzadeldestino #juntosparasiempre https://t.co/Fqk2YhpYtA]]></document><document><![CDATA[Verdes campos, pájaros infinitos, páramos labrados, historias de antaño y el rumor del viento. Eso es Setiles, eso… https://t.co/cVGRzVaQR7]]></document><document><![CDATA[E agora sim tu vais conhecer uma pessoa diferente do que eu te dei a conhecer]]></document><document><![CDATA[@chappo2611 Typical ! I went to about 7 😩 gave up after the poor performance at stoke]]></document><document><![CDATA[@Lorevi76 Ese es el discurso propio del racismo, pero si te gusta engañarte diciendo que no eres racista, siempre s… https://t.co/zDTKp9hoaG]]></document><document><![CDATA[A votar... venga... rezagados... y 👀 con lo que votáis... espero qje hayáis tenido una jornda de reflexión fructífe… https://t.co/u2gjyuUxqS]]></document><document><![CDATA[@agrolastre @LuisMigueltw En Cuatro hoy han dicho que el violador marroquí que por poco mata a la chica de Barcelon… https://t.co/pd6eK1I9SF]]></document><document><![CDATA[Hoy he recordado mi visita el pasado 10 de abril a la Biblioteca Nacional de Madrid. Y es que hoy se cumplen 500 añ… https://t.co/iUPTOP2anT]]></document><document><![CDATA[Tic tac tic tac tic tac... 💓 💓 💓 en Torres de la Alameda https://t.co/gmBnUAr2Ks]]></document><document><![CDATA[Bueno.... finalmente pudimos cumplir con la pierna. Cuando lo que haces lo haces con el corazón, no hay obstáculo q… https://t.co/4VClTGPbhI]]></document><document><![CDATA[@iescolar A ver @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ #Rivera @CiudadanosCs ¿Porqué no hacen propuestas de lo que interesa… https://t.co/SLiIXKNPEk]]></document><document><![CDATA[Tengo una pareja de 50/60 años que está discutiendo como si tuvieran 10 años]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yeujUX1c6V]]></document><document><![CDATA[Yo creo que están Maria, Alba y Natalia juntas y se estarán partiendo el culo con algunas preguntas jajajaaj]]></document><document><![CDATA[Exciting day 1 of the World Congress for Hair Research in Sitges, Spain #WCHR2019! Really enjoyed presenting my stu… https://t.co/lNHxOOhXXi]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Mais envoyons les en stage de manifestations au Vénézuéla ces crétins jaunes , c’est sûr que Mélenchon e… https://t.co/D69mxBhmYi]]></document><document><![CDATA[@HerminioCerq Tu não és nada meu pequeno ,e muitos milhões iguais a ti ,passa fome e sede ,não tens casa nem roupa… https://t.co/Olg2laP4mm]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla Perdona pero estoy viviendo en mi barrio y mi propia casa el poco cuidado q tienen por los espacios q… https://t.co/xaPVUbmReV]]></document><document><![CDATA[Ya lo dijo el profesor Díaz Ferrán: "Tenemos que apretarnos el cinturón". Tanto como la justicia aprieta el acelera… https://t.co/qjQBP0Vye1]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Jo també penso el mateix.  Sor Lucia ha fet una piulada dient més o meyns el mateix relat i l'hi han d… https://t.co/ukPU0wZzj7]]></document><document><![CDATA[@59Joseb @elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Yo no he tomado la parte por el todo, si lees he… https://t.co/I3w5QXeON7]]></document><document><![CDATA[#capvespre #primavera #blat en Sant Martí de Tous https://t.co/nO0MPOBLlX]]></document><document><![CDATA[Estoy recordando toooodo el rato a Albert Rivera diciendo que él no haría presidente a Sánchez. Veremos.]]></document><document><![CDATA[No me quiero comer ningún Spoiler de GOT, así que me voy a la cama y hasta que mañana no haya visto el capitulo no me veis el pelo por aquí.]]></document><document><![CDATA[Eu sei que não interessa a ninguém mas a voz da Mariana Monteiro é super parecida à da Carolina Patrício. Era só isso]]></document><document><![CDATA[@_claramorales_ @marinaroldan__ y @_claramorales_  🤔🧐hasta en eso os pareceis!🤦🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[cuando mis amigas se empiezan a resolver las dudas que tienen de física o química por el grupo de whatsapp pero yo… https://t.co/ZlxetNlLMh]]></document><document><![CDATA[@elCorreoWeb @el_pais @elmundoes @eldiarioes @elconfidencial @elempresariocom @diariosevilla @abcdesevilla… https://t.co/aSoIuvIZ5V]]></document><document><![CDATA[@SilviaBueu Gracias cielo,igualmente para ti 🌹🤗😘😘😘 https://t.co/R3VtZ4auYi]]></document><document><![CDATA[Esperamos el hilo de Liberto Palau a quien Twitter había suspendido la cuenta 🤔🤬]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Hemos llegado a un punto en este país en el que este tipo de majaderías hay que tomárselas cuanto me… https://t.co/jJkkIVcJx9]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Spolier......más vale malo conocido que malo por conocer........hijos de la bretaña que mala leche les die… https://t.co/JXVa5GRwEX]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Oso676 @rmartinvega @molacocinar1 @labonitabicho @luzdegas123 @FeliPriya @gerardotitinse1… https://t.co/5KhLN7T35w]]></document><document><![CDATA[o que vcs acham 🍒 acts like a top, is a top 🍉 acts like a top, is a bottom  🍎 acts like a bottom, is a top 🍓 acts like a bottom, is a bottom]]></document><document><![CDATA[@RaulRuizMiquel @tonidelatorre No, l’has de veure perque segueix del que va passar a la segona i no l’ha entendries.]]></document><document><![CDATA[ Cuando mi habitación tiene vistas a la sierra de gredos 🏞️ . . #puentedemayo #findelpuente #sierradegredos… https://t.co/YZIAdUwYSM]]></document><document><![CDATA[@luisloavylc @gualbriceno @_SantosTrinidad @Santi_ABASCAL Yo no le debo nada a nadie. Acuéstate tú en la carretera… https://t.co/clfw3xUQpb]]></document><document><![CDATA[@patri_punto @livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa… https://t.co/KGgOPf7RGj]]></document><document><![CDATA[Quem é este parvo vestido de jornalista ou este jornalista vestido de parvo?]]></document><document><![CDATA[@BGuix @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Compre= comete]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone @santi_gracia Están tan acostumbrados a fomentar odio, que ya les da igual si @TwitterSeguro… https://t.co/bF5pidAeP0]]></document><document><![CDATA[@maria5sentidos @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @DadaCero @Astillytas @AnaHid46 @NuriaDeArgila @DORYRORO2… https://t.co/dvPIBov7vG]]></document><document><![CDATA[@aracelimunozc @eecapitalpe @elEconomistaes @aracelimunozc  otro reto y seguro otro éxito! Un sector en pleno auge . Suerte campeona]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ No lo entiendo, pero si no sabe hablar ni expresarse medianamente siquiera. 🤔]]></document><document><![CDATA[Buenos días familia 😃....Cuando somos positivos en nuestra perspectiva y orientación, atraemos a personas positivas… https://t.co/rwlv0pPZia]]></document><document><![CDATA[Criar um grupo de amigos na fac que se torna família fica mt difícil quando os 3 anos acabam e está cada um em cada canto do país ...]]></document><document><![CDATA[#Debat28A empieza con una intervención de un @populares, a través de @cayetanaAT, con ese argumento pobre que prete… https://t.co/SGSIgNdnSU]]></document></documents></author>