<author lang="es"><documents><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 É p'ra vender!! Quem votou? Quantos são? Quantos são? É mm à APITO DOURADO.]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28A #28a #FelizDomingo #VOTA #EleccionesGenerales https://t.co/VQDQLLG5f2]]></document><document><![CDATA[@ASPACEAndalucia @ASPACEBA_ @EPExtremadura ¡Felicidades! por vuestra trayectoria y por 40 años más.]]></document><document><![CDATA[@PoliticayModa El PP al hollo,y el vivo al bollo, fraCASADO tiene mucho mérito lo ha enterrado,al final será FrayCA… https://t.co/nViyposaxB]]></document><document><![CDATA[@enrikap Què les línies #NovaXarxa #LaXarxadelFutur @emtvalencia tinguen horari de cap de setmana d'agost tots el c… https://t.co/Kzo2qPG8fP]]></document><document><![CDATA[Viva la diversidad y los colores de nuestro planeta, y por ello, yo también paro hoy mis redes...  #Enough https://t.co/Vfgob5Bh6W]]></document><document><![CDATA[Foto que refleja estados de animo. Recargando pilas. https://t.co/jNkSTcFvpJ]]></document><document><![CDATA[Es normal que las lentejas y los garbanzos del @Mercadona que he comprado esta tarde sean de USA y México, sin posi… https://t.co/H1NSbxhADS]]></document><document><![CDATA[He quitado la foto con el comentario por que me tenéis harto con los traumas. Si nos tenemos que poner a meternos c… https://t.co/6GdzGh6MUR]]></document><document><![CDATA[El partidazo que le ha regalado hoy a España la ciudad de SEVILLA es para estudiarlo.... viva el fútbol SEVILLANO]]></document><document><![CDATA[@diariomallorca @Midietacojea Difiero. Decir que las verduras ecológicas son iguales que las no ecológicas es como… https://t.co/j6qzJ18ob3]]></document><document><![CDATA[No se como afrontar que en 15 días empiezo finales, en junio recuperaciones y en JULIO segundas recuperaciones. SOS]]></document><document><![CDATA[No dejéis de lado "los intangibles" de @GuardiaSalva. Siempre claves en cada victoria. 😜]]></document><document><![CDATA[Buenos días y #FelizDiaDelLibro para mi el mejor libro que me he leído este año y aconsejo es: Cerebro de pan . Si… https://t.co/UE0U4vjEnX]]></document><document><![CDATA[@PenultimosDias @montano66 Aquí el protagonista de mi #TulipanesYDelirios saca de paseo a Sarduy: https://t.co/8IJEVoE8Az]]></document><document><![CDATA[@MANELN3 Tot ben organitzat per a poder empresonar als líders dels partits polítics que qüestionaven la impunitat d… https://t.co/lG6EWHvwAE]]></document><document><![CDATA[- Has dormido 4-5 horas diarias, estás cansado? - NO! https://t.co/RlFa0L9gv1]]></document><document><![CDATA[Hoy toca disfrutar del #patrimonio de #sanlúcardebarrameda en el auditorio de la Merced. https://t.co/dmw3xNHb5C]]></document><document><![CDATA[Cuando Messi debutó en el Barça (octubre de 2004), el balance de títulos oficiales entre los dos eternos rivales er… https://t.co/Cwm8QEzoku]]></document><document><![CDATA[@alexvidalllamas @QSetien He dicho el mayor, no el único. Es el que parte el bacalao desde hace años.]]></document><document><![CDATA[@DanielReyAldana @SergioCinza @motivosdepeso @vic_pallares @DocJMFernandez @Mitotatu @evaanyon @SemergenGTDM… https://t.co/mch4is1vHr]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Se acabaron fichajes millonarios, se acabaron futbolistas de nivel mundial que vienen al Barça de la… https://t.co/eWf50ianYD]]></document><document><![CDATA[Y para terminar con buena cara a pesar del mal tiempo 😊 en La Brasserie de Belén Floristán https://t.co/CvZVvwuu1S]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos a Yecla, volvemos a la nube de colores y diversión de colorspartyyeclaa   No te pierdas lo que hemo… https://t.co/AcbKpHgigs]]></document><document><![CDATA[Esa lagrimilla mientras sonaba 'This time tomorrow', de The Kinks... ¡Gràcies @jordievole por estos años de @salvadostv!]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @Pablo_Iglesias_ Gracias te lo agradezco de corazon haber si hay justicia porque ami nome llamaron n… https://t.co/AG2zv6klgB]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @Albert_Rivera Y a Oscar Matute también le robo otra frase 😂😂 https://t.co/V2mdIQa84c]]></document><document><![CDATA[Encantado de poder representar a #SomosRegión en las elecciones del #28A,único partido que defenderá sin medias tin… https://t.co/hJ9NZjGM7R]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/tvQniOPaWc]]></document><document><![CDATA[Nueva autoflagelacion del Sr. Rivera: transportar la cruz de su línea roja con PSOE durante toda la legislatura.]]></document><document><![CDATA[Hui S'ha botat foc la Notre-Dame de París. Molt trist. Espere q els meus amic@s d @GD_RNE del Gran @CarlesMesa anim… https://t.co/IsKoxq2YKK]]></document><document><![CDATA[El triunfo de Jesús es la resurrección, no el reconocimiento exterior de  la nación judía, ni de los pueblos del mu… https://t.co/QKmrsUe8Ft]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora @eldiarioes Y la Caverna(la Paracaverna ha sido abducida por aquella) mutis por el foro.Para la prime… https://t.co/ZVgzUfAwvW]]></document><document><![CDATA[Easter Sunday 💃🏻🕺🎸🥁🎹 bring it on ... we are ready before we were born 💪🏼 Team Maria’s muito fortes dentro e fora “d… https://t.co/VEAaq7WTDC]]></document><document><![CDATA[#lisbonlovers #lisbonportugal #pracadocomercio en Praça do comércio - Lisboa https://t.co/Ucl0qaHaXZ]]></document><document><![CDATA[@Sky13861654 @b_and_s_designs @gerrinnesmac @ms_tarrie @DonnaFins @jill_magnussen @1shawnster @hepatitisihelpc… https://t.co/BCj6jbi4mB]]></document><document><![CDATA[.@gideonrachman: "If the UK can avoid succumbing to self-pity or a sense of victimhood, Brexit might even serve as… https://t.co/lPSYY73tJ2]]></document><document><![CDATA[@vanesacases Muy bien, Vanesa! Q las disfrutes! Solo una pega...los gusanitos parece q han caducado en el 2017, puede ser?]]></document><document><![CDATA[@GrouxoMarch @el_pais 360.000 personas opinan bastante distinto https://t.co/Q3FEz6YU5X 156000 personas  opinan dis… https://t.co/r6CFglwrQQ]]></document><document><![CDATA[¡¡"Esta foto salvo el color, podría haberse hecho al di siguiente de la revolución cubana de 1958 y es que el tiemp… https://t.co/8iFM7iblzd]]></document><document><![CDATA[Escuchar a Casado y Sánchez me recuerda a cuando tenía 15 años y memorizaba la lección del día siguiente. Hasta se… https://t.co/HmuiTdt8RM]]></document><document><![CDATA[@iesamurojrin @genially_es @GoogleForEdu @ejruizgarcia @BEDAspain @GonzaloETC @martharamirezco @crbuitrago… https://t.co/1My8rWzeH6]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @MerigoMagrina 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/elUM2r7TpT]]></document><document><![CDATA[Se acabo la racha del marbella a sido 16 partidos sin perder se a perdio en cartagena campo muy complicao para punt… https://t.co/G21wE2ToCn]]></document><document><![CDATA[Con  sus paradas Ter Stegen engrandeció la noche de Messi ante el @LiverpoolFC1915  Que Messi es un "dios del futbo… https://t.co/QhmbkT4P9W]]></document><document><![CDATA[@JMTR19862 Porque quizás tendría que haber sido el la bandera del equipo y ni por asomo se ha acercado?🙄 si estuvie… https://t.co/G86hlnVDgR]]></document><document><![CDATA[Mi bahia, mi chico, muchas veces me pregunto qué haría yo sin vosotros.  . #tintin #yorkshireterrier #michico… https://t.co/MVu3fexmpZ]]></document><document><![CDATA[@AR_Darta @Jose_OlivaSocas Lo mandé recién levantado, perdón si sonó agresivo 😅]]></document><document><![CDATA[Buen tratado de marketing, el que ejercen los gobiernos y las derechas españolas.]]></document><document><![CDATA[@Carmatpor @OnionSabadell @56Lucas5 @cositasmartinez @ElPaco17170917 @la__massa @escofet_jaume @stelledimare77… https://t.co/DBscytxgzX]]></document><document><![CDATA[@SantiSum Toda la razón! Es una vergüenza. Creo que el Atleti no se ha presentado.]]></document><document><![CDATA[Cuando vives en Madrid un 2 de Mayo y saludas a tus amigos en el Bierzo.]]></document><document><![CDATA[Este temporal nos ha dejado unas imágenes de la playa de la Patacona en las que es dificil separar lo que es playa… https://t.co/BTx77IyGgu]]></document><document><![CDATA[ᴄᴏᴍᴏ ᴇɴ ʟᴀ ᴘʟᴀʏᴀ ᴠɪʀɢᴇɴ ᴅᴏʙʟᴀ ᴇʟ ᴠɪᴇɴᴛᴏ,  ᴇʟ ʟᴇᴠᴇ ᴊᴜɴᴄᴏ ᴠᴇʀᴅᴇ Qᴜᴇ ᴅɪʙᴜᴊᴀ ᴜɴ ᴅᴇʟɪᴄᴀᴅᴏ ᴄíʀᴄᴜʟᴏ ᴇɴ ʟᴀ ᴀʀᴇɴᴀ,  ᴀꜱí ᴇɴ ᴍ… https://t.co/ofNKuLNrfE]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 @Diego_FDM No le hagas caso. Tú siempre estás guapa... A @Diego_FDM lo que le pasa es que tiene un… https://t.co/fX6bsTu4lz]]></document><document><![CDATA[De verdad, la paciencia que han tenido @CharlieHoover_ y @davsago conmigo. Os quiero. ❤️]]></document><document><![CDATA[Un demócrata si no le gusta un canal o un medio, cambia de canal. Un fascista lo cierra. Creo que se puede decir en… https://t.co/3LKfN00YZN]]></document><document><![CDATA[Esta gentuza d la progresia podemita y Sanchista quiere quitar hasta la ilusion de q los niños puedan disfrutar de… https://t.co/ubuarTTKzr]]></document><document><![CDATA[@FGHaldon @Hdad_Macarena @adirecto @elllamadorcsr Y después echan a los fotógrafos]]></document><document><![CDATA[Pues viendo el repaso que está dando Alicante a Zamora hasta se consuela uno. Energía para llevar a Girona. Hay que… https://t.co/ccOLJS1sT0]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/WBZ6NX7GWE]]></document><document><![CDATA[Emergency Alerts (Cell Broadcast) Netherlands - NL-Alert  @_ANACOM_ @APDC @ProteccaoCivil   #cellbroadcast… https://t.co/FyY7GHZz6r]]></document><document><![CDATA[Pues en la A9 los carteles hablan de los cincuenta y pico muertos (mortos) en carretera el pasado año en semana san… https://t.co/sZ45B53Dps]]></document><document><![CDATA[@BCN_SantsMont Hola. Pregunto por aquí pues en el @barcelona_010 no consigo comunicar. Podríais decirme si mañana s… https://t.co/CjTZBxGoLL]]></document><document><![CDATA[@Manel_Loureiro Misma comentario ha hecho mi tio (capataz de obra), el dueño de la compañía debe andar camino a las Caiman o parecido.]]></document><document><![CDATA[Ningún militar formó parte del Gobierno provisional. Los republicanos han querido dar la impresión de que no deben… https://t.co/08IXQouQVx]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana No es que seais malos, es que no sabeis ni traducir. Que verguenza de periódico.]]></document><document><![CDATA[A qué esperan Villar Mir y Florentino Pérez para poner una querella contra Pablo Iglesias? #debateAtresmedia… https://t.co/pgGmjFAKsU]]></document><document><![CDATA[@franciscam_16 menina Francisca ahahah, de vez em quando vens me chatear, és super simpática e querida, espero que… https://t.co/YFMnoumZ4X]]></document><document><![CDATA[MATRIX PRIDE TORREMOLINOS Sábado 1 de Junio, sala Palladium.  #OFERTA #PROMOCIONAL: #Entrada + #consumición= 15e (h… https://t.co/yHRJtUpnrh]]></document><document><![CDATA[A partir del lunes 29, la política se hará en los despachos. Mañana es el momento de decidir quiénes se sientan a l… https://t.co/XwLfDfleVq]]></document><document><![CDATA[Visita a Haro #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla  #sansebastian #cocinero… https://t.co/5ZSBGyvC17]]></document><document><![CDATA[Gobierno PSOE y 🍊 y portazo al chantaje de Podemos y los nacionalistas 👏🏼👏🏼 #EleccionesL6 #Elecciones2019 #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Aquí explico para la televisión pública suiza '¿Quién es Pedro @sanchezcastejon?' Por @_MatDave  https://t.co/QYsTfYfWtb]]></document><document><![CDATA[Frente al negacionismo de Cs, PP y V** y su desprecio a la Ecología; se impone valorar las propuestas de… https://t.co/ruFx7PXvQ6]]></document><document><![CDATA[@ChiquiOliver @Gabriel71872331 @OrlvndoA @jguaido Claro, porque tú si eres candela. Por eso están torturándose a Re… https://t.co/KaPJNS0DcF]]></document><document><![CDATA[@cbalsalobre @LSuarez_Arrones Es q el sectarismo este a mi me huele a rancio y pachuli... desde el día q escuché al… https://t.co/Pw19d7OBC6]]></document><document><![CDATA[@DonostiaMeteo @MeteoAndoain @lekunmet @urnietameteo @TiempoDonosti @meteosojuela @ojaizmeteo @AEMET_PaisVasco… https://t.co/EyFpKrxf4Q]]></document><document><![CDATA['Tú decides': Intelectuales de izquierda llaman a votar el 28-A “contra los odios de las mentiras reaccionarias" |… https://t.co/SlP4JTAGfJ]]></document><document><![CDATA[📺 El momentazo de Cayetana ha sido recordado por Sánchez en #ELDEBATEenRTVE https://t.co/aMxZjR4LwQ]]></document><document><![CDATA[Este Jueves estàs invitado al acto público para hablar de #LaEspañaQueQuieres ...estaré junto a Carmen Mìnguez y… https://t.co/9zcKG7Q2QC]]></document><document><![CDATA[Muy contento, paso lo que mas veces a pasado en la historia de los derbis, Victoria del SEVILLA FC... ahora a disfr… https://t.co/7eAiKKlFyC]]></document><document><![CDATA[Soldados israelíes disparan a un menor PALESTINO maniatado y con los ojos vendados ( ISRAEL ASESINOS DE PRIMERA CATEGORIA ) ...salud]]></document><document><![CDATA[P'ra @SICNoticias ter contactado o 🐒 p'ra saber novas do Casillas só vejo duas razões: ✓A SIC está tão por baixo qu… https://t.co/mpdMDUPmlK]]></document><document><![CDATA[Hoy dimos inicio a la etapa final de la #OperaciónLibertad. https://t.co/RagRoNbosQ vía @YouTube @jguaido fuerza y sigue la lucha!]]></document><document><![CDATA[COMO ELEGIR BUENOS BASTONES para #trailrunning 😛😛 https://t.co/3NDu4eO9Or 🙇🏻‍♂️ #FelizDomingo #Domingo #correr]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox a la Alcaldía de Benidorm tiene una condena por violencia de género https://t.co/eNNgz0KCA2]]></document><document><![CDATA[Lunes santo, primera tanda de lluvia. Lo hace en Galicia, irá a más y las nubes más activas recorrerán el tercio no… https://t.co/HmRhZHaoxR]]></document><document><![CDATA[Bale y Benzema, ausentes de la concentración; el acicate se llama Brahim y Vinicius, que empieza desde el banquillo]]></document><document><![CDATA[@LuigiFrei @GonBernardos @Davanglada Pequeño problema que hay en ese caso con la asimetría de obligaciones. El dire… https://t.co/TAHZHWz666]]></document><document><![CDATA[@FedericoHaDicho @julia_otero He leído que te han dado una clase de ortografía y gramática, nunca es tarde para aprender! @RAEinforma]]></document><document><![CDATA[#Detenido un #hombre tras apalizar con una #barrametálica a una mujer de 91 años en L'Hospitalet #Sucesos  https://t.co/O7O62yeyZJ]]></document><document><![CDATA[Menuda lección de democracia de Madrid a Rentería y a los independentistas. Gracias Madrid, cada día me gustas más.]]></document><document><![CDATA[Simplemente sin palabras. Metallica han crecido conmigo desde que tengo uso de razón y, a pesar de ser la séptima v… https://t.co/U9zuijTUII]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MiriamSaavdra @OrianaGMarzoli Como puede decir Sofía q se acuerda más del paso de Oriana q de Miri… https://t.co/3K5Llvygln]]></document><document><![CDATA[¿Quienes podrian ser los cafres de tal barbaridad? Por que dos fotos se entienden mejor que una. #28A #28Abril… https://t.co/AgeeFHMDsU]]></document><document><![CDATA[🇬🇧 Preparación Maratón Londres (13/25) . 🤪 "Reventao", descripción gráfica. . 📆 Ya no queda nada, apenas dos semana… https://t.co/5wQN0BKLuF]]></document><document><![CDATA[Listos. #testthebest  . . . . . #turbolevo #iamspecialized @ Lisbon, Portugal https://t.co/VKBwPaJMww]]></document><document><![CDATA[Tenemos que respetar la decisión pero no la compartimos en absoluto. La participación ciudadana no va en beneficio… https://t.co/PeHdjGaBWf]]></document><document><![CDATA[El señor alcalde de @ajargentona Eudald Calvo, parece que tiene problemas de memoria o simplemente se pasa las órde… https://t.co/nd3Oqz8t8y]]></document></documents></author>