<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mujeres jóvenes y de centro los más indecisos La disputa por los que aún se lo piensan empuja hacia una campaña feroz]]></document><document><![CDATA[@Estadao Supremo defende a constituição, se fizer isso não precisa ser defendido.]]></document><document><![CDATA[@JoseMer12044632 @jlgfernandez La limpieza de las calles, zonas verdes, parques infantiles? De quien son competenci… https://t.co/ikZXkq750q]]></document><document><![CDATA[Esta abierto a más países, España debe y tiene que participar en el desarrollo de baterías, no perdamos el tren… https://t.co/keWOpw9GN5]]></document><document><![CDATA[@rdguezcrescen Ese pensamiento lo tengo yo desde que termine la última clase antes de Semana Santa 🤣]]></document><document><![CDATA[Tan ricamente 😍 @mutuamadridopen  hit24live en Caja Mágica https://t.co/WcrRboq69C]]></document><document><![CDATA[@manolitotic Amigo, me miras con buenos 👀😍😍Lujazo compartir el día con monstruos como tú!]]></document><document><![CDATA[@twobad4you VOX DE EXTREMA NECESIDAD !!!!! PODEMAS UNIDOS CACAFU DE LA VACA QUE RIE !!!!]]></document><document><![CDATA[@Josin_MRF @alfonsocendon @Nuri_Rubio Enhorabuena a todos los socialistas https://t.co/iWTuRYqxkw]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis @leopoldolopez ¿Apoyar "solo" espiritualmente contra el régimen que echa las tanquetas contra la gente para triturarlas?]]></document><document><![CDATA[Buenos días chic@s 🤗 💥 Somos un 10% lo que nos pasa y un 90% cómo reaccionamos ante ello.  ➡ Siempre podemos elegir… https://t.co/mN59B5P1an]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @danielortizguer "La justicia, si llega tarde, deja de ser justicia"]]></document><document><![CDATA[@vladimirpadrino epa y ahora los twitt te los hacen en Cuba eres un vende patria cejon siempre, hombre nunca]]></document><document><![CDATA[SPAIN LETS DANCE!!   DUCATI + MODA FLAMENCA   Learning. Improving. Winnowing. ONE STITCH AT TIME   #missionwinnow… https://t.co/Idzozhxp2j]]></document><document><![CDATA[Pues seria patético que VOX creciera tan desmesuradamente como auguran algunos, aunque fuera a costa de PP y C's.]]></document><document><![CDATA[@Eryoshe La de @NespressoES  Mediante BT y su app, le puedes decir que café quieres que te prepare. Es lo mejor vaya!]]></document><document><![CDATA[@ArtemioBaigorri Debe ser que beberte un litro de aceite de oliva sienta mal...]]></document><document><![CDATA[@susanadiaz Está usted de broma, verdad???? O lo han estado ustedes durante 37 años???]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @ferdiazgil (Por otro lado dudo que exista un partido así, pero bueno, igual alguno lo propone)🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[What could possibly be better than spending Spanish Mother's Day with your mom? 👩‍👦❤️ Flying back to the 🇬🇧… https://t.co/qLs8g9dbKC]]></document><document><![CDATA[#beachday #enjoythesun #gaybears #picoftheday📷 #gayman en Balmins Beach https://t.co/TzfItVtgBm]]></document><document><![CDATA[Muchisimas felicidades al @FCBfemeni tras conseguir el pase a la final de la @UWCL BESTIAL!! https://t.co/FTU4o0i07t]]></document><document><![CDATA[Nubes entrando por la bahía gaditana al #amanecer desde Rota @tiempobrasero @ElTiempoA3 @lasextameteo @Adricor_fer… https://t.co/4F2PTH4k0f]]></document><document><![CDATA[@cholinho Y tercero, bajo mi punto de vista, algo que viene desde que se conocen los XI. ¿Vidal o Arthur? 🤔]]></document><document><![CDATA[Ahir vaig comprar-lo. No tinc cap interés en fer-ne promoció. Hi han més dels presos, ho sé. Volia un altre cosa. V… https://t.co/CkqUVRbk0l]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Egun on.]]></document><document><![CDATA[Insipiencia :llamar #Barrabas a los otros cuando #Barrabas es uno mismo.]]></document><document><![CDATA[Moreno Peralta: «La clave es no ser sólo los depositarios del destino turístico, sino también sus dueños» | Diario… https://t.co/cGqhaXOiV9]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio y @carmenporter_ hablando de la luz de Paulding dan por hecho que son luces fantasmales. Una senci… https://t.co/nKVlpRO7Ru]]></document><document><![CDATA[@MaicaTrinidad @NielsPflaeging Du kommst in Madrid, super! Wo bleibst du dann? Haben wir an diesen Tag zu Abend geg… https://t.co/6CmcV6cnK2]]></document><document><![CDATA[📍 #Jerusalen Capital de #Israel 🇮🇱 #juliodiarte https://t.co/QD4Ojb1r8J]]></document><document><![CDATA[Inevitable llevar el contenido de las celdas de una HdC de Google a un array #GoogleAppsScripts en lugar de iterar… https://t.co/jPX8AFghCL]]></document><document><![CDATA[@okdiario ¡¡"La crucifixión a todos los españoles con una peste de cruces y lazos amarillos"!!]]></document><document><![CDATA[Moteros, taurinos, cazadores y pescadores, jinetes camperos,dobladores,monteros,realeros, teneis claro el voto, ¿A que si?]]></document><document><![CDATA[Me comentan que la manifestación a favor de las #PensionesPúblicasDignas se mantiene el mismo día, #FelizSábado… https://t.co/WISwKFuoGS]]></document><document><![CDATA[@vozbarbanza @PSdeG Equipazos de goberno. A mayoria cree en vos  . Facede que pase]]></document><document><![CDATA[@GuerraDeMedios @atresmediacom Habrá que ver como funcionan... pero de estilo y disenyo... el de @atresmediacom est… https://t.co/WGJmSASmBj]]></document><document><![CDATA[@Bizcotelo ya sabemos lo que es importante para ellos iglesia, IBEX y toros, a los pobres que nos den]]></document><document><![CDATA[@CachoCarnes Lo malo es que después tienes que comer súper pronto y te acaba cogiendo el toro!!!]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @isabeldangueira @hedonitt01 @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume… https://t.co/oAjRL2Ck5Q]]></document><document><![CDATA[Si @albarecheot2018 me contesta a este tweet, invito a unas cervezas a todos sus seguidores]]></document><document><![CDATA[Todos los intelectuales recomiendan #libropincho pídelo que es gratis y siempre se aprende algo #lauñarota… https://t.co/FadJoJOCek]]></document><document><![CDATA[@ArielKanievsky El seu enteniment no dona per a mes. Es trist pero algun dia se'n recordaran!]]></document><document><![CDATA[@vendedoradprosa @mireialite @paulaboneti @VictorFdez_ @larazon_es @temasdehoy Pues alguien se estaba bebiendo esa Mahou...]]></document><document><![CDATA[@fasesdelabolsa @miner_pilar @Santi_ABASCAL Veamos ahora cuales sos los Partidos Traidores a 🇪🇸 que pactan con los… https://t.co/955YimeAE2]]></document><document><![CDATA[@nutrienterate Pre y post entreno, grandes momentos para meter grasa, sí señor 😅]]></document><document><![CDATA[🏒 Go Jackets!!  #CBJ #Ohio #TheLand #StanleyCup https://t.co/nCOUFdlC2Z]]></document><document><![CDATA[Filas enormes nos postos de abastecimento, a malta do PCP rejubila, sente que está na Venezuela]]></document><document><![CDATA[La izquierda española demagoga no lo hará.  @monasterioR: “Espero que todos los que lanzaron a las hordas a las cal… https://t.co/B1O3YpXazL]]></document><document><![CDATA[Comenzamos a trabajar con más de 70 porter@s de todos los puntos de la región y ciudades limítrofes. Gran acogida e… https://t.co/TM7sG1CaRG]]></document><document><![CDATA[Durante la República, el socialismo español no renuncióa a la transformación revolucionaria de la sociedad, que pre… https://t.co/vQaum7fx9j]]></document><document><![CDATA[Empieza la Jornada de #investigacion y #resultados en Salud: Servicios Profesionales Farmacéuticos Asistenciales… https://t.co/X6tubbDRCu]]></document><document><![CDATA[@federico2771 Buenos días Federico que tengas un feliz sábado saludos de tu amigo Francisco.]]></document><document><![CDATA[POR AQUÍ SÍ QUE NO PASO EH, ESO DE QUE VOX SE ADUEÑE DE LA FIGURA DEL MISMÍSIMO REY DE GONDOR @Aragorn_Elendil PARA… https://t.co/lOoJimCc62]]></document><document><![CDATA[O que o CDS de Nuno Melo está a fazer a André Ventura é extremamente desagradável]]></document><document><![CDATA[@damasovelazquez @wpvalladolid Bueno, no está mal que sigas con .Net (sobre todo ahora que está más con el rollo op… https://t.co/BR0fyhRmBc]]></document><document><![CDATA[#buenosdias #lamiacitta #miciudad #mycity #comparinis #compariniphotographer #comparini #lucesysombras en Distrito… https://t.co/tZ73frJhU4]]></document><document><![CDATA[En definitiva adoctrinar y parasitar el tejido social, asociaciones, colectivos y entidades. Atontando o anestesian… https://t.co/EnfcfZCm2w]]></document><document><![CDATA[Set para Granollers. Quiebra a Jarry y el marcador queda 7-5, 4-6. @Deportes921 https://t.co/MIPYwSpUFS]]></document><document><![CDATA[@GemaPuenteviejo @MundoMaldini @Giskexe 😂 😂 😂 😂 Hoy todos se levantaron con buen humor...]]></document><document><![CDATA[@RacheMor Jajajaja. Nadie duda nunca de las chapas que doy xD  Estarás hoy o mañana por ahí?]]></document><document><![CDATA[Las gráficas muchas veces ayudan a entender ciertas cosas. https://t.co/4M3lvgmBdp]]></document><document><![CDATA[@EsquerraVLC Molts anims a tots pero la lluita segueix d'aquestes feines s'han treu profit. Endevant,]]></document><document><![CDATA[La cláusula de sarabia son 20 millones? 🙄 Que pedazo de crack @Pablosarabia92]]></document><document><![CDATA[Viento, olas, lluvia, que más se puede desear? Baño de las 8 de la mañana. Energía pura que llena el alma si la hub… https://t.co/3Nuf1bdkJ1]]></document><document><![CDATA[@agendanimalista @IgualdadAnimal PERO QUE GRAN TRISTEZA ME INVADE MI CORAZÓN!!.  VIENDO DÍA, TRAS DÍA, COMO MIS PRO… https://t.co/BAuUXLQUvi]]></document><document><![CDATA[Parece ser que la intervención militar por parte de EEUU en Venezuela es inminente.]]></document><document><![CDATA[Dos partidos hoy en Madrid separados por una hora, contra rivales que se están jugando la Champions y la Uefa]]></document><document><![CDATA[@EspinRaja Vitolo-Cordero es innegociable  por lo menos fuera del Cartagonova, entra Julio o Moyita los dos en este esquema no.]]></document><document><![CDATA[Creo que ya se te ve demasiado el plumero. Un país lucha por la democracia y te ponen de lado del dictador... ¿Que… https://t.co/Lf4s80iPml]]></document><document><![CDATA[@Alphasniper97 David hermano, hoy es mi cumple tío y tengo que decirte muchas gracias por lo de hace dos semanas en… https://t.co/vgLCYjScFb]]></document><document><![CDATA[@taf Há... Há até indústria a trabalhar ao domingo (eu trabalho ao domingo) e constitui uma aberração ainda maior a… https://t.co/BA07wZRi0T]]></document><document><![CDATA[100 incidencias,50 calles cortadas,parques cerrados y hay una hermandad pensando si sale o no. No lo entiendo.… https://t.co/JJYC5Ev7PX]]></document><document><![CDATA[Tarde de entrenamiento conjunto con el Viña Albali Valdepeñas Juvenil de @jaime_010membri en el Virgen de la Cabeza… https://t.co/kDsSPf7rfL]]></document><document><![CDATA[La Fundación Cesáreo del Cerro https://t.co/IE92Vim2m6 @fpabloiglesias #140AniversarioPSOE #140AñosPSOE]]></document><document><![CDATA[Recomiendo encarecidamente este hilo. Interesante, conciso y bien explicado.  Aprenderéis la historia del hombre qu… https://t.co/p4tEb0fa9D]]></document><document><![CDATA[Eu vou fazer uma loucura por uma pessoa, vcs nem sabem o coração que tenho juro]]></document><document><![CDATA[#Folkarria además incluye talleres de instrumentos, talleres de danzas, concurso para bandas emergentes y otras act… https://t.co/5DSdTVDpFB]]></document><document><![CDATA[JxCat estrena marca en el Congreso esquivando el golpe de las encuestas https://t.co/oHqsCiRVs6 GRACIAS A: PUIGDEMONT @KRLS_enfurismat]]></document><document><![CDATA[@IvanichiOrtiz @kuoniam @eldoblajecom Para mí Claudio Rodríguez siempre será Willy Fog.]]></document><document><![CDATA[@Alojagatapreta @cantonalismemes Yo ya he vaticinado que va a tener más escaños que Pp y nadie m hace caso.]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ No lo he visto nunca pero el maricón de skam francia en fin delfín]]></document><document><![CDATA[@ana_caballero18 Y te lanzo el reto de seguir usando #Twitter 6 meses más ¡por lo menos! Ya sabes que me “cuesta” s… https://t.co/8KKeNs0fAQ]]></document><document><![CDATA[q alguien me explique xq VOX es el partido q más seguidores tiene en IG ?????????  la gente está muy crazy]]></document><document><![CDATA[Estou tan orgulloso como seguro de que teño a mellor parellaa de programa, plató, escenario ou do que nos boten 👏🏻… https://t.co/lyZVzhj1vX]]></document><document><![CDATA[¡A fucking brother! #EntierroDeLaSardina2019 🍻🎉 en Murcia, Murcia https://t.co/OmVgAjELo5]]></document><document><![CDATA[@LoreDeejay El mío bien , esperando a que sea la hora y se acabe esto de las selecciones. ¿ Y el tuyo ?]]></document><document><![CDATA[El triple salto mortal de los hipotecados: IRPH, cláusula suelo y gastos de formalización https://t.co/DEWaQbK51O]]></document><document><![CDATA[Estou mesmo a ver que no próximo campeonato ganho (seja este ano ou não) nem vai haver festa na rotunda do Cosme.… https://t.co/imowoDX096]]></document><document><![CDATA[De nuevo, las dos Montero, otra vez, Arrimadas, ahora Cayetana, al que se unen Aitor Esteban y Gabriel Rufian; disp… https://t.co/Fo58nYvIFz]]></document><document><![CDATA[Ecografia clinica ocular en urgencias por medicos generalistas. Alta sensibilidad y especificidad para desprendimie… https://t.co/npSKp3JYXb]]></document><document><![CDATA[@RuthGumbau @CivitiMarti Esto es todo propaganda barata, a el no le preocupa para nada la problemática, solo quiere votos #tatarlak]]></document><document><![CDATA[Bisexual porque me gustan el nesquik y el colacao https://t.co/gypHrGCqb5]]></document><document><![CDATA[@reeves5150 @PattiBrookd @Lunarteddy @RealDjfunkeedee @shahnaqi84 @America23617306 @mirtaimperatori @robindavidman… https://t.co/mXw4mWCnKM]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/jLPm9zqkpL]]></document><document><![CDATA[El fútbol k borda.lo.perfecto.picao.a letgle a Busquets a rakitic a el último moicano. al de la mina al.bampiro.a e… https://t.co/mTgCoSiu2P]]></document><document><![CDATA[@i_hernandez82 @Econ1871 @jgjorrin Nha! Lo has dicho tú. Yo lo que comento es que el "liberalismo" no existe, es mentira, son los padres ;)]]></document><document><![CDATA[@esedark @chuisochuisez @Marc__Cruells @equisele @vivirdelared https://t.co/dD9b4eZNMc https://t.co/FEZQC95eoN]]></document><document><![CDATA[🗳👍Solo podemos ser alternativa de gobierno si votamos unidos. El #28A #VotaPP #ValorSeguro. En 1 minuto te lo cuent… https://t.co/59QmV6u4D3]]></document><document><![CDATA[@maria_viloria Muchísimas gracias María. Te espero por Madrid amiga, abrazo!]]></document></documents></author>