<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RAPHAELartista Tod@s tenemos que darte las gracias a ti , por tanto , tanto como tu nos das . Sigue disfrutando de… https://t.co/gQ4iMRD7Up]]></document><document><![CDATA[@Serpico73302022 @cptorrego @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/MZEGMWymjP]]></document><document><![CDATA[@CrisPrincipios @NDobrevEsp La 1 vez que se emociono en un concierto en el  2 de Valencia y la vóz no le salía fue muy tierno]]></document><document><![CDATA[#noloaguantomas #caducidad y más cuando #notevaloran, #lasaludporencimadetodo...#decepción en Ávila, Castilla y Leó… https://t.co/53if9DPWj3]]></document><document><![CDATA[Magia#Contrastes#barriodelasletras#siempreazules #reflejos#ahoraadormir😴 en Calle Huertas https://t.co/CXTJrG4At2]]></document><document><![CDATA[Todo dispuesto curso de éxito estudiantil #consiguetusmetas #rumboalaexcelencia #MaiteGarrigós #mindfulness https://t.co/655LvejHnG]]></document><document><![CDATA[@LibrosCMadrid @babelia_elpais @tauruseditorial @arpaeditores ;-). Pronto lo descubro de vuelta tras vuelta]]></document><document><![CDATA[Oiga @DabitxoPiston estamos haciendo un trabajo para el insti de mis hijas que es la porra elecciones generales, ay… https://t.co/dUD0zzl9Il]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Las derrotas o golpes de cualquier naturaleza nos hacen crecer. Esperemos que hallas aprendido que la… https://t.co/ov3wn0YVLe]]></document><document><![CDATA[Como se nota que llegan las #EleccionesGenerales2019 acciones civiles, redadas a los #manteros sonrisa ante las crí… https://t.co/YGrmmrS9hb]]></document><document><![CDATA[Empieza la cuenta atrás para volver a la mesa💪🏓 La operación ha ido muy bien👏Ahora toca hacer caso al médico y cump… https://t.co/BwMoN7kLRC]]></document><document><![CDATA[@cosmejuan @montesinospablo Yo no entendí que Montesinos se sumará al PP. Era un periodista de dchas pero moderado.… https://t.co/AU561Gj8pT]]></document><document><![CDATA[@GanemosMoral @IU_Moralzarzal @podemosmoral En Alpedrete no han puesto nada y ningún partido]]></document><document><![CDATA[@NicoleyVictor @ElAbu__ Quiso imitar a Míriam por que le habló en quechua al presidente de Perú y tuko tuko signifi… https://t.co/z29VrQf194]]></document><document><![CDATA[Y, ahora qué. Qué hacemos hasta el lunes  Cómo afrontamos el 8x04 #NotToday]]></document><document><![CDATA[@lesbleus2007 @BeauregardJust2 @IsabelleChipeau @YouTube La FM est tout le contraire d’une secte : on y entre diffi… https://t.co/BpQqdiQRbj]]></document><document><![CDATA[Proyecto #HuellasDeColores Zenit el perro que ayuda a paliar la ansiedad y el miedo en las #UCIPediatricas  💕💕💕]]></document><document><![CDATA[APUNTATE!! #ContigoCorremosTodos #JuntosContraElCáncer #ClubBaloncestoNavalcarnero #YoCorroPor]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/rYD7gxQCQJ]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngOlmedo @Win4YouthNA @RNRmadmaraton @adecco_es @adidas_ES Ese súper Miguel!!’😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,buenos días,ya a lunes,que está semana sea mágica y maravillosa para todos,ser felices y nunca os de… https://t.co/0BlFcqXpM9]]></document><document><![CDATA[En 2004 se quemó hasta los cimientos el Palacio de los Deportes por unos trabajos de aislamiento en el tejado. IPAM… https://t.co/5xTncAjc5C]]></document><document><![CDATA[@jcuixart Per molts anys,Jordi !! La teva serenor,dignitat i tendresa ens asperona per seguir lluitant per la vostr… https://t.co/vqEeU3A00P]]></document><document><![CDATA[Estamos trabajando #CentradosEnTuFuturo 🔵  @populares 🇪🇸 https://t.co/tl6IWIHBIo]]></document><document><![CDATA[@mariposeandoya @ivanedlm @vox_es @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:01, noon 13:37, sunset 20:13 WEST (UTC+1), April 15. Day length: 13h 13m.]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno @populares @PSOE ¿Te atreves a “sacar” los #presupuestos 5 días antes del #26M ? #ÉchaleHuevosJuanMa… https://t.co/YQFyDg7e2R]]></document><document><![CDATA[Bueno ahora si, la presentación a estado genial, la coreografía magnífica, los trajes increíbles y ellos perfectos como siempre #BTSxSNL 💜]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @RAPHAELartista Un gustazo verte esta mañana en @EspejoPublico querido @RAPHAELartista . Estas estup… https://t.co/jeWrvqSh5x]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz @merchidelgado Juanma,  si alguna vez pasas por Alicante, no dejes de avisarme. Me encantará conocer a… https://t.co/ppwqSQrhhu]]></document><document><![CDATA[Yo no paro de decirles a mis amigos que esto es lo que yo quiero para el futuro. ¿No me digáis que no estaría bien?… https://t.co/gXyDkR11sG]]></document><document><![CDATA[@MADRID cuándo va a salir la programación de #SanIsidro? Estoy súper expectante!!]]></document><document><![CDATA[/ ❤️@sanchezcastejon: Hemos luchado mucho para tener la #España que tenemos. Tenemos un gran país y hay que sentirs… https://t.co/AJKoHzNRaD]]></document><document><![CDATA[/❤️@sanchezcastejon En Andalucía ya se están haciendo las listas negras diciendo que querían los datos de las perso… https://t.co/Xy6ZQvRveJ]]></document><document><![CDATA[@Pabloski78 @PSOE @abalosmeco @ahorapodemos No lo creas ,y Pedro lo ha demostrado durante ,10 meses y con menos dip… https://t.co/MLK50QWEkb]]></document><document><![CDATA[No sé si lo dirás de verdad o de mentira pero yo ya no creo en nadie, me sabe mal de hablarte tan claro pero te dig… https://t.co/cooPp5inqW]]></document><document><![CDATA[Aquesta dona es renta la cara amb ciment cada matí. Què gran. És un altre nivell 😂😂😂😂#DebateRTVE https://t.co/I8eCxV6AQr]]></document><document><![CDATA[@GabrielConesa A saber que se está comiendo en t5 por que muy normal no es]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del día grande del año... Es Jueves Santo... https://t.co/Mr5iPJzNwv]]></document><document><![CDATA[Imprescindible ver en #SemanaSanta #LaVidaDeBrian  👊🙄😬😳 https://t.co/iso4R342xT]]></document><document><![CDATA[@EvaSantosJ @patricilia93 Espectacular, como siempre !   Y dando voz a la mujer además.  👏🏻👏🏻👏🏻🎙]]></document><document><![CDATA[Me traigo a Madrid la certeza de que todo está bien tal como está, sea en calma o agitado.  I bring to Madrid the c… https://t.co/H1DNhicDLM]]></document><document><![CDATA[adoro o sucre, o Michael é o Michael ne, mas o t-bag tem das melhores representações]]></document><document><![CDATA[Celebra siempre tu presencia en el lugar que elijas.   #collageart https://t.co/mIevw7OVo5]]></document><document><![CDATA[@anabelperezh @eltiempo_atv @TIEMP0ZARAGOZA @meteo_aragon @AEMET_Aragon @ZaragozaTurismo @tiempobrasero Buenos dias… https://t.co/Vz0KJKnbnz]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea PUES ASI ES CARMELICA , DEBO DEJARLO CIELO , EMPIEZO A VER DOBLE 😀BUENO OS DEJO HASTA MAÑANA Y MUC… https://t.co/OY3VW7lU57]]></document><document><![CDATA[@maruja1414 @CheloOjeda3 @JuanMa_Moreno @populares @PSOE Señora que sois seguidores de @canalsur #AndalucesDePro #Hí]]></document><document><![CDATA[@jlplasenciat Creo que tiene más valor histórico.. aquí todo mundo se volvió loco por el estreno de una serie y nad… https://t.co/fs9YfSwzTi]]></document><document><![CDATA[es que se viene mazo fuerte,,,,,,,,, nunca nadie tuvo tantas ganas https://t.co/1IxF35HgsO]]></document><document><![CDATA[Depois de declarações passadas na CS do papa em relação aos e-mails dificilmente isso passará despercebido não só á… https://t.co/8K30qd2Ftp]]></document><document><![CDATA[@TheHatman666 El día q muchos tienen libre y yo curro como una burra... 😒😣]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Cuando le vi en este vídeo no tuve ninguna duda.Siga así y nosotros le seguiremos apoyando]]></document><document><![CDATA[📢 Això es presenta demà 3 de maig a les 20h al meu poble, #Llombai (#RiberaAlta, València) 👉🏻 "Joc, espai i xarxa:… https://t.co/gXXNZcS3Bp]]></document><document><![CDATA[Qué asco haber nacido en una sociedad tan intolerante, hipócrita y falsa. Recalco lo de intolerante, hipócrita y falsa.]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas que más me gusta de la procesión es oír las conversaciones random que escuchas cuando vas parando. Os juro que hay joyitas.]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@Maria_Beatle @Pablo_Iglesias_ Pablo se ha echado la responsabilidad a su espalda y ha me antado el resultado en una semana]]></document><document><![CDATA[¿Es su página web exitosa? conozca algunas recomendaciones para mejorarla  #paginaweb #sitioweb #webdesign… https://t.co/IX8ulgOLan]]></document><document><![CDATA[Todas las decisiones de los árbitros en jugadas decisivas tengo datos y vídeos es lamentable k este equipo sea tan… https://t.co/9PcuEvIl95]]></document><document><![CDATA[Mañana no trabajo, le toca a mi cochecillo taller, correa de distribución.]]></document><document><![CDATA[@Aledemar1M @ReutersLatam Ese dia no andaba besando patas... https://t.co/ViWLLXrSiH]]></document><document><![CDATA[Aca son las 7:32 am 🤯 pensar que en un par de horas más en Panamá ya empezarán a votar me tiene nerviosa]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @jusapolasturias #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/B0JrpdFTGt]]></document><document><![CDATA[Codirector: alguien al que quiero mucho.  Pero gustarme..., me gusta porque me gusta.❤️ https://t.co/jq2rtUW1OE]]></document><document><![CDATA[@Celeste55029619 @MediterraneoDGT Yo no creo q Le vaya a soltar de momento el escrito q hizo el abogado el juez lo… https://t.co/buppBTc7WF]]></document><document><![CDATA[Uno de los puertos más importantes del mundo y lleva incomunicado por vía férrea meses. Parece que todo vuelve a la… https://t.co/O5pshbBEEA]]></document><document><![CDATA[@JavierBeret  es el cumpleaños de mi amiga @celia_3108 !!! Xfa felicítala😭😭😭😭😭😭 es fan tuya totaaaal!!! https://t.co/BQsaMRfhn5]]></document><document><![CDATA[@CarlosdeHita @La_SER Me gusta la obra de César Manrique: Jameos del agua, Auditorio,... Hace 29 años que estuve en Lanzarote 🌋🏖️😊]]></document><document><![CDATA[Tenho bué a sensação que vou chumbar no exame de condução, e ainda nem tá marcado]]></document><document><![CDATA[Encendido el ordenador para poner los #40globalshow y escuchar #QuieroOlvidarte @DavidLafuente !! ¡ SOLO MINUTOS !… https://t.co/sVC5S8UBLI]]></document><document><![CDATA[Si trabajáis en el medio audiovisual sabréis que aquí no hay fines de semana, ni puentes ni festivos... Y si quedan… https://t.co/ogP4VkFtb4]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon cuando no sabe que decir utiliza el comodín del feminismo]]></document><document><![CDATA[@miguelmarcoruiz Le ha faltado decirle que se peine o que se corte el pelo]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @MBTotorika @BaaresCaro @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/fZlo1DVewE]]></document><document><![CDATA[El que es torero lo es siempre, con el toro bueno y con el malo, no es excusa. El es fiel a su concepto y no lo vam… https://t.co/YpXlQaImVW]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Bando de la Huerta de Murcia https://t.co/uzvVt93FSN]]></document><document><![CDATA[Hoy mi Handbike pasaba una pequeña ITV, en nuestra tienda y taller de confianza #BicicletasAparicio🍀  y apariciocor… https://t.co/0F3DGhpWyv]]></document><document><![CDATA[El PSOE siempre cosechando pobreza.   Por eso es tan importante que el #28A le digamos adiós a Pedro 👋🏻]]></document><document><![CDATA[Ahora tras ducharme por estar recogiendo bajo la lluvia todo lo que me ha dejado la capa de hielo de más de 15 cm d… https://t.co/VxfJppCOCc]]></document><document><![CDATA[Una paella estupenda amb una gran companyia: @Xisco en Rafel Fernandez @BCapdepera, i centenars de companys i compa… https://t.co/Afagp7Ocu0]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @pirlosantos @populares @sanchezcastejon Lo que el PP tiene que hacer es pararse a pensar: ¿Por qu… https://t.co/LHsgwrtj9w]]></document><document><![CDATA[@Rebeca_DV7 Vale, perfecto gracias. Ahí está descargando y parece que tardará mil horas, pero la veré :D]]></document><document><![CDATA[X favor tienen meses tratando d venderle eso a los venezolanos ya no engañan, siempre con la misma estrategia comie… https://t.co/Xgn00scQXN]]></document><document><![CDATA[@2_Juan23_1 @BertaAsturies @FrenteDeIzdas Esta es una periodista de verdad ,]]></document><document><![CDATA[@Sandravalsan @SoledadAlbaida @AMRedencion Hola Sandra! En breve deciden qué hacer, estaban a la espera de tomar una decisión 😉]]></document><document><![CDATA[@ikaitor Hemos pedido varias veces si nos lo pueden dar en pdf para facilitar el trabajo. Cricri...]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia Venga otra película para no dormir RTVE. A ver  que va a ser la próxima mentira. No tenéis n… https://t.co/HyDASAavJe]]></document><document><![CDATA[@sequiamonar @Bernat_Deltell Valiente xq sólo escriben  los del   club.]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @Todo2413 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/pcJ2eeJDee]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Absolutament intolerable y lamentable. Las fallas son una cosa, pero el fusilamiento, por favor! Est… https://t.co/RLpHCxoxQP]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Oye q variedad de frases me encantan! Más más!!]]></document><document><![CDATA[yo i had a dream kehlani was coming to portugal on tour and that i was going to see her 😭😭]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141… https://t.co/31ChRDWPr7]]></document><document><![CDATA[Pues en Cataluña seguro hay muchos blancos renovando el DNI que rompieron el 1-O para poder votar el #28A 😂😂🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@AmaiaSdaba Me refería a la oficina, jo yo me voy mañana y hoy tengo que hacer maleta y preparar cosis. La semana que viene?]]></document><document><![CDATA[@AnaRufes Yaaaa , a mi los aviones me encantan ves ahí no tengo miedo !! 🤔]]></document><document><![CDATA[Sánchez: "Espero que las derechas entiendan que debatir no es insultar" https://t.co/R0OOOEM5nf]]></document><document><![CDATA[First Minister, Nicola Sturgeon.: Release all the Catalan Political Prisoners, being held by Spain. Free them now.… https://t.co/JtYx16lotz]]></document><document><![CDATA[Hotel levantado de broma a mí me gusta que estés así, qué has hecho que no te digo yo que estás de broma que has pu… https://t.co/u4xUvLf75L]]></document><document><![CDATA[@JaimePrimeroR Sólo puedes votar a quien defiende lo público, vota podemos!]]></document></documents></author>