<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Lady_Lazarus1 Lo lees dos veces al dia, una por la mañana al levantarte y otra antes de dormir]]></document><document><![CDATA[Mucha fuerza a @IkerCasillas, el mejor portero español de todos los tiempos.]]></document><document><![CDATA[#juevessanto #visita #basilicamacarena con buena compañía abardiaz en Basilica De La Esperanza Macarena https://t.co/oORyo4eh4s]]></document><document><![CDATA[Ostiaaaaa que me pierdo el partido de Europa League por estar en el viña]]></document><document><![CDATA[@sofi_xs @larubiadeteleco Spoilers en persona con la botellita de sidra que me vas a  traer]]></document><document><![CDATA[Hay tantos y tantos sitios por visitar en Granada que yo creo que hay muchos granadinos que no han descubierto much… https://t.co/iMnXDnsKrD]]></document><document><![CDATA[Cornites, una tradición rural “de siempre”https://t.co/EVj8dzTThG via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[Como si les fuesen dejar que bajen. Ya les han salvado del agujero dos veces en los despachos. No veo por qué al eq… https://t.co/pojPCHr7uV]]></document><document><![CDATA[@alferrus @guardiacivil Pues primero sepa que República significa REforma PÚBLICA, sin más.   Y no necesariamente e… https://t.co/sBTSD63axh]]></document><document><![CDATA[Wind 6,1 km/h NE. Barometer 1015,9 hPa, Rising slowly. Temperature 12,8 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 72%]]></document><document><![CDATA[Finales... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cuenca… https://t.co/OCGHfnFvEq]]></document><document><![CDATA[Jornada en #Madrid. Seguimos trabajando a full en la campaña de @AlbertoCasero al @Congreso_Es para el #28A.… https://t.co/SDyAGVXLUj]]></document><document><![CDATA[BUENA VIDA O VIDA BUENA. HOY COMENCE A GRABAR, Y UNOS CHICOS ME AYUDARON AL FINAL RESULTO QUE ERAN AMIGOS DE MI HIJ… https://t.co/bQZKJLFkVX]]></document><document><![CDATA[@partidazocope @rfef @GrupoMEDIAPRO Roures, jefe de Mediapro, admite el pago de sobornos para comprar los derechos… https://t.co/28dSUYz9Bq]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @martinalliue80 @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens… https://t.co/LBAHGtGEfq]]></document><document><![CDATA[Progreso y terminando la torre de dados de Cthulhu 🐙🤪 #cthulhu #dicetower #rol #jeuxdesociete #juegosdemesa… https://t.co/CDpMHf7Ft7]]></document><document><![CDATA[@veroiry @publico_es @LaFallaras Que penita me das, por necio y por cortito]]></document><document><![CDATA[🌍 #Montoro #AltoGuadalquivir #Córdoba #CórdobaEsp #Andalucía #España https://t.co/ee1uxiS5yt]]></document><document><![CDATA[@NextBestPicture One of the weirdest of Pedro. I liked it when I left rest it in my mind.]]></document><document><![CDATA[@christoforo88 @anacabs @Luis_Angel_Sanz ¿Cinco? Di cuáles son, porque @mediasetcom se ha borrado del mapa. Hace un… https://t.co/ABinHI9ISs]]></document><document><![CDATA[La crisis del sector citrícola, portada de la revista Plaza de abril https://t.co/5gzGnRbsg1 vía @revistaplaza]]></document><document><![CDATA[@EjeDigital Por el principio de vasos comunicantes el exceso de azúcar pasa a grasa, que es contenida por los adipo… https://t.co/rwmvBb8XG6]]></document><document><![CDATA[Esto es muy grave.  Volvemos a la persecución y  represión del franquista]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Y todavía no estan en el gobierno. Agárrate si llegan a él.]]></document><document><![CDATA[Mucho animo a @isidro_marin, @FabianCenteno10 y @Manera93. Cuando uno da todo lo que tiene no está obligado a más.]]></document><document><![CDATA[Los titulares de @hnuevaesperanza lucen espectaculares para hacer acto de penitencia #hermandadnuevaesperanza… https://t.co/sInoRkLKFp]]></document><document><![CDATA[@pauIaaIm Hay dios mio! Necesito ver a marina y a los octolings 😍 esta chulisima!!!]]></document><document><![CDATA[El Madrid hizo bien en venderle cuando palma contra la Juve pero fue una cagada extrema en el hat-trick contra el A… https://t.co/xwfH4H3Kzm]]></document><document><![CDATA[El primer cuarto de hora de #JuegodeTronos es puro libro, más que nunca me hubiese gustado leerlo en lugar de ser s… https://t.co/XeOKaSj0qC]]></document><document><![CDATA[Prometimos que empezaríamos la semana corriendo y lo hemos cumplido! Actitud post directo del toro jejeje… https://t.co/LFgWjGIuJL]]></document><document><![CDATA[No estaré pero confío en vosotros a por los tres puntos ostias 💪🏻💪🏻 https://t.co/pGc4GagX9t]]></document><document><![CDATA[Primer día de vuelta en la ofi y todo el mundo me dice que me veo dlv. 🙃]]></document><document><![CDATA[¿Viajaré a Miami? De momento el boarding pass de @AmericanAir me dice que no tengo asiento (@ Aeropuerto Adolfo Suá… https://t.co/DMDhhIKuaF]]></document><document><![CDATA[El Madrid estrecha el cerco a Ndombélé, petición de Zidane https://t.co/2hlxMcGNd7 vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@josehervella A los mios, a los tuyos y a todos🇪🇦 https://t.co/orPVtEOR8I]]></document><document><![CDATA[El culto de los gitanos  https://t.co/wjW29gYXSR  Por @elena_sg  Vía @ctxt_es]]></document><document><![CDATA[An important initiative to analyze #Influenza #epidemilogy and #vaccine worldwide.  Lots of data from Season 2016-1… https://t.co/GCUF3WTyMd]]></document><document><![CDATA[@turcocarp Yo pienso que eso nos puede jugar en contra ,hay que confiar pero jugar a muerte sin creerse más que nadie.vamos River carajo]]></document><document><![CDATA[Hoy #ColmenarViejo celebra la XVIII Marcha MTB Rotor, en la que se decidirán los ganadores del Campeonato de Madrid… https://t.co/TQuT80MxaQ]]></document><document><![CDATA[ESTA IMAGEN DEFINE A CADA UNO DE ÉSTOS DELINCUENTES CORRUPTOS GOLPISTAS LADRONES CRIMINALES ASESINOS. PIENSA A QUIÉ… https://t.co/BJLnYIlp7B]]></document><document><![CDATA[@__Gonzalos__ @ksmtpay @JJLlopis2 @LibertoPalauSer Lo pagará, podemos debe marcar la diferencia,la gente es su band… https://t.co/1l55ZWuPOX]]></document><document><![CDATA[#derechamascobarde la arrimadas y la del pp mienten mas que hablan estas 3 derechas se creen que somos gilipollas iros a la mierda 😎😎]]></document><document><![CDATA[Acompaña estos días a Jesús procurando consolarle. El te espera, y quiere que hoy le aclames en su entrada, pero so… https://t.co/zAHRJlZdZo]]></document><document><![CDATA[@santizote Si no se mueve el calendario, perjudicaría a Cali, Nacional y tal vez Junior.]]></document><document><![CDATA[@MrC4meron In the UK tests have already been conducted with Cell Broadcast and SMS. At the time Cell Broadcast did… https://t.co/JqFn30xSSa]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao… https://t.co/UIp7NGklWA]]></document><document><![CDATA[@bet365_es En el partido de esta semana se marcarán 3 goles #TotalGoles365 @bet365_es]]></document><document><![CDATA[@franlumorbo @pepegomezpalas El Palio de Las Angustias de los Gitanos también es incompatible en horario laboral? P… https://t.co/OkpLdwm830]]></document><document><![CDATA[@morenolluis @arnaufunes @CatComuCornella @sergio_tesio @AnnaCaminals @Vicky_MHerreros @FranValle1 @ernesturtasun… https://t.co/DdCW98Y54t]]></document><document><![CDATA[Por la libertad individual, para que no te represente ningún enemigo de España, vota #28A #PorEspaña]]></document><document><![CDATA[Ya tengo plan para los días 22 y 23 de abril: los dos capítulos de Juego de Tronos]]></document><document><![CDATA[Ejerciendo mi voto como buen ciudadano, 😂😂😂😂 en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/qn17XVZVof]]></document><document><![CDATA[Más pendiente de la política que del Rayo Vallecano vs Real Madrid. ¿Pero qué me está pasando?]]></document><document><![CDATA[@chunta @pepesoro @isabelasobras @GregorioBriz @atellogimeno @Carmelo_Asensio @angelalabordeta @callozazgz… https://t.co/AQy6PUjUyf]]></document><document><![CDATA[O que teñen claro no PSOE é que posicionarse a favor da mina resta votos, mais se declararse en contra non satisfac… https://t.co/LtOrw0lRRV]]></document><document><![CDATA[@mamanina736 @fZ9KxdzqprnMtVC @heroldbarton @marinavibu609g @oooooooozero @akomama_tm @TAASAA1756 @KarenBarryDavi1… https://t.co/h7QkC2Fsep]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ ¿Más control todavía, Sr. Iglesias?  ¿Acaso le parece poco el mordisco que de queda el estado de la factura de la luz?]]></document><document><![CDATA[@washingtonpost Now, that must have been one of the most shameful press conferences I have ever witnessed. Why the… https://t.co/fxd2lF7aHX]]></document><document><![CDATA[@Julianvied No es la putada. Eso sí tienes 5 GB para empezar y saber sí te resulta https://t.co/Ea3Sh2Rxa5]]></document><document><![CDATA[Tradicional recogida de comida en casa de mi madre😂 tortillitas de bacalao, espinacas con garbanzos, garbanzos con… https://t.co/Me0EO73Lbc]]></document><document><![CDATA[@alberto20lh Yo siempre voto psoe en las encuestas y esta no va a ser menos]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Estoy que no me salen las cuentas para coger vacaciones!!! #workingbear #willingforholiday… https://t.co/lBJgnqJY0P]]></document><document><![CDATA[Sanidad pública  #plataformadeusuarios @EmilioFresno @EdurneCesbri @MesaDefensaSani @MiguelARevoluci @anacamacho38… https://t.co/9HXu8KNfxy]]></document><document><![CDATA[@MarbellaRugby Muchas gracias,  hace poco estuve allí viendo el partido del @URAlmeria , cuyo presidente era compañ… https://t.co/5GIE8Di9mM]]></document><document><![CDATA[#GameofThronesSeason8 #WinterIsHere #JonSnow #HBOEspana @HBO_ES https://t.co/3WQrlmPEFI]]></document><document><![CDATA[@Foxanstar Te recomiendo que por cada meltan utilices bayas piñia, serán 6 caramelos y son casi 20 meltan por caja… https://t.co/ROKLnHtVWI]]></document><document><![CDATA[@alvaroRoldan_ @NathanMorales_ Nunca mejor explicado, desde lo del 15 M no he parado de recibir quejas sobre mi len… https://t.co/G88vXjaqnA]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora de los Dolores de la @hdaddesantacruz en la noche del #MartesSanto en #SSantaSevilla2019… https://t.co/nGTo9GMv7r]]></document><document><![CDATA[@AbeInfanzon @abcdesevilla Miedo me da un conflicto en España sin wifi, la desvandada a casa de los padres pues ser épica 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@accost30 @Well26182042 @LUCAS__LUCASS @Agitando_tudo @BoysMenHots @BoyzSpace @Hairyguys @HAIRY_BigGuys… https://t.co/3JYABlSvJJ]]></document><document><![CDATA[@ramirp @AlbertVs73 Voteu en conciencia pero si pot ser pel be de Catalunya voteu independentista]]></document><document><![CDATA[Juro que não sou pessoa para este mundo, eu dou 200% de mim a qualquer pessoa de quem goste, e fico sempre à espera… https://t.co/laTrRWHbYC]]></document><document><![CDATA[La presencia de Wiltjer todo el último cuarto es un mensaje a navegantes de @LuisCasimiro_ ?]]></document><document><![CDATA[Para objetividad está el jurado. Mis ganadores... mis primos pepecr99 y juanfranmoreno  XXII Concurso Aficionados e… https://t.co/25RJUhqi5H]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Todos esos votos fueron antes del psoe osea quien ha prestado a quien??? Poss esooo]]></document><document><![CDATA[@baskerouacball @palauresist @MiguelLois @FCBbasketPedia @FCBQtecnic @guguseti ZONA DE MIERDA]]></document><document><![CDATA[@virpb ¡¡"Hay banderas a las cuales soba y no descarto que duerma con ellas... La nuestra no sufre ya desamor por el..."!!]]></document><document><![CDATA[@BachyRaimbow Lo sé, iba a salir con el coche a comer con la family y . . . me he quedado de chatos por el viaducto . . . Cachis 😁]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado, el PP no sabe nada de economía, y por eso se cargo España con la burbuja inmobiliaria y lo… https://t.co/8IXLutNk5w]]></document><document><![CDATA[Свой Третий Марафон Мадрида , как всегда сложный марафон с многими склонами за 42 км. en Paseo Del Prado https://t.co/sc9bkt7NM2]]></document><document><![CDATA[Theo no es santo de mi devocion pero nunca pitarle al salir al campo. Falta solo desmotivarlo aun mas de lo que esta]]></document><document><![CDATA[Hay algo más ruidoso que un grupo de españoles: un grupo de argentinos.]]></document><document><![CDATA[Whispering more than 2000 people with a mattress of 500 musicians. The communion of so many different souls with yo… https://t.co/hOtFga60wB]]></document><document><![CDATA[#SantiagoIgnacio a lo suyo ... creciendo y tremendeando con mamá @lolyalejandro LOS AMOSH! @ Alcobendas, Spain https://t.co/qvx9BssPeg]]></document><document><![CDATA[@PSOE @Marsais_ @carmencalvo_ @LasMananas_rne Mi presidente Sanchez Castejon y su partido PSOE EL UNICO REAL CON LA VERDAD Y LAS FORMAS]]></document><document><![CDATA[Labriegos de corazón y esperanza oportuna, agricultores a veces olvidados por las estadísticas y enterrados en las… https://t.co/F1aOqBKF4S]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Jueves! La filosofía es una lucha contra el embrujamiento de nuestra inteligencia mediante el us… https://t.co/lIbwRQsJF2]]></document><document><![CDATA[España no se merece un presidente como el es mentiroso y fullero" para el todo vale si es contra España, los que qu… https://t.co/TR3xVp1rxc]]></document><document><![CDATA[@DiegoRRuiz_ @estadios_Spain @olympia_vintage @Losotros18 @FootballArchive @futestadios @RealBetis https://t.co/oY1GswPWIj]]></document><document><![CDATA[Solo unos idiotas pueden negar el problema. El no estar de acuerdo con la respuesta de la administración es diferen… https://t.co/NdJT6iRwfL]]></document><document><![CDATA[Un envidiable paisaje marítimo y un magnífico plato de pescado!!. A disfrutar!!!. Un abrazo desde Burriana, Comunid… https://t.co/v01uFpu72U]]></document><document><![CDATA[Con la calidad del mejor cine y la comodidad del hogar. #CinesaLuxe llega a #Fuenlabrada con lujo en la pantalla y… https://t.co/8JP28Mf1G5]]></document><document><![CDATA[@Fel_blan Como están esas sardinas!!! Y ese fino. Pasó horas mirando sus fotos]]></document><document><![CDATA[El Banco de España abre expediente a Ron y 40 exdirectivos de Popular https://t.co/HbpOSCwLrY vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@IgorLTavares Tem muito fan service no filme, e um parece que foi feito pra ti. Lembrei na hora da tua propaganda e… https://t.co/gY4sKV3ZcF]]></document><document><![CDATA[Yo digo que gana Leclerc, hemos venido a jugar. #ForzaFerrari https://t.co/y9WxzYK2jP]]></document><document><![CDATA[@Alexia_1290 @NetflixES @HBO_ES Totalmente de acuerdo en cuanto a que el muro de pago tiene que ir asociado a conte… https://t.co/ht0TqlUrhE]]></document><document><![CDATA[@AngelaGordiola @MartaLlabresF @Virginia_Rexach @MalenaMelisB @AnaMaria_pasch @guaschcarlos @ValentinCarrera… https://t.co/ZfFo52rGKp]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @Juanma_Saez @Christi36833350 @Dan__Vader @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @Donpinpon2011… https://t.co/8MxUxLyJP2]]></document><document><![CDATA[mis únicas dos neuronas cuando leo la primera pregunta del examen https://t.co/b4cdg6iEn9]]></document></documents></author>