<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Algún día llegará alguien que te llene el pecho de suspiros... https://t.co/ykVrpKdsMQ]]></document><document><![CDATA[La Ley de la Mente o Ley de la Percepción afirma que es más importante ser el primero en la mente que el primero en… https://t.co/yKq4STBz5D]]></document><document><![CDATA[@gagodecadi El carnaval es una fiesta para disfrutar sigo sin entender porque la gente se lo toma tan en serio!!!!… https://t.co/seC11AgIzb]]></document><document><![CDATA[Este es el método de los fachas para hacer subir la natalidad, niños ficticios con más implicación en la política q… https://t.co/Qr4yW3r1pz]]></document><document><![CDATA[#Més324 Quin espectacle el d'aquests fatxes de les espanyes. Aznar, els pèls de punta.]]></document><document><![CDATA[agoney: estoy empezando la dieta *se come un helado con azucar para un pais entero*]]></document><document><![CDATA[Mis fotos del @FCBbasket 82- @AnadoluEfesSK 72 📷🏀 https://t.co/TFh5PJlS0v #FCBBasket #BarçaLassa #Euroliga https://t.co/ZesnhoLHnC]]></document><document><![CDATA[@Garankor @skakeofanzine 😂😂😂Lo mismo q pasa en salud, una cosa es cobrar una mierda y otra no cobrar]]></document><document><![CDATA[@XaviPalauCe @AntonioRNaranjo Y mira quien lo dice! Con su cara no saldría de mi casa y habría que ver cuando habla🤣🤣 Respete!]]></document><document><![CDATA[@Carriepol @LoXabvi @gabrielrufian @Irene_Montero_ @cayetanaAT Un respecte a les verduleres!!!]]></document><document><![CDATA[@LugoVox @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gbhXztO30N]]></document><document><![CDATA[@vox_malaga @abcdesevilla Un gran orgullo para todos los malagueños, @JoseELaraPelaez es una bellísima persona, de… https://t.co/vCPH9lCJbd]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @malemalefica @contrastado @arr_co #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/N2m0pCM1Zf]]></document><document><![CDATA[Estilismo do Aquí Galicia dende a #FeiradoViño do #Ribeiro en  #Ribadavia . . . . #camisetalencera e… https://t.co/qoXd1ynnk0]]></document><document><![CDATA[@GozoaCatalunya @Avia__Maria Ex quin fàstic.  Molt bona documentació 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[Meraki /meráki/. Del griego, adjetivo utilizado para describir algo en lo que se pone mucho empeño, creatividad o a… https://t.co/biRGlJV018]]></document><document><![CDATA[@AreoMagazine @MrEwanMorrison I imagine lower self esteem, loneliness and so on and so on. As for celebrities exact… https://t.co/rPSiLJnydO]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Calla una mica noia, ets un plom, que no veus que precisament per ser català no el vo… https://t.co/fpbsk4IL2v]]></document><document><![CDATA[Voleu aprendre més sobre Google docs? Avui vespre teniu l'oportunutat. Animau-vos!!]]></document><document><![CDATA[Mira que la voz de amaia me parece increíble pero la cancion parece una nana]]></document><document><![CDATA[@Nopanaden Parece  un castigo divino,por algo que estamos haciendo mal.]]></document><document><![CDATA[📲Envia’m un WhatsApp al 663795024 i el meu equip t'informarà sobre les últimes novetats de la meva activitat i la d… https://t.co/TTGzdR88is]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Et vous dites quoi en entendant Mélenchon soutenir et excuser la politique sanguinaire de Maduro ??]]></document><document><![CDATA[#visualthinking en #21JGI otra forma de pensar e innovar. Elena Urizar siempre impacta https://t.co/Afs4Ze2TWV]]></document><document><![CDATA[Sé que os lo digo todas las veces, pero es que es importante: estoy sola en la libre y me hago pis.]]></document><document><![CDATA[@Otriadas Desde el primer momento dije que Iglesias no es de confiar y lo esta demostrando..😙]]></document><document><![CDATA[#MVT Me pregunto: que imagen tienen los españoles de los políticos Casado-Rivera hoy afirman algo y mañana lo contr… https://t.co/hT6q0Om3SC]]></document><document><![CDATA[-toc toc --¿ocupado? -nooo pasa...está vacio...soy el retrete que he aprendido a hablar..no te jode...]]></document><document><![CDATA[@JuanMolinaCabel El programa está claro: 1. Animales  2. Medio ambiente 3. Justicia social https://t.co/TekQMS0nSB]]></document><document><![CDATA[De aniversario @BSMOgranada FELICES 25  @Julitowb2 @Aiinhoacastello @palomaRivLoz ❤️ https://t.co/3ikYE1s2b4]]></document><document><![CDATA[Es el maltrato más grande de la humanidad. Ya ni van a poder meterme en la cárcel.]]></document><document><![CDATA[@pachalou23 @Josecastelld Eso sólo lo hace Vasile y AR . No dan trabajo a los profesionales...se lo dan a los bagos… https://t.co/x0D575ZGbG]]></document><document><![CDATA[A ver señores, para verlo repetido no salgo yo del trabajo que me las pelo. Yo pago para verlo en directo!!! @toros]]></document><document><![CDATA[@VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Los insultos guapa a otro sitio que será mejor que nos respetemos todos.]]></document><document><![CDATA[@TomasCasas_1 @ahorapodemos Algo de eso corre por los mentideros políticos]]></document><document><![CDATA[👏👏👏 El Bernabeú en pie en silencio en homenaje a las víctimas de los atentados en #SriLanka #ConLasVíctimas]]></document><document><![CDATA[@Balbotinica Pues este Individuo  FLOREN  el del castor por Ser quien es. Nos ha costado Mucha pasta a los ESPAÑOLE… https://t.co/JcWb9JbtXA]]></document><document><![CDATA[Calentando motores todos a bordo  🚀🛸🛸🛸 @navedelmisterio  @carmenporter_  @Diego_FDM  @geoestratego  @EnriquedeVicent  #CuartoMilenio]]></document><document><![CDATA[@sylveba @philippepoustis @fhollande Ils sont déjà au fond de l’eau !!!]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte No las oigo vociferar, ni ahora tocan el bombo, ni bailan. Claro, es verdad, es que el animal este, no es español.]]></document><document><![CDATA[Io e il concetto della "Mona de Pascua": mi avessero detto di far mangiare a mia figlia una ciambella industriale,… https://t.co/9PG38r9SUc]]></document><document><![CDATA[.@CfdtBerger "#réformeretraites pour la @CFDT il n'y a pas besoin d'un report de l'âge légal de départ à la retrait… https://t.co/D4QXVxR3AG]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @Pablo_Iglecias el más tranquilo y educado]]></document><document><![CDATA[@vecinosmalaga @edifeicios @pacodelatorrep @Gemmadelcorral @fjpomares Responder y no dar respuesta es paripé]]></document><document><![CDATA[O @_unidospodemos_ perde deputados, a @Esquerra_ERC reforça e tem um resultado histórico. Acompanharemos os próximo… https://t.co/c4rWomB5T6]]></document><document><![CDATA[@jorditurull Esto.lo estas soñando todo.mentira estas cagao y eso que Pedrito te dará el.ondulto y lo sabéis]]></document><document><![CDATA[Visto lo visto para que dos debates. Yo me quedo con la TVE añ menos no ganan dinero. Atresmedia al final será luci… https://t.co/dcsBgVzP6U]]></document><document><![CDATA[Buena oportunidad para seguir pensando y exigiendo la #ciudad que queremos en #NESIforum #Malaga y en junio 2020 en… https://t.co/JlsX9yuZvP]]></document><document><![CDATA[Deseando que alguien diga que es un bulo porque de ser verdad, es tremendo]]></document><document><![CDATA[@luciaibanezorti @Albert_Rivera Esta viendo su final https://t.co/ufHB11KRrh]]></document><document><![CDATA[El que quiera que le guarden luto, que se muera y ya  - No opino así, yo siento que si debe haber un mínimo de re… https://t.co/CcVMG1QwvR]]></document><document><![CDATA[Al menos sabemos como se distribuye el territorio español,incluida Cataluña.]]></document><document><![CDATA[@isiklifans @toygarisikli Guión, música, actuaciones, todo MARAVILLOSO...]]></document><document><![CDATA[@jaarreaza @NicolasMaduro Gracias mi respetado presidente @jguaido por tantos logros en tan poco tiempo y con estos… https://t.co/DZgE5K9LM3]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith @vox_es @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/lIw5ACRq4p]]></document><document><![CDATA[@HimuraBattou28 @fei_rock Me parece fundamental lo que dices de que no cae en el juego de Oprah. Supuesto y documen… https://t.co/MjAzGuc4xo]]></document><document><![CDATA[Qué bien sienta cuando tienes ya todos los deberes hechos a las 2 de la tarde y te puedes dedicar a vivir la vida l… https://t.co/e9zVIJwKsX]]></document><document><![CDATA[Por favor que se lleven a rivera está atacado de verdad necesita algo, alguien que se haga cargo, de él, no sea que… https://t.co/6ZvS8ztUqo]]></document><document><![CDATA[@Leinho1906 ... Un canto a 🧡 #GaliCia 🧡hey, es mi Tierra madre ...  https://t.co/M3rQvhPD0U https://t.co/F02J0iN6HA]]></document><document><![CDATA[You're just too good to be true I can't take my eyes off you You'd be like heaven to touch I wanna hold you so much… https://t.co/pb6kdBdK04]]></document><document><![CDATA[Dava tudo para que o meu pai fosse mais liberal, foda-se, que mente retrógrada, não posso fazer nada, que para ele é tudo o fim do mundo pqp]]></document><document><![CDATA[Qué pena, Sri Lanka.   Concédeles el descanso eterno, Señor, y que brille para ellos la luz perpetua.]]></document><document><![CDATA[@OHerencia @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Estamos ahí rondando ese sub 50 💪. Es que si lo lograba… https://t.co/N1JnMji0og]]></document><document><![CDATA[@federicoalves @venezuelaavila @zamnySuarez @realDonaldTrump @EmmanuelMacron @AngelaMerkeICDU Con el Hambre en Nues… https://t.co/01tiJl3XsP]]></document><document><![CDATA[@guerra_saiz Orgullosa tienes q estar de tener un hijo así, educado y buena persona]]></document><document><![CDATA[si veis que va pasando el día y estáis muy a gustito en casa y no os apetece ir a votar pues os jodéis, os levantáis y vais.]]></document><document><![CDATA[Nos vamos a ver el Madrid con el abuelo... en Parla https://t.co/K1ehRHCYeB]]></document><document><![CDATA[Mi proyecto favorito no engorda mi bolsillo, engorda mi corazón ♥️🌎 Gracias @Malagaaldia1]]></document><document><![CDATA[@ruizdemorante @ussitano Nivel físico y nivel competitivo no son lo mismo]]></document><document><![CDATA[@fjberman @pepitongrillon @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/MZkkYrtR0r]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Intentar comprendre tot allò que som i que ens passa ho trobo natural. Una de les coses que caracter… https://t.co/Crn6M5HwvX]]></document><document><![CDATA[Mi clase me da bastante guerrilla pero cuando trabajan tan bien como hoy me hacen sentir tannn orgullosa... 😊 Hoy están pa comérselos!]]></document><document><![CDATA[Tou a nadar em molly water, tenho uma molly pool Vou morar pá Califórnia, viver em Malibu Tou a nadar em molly wate… https://t.co/7A8NKIHe1k]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @_MinaMurray Qué tendrá que ver la alfalfa pa comer trigo !! Cuántos millones de chinos hay ??]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil Ah no? Doncs moltes iaies que van anar a votar perquè a Tv3 les varen dir que s'h… https://t.co/SuAUYmaNCd]]></document><document><![CDATA[Me hace mucha gracia que la gente de Vox su argumento sea que viva España.  Hay mucha gente que ama España y no vota a Vox.  De nada.]]></document><document><![CDATA[Soy la loca, peleando sola en el carro. Mi mejor insultó fue sacarle el dedo por el retrovisor, me pasó por el lado… https://t.co/O0nc476uYG]]></document><document><![CDATA[Regresando al siglo XX: experimentación médica dentro de prisión https://t.co/NxMad8LYbt]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @javibalboa85 Despreciais al barça..messi en la seleccion argentina no destaca y con el barça si..… https://t.co/2aypN2L8zE]]></document><document><![CDATA[@Verde1Y @GeneralDavila Si eres de Madrid debes ir a la Delegación de Defensa, calle Quintana; si fueras de provinc… https://t.co/oDBlPKvIcS]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres  solo se puede conseguir con el voto #28A #VotaPSOE #HazQuePase porque #EstamosMuyCerca]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Pues si es así .el PESOE  Se equivoca, Por que si VOX  a fragmentado  El voto de las derechas. PODEMOS  la… https://t.co/QrIb0PQgAK]]></document><document><![CDATA[@ridermarina Y subvencionar subiendo los impuestos ,no a los ricos como dicen ellos a los trabajadores ,para pagar… https://t.co/1Xx0osdJQ8]]></document><document><![CDATA[@HoyuelitosVIP @sylviapantoja11 Cierto todo tv5 a echo víctima a MJ como tu dices les a salido el tiro por la culat… https://t.co/Pi81EXUdS2]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas @icaro_2 En huelva a los churros los llamamos calentitos, es lo q tiene el andaluz y sus localismo, es mu lógico]]></document><document><![CDATA[@macu50 @MADRID A ver, esq hacen mucha propaganda del centro, pero solo es para poner trabas a la vida en general,x… https://t.co/MjSkh9tbk9]]></document><document><![CDATA[Dude, já vi a 1° temporada de The 100 umas 3 vezes e ainda não superei as mortes do Wells e do pai da menina de 9 a… https://t.co/qiSrCNAk0c]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza que un periodista detrás de pantojilla sino Bale ni el trabajo de mirarla jjjjjjjj]]></document><document><![CDATA[@TVConchi Jajajajaja, mientras no se quede parado en mitad de la nada y huela a quemado, te libras de sentirte por completo extremeña.]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @aragonturismo @visitaragon @AFZnoticias @fotosdezaragoza @ZgzFotos @MagnumPhotos @PhotoClub_es… https://t.co/Q3CCc8nRZo]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 A vox aunque esté en contra del #taxi.??? Este señor es un asalariado que odia a su jefe y quiere verle ma… https://t.co/geS5vwIGoi]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pues oye si lo tienes tam claro para… https://t.co/3N5lEow8VO]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO - ¡Firma la peti… https://t.co/cjRk1xDoYy]]></document><document><![CDATA[@marcelaquijote La están dejando... niquelá. Igual para cuatro exorcismos todavía puede tener utilidad... No creo q… https://t.co/6dt0RSuASa]]></document><document><![CDATA[No podemos llegar al final de la vida en un estado perfecto Tenemos que llegar al final de nuestros días Derrapando… https://t.co/ehlZBgN1ky]]></document><document><![CDATA[O que é ISTO? Eu rendi-me logo e para perceberem o significado numa única frase, imaginem uma marca portuguesa, cuj… https://t.co/bPb3nh8Ocv]]></document><document><![CDATA[Es q no puedo creer q seais tan puto egocéntricas de creer q todo el mundo tiene las reglas como vosotras o incluso… https://t.co/zkQ4XQidwE]]></document><document><![CDATA[Quando a tua consciência ta limpa e tu sabes quem és , não tens que provar nada a ninguém]]></document><document><![CDATA[@BegoaCuriel @miguelalbandoz @RocaEditorial @blancarosaroca @silviafa14 @gemagarciadelam Y tanto!!]]></document><document><![CDATA[Dice una tipa en @HerreraenCOPE que ayer ganó IglesiJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAAAAJAJAAAJAJAAAAAJAJAAJAAJAAA  Venga, hasta luego, señora.]]></document></documents></author>