<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@nava_marquez @VmorVincitOmnia Si que los veo churra,  para reírse son cojonudos]]></document><document><![CDATA[@Heritep @ahorapodemos Es que con ese modo ultra consiguen lo contrario. ¿De verdad creen que quien ha cambiado su… https://t.co/GWracQoyjZ]]></document><document><![CDATA[33 minutos, 5 tarjetas amarillas estrictas y exageradas y ahora un "penalti" por una manita intrascendente que él n… https://t.co/Id1Gwvaztf]]></document><document><![CDATA[Corre lá nas mídias digitais pra conhecer nosso disco "Se Liga Aê" !! Foto de um dia incrível em Alfenas - MG com… https://t.co/LXxQ3vI5HK]]></document><document><![CDATA[Bugaboo = source of fear  At over 1000 BUCKS (pavos) a STROLLER (carrito), I think it’s an appopriate name. 🤣🤣  Tha… https://t.co/0Vz0uyTzX9]]></document><document><![CDATA[@manuelacosta76 @Nutridepor Estoy centrado en los playoff de la Euroliga.....]]></document><document><![CDATA[@TaboadaLucia @Redada Hay alerta naranja por fenómenos costeros para mañana 😪]]></document><document><![CDATA[@najera2000 Hay dos formas de responder a estas preguntas. Investigando el proceso que lo genera, lo que nos lleva… https://t.co/qtF5u8oomQ]]></document><document><![CDATA[Los extremismos políticos no son la solución. Hay que colocarse en el centro, subraya Miguel Fluxà en #IIIForoElEconómico]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M @sanchezcastejon @PSOE @PSdeG Gano la VERDAD, LA HONRRADEZ P.S.O.E Y PERDIERON LOS CORRUPTOS DEL PP Y LAS TRES DERECHAS]]></document><document><![CDATA[¿Pero esta tipa, Jody williams puede ser Premio Nobel de la Paz? y ¿Como puede ser que esta guerrillera, que mete c… https://t.co/d3BuIsuwdZ]]></document><document><![CDATA[En las #grutadelasmaravillas #aracena #huelva #viernessanto #semanasanto2019 #family en Aracena, Spain https://t.co/wJ93HPKggl]]></document><document><![CDATA[Partidazo. Me ha gustado más el Liverpool en la primera parte, pero se ha de vacío por su falta de remate. El… https://t.co/pIdIlQ8ObO]]></document><document><![CDATA[@mpalacioses @maraton_forever @tato_jm Los primeros, y Navarro,  se quejaron del frío. https://t.co/pkYeJCvW5D https://t.co/BHf4zyxQFn]]></document><document><![CDATA[Sin entrar en spoilers, pienso que hay dos que, sinceramente, decepcionan y tratan mal al personaje]]></document><document><![CDATA[!Putos y miserables DESGRACIADOS! que se meten en política con el único objetivo y fin es ROBAR, ESTAFAR y ENGAÑAR… https://t.co/YB8dsv6eYt]]></document><document><![CDATA[#Repost by.daniiela • • • • • • [🎶]Ni gucci ni prada [💬]¿Que día empezáis y acabáis semana santa? [💙]Dadle apoyo! •… https://t.co/0A7RsNK5kR]]></document><document><![CDATA[Ahora mismo en @laventana la entrevista a @zaharapop repetida, no la escuché en su día y es muy bonita e interesante]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA @lau_duart Si ese es tu conocimiento de lo que se supone entiendes,que  no harás con lo que no entien… https://t.co/hJ1h4bPURR]]></document><document><![CDATA[Quero agora as manchetes do CMTV a dizer que o Sporting no passado investiu muito nas modalidades]]></document><document><![CDATA[@carmenalcayde https://t.co/rn7Gl3vtmW parece ser que alguien te recuerda!]]></document><document><![CDATA[De los días que pero me encuentro y no llego al puto metro pq se ha adelantado otra vez 1min]]></document><document><![CDATA[Sí, puede que Xavi haya sido el mejor futbolista de la historia española. Y también el más infravalorado...]]></document><document><![CDATA[@RM__15 Mamadou, Marcius y @tbropleh3 sois una plantilla para recitar siempre y de memoria pasen los años que pasen… https://t.co/QXFjlh9VkS]]></document><document><![CDATA[Tras 22 partidos en la competición, @valenciabasket tiene la oportunidad de volver a hacer historia. De volver a ga… https://t.co/EsjvwXWgqU]]></document><document><![CDATA[¡Los demócratas del mundo se acercan y estrechan lazos! Magnifica iniciativa del Grupo de Lima. Excelentes mandatar… https://t.co/cRXqCOhqHa]]></document><document><![CDATA[No podía faltar hoy, #DiadeLaMadre, un pequeño homenaje a nuestra madre, #MarisaDelCampo, en la foto navideña rodea… https://t.co/jA7j1UfXlH]]></document><document><![CDATA[Menos mal que es festivo. Así he podido revisar un paper pendiente y escribir la evaluación de otro @CientificoenEsp #vacaciones]]></document><document><![CDATA[@angelgarridog @Cs_Madrid @ignacioaguado @Albert_Rivera Sr Garrido usted se une pero yo me apeo, que pena.]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Basta ya de intolerantes machistas y supremacistas de extrema izquierda]]></document><document><![CDATA[#focoMLG Martes Santo para la Cofradía del Rocio: los mayordomos de sección de nazarenos dan doble golpe en el suel… https://t.co/sj9FfBmHAA]]></document><document><![CDATA[- Pablo Casado (PP)  En el momento que salió elegido como líder del PP, el partido cavó su propia tumba. Es inútil… https://t.co/70ZiSGkdGH]]></document><document><![CDATA[Tenho 20 euros na carteira e já nem me lembrava. Quem paga as putas hoje sou eu!]]></document><document><![CDATA[@hastalos_eggs @hispano__ Así que estás comparando manifestaciones con golpes de estado. Me está quedando clara tu postura, sí]]></document><document><![CDATA[@CarmeBarcelo No tienes vergüenza ni para pegar un sello. Con el atraco que le habéis perpetrado al Liverpool y tie… https://t.co/5MNd55uhGX]]></document><document><![CDATA[@elvarnoexiste @realmadrid Dale las gracias a FlorentinonPerez de este desastre de equipo.]]></document><document><![CDATA[Pero has tenido la suerte de qué Carlos Suárez mejor gestor que ha tenido el Valladolid para mal nunca un equipo de… https://t.co/lS700oSOs8]]></document><document><![CDATA[#RealZaragoza ,pronto deberá la Fundacion aclarar sus intenciones:si continua como afrontará la 19/20 y si se apart… https://t.co/yCjdOI2tNW]]></document><document><![CDATA[@franjavmoreno @MalagaREC @David_Varea @edifeicios @CurroTroya @gongoraa @darrabali @pituskaya @museo_aduana… https://t.co/KyHUaRMBRB]]></document><document><![CDATA[Votar en la misma mesa que lo hará  @Albert_Rivera @CiutadansCs con la presión mediática preparada L'Hospitalet… https://t.co/8QNzGLxvzN]]></document><document><![CDATA[Discutir con una persona que ha renunciado al uso de la razón es como administrar medicina a los muertos. - Thoma… https://t.co/duxthJ1oRx]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 115. Frankenfish  Su nombre lo dice todo, poco más puedo añadir. https://t.co/EAyOGR7Ol6]]></document><document><![CDATA[@crmn182 @Ripstott @Elenous18 Veo a barbahijaputa poniendo huevos en el centro de una sala rodeada de insectoras ad… https://t.co/98W9tlTvPX]]></document><document><![CDATA[Hay quién intenta dar alguna propuesta y hay quién se dedica a interrumpir y poco más. Rivera se está cubriendo de… https://t.co/MnrNTf0cvS]]></document><document><![CDATA[Sevilla sigue teniendo rincones #SSantaSevilla19 #SsantaSevABC https://t.co/wHqarq7ngR]]></document><document><![CDATA[Felicidades a los que hoy celebran su onomástica y/o aniversario/cumpleaños]]></document><document><![CDATA[Y lo que tú quieres es que te llore, que a tu casa lleve flores? en Málaga, Spain https://t.co/oeoo6fFjzL]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ajuntament de Barcelona https://t.co/oMjv8PdG4o]]></document><document><![CDATA[@Hipolitosan59 @VOXEspartinas Uno de los muchos equipamientos que construyó el gobierno del @PPEspartinas y que han… https://t.co/XC1bwN8nME]]></document><document><![CDATA[España se acostó monárquica y se levantó republicana. El rey reconoció la victoria republicana y se exilió. El 14… https://t.co/KK4Fl0AO3m]]></document><document><![CDATA[Un tracte més just? NO. Volem la #SobitaniaFiscal.    No volem amo, ni a Madrid ni enlloc.      #AlbinyanaPresident… https://t.co/NIIpwa5zhj]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Pues si .La incoherencia se paga. Algun joven líder no se entera de que va la cosa.]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista O exército não, elementos despreparados ou mal intencionados. Pode que a instituição fique compromet… https://t.co/dFhmfUAnWz]]></document><document><![CDATA[@TabarniaToday @Societatc les paso igual, tranquilo "hucha" que ya llegara el verano.]]></document><document><![CDATA[Felicidades por lo que les toca a los Srs. Seoane y Vila ( @Rubenvilapampli  )]]></document><document><![CDATA[@Epicureo64 @Fourty35 Tampoco me voy a poner a llorar si empuran a Michavila después de lo que dijo del Senado.]]></document><document><![CDATA[Otro año más celebramos el Día Mundial de la Poesía con gente distinta siempre, siempre en familia. Más fotos y víd… https://t.co/0oIPGZreIT]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Dan__Vader @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/fDZLVbHiNe]]></document><document><![CDATA[La Galería Mayoral propone un "diálogo inédito" entre Chillida y Zóbel en una muestra comisariada por Alfonso de la… https://t.co/Pf9drklmsN]]></document><document><![CDATA[Es primavera. #bmw #bmwpower #bnwphotography #blackandwhite #instablackandwhite #bn #bnw_zone #iphonexs… https://t.co/6jyTnkDLAd]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @KRLS 😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/JIMMEw4JkO]]></document><document><![CDATA[La España igualitaria, libre y de futuro es #LaEspañaQueQuiero ¿Y tú? https://t.co/2azc3WUabM]]></document><document><![CDATA[@supertiolavara @SoleIlusa @Donicela3 @_graka_ @Ivanjode No,algunos no tienen cerebro tiene mierda,la cagan cuándo… https://t.co/tgla5FEJdL]]></document><document><![CDATA[@Squall1x @djpilow89 Pides retirar una subvención pública a una institución pública... ¿¿??  Y por si no lo sabes,… https://t.co/NmwxlbKzzV]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01 @ElPaco17170917… https://t.co/2KXAcdagbi]]></document><document><![CDATA[A fine spring morning , birds sing while a Spider egg dance. #Sevilla #spring #naturaleza #nature #naturelovers… https://t.co/YL5JPI6CFx]]></document><document><![CDATA[Gracias @valenciacf por premiar la fidelidad de los que hemos ido al 100% de partidos, somos socios 31 años ininter… https://t.co/W0E9UJTppp]]></document><document><![CDATA[Los dos últimos episodios de @GameOfThrones, por la trama en el punto que está, deben ser de lo mejor de la serie p… https://t.co/K3k7Qq4RNc]]></document><document><![CDATA[Ya pasó el tiempo del rosal, pero ahora viene el de la hierbabuena... ¿les apetece un mojito? 😉 https://t.co/WwjRVEqCmE]]></document><document><![CDATA[Inter y Barcelona no jugarán la final de la UEFA Futsal. Por ello hay que llegar a la final, hay que jugar el año q… https://t.co/IBiCFvjJah]]></document><document><![CDATA[@SoniaLopVar @bngemigracion Aquí non, salvo que che chegase a documentación. Vaia, que eu vou ir igual e tentar que… https://t.co/tdSpJmZC2s]]></document><document><![CDATA[#yacentezamora #semanasantazamora #zamorafotografica #zamora #sinfiltro #instagramers en Iglesia de Santa María La… https://t.co/x9Ss2r28Fe]]></document><document><![CDATA[Como en las películas de Alfredo Landa de nuestro cine de destape y etc.....Ánimo españoles,que ya son nuestros]]></document><document><![CDATA[Impensable e increíble !! Un especialista en el balón parado (Emery)contra un mister que no suele hacer goles en Ab… https://t.co/MWr8pq5hrc]]></document><document><![CDATA[Mi sobrina definitivamente es lo más bonito que he visto en mucho tiempo]]></document><document><![CDATA[PABLO IGLESIAS,HABLANDO CON MAS EDUCACIÓN QUE NADIE, HA SIDO EL MEJOR Y EL MAS INTELIGENTE EN EL DEBATE DE LA SEXTA.]]></document><document><![CDATA[@manuelhuga @tediosa_miss Pues sí, opino que tienes razón. https://t.co/6795nJsYBT]]></document><document><![CDATA[@jamfry_ @VillaSalar Para mi gusto el más bonito de los que han diseñado: la carga emcocional del descubridor anda por medio... 😂]]></document><document><![CDATA[He hecho exámenes orales con más improvisación, hasta el moderador anima a faltarse el respeto #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@manuelvalls @MartaArpema @InesArrimadas ¿Que ha dicho Arrimadas sobre la Conmemoración hecha hoy en Alemania?]]></document><document><![CDATA[Por qué algunos filtros de instagram suenan al hacer la foto aunque esté el móvil en silencio no lo entiendo]]></document><document><![CDATA[#nolodudes👌 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/n5sBndjCsS]]></document><document><![CDATA[Nada como lanzarle varios baldes gigantes de agua a un edificio de piedra en llamas, con todas sus obras de arte de… https://t.co/Ag3Y82tOUj]]></document><document><![CDATA[Inagotable THOR #tagoa #ecoocio #obedienciacanina #paseoscaninos #conmascotaesmejor #sinovienestelopierdes… https://t.co/pkfONpaV5Y]]></document><document><![CDATA[@telepizza_es Cuando los tíos se hacen los machitos para llamar la atención de la chica que le gusta #DevoraLibros https://t.co/c7Hj8uD1OB]]></document><document><![CDATA[Detenida en Valladolid por agredir a su madre de 93 años #ungaungaarmy #LaManadaFeministaCalla y es que son unas… https://t.co/W08vPoOuEq]]></document><document><![CDATA[Un Mundo en Elche; una Ciudad Muchas Culturas todo un éxito de convocatoria y participación; hoy en Elche la dive… https://t.co/6hohO9Yeuu]]></document><document><![CDATA[ross bolton a levar na boca do jon snow é tipo top1 das cenas mais satisfatórias da série]]></document><document><![CDATA[@npmtwit @ierrejon @hugomabarca La constitución dice que es secreto, ósea que el estado ni ninguna institución te p… https://t.co/plFVI44rWB]]></document><document><![CDATA[@AndiOnrubia Ése es el problema del fútbol francés, me pongo a ver un rato el Montpellier-Toulouse y la sensación d… https://t.co/2Z918RZ3XW]]></document><document><![CDATA[@FSerranoCastro Por fin hay políticos que quieren hacer su trabajo. Gracias!!]]></document><document><![CDATA[Casado miente cuando niega que llamara "golpista" a Sánchez https://t.co/ziWKvcCxAp]]></document><document><![CDATA[@juevesantes @SuperbainK @giradonuts @the_raven77 @carlosherreracr @ArjonaAdolfo La que liamos en un momento 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@CaptainGavilain Si el desgraciao este se leyera los documentos le iría mejor.....menudo melón]]></document><document><![CDATA[@MarceloSpinell3 Veo en este TW una falta total de respeto a la persona. Claro, si desde 1930 prácticamente no existe el Estado de Derecho.]]></document><document><![CDATA[📣 Excelente noticia 👉 Bruselas corrige a la baja el déficit de España y lo sitúa en el 2,48%, mejorando  previsione… https://t.co/jo7dJMbNIz]]></document><document><![CDATA[@umprototipo Relativamente à privacidade, andamos aqui nestas redes voluntariamente, por enquanto. optamos por cede… https://t.co/98geUMkvIr]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de nuestras tradiciones. Gracias a todas las familias que hacéis posible que podamos presumir de esta fie… https://t.co/8w436hVmEX]]></document><document><![CDATA[@BetisStats Ahora con sacar el manquepierda mal entendido que tienen algunos y los golpecitos en el pecho y en el e… https://t.co/jWKxCQ96eR]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/jD6J98y0Hl]]></document></documents></author>