<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#LeyDeCarreraMilitarÚnica #45SinDespidos #DerogacionLey08_2006 #EreEncubierto]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay ¡¡""Los hay idiotas por decisión propia...es lo que les dada el cerebro de serrín"!!]]></document><document><![CDATA[@jose_loreto12 @Seviyistamateur JAJAJAJA lo siento, no suelo salir a la calle a ver muñecos y estando en segunda, l… https://t.co/MDZdv8V4HP]]></document><document><![CDATA[#Tauro Creías que lograrías mucho más de lo que has conseguido en ese trabajo. No conocías las circunstancias reale… https://t.co/PymjPTNlFE]]></document><document><![CDATA[Socialismo, comunismo, PODEMITAS e izquierdas podridas, síntesis de ruinas reunidas.]]></document><document><![CDATA[Code Red &amp; Dan Winter - 18 (ReCharged Bootleg) https://t.co/kIWJ4msidO vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@massimo3651 @pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59… https://t.co/pS9cnA8oZX]]></document><document><![CDATA[¡Gracias por la confianza! Seguiremos trabajando duro para llevar a #Tarragona al lugar que se merece: lo más alto… https://t.co/wRImJB20Mf]]></document><document><![CDATA[se @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/H8NnyLhdGM]]></document><document><![CDATA[@nikamonina hay stc del TC o Supremo que afirmaba que la no gravacion impedia ejercer adecuadamente el.acceso a una segunda instancia]]></document><document><![CDATA[@pabloharour @_ElAguijon Debe estar el pobre removiéndose en su tumba al ver al PSOE pactar con ellos]]></document><document><![CDATA[@EsRepsolAbraham @ALBERTOSFC @SFC_on_FIRE @dymtecos @LevanteUD @coke23andujar @AntoniiioLuna @JoseGCampana Alberto Nostradamus]]></document><document><![CDATA[@Asil_Vestra0 @Santi_ABASCAL https://t.co/BNdaLOopFr Tan pequeña y tiene más cojones que tú... INSUMISO.]]></document><document><![CDATA[@siempreefese @CsCartagena @Cartagena_Spain @CsRegionMurcia @laverdad_ct @LaOpiCartagena @vallemiguelez… https://t.co/PvFNP8pXU2]]></document><document><![CDATA[@a_degrado @raqueltejero_ @okdiario Eso es evidente.....SANCHEZ es un TRAIDOR A SU PROPIO PAÍS]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Pido a Dios que mañana por la noche vuestra rabia sea mayor que mi alegria, que será mucha.  #OrgulloSocialista]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump El PIB de EEUU crece más de lo esperado. Bastante más. Y pensar que las bolsas cayeron cuando salió Trump.]]></document><document><![CDATA[Y no, no es coña, sólo hay que ver las visitas que tienen   los otros colaboradores y él. Los adelanta por la derec… https://t.co/avOHj9bAxi]]></document><document><![CDATA[Hoy me he despertado con la inquietud por saber si todavía conservo mi nacionalidad colombiana. Y he nacido después… https://t.co/BaG1uORXEj]]></document><document><![CDATA[@merkur1989 Las veces que yo lo he usado, y en fiestas han sido bastantes, no he tenido ningún problema.]]></document><document><![CDATA[¿Aún no sigues nuestra página de @facebook ? https://t.co/DQ78dwP6e7 #dancers #ballroom #latin #dancesport #dance… https://t.co/zW0npohkjW]]></document><document><![CDATA[Me cago en tu puta madre @QSetien y en los pases horizontales en nuestra área que obligas a hacer bastardo]]></document><document><![CDATA[@ManuLBS @veteranodelada @AD_Alcorcon @ADAlcorconFSF Gracias señor, hace muchos años que tu jugábamos juntos en est… https://t.co/F7PW2oinTm]]></document><document><![CDATA[@FranHervias @CiudadanosCs Amos,... Que el único que se libra es @Pablo_Iglesias_ de @ahorapodemos 😅...  Pués,... Mira que bien. 😉👍]]></document><document><![CDATA[No tenéis bastante con el panfleto del tirantes, que os queréis infiltrar en grupos para minar desde el interior...… https://t.co/eHK5cvTPHd]]></document><document><![CDATA[Tiene la vida más vida si la tienes cerca... GRACIAS 🖤 @NadiaaBouti99 https://t.co/teLeYfNCG9]]></document><document><![CDATA[@RoserRoses @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/rMKEuraUpT]]></document><document><![CDATA[Camilo Nogueira en Moaña: "Galiza ten que comezar de novo e comezará" #UnhaNacionNoMundo #ARazonResistente @Xerais… https://t.co/ep8WiydSNe]]></document><document><![CDATA[Muchos se contarían en la #FeriaSevilla19  Te doy la clave: ellas son las protagonistas, ahórrate sofocones, y disf… https://t.co/jNhYREyWEw]]></document><document><![CDATA[Apoiem os vossos amigos por mais que o trabalho deles numa fase inicial seja um fracasso.. Ainda lembro de quando o… https://t.co/2AXq9DTvfu]]></document><document><![CDATA[Día negro en el calendario de la historia de la humanidad. Hasta siempre Notre Dame]]></document><document><![CDATA[🚨 🚨 🚨   Nuevo video de @SoyEmiliamusica: Fugaz LIVE https://t.co/lsjUvhAI5B]]></document><document><![CDATA[@claire_und lo que niego es la ida de olla del cambio sea originado por los hombres cuando en más de 2/3 viene infl… https://t.co/clt64xyAgz]]></document><document><![CDATA[@Kapten he possível pegar uma viatura para 5 pessoas até o aeroporto em Lisboa?]]></document><document><![CDATA[Vengo a recordaros que Edurne hizo Ven por mi.  Ya está, ese era el mensaje.]]></document><document><![CDATA[No tuitees Plácido que estás borracho no tuitees tío en serio te vas a arrepentir por muy guapa que sea y te guste tío no tuitees]]></document><document><![CDATA[Si no son sostenibles: sanidad, jubilaciones, etc. Tampoco es sostenible, mantener en libertad a, Pujol, González,… https://t.co/2iMKVqwkd3]]></document><document><![CDATA[#Almería lo tiene todo, solo faltas tú Hoy, #Madrid sabe un poquito más a mar, a sal, a mediterráneo. Hoy, Madrid t… https://t.co/D4dYUUVCTb]]></document><document><![CDATA[De Andújar en hermandad eres vida, fe y esperanza. #banderas #estandarte #abanderados #romeriavirgendelacabeza2019… https://t.co/OV39wUVbpr]]></document><document><![CDATA[@acostal24 Pero que vídeo ni que hostias!, esta foto la he capturado del vídeo del gol, es totalmente real, no hay más]]></document><document><![CDATA[Curioso que algunos que se posicionaron a favor de Ñete Bohigas, al que onsideraban "su" entrenador,  ahora se abra… https://t.co/uVCXdWRlQa]]></document><document><![CDATA[Mare de deu @amuntpedro que se cae el equip dels valencians. #SabiaNaturaleza]]></document><document><![CDATA[Investigadores españoles descubren un nuevo tratamiento del cáncer más eficaz y menos tóxico https://t.co/NES8G4meBD vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[@enoticiescat Fascistos y fascistas del antifascismo https://t.co/0PQMH8AHxA]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/GsXj2pi5Tv]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics Con personas como ella o comos Suárez Yllana, que puede salir mal?]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si la gente se perderá por Barcelona al ser la mitad de las calles iguales]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi Mi libro preferido de NOVA son muchos, pero El libro del día del juicio final es especial para mí… https://t.co/82Y1rLZmrM]]></document><document><![CDATA[Y estamos en el S.XXI? Lo vemos nosotr@s,los q tienen q verlo cierran los ojos. De pena. #FelizFinde  #UnidasPodemos]]></document><document><![CDATA[@cheergiio @blancahers @PepitoStilinski @bellisima_gh @Realimperfectly @Jav_StylesB @mariocastrolo @ArgIgor_GH… https://t.co/B00fpIpLOG]]></document><document><![CDATA[Proyecto Croce! #proyectocroce #croce #vocesdepasión #coro magnífico Proyecto Croce, un gran grupo vocal y humano!… https://t.co/x0naMY1R6B]]></document><document><![CDATA[Me he suscrito a @HBO_ES para ver Juego de tronos y alguna cosa más que quería ver. Es lamentable la calidad de ima… https://t.co/8mO9YNUoU2]]></document><document><![CDATA[@DoctorPichangas @nacholira Dato? El Papa ya sacó hace un rato eso de no comer carne en Semana Santa. Se puede. El… https://t.co/Cz5cqF14wg]]></document><document><![CDATA[@AlmeidaPP_ Eso es NA, en Barcelona ayer que cayeron dos gotas ¡Horas, iras eran! Moriture te salutan]]></document><document><![CDATA[Un pequeñin italiano al que le sobra clase #Fiat500 🇮🇹 #BuenosDías y disfrutad las vacaciones @Emilatab… https://t.co/pLaG93iTvl]]></document><document><![CDATA[@DarthVaderATM Iglesias y Garzón criticaron lo sucedido el 1 de octubre. De esto, represión de la de verdad, no dirán nada.]]></document><document><![CDATA[@djdanimoreno JAPI GALLO TU YU!!!! Muchísimas felicidades!! 🎂🎂🎉🎉🎂🎂🎉🎉 Que pases un día feliz con buenrollismo y muchos regalitos!! 😎💪]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz No lo entiendo, que sea tan descarado. Hay algo que no me cuadra. Es un suicidio político.]]></document><document><![CDATA[#milibrofavorito es la Biblia, la mayoria de los libros que la componen aún los sigo sin comprender.]]></document><document><![CDATA[Solia tener un caballito como este, luego pare a tener amigas de carne y hueso, monas habladoras e inteligentes, am… https://t.co/iMIzbFvRGJ]]></document><document><![CDATA[@desamparadosb Lo que no sabe este "tonto irrespetuoso" es que Dios se deja escupir por los estúpidos. Sin embargo,… https://t.co/OpdmaL04hl]]></document><document><![CDATA[@Joshi_wow Algo casual e informal  El Brillante . Tienes varios locales. Los bocatas de 🦑....ufffff😋. Siempre q bajamos no fallan]]></document><document><![CDATA[@kikucule @OtgerGanivet @Emakt2 @naixa65 @naciodigital @Marta_catalonia @CUPBarcelona @vpartal @VilaWeb @mingot32… https://t.co/pGOtTtFvKs]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @pablocasado_ @sanchezcastejon Toda la mierda le ha vuelto ahora a él.]]></document><document><![CDATA[Los debates electorales deberían ser obligatorios y deben celebrarse preferentemente en @rtve]]></document><document><![CDATA[@GabrielaBustelo Y si no estaba? No sabes de cuando es la primera foto. Pero no es inmediata al acto eso es seguro,… https://t.co/D2jcStHqof]]></document><document><![CDATA[@excometals @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320 @MFerreCortes @roslufe… https://t.co/xVL8M2EB1n]]></document><document><![CDATA[@ErManueTietar @RubenSanchezTW Lo he explicado antes, el manipulador y embustero es el panfleto de Inda. Jamás ning… https://t.co/ybhnSfzlib]]></document><document><![CDATA[@publico_es @Albert_Rivera @sanchezcastejon La gente que no vio ese esperpento. Ellos ganaron.]]></document><document><![CDATA[eu acho muito chique quando eu falo "euros" me sinto muito internacional]]></document><document><![CDATA[Los bloques siguen muy cerca en cuanto a votos.  PSOE + Podemos = 10.582.939 PP + C's + Vox = 11.150.284  La fragme… https://t.co/R4oDMoGoZp]]></document><document><![CDATA[Si te fías del populismo, vas apañado se engañan ellos mismo, van de la mano nacionalismo comunismo y comunismo y s… https://t.co/qS4ayHKJap]]></document><document><![CDATA[@Martinirosatto1 Nope, y solo veo por todos lados hypeo y spoilers que ni entiendo.]]></document><document><![CDATA[Fantástica victoria del @rugbyciencias antes @GetxoRugby por 26-12, remonta en la vuelta, y se clasifica para la fi… https://t.co/4U7hX4BeAR]]></document><document><![CDATA[Esta mañana después de votar #28A no olvides pasarte por la Feria del Libro 📚 de #ColmenarViejo en el parque de “El… https://t.co/tXOFJzFw8X]]></document><document><![CDATA[@monasterioR Aprende Echenique a respetar España. https://t.co/QYbXtSY9ab]]></document><document><![CDATA[Proceso constituyente (y II)  #IIIRepúblicaAvanza  https://t.co/5Lz6Fr4jtP vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Por favor , que sean las 12 ya , no he dormido nada  y entro a las 8, lo demás , good]]></document><document><![CDATA[La República quedó rota en 1936 por la sublevación militar fascista y la guerra. En su corta historia nada le fue f… https://t.co/XCl1z9yYr6]]></document><document><![CDATA[Hazlo por mí. Vota en #PremiosInnovación, son dos minutos, aquí &gt; https://t.co/VvhfAQouo4.  https://t.co/Gb29JCEX18]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/R9E7jS6yd5]]></document><document><![CDATA[No sé qui era aquest imbècil que va escriure aquest sms al meu soci l’any 2005 però no tinc cap dubte que s’ho mere… https://t.co/H9FQDpD0cZ]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/qJ1wk1wWTz]]></document><document><![CDATA[Tal vez no es que te falte fuerza de voluntad. Simplemente quieres crear  y mantener hábitos en el lugar y momento… https://t.co/JVAytigTlj]]></document><document><![CDATA[@la_patilla Me alegro se se oficialice la figura de María Corina junto a Guardó, ya que es una de las figuras neces… https://t.co/NBYxxxlzH9]]></document><document><![CDATA[Por cierto, el amigo @DaniEPAP lo reseñó en español, por si lo preferís:  📚 El último aliento de César (Sam Kean. T… https://t.co/6xzA6CXhx3]]></document><document><![CDATA[Mi querido, admirado e increíble artista grossemajench vocalista de hablademienpresente y wesphere envía un mensaje… https://t.co/5h5Sz3E32A]]></document><document><![CDATA[@patriciamuller7 @CanalQ Da @BBCOne e da @NetflixPT  #Bodyguard 🆚 #KillingEve da @BBCAMERICA e da @HBO esta segunda… https://t.co/nmPBGNmfvs]]></document><document><![CDATA[Me parece interesantísimo. La pena es que no podáis desplazaros a otras Universidades. Enhorabuena por vuestro trab… https://t.co/T3Z5CIMhJ5]]></document><document><![CDATA[Avui dia de recital de poesia en Castellà, Búlgar, Quechua, Portugues, Thaitiano i Català .... Gracies als amics d'… https://t.co/vsHmAw8lLe]]></document><document><![CDATA[@pedrorodenas1 @Albita99_ @JBrugos8 @sanchezcastejon @ximopuig @Tonicanto1 @salmebe @apoloniogomez @JcsCValenciana… https://t.co/mQOGKnehzh]]></document><document><![CDATA[@contadordekm muchas felicidades Angel!! Sigue animando este patio que siempre hace falta! Un abrazo]]></document><document><![CDATA[#pepecastellsfotografo #fotografiadiferente #reportajesfotograficos #reportajesconemocion en Pepe Castells Fotógrafo https://t.co/nJ8esEP4K9]]></document><document><![CDATA[I'm at Plaza de Abastos in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/ygcjXSrxLI]]></document><document><![CDATA[Hemos empezado la semana en 2019, lo mismo la terminamos en 1936. De vosotros depende... 😉]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo  Rivera habla de "nacionalismo" pero ¿qué diferencia hay entre las banderas de Euskadi colgadas de… https://t.co/dnoPoeczDm]]></document><document><![CDATA[#GanaPedro/❤ indiscutiblemente! Mirando al futuro, sin crispación, con responsabilidad, con optimismo, con esperanza. #ELDEBATEenTVE]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Me encanta que os señaleis tan claramente. Pero más me gusta que seáis tan poquitos. No sois nada. A… https://t.co/kwQ6TDnBZg]]></document><document><![CDATA[Este país vota con el corazón" si pensarán con lógica y en su país no habrían botado al inútil embustero este.]]></document><document><![CDATA[«La necesidad de tener razón: signo de una mente vulgar».   ("Carnets"/ Albert Camus)]]></document></documents></author>