<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Art: joelarroyoart  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando  #Jj_Urbanart… https://t.co/LvPwXPCjlE]]></document><document><![CDATA[#BakeOff @cuatro y @bakeofftv apoyando y dando cobertura al BULLYING . Siento muchísima vergüenza al ver como un pr… https://t.co/DyyqEzw1zk]]></document><document><![CDATA[@Rita_Maestre @maria_rey Una cosa es señalar un error y otra cosa es linchar la persona(no solo periodista) que lo… https://t.co/pYwss14u9J]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena al @FCBarcelona_es por apoyar el INDEPENDENTISMO y sacar tajada en las competiciones gracias a ROURES.]]></document><document><![CDATA[@IgnaPoker83 @VenetianPoker @VenetianTD Bueno si me hablas de eventos wsop en ese caso si pero veo q apenas tienes… https://t.co/ogv1Of1icV]]></document><document><![CDATA[@maurocezar So por curiosidade, quem sai para entrar o @GiorgiandeA ? A única saída que vejo para tirar o… https://t.co/ChOdQIt305]]></document><document><![CDATA[@eu_leon El problema es de educación, el de todos los días, pero lo fácil que este asunto tape lo que es de verdad noticia.]]></document><document><![CDATA[@DelsAmics Nos vemos mañana señor presidente de amigos del ferrocarril de MARTORELL]]></document><document><![CDATA[@carmen_paint @JucanoJuan @merypeople_ @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @rtve Tu no dominas ni tus esfínteres. El "do… https://t.co/1uQLg7KHG5]]></document><document><![CDATA[El Gobierno desatasca la concesión de 360 millones de euros para ciencia | Ciencia | EL PAÍS https://t.co/VtImizeHNC]]></document><document><![CDATA[@Sargantania1 @Juanma_Saez @martinalliue80 @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum… https://t.co/i45ZHHFVTS]]></document><document><![CDATA[@EduAguirre7 @WilliamHillES El homenaje a Herrerín y el buen momento de Williams, los dos alicientes el domingo]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que ocurre cuando no hay selección natural en política 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@DCJ1946 jajajjajajjajajajaj; y queda Puigdemont en el Parlamento europeo cobrando 20.000 pavos al mes para seguir con esa imbecilidad]]></document><document><![CDATA[@raulmartin115 @adirecto @MonaMarLeyva @MarGCapella @MLorena_C @mlamas_MD @peichsantana @canalsur @ModestoBarragan… https://t.co/KLu3zutlod]]></document><document><![CDATA[Lo he estado pensando mucho y creo que ha llegado el momento de hacerlo público. Me gustó mas Infinity War que Endgame]]></document><document><![CDATA[@kurioso @hristovillena Como siempre de esto los progres ni mu. Contribución Ig. Católica a #España: 2'6 mil mill €… https://t.co/RvkTT88NCq]]></document><document><![CDATA[Ejemplo de utilización de la televisión Pública.  No ha analizado el debate como se pedía, ha hecho su penosa campa… https://t.co/MZKIDz7gp3]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @HidroSostenible por esta intervención en @LaMananaTVE. Me permito recomendar estos posts en @iagua s… https://t.co/9QGJXxoz3i]]></document><document><![CDATA[@Campuzano4Tomas Te vi torear en Venezuela, te felicito por este aniversario. Por cierto en la foto llama la atenci… https://t.co/8qm9FIDaBX]]></document><document><![CDATA[La idea era ponerme Alejandro pero en el hospital estaban naciendo muchos con ese nombre como mis padres veían una… https://t.co/JD3SNKpxAm]]></document><document><![CDATA[Acompañando a mi buen amigo @jtelopez35 y a los miembros de su candidatura a la presentación de un proyecto ilusion… https://t.co/bD23ZpDLcI]]></document><document><![CDATA[@ramonmartz Totalmente de acuerdo. Y también: por qué tanto interés en saber qué piensa esa gente retrógrada? Anda y que les den!]]></document><document><![CDATA[@Dotado_Paulista @Otavio692x @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @BoyzSpace @Hotgaymen4 @hot_connection2… https://t.co/Xyq0iYp3pR]]></document><document><![CDATA[Para mí esta frase resume la campaña electoral. La respuesta de Sánchez fue algo así cono "Suscribo lo que dice Igl… https://t.co/t6cTQGMj8w]]></document><document><![CDATA[@diana_twittea Acabo de estar con una, que nos lleva cosas a alguno en el estudio y tal. A ver cuánto tardo en quer… https://t.co/xa4J7Xgxq2]]></document><document><![CDATA[@donchalecos @cansinoroyal Ignorantes ¿No sabéis holandés? https://t.co/fwfXD57SNN]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/gCFyMYtxF8]]></document><document><![CDATA[@criaderolct Creo que es enfermedad del PRRS una enfermedad reproductiva y respiratoria que aún vacunando de vez en cuando salta]]></document><document><![CDATA[@alf_jons @cartilheiromor @nuno_fgs @SusanaChivarria Falta qualidade na quantidade necessária. Janeiro devia ter si… https://t.co/KB16EXE2Fc]]></document><document><![CDATA[#vendiendonosmelones😬💩#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/Hjqsu01i6w]]></document><document><![CDATA[Generación del mañana, hoy! . . #feriadellibromalaga #guionista #teatro #guion #escritores #malaga #malagacentro… https://t.co/04leULdfKf]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V "Me ofendo cuando le faltan el respeto a los demás, pero a la mínima te falto yo al respe… https://t.co/WwgdEbuHbE]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon en HORABUENA,exige la recuperacion bancaria ingrese a la Seguridad Social el 70% OK te lo agradece ESPANA]]></document><document><![CDATA[@aleixpa85 Nos dejaremos vs Estu, quedaremos 6tos y vs Baskonia! Imposible ser 5º]]></document><document><![CDATA[Parabéns Paços de Ferreira, isto tudo devido ou grande Senhor que vocês têm Vítor Oliveira, um grande treinador!]]></document><document><![CDATA[Hoxe estiven no acto de apoio do #BNG a Carme da Silva, que esta semana volveu sufrir acoso con pintadas ameazantes… https://t.co/Csb9tGLh6D]]></document><document><![CDATA[Aquí en #LaRioja, el cuarto escaño baila entre PP, Ciudadanos y VOX. Vota al @PSOE como un voto prestado, o pensand… https://t.co/rgbk9PBUvv]]></document><document><![CDATA[Hacer videojuegos está bien. Es maravilloso pero no hay que sacrificar la salud ni las relaciones personales por el… https://t.co/xyKkAx6JhI]]></document><document><![CDATA[@Ltd_To_Two @barkway @HomesinLA2 @RakhejaSudhir ❤️❤️🤗Yessss https://t.co/MF2oXkaDcG]]></document><document><![CDATA[Los partidos del madrid son lo mismos que solteros contra casados, la misma intensidad]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias en Cataluña en 1910 https://t.co/9ojDH1Z9UT vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@fmprieto @isanseba @PSOE La política está al servicio de unos pocos, la justicia  es para todos, por tanto, por en… https://t.co/6FAHUDF3Xu]]></document><document><![CDATA[XVIII CONCURSO JÓVENES MÚSICOS 🎶🎺  2° Premio en Categoría "Viento y Percusión" en Conservatorio Almendralejo https://t.co/KLQduYnav3]]></document><document><![CDATA[@rubenantonanzas @EdfFemenino @javier_merino ¿Qué tiene que decir el @EdfFemenino? ¿Nos callamos? Es que si vosotras os calláis...]]></document><document><![CDATA[@castavieja Si pero mirale la expresión, los hocicos, los cabos y las pezuñas, delante de él debía de estarse todo… https://t.co/sGpqd7hhRN]]></document><document><![CDATA[La renovación de Oblak, un título para el #Atleti https://t.co/XqURwjpXRv #blogger]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT @gizondela Esta señora por que no habla el Español si es que sabe en vez de destrozar el Ingles por que… https://t.co/kMhwHiWGMg]]></document><document><![CDATA[A veces me gustaría que me gustase un poco más la fiesta por aquello del mayo cordobés y esas cosas pero es que se… https://t.co/W9mDiCgPiS]]></document><document><![CDATA[@el_magom @julia_otero Algunos le gustan mas " la del derecho a la vivienda" desde sus casoplones. La extrema izqui… https://t.co/PmCASqRfmx]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez advierte sobre las sospresas: "Nadie pensó que Trump fuera a ser presidente de EEUU" https://t.co/8CwdTjsOXE]]></document><document><![CDATA[El escándalo de Ciudadanos a una semana de las elecciones Léelo en: @cronicaglobal https://t.co/hTG0Qe3Ubz]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/u4i5XabIeO]]></document><document><![CDATA[Descripción gráfica de: "los equipos de Caparrós echan más casta." https://t.co/iNCl7vN093]]></document><document><![CDATA[Valencia’s Running....👌🏽✨ . . . . . . . . . #fitnessmotivation #run #love #trailrunning #instarunners #health… https://t.co/3XAmHdXnCP]]></document><document><![CDATA[HACE FALTA HOY (Y TODOS LOS DÍAS)...ÓRALEEE #PolitizarLaFilosofíaFilosofarLaPolítica en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/KztT9EfDzy]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase. @UnionistasCF Cadete C 8-1 Amigos de Cabrerizos. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@RafaeIUgarte @carcasor Welcome to the club! No eres nadie en Twitter si no te ha bloqueado 😄]]></document><document><![CDATA[@Jadouken10 @CaMa1610 Verdad tremendo""y pobre de nosotros de los españoles 😭]]></document><document><![CDATA[@bichopilla @vecinosmalaga @malaga @BarriosMalaga @AscoMalaga Incluso impidiendo moverse a las personas o acceder a… https://t.co/UuKwcGGYm4]]></document><document><![CDATA[La peña se ha quejao mas de Endgame y se folla literalmente a los 3 caps de Got que llevamos]]></document><document><![CDATA[Acojonante, vaya tela en nivelito de @IdiazAyuso debes de tener a medio @ppmadrid acojonado con tus intervenciones.… https://t.co/WyEOgbsWRU]]></document><document><![CDATA[Moisés Dueñas es segundo en Benavente y gana la copa de CyL' on Moises Dueñas website https://t.co/SkoHmOwHgr]]></document><document><![CDATA[@2imori No iban a formalizar una pelea en una bajada que los dos pedían a boca llena en mítines y programas.]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizviernes a tod@sss. Los grandes cambios siempre vienen acompañados de una fuerte sacudida. No es… https://t.co/Pf6No2ix3N]]></document><document><![CDATA[Lunes Santo de barrio, acomoñándote. Lunes Santo de Estrella #SSCordoba19 https://t.co/6Ir4wXuXJq]]></document><document><![CDATA[Buenos días, tras la jornada de reflexión, tengo una reflexión el #28A ¿alguien votará a 4 partidos distintos en Co… https://t.co/8a7hftq5kU]]></document><document><![CDATA[Te lo digo sinceramente lastima de ti13 🎤@IndiaMartinez  que tú @IndiaMartinez tengas que estar aguantando este hij… https://t.co/nJPWj8BtjO]]></document><document><![CDATA[Instantáneas del #viernessanto. San Juan, como representante de la humanidad, conforta a la Madre del Nazareno, que… https://t.co/u81l7ekip6]]></document><document><![CDATA[Ojala hubiera un ring y se dieran de ostias #ElDebateDecisivo https://t.co/7v4wo3pE1g]]></document><document><![CDATA[@Fotoestafado @AITOR_ESTEBAN Pero nunca se esconde. Es vasco y pelea por y para los suyos. Los peores son los que p… https://t.co/lY8REavF7j]]></document><document><![CDATA[@PadelKass Yo el domingo me voy a esto, deberías probar https://t.co/eHcMkIoyf7]]></document><document><![CDATA[@Juan_Guti Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸 No… https://t.co/Me5oUIVGuF]]></document><document><![CDATA[@Franxu_num @pp_soria Sabes los que se han invertido en el regadío de Almazan o en el de Olmillos? Porque ya los he… https://t.co/NAVYwTDz7h]]></document><document><![CDATA[@eslatarde @isanseba @jg_dominguez @manuel_llamas #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda… https://t.co/KkjgBft7cb]]></document><document><![CDATA[#viernessantotelemadrid ya está terminando la procesión? O falta el recorrido por la puerta del sol?]]></document><document><![CDATA[me esta saliendo mi tercera muela del juicio me estoy convirtiendo en un megalodon]]></document><document><![CDATA[Esta noche, como much@s nostálgic@s, regresaré al Helmántico para ver el @SalamancaCFUDS vs @UnionistasCF. Mi prime… https://t.co/VRvObBKyNf]]></document><document><![CDATA[@JoseAlbertoN_84 El problema es que el problema actual son las pensiones. Gente con muchos años cotizados que pelig… https://t.co/EGc6sdJkz8]]></document><document><![CDATA[Empiezo a leer #Joyride de Jack Ketchum. Lo publicará en poco más de un mes La Biblioteca de Carfax con traducción… https://t.co/QkF8tl1vso]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin El facha este habló con ETA.  Porque es un acojonado .con independentistas no quiere  hablar porque so… https://t.co/TTYms0pTZu]]></document><document><![CDATA[Vox sumó 10 diputados autonómicos en Valencia con el 4% escrutado pero la cifra no fluctuó en toda la noche https://t.co/TfK9GJebVC]]></document><document><![CDATA[@Sir_Jackson13 @moncadacb @MovistarNBA @guillegimenez_ Los niños ya no se llaman Tobías 😅]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Vale maña, muy bien cazadicas las tormenticasdel sur de Teruel...🌩⛈]]></document><document><![CDATA[En el Senado #VotaVox solo VOX.  Las tres cruces a @vox_es #PorEspañaVotaVOX #PorEspaña https://t.co/9seGAoqYHv]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena @FCBarcelona_es Y tuvo que ser Messi https://t.co/ByndRBlgqm vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[#MarGenteChachi23Abr #SantJordi2019 #SanJorge "Al final un LIBRO y una FLOR, un buen Regalo...". https://t.co/W1YgczaSy7]]></document><document><![CDATA[Mano o que ela passou, eu acho que me matava crlh quando eu amo eu do a minha vida crlh, e nunca vou dizer um amo-t… https://t.co/9JG4dEFVFp]]></document><document><![CDATA[Valiente sociedad se está creando. Solo provocar y odiar sin aún hacer nada a @policia que solo intentan crear orde… https://t.co/wW6KpNj0o5]]></document><document><![CDATA[Hai mais Galegos vivindo en #Canarias q na #CostadaMorte ...pero todo ben, sen prisa eh @Xunta e @DelGobGalicia ...… https://t.co/EiGOKZZcWu]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Impresentable. El intelecto ha demostrado que cuando es 0 es mezquino]]></document><document><![CDATA[Me estoy acordando de nuestra querida coach Maca ayer con sus ánimos/cachondeo que teníamos a las 10 am; y vaya agu… https://t.co/sraLnMhaJL]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No hay más que escuchar a Maroto, Samper y Alonso para comprobar qué dices la verdad (ironía).]]></document><document><![CDATA[@srta_schroeder @fcoperezruiz1 @LodoDj @sanchezcastejon Esto le pasa por copiar los escritos de Adriana Lastre]]></document><document><![CDATA[@Andriu_c13 Cualquier cosa que veas después del estilo te va a parecer una película barata de serie B en comparació… https://t.co/qIa0xx6quw]]></document><document><![CDATA[@melkor_ia Creo que funciona, solo hay que probar que los coef del polinomio resultante son racionales (no?). Para… https://t.co/zVtDqQ5XMY]]></document><document><![CDATA[El hospital Virgen de la Arrixaca de Murcia, líder en trasplantes. https://t.co/5h52ogOpyg vía @XLSemanal]]></document><document><![CDATA[@Ekimus82 @100yardas_ @jjarcega_22 Jajajajaja jajajajaja jaa.... Si, ya va mejorando 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Dúas frases míticas da noite electoral:  1) Con Rivera, no  e o  2) ciao, Maroto; ciao, Pablito Casado; ciao, trifachito  de Otegi  De Otegi]]></document><document><![CDATA[@gordacivil Buena representación   Don Paco M. Soria  La ciudad, no es para mi  (Espero no errar)]]></document></documents></author>