<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hay cariños que nacen de la maravillosa complicidad para hacer el bien, para reafirmar esa dignidad propia de cada… https://t.co/TmPva2Y3az]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @Front_Republica Però nos no hem oblidat esforç fet... Ràpidament recollir les 30.000 signatures per poder-se presentar 😓]]></document><document><![CDATA[Acte Ciutadania i Diversitat @socialistes_cat Amb les companyes @MercePerea @hermidelgado @JakquelineB @_donesPSC… https://t.co/TC52KjJ9CM]]></document><document><![CDATA[Recogida contenedor de papel calle dehesa de vicálvaro esquina marmolina @Lineamadrid]]></document><document><![CDATA[Esos placeres de la vida... #comilonas #galiciacalidadde #gordos en Pepiño de Allariz https://t.co/LuO3FTvMBh]]></document><document><![CDATA[Mis ánimos d estudio hoy son -0 después de haberme pegado ayer hasta la 1:30 estudiando pa absolutamente NA #amamarla]]></document><document><![CDATA[Quando vocês têm uma relação e ela acaba vocês não sentem que nunca mais vai ser igual com outra pessoa?]]></document><document><![CDATA[@EscuelaSMRSofia por alguna razón no aparece el enlace para poder ver el concierto, se puede ver por otro sitio?]]></document><document><![CDATA[No entiendo a quienes proponen elecciones y con Maduro de candidato. Ustedes creen que se medirá sin hacer trampa c… https://t.co/ZuMM7dx9Eg]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @ramonmartz @begonavillacis @AlmeidaPP_ @pepu_alcalde @ManuelaCarmena @carlossmato A carlos Mato, Carm… https://t.co/jw61wzh5ge]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 140 años que Pablo Iglesias Posse fundó en la clandestinidad de Casa Labra el @PSOE  Hoy, con el mismo esp… https://t.co/WKL44t7t9Z]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso España está tomada por un. Pueblo. Que somos un verdadero desastre]]></document><document><![CDATA[💜3 Millones de limitaciones invisibles, q no dejan de esforzarse para seguir #SiempreAdelante   La #Fibromialgia ex… https://t.co/0JTV5iLKEV]]></document><document><![CDATA[Curtia tanto ter passado a tarde toda a jogar á lerpa com a minha família e não estar enfiada num shopping a trabalhar]]></document><document><![CDATA[@LatinAristotle I am so sorry, I just learnt about this. My deepest condolences.]]></document><document><![CDATA[Virgo cuando yo te conocí yo pensaba que eras una persona cercana,Con ganas de hablar y de reírte, al tiempo me di… https://t.co/rjaBUu73Ug]]></document><document><![CDATA[Nada mejor que comerse las palabras y si es el Supremo masssss.🤣🤣🤣🤣 El Supremo confirma el archivo definitivo de la… https://t.co/njWKaTi3t1]]></document><document><![CDATA[@Loraimon També menja rates? El que és segur és que li surten sapos x la boca. Quin encadenament de mentides. I sense immutar-se.]]></document><document><![CDATA[Somos solidaridad frente a la precariedad, estamos en el Centro Cívico de Madre de Dios apoyando a este espacio vec… https://t.co/QOz0vHt3Zx]]></document><document><![CDATA[Esto es llevar la campaña al insulto y la degradación constante. https://t.co/AJixdAty0l]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Yo hasta que no quedemos un día en un lugar publico para reconocerte  y saber que quieres de mi ,no voy… https://t.co/2c8GgM55MV]]></document><document><![CDATA[@somgranollers @PrncipeVegeta9 Que mis planteamientos son erróneos lo afirmas... ¿Tú? Qué tienes la razón absoluta,… https://t.co/733eqrXKqq]]></document><document><![CDATA[@elenhitaES Perdón por la tardanza en la respuesta... me volqué en mi incorporación a @Sonneilhomes y a penas he en… https://t.co/BKALmjgrcD]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @populares Verguenza ajena que ningun medio condenara esas palabras..]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @sonsoles_ph @AnaRufes @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos… https://t.co/CrwnGeRbDu]]></document><document><![CDATA[Oh what about English phrasal verbs, @JRhodesPianist??? Namasté is like God bless u.]]></document><document><![CDATA[@elcoya1977 Un país se levanta trabajando, TODOS JUNTOS. Sin ideologías.]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Muchas gracias por permitir qué estos personajes esté da dondo por culo gracias ala I presentable al… https://t.co/xkYCEDESd8]]></document><document><![CDATA[Por mucho que sanem y can se hayan escapado, el  destino ya ha establecido la cadena de eventos que los unirá. Con… https://t.co/b8SnUvrSP3]]></document><document><![CDATA[Empieza en sentimiento, acaba en pasión y devoción. https://t.co/l2V4fTSxed]]></document><document><![CDATA[@xochitlacatl @sanchezcastejon @MichelMontaner @ANDRESPERELLO @Thonycerda @maria7carrasco @averamate @PalmaPonent… https://t.co/L5cjt5PPa0]]></document><document><![CDATA[8-3 gooooooooool d en @joao9rodrigues @FCBhoquei #oklliga https://t.co/18ucA2ZViy]]></document><document><![CDATA[Y lo último que le han sacado al PSOE es una ley tan demagógica y tan poco igualitaria como que por ser artistas  p… https://t.co/zyQanVyPc6]]></document><document><![CDATA[@AncapESP @24h_tve @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ @ahorapodemos Que se compre la casa que les dé la gana y se la… https://t.co/KfJQSgTLkh]]></document><document><![CDATA[@josancv @ahorapodemos Pues a mi me han gustado sus argumentos y sus razones, el problema de Ps. es que debaten bie… https://t.co/MiL5vH29Zt]]></document><document><![CDATA[@hughes_hu Pues eso mismo digo yo... Están sovietizados. Cualquier gris burócrata enfervoriza al Partido]]></document><document><![CDATA[Molta emoció a l’acte final de @JuntsXCat al Born escoltant a @jorditurull @joseprull @jordialapreso i @KRLS https://t.co/SUrBvttzz7]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días v… https://t.co/ucBdFSerNC]]></document><document><![CDATA[@Bene75501017 @TeoGarciaEgea El NO DE SÁNCHEZ, es el SI del día siguiente, NO ES SI, caña en el debate, OJO con el… https://t.co/UtovrOnz3E]]></document><document><![CDATA[@BbsGarci11 Pero si nos dejamos de contestar todo el rato 😂😂😂 estamos sin WhatsApp, pero felices. https://t.co/PR5IiEACvE]]></document><document><![CDATA[El Partido Popular es el valor seguro para conseguir tu futuro. #VotaPP https://t.co/Aay8AR3iME]]></document><document><![CDATA[@JAeltuba Llevo 21 años intentándolo y ahora que lo traigo cualquiera se lo quita jajajajajajaja son todos iguales dios]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @FPCaballero @nachonavarrogil @josemnieves Felices sueños corazón 😴😘]]></document><document><![CDATA[Militares de la academia de montaña de Jaca escoltando al Cristo #semanasantajaca en Jaca https://t.co/EAv2vOofDk]]></document><document><![CDATA[@JAVIER9090 @RaholaOficial @sergipinkman @KRLS @ianasagasti @inigolanda @boye_g @cuevillasjacs @riverolavictor @ToniVidal20 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Pilar__Leon @claratahoces @Planetadelibros @Luciernaga_Ed @Lolaescudero 👏🥰]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @ainoa_del Por eso de Andalucia os quedáis con las subvenciones europeas y los mandan a Cataluña per… https://t.co/3gP9nMtsPf]]></document><document><![CDATA[Me he hecho daño en el codo izquierdo y veo las estrellas cuando lo muevo]]></document><document><![CDATA[@piopiotwit Únicamente en Israel se permite a un tío como ése hacer una tesis en una universidad suya. Como el otro… https://t.co/gr2XmA6I4j]]></document><document><![CDATA[Después de la tormenta⛈☔  llega la calma🌤 🌝🌞 . . #sinfiltros #gredosnorte #tormenta #luz #ozono #gredosinfinito… https://t.co/kl5bhh8IVZ]]></document><document><![CDATA[@GabinLuz a gente fica adulto e começa ter uns gostos peculiares né, como ter potes Tupperware, panelas antiaderente, produtos Polishop...]]></document><document><![CDATA[La educación y la investigación en la base y la raíz de todo progreso. Es aprendizaje para la vida. Otra parte del… https://t.co/8jubMCFccS]]></document><document><![CDATA[Nuestro grupo de metales Mater Stella Brass, en la XII Exaltación a la Cruz organizada por la Agrupación Parroquial… https://t.co/jzt2lNuQkk]]></document><document><![CDATA[Thanks for a great show @MumfordAndSons 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 https://t.co/EKpVmtovvQ]]></document><document><![CDATA[De verdad que no puedo de la emoción con esta jodida maravilla:  Here’s an album for you… El azogue  https://t.co/rvo3ZzFVuc]]></document><document><![CDATA[@requetesigloXXI @pandugar #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gACrJVsZjI]]></document><document><![CDATA[@JuanenAlmeria @canalsuralmeria @Almeriacine A veces se dan circunstancias que nos hacen quedar mal,incluso con tra… https://t.co/NxSkd9VYSo]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Por mí no hable su igualdad, corresponsabilidad y conciliación no va a condicionar mi naturaleza d… https://t.co/18Q5wtIbPy]]></document><document><![CDATA[Y si cambiamos el enfoque que le damos al turismo? De turista a viajero de Turismo a Hospitalidad by me via… https://t.co/0sAGM1v50W]]></document><document><![CDATA[Disfruta la oportunidad de tener un "Compañero de viaje", ya sea un amigo de fatigas o una pareja que te comprenda.… https://t.co/FhU0CVoonJ]]></document><document><![CDATA[Això ho heu alimentat vosaltres, @Esquerra_ERC  #28A  #FemFrontRepublicà  #camiAlaRepublica]]></document><document><![CDATA[@1973coqui @PPdeVigo @ElenaMunozF @DiegoGagoB @JesusMarcoVigo @Mariangami @josegonzalezCMR ¿Por qué insulta? 🤷🏻‍♀️… https://t.co/vCZqoSQaS6]]></document><document><![CDATA[@esata123 Seguro,aunque la oferta es tentadora,no creo q vaya hacer el ridiculo]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @eledhmel @CristinaSegui_ @cav_carmen @Miotroyo2parte #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/cyUjDoSp82]]></document><document><![CDATA[@KRLS @boye_g @xaviertrias @BeatrizTalegon @JuntsXCat Anims President @KRLS Tot el meu suport!!! NO SURRENDER!!!]]></document><document><![CDATA[@Erkenci_KusLove Seguro que de la operación de ojos esta recuperado  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller #CanEm 🤣]]></document><document><![CDATA[Estamos preparadas para asistir al encuentro de empresas de @adeazaazafatas con @grupoeventoplus en el hotel… https://t.co/l63RR5qpeQ]]></document><document><![CDATA[¿Pero será mentiroso?? ¡¡¡como si las becas y las infraestructuras las hubiera hecho él!!!]]></document><document><![CDATA[@BenitoFdezRuiz Si no son capaces de aprender la lección que les acaban de dar mal vamos , siempre se a dicho que r… https://t.co/eNT3NvK1U3]]></document><document><![CDATA[Haciendo amigos 🐱 @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/wH3xWJB0dr]]></document><document><![CDATA[@josejacas @framara Estan en Endor? Tengo que esperar a esta tarde para verlo cuando lleguemos a casa]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias No hagáis como las elecciones del 12 que antes de pensar en la ciudadanía, queríais… https://t.co/DdkU3ofcgo]]></document><document><![CDATA[De ensayo al año, muchas horas de sacrificio que nadie ve. Pero aparte del poco respeto en la calle tampoco hay res… https://t.co/zWxmBZdQsL]]></document><document><![CDATA[🎤 Uso de #micrófono real 🎤Marta y Ali, la mitad de @LAS_MIGAS, nos dedican esta canción tras el showcase de la… https://t.co/xA43lWPaME]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz tarde corazón bonito!!🌷🤗😘😘💞🌺 https://t.co/5RHb2XnwlV]]></document><document><![CDATA[@JAGambero @DiarioSUR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QwJBNowTIH]]></document><document><![CDATA[Shhhhhh ... #EnElCine en Centro Comercial TresAguas https://t.co/kQs1BBWdAb]]></document><document><![CDATA[El profesor de progra con la cami de one piece y yo mood https://t.co/558JSdA0Z9]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @pineapple138 @BaaresCaro @AnaMironMarin @MaiteMedinazaha https://t.co/Oz4vHLZRV1]]></document><document><![CDATA[@55luchando No. Ser totalitario no es tener una visión diferente. Ser totalitario es que usted me diga que por mi "… https://t.co/soNqv1foQY]]></document><document><![CDATA[@M3nda_Lerenda No, en invierno con el viento. Que me peino el flequillo pa na 😑]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Un apunte: Ayer, en el metro de Madrid, volvían muchos jóvenes, muy jóvenes (14,16,18, etc años) con bande… https://t.co/XlwzeW4qJl]]></document><document><![CDATA[La agonía del alma insatisfecha El párrafo entero emociona. Buenos dias, Marta. 🌺]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @besodevlinder @b036238cc59a4ea @motitos01 @abeparatodas @rosariomama2000 @BenetBeca @Oso676… https://t.co/tG4JxlBDTl]]></document><document><![CDATA[JAAAAJAJAAAJAAAJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAAAAJAAJAJAAJAJAAAJAAAAJAAAJAJAAA https://t.co/TIIKtAKVtx]]></document><document><![CDATA[Básicos. La Laringe. Vista anterior y superficial. Conocer el Instrumento Vocal :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice… https://t.co/PJ0PQevzFD]]></document><document><![CDATA[@Iruizgimeneza @RAGLBLO Me alegro muchísimo de la mejoría .  Un abrazo grande a las dos  😘😘👍]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @GabrielaDancau @de_rumania @EmbEspBucarest #EquiparacionYa… https://t.co/cDXDdnqO9g]]></document><document><![CDATA[“Nadie debería apostar por sacrificar la calidad, ni tampoco por apoyarse en los seguidores de otros sin preocupars… https://t.co/ZEEwmsCiax]]></document><document><![CDATA[HBO cada vez se toma más en serio la promoción de Juego de Tronos 🙈 https://t.co/BsmHkD27eQ]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/kt7esdPjig]]></document><document><![CDATA[esses meninos que andaram comigo no secundário ficam a tentar bater coro tipo 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Alerta en la Marina: gran despliegue de medios ante un incendio en Castell de Castells https://t.co/WkhPolYKZA]]></document><document><![CDATA[@lluisgibert ... i els votarem en massa com es mereixen.... x ser el q son i representen.... i tot quedara equilibr… https://t.co/qknnC2G77n]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal y Formación musical. Breathing &amp; vocalizing :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals… https://t.co/BeOkZcgqvq]]></document><document><![CDATA[@Web_Raphaelista @RAPHAELartista Raphael muchas felicidades por esa Medalla tan  vien  merecida]]></document><document><![CDATA[Hola!..como sabes trabajo como Terapeuta Holistica en el tema de las energias, bloqueos y soy  de las que apoya a c… https://t.co/Yt7guo3GGD]]></document><document><![CDATA[Tu mitad está mirando en estos momentos #ErkenciKuş https://t.co/rLOwaLA73h]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/z9Dl5fQAtY]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/cxQebhAEDF]]></document></documents></author>