<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Delsurgr El nivel cognoscitivo del gran Félix se está viniendo a abajo como... Sorry si continuo seré machista.]]></document><document><![CDATA[Producto de temporada bien trabajado y un buen vino, nada más y nada menos. Después de semana santa ya me peso si e… https://t.co/IsNmNMmOGc]]></document><document><![CDATA[@Destroqeladores @JuegOscArevalo Yo sé que si sigue así perderá más kilos a medida que vaya mueriendo :)))))]]></document><document><![CDATA[@Quebec234 No hay que tomarse las cosas al pie de la letra, toda regla tiene su excepción]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio @ArianeHeinz @Runewordnews @BeatrizTalegon Con vuestra salud, como adultos, podéis hacer lo que os… https://t.co/V5pwahdXOf]]></document><document><![CDATA[De salida, el acople,la lentitud,la firmeza y el https://t.co/V7u44bLXZE suerte de la verónica tuvo en José Miguel… https://t.co/ruVOipaDrp]]></document><document><![CDATA[@Azul615 @zczcnn Así me enamoro también gracias por tus palabras bendiciones y fiestas felices carino 🐰❤️]]></document><document><![CDATA[¡Esto arranca! El primer ponente es @daigilde, presidente de @FEVADIC.   Se titula: "Todo esto...¿para qué?"  Let's… https://t.co/dlV6zDnYiM]]></document><document><![CDATA[@AEMET_Esp Alerta naranja en Murcia, sobre todo en el área del campo de Cartagena y Mazarron...Palabrita del niño j… https://t.co/NceZNblp30]]></document><document><![CDATA[Hoy @Cs_Moncada en su carpa Ciudadana por Albert y por Toni Cantó como próximos presidentes. Vamos Ciudadanos!!!! https://t.co/T8Wr1xdmdR]]></document><document><![CDATA[@FundacValores @nesiforum Con gente como vosotros hay esperanza en ese mundo mejor! 😊]]></document><document><![CDATA[💡@AH24_48h farola fundida en la calle de la Alegría esquina con la plaza de la calle Prudencio. Gracias!… https://t.co/nX5qh0TGEt]]></document><document><![CDATA[@cuadrablanco @JesusBengoechea @jrdelamorena Lo sé, lo sé, era por si le apetecía torturarse.]]></document><document><![CDATA[Nuestra Señora del Dulce Nombre de María, Badajoz https://t.co/ydX3Wpj6UV]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Porque no te callas la boquita Inés, que sabes que se va a resolver favorablemente para los exiliado… https://t.co/7HXf204dTk]]></document><document><![CDATA[El equipo de Casado contrarresta la negatividad con bots o personas reales #CONPilar19 https://t.co/pWtwER6K5U]]></document><document><![CDATA[@monicasloves @PattiBrookd @akomama_tm @graceva80762971 @AAvallones @Yony54967643 @GoravKavyansh @Guyatt671… https://t.co/zxnff88oEd]]></document><document><![CDATA[@rickymerino @eurovision_tve Gracias como eurofán por tomártelo como un honor.]]></document><document><![CDATA[Escribo canciones desde que me acuerdo. Se dibujar y lo hago cuando me siento estresado. Me deslumbran los edificio… https://t.co/p862z0OMpA]]></document><document><![CDATA[En tu mirar se adivina, la ciencia del hombre bueno, que por la vida camina, haciendo de Nazareno!!… https://t.co/lpK9aCapZK]]></document><document><![CDATA[@bancadadeleao @Marketrend @Sporting_CP @castrojr76 Eu sou de bem, não fui 😀]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende ganó el Atlético de Madrid, ya lo podéis celebrar con unos cuantos cubatas. Yo apoyo con… https://t.co/btSy9PRI03]]></document><document><![CDATA[De los melocotones en almíbar, lo que más me gusta es...EL ALMÍBAR !!! ÓRALEEE en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/IO6isjtLwS]]></document><document><![CDATA[100 años de agua, noches y niebla. #Lafuentedeloschorros #PedroBernardo #Avila #Spain #fuentes #fountain #agua… https://t.co/JPPE2VL8gd]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Eso le pasa por usar un diccionario Vox de sinónimos... e insultos]]></document><document><![CDATA[Éste es el concepto para comenzar el día: Hombres G - Voy a pasármelo bien  https://t.co/me25JIK2hj vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Si no te has ido de puente y te apetece, te esperamos el JUEVES A LAS 12H en la Plaza de Cervantes. Mari Carmen Gon… https://t.co/0IJfiYtZFa]]></document><document><![CDATA[@TomasGarciaTG @ElEspetito No tuvisteis suficiente con fichar a un tal “malagueño” por el nombre!]]></document><document><![CDATA[@musclegodreese @MaleSource @onlyXXXguys @starsofonlyfans @maleporngods @BnnConnoisseur @HotMaleStuds @xxl_boys… https://t.co/EF0Y4QluOE]]></document><document><![CDATA[El resumen de la campaña de D Gistau, me ha gustau https://t.co/a1dhISsLvJ]]></document><document><![CDATA[Maricones que esto puede significar que MAROTO SE QUEDE SIN ESCAÑO.   @Sr_Dios NUNCA TE PIDO NADA.]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @IkerCasillas ¿Para cuando un programa sobre la falta empatía y frivolidad de algunos medios? https://t.co/wfA9gnCkyD]]></document><document><![CDATA[Paseo mañanero. Ayer + hoy 30000 #holidays #ssanta en Bollullos Par del Condado, Spain https://t.co/MFR8nV9JL5]]></document><document><![CDATA[Hasta la próxima....   Gracias  #noworkingonpowderdays  #goodtimes #snowboard #instagood #free #argentino #freeride… https://t.co/2MZadwn8h4]]></document><document><![CDATA[Um noite de Sábado, onde te sentes única(o)!!! Saturday Night... let's go!!  #santosdapraça #saturdaynight #unik… https://t.co/NLEfiiWiwa]]></document><document><![CDATA[Fa més de 12 anys que milite a l'esquerra independentista, i és un veritable orgull compartir espai amb tanta bona… https://t.co/FMgf4p9iM6]]></document><document><![CDATA[@Letirroja @waltzing_piglet @scariosHR @AnnaRS99 @bioamara @SaseAmaro @ParqueCiencias @granadaciencia @Suescudero… https://t.co/uagHZ5GOkc]]></document><document><![CDATA[@RoyalFineArt Imbeciles! Eso es una Iglesia Católica. Una Catedral. Debe ser reconstruida como era. No la convierta… https://t.co/stFB7ChPXu]]></document><document><![CDATA[@JoseCanete93 @canblanquiverde Es un grandísimo aficionado y mejor persona]]></document><document><![CDATA[4 reasons to publish #software #articles – even if you’re not a computer scientist https://t.co/iTPIjUf05Y]]></document><document><![CDATA[@VicentFlor @eldiarioes Ja vorem si puja per l’esquerra o per l’augment d’oferta conservadora]]></document><document><![CDATA[Muere Lorraine Warren, la investigadora paranormal que inspiró la saga de películas de terror 'Expediente Warren'… https://t.co/87pA04TtJh]]></document><document><![CDATA[@Antonio25761873 Feliz noche Antonio.Que descanses!!!!! https://t.co/WdUrrYrvoe]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Punta Umbría, Spain https://t.co/P25A8zzT7W]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sarrià-Sant Gervasi https://t.co/YLlt0W8zAI]]></document><document><![CDATA[Si el Barcelona no gana hoy la Liga, el partido del sábado podría estar muy interesante, porque el Levante se juega la permanencia.]]></document><document><![CDATA[Vou deixar a minha opinião que já partilho desde as 1ª semanas de Lage, está a fazer um bom trabalho mas ainda não… https://t.co/0QzyyJZFwi]]></document><document><![CDATA[@KikeRosa5 @ResurreccionSev @ResurreccionGJ @Purplemi3 @CarlesSPorcar Oleeee!!! También ha sonado esta madrugada tr… https://t.co/PyPbjzQsz1]]></document><document><![CDATA[#trijueque #miradordelaalcarria #alcarria #valledelbadiel #guadalajara #paisajes #paisajesnaturales #landscapes… https://t.co/n6dnXiim8y]]></document><document><![CDATA[@xaerona Pero eso lejos de dignificar a Morientes solo sirvió de burla dentro de la opinión pública.....insisto, si… https://t.co/IrL1mRudll]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de estar y de que podamos dar lo mejor para #Mijas. Mijas se merece gente con ganas de trabajar e ideas c… https://t.co/Z3JIBXzr4C]]></document><document><![CDATA[@MiriElinvitado Queria evitar dar detalles 🤫🤫. Una carniceria, los traes para sacrificarlos en una guerra que no es… https://t.co/yPdv6hmcz9]]></document><document><![CDATA[Tossa #architecture #architecturelovers #medieval #beach #lights #tossademar #girona #catalonia #spain @ Tossa De M… https://t.co/52sSE74LW5]]></document><document><![CDATA[@AvionesenEzeiza Eso es como preguntar si The Beatles o Rolling Stones 🤔]]></document><document><![CDATA[Arriesgadas en diseño pero continuidad en sensaciones. Nureva generación de #Nemeziz -- #adidas #adidasfootball… https://t.co/9TOKvEBUpc]]></document><document><![CDATA[#Repost promovirales • • • • • • #pasubirseynobajar @quimicomegarap ft @mandrakerap11 ❌ elcherryscom prod by… https://t.co/5H1QT0oUd7]]></document><document><![CDATA[Un tuitero revela que tardó 10 horas más que una mujer en terminar una carrera | ANTENA 3 TV https://t.co/AMGUpKhnmC]]></document><document><![CDATA[@vanesacases Está bien la serie? No te pregunto por el protagonista pq ya sé la  respuesta...😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En @bodegasmezquita comiendo en domingo de ramos #Ssanta19 #CordobaESP https://t.co/ESOzWyrnQW]]></document><document><![CDATA[Si digo que ha sido un día fantástico en el @patraccionesmad me quedo corto ☺️ https://t.co/FkgjsbJGsg]]></document><document><![CDATA[@sasio_alc Tenía hasta 5 eurillos para pagarte yo!..es que vaya tío bochornoso!]]></document><document><![CDATA[@santxita @yosoynaranjito_ Y de ahí hacia la izquierda, especie protegida]]></document><document><![CDATA[Yo, hasta que no me he tomado un café y no me han llamado facha tres veces, no soy persona @Santi_ABASCAL]]></document><document><![CDATA[@Piezas750 @Koala_ak24 Yo me voy al viña, así que me han alegrado, eso si, la matada el martes va a ser bonita cuando salga de currar]]></document><document><![CDATA[@ProduccionA3Not @A3Noticias Siempre que sea citado y uséis éste con mosca, sin ningún problema 😄. Gracias por el i… https://t.co/9dsHzFPJ9I]]></document><document><![CDATA[MIRAD EL ÁRBOL DE LA CRUZ, EN QUE ESTUVO CLAVADA LA SALVACIÓN DEL MUNDO. VENID A ADORARLO en Concatedral de Cáceres https://t.co/WLHVQTQD98]]></document><document><![CDATA[Opinião: Dos 3 que eu gostaria de ver este ano a Bola de Ouro, é Ronaldo, Messi e Van Dijk. É simples, porque todo… https://t.co/ypLDeGo8WE]]></document><document><![CDATA[Hoy, #DiadelaVisibilidadLesbica es un día para recordar a las miles de mujeres que lucharon por la libertad de amar… https://t.co/NCTSA4EatU]]></document><document><![CDATA[El nacionalismo, ese lobo con piel de cordero que puede acabar con España y Europa mientras la izquierda piensa sol… https://t.co/o591r8rEjG]]></document><document><![CDATA[@MiguelAngel_EF Por supuesto, pr cuando se crean grupos cuya variable es la "capacidad" valorada según un historial… https://t.co/xVgGt70IZk]]></document><document><![CDATA[Sangre aragonesa corre por mis venas, concretamente de #Teruel, pero desde #Zaragoza os digo... ¡Feliz día de… https://t.co/i4u1ioDWCu]]></document><document><![CDATA[¿Es muy triste que me haya dado ahora por escuchar Dinamita pa' los Pollos?]]></document><document><![CDATA[@JeronimoTormo @COPEElche Es verdad que Pacheta vino de la mano de Cordero pero su trabajo está ahí y si le hacen u… https://t.co/Z3zljPfAGr]]></document><document><![CDATA[Un gran musical y estuviste superbien  @erikayasmina @andreaguasch lallamada_  muy divertida todos #lallamada en Vi… https://t.co/NntMQPCPTe]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Enfim, quem diria. É que eles nem marcaram 4 golos, como ficou tudo empatado, e ninguém conseguia acert… https://t.co/HhtF82pghQ]]></document><document><![CDATA[Espero que hoy en el #AzerbaijanGP, Sebastian Vettel no siga los pasos de su hermano pequeño en las #GTMasters celebradas en Oschersleben.]]></document><document><![CDATA[@29liberta @Rardila81 No hay más tont@ que un /a obrer@ votando a la derecha]]></document><document><![CDATA[Mañana irá Maite a esa horchatería a pintar la palabra “Juden” en la puerta .]]></document><document><![CDATA[@em_mejia No puedo estar más de acuerdo Emilio. Parafraseando a Ivan Martin, “yo soy muy conservador, por eso sólo… https://t.co/hdWEGGOeJY]]></document><document><![CDATA[El desastre de la privacidad&amp;#8230; y su tendencia a empeorar https://t.co/FranBRmFF0]]></document><document><![CDATA[2000 m de pelea en el agua haciendo el 🦐🦐 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Duet Sports Portitxol https://t.co/L9C8o0uEWL]]></document><document><![CDATA[Mañana para casa.... Y con las 2 rodillas!!! #susto #joooooderrr en Hospital de Móstoles https://t.co/FolIQboG3t]]></document><document><![CDATA[Ajedrez Carlsen: Carlsen agota al portento | Actualidad | EL PAÍS https://t.co/NSOqCZ6d2h]]></document><document><![CDATA[@javierares Pues no le metan ustedes presión a esa "joyita" como pasó con Morrás ( el nuevo Indurain) En el fútbol… https://t.co/cdkrLnGBP2]]></document><document><![CDATA[@javierares 2º.¡Por favor hablen de la carrera! Dejen de contarnos batallitas como el abuelo Cebolleta]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas ¿dejarán de hacer el ridículo en algún momento estos independentistas?]]></document><document><![CDATA[luces en un decorado y frases de un guión en Zaratán, Spain https://t.co/aJ4EeA95vz]]></document><document><![CDATA[Precisamente en el sitio recordado por los falsos positivos, pasa esto. Parece que lo hicieran con gusto.]]></document><document><![CDATA[“ Cuando caminamos, el mundo parece mucho más grande y abrimos más la mente. Además, tenemos más tiempo para observ… https://t.co/j9wvf0ED9u]]></document><document><![CDATA[@valkiria642 Hacemos una porra a ver cuánto tardan en decir (si eso es cierto) que no hay adoctrinamiento?]]></document><document><![CDATA[@lucasvbelmar De 30 goles, 5 de penalti. En 33 jornadas, eso sí, siempre es mala suerte]]></document><document><![CDATA[@KimFox44 @jill_magnussen Learning everyday any second in life one of the reasons why we aren't perfect 💋❤️ https://t.co/95KwXHEf5c]]></document><document><![CDATA[@CCOO para cuando una huelga a la japonesa? Fletáis 46 trenes más de los previstos. El ciudadanos de a pie lo agrad… https://t.co/EEViDv7uS9]]></document><document><![CDATA[Oh a moral hein @cassianovello venuscaferock . Eu ia querer ir no dia do Falcão, Benny Greb e Virgil Donati... 😄 em… https://t.co/rhRiRCr4t3]]></document><document><![CDATA[Señor Amarrado Columna @HdadelHuerto entrando en San Franciscos @pasionencordoba @GentedePaz1940 @EntrevaralesCOR… https://t.co/fwznGTGu2B]]></document><document><![CDATA[Soy de los que responden a stories y cuando me contestan para iniciar una conversación ya me da pereza.]]></document><document><![CDATA[@pablogvazquezz @Safrawa12 Tiene toda la puta razón. Así ganó Trump en USA. Con la ineptitud de todas las demás par… https://t.co/lRFMpnIdcN]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchas?  #outsideisfree #nature #groadslikthese #gravel #gravelriding #galiciaengravel #gravelgrinder… https://t.co/eR01jUvk4g]]></document><document><![CDATA[Según Santos Juliá (Un siglo de España, 1999), detrás del gobierno Negrín estaba Azaña, que pretendía "un gobierno… https://t.co/jTzdqqbbA8]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras @el_renegon1975 Jo... Otro con pensamiento unico igual que el Puigdemont.]]></document></documents></author>