<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🔴 ¿Conoces los puntos a tener en cuenta al crear tu estrategia de Marca Personal? vía @cinacio06  #MarcaPersonal… https://t.co/E7A5OHOi6A]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/v3nS2fu7Op]]></document><document><![CDATA[@QuimMonzo Después dicen que en Catalunya se adoctrina a los niños. Por lo visto este “acto” ha sido organizado por… https://t.co/grB23oB9H0]]></document><document><![CDATA[No tenemos suficiente con frenar el fascismo en España que ahora tenemos que preocuparnos también de esto]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 ¿Conocen los cárteles colombianos y mexicanos? El mundo de la cultura es igual y al que difiere lo hunden.]]></document><document><![CDATA[No se como describir Endgame, solo puedo utilizar increíble, Épica, brutal, alucinante. No puede terminar mejor est… https://t.co/5041rfDs2H]]></document><document><![CDATA[@anu_rol Se han apuntado algunos menos de los que esperaba pero de puede]]></document><document><![CDATA[@Enneko @ho_gorkazpi @CatalinaDeFoix Colores.. El rojo es el de la bandera.. Hasta Correa el cronista del duque de Alba te lo dice.]]></document><document><![CDATA[@sanchezgalera @f_corona @alcalacesar1965 sí, ese ha sido un caso muy curioso. Creo que esto del 1-1-1 ha provocado… https://t.co/cI1cUw4WzB]]></document><document><![CDATA[Virgen de la Estrella cruzando el puente de Triana con “Esperanza de Tri... https://t.co/56ldYbyNXM vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@Generaldepie_ @valenciacf @Cheryshev Eso es de ser un club serio y tener respeto por los profesionales. Siempre al… https://t.co/gBtmbKwVfA]]></document><document><![CDATA[@shakaran87 tu Diógenes digital está íntimamente ligado a tu gestión del tiempo 😂🤣😂🤣😂🤣]]></document><document><![CDATA[40 Años de Historia de @ETSISIupm !! Muchas Felicidades!! #somosUPM https://t.co/Er4df2HrDu]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Hermana, esto ya está aquí, buenos días, buena semana santa!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@#GenteslaXara good morning en C.C. Portal de la Marina https://t.co/Q7qXmCt5w1]]></document><document><![CDATA[@JornalOGlobo No contexto brasileiro, os jornais tradicionais não são imparciais, desinformam e não informam.]]></document><document><![CDATA[La electricidad galega os permite imprimir este panfleto... 😕  Haced una portada con eso https://t.co/HL6TFc9mf2]]></document><document><![CDATA[@SBenitezMaria El debate,este o los que haya es para grabarlo y ponérselo a estos golfos en un año y dos,ni uno levanta la cabeza]]></document><document><![CDATA[@Kevin2752 Si, parece imposible que no estuviera contemplado en el plan de reforma. Pero a veces, el Ser Humani, es… https://t.co/3ZsE5pt3Gg]]></document><document><![CDATA[4 fotos para resumir 48 horas espectaculares. ¡Hay que repetirlo! https://t.co/XmRUyvbe7P]]></document><document><![CDATA[https://t.co/H8a6cJLidH Quien será el impresentable éste, que se atreve a publicar el bodrio que estáis oyendo? SIN UNA LETRA DE RIGOR HSTCO]]></document><document><![CDATA[@juanpfrutos La imagen viva de la corrupción de esta Liga de mierda. Un jugador nuestro con la cabeza impunemente a… https://t.co/bQPkNrsSqT]]></document><document><![CDATA[@davidf_71 @Front_Republica @FrontRoger @AlbanoDante76 Al fascismo se le combate y se le destruye. No lo olvide mentecato.]]></document><document><![CDATA[Vuelo BIL ~ BCN   “𝑪𝒂𝒃𝒂𝒓𝒄𝒆𝒏𝒐: 𝑬𝒍 𝒂𝒓𝒄𝒂 𝒅𝒆 𝑵𝒐𝒆́ 𝒅𝒆 𝑪𝒂𝒏𝒕𝒂𝒃𝒓𝒊𝒂”   @PCabarceno en portada de la revista #Ling de… https://t.co/svMiwWh0va]]></document><document><![CDATA[Luc André Diouf: de inmigrante sin papeles a diputado en el Congreso  https://t.co/v4OFokPoyp En @desalambre https://t.co/9aDTKC3cBZ]]></document><document><![CDATA[7:46, tal como he indicado, el pescador sin caña ha pescado un pez y en mi presencia, le ha sacado el anzuelo y lo… https://t.co/ODsGo2aYRI]]></document><document><![CDATA[Urge crear un paso seguro de #loslirios a #Logroño @aavvloslirios, urge reducir el tráfico y la velocidad del resto… https://t.co/qiIBWhIgX9]]></document><document><![CDATA[Esta puta joya de video solo podía ser del simio de @Bladecito_ estoy llorando de la risa https://t.co/Y5Aj43hNjb]]></document><document><![CDATA[@pilarwillpi Pilar nací en Eduardo Dato (en la cama de mi madre) en 1956 y he vivido allí 40 años... Voy al futbol… https://t.co/QC1fKibmkj]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Discoteca A Padaria https://t.co/YNKGRkMmxv]]></document><document><![CDATA[Con el maestro Valle-Inclán en #Pontevedra, creador de mi obra de teatro favorita "Luces de Bohemia" https://t.co/zPALyREiP4]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero @GetafeCF @cristobalsoria Callate a contemplar títulos del barca]]></document><document><![CDATA[@troitita @JonInarritu Es importante que en el resto de España comiencen a quitarse la venda de los ojos respecto del problema catalán.]]></document><document><![CDATA[Vale, hay favs que no veo. Los de las candados, pegadme un toque por MD y si nos llevamos os lo hago]]></document><document><![CDATA[@sevillasemueve @sevillaabierta @expo92 @JeM_4 @a_bulafia @m_romanlobato @LegadoExpo @culturasevilla @Ayto_Sevilla… https://t.co/HyWaxVCkGf]]></document><document><![CDATA[Es tan bonito y tan exigente el nivel del #Balonmano siempre en @ehfcl que, a principio de temporada, al menos 6 eq… https://t.co/kDyEoFUvRK]]></document><document><![CDATA[Hoy en Sevilla había una manifestacion programada a favor de la República, hasta ahí, correcto. Pero, después estos… https://t.co/zxWqOvS8Zy]]></document><document><![CDATA[VOX: El partido de Santiago Abascal sumó 10 diputados autonómicos en Valencia con el 4% escrutado pero la cifra no… https://t.co/mmHYcSwL5X]]></document><document><![CDATA[@fguzon @RaquelYotti @Plaza_Bickle @diariomedico Yo le conozco en persona y es un gran tipo ñ, ademas me parece serio]]></document><document><![CDATA[Hoy! A las 12 de Argentina (10 México - 17 de España) será el estreno por YouTube del videoclip Todas Las Formas De… https://t.co/6TBSwTBxod]]></document><document><![CDATA[Al día siguiente la mujer estaba en su casa, las vecinas le llamaban a la puerta para felicitarle, todo el pueblo s… https://t.co/2iFnKFBe4g]]></document><document><![CDATA[@EndesaClientes por favor, como tenemos que decir que NO nos llamen mas. NO NOS INTERESA. Han llamado 4 veces en 24… https://t.co/0Bn4cavxym]]></document><document><![CDATA[@ragenau @mangulo2009 Tienes razón, pero para hacer café con leche en un periquete valen las otras. Y una buena no baja de 400€.]]></document><document><![CDATA[🗣Está tarde el Coro Universitario de la @uah ha ofrecido un concierto invitando a la Coral de Tánger @AlBoughaz. Es… https://t.co/RtW5D5V90I]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Final: @USCFbase Benjamin B 2-4 San Agustín. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Emociona ver como una foto puede transmitir tanta pasion tanto cariño y tanta fidelidad a un club y a una generacio… https://t.co/pRDstmzOAh]]></document><document><![CDATA[@vicfers @valenciabasket Es decisión deportiva, está para jugar. Decisión valiente.]]></document><document><![CDATA[regente de projeto então vamos agora passar a dizer as notas não esperem subidas drásticas no máximo 1 valor em cas… https://t.co/WYL5BacuQq]]></document><document><![CDATA[@Nacho0057 Si señor, muy utiles que son para mi desempeño diario (ironía fina)]]></document><document><![CDATA[⭐#Malecón⭐!! La mejor #Fiesta del centro de #Madrid!  #Lista de Alberto Sánchez⬅️ Info/Reservas 699720434  #Party… https://t.co/EifEv3MtwF]]></document><document><![CDATA[Más de 50 mm ya en Yecla, todo el día el núcleo estancado... Aquí aún esperando.]]></document><document><![CDATA[Uno de estos dos muere, así de crueles son los guionistas y su mentor 😭  https://t.co/ONhBeKa3T7 https://t.co/eEaM15Nc7W]]></document><document><![CDATA[@Manuelexma No te lo confirmo, pero es de esperar que a los socios se las reserven hasta el día que pongan fecha y… https://t.co/obi2rE4UMM]]></document><document><![CDATA[💎jjsantacreu 📸@xafindis . . . .  .  .  . .  .  #discoverportrait #igportrait #instaportrait #makeportraits… https://t.co/dS516M4LZq]]></document><document><![CDATA[@amenaces @Mani78097957 Dudo mucho que haya sido alguien dek PP ó C's ya que al fragmentarse el voto entre los tres… https://t.co/Ct6htHGhKI]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP Yo tenía esto (aunque era la versión de 3GB de RAM) Pero eso, un dual core a 1.6, gráfica integrada con 1… https://t.co/ANCtgHmFsp]]></document><document><![CDATA[.@mozilla carga contra @Apple y reclama más actualizaciones de seguridad.  Te lo cuento ⬇️ https://t.co/nSJLpLihyi]]></document><document><![CDATA[Una coseta. Si esteu pel carrer, de nit, i passa res (no hi ha llum pel temporal, teniu por...), no és més llògic t… https://t.co/dNdS8X0neJ]]></document><document><![CDATA[Y recordad para evitar aglomeraciones el próximo domingo votarán los de PODEMOS Y PSOE y el lunes lo harán los de P… https://t.co/dZVvKU7lKX]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Vives en un pueblo donde te agreden por no pensar igual que la chusma, q queman fotos del rey, que t… https://t.co/syd588vl7k]]></document><document><![CDATA[Elecciones catalanas e inmigración, por @desiree_bela en @publico_es   https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril… https://t.co/y7mwWO7wrB]]></document><document><![CDATA[La importancia de un BUEN  #entrenador "A mi juicio, si yo he tenido 10 entrenadores, 1 me enseñó algo, 3 no me est… https://t.co/qk7w5pGwSf]]></document><document><![CDATA[El Museo del Holocausto de Ámsterdam tapa cuatro fotos de los horrores de Auschwitz  Nunca debemos olvidar, nunca.… https://t.co/RYM1JTZdcD]]></document><document><![CDATA[@mquintaocal @AnaGomesMEP Ela continua a olhar p'ras coisas e sobretudo p'ro Direito com os seus olhos de marxista-… https://t.co/LmEUwBnwCR]]></document><document><![CDATA[Buenos días nublados; eran las 7:18 aquí frente al faro de Sant Cristofol de Vilanova i la Geltrú, hoy lunes 29 de… https://t.co/xyq3E4Xqu8]]></document><document><![CDATA[El niño de la saeta es muy gracioso. Pero luego ves que parece estar en el colegio con un paso de Semana Santa y ya… https://t.co/pdUniljiBN]]></document><document><![CDATA[I'm at Ilde Home in Escacena del Campo, Andalucia w/ @ildenewman https://t.co/D4QWyJ3xVB]]></document><document><![CDATA[@violetarnb Feliz noche Violeta.Que sigan poniendo a la izquierda.Yá te llamaré.Abrazos https://t.co/ar6jUGQuVF]]></document><document><![CDATA[@7Havel @Venturini No pase del 4 capítulo cuando empecé a verla, tostón gordo 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[Y después de tanta #mountain #bike #pollo #mielymostaza #cocina #gastronomia #vacaciones #torrelodones… https://t.co/CQOzFXczMQ]]></document><document><![CDATA[Sin negar el estimable apoyo de estas familias/entidades, como institución pública es irresponsable que sometas a e… https://t.co/OhylkJ5saQ]]></document><document><![CDATA[@GabrielJMartin @supersalao Era el primero y pobre con ese poco se podía jugar. Me quiso mucho, cierto. Fue el  1 pero no funcionó]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa anda na merda e ainda tem que ir dar os sentimentos aos outros...]]></document><document><![CDATA[@AtilaLadinsky La cuestión es decidir si se espera al final de temporada. Si económicamente es mejor, yo esperaría.… https://t.co/DjxQFAyH34]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de volver mañana a subirme a un escenario y disfrutar de las risas del público. Mañana y pasado estaremos… https://t.co/s8TISQsRJf]]></document><document><![CDATA[@hugocruzz_fifa @EASPORTSFIFA @EACoreySA @EA_GZaro Dói pá crl mano, faço tanta figura em Stream, mete do]]></document><document><![CDATA[#Tauro Con esa persona te sientes como en casa, por eso entregarte a vuestra relación no te ha resultado tan compli… https://t.co/QgekCGPrej]]></document><document><![CDATA[@WesleyOfox @bananaduraa @BoyzSpace @Rolasdanet @xxx_men_pt @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @QGDosBoys @queernerdbr… https://t.co/SRyx8ylkb0]]></document><document><![CDATA[@javi_montoro En Úbeda siempre se ha dicho que había Traslados de imágenes, ahora resulta que hay "mudás". Lamentable.]]></document><document><![CDATA[He vuelto a ir hoy y ha pasado esto, no sé si se oye bien, pero yo he oído perfecto “Fuera de aquí”. 💩 https://t.co/V4lB6Vfkar]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ El caos es una escalera #Littlefinger obviamente EEUU sabe cómo organizarlos, también la condena internaci… https://t.co/zf7MLtXJJ3]]></document><document><![CDATA[Financial Times pide el voto para Pedro Sánchez https://t.co/ojsP3i8fSP vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[Espacios naturales - Nuestros parques naturales - Cabañeros - https://t.co/tfWCKAvRWR https://t.co/w69YIQkZY2 vía @rtve]]></document><document><![CDATA[@andre_padronG En mi opinión tiene lagunas y es poco creíble. Lo he disfrutado pero argumentalmente no me convence del todo]]></document><document><![CDATA[Work, work, work... #adegadoCabrita #vinhosdoAlgarve #turismodoAlgarve #guidedtour https://t.co/b310L621vz]]></document><document><![CDATA[Definitivamente @vodafone_es es una #mierda y sus #clientes les importan nada y menos, con decir hay una incidencia… https://t.co/OfsdBNtSDg]]></document><document><![CDATA[Malditas derechas!!!! van acabar con el paro en Andalucía y a ver de donde sacan dinero pa putas el psoe cuando vue… https://t.co/FpqbDZyDwf]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Yo no he visto en mi vida un tio mas chufla e Imbecil que Roncerdo !!!!Jajajajajajaja  Majaron !!!!]]></document><document><![CDATA[@KENYAIZ @FCyLF @CDAlfozQuinta Me alegro mucho!! Es una campeona 💪🏻💪🏻! Mucha suerte y a disfrutar!! 😘😘]]></document><document><![CDATA[Me encanta ver flores chiquitillas. en Málaga, Spain https://t.co/URSVIMwnmY]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @cositasmartinez @Donpinpon2011 @Sargantania1 @escofet_jaume… https://t.co/sm1z090kDL]]></document><document><![CDATA[¡Hosanna! ¡Bendito es el que viene en el nombre del Señor!   #DomingoDeRamos https://t.co/7unqRdCqiH]]></document><document><![CDATA[@RafaGarciolo @agarzon Ya lo hago por una de las preciosas playas de Dénia. Yo te sugiero que intentes pensar y raz… https://t.co/lbTV9Ys1xO]]></document><document><![CDATA[- ¿Qué estudias? - Diseño gráfico e ilustración + fotografía por mi cuenta   *que no lo diga* *que no lo diga* *que… https://t.co/JPcJ6c64xs]]></document><document><![CDATA[@AntonioRojasCor Se entiende la ilusión de jóvenes en revertir esto y subir en un año, en seis meses si puede ser,… https://t.co/1475bphNrK]]></document><document><![CDATA[@lobo626 @sninobecerra @GLlamazares Aumentando la deuda, seguro que todo se arregla. ¡Como en mi casa!]]></document><document><![CDATA[Excelente iniciativa da deputada. A verdade deve estar acima dos jogos políticos e do respeito institucional.]]></document><document><![CDATA[@jaralezo @sanchezcastejon No, voy a usar los argumentos que tú me digas. Ese es el nivel...]]></document><document><![CDATA[que vergüenza no a con bocao a Sergio Leon ni a Emerson que vergüenza #setienveteyaa]]></document><document><![CDATA[@iggarsau @pacoliaco Que teneis los derechos de la frase ahora o como esta el tema. A ver si ahora no vamos a poder… https://t.co/G4BjS9kOvh]]></document></documents></author>