<author lang="es"><documents><document><![CDATA[En Vélez cayendo la del pulpo y yo sin paraguas. https://t.co/kWSbEdWpje]]></document><document><![CDATA[@Opera_North @TrinityLeeds @LeedsTownHall MAGNÍFICO,QUÉ PLACER PARA EL ESPÍRITU]]></document><document><![CDATA[@AContrisciani ¿Hermosos? ... ahí tienes uno de cerca 🤣🤣 ... ¡¡dame un besito, dame un besito!! 🤣🤣 https://t.co/l6dxLQBZX9]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @NBAMaria38 !Duele escuchar las verdades!. Aquellos que creían que iban arrasar y que el PP iba a de… https://t.co/ICoM4hImFm]]></document><document><![CDATA[@albert1pe @DavidViejo1 @vanessagp3 @culebra1978 @junqueras @Esquerra_ERC @Front_Republica Jo el respecto però no c… https://t.co/XZ1yA6SUFM]]></document><document><![CDATA[Heladito de @ValencianaShock, después de pasar la tarde en @FreakZamora. El peinado de Rey parece que aguanta. Que… https://t.co/a5f7tVO85w]]></document><document><![CDATA[@joseluiscarazo Buenos dias.hoy cantamos el Aliron en nuestra casa.sera una emocion tan grande que no se podra expl… https://t.co/UBJUJgulBu]]></document><document><![CDATA[Anima't a venir al taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista! Cal visibilitzar les dones, la nostra presència i… https://t.co/OWKthT6pcH]]></document><document><![CDATA[Amixes, NOTICIAS: mi hermana Valentina (que tiene cinco añitos) es ambidiestra y pues ya con eso mandó a la verga t… https://t.co/kq94zkTPjJ]]></document><document><![CDATA[Foto: mtowersphoto soamasguitarras #martapereiradacosta #guitarraportuguesa #mulheraguitarra #womeninmusic… https://t.co/FBHBOd5oF2]]></document><document><![CDATA[🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️ en Arenales Del Sol https://t.co/NTC1KaD3J8]]></document><document><![CDATA[@la_queseavecina @Pablochape Vi el 1er capítulo y me quedé dormida. Esperemos que mejore que desde la penúltima tem… https://t.co/SmPHp7LpVQ]]></document><document><![CDATA[@LaBandaDeMolina Enhorabuena por vuestro trabajo que hace que nos emocionéis al escucharos y ver las imágenes.]]></document><document><![CDATA[@carmencasasusg @SantiCaballer @EliasLM84 @rourevlc @PNCalderona72 @minervagra @melelira @MeteoCaudete @MeteoBetera… https://t.co/ConsExOS42]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Sí, pero está mas al sur de cualquier sitio en el q he estado, mi referencia el globo terraqueo, no la ubicación donde vivo😉]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/yj0damsyyC]]></document><document><![CDATA[No se darán cuenta de la importancia del asunto hasta que les pase algo a ellos. Mientras tanto, vendidos a algunas… https://t.co/hnUNQcVrzn]]></document><document><![CDATA[@MTudela Raríssim i una injustícia no tant sols per el Jordi Sánchez sinó també per els altres que es presenten]]></document><document><![CDATA[MONOMARENTAL JAJAJAJAJAJAJJA BUENO LA CONSTITUCIÓN TE LA LEES PERO EL DICCIONARIO NO]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/gNEKHA0onf]]></document><document><![CDATA[Poema de la semana en la #alvarcerradaporuntiempo #poesiaenlabiblioteca #leerpoesia #comomegustalapoesia… https://t.co/CnTnxhw628]]></document><document><![CDATA[Ayer me dijeron que ser ordenada no es una cosa negativa, pero sinceramente creo que si lo es porque cuando veo alg… https://t.co/nqfSFxRVNZ]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny Gorgeous edit hun 😍😍 love it ♥️🤘🏻]]></document><document><![CDATA[@usuariocastilla Es la moda. Ya no basta con decir alumnos y alumnas, ahora hay que decir sólo alumnas. Por ejemplo. La idiotez al poder.]]></document><document><![CDATA[Es un acierto.tptal pues hay un dicho .te imaginas tu con tu cuerpo y yo con.mi experiencias. Felicidad total .un s… https://t.co/T8AJXuZUTY]]></document><document><![CDATA[📚📖🌹¿Listos para ser invencibles? La semana que viene os espero en #SantJordi en #Barcelona.  Firmaré ejemplares de… https://t.co/xiSOx0Zdez]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Mal educado!!! No voy a entrar en tu juego. No me doy por… https://t.co/XQJje9YCjL]]></document><document><![CDATA[I’ve been friends with these idiots for 10 years now ❤️❤️❤️ #igersbarcelona #friends #idiots #easter @ Terrasa, Bar… https://t.co/OO6HVL64Gm]]></document><document><![CDATA[🤩 ROAD TO TRIBAL CLASH 🤩  @crossfitrookiesbox Team, 5️⃣ days to 3, 2, 1...Gooooo‼️🏁💪🏼💥.  @TribalClash https://t.co/ISY5oXxNyE]]></document><document><![CDATA[Los XII Premios de la Asociación Cultural “Avuelapluma” han recaído este año, entre otros galardonados, en la perio… https://t.co/hZ14lsFOm3]]></document><document><![CDATA[Ver un video en el que otra persona comparte la gran parte de mis miedos impacta y mucho]]></document><document><![CDATA[#PedroSánchezEnJELO Jaleo con los debates en RTVE, un trasiego de tuits a Rosa María Mateo y todo porque parece ser… https://t.co/JlcjVTJCEk]]></document><document><![CDATA[Os hacéis un selfie conmigo?? Si claro. Pues mirad a la cámara y poned vuestra mejor pose. https://t.co/NKGpPWfPD9]]></document><document><![CDATA[Chiclana: Detenidos cuatro empresarios que quitaron el uniforme a un empleado fallecido en un accidente laboral, en… https://t.co/Gvy7yhcspQ]]></document><document><![CDATA[O #cooperativismo o mellor xeito de acadar mellores dereitos e un traballo decente #ODS]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves És que no el defenso, eh? Has llegit bé el meu comentari?  El titllo de… https://t.co/g9vJjWguC7]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @pilotaipunt @_StegenismoFCB @cristobalsoria @quimdomenech @estoyakiok @odiolosvikingos Ya lo veras amigo😉]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Mare de deu🤦🏻‍♀️ Y hay que ser muy inculto para compararlo con los castellers. Por el amor de dios!… https://t.co/kLWTPjIojf]]></document><document><![CDATA[@stere1408 @BTSsNoona1 @msoniagf @SylvieGulich @MamaARMYcat @NayruYukiko @silviggarcia @IngridGhinna @BTS_twt Un po… https://t.co/vbgl54Dcyp]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Todo eso y mas lo hago cada dia y aconsejo que quien no lo haga empieze a hacerlo😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@suefran68 @JulieAn59637930 @EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @adelegregory79 @TS_Claudi… https://t.co/UmJNuMZizy]]></document><document><![CDATA[El de información al que le pregunte ya dos veces para asegurarme de no perder el bus. Se me acerco para decirme q… https://t.co/NPhp43FVUH]]></document><document><![CDATA[No se puede renunciar a aquello en lo que estás pensando todos los días, ya sean cosas o personas. Nadie debe decir… https://t.co/PlCqkhkC8g]]></document><document><![CDATA[Não me mandem mensagens que me façam chorar porque depois fico com os olhos ainda mais inchados]]></document><document><![CDATA[Si @Edurnity y @carlosbaute sacan videoclip y lo graban en mi cole se farda y punto 💙 #funfact : todos los niños qu… https://t.co/XhfjxAuYlj]]></document><document><![CDATA[15 millones de españoles respiran un aire que la UE considera insalubre https://t.co/TjtyYVTw29 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Protege tu paz mental, protege tu luz, protege tu ambiente, protege tu energía.  Protégete a ti. ✨✨✨]]></document><document><![CDATA[@PBODigital @AlanGarciaPeru Te falto incluir al disparó o sea Alan Garcia.]]></document><document><![CDATA[Existem pessoas, muitas pessoas, más, muito más ou só mesmo fracas de espírito.  Mas em compensação existem pessoas… https://t.co/PAe8hMzMVP]]></document><document><![CDATA[Estuvo 15 mins de reloj replanteandose en silencio como coño pudo tener semejante desastre de descendencia.]]></document><document><![CDATA[@pucela262 @AngelGmez El Pablito coleta es jilipollas y 😈persona,  que no lo quiero en mi gobierno]]></document><document><![CDATA[Seria bom q se começasse a rever tda a ingestão de fatores de fortalecimento da massa muscular e outros complmentos… https://t.co/GS9ZrCFIZL]]></document><document><![CDATA[Madre mia @AnaLendinez6 no hay partido que no marques eh!!  ENHORABUENA!!!]]></document><document><![CDATA[@55luchando En España la mujer no está discriminada. Puede estudiar, trabajar y hacer lo q considere oportuno. No m… https://t.co/cvqAblHNnI]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @MalagaREC @BarriosMalaga @Juancassa @GuillermoDiazCs @festivalmalaga @malaga @vecinosmalaga… https://t.co/bto1AxGZn8]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias preciosa.que tengas un muy feliz viernes.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[She's imperfect, but she tries She is good, but she lies She is hard on herself She is broken and won't ask for hel… https://t.co/yIEwVPmBUD]]></document><document><![CDATA[Todo está conectado, nada va por libre... Refexionemos , igual tenemos como sociedad, l@s politic@s q nos merecemos]]></document><document><![CDATA[@javinavarrx Supimos que por lo menos una mesa hubo un grupo de personas de etnia gitana que votó a Vox]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/BlyACnc2fV]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Acabo de darme cuenta de que es festivo y ya estoy paseada y todo 😔. Cuánto cuesta volver a la vida co… https://t.co/NZJJjWtGR5]]></document><document><![CDATA[@VARONNEGRO84 @74Jcped @guardiacivil @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/U5P463coVH]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/zYLr6gKBV5]]></document><document><![CDATA[@HUFMC @Curious_Nurse @anaisnursing @MyRAS2017 @MayteRTardio @charo_79 @EnfermerAlergia @Cuidandoneonato… https://t.co/wQtrjG1sSa]]></document><document><![CDATA[Poco a poco, la sociedad se irá dando cuenta de la crueldad de las políticas llamadas "progresistas" y de género.… https://t.co/wNCAZ9lFmn]]></document><document><![CDATA[Hoy feria en #Yepes #Lifefit no os lo perdáis!!! #ContrerasFotografiaCreativa  ven ha hacerte tu foto #feriadeabril… https://t.co/5RPpZLnMK7]]></document><document><![CDATA[como é que um humano pode ter tanta perfeição como têm este anjo chamado BRUNO MARS? okay, I'M DYING https://t.co/kDCK7ZFbAU]]></document><document><![CDATA[@Gorzas @sergio_merka @marcelocriminal Amaia en plan balada, y Carmina Durante con Amaia]]></document><document><![CDATA[Love when my favorites are on @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower #CascaisShopping #Portugal #Cascais 😂💃 https://t.co/l4XHdSYQfW]]></document><document><![CDATA[@Gonzalo_ElPollo SÍ ME DI CUENTA PERO YA LO HABIA ENVIADO,  ES POR LA VISTA QUE NO VEO APENAS Y PINCHO EN LA LETRA EQUIBOCADA..]]></document><document><![CDATA[@marinamarroqui @NuriaCSopena Hoy es su cumple y no sabes cómo ha pasado el tiempo 👇👇👇 https://t.co/rcWmzYYOIU]]></document><document><![CDATA[@FerranVGarcia @JaumeMayor @paco_roca @lanbrue @isa_barrajon @paudiazboils @CCOORobe @alvaropons @Pau_Taiotoshi… https://t.co/6mpt9X5pQi]]></document><document><![CDATA[También otros tantos Europeos que se manifiestan como ateos celebran el incendio bajo el himno de “la única iglesia… https://t.co/vz8rVXI2pK]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @unaiwind Más, no. Igual, sí.  Esa es nuestra lucha y parece que el matiz les cueeeeesssta tantoooo!!!]]></document><document><![CDATA[@violetaa_47 @LavecinaMarica1 Si no te pones protección no te pones morena antes, te quemas antes!!!! El protector… https://t.co/TsBGO1pKKl]]></document><document><![CDATA[“La noche es vasta. Tiene espacios para volar por donde quieras, para llegar al alba y ver las aguas frías que desp… https://t.co/mcTaCWyVj2]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/czXY1DvOvl]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:20, noon 14:12, sunset 21:06 CEST (UTC+2), April 27. Day length: 13h 46m.]]></document><document><![CDATA[#l6nencampana Pero qué aburrido este debate!! Dónde está Pacma??? Por mucho que queráis silenciarnos… https://t.co/8GBHy2JzOq]]></document><document><![CDATA[@Av_Divina @EA4ETJ @DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @sonsoles_ph @jmartinperiflu… https://t.co/1oOBH7TmFq]]></document><document><![CDATA[@papelcaramelos @s0yningun0 @GBCLopi @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300… https://t.co/RFOd5WNkul]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/D37IMzLbLM]]></document><document><![CDATA[@aramayuelas @danidelarosa Razón tienes. Así lo hicimos. De hecho costó un poco y nos adentramos bien en la madrugada del 1 de Mayo.]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/vTw92vTGpi]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea PUES JUNTAMOS LAS MEMORIA HABER SI NOS ACORDAMOS ENTRE LAS DOS , A MÍ TAMBIEN ME PASA .😍😛]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @salvameoficial Jajajajaja es lo k digo yooo?es humorista..peroo de presentadora tiene lo k yooo??😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Que arte que tiene mi Nadia deja huella por donde pasa deseando verte por Jaén ♥️♥️ @Nadia_FAB19 impresionas ♥️♥️🔥🔥… https://t.co/ARoWXjwh1T]]></document><document><![CDATA[Un lujo cenar en casa de Roxana y Adam, quien se lució cocinando este cordero al horno, con papas y verduras. Lo ac… https://t.co/ihcVBd9qUR]]></document><document><![CDATA[A los mal nacidos CDR, q con la foto de SMS el Rey clavaron dardo ,q se vuelva como un bumerán con toda sus familias de escoria 💩💩💩]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de llorar, no puede ser más horrible lo que está pasando en #Paris #NotreDame]]></document><document><![CDATA[Mmmmm qué buena noche de feria para ir a estar en la cama todo el día xd]]></document><document><![CDATA[Estado de cualquier animador infantil en época de comuniones: https://t.co/E525mYON7l]]></document><document><![CDATA[@Beabarriosh Da igual que te coja en edad de trabajar que de estudiar, a mi me ha cogido en edad de estudiar y hemo… https://t.co/m0kSFNMtbj]]></document><document><![CDATA[@carladelaplaza_ @AlejandroSanz puf pues imaginate yo q tu tienes 2 años más cabrona😓😓😓😓]]></document><document><![CDATA[Este luns arrinca un novo programa na @crtvg_vigo que se chama #GaliciaBonita . Unha artistada que vos vai encantar… https://t.co/USubHYEMu7]]></document><document><![CDATA[Es bravo pueblo se extinguió en el caracaso, cuando con una situación casi de nimiedad comparada con la actual sali… https://t.co/z5PmeNrUHe]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin Ahahahahaha e só viste a torre Eiffel pq era demasiado alta e via-se ao longe]]></document><document><![CDATA[@n0t_daisy Vou mesmo prima, doi-me os pés deve ser da posição que tive com os pés naquele tempo todo que tivemos a flr no anel verde]]></document><document><![CDATA[Ja ha sortit el 3% 🎉🎉🎉 I el 'chollo' i els 'chiringuitos' #QuinNivell 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@carmencasasusg @SantiCaballer @EliasLM84 @rourevlc @PNCalderona72 @minervagra @melelira @MeteoCaudete @MeteoBetera… https://t.co/ConsExOS42]]></document></documents></author>