<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Un maravilloso fin de semana q nos ha permitido compartir la emoción de quienes este verano vivirán una experiencia… https://t.co/Je5UzkumLm]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: Abucheo a Pedro Sánchez en la Diagonal de Barcelona https://t.co/0M8Pkjdaej]]></document><document><![CDATA[No tenéis ya na que hablar ,madre mía  la vais a seguir machacando, a que la taza se os acaba el chiringuito]]></document><document><![CDATA[En el Parlament en la presentación oficial de #NursingNow en Baleares para dar apoyo al liderazgo de l'as enfermeta… https://t.co/hp9E9weZZp]]></document><document><![CDATA[@luz_mtt @papuki1 @AdrianaTafur2 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 @izayannesousa85 @EveliaAGMx Es que ella es preciosa💖💖💖💖💖💖]]></document><document><![CDATA[Yo que estaba harta de los taxis ahora va y tengo que volver con uno a casa]]></document><document><![CDATA[mano a sério comam até 5 bifes ao almoço mas deixem de fazer figuras isso dá mm vergonha alheia]]></document><document><![CDATA[Dakota... A violeta... Que no me chielles payasaaaa.... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 Niña de papá... #SVDBT1]]></document><document><![CDATA[Parece ser q a la "señora" @cayetanaAT le parece bien q los hombres puedan violarnos si estamos dormidas/inconscien… https://t.co/lYyGmldL7u]]></document><document><![CDATA[@TREKX_PR @_ANAMILAN_ Muy conocido él, una auténtica estrella porno de la política. https://t.co/AxgQfZ7Fuc]]></document><document><![CDATA[Toda esta historia,desde la prensa internacional hasta cualquiera en Twitter? con lo de "Pedro el guapo" no me mola… https://t.co/76ysA5SFTc]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en Canaletas para recibir esta noche a un Barça campeón de Liga. Preparada una camiseta especial que… https://t.co/cKJHdTNv8S]]></document><document><![CDATA[Puedo decir que me sé los diálogos y monólogos de esta película de pe a pa]]></document><document><![CDATA[@TerciosVox @Lordcrow11 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/UtN3WlY53s]]></document><document><![CDATA[20 UNFORGETTABLE things to do &amp; see in Belfast… https://t.co/xN8GtSAwIc via @IrelandB4UDie]]></document><document><![CDATA[Mañana voy de celebración y hoy la bellísima joanycosta9  me ha regalado una #manicura en nails_sheila_   Miro mis… https://t.co/5rcCcL78jw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Desayunos_tve Estas acojonado,porque sabes que cambiaste el colchón PA NA🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ah, vale bro, a los fans de GOT nos suda los genitales tu crítica con argumentos basura, quieres una chapa por no v… https://t.co/hahMUw5ycn]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pradejón, La Rioja, Spain https://t.co/fM9Y1DfoOD]]></document><document><![CDATA[Não adianta olharem para mim, só dou o meu lugar a deficientes, idosos e grávidas.]]></document><document><![CDATA[por favor @sanchezcastejon ahora que hemos salido a la calle en masa para frenar a la derecha no pactes con ellos.… https://t.co/BpvdlZLih7]]></document><document><![CDATA[Una semana santa diferente y en buena compañía @Cristal09595012 en Cap de la Nao, Jávea https://t.co/en9p19n23D]]></document><document><![CDATA[@vickylavikingaa JAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJJAJAAJAJSJAJAJAJAJAJAJA a tu lado no es muy complicado]]></document><document><![CDATA[@titaneno YO PUEDO CONTAR QUE NUNCA PASÉ HAMBRE SOY HIJA UNICA Y MIS PADRES TRABAJADORES COMO TITANES NUNCA POR CUENTA AJENA .]]></document><document><![CDATA[Éste tío es un cínico  Y su partido  el más ladrón  De la HISTORIA. ¡¡¡Y se atreve a decir  Que PODEMOS  te va a ro… https://t.co/SEkshHAiAh]]></document><document><![CDATA[Fent de #turista per la #preciosaBarcelona #cultura #art #gaudi #barcelonabonica #natura en Park Güell https://t.co/eFA5p2uNva]]></document><document><![CDATA[SEBASTIÁN  -Es super guapo -Es el crush de la mitad de tus amigos/as -Es muy educado  -Quiere ser poli/bombero -Lo… https://t.co/1jOl8fbyIX]]></document><document><![CDATA[@labenitoescribe en su Segundo #santjordi #tuladodelsofa #primerodepoeta https://t.co/x1nfTIX8W8]]></document><document><![CDATA[#roses and #work Feliz Sant Jordi 🌹 en GAES Centros Auditivos https://t.co/t5CqZDs573]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB Buenos dias amigo buen provecho y esta noche a disfrutar de nuestro barçaaa.munchos😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[Posso te ter para o resto da vida? 🥰@RenatoPires99 https://t.co/cRF1XqddN5]]></document><document><![CDATA[@Pedro_delcura @IURIVAS @ProteRivas A alguien habré tenido que salir yo 🤣🤣🤣 suerte de corazón, ojalá lo saquéis tod… https://t.co/iY6bji93Fq]]></document><document><![CDATA[Hosteleros de Gipuzkoa viajan a Andalucía en busca de mano de obra cualificada @diariovasco  @HostGipuzkoa https://t.co/9lETpnC9Xy]]></document><document><![CDATA[Helado, Sevilla... era Sábado de Pasión. 🥰 en Seville, Spain https://t.co/dhW2O4i9lC]]></document><document><![CDATA[@TheMJAP One day you must explain to me why you don't follow me back. As a 47.. years fan, as a dancer, as a clinic… https://t.co/bA3MOY12m3]]></document><document><![CDATA[Los compañeros de clase no querían venir a mi casa para hacer los trabajos en grupo porque vivía en La Trini… https://t.co/2MRE7HZ0o4]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio Es muy lamentable que para ir a Barcelona tengamos que pagar peaje]]></document><document><![CDATA[Tú imaginate, hoy quiero ganarte para no perderte. 🐼❤️ ◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing… https://t.co/LisYgaDKdg]]></document><document><![CDATA[@lg_yadi @vox_es Yo aquí arreglandome bien bella pa ir a la prisión más cercana compatriotaJAJAJJAJAJA(cuidado que… https://t.co/Az1y1dARA4]]></document><document><![CDATA[Esta jornada de reflexión es exactamente así #AscoPena https://t.co/WKkvKXbZMm]]></document><document><![CDATA[MAÑANA FINAL!!!!! Que alegría!!!😁 A por todas mañana!!!!! Vamos huracán @martamarreromar &amp; Team!!!!!🌪💪🏽‼️… https://t.co/5ZvV0Qs11W]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este muchacho solo piensa en hacerle daño a su padre valla hijo más sinverguenza]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.esta noche apoyando a muerte a nuestro barça.a machacar al Manchester sin compasion ninguna.que… https://t.co/XsQLPyoLXv]]></document><document><![CDATA[@ItsZapa @juanrallo Básicamente para poder cumplir con los objetivos de la ley educativa y para que los estudiantes… https://t.co/EJJBCAOwb6]]></document><document><![CDATA[Venga va, voy a hacerlo, tipos de amogos según: personaajes de la reina del destino: https://t.co/dDxGZsq2pN]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido todo distinto y difícil. El primer año sin ti.  #ssmv19 #semanasantamarinera #setmanasantamarinera… https://t.co/XhsJvKRJH0]]></document><document><![CDATA[#Cwsc2019 Alexandra Macías nos habló de Selina; nacida como una plataforma para conectar a los viajeros con experie… https://t.co/xmCeo9NOTg]]></document><document><![CDATA[La regla de Oro... en campaña electoral. @tasionite @GLlamazares @mgarzonactua @reaccionayactua @ActuaSevilla… https://t.co/4SYpj7pnB2]]></document><document><![CDATA[La gente que votó a VOX hay que respetarla como cualquier persona que haya votado cualquier partido...  Se quejan..… https://t.co/a3j0NAIQ25]]></document><document><![CDATA[@fededevries Sigamos #SiempreAdelante, hay mucho q cambiar,  muchas actitudes q mejorar #cambiahospital  #HoyTambién]]></document><document><![CDATA[@CorazonTVE @bts_bighit @La1_tve @tve_tve @BTS_Spain Dios mío enserio mil gracias por esto!!! Es un reportaje pero… https://t.co/ExdTsYK36F]]></document><document><![CDATA[Me parece mentira, que pena más grande. #notredame https://t.co/IrsB1ihhAM]]></document><document><![CDATA[Me ha salido un huevo en la frente a causa de la tremenda ostia que me di ayer con la puerta. Puerta 1, Elena 0]]></document><document><![CDATA[Libertad a Julián Assange, creador de wikileaks https://t.co/kjBGTqNdg4]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos Lo tengo imposible, todo mi pasado analógico está en Granada 😔]]></document><document><![CDATA[El embutido se come en trozos, no en lonchinas transparentes! Y más cuando es casero!#OrgulloCazurro #leonesp en Be… https://t.co/dnMZun5jhj]]></document><document><![CDATA[VOTAR IDIOTAS VOTAR LLAMAR IDIOTAS LLAMAR COMO DICE EL CABRONAZO A PERDER LA PASTA POR UNA TIA Q VA A DAR IGUAL ELL… https://t.co/R86a2dlpyk]]></document><document><![CDATA[q a nadie se le olvide felicitar a Daniela este viernes, q cumple 8 años]]></document><document><![CDATA[T8 E2 Game of Thrones es un alegato feminista ¿sí o no? https://t.co/4bozXYQGOG]]></document><document><![CDATA[@ClanOutlandish @Writer_DG @STARZ @SamHeughan ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️😍😍😍 https://t.co/qiNXX88egw]]></document><document><![CDATA[@MADRID cuándo va a salir la programación de #SanIsidro? Estoy súper expectante!!]]></document><document><![CDATA[@germinans @mbachelet @CorteIDH @IntlCrimCourt @ONU_derechos Vale, primera vez que veo ese tipo y que se vencen en 3 años...]]></document><document><![CDATA[acabo de leer que no hay que votar al psoe porque han reconocido que pactaron eta. Es el momento de volarrrrrrrr ✈️]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Amén 👏❤]]></document><document><![CDATA[En #PlenoGetafe denunciamos q el Gobierno no pone en marcha un Protocolo de violencia externa específico para Serv.… https://t.co/Punn3Jrzzj]]></document><document><![CDATA[@marcoseru @_pepiyo_ Demasiada comida para ti? Debe de ser una puta tonelada xD]]></document><document><![CDATA[El rey Felipe llevando un bocata de shoppen a los presos catalanes ? dios mio nos queda tanto por ver 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Segunda vez en el curso que me quedo encerrada fuera de casa, no puede ir mejor mi luness🙃]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/dq4sTlG45d]]></document><document><![CDATA[@chbaecor Ajajaa es verdad! Pero bueno en Mayo yo ya me pongo sandalias...]]></document><document><![CDATA[@jusapolguadalaj @Francis35247769 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/traN2KcTfB]]></document><document><![CDATA[Y a este que le hacemos @Latanace? Madre mía que 2 días llevamos https://t.co/fd857zIjLm]]></document><document><![CDATA[😤Doncs no, ni #tracteJust ni #FinançamentJust ni nova llei de finançament. Catalunya, Catalunya, Catalunya, Catalun… https://t.co/4lJ3QXSV3N]]></document><document><![CDATA[¿Porqués Pablo Iglesias es el único que sabe debatir y no discutir cuál colegiala? No comparto sus ideales de base… https://t.co/zLhEXb5UqI]]></document><document><![CDATA[Algún día podré cantar las canciones de Luis Miguel a grito pelado con 0 regrets. Algún día.]]></document><document><![CDATA[@gambrinus67 @fredcocharl @YvPasco @MARIEBARRET5 @Daarjeeling @FlyRiderGj Remarquez ils sont aussi cons l’un que l’autre !!!]]></document><document><![CDATA[#DigitalHive @Consumers_Int 2019 summit #Estoril conclusions panel @HelenaCLeurent key words have been passion, tra… https://t.co/vT79ncz0K5]]></document><document><![CDATA[@Raum25705709 @fjberman @jrllop73 @lasvocesdelpue @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/gp6XWRXzCK]]></document><document><![CDATA[Y luego acusan a quienes defendemos nuestros derechos constitucionales de traicionar la patria...… https://t.co/8LREyekCqk]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @pablocasado_ Pedagogía la necesitas tu, pedazo de tochana.   Todo lo tienes falsificado.]]></document><document><![CDATA[Este domingo en #CUENCA nos jugamos mucho. @pablocasado_ ya conoce nuestras necesidades:  ✅mejores infraestructuras… https://t.co/yHRfd17afX]]></document><document><![CDATA[en la entrada de mi casa tenemos un paragüero ahí bien bonico y dirás tú pues para poner los paraguas, pues no, ten… https://t.co/a2l3fawPzW]]></document><document><![CDATA[Começar de novo. / Start over. em Faro, Portugal https://t.co/FaWU3fnevP]]></document><document><![CDATA[@ecolibor_olga @VidaSana_AVS Olga, ¿ya está a la venta? ¿Dónde lo puedo comprar? ¡Deseando leerlo, leerte!! :)]]></document><document><![CDATA[Gran dinar per agafar forces i tornar a la fira #firadelvifalset https://t.co/pgHFIaE6uR]]></document><document><![CDATA[@Lluisgjf @Well086 Això segur, ells van a buscar la pagueta , els fons reservats perque les rates de les clavaguere… https://t.co/IThDCk1XrY]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/dVyKz2qGDR]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Decirte que si sigues pensando que es comprado, te lo acepto… https://t.co/m77uLD40bU]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas Yo porque tengo que llamar a una línea de pago? Para contactar con un transportista de celeritas de… https://t.co/0INZ6PDJ5D]]></document><document><![CDATA[@arantzazu_ruiz @rociomanzano @AndreaArteroAct @ParkShakespeare @lacarlarovira @NuriaSas 😍😍😍😍 A mi m encantaria hac… https://t.co/MzJatZ6uXo]]></document><document><![CDATA[Que porqueria prestarse para semejante estupidez.. pero bueno por la plata baila el mono... esos influencers me inf… https://t.co/pkBAziTPSC]]></document><document><![CDATA[Com este tempinho que está é que eu curtia de já ter as minhas tatuagens]]></document><document><![CDATA[Leí mal una receta médica y casi me muero hoy 🤦🏻‍♀️😳🙏🏼 lección de vida!]]></document><document><![CDATA[@estoyakiok felicidades!!!🎂🥂🍾🎉🎉🎉🎈🎁. Y que cumplas muchos más 😘 https://t.co/7AYbKGjP4g]]></document><document><![CDATA[✨💪🏼PODER💪🏼✨ ¿Crees que el poder está fuera o está en ti? ¿Crees que las soluciones a los problemas actuales o a las… https://t.co/RqDWm5nEuT]]></document><document><![CDATA[@Pilarmuozalamo El equilibro es esencial a cualquier nivel, pero ese abuso, esa necesidad de “devorar” el texto me inquieta.]]></document><document><![CDATA[Virgo está lucecita te va a ser realista, si tú me das el permiso, gracias vos sabes enmascarar los sentimientos, q… https://t.co/cYfwVOFdc0]]></document><document><![CDATA[@La_Maritrini @sanchezcastejon En el pueblo de mi madre dirían ‘que está jilando* la mortaja’ xD   *hilando, pero e… https://t.co/btpMJJtEs1]]></document><document><![CDATA[@diariomallorca Desde luego, que ni Pedro Sánchez, ni el comunista chavista, de Pablo Iglesias, vais a tener ocasión de vetarles. Inveciles!]]></document><document><![CDATA[En la recta final de campaña y sin motivo alguno ¿Aún tienes dudas de la existencia de las cloacas del estado?   No… https://t.co/LyDTrpZunb]]></document></documents></author>