<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@misskilauea Yo tengo WhatsApp en los que @dariodieguez me contesta así https://t.co/KNrwGF5JVv]]></document><document><![CDATA[@sergioskain @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Y a mi. Pero está claro que es el ganador moral de los dos debates. El más elegante hablando.]]></document><document><![CDATA[La tarta del cumple de Angel. realbetisbalompie en Trastadas https://t.co/XTeBDLhsXl]]></document><document><![CDATA[@anamadrazo61 @PSOE @populares @pablocasado_ O a los tres de cualesquiera que sea tu partido 😉]]></document><document><![CDATA[Continua o périplo de Francisco Geraldes pelo país e como é óbvio não poderia faltar uma ida às ilhas.… https://t.co/ythISdM0fp]]></document><document><![CDATA[🔴 HIPERTROFIA EN NIÑOS Y ADOLESCENTES❓👶🏻👧🏻👦🏻 .  ⛔️ Posiblemente el mito más extendido es que los niños y adolescent… https://t.co/4w4rDzPbxv]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon planta cara a las derechas y pone en valor la acción de su Gobierno en el primer debate... https://t.co/U3CSC2pM3m]]></document><document><![CDATA[@Pilar__Leon @claratahoces @Planetadelibros @Luciernaga_Ed @Lolaescudero 👏🥰]]></document><document><![CDATA[Y que bonitos son los lunes después de ganarle al Barça en Badalona. Que bonito es ser de la Penya...]]></document><document><![CDATA[#art #postureo #picoftheday #photography #bodyart #style #happy #gaymadrid #gayspain #fortuna #forestuniverse… https://t.co/dcKefCgYVB]]></document><document><![CDATA[Comprar una Capcom Home Arcade me parece tener muchas ganas de tirar el dinero. Diseño horrible, solo ¿16 juegos? m… https://t.co/KMLnA2OFdG]]></document><document><![CDATA[Foi um fim de semana complicado que saiu da última linha da grelha para acabar em 18.º.   Provavelmente, a pior cor… https://t.co/t6ZFKhfc6F]]></document><document><![CDATA[@maitegg11 @PUFOVIC A ti nadie te pone una pistola en el pecho para que vayas ... que cada uno vaya donde le parezca !]]></document><document><![CDATA[uma das coisas que mais me deixou feliz no #homecoming foi ver 3 dançarinas negras e gordas ❤️]]></document><document><![CDATA[@klopeckx @JacoNaufrago La verdad que esto me ha servido para desenmascarar a muchos de estos]]></document><document><![CDATA[#NitDeLaGastronomiaVng #MiraVng #VilanovaTurisme @gremivng en La Daurada Beach Club https://t.co/0RlrJS7Km4]]></document><document><![CDATA[@Victor_Mora_G @RobertaMarrero7 ¿Bien el espectaculo en #Heterolandia o que? :D La risa seria si no se agredieran o… https://t.co/21z9p6YLEh]]></document><document><![CDATA[De Lisboa para o país partiu uma mensagem para o país: o @ppdpsd está empenhado em vencer estas eleições. E vencer… https://t.co/OdCwDgo5RP]]></document><document><![CDATA[24 horas y aquí sigue el arbol arrancado de raiz en medio del carril bici @AjuntamentVLC @apunt_media @giuseppegrezzi]]></document><document><![CDATA[La gente inunda las calles, suena el Himno de Riego, que era el de la insurrección de 1820 contra el absolutismo de… https://t.co/baGdOzau2b]]></document><document><![CDATA[@adriCCFesp Primero que siga España tal y como la conocemos y luego ya vemos que tenemos en ese tiempo jajajaj]]></document><document><![CDATA[@MRElsberry @raulraja @scala_love @Oli_kitty @maureenelsberry No hay que poner barreras al campo!]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza Pero: si tenemos en cuenta el minimo familiar (5.550), la reducción por rendimientos del trabajo (4.415,… https://t.co/ZzIX9wJIiC]]></document><document><![CDATA[Dizem p'raí que o Contumil está na liderança até ao final do nosso jogo. Não é correcto! Porque se iniciamos o jogo… https://t.co/XJ2C1olM1N]]></document><document><![CDATA[#BosqueDeLaAlhambra  #MediaMaratonDeGranada en Granada ciudad de la Alhambra de Granada https://t.co/HLWDULTAIM]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan No me lo faltas porque pienso parecido y sé a lo que te refieres.… https://t.co/GTSnRwINZ2]]></document><document><![CDATA[Feliz Pascua! El Señor nos sostiene porque vive! https://t.co/0oomwBHUkv]]></document><document><![CDATA[My last picture was removed by Instagram. Life goes on. Here's another... . . . #mariavilela #asvilelas @ Lisbon, P… https://t.co/ibKqAysZaN]]></document><document><![CDATA[@PQ_PacoCalidad Por suerte, esto YA PASÓ.... un fuerte abrazo y Respeto por la Diferencia. No Tod@s somos Iguales. https://t.co/Qmnh4jUvl9]]></document><document><![CDATA[De procesión #semanasanta #logroño #laburrita en El Espolón https://t.co/JPGhfX7pYb]]></document><document><![CDATA[La España Viva en Villacastín 🇪🇸🇪🇸Segovia por España 🇪🇸🇪🇸 https://t.co/wGiHeceuwY]]></document><document><![CDATA[No hay nada más bello que ver la naturaleza florecer. en Málaga, Spain https://t.co/5nK8yPZasX]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @OnionSabadell @Aurantiacum @escofet_jaume @ImbertDe @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/HeetSOY8VR]]></document><document><![CDATA[Nice morning to go running next to run by the beach.  (Although the rain kicked me off 😋) . #iPhoneX #AppleWatch… https://t.co/BqIodzfFuN]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 si puede que hoy sea una broma pero yo no lo descartaría en un futuro]]></document><document><![CDATA[Eso sí, una oportunidad de estar en familia y en casa sí es la Semana Santa https://t.co/Z85TegzS7U]]></document><document><![CDATA[así que opte por quitarle del grupo de wha que teníamos todos y echarle de todos los discord que teníamos en común,… https://t.co/bhwwORCIwK]]></document><document><![CDATA[GRACIAS PADRE PORQUE ME HAS OIDO, GRACIAS POR UN DIA MAS EN MI PROPOSITO, GRACIAS POR TODO LO QIE TENGO FAMILIA CAM… https://t.co/4nVYx7q2E8]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Lo fácil tal vez sea lo tuyo, que es incendiar desde la trinchera y jalear al que crees vencedor.  La v… https://t.co/wihNUhWOjq]]></document><document><![CDATA[@emiduatlon @DipuHU @ViwoTeam @TamalpaisSL @grupoadarsa @StevensBikesHH @shimanoes @macariollorente @huelvaturismo… https://t.co/20E69Bpjt4]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Con grandilocuencias procuran ocultar sus comportamientos sospechados. Demasiadas banderas y poca… https://t.co/rU6uKkCUOh]]></document><document><![CDATA[@kristindelmastr @MSenIt4life @TheWorldvsMS @Merchistonhouse @AnotherMSWarrio @TrippingTreacle @MS_Stumbling… https://t.co/tEi2u8zyyJ]]></document><document><![CDATA[Cuestión de gestionar tiempo, familia, equipo y sinergias naturales #in https://t.co/ebE0GeXIDG]]></document><document><![CDATA[#YoVotoPACMA #PACMA28A #ElecccionesGenerales28A @PSOE podíais donar un escaño a más de 300 mil votos , ya que la le… https://t.co/zhXbMh20SL]]></document><document><![CDATA[@VillalobosPablo Muchas gracias Pablo! Todos estos meses dándole duro han dado buenos frutos 😊]]></document><document><![CDATA[My prayers to the affected in Sri Lanka. In a time to celebrate Easter, with family, with love. There are despicabl… https://t.co/3K3Rhkk6Bw]]></document><document><![CDATA[Compara las medidas concretas en los programas electorales de los principales partidos con este comparador de… https://t.co/VvIuaHTskW]]></document><document><![CDATA[Pues camino del Villamarin, a ver que nos depara hoy, creo que el protagonismo estará en el banquillo, aunque a mi… https://t.co/xz8XoCt9jZ]]></document><document><![CDATA[@marinavibu609g @AAvallones @PattiBrookd @JackConnie @mirtaimperatori @UnifiedCaring @Mike6Truth @DerekPa56710094… https://t.co/khRptGyNes]]></document><document><![CDATA[La jornada continua avanza en la escuela pública y agrava la desigualdad Marza: Queremos transformar la Educación no maquillarla]]></document><document><![CDATA[@BlasRuizGrau Pues me parece una iniciativa preciosa. Si es que cuando piensas...aciertas! 😄😄😘]]></document><document><![CDATA[Partidazo del Liverpool,pocas veces se lo ponen tan difícil al Barça,que no jugó bien,con muchos fallos en el medio… https://t.co/VVmtGs24lx]]></document><document><![CDATA[Ni un solo viaje sin su contratiempo inical. O retraso de Vueling o el coche no tiene batería. Un gafe serio el mío 👌🏿]]></document><document><![CDATA[Por culpa del perturbado que creo el lenguaje Python estoy obsesionado con las identaciones en todo, incluso cuando escribo un e-mail. 🤪🤪🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[@_Lidia2_ Confiemos en que la temporada que viene nos toque un bonito regalo ...]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Pudiéndose haber quedado embarazada de un negro o moro, va y tu madre te tiene a ti.]]></document><document><![CDATA[blooming eyes #streetphotography #streetscene #cityscene #streetlife #citylife #colorphotography… https://t.co/4uwAmSZh1m]]></document><document><![CDATA[@flokikooo @vilaca1995 Amigos vou mudar o meu nome no fort para Maregod]]></document><document><![CDATA[De @vicentemene : ~... tú eres mi razón de ser, eres todas mis razones. #UnaMenteMaravillosa.~  . Sí E...., tu eres… https://t.co/4UCZnKAvlz]]></document><document><![CDATA[ Vamos a unas elecciones que son decisivas para España  #CasadoConEspaña  @populares https://t.co/1bABtQdd4l]]></document><document><![CDATA[#salamanca #semanasanta #easter #family en Plaza Mayor De Salamanca https://t.co/FF6RxRpQ9s]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @jill_magnussen @pratoshnivedita @MamCivi @pkamla1 @DerekPa56710094 @kalimullah2 @gerrinnesmac… https://t.co/tY5VOJX6dZ]]></document><document><![CDATA[@PackFutbol @ultimatefutweb En España no pero hay otros sitios que la dan por si le interesa, porque aquí no creo q… https://t.co/cdCqNaQHpS]]></document><document><![CDATA[@blxnddie @Isa_Caulfield @SVRGN No me has respondido. Si la reabortamos podría ser un bebé muerto vestido de payaso]]></document><document><![CDATA[@Curcur71 Espero que no se cumpla tu pronóstico... https://t.co/iuHCnwS5Gs]]></document><document><![CDATA[Con un puto ataque de ansiedad loco es que no me parece normal lo que he pasado]]></document><document><![CDATA[@sanitas #blua ha "amazonizado" los seguros de #Salud, permitiendo acceder a tu #médico desde donde tu quieras. El… https://t.co/MS1v5ozLmD]]></document><document><![CDATA[Rajoy saliendo otra vez del restaurante de cuando la moción de censura, donde estuvo siguiendo los resultados elect… https://t.co/ZcwP9DbnDJ]]></document><document><![CDATA[Ayer me vi una película japonesa, así entre pecho y espalda, sin subtítulos ni na.. Y hasta aquí mi estudio de camp… https://t.co/xsbXP9Welq]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGatti  Gatti toda la razón Zizu no tiene esperiencia para cambiar y mejorar este Madrid]]></document><document><![CDATA[Espectacular @Pusillus_Grex  con la túnica de @AfligidosCdiz https://t.co/Ty6RYHwLvi]]></document><document><![CDATA[@vossaboss lá estás tu sempre a meter te onde não és chamada, ahh e podes parar babar tbm oh bebê 💚]]></document><document><![CDATA[Con la reforma laboral en la República, se amplió el Seguro obligatorio de Retiro Obrero, se estableció el Seguro d… https://t.co/C8D8pqX983]]></document><document><![CDATA[Magallanes y Elcano parten de @mairenAljarafe  el martes https://t.co/p4R364s5qq]]></document><document><![CDATA[@Caceres_Basket @realcanoe Enhorabuena!!!  @robertoblanco33 @guilleCM13 @Caceres_Basket]]></document><document><![CDATA[Vais acabar con que se vaya Serra,entonces es cuando vais a ver un numerito,cuidadin @AhoraBetis_]]></document><document><![CDATA[@pedromalagacf Los dos partidos que hay antes y después de Reus,decisivos. Se equivocó poco Muñiz en eso.]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día. Murcia, qué hermosa eres!  De orígenes inciertos, hay constancia de que fue fundada en… https://t.co/m4A9gOc2Kc]]></document><document><![CDATA[@QueDoncs @jordi_canyas @1diadefuria @PSOE @sanchezcastejon @ehbildu @Esquerra_ERC No es que viva... Es que soy cat… https://t.co/r1tyBYZRm2]]></document><document><![CDATA[@Dana_nfs2 @European_EMS @SAMUR_PC @dsblazquez Siempre estoy en medio 🙊😂  ¡Gracias por etiquetarme!]]></document><document><![CDATA[hubo una época en la que muchos amigos vivían en el 5º B, muy fuerte JJAJAJA]]></document><document><![CDATA[I don't know! 🤷🏾‍♂️ Be happy with what you have and are, be generous with both, and you will not have to hunt for h… https://t.co/9deJ7ZDVkK]]></document><document><![CDATA[Volvemos a estar reunidos en el departament de Treball para seguir negociando. Sin garantías de empleo y futuro no… https://t.co/ilnm5zPMgL]]></document><document><![CDATA[@BIOEAF @DRMegafauna @AlvaroLuna87 @BoixRichter @Hjorvik Yo tampoco creo q haya muchas pero quizá alguna en un cast… https://t.co/Pq36aZW442]]></document><document><![CDATA[El marbellí #Achutegui a la selección española sub-21 de #futbolplaya : https://t.co/JMHQ7sgQut #Marbella @rfef @Del_DepMarbella]]></document><document><![CDATA[Una ves mas ya ejercido mi derecho al voto levantarse de los sofa y votar que luego son 4 años de penas y lamentos]]></document><document><![CDATA[#elintermedio Lo siento GW, pero Casado perdió las Primarias con Soraya.En una segunda vuelta ganó empujado por el "aparatich".]]></document><document><![CDATA[El día de reflexión lo aprovecho para disfrutar de la familia que tanto tiempo le he robado en la campaña electoral… https://t.co/OuiaARCS5d]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid Hola, que ruta me recomiendan para tomar despues de las 12 am desde el intercambiador de aluche hasta ab… https://t.co/d2xeNjgauV]]></document><document><![CDATA[@Clauwild1 @allantercalivre @jairbolsonaro O uso das redes sociais PELO GOVERNO deveria ser disciplinado, foi isso… https://t.co/zyYizLySx8]]></document><document><![CDATA[@scottecs @feltrinellied @SalonedelLibro @Robinson_Rep @ncbernardi Ordinato!]]></document><document><![CDATA[#L6Nalasurnas MONEGAL EL UNICO PERIODISTA HONRADO DE ESTE PAÍS, EL UNICO QUE RECONOCE QUE PABLO IGLESIAS GANO EL DE… https://t.co/u2DR6Bh8H5]]></document><document><![CDATA[El PSOE de Valladolid visitó Medina del Campo para conocer los trabajos de la ARMH https://t.co/Uhg7pETl3D vía @La… https://t.co/eCGDHDmlAR]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Menuda impresentable. Ese elemento no está sentada en la mesa como Joana “la lacitos 🎗” si no como p… https://t.co/XCpLfBcfX3]]></document><document><![CDATA[Madre mía er twitter a estas horas parece Pornohub o Xvideos #buenosdías🍆]]></document><document><![CDATA[@ConyasJordi @eldiarioes @piliymili69 @vox_es Comonlos del @PSOE . Slli que estos era dinero público]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Necropolis Romana https://t.co/2Arsi41D3g]]></document><document><![CDATA[@AndiCandeas Hay por ahí voces que comentan que en NYC se planea establecer peajes para reducir el tráfico en un pa… https://t.co/x9hFODWhlV]]></document><document><![CDATA[@GenarogarGarcia @RdukeRuben Seré un estupido,pero confío en mis sueños y Pedro será un buen PRESIDENTE ,los (nazis… https://t.co/AboK7tZdRt]]></document><document><![CDATA[@sergiojx_ Realmente me ha pasado lo mismo bueno habrá que ir a segunda]]></document></documents></author>