<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Nuestra solidaridad y apoyo a la querida @hdaddemontesion y a todos sus hermanos y devotos ante la difícil situació… https://t.co/fBwFKgw9D6]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Es complejo lo que expon… https://t.co/ddt9A3CUC4]]></document><document><![CDATA[A conocer a Vicent (@ Meet Vincent Van Gogh in Barcelona, Catalonia) https://t.co/IcbFjgoKlv]]></document><document><![CDATA[..."y metido dentro de la pesadilla , una noche se cumplió la profecía, y un silencio mortal, empiezas a notar que nada será igual"]]></document><document><![CDATA[@_highwaytoana Pues en vez de ponerte triste tómatelo como empezar de nuevo, aprender otra vez, quizás incluso apre… https://t.co/FSBQzFt5bI]]></document><document><![CDATA[Darrer fragment de la carta de @jcuixart @omnium per la XXX #NitStJordiCatNord a #CatNord #Perpinyà #cultura https://t.co/TDpqFuc7kk]]></document><document><![CDATA[Increíble se queda corto @_RufusTFirefly_. Espero que volváis pronto con vuestra psicodelia envuelta de amor, natur… https://t.co/xH4CIzlsv7]]></document><document><![CDATA[Aquest #1MAIG2019 recordem que els drets es conquereixen ,diu @camilros a la roda de premsa @ugtcatalunya… https://t.co/dv2Y613wdp]]></document><document><![CDATA[@esata123 Es una 😈 , no mastica con las muelas...lo hace con los dientes...parece un conejo la muy 😈]]></document><document><![CDATA[@Turcas_Es Y gracias a @divinity_es una vez mas por cambiar el horario ahora si me acaban de joder del todo Sühan.. 😤🤦🏻‍♀]]></document><document><![CDATA[Ahir des d’@exteriorscat vam clausurar el seminari del @Diplocat sobre diplomàcia pública. Inaugurem així la reober… https://t.co/JGOxZJKAD3]]></document><document><![CDATA[O facto da pessoa saber que os post são para ela e ela dar sinal que os viu e entendeu dá me muito borboletas no estômago]]></document><document><![CDATA[@JaviAyusoDial eeehiiii feliz día de la madre  con  @JaviAyusoDial @Cadena_Dial  y @manuelcarrasco_  😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Soy la loca, peleando sola en el carro. Mi mejor insultó fue sacarle el dedo por el retrovisor, me pasó por el lado… https://t.co/O0nc476uYG]]></document><document><![CDATA[Sigue el Sr Casado MINTIENDO... a mí marido ( porque yo no tengo derecho a pensión después de 12 años cotizados,, l… https://t.co/eWBMBvilbv]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Pues sí. Cuando se pierde la belleza, queda el mundo más pobre. Que tengas un buen día, Martina.]]></document><document><![CDATA[La gente menos preparada se apunta al PSOE y la nombran ministra,así nos va.]]></document><document><![CDATA[Mi nueva adquisición! Con muchas ganas de leerlo! #sakura #matildeasensi @MatildeAsensi https://t.co/1SZGh7bOaw]]></document><document><![CDATA[La brecha salarial?  Esa que dijo Rajoy que no era asunto del gobierno,  que no había que meterse????   Que jeta po… https://t.co/TeLG44ru3C]]></document><document><![CDATA[Mis amigas compartiendo carteles de la feria de LB y yo.. bueno, yo estoy buscando información para el TFG.]]></document><document><![CDATA[@marcriera80 @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Ofende quien puede, y no quien quiere. Besitos]]></document><document><![CDATA[sempre que me magoam tenho grande vontade de magoar ainda mais a pessoa]]></document><document><![CDATA[@guardian_el_ @Laszloeragay NopuedoNopuedo con ella. Pasadme la cicuta https://t.co/DLcS57Tq1x]]></document><document><![CDATA[@SantosMMateos @scamarzana @semiramis_glez @museodelprado El Prado realmente no hace un buen uso de su perfil, lo u… https://t.co/12b1XvvDBb]]></document><document><![CDATA[Empieza las vacaciones con buen pie😁. Aquí os dejo un descuento. Cuando tengamos tus datos y tu tarjeta, intenta ut… https://t.co/QlkGxrqInc]]></document><document><![CDATA[Dejad de hacer putos spoilers de GOT, por favor y gracias #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Ja em eixit en un dels planos de @FamilyDuoAPunt en @apunt_media !!!!  Que ganes de vore més!  #tornafamilyduo https://t.co/kEQWLmpuXk]]></document><document><![CDATA[@JuanPaparazzi Ni lo comentes más porque acaba enterándose Ago y da rabia . Lo negativo vamos a saltarlo ... porque… https://t.co/osS29A1l4U]]></document><document><![CDATA[@KATATONIKO1 @Pontifex_es Le estoy midiendo el tiempo yo también. Como es tan "críptico" para hablar de según qué c… https://t.co/wTWZbqvDJb]]></document><document><![CDATA[🌹 @montimar66: “Vamos a seguir ampliando y reconociendo derechos, y trabajando para cambiar el rumbo, cómo hemos de… https://t.co/Taxec4iX5k]]></document><document><![CDATA[@JuanGlzBaigorri @sevennorth Los protonazis de mi barrio no lo son porque hayan leído, sino porque lo están viendo… https://t.co/hJQhpS6L1J]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo he librado y estoy librando munchas batallas.pero la sonrisa nada ni nadie me la quita]]></document><document><![CDATA[@tintinsevilla @RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/0sBf8rhxOW]]></document><document><![CDATA[Marcos en Alejandría, Mateo resucitando muertos. Digno de que @Lobo41015  lo comente]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír porque tengo carita de pan pero es que estoy muy felizzzz💆🏼‍♀️♥️ https://t.co/yQjVmsJd1V]]></document><document><![CDATA[@Fernandopozo_87 @LeaksUberCabify @Uber_ES Es totalmente privado, no hay una regulación. En principio los taxistas… https://t.co/FLopVeUPfr]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt uumm delicious. enjoy your meal. we love you https://t.co/Y0TVt4RXUg]]></document><document><![CDATA[la bogeria de l'artista #MeetVicemtvanGogh  #art #cultura #artista #barcelonabonica "amb por m'atreveixo a pensar..… https://t.co/nF4vaXGFsc]]></document><document><![CDATA[@gonnassau Es el primer cartel electoral de la Historia en el que el candidato parece tan gilipollas como realmente es.]]></document><document><![CDATA[And in a flash the happy couple have made it official and have tied the knot.  CONGRATS to Sofia &amp; Xavier!! 🥂… https://t.co/NoULkOracR]]></document><document><![CDATA[@thatcher2022 @ThillAgnes Ce n’est pas le fait d’être contre la PMA et la GPA qui me dérange c’est le fait de prend… https://t.co/7Iu5PBeMgx]]></document><document><![CDATA[@JuanjoPS4 @juansinmiedo79 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/1mfXMvXpXL]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[📽 @JMAznar_ES: “Si tengo delante alguno de los candidatos de ayer, me duran muy poco".  El expresidente del Gobiern… https://t.co/ssNA1fDGdr]]></document><document><![CDATA[I think it’s v clear that in 7 days @justinbieber and @edsheeran will release a song together and I WANT TO CRY CAU… https://t.co/xrOayJnnmi]]></document><document><![CDATA[@joaobarbosaa04 @naraagomess @MadaTavaresLena Desculpa lá ó sobredotado]]></document><document><![CDATA[@davhierro @pepifaraona @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6nqtITyrwP]]></document><document><![CDATA[BTS logra un perfecto All-Kill con “Boy With Luv” https://t.co/o9qekGNWLH vía @soompi]]></document><document><![CDATA[@Exaedra @AirBirabolas No me acordaba de la fotografía del principio del hilo. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Sábado!! Vamos a por mas!! Break! Y de vuelta al trabajo en Rocafort https://t.co/e9d5lwS8fs]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ Esto es libertad  de expresion]]></document><document><![CDATA[Me dan una mijita de repeluco las uñitas de esta chuiquilla... no quiero ni pensar si le pica un ojo! bueno o el oj… https://t.co/C1srD1oOMK]]></document><document><![CDATA[Ya estamos oficialmente en el mes de #Eurovision. Solo quedan 13 días para la primera semifinal y me mato ya de verdadddddddd]]></document><document><![CDATA[Hace algunos veranos. ESO NO BASTA.@ANAGABRIELRL @Bras1Gabriel @AnaGabriel_ES @MiMundoAG @Cami_LRAnaG https://t.co/2jlHSysiac @COLANAGABRIEL]]></document><document><![CDATA[@kikiriglu @AnaAngiolina Pues hubo gente que se las tuvo que apañar para llegar a tiempo a una oposición...]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WGq4dsVsO3]]></document><document><![CDATA[Yo participaré con mucho orgullo en escribir la histde este país. Que vivan las mujeres!!! Adelante UNIDAS PODEMOS#LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[@lakoreana Es ingles😂😂😂😂es como casa de maquinas o algo asi el alemán es mucho peor😂😂😂😂 (Gesundheit) esta maravilla es salud en alemán.😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️Porque te mereces una pensión digna. Por tantas cosas que te quedan por hacer. 🧓🏼👴🏼 El próximo #28A  necesitam… https://t.co/6rPlrnWGTb]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Ara el que veurem , seran 30 anys de presor a la sentencia pero els de @Esquerra_ERC fent presiden… https://t.co/vHCsZ3Tynq]]></document><document><![CDATA[¡Qué mejor idea que ir a colaborar con nuestros amigos de reforestproject en un día como hoy para mejorar nuestro p… https://t.co/VjwRSYFbBh]]></document><document><![CDATA[Feliz domingo,  amigos. En pocas horas (lo que tarde en llegar el autobús a mi pueblo) estaré echando mi voto en la… https://t.co/ov6X1iOvtD]]></document><document><![CDATA[España despierta , los  españoles tenemos un verdadero lider el sr. Abascal próximo presidente  Viva VOX   https://t.co/hcxrTKQ73D]]></document><document><![CDATA[Otro Lunes Santo más para el recuerdo... ¡Qué larga la espera y que rápido se va! https://t.co/y7sQxd9SvW]]></document><document><![CDATA[@adcsuena @FerrantiPtguesa @ferrantimusica #Ferrantinews #AlejandroFerranti #Madrid #6May #Radio @fm_suena https://t.co/O6CFETGw7Y]]></document><document><![CDATA[@j_ulric @alecontrerasjr4 @interiorgob @policia #EquiparacionYa #ILPJusapol @jusapol]]></document><document><![CDATA[Cuando vos le dedicas algo lindo, y ella solo le da RT para decir q durmio poco. Creo se sabe quien es la cariñosa… https://t.co/5rWCtmOhnv]]></document><document><![CDATA[Quando vocês têm uma relação e ela acaba vocês não sentem que nunca mais vai ser igual com outra pessoa?]]></document><document><![CDATA[Dios mío, Dios mío, Dios mío!!!!! O sea tengo demasiado sentimientos encontrados. Porque si todo sale mal y Guaido… https://t.co/TmISdBCXdM]]></document><document><![CDATA[Y ahora piden llevarlo por la Ley de nemoria histórica. A ver cuando hacéis películas y documentales y le enseñais… https://t.co/xchQuT61uL]]></document><document><![CDATA[Jo, també asumeixo les conseqüències d haver votat l'1 d'octubre desobeint al TC.]]></document><document><![CDATA[El único verdadero amigo que se ha mojado de verdad. AM ISRAEL JAI. https://t.co/9SkJ0idltT]]></document><document><![CDATA[A minha insegurança tu é que criaste, tou te a mostrar o que sinto. Pensas que dar me segurança é só apertar o cinto]]></document><document><![CDATA[Hablando de tiburones: AlfonsoMateo-Sagasta y @Karlossimon08 con @nosmariola en el fabuloso castillo de #Peñíscola.… https://t.co/TLmVlUurlU]]></document><document><![CDATA[British Airways Increases Mumbai Capacity Amid Jet Airways Collapse – Simple Flying https://t.co/ZfkGuDeYc6]]></document><document><![CDATA[Estou tristinha porque não vou puder estar presente na despedida de solteira da minha tia 😭]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Si está G. D de momento está bien,, espero que siga así aún muchos años 🥰]]></document><document><![CDATA[Fuera Santos y vengan catedráticos. El Amigo Manso. Benito Pérez Galdós.]]></document><document><![CDATA[@miriamrdgzz8 @carmen_rm34 @cepedaoficial Que cara ,o le .molesta el sol o ha hecho alguna maldad]]></document><document><![CDATA[De otro planeta: El mundo del fútbol se rinde ante esta nueva maravilla de Messi. https://t.co/EZjYu5tOLF]]></document><document><![CDATA[Me asusta haber llegao a tener to lo que quería y no saber llevarlo bien]]></document><document><![CDATA[@wikileaks look like vultures over Mr. Assange, plus six months of torture, for a human being who fights for PEACE… https://t.co/foOi1rJZDZ]]></document><document><![CDATA[a veces son tantas as decepcións que é máis sinxelo odiarme a min misma que botar da miña vida a tanta xente imbécil e tóxica]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Seguimos llamando a las cosas por su nombre ¿Dónde está el problema?]]></document><document><![CDATA[@ManuelRemedios8 @monteporrino Claro para estos casos no hay dinero ,pero para dárselo a inmigrantes que nunca han… https://t.co/WGaRL9NKM1]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Van a seguir mintiendo? Piense a donde les ha llevado mentir!]]></document><document><![CDATA[2 narradores increíbles como @Miguel_An_Roman y @rubenmartinweb juntos y charlando de todo, muy recomendable.  Por… https://t.co/obl3ZF9pkB]]></document><document><![CDATA[@julia_otero No merece respuesta..Solo hay que votar sabiendo lo que se vota y como nos afecta..]]></document><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[Hombre, a ver, si me viene un miembro de Junta de Gobierno que hable con propiedad, pues mira, te lo compro, pero q… https://t.co/5XICoQV5WL]]></document><document><![CDATA[Lluvia fina de Luis Landero en la Alberti. Lola Larumbe, Juan Cruz y yo misma le acompañaremos. 23 de ABRIL Día d… https://t.co/U8f7RbCl7e]]></document><document><![CDATA[Aprobadas las modificaciones urbanísticas de #Fuenlabrada y #Alcobendas #urbanismo https://t.co/ixA0uCqFAU]]></document><document><![CDATA[@monasterioR En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen… https://t.co/XCjyZ0zcpe]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GqMELAoEox]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Tú sabes dar también, lecciones de amor, amado Papa.... muchas gracias, por tu carta de bendición a la… https://t.co/gRyVjSpyhE]]></document><document><![CDATA[Ahir vam estar recollint signatures per la @ILPuniversitats a la #FiraDelRam de Tordera ✊ Exigim al Govern la rebai… https://t.co/3Ig99QOR2Y]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Qué bonito, Pilar. Por cierto, has pensado en ponerte más rubia? Creo que te favorecería mucho.]]></document><document><![CDATA[MUY BUENAS NOCHES AMIGOS Y AMIGAS COMPAÑEROS Y COMPAÑERAS , NO PUEDO SEGUIR MÁS POR HOY , QUE DESCANSEIS Y PASEIS B… https://t.co/9o0kysC4Zr]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vizacaino24 @OlgaLosad @BaaresCaro @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/z3GPHTxAzC]]></document><document><![CDATA[Venga, va....ahí va mi recomendación para hoy...es de esos que te remueven por dentro y te van gustando más y más a… https://t.co/uPhc17hpRJ]]></document></documents></author>