<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Parabéns ao Benfica por ter ganho hoje o seu campeonato, ganhar ao Sporting]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria tengo una mala noticia para ti tío Soria. Juanma ha conseguido parienta https://t.co/wYhTNJTUqq]]></document><document><![CDATA[@lauvi04 @14Milimetros Acuraccy y barret.. Vas a tomar cafe con dos tiradores see tos, snipers o francotiradores es… https://t.co/HX9fi3sico]]></document><document><![CDATA[What will future jobs look like? @Acer_Education , el colegio @penyaroja_vlc junto a los 20 colegios de… https://t.co/QvulmrFItZ]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Noo ... A usted solo le importa un mojon la ESPAÑA QUE GANÓ LA GUERRA CIVIL.]]></document><document><![CDATA[@migsebastiang @PSOE Que pena, no sabe como ensuciar a un socialista...y Ud. se llama socialista como Guerra y otro… https://t.co/gpnkyPalmB]]></document><document><![CDATA[@castrocloud Seguramente no lo Hemos Comprendido bien, friend, yatusabes...]]></document><document><![CDATA[@MarioOlea2000 Todos sabíamos como estábamos, salvo los fanáticos, no necesitaba que nadie me explicara nada. Llegu… https://t.co/eYed6dpppv]]></document><document><![CDATA[Votemos a quien vamos a darles paguitas vitalicias. El resto de los mortales seguiremos trabajando para dar de comer a tanto parásito #28A]]></document><document><![CDATA[@jessicaafiilipa és super bonita e tens bom corpo, já falámos algumas vezes, és simpática, gostava de me dar melhor… https://t.co/XvKIWNUntx]]></document><document><![CDATA[@abc_es Y encima tienen huevos de retrasarlo hasta mañana, como si no hubiera pasado nada. @pablocasado_  majo,o ec… https://t.co/umPnvnmcZt]]></document><document><![CDATA[Podemos decir que hoy, en cierta medida, el @valenciacf ha ayudado al @LevanteUD a salvarse? Podemos.  🦇🐸]]></document><document><![CDATA[@Mari033488870 @LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul… https://t.co/Wg7opHuici]]></document><document><![CDATA[@ApoyoAparejos @RugbyAparejos @CLINICACOLINA @UBUEstudiantes @Breoknar Mañana lo vamos a petar. Go go Gold Blacks 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[@Pili130373 @gogofuki @monasterioR @cayetanaa Calladas como putas ?????? Como MUY putasss !!!!]]></document><document><![CDATA[@ffuentesjodar @ppgranada @SebastianGR1965 @pablocasado_ @InmaculadaHR @HispanPablo @CarlosRojas_PPA @Tignari… https://t.co/sMzyP3V7xC]]></document><document><![CDATA[Explico mi tweet: no critico al club ni mucho menos, y menos al patrocinador que hace un esfuerzo enorme. Critico a… https://t.co/nip6ZcMerM]]></document><document><![CDATA[@jguaido Fascista y golpista, que ganas tengo que te detengan, por traidor al pueblo de Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@tristanelosegui @mitus82 @sorprendida @dponte @mkpositivo @pedrorobledo @Borjatube Apasionantes es poco, pero lo mejor está por venir]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Montjuic, Barcelona, España https://t.co/blDetW06Zc]]></document><document><![CDATA[@LaLigaGenuine La afición ayer en Los Ángeles de San Rafael https://t.co/mvFf9piuwL]]></document><document><![CDATA[Por el entendimiento entre provincias de España. Vídeo de los candidatos del Partido Popular de #Huesca y de… https://t.co/mdfqPg3NUR]]></document><document><![CDATA[Uma vontade e uma força que não se dilui na água. 25 de Abril sempre! #25deabril #25 #cravos #streephotography… https://t.co/hXWJlyYcuK]]></document><document><![CDATA[@Malono16 @GobernoAlem Yo suelo decir vocs, así, en minúscula. Además tiene la ventaja de que ya suena como a náuse… https://t.co/dNmlzNx2I2]]></document><document><![CDATA[@DonShelby_ Aqui quien tiene que dimitir es Florentino Perez el causante de este  desastre de temporada.]]></document><document><![CDATA[@mvilaredon Todo el día estas pidiendo una cadira? Que mujer más asentada y que poco aseada de mente.]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @escofet_jaume @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/Fo0P7Uu53f]]></document><document><![CDATA[@yooniewithluv @StevenRGlass @villannelle @lupsgun Nope, few weeks ago she released ‘Monopoly’ w/ Victoria Monet, w… https://t.co/BU3nT4Y1Dl]]></document><document><![CDATA[El jugador que quemaste @agustin_nob y tmb quemaste a Nob desde ese partido con river nos vinimos abajo. Jajaj]]></document><document><![CDATA[Ya está todo preparado, para ir a Bilbo, esperemos traernos la victoria, otro partido, otro derbi, mismísima ilusió… https://t.co/CTb3QCxK5y]]></document><document><![CDATA[@jorgebrpm Río Manzanares!! Carretera de Colmenar sentido Cerceda, desvío puente Medieval. Ahí aparcas.... y a caminar!!!!]]></document><document><![CDATA[@MaCarmenJR Que peligro! Tienen las hormonas hirviendo! Pero vamos q si no le das el WhatsApp,seguro que te localizan por redes.]]></document><document><![CDATA[+10 furgonetes de policia per una manifestació anticapitalista de la CGT, tan perillós és expressar-se contra el ca… https://t.co/ZG1eZQc0X9]]></document><document><![CDATA[@VmorVincitOmnia De comuniones, sin tiempo a pensar quien es el menos malo...]]></document><document><![CDATA[@aitorlagunas El corazón 💚 tiene razones, que la razón no entiende.🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape @ElMolecula23 Ojo a Hot Shots 2, de las pocas segundas partes que igualan o superan a la primera. Joyas del cine ambas.]]></document><document><![CDATA[@rafaeljcortes No me compliques más la cosa que me aturullo .( preciosa palabra por otra parte ).]]></document><document><![CDATA[Regalazo de cumpleaños! Habrá que leerse #QueDuraEsLaVidaDelArtista del gran #EvaristoParamos cantante de… https://t.co/4gU2jcyyKU]]></document><document><![CDATA[@diazvillanueva No hace falta el apoyo de Esquerra. Con la abstención es suficiente. Pero es muy positivo que Esque… https://t.co/kKWdGaZtpl]]></document><document><![CDATA[@GuillEsteban @angierramon Se “emparejan” los palomas y los palomos, coño]]></document><document><![CDATA[Cuatro de las diez regiones con más paro de Europa son españolas - https://t.co/zUMPRlPAdH]]></document><document><![CDATA[@prazapublica Mucho debes sufrir con el odio que tienes a los gallegos y a la mayoría que na más hace que insultarl… https://t.co/1bITSArEDp]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai Lo jodido es cuando Jon muere y una vez muerto mata a Arya cuando esta iba a matarlo a él]]></document><document><![CDATA[Impresionante pinta tiene el remake de #MuñecoDiabolico. Ganas de ver en acción el Chucky mas visceral. https://t.co/xJscRo9xLd]]></document><document><![CDATA[🎙️Mi entrevista en @ElCineEnLaSER sobre Juego de Tronos a partir del minuto 22.   https://t.co/ECE8cbuLaV]]></document><document><![CDATA[Si le vuelve a salir Snchz con las mismas @Albert_Rivera @GirautaOficial le  pueden recordar que él le hizo las pri… https://t.co/3U5tOBjHd4]]></document><document><![CDATA[Posiblemente la última tirada larga previa al @RNRmadmaraton 27k de ritmo controlado #CorrerMeHaEnseñado… https://t.co/9K57LZm67Y]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebatea7 Dice Garcia Egea que los obreros no deben andar en avión. Este en que siglo vive !!!]]></document><document><![CDATA[@casals_neus @cayetanaAT Lo que no es cordial, es que cada uno que hable lo que le sale de los ous. Cuanto gilipollas hay por el mundo.]]></document><document><![CDATA[El domingo pasado vivimos un momento muy especial de oración por la iglesia perseguida. "Las tinieblas no vencerá a… https://t.co/hmJC0nKLjn]]></document><document><![CDATA[Pero si vas a vivir en mi cabeza, al menos ponte algo más de ropa mujer]]></document><document><![CDATA[@lady_sackville Lo peor no es ir de estrategas, es que metas a Vox en la ecuación.]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana, partido muy importante. El @atleticbalears puede ser campeón en su visita al @CF_Badalona Lo se… https://t.co/MYEBTgwsca]]></document><document><![CDATA[Um Santa e Feliz Páscoa para todos com muita Saúde, Amor, Paz e alguns €€€ Abreijos em Cascais https://t.co/sENNuIYlEi]]></document><document><![CDATA[Como no lo veréis en las noticias, ya os lo pongo yo por aquí...  https://t.co/EY1ihFXIpj]]></document><document><![CDATA[Como chiste es bastante malo y desagradable. Pero nadie debería sufrir un linchamiento mediático y perder su empleo… https://t.co/USFzG3F0z6]]></document><document><![CDATA[En ocasiones nuestros planes no salen cómo los habíamos visualizado por algo que está fuera de nuestro alcance, es… https://t.co/E3bsXCvFYP]]></document><document><![CDATA[@ajulianm En el caso de que seas elegido, te llega una carta de Correos a casa avisándote en los siguientes días. N… https://t.co/IUdmBnHYvK]]></document><document><![CDATA[Me voy, abro twitter de nuevo el Jueves o así, no me van a joder la vida con los spoilers de #GOT]]></document><document><![CDATA[@xthelastbreathx Alguien se va a tener que cagar en algo más que en tu existencia]]></document><document><![CDATA[@montse54850663 @Neusnans @orenetarepublic @Montsinova @makong69 @laurasanguino @PauDaferga62 @gemquim @Ireneloga66… https://t.co/wOM1EIp8jn]]></document><document><![CDATA[52- Noche de juegos (John Francis Daley, Jonathan Goldstein - 2018) 5,5/10 https://t.co/6rS4KpjWlW]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @cristianvazquez @ConsumoClaro Tirando el móvil a tomar por c.................]]></document><document><![CDATA[@MartaContioso Beber con Red Bull está mu rico pero ten cuidao con esa mezcla. Estás mezclando un relajante con un… https://t.co/ywUTSFZdLl]]></document><document><![CDATA[En la #URSS "estaban obligados a tomarse vacaciones". OBLIGADOS Veis como en el #comunismo no hay libertad Es el MAL https://t.co/HiLvvdyCcR]]></document><document><![CDATA[@ManoloMontalt @ARIAS4EVER A este paso no va a jugar ni el partido de la prensa VS Cuerpo técnico FCB de final de temporada.]]></document><document><![CDATA[@Javi_erM Iglesias, yo pensaba que la mayoría se consigue con 50,01% de votos, esas nuevas matemáticas no me las enseñaron en la escuela.]]></document><document><![CDATA[Vivir feliz y en paz cada día que tengamos, luchar y dar batalla sin distracciones cuando es momento de hacerlo.  •… https://t.co/FsvT9uZ2qK]]></document><document><![CDATA[Hoy toca saber un poco más del lado personal de nuestros candidatos. @mariadelamiel @rut_merino @Tonicanto1… https://t.co/G42nPVtIn1]]></document><document><![CDATA[Una excusa para que las empresas no indemnicen como toca, no subir económicamente los despidos y engordar la banca… https://t.co/RAEOnc1WyR]]></document><document><![CDATA[🎙Como cada martes, a partir de las 15:30 h, nos escuchamos en @LaJugadaCordoba con @gontorcar para valorar el depor… https://t.co/HYz2yDq4a3]]></document><document><![CDATA[@petiguirao A mí me pasa que a un Alfonso siempre le llamo Gonzalo 🤷. Por lo demás, a favor.]]></document><document><![CDATA[He indagado muy dentro de mí. Y es cierto, tengo tantos motivos para llorar, como razones para reír.… https://t.co/0NolfxYTEu]]></document><document><![CDATA[Dedicado a todos los que saben hacer las cosas mejor que un bombero francés]]></document><document><![CDATA[50’ de pseudo carrera por la arena 🐢🐢 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Platja Ca'n Pastilla https://t.co/idAbwjhJOj]]></document><document><![CDATA[@jotace85 @kikovegar A mí la película me gusta, pero es lo que decía, yo normalmente compro aquello que sé que veré… https://t.co/3J2Mmd8IHI]]></document><document><![CDATA[Por qué les gusta tanto Kino y se les moja la pantunfla cada vez que van? A mí me gusta pero tampoco es para tanto]]></document><document><![CDATA[Preestrena de la nostra nova casa, el nou local @omniumbdn amb una bona conversa entre un gran presentador, en Ramo… https://t.co/QdsxQKFSgh]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles buenos días porfin una victoria y cómoda que aleja un poco más de abajo, increíble Gual sabe marcar p… https://t.co/DIBCFPe4wt]]></document><document><![CDATA[Aumenta el número de caídas de motos en las calles del Centro de Sevilla tras la Semana Santa https://t.co/HVQrc554Pb vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@AnaPolicar @abalosmeco @PsoeGranada @PSOE @JoseantonioJun @joseantonmartin @ElviraRamon @_PepeEntrena… https://t.co/q6oem1LIum]]></document><document><![CDATA[Silas com mais uma atitude de Homem antes de jogo com o Sporting https://t.co/SoEn70PIHe via @Sporting Com Filtro]]></document><document><![CDATA[@El_Plural Recuerdo hace un par de semanas esa entrevista que hicieron en @A3Noticias a @sanchezcastejon en la que… https://t.co/Ji5C56kybM]]></document><document><![CDATA[De vuelta a Omnium Sanctorum el palio de la Virgen del Carmen de la @Hdad_del_Carmen por la Avenida #ssantaCOPE… https://t.co/3x1IqHpBDv]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @jazarzalejos Otra manera de verlo es que una mayoría absoluta de catalanas y catalanes han votado… https://t.co/0Zn92Svly5]]></document><document><![CDATA[@truitesambceba @FLNaya Això sí: els blavers de torn òbviament gasten raïl sobre arrel per la motivació en la que b… https://t.co/jQyHNywcBv]]></document><document><![CDATA[Así que es lógico entonces que Vox, sin representación alguna en el Congreso o el Senado, no tenga prioridad sobre… https://t.co/97wwZpN3U3]]></document><document><![CDATA[@Treintanyero @JeSuisCialis @cuore_drago Y también Matteo parece haberte entendido perfectamente 😜]]></document><document><![CDATA[030. El Mar. La Marina Alta. #mar #lamarinaalta #spain #fandi #marisa #cloe #amorbrutal en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/UWkgQfpDgD]]></document><document><![CDATA[Te as equivocado de pelo, son los engominados de antaño. Alguno como Abascal estuvo chupando del bote en la  CC.AA… https://t.co/ydsZqPDdNX]]></document><document><![CDATA[@gsanchez2011 @CharoPadilla1 @ClaudioGomez_ @Eliavelia @NachoLiano @manu_glez @EstebanRomeraTv Siempre y van muchos… https://t.co/DRnxT9vy96]]></document><document><![CDATA[A esquerda quer que Portugal seja a Venezuela da Europa. A direita foi criticada por procurar que Portugal parecess… https://t.co/Zozudb60Mx]]></document><document><![CDATA[@Jcabreralasso @asalasbarrera @Hdad_Macarena @EnMacarena @DelPilarkira @maribel8984 @davizapato @Macareno40Angel Las ojeras...]]></document><document><![CDATA[@mrchapas @Uber_ES Gran respuesta de alguien que apoya el servicio del taxi. La próxima vez viajaré como usted me d… https://t.co/fCRs2jErIq]]></document><document><![CDATA[@tonisolano Por un problema grave que no puedo contar, estoy muy sensible en el tema de los móviles. Si me encuentr… https://t.co/fnxNtLoxwl]]></document><document><![CDATA[Abres @marca aplicacion y ni una mención al grave error arbitral. Si es al atleti o al madrid o al barcelona... Ocu… https://t.co/Ytx1Y2tOdn]]></document><document><![CDATA[La belleza comienza en el instante en que decides ser tú mismo. 😊 https://t.co/0jsO7yxJxS]]></document><document><![CDATA[Buenos días 🌍  El 90% del éxito se basa simplemente en insistir!   Pues ya sabemos lo que hay que hacer! 🤔🤔  Feliz… https://t.co/kVZ8b5GRd7]]></document><document><![CDATA[Ojalá haya un fallo y tengan que volver a empezar la actuación de las Azúcar Moreno #svgala1]]></document><document><![CDATA[El Punto Inspira como Punto de Atención al Paciente Respiratorio es un espacio de salud donde se desarrollan taller… https://t.co/R1bt58mYl4]]></document></documents></author>