<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@josepmavazquez @lovenursingmery @manyez @Charorx @fjpascualpla @ArteCuid @ishoobudhrani @charo_79 @SantanaYeray… https://t.co/yIsfLLhywh]]></document><document><![CDATA[@leonor_sierra @javisalas Es literal. Previa del debate con 4 candidatos hombres y presentador hombre. Las mujeres… https://t.co/5EEOz35dQM]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @DiarioSUR @Cofradiaelrico Luego tendrá q ir el alcalde y compañía a confesar Lis pecados hecho al… https://t.co/NUkevcEX0v]]></document><document><![CDATA[#PuenteRomano #TorredelaCalahorra #CordobaEsp El puente data del siglo I a. C. y durante toda su historia ha sufrid… https://t.co/lqgqsJ3YNu]]></document><document><![CDATA[SABADO DE PASIÓN 13 DE ABRIL DE 2019  Hermandad Penitencial de Nuestro Señor Jesús de Luz y Vida .  A las 20:00 hor… https://t.co/y6xRMIZMhy]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta18 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[@MdaCaravaggio, ayer, viendo esto, me acordé de ti. https://t.co/q0v1hKECds]]></document><document><![CDATA[Cobarde es aquel que ha consentido que Ángel Hernández, el hombre que ayudó a morir a María José, sea juzgado por u… https://t.co/64IRFp8ESv]]></document><document><![CDATA[Torrezno crujiente y jugoso , una exquisitez para el paladar,#alimentatussentidos #comereal #comenatural  #cerdo… https://t.co/i4uTo6HlaD]]></document><document><![CDATA[En #Aclo19 La Dra  #LourdesGarcía nos habla de alimentación y cáncer y de alimentos NO MÁGICOS contra el #Cáncer y… https://t.co/BXFGjCkLSu]]></document><document><![CDATA[@GemmaPasqual Sembla que valorem més  quatre parets que centenars de vides humanes. D'això  se'n diu materialisme]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu até só comentei por causa disso do marketing, pq se é marketing está a correr bem, aviões parad… https://t.co/RI8O4w4TJz]]></document><document><![CDATA[Vota  Hay que llenar las urnas de futuro solidario y fraterno.  De Justicia social y laboral. De bien común y servi… https://t.co/tIO3mWb2dc]]></document><document><![CDATA[@eliadosom @vjimenezyuste Hay que ver pedirlo desde todos los ángulos ? Asociaciones , Pacientes , @COMBarcelona  ,… https://t.co/ByMnXQ3gXE]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares ¡Por Dios! Que burradas dice. Pero quién le cuenta semejantes burradas.  https://t.co/fEikyYD6f2]]></document><document><![CDATA[Cuando pasen 200 años nuestros descendientes se reirán de nosotros por estar recordando y vengando lo que paso un s… https://t.co/SipxYSPv3h]]></document><document><![CDATA[Eu sabia que vir para Lisboa ia mudar a minha vida mas não de 8 para 80. Abençoadas mudanças]]></document><document><![CDATA[@gsuarezgrandio @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/59wYu8EpTQ]]></document><document><![CDATA[@ElianaCarlin Y ojo no digo que se pudo evitar el suicidio de este loco, sino que se ve a una policia y fiscal vuln… https://t.co/HTGmuBQT8W]]></document><document><![CDATA[@carmen_conde08 @la_sabandija_ @echenikeeee Cuando violaron y asesinaron a Maria Ladenburguer pasó algo parecido. E… https://t.co/Z0gpFLEyII]]></document><document><![CDATA[Mirad que espejito nos acaba de llegar. Hablan #balleno y valen 25 € cada uno. #elcallizo #Alcañiz #mybajoaragon… https://t.co/3OoGQJ4GgR]]></document><document><![CDATA[https://t.co/3VCZAMEWDm @pabloalboran tema de mi hijo escuchalo espero que te guste]]></document><document><![CDATA[@fededevries Te entiendo, mis días suelen cavar demasiado temprano Toca descansar, cuidarse y no olvidar lo vivido… https://t.co/93TEnGvXwH]]></document><document><![CDATA[Learned today:  Fordyce spot ✔️ In this case "urethral" (but not exactly: described in labia minora, penis, vagina.… https://t.co/ACENbC8S3U]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @jusapol @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/0VwRwgAs7W]]></document><document><![CDATA[N me podiam ter dito pior merda.. sinceramente, tento sp nnc fzr aos outros oq n gostava q me fizessem a mim e só m… https://t.co/4qq9IYTnf9]]></document><document><![CDATA[Buenisimos y felicisimos dias amig@s.estam@s en Semifinales🙌🙌🙌.que tengais un feliz y maravilloso miercoles.munchos… https://t.co/gPUv5aaiu5]]></document><document><![CDATA[Pensando en global, trabajando en lo concreto. Defendemos la vida en el medio rural, porque sin pueblos no hay país… https://t.co/NpwGOYYOp0]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 shussssssssssssssssssssssss  que te van a quitar el móvil jajajajaaa]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb RAI- Enhorabona pel teu GRAN RECORREGUT.!!! Ets una gran persona. Una abraçada virtual 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@haba_tar @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea No solamente eso, copian todo… https://t.co/o68APfQ2kI]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 Tienes que verlo 2 veces más🤣🤣To estoy así💃💃💃Viendo con subtitulos estoy más que segura que Can si que h… https://t.co/Vl58lUncmj]]></document><document><![CDATA[Grande esta iniciativa.  —Está bien clarito, ¿no? —Sí, sí, sí. #AyudaACayetana #EleccionesGenerales28Abril… https://t.co/0AGwseWDek]]></document><document><![CDATA[Nota de premsa sencera a l'enllaç 👇 https://t.co/A7VL5bOxYO https://t.co/57a8Pou6Fd]]></document><document><![CDATA[Feliz Pascua en Nuestra Señora de los Apostoles https://t.co/M55g9dJzd9]]></document><document><![CDATA[Cómo no queremos que se repita lo de 40 años de socialismo en Andalucia que la han dejado en la ruina… https://t.co/HodL7S0L1A]]></document><document><![CDATA[@naru Es la que les doy a mis gatos. Tiene más pollo que muchas otras y es la que les sienta mejor. Haciendo el cál… https://t.co/vMWTQECsCW]]></document><document><![CDATA[¿Este gol sí vale o otros los anula el VAR? Vaya suerte tenemos @realvalladolid 💜#AtletiRealValladolid]]></document><document><![CDATA[Hemos respetado la Semana Santa como dijimos.... Ya están puesto todos los carteles... VOTA A pablocasadoblanco… https://t.co/sjWwVcquOK]]></document><document><![CDATA[@BrunoMars Nah, who needs to thank is it us! U make me happy, your song is that it leaves me without reaction for b… https://t.co/RPbHTFxRyp]]></document><document><![CDATA[Now, just a little more Only just a little more  Let’s stay here a little longer now. - #nandemonaiya #yourname… https://t.co/b9QmYf4Pv8]]></document><document><![CDATA[DEUS obrigada por me acordar hoje , obrigada por dormir comigo e me manter de pé todos os meus dias. Amém!]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @MBTotorika @vanecorlao @Carmen_2Estevez @BaaresCaro @NEVENKAWARNING @PodemosAhora… https://t.co/uveYrM6nPz]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @IsaAranjuez Sin ninguna duda!!!! Pablo Iglesias ha sido el más serio,más riguroso , más coherente, hacien… https://t.co/bAQA4CvIST]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/DJ4GrlrtAw]]></document><document><![CDATA[Dónde carallo estaba yo que no he escuchado esta maravilla hasta hoy @andressuareztwi 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 @Romerofficial qué g… https://t.co/jeoFMqejlr]]></document><document><![CDATA[Trono de Jesús triunfante preparado para la Prcesión del #DomingodeRamos #Elche https://t.co/uzUNSUtXsw]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @PinoHormail @pilotaipunt @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/AmvSbyMYCo]]></document><document><![CDATA[Haga Sol, llueva o truene..., la Catedral de #Murcia se ve igual de bonita https://t.co/CiUmbFOMHb]]></document><document><![CDATA[@UNKB2 @navedelmisterio @carmenporter_ Si que mola bueno todas las que pone molan 😃]]></document><document><![CDATA[Alguien de ciencias que me explique por qué el Montgó siempre lleva boina aunque no haya una sola nube más en el ci… https://t.co/wBgAeNQgUu]]></document><document><![CDATA[@JuanCairos @rosalalejandria @Santi_ABASCAL Ah... la república... paz y amor a raudales. Fotos de ANTES DE 1936 https://t.co/E4YtbTS63c]]></document><document><![CDATA[Foto finish de un grandísimo grupo que ha terminado la formación de #hipopresivos con @fisiofocus y @catedrafisio .… https://t.co/LaKFPniwzn]]></document><document><![CDATA[Felicidades a @CiudadanosCs por la currada constante para conseguir esos resultados de @Esquerra_ERC… https://t.co/6bELyqang0]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @mighuerts @LoveRosieDub Con una guerra mundial 😕 se olvidarían todas estas mariconerías y religiones… https://t.co/zz0xtv0t6A]]></document><document><![CDATA[@cayetanosanch #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/fBfjn8Nb6c]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Las condiciones laborales son muy buenas, para sí las quisieran muchos Contando que tienen bastante días de descanso 😊]]></document><document><![CDATA[😞😞😞¿Por qué España no es una democracia? https://t.co/AecUpBaNUa via @diario_16]]></document><document><![CDATA[@dcai64 @QuiricoLpez @Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL En el mismo carajo todavía están muy cerca.]]></document><document><![CDATA[@Laia_Fores Es lo que tiene el neofalangismo que se encuentra con que le corten el paso, no hay otra forma de luchar contra él]]></document><document><![CDATA[@JoseMamalover @carlossmato @antoniodltorre Siempre lo hacéis mal, hay mucho material que da testimonio de eso. Es… https://t.co/yAAoVPKU6E]]></document><document><![CDATA[@vox_malaga @abcdesevilla Un gran orgullo para todos los malagueños, @JoseELaraPelaez es una bellísima persona, de… https://t.co/vCPH9lCJbd]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan con la campanilla, Anabel pidiendo agua q no se la eche x encima q la tiene al lado, Lídia se levanta t… https://t.co/JS2REbtLLi]]></document><document><![CDATA[Señores de @NetflixES y @NatGeoEsp , por qué el documental "Nuestro Planeta (One Strange Rock" no tiene audio en español?]]></document><document><![CDATA[@vsanmcs @Gisebcn @EugeniodOrs_ @Igarrigavaz La báscula ya la pusieron en Cataluña 😜]]></document><document><![CDATA[Já são demasiadas merdas para um dia e só são 8:30 da manhã não me fodam o juízo mais do que ele já está obrigada]]></document><document><![CDATA[@mgcolomo1 @manums98 @vox_es @Trinipm55 @Santi_ABASCAL Y los soplagaitas también..]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @AB_B3105MONTSE2 @Mierdamerengues @gtc_ray @Seynu_TH @Juanjm241 @Zonajuanjo2 @CuleSamurai… https://t.co/RyUgZoDgIc]]></document><document><![CDATA[@PepeSolla A subir impuestos y a morirse de hambre! Eso si... algunos vivieran mejor que otros.]]></document><document><![CDATA[Qué tristeza ver cómo #NotreDame arde así, que impotencia, no tengo palabras #NOTREDAMEARDE pérdida irreparable https://t.co/FydcPBAJ0X]]></document><document><![CDATA[@ConDobleS4 @Intereconomia Al no dejar que participamos en el debate a cuatro, Santiago hoy visitará Galicia.]]></document><document><![CDATA[@daviniabel @rosamariaartal @manuelansede El traje y lo que hay dentro....un gallina, porque los gallos tienen🥚🥚🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para olvidarme de todo el que se ha olvidado de mí.]]></document><document><![CDATA[#1deMayo Día Internacional del Trabajo. FELICIDADES! 🎊  Encuentra la felicidad en el trabajo o no serás feliz. ~ Cr… https://t.co/1sv6bJ8hm9]]></document><document><![CDATA[Cada día se va acercando ese día entre TODAS 💜💜, Compromiso #PorEllas con luchadoras cono @angela_becerra_ mi queri… https://t.co/y8rHx24NGD]]></document><document><![CDATA[@JsFerdh @elchiringuitotv @JLSanchez78 NO L9 K LE FALTA AL MADRID ES LA MAFIA DEL BARCA]]></document><document><![CDATA[De coña es que niños con 14 años en mi clase estén “aleagando” a SA y Vox diciendo que va a ser el futuro president… https://t.co/Nhvtgs1c8u]]></document><document><![CDATA[@TablonenBlanco @SantanaYeray @Iruxol78 @redaccionmedica @sanidadgob @asenest Seré yo que no me he debido formar lo… https://t.co/QNHgFZbQra]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre PUES SI SIGYE ASIN TODAVIA PUEDE PERDER ANDALUCIA  SI ESTA AHI ES GRACIAS A VOX  NO ERES MUY INTELIGENTE]]></document><document><![CDATA[Hace un dia lleno de sol. 🌞 Ojalá también por dentro. #BuenasTardes Buen sábado 🌿💙]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @analopezz_ Dios a mi Mimi me responde y me caí para tras  dios mío mimi firma de disco spot Andal… https://t.co/c6WgiCBT3K]]></document><document><![CDATA[@Jfolchp @PrimariesCat @RadioPalau Gràcies Jordi. Tinc molta sort de que hi siguis!]]></document><document><![CDATA[Buscando la paz...#SitiosBonitos #Relax #ComidasFamiliares #GanasDeSol #Tranquilidad #PequeñosMomentos en Enteo https://t.co/CbxPeOD0rn]]></document><document><![CDATA[Ahahahahahahah eu vou p Covilhã com as expressões d aveiro e eles além de ficarem à toa vão gozar comigo, t mm a ver o filme😅]]></document><document><![CDATA[@yaghotario @melophhobia negro, E se fosse um artista brasileiro. criticam a fanbase xenofobica da billie, nao ela… https://t.co/9QiUxdlmlb]]></document><document><![CDATA[Sigo leyendo📖, un poquito cada día, feliz de poder hacerlo Aunque sea repasando cada día las últimas páginas para r… https://t.co/LnMLdJ0FUt]]></document><document><![CDATA[COMO decimos por aqui 1 EURO POR TUS PENSAMIENTOS #Solo RECUERDO que #ContigoSiempre # vamosss x masss @alexoficial… https://t.co/FSiwz3erbN]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día perfecto para escuchar esta canción #28A https://t.co/L5Gro4UBZS]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Ya estaba esperando 😉😘😘 Aunque sin Manolo nunca es igual...]]></document><document><![CDATA[@javioru @Robocariz @ElTiempoNavarra @meteosojuela @ojaizmeteo @meteoduruelo @Golfo_Bizkaia @GuillerCil… https://t.co/h0vhh0bQia]]></document><document><![CDATA[@Pilar31505182 @Jfolchp @PrimariesCat @RadioPalau Ai, amiga meva! Sempre juntes. Mil abraçades! ❤️]]></document><document><![CDATA[....y lunes de nuevo....y hace un día de los bonitos...pocas ganas de trabajar....feliz día 🌼 https://t.co/VhHzedUghT]]></document><document><![CDATA[@SansonProba en los montes  #segura y #zerain 2 Ambulancias de SVB y 2 Todo Terreno en las 2 pruebas de la jornada… https://t.co/IkLUqFP6HD]]></document><document><![CDATA[La  pregunta va enserio.k se atomado el presidente del barca. Por favor.dembele balón de oro .jajajaja]]></document><document><![CDATA[Hallow gengs, aku memutuskan untuk gak usah mandi pagi ini karena malas. Btw, kemaren akhirnya saya keramas lho...o… https://t.co/nU7TIcRTVM]]></document><document><![CDATA[@reginacortes @arinepomuk Yo no soy autista (que yo sepa) pero te entiendo perfectamente, odio el teléfono. Cuando… https://t.co/PtqPinCbKs]]></document><document><![CDATA[Y siempre llegas... Esperanza Nuestra  Macarena  Madrugada2019 https://t.co/t3xwYt1d1X]]></document><document><![CDATA[@anajartita Es q no puedo más con tanta gilipollez, cuando hay tanta gente pasandolo muy mal. Feluz dia ana 😘😘]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Y tu que es lo que respetas?no eres consecuente ni con lo que dices.mentiroso fullero,así qu… https://t.co/RyPvUKYrGW]]></document></documents></author>