<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Isso não é normal, sério mesmo. @joovitor999  kkkkkkkkkkk https://t.co/QjBWTaXHVP]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @ScottMorrisonMP @billshortenmp 1/2#FreeASSANGE - 1. No State may expel, return or extradite a person t… https://t.co/970nulSSUj]]></document><document><![CDATA[En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen #psoe #pp #vox… https://t.co/1iRboZerP3]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @SantiCaballer @GVA112 esto es de esta tarde en La Podera. Marines. La Calderona. https://t.co/023ohVCtV4]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @queasquito No caerá esa breva q se larguen los progres de "la cultura se tiene lellendo" y del "cojer" y… https://t.co/b7Cqu69Ztu]]></document><document><![CDATA[@GuzmanGarmendia @sanchezcastejon @PSOE @JoseantonioJun @IratxeGarper @rapmon266 @mavichina @santicl… https://t.co/SSJ2i0s5UY]]></document><document><![CDATA[Contestando a @gabrielrufian ¡Pero cuidado que sois cursis y empalagosos!!! 😩🤢🤓]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @pkamla1 @SCSver @PrachiMalik @Dianne__LadyD @gerrinnesmac @jill_magnussen @DansoyGomez… https://t.co/5RNEeibbkq]]></document><document><![CDATA[A donde vamos a liarla hoy my friend?? Quemamos Barna Tonitgh? 🦸🏼‍♀🦸🏻‍♀+🐵 Ya tenemos el plan #roomfm… https://t.co/ZiIww1J7Z1]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:46, noon 13:34, sunset 20:24 WEST (UTC+1), April 26. Day length: 13h 38m.]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @mas_canciones @joseluisperalez @DanielaRomoWeb @PeralesOficial El primer album despues de morir su mari… https://t.co/OmVcwnE156]]></document><document><![CDATA[Hoy estaremos en el XVI Torneo Nacional de #Fútbol7 en su tradicional “Memorial Diego Alcalá Rivero” que se realiza… https://t.co/nG9OBTInMO]]></document><document><![CDATA[@AEMET_Baleares  Calma en la Bahia de Palma esta tarde. #Mallorca https://t.co/u6HOjRPYi9]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y todo el equipo y por supuesto buenas noches a toda la Tribu Milenari… https://t.co/b1ABTFMog0]]></document><document><![CDATA[@Marinitagateca @sonsolesoz @IrantzuVarela @elisabeni Luego os quejáis de las cunetas. Con vosotros hay que dejarse… https://t.co/mX1Lvr05Z7]]></document><document><![CDATA[Desde que sucedió el atentado en París hace unos años me he preguntado por qué esta ciudad tiene que sufrir tantos… https://t.co/MwmrcgtfOo]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que a las mujeres se nos pregunte en entrevistas de trabajo si tenemos intenciones de tener hijos o hij… https://t.co/lcnTDVGHT0]]></document><document><![CDATA[@LaPotlla @Abel_Cutillas Sí. El pagès català com a símbol de llibertat, força, lluita, resistència. El Guernica és… https://t.co/z3sZKetiXv]]></document><document><![CDATA[@masde50yvivos Tb, no se hacerlo sin comer, así me sale el doble de caro 😜]]></document><document><![CDATA[Hilo muy claro para entender por qué el debate electoral será a cuatro. #JuntaElectoral]]></document><document><![CDATA[Em trobo pel carrer avui un ex conseller del govern i em diu" Alba, com és que no estàs a les llistes per les… https://t.co/g3fNFZ2wiK]]></document><document><![CDATA[No és @AdaColau o @ernestmaragall. En tot cas Colau i Maragall. Tothom sap que pactaran. L’única alternativa real d… https://t.co/f5awyoqKRt]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Todo lo que tú quieras menos lo que tú eres, mamón. Te vas a morir de rabia.... 😜😜😜😜😜 https://t.co/2jWH3U6ZJn]]></document><document><![CDATA[Realmente Sweet but pshyco me recuerda a mis amigas y a nuestros viajes y mi hermana no para de ponerla por toda la casa 😢]]></document><document><![CDATA[Mitja part @FCBhoquei  #maipatinareusols #oklliga https://t.co/RSr2ThYVyk]]></document><document><![CDATA[Os prometo que estoy notando a mis ovarios palpitar al ritmo de paquito el chocolatero.]]></document><document><![CDATA[Esto sí que huele a primavera.. en Grisel, Spain https://t.co/Ov7dd6bdGq]]></document><document><![CDATA[@joaqmorera @rosa_tomas @EstebanDL @Espemartn7 @freixeira60 @aperebrat @zgancedo @mlalanda @mjaldasoro @CarolinaMir_ @mariamaguas 🤦🏻‍♀️  😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@jesusgarcia1907 @_elmedero Yo para mis amigos quiero lo mejor, lo estoy aconsejando 😂😂 pa ti no, que me caes regular 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@Etayo_julen @eva_baroja @carlbarrera @jrvirgili @rtve @antena3com @Lapislazuliwi @maiderber Pregunta apuntada 📝]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @vivi190473 Qué ejemplo de defensa de nuestros valores y de España, tú y todas las personas que acud… https://t.co/Omip7gGJIJ]]></document><document><![CDATA[Todavía resuenan las palabras de Carlos Amigo que han dado por iniciada la #SSantaCuenca19 con un pregón acertado y… https://t.co/AUWNpgDuwo]]></document><document><![CDATA[@menudotiarro @La_SER @Ruiz_Noticias Ya estuvo antes de irse a la cuatro]]></document><document><![CDATA[Voy con pantalones tobilleros, chaqueta vaquera y moño alto: me siento una moderna 😂]]></document><document><![CDATA[No hemos visto em mismo debate.  Fue el peor con diferencia. Maleducado y monotema.]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis quiénes se han cascado casi una media maratón esta mañana? Pues aquí estamos, y tan happy. Estreno de nueva… https://t.co/fPOjVHhEat]]></document><document><![CDATA[no sé si soy yo que tenía las expectativas muy altas esta temporada, o es que realmente no me están sorprendiendo t… https://t.co/iSzhePhbZR]]></document><document><![CDATA[Gran aportación de #españa a #francia #CatedralDeNotreDame #arte #restauracion #Memes by #pacobosques https://t.co/D1sad8fX4s]]></document><document><![CDATA[@NomesJoan @CapitaScott @DrewKnowsNothin ?????? De debó volies dir recolzada, @NomesJoan ?]]></document><document><![CDATA[#avila #avilatetoca #burgohondo #todoavila #vidaruralhoy #vidarural #repueblo #castilla_leon_natura… https://t.co/NMYUIQhpVm]]></document><document><![CDATA[uber procede a comerse la luz y le grita a todos los otros carros “hijos de puta” bien 👍🏼 bom dia Lisboa]]></document><document><![CDATA[Me voy a dormir a estas horas sabiendo que mañana madrugo, después de un día agridulce. Mañana será un día de cambi… https://t.co/R6DqkuLL1s]]></document><document><![CDATA[@JL_SR2015 No lo se, no la he visto. Y mientras  esté el periodista más embustero de  ESPAÑA  Yo no veré  esta  cadena]]></document><document><![CDATA[#FelizSábadoperoVota Mañana #28A nos jugamos tanto que la lista es interminable... por eso #VotaPorFavor  🙏🏼🗳]]></document><document><![CDATA[Custa a engolir saber que o Enrique Iglesias tem filhos e não sou a mãe, mas opa a vida continua]]></document><document><![CDATA[@JoaquimBoschGra @MPMorilloRocha @DebatAlRojoVivo Un peligro Cayetana y sus confuciones..]]></document><document><![CDATA[“Musk began walking in the crowd, slapping hands while his bodyguard occasionally yelled ‘no selfies, just high-fives’.]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 Jo tampoc😫😠. Vaig fer a l'inrevés del 14 abril 1931:me'n vaig anar a dormir republicana i em vaig aixecar… https://t.co/9tPcHz9NvT]]></document><document><![CDATA[@samach_arq la verdad que vaya tela con lo del tiempo. cuando planees volver me dices y te recomiendo sitios que visitar. :)]]></document><document><![CDATA[@DelmiroDeBarrio @jguaido La gente se ve amenazada y no sale, la masa humana d otras marchas d Guaido ni se asomó,… https://t.co/jORCudQVaI]]></document><document><![CDATA[@NeruMadrid Y pienso seguir yendo. En el día de la madre, voy a llevar a toda la familia]]></document><document><![CDATA[@jluisgimenez @alex_aelos @jesusfdezprieto @Panem_madrid 😂😂😂😂 Espero que no...]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 Yo le tenía simpatía porque había sido remera como yo. Pero con la vida tan guay que llevaba de verda… https://t.co/XAOtgZt9dD]]></document><document><![CDATA[@Salvado12657751 @dinovennet @MqGuardiaCivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/K7tp5teHkS]]></document><document><![CDATA[@DeltaMdelta @elcomercio_peru Estos artículos y los intelectuales que lo respaldan sea la oportunidad perfecta para… https://t.co/3y2BlHEj5I]]></document><document><![CDATA[SEGUIMOS CON ▶️ #mechasbalayage #rubiosperfectos 🔝🔝🔝🔝 El 90% de nuestras #mechas en nuestros salones son ‼️BALAYAGE… https://t.co/ZXoRcBqhIp]]></document><document><![CDATA[@sylihim Pues hoy,, has dicho q llueve ahi? Pues relajate y descansa corazón q te lo mereces🥰🥰]]></document><document><![CDATA[https://t.co/NzhMBmsb4Y Qué horror. Rezamos por la catedral gótica de los parisinos.]]></document><document><![CDATA[Drinking a Bohemia Original by @cervejasagres @ Burgau — https://t.co/rdaYJgVzZc]]></document><document><![CDATA[Y al tercer día resucitó. Y queda por delante un nuevo año. Dicen que el año del cofrade comienza ahora, feliz año… https://t.co/uAp6EThjfV]]></document><document><![CDATA[@BumTamKlan @roed73 @BeatrizTalegon Mi POCA CULTURA no me permite tener contactos con GENTUZA. ADEU....🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@amparo_casado @granadofdez @ANARUBEN @juliovalleiscar Pertenece a la provincia de Valladolid 😘]]></document><document><![CDATA[Quieres miles de abrazos míos, pues yo no estoy por la labor se me quitaron las ganas por no hablar, ahora de ti de… https://t.co/RP5sHgQ3FY]]></document><document><![CDATA[Comienza lo bonito y también lo más difícil para el @FCBbasket: los #playoff en #Euroliga 🏀 Rumbo al Palau Blaugran… https://t.co/WLoLQ6qOR2]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @jusapol @GuerreroJusapol @pablocasado_ @erplomi @javiercanoleal @mjcastromateos @AFAPOL_… https://t.co/BCmDze4sBF]]></document><document><![CDATA[Viernes ....!!!!   #restauranterama #marbesa  #marbella https://t.co/76TQIFcSvn]]></document><document><![CDATA[And in a flash the happy couple have made it official and have tied the knot.  CONGRATS to Sofia &amp; Xavier!! 🥂… https://t.co/NoULkOracR]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[@Ruiz_Noticias No es No al señorito Ribera Pedro gobernará en solitario , y cuando el ves conveniente hechar mano d… https://t.co/Jr0oa64lCM]]></document><document><![CDATA[@wikileaks look like vultures over Mr. Assange, plus six months of torture, for a human being who fights for PEACE… https://t.co/foOi1rJZDZ]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Muestre usted esa sentencia judicial de la que habla.]]></document><document><![CDATA[@xonsy @mariourium @Docetapas @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/G2VEiVcDFR]]></document><document><![CDATA[Son las decisiones quienes nos hacen ser quienes somos ➿ en Carmona, Spain https://t.co/m8TrBoCxXo]]></document><document><![CDATA[@LAGSANCHEZ @pasandoeldia1 @tororrosa Hasta los perros lo ladran por la calle, desde el primer día. https://t.co/euVLBFRl4u]]></document><document><![CDATA[HOLA? 😍😍😍 @jonasbrothers quiero veros actuar ya #BBMAs https://t.co/uXjP4KCbeW]]></document><document><![CDATA[La "España Viva", que no la "Española Viva" #PorFavorPensadEnLasMujeres #28A https://t.co/NUPTEZ0LD4]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @revistamongolia Pero en la posguerra sufrieron otros no?]]></document><document><![CDATA[Necesito reirme, dp de estos dias, por favor un poquito más de humor, vamos a tener lo mismo, pero se lleva de otra manera....]]></document><document><![CDATA[@Najwa_Nimri Heyyyy me pasaba por aquí para tener mas posibilidades de que la veas @Najwa_Nimri (es la tercera vez… https://t.co/U3lmJGPTnW]]></document><document><![CDATA[Adivinad quién ha llegado a #RoquetasdeMar... 📚😉⚓📖 https://t.co/039ytaeXeq]]></document><document><![CDATA[@tylerjblackburn @Spotify @Besonovi Si @tylerjblackburn  es preciosa  gracias por vuestras voces @Besonovi 💓💙❣️❤️♥️… https://t.co/DJAlvyvgNi]]></document><document><![CDATA[Capriles no es un hijo d puta es lo siguiente y personas como tú q justifican la proposición d Maduro en elecciones… https://t.co/Ag0sTuaXMh]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal Desde que empezamos en el #taxi desde el primer día también llevamos datafono. No obstante, nosotro… https://t.co/jGL7GBIuQa]]></document><document><![CDATA[Ya estoy en librerialuces en la #feriadellibrodeMálaga. ¿Os venís?   #Málaga #poesía #bookstagram #libros en Málaga… https://t.co/IRt2ERnA6d]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Devo? Eso como es? No te entiendo  Ya te lo dije el otro d… https://t.co/Yd9HnKUxHq]]></document><document><![CDATA[@Formula_Music @David_Busta Por fin Alicante yo lo espero en la que me firme el disco]]></document><document><![CDATA[@EdwardPerez5 @LuisCarlos @jguaido @GQMexico Ahora todo lo q opinamos los venezolanos es xq somos del G2, no me jod… https://t.co/ZSUoE58B3n]]></document><document><![CDATA[Ya sorprende q el q dice tener el mejor programa dl mundo mundial , no tenga interés en exponerlo y debatirlo #tehanpillado #averqteinventas]]></document><document><![CDATA[@unununtrium Somos gente abierta a toda clase de propuestas que no conlleven sufrimiento.  Y qué partido en tu opin… https://t.co/AQGyhtGtb6]]></document><document><![CDATA[@zicozocialvol2 Acuérdate que muchas veces los más puritanos suelen ser los más pervertidos, sino fíjate en los ped… https://t.co/mwn0UXwXHu]]></document><document><![CDATA[.@maitepagaza , eres valiente. Siempre lo has sido. Orgullosa de ti: contenta de reencontrarnos en el camino. Un fu… https://t.co/01JYiIlLh7]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días!!,mis mejores deseos para un bonito día,que la sonrisa vuestra sea maravillo… https://t.co/9LJcrGErT1]]></document><document><![CDATA[@LUCYBAMBAN @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 Holaa,🖐🖐]]></document><document><![CDATA[@andrescuevas12 @MaicaMachuca @DiarioSUR Le vamos a regalar una escuadra y un cartabon.]]></document><document><![CDATA[Madre mía madre mía madre mía madre mía madre mía menudo hype de primer capítulo https://t.co/dJORkEaaMW]]></document><document><![CDATA[Tenho mesmo pena de não ter conseguido ir àquela hora para casa do rafa mas espero que hajam outras oportunidades!]]></document><document><![CDATA[Cuando te metes en una casa en ruinas para conseguir una foto bonita 🏚🐍😖  📸📸 El mérito es de @shushomadrid en Medel… https://t.co/HwY2tqFXAg]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Hi ha uns quants catalans que ens sentim incompresos. Pot ser que ho entenguem quan arribin les eleccions europees]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/oLmwQXurxF]]></document></documents></author>