<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Diversidad de ponencias, encuentro entre comunidades, presencia de diferentes compañias representantes de la indust… https://t.co/nImnn7cBAB]]></document><document><![CDATA[Los trabajadores de la administración no tienen obligación de estar colegiados.]]></document><document><![CDATA[Un gran repaso de algunas crónicas de @EFEnoticias para el fin de semana]]></document><document><![CDATA[La Comisión Europea ya incluys en su web información ante una posible salida de #UK de la #UE sin acuerdo --&gt;… https://t.co/WG55TvlGlR]]></document><document><![CDATA[@ConsueloGarca2 @ManoloRL El helado de pistacho es un escándalo y el de Mango. Son los que voy a buscar. Los elabora todos él, y se nota.]]></document><document><![CDATA[@magarciadiaz @cultrun Por supuesto que es más complejo. Pero, por ejemplo, si eliminamos las TV autonómicas y redu… https://t.co/AtEz4bYygT]]></document><document><![CDATA[8.28pm en Madrid - Laureano Márquez: "La nación venezolana está en la conciencia de sus ciudadanos. Hoy Venezuela h… https://t.co/xIOcPvye73]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv Porqué nunca le hacen Escraches ni a https://t.co/P7n1tM7ehA a Podemos ?????No se]]></document><document><![CDATA[@Sandra61522730 @Lukenydaniela1 Buena noche amor cómo puedo contactar contigo me encantaría]]></document><document><![CDATA[IC 343 Horsehead and Flame Nebula by giulio (Astrobin) https://t.co/AVrRK5ftET https://t.co/6tqos7xgJV]]></document><document><![CDATA[@MADRID Pregunta: ¿Cuando tenéis pensado ampliar la recogida de residuos orgánicos en el municipio Palacio y demás municipios del centro?]]></document><document><![CDATA[@malakahin Estaba de acuerdo contigo hasta que he visto esto https://t.co/51tc93Sj32]]></document><document><![CDATA[de pasar el paso por ahí, entra en cólera ya que es consciente de que ha perdido 2 horas de su vida esperando una c… https://t.co/3vVEsQsb2q]]></document><document><![CDATA[Un libro de "Elige tu propia aventura" en el que en la primera página te den a elegir varias opciones y cualquiera… https://t.co/tUYzKQ5Nvt]]></document><document><![CDATA[Muy buena argumentación de Cayetana ante Montero sobre la conversión de la mujer contra el hombre, en ese pretendido feminismo]]></document><document><![CDATA[La Giralda #setmanasanta #pasqua #22dabril2019 #tots5 #vacances #sevilla @ Torre Giralda https://t.co/Q7aj2Uqs0J]]></document><document><![CDATA[@gloriosonet ...junto con el Osasuna los dos únicos equipos que de forma altruista nos tendieron la mano cuando peor pintaba...]]></document><document><![CDATA[Visita Pascal 2019 em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/MwQr01EWCj]]></document><document><![CDATA[#CasilleroManchester I've entered for a chance to play a match at Manchester United's stadium. You could win, too. https://t.co/U50ieZ7Ozb]]></document><document><![CDATA[@fraurtzlan @elespectador @macdonal5 @AlvaroUribeVel Y lo nombra ministro de defensa]]></document><document><![CDATA[Resultados Payton Jordan Inv.  https://t.co/yYsr6KNZn8 Kejelcha, Hassan, Simpson, True,.. https://t.co/qTvtPN8zT9]]></document><document><![CDATA[Saludo del Misterio de San Gonzalo al asilo de Triana. Ssanta 2019 https://t.co/DggQmYvQkZ vía @YouTube   @lascigarreras @HdadSanGonzalo]]></document><document><![CDATA[#newsinglealert “Study No.5” for #7strings guitar and symphonic orchestra 🎸🎻 https://t.co/x0mr3PpqnX]]></document><document><![CDATA[@JdSandovalCOQUE @xavialba76 @fplasenciaperez @A_Farnesio93 @FranGallego Muy antimadridista, pero insisto que yo lo… https://t.co/HRftHSM3cc]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Doncs segurament la majoria de catalans acabaran votant un dels quatre partits del debat d'ahir. Miri s… https://t.co/Mih3YEYOBx]]></document><document><![CDATA[Han tenido que jugar con casi todo, sacar a Messi, tirar de Busquets y han acabado agradeciendo el palo de Bardhi e… https://t.co/XykiGcNupX]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Golden State Warriors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aqu… https://t.co/vBoG2IepY9]]></document><document><![CDATA[@CarlosJoelAP Hay unos sitios así muy raros, de color verde que se llaman Farmacias 😂😂😂 y venden esto.]]></document><document><![CDATA[@EmergenciasSev @Hdadestudiantes @DoloresdelCerro @Ayto_Sevilla @SubdeGobSevilla @AndaluciaJunta Enorme trabajo sig… https://t.co/Px3HcB6x3S]]></document><document><![CDATA[Por otra parte, aquellos que defienden los limites del humor deberian de ponerse a pensar sobre donde y quien pone… https://t.co/66IXEYNBXr]]></document><document><![CDATA[Partido vergonzoso de un equipo que quiere jugar la Champions. Y lo de Banega ya es para que no juegue más. Borrand… https://t.co/CpWgDo8ycC]]></document><document><![CDATA[Del bancal al plat... #migueljuan #pornfoods #sempremj #laxara #dénia #huertaencasa #comidareal @nutri_rivers en La… https://t.co/RnwzbVmCm0]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin Es q otros cuatro años sin poder rellenar sobres es muy delicado para el q está acostumbrado a robar]]></document><document><![CDATA[La Catedral Notre Dame de París sufre un importante incendio https://t.co/IiAKx3dsov vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[Grafite lindo aqui em Bairro Alto em Lisboa. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #fotonoturna #centro… https://t.co/oiE12uKLdg]]></document><document><![CDATA[Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles por que lo fácil sería regalarte una 🍕, pero Yoigo es más]]></document><document><![CDATA[Y se maltrata al cuerpo de nazarenos y los costaleros dando chicotá de mudá? #HomePorFavó]]></document><document><![CDATA[@jmrdezuribes Querido Jose Manuel: sabes bien cuánto de todo eso lo aprendimos de y con nuestro añorado Gregorio. A… https://t.co/6wrdHB4STJ]]></document><document><![CDATA[Por primera vez he visitado el Monasterio de San Jerónimo, impresionante conjunto monacal del siglo XIV actualmente… https://t.co/tYM4eNpeUH]]></document><document><![CDATA[@rcdmblog @esberro Totalmente de acuerdo, pienso que las entradas son elevadíssimas por jugar en 2a división. Mi ab… https://t.co/l9yuuZcjxM]]></document><document><![CDATA[Al minuto siguiente del gol del Barça hizo el Levante su primera oportunidad, y luego presionando con cinco jugador… https://t.co/LARTA3T10I]]></document><document><![CDATA[Maya felicitaciones Gran aporte el suyo al optimismo su madre y abuelo estarían orgullosos de ti A chile le hace fa… https://t.co/iABSoE6PLM]]></document><document><![CDATA[@colladoagui @HdaddelaSed @_JesusGiraldo_ @j_a_zamora_foto @callesierpes_ @ArcoDelPostigo @ignaciomuruve @apasomuda… https://t.co/RvevayvuZT]]></document><document><![CDATA[@Aburridillo así es parece haberse caído todo lo relacionado con google. El resto de sitios se visitan bien]]></document><document><![CDATA[At Gran Hotel Son Net 5* in Puigpunyent (Mallorca) for Hotel Asset Management meetings. #AssetManagement #Hotels… https://t.co/dBpTSnAuzp]]></document><document><![CDATA[Desconectando... #pazenlamancha #camposverdes #tranquilidad en El Provencio https://t.co/5GUZKYUooZ]]></document><document><![CDATA[2ª Femenina Provincial Senior 29ª Jornada Domingo 28/04/19 - 13:15 h Real Betis Balompié -11- U D Loreto -0  Laura… https://t.co/nmECNumSQF]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, buenos días. Hay tenéis la forma de levantaros y desperezaros. Esta estatua está en la… https://t.co/XLLykw2kHh]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Rossas, Aveiro, Portugal https://t.co/7mS9kkTRqF]]></document><document><![CDATA[En julio vuelve Coraje y Dinero. El camino de tu riqueza.   ¿Quieres sentir la abundancia en tu vida. No pierdas es… https://t.co/vpsGVEiD1n]]></document><document><![CDATA[@fridista Lo mejor fue cuando el KKK les felicitó y los seguidores empezaron a pelearse entre sí por el sionismo xD]]></document><document><![CDATA[Todas as semanas quando chego à Marinha tá o meu pai a flexar um isqueiro meu ahahaha agora deu-me o resto do maço… https://t.co/GYC6vSbxJF]]></document><document><![CDATA[Nuestro GM @PacoPorrasJ presentando los resultados del 2018 y las novedades en la Asablea General en… https://t.co/2F02d2bccy]]></document><document><![CDATA[Ayer debutó (de nuevo) mi amigo Dani de Lagos. Fue un placer verle y escucharle. Un artista en el escenario con una… https://t.co/Vk2DC4xS9Y]]></document><document><![CDATA[@robecruz13 @taylorswift13 Madre mía es tipo musical no? Me ha gustado mucho! Ahora vete a dormir ya 😂😍]]></document><document><![CDATA[La CEOE, el Banco Santander,... Todos presionando para que Unidas Podemos no entre el gobierno; no se qué más neces… https://t.co/guf7E0jxQy]]></document><document><![CDATA[Federico Jiménez Losantos explica cómo funciona la propuesta del 1+1+1 para el Senado https://t.co/nkR5gptJ68 vía @ldtv]]></document><document><![CDATA[https://t.co/FKOmDwpiIB MEJOR MODA A MEJOR PRECIO  OS PRESENTO UN SUBIDÓN DE PRENDAS QUE ENVIDIARAN LOS ARTISTAS Y SE JUNTARAN PARA MIRAROS.]]></document><document><![CDATA[Un imprescindible en cualquier recorrido por el sur de India. Los Backwaters de Kerala. Combinan naturaleza, tranqu… https://t.co/OF9oTuUO73]]></document><document><![CDATA[Valiosa la compañía de quien te hace reír, pero indispensable quien te haga sonreír aún sin su compañía… https://t.co/waaXLqCVBO]]></document><document><![CDATA[El #Derby de Sevilla es el @BmTriana vs @BMMontequinto . https://t.co/5CCwQ8AzNG]]></document><document><![CDATA[Me quedo con el final. Teóricamente funciona. Sobre inmutabilidad y eficiencia podemos hablar largo y tendido]]></document><document><![CDATA[@gordacivil Los hay buenos y malos. (Regulares y del tercio de Flandes)  Hay que ir con cuidado  Vamos, digo yo]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is No es votar pacíficamente...es votar ilegalmente...y tampoco son todos los catalanes, algunos...y encim… https://t.co/NoDfYy7skm]]></document><document><![CDATA[@elzamuro55 @vane121981 @vox_es @populares Esperemos que no necesite coalicion! Mira trump, nadie lo daba por ganad… https://t.co/kii5IKm44w]]></document><document><![CDATA[#F1 Que tengan cuidado los rivales de @LewisHamilton, es difícil de atrapar desde lo más alto...… https://t.co/oi5j67SyMI]]></document><document><![CDATA[Recta final y esto toma color. Debemos recapacitar entre dos estilos de hacer política, el de @sanchezcastejon dest… https://t.co/fAt7vm3wEP]]></document><document><![CDATA[@GustavodeDios La casa de Invernalia es la que más me gusta, al menos ha acertado]]></document><document><![CDATA[La #CaravanaCs se disuelve en Valencia. Grandes profesionales, gente encantadora y un bus muy discreto. ¡El domingo… https://t.co/oAzgNf4azp]]></document><document><![CDATA[@Srta_Milka No mujer, quejate, es la única forma de que lo vuelvan a poner 😢  Aunque si, en Palencia la cosa estaba… https://t.co/Mg5gfQfHVi]]></document><document><![CDATA[@FGomaL @CarlosMija88 @ftorodelidia A seguir adelante, que con el tiempo seremos muchos]]></document><document><![CDATA[As nossas Sextas já vos habituaram a muito glamour, boa vibe e muita música de qualidade! Estamos à vossa espera pa… https://t.co/OquEjrDjwg]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Para unas generales no parece suficiente el activismo para la protección y la defensa animal. Además,… https://t.co/OOhZoDKCXg]]></document><document><![CDATA[42 años y 42 kilómetros que me acabo de cascar 🏃‍♂️!!! No podía dejar escapar esta oportunidad, 42 solo se cumplen… https://t.co/J4SfcPFjmZ]]></document><document><![CDATA[Pedazo final nos espera el domingo. Sporting-Kairat. Espectáculo asegurado. #UCLFutsal]]></document><document><![CDATA[Acabo de estar con @pablocasado_ en Pamplona y al despedirnos le he dicho: ”Pablo, sabes que la próxima vez que nos… https://t.co/TkTvSB9J2h]]></document><document><![CDATA[@AitorAlexandre Hay que luchar contra esta gente que no dale de Messi...]]></document><document><![CDATA[La gente nos identifica con el impulso y el desarrollo económico beneficioso para el conjunto de los ciudadanos. És… https://t.co/L4uglpA6cI]]></document><document><![CDATA[Todavía hay gente que no entiende que la política es como el tenis... Te mueves de izquierda a derecha pero siempre… https://t.co/IAll64q2b0]]></document><document><![CDATA[Sirius y Lupin dicen que en séptimo se dejaron más o menos en paz. Y eso no impidió al trozo de mierda de Snape hac… https://t.co/YCrbf1Yqtl]]></document><document><![CDATA[Basta de Demoler https://t.co/Ut6rsl5slU vía @YouTube Una manera de ver la destrucción del patrimonio. @madridcyp… https://t.co/67nMWfg9dN]]></document><document><![CDATA[Pues con un poco de retraso... Ahí van mi doble dígito! #44 #CuarentonesChallenge https://t.co/JNMhqhID5l]]></document><document><![CDATA[Para  reflexionar... #EspañaViva #PorEspaña #CandidatosPorEspaña https://t.co/SSk81BAtos]]></document><document><![CDATA[@kimkim2510 Entre o 25 de Abril e a entrada do presidente da fruta, ganharam dois campeonatos e uma taça... vocês b… https://t.co/wIGBuZU6kX]]></document><document><![CDATA[#albacete #aprimera en Madrigueras, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/txEZcaRRbV]]></document><document><![CDATA[Ayuso añora los atascos a las tres de la mañana un sábado: “Era parte de la vida de Madrid” https://t.co/RZtGmN4WHx]]></document><document><![CDATA[@GouldCity Felicidades Jorge Junior. Iba a ponerlo junto al gif de alba y robben pero no lo encuentro]]></document><document><![CDATA[El ‘boom’ del salmorejo de Aldi: radiografía de la crema cordobesa más popular del 'súper' https://t.co/kbmopmPQIv vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[La temperie aún puede fastidiar el lanzamiento de la @SpaceX´s #Dragon Ahora mismo es 70% GO, 30% NO GO. En la… https://t.co/uoHUBiEgbm]]></document><document><![CDATA[Barcelona e o resto de Espanha estamos em desconexão total. https://t.co/fYgmoHXwfR]]></document><document><![CDATA[Normal! Así se han mantenido los últimos 5 años sin trabajar y robando.]]></document><document><![CDATA[@Renfe Harto de la dejadez en la vía férrea entre Madrid - Algeciras. Lleva MESES con avería teniendo que coger bus… https://t.co/VwEGNQO7NB]]></document><document><![CDATA[Viendo la marea colorá. #SemanaSantaMurcia #MiercolesSanto #tradición #Murcia https://t.co/weqZ0D8rY1]]></document><document><![CDATA[@MamadaUchiha me suele pasar necesito ropa urgente gracias por el reminder]]></document><document><![CDATA[🙌🏼 Moscow #russia  Teaching dance class at madisondancemoscow  SO GLAD! 🙏🏼♥️ 💯 Artist: Lirico En La Casa  Song: EL… https://t.co/YCvSQEudAd]]></document><document><![CDATA[@67quijote Jajaja jajaja jajaja....., Noooo...!!! Ha salido ha salido, te doy mi palabra, buenos cacharros los John… https://t.co/7PaRpJQBxn]]></document><document><![CDATA[❤️💜El refuerzo de media mañana indispensable para seguir esta mañana electoral. 💜❤️  #Estahistorialaescribestú… https://t.co/lHzsH1UFZM]]></document><document><![CDATA[@raquelsjimenez Volverás a pactar con independentistas? Es para recordárselo a mi madre que vive allí, para que no… https://t.co/WaMZ4oPNg4]]></document><document><![CDATA[Y puestos a pedir y dado que el fondo es el que es, a ver si para la forma hay pronto una inversión en micrófonos.]]></document><document><![CDATA[Hay que ser lamentable para hacerte un perfil falso para ver las historias de la ente tio...]]></document></documents></author>