<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@culedechamberi Aquellos que lo vimos jugar en vivo fuimos privilegiados. En lo personal, lo vi muchas veces en la… https://t.co/hZNhU7t02G]]></document><document><![CDATA[@ELE_JOYI @marecuencopp @psoedeleganes @ppleganes Cuando gobernó el @ppleganes se hicieron ferias en las que se pro… https://t.co/MxM3b5A9nx]]></document><document><![CDATA[Feliz #StarWarsDay May the 4th be with you en Cádiz https://t.co/f7XufRQ7PE]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Cuando retires las acusaciones de golpistas, terroristas, y todas lindezas por el estilo dirigidas a… https://t.co/gs6DVbsOR8]]></document><document><![CDATA[¡Feliz cumpleaños @Ger7 !, por muchos más y que yo los vea 🥳🎉🎈🎂 https://t.co/R9RQs50ljU]]></document><document><![CDATA[Una día más en trattoriacasella devorando los #spaghetti #allaruota , delicia de #pecoraro  #restaurantesmadrid… https://t.co/pJEvyBYP8z]]></document><document><![CDATA[@DolorsMM Nadie aprende por cabeza ajena. Ahora muchos que fueron manipulados deben hacer su verdadera "reflexión".… https://t.co/8epBhaVmlH]]></document><document><![CDATA[Cada vez que hago un viaje largo en bus/tren/avión me doy cuenta de que el cuerpo humano no es tan perfecto...debería ser plegable #he dicho]]></document><document><![CDATA[Cada anochecer es un regalo ❤️#SinFiltrosNiNada https://t.co/2ojtixJg1C]]></document><document><![CDATA[@europapress Los políticos del #PP en la #cárcel por #corruptos son la derecha útil. Útil para robar y saquear el país.]]></document><document><![CDATA[Day.281: Family Lunch #sushi #yummy . . #awayforayear #sydney . . #fujifilm #fuji #fujix100f #x100f #fujilove… https://t.co/5XFqWbJ6aM]]></document><document><![CDATA[Otro día fantástico por los Arenales del Trevenque #disfrutando #trailrunning #bichatrailmountain #seguimossumando… https://t.co/gOn5x3zStz]]></document><document><![CDATA[Si tanto dicen los constitucionalistas que quieren a España, joder, que se aguanten cuatro años y se "casen" Casado… https://t.co/K3N0ZM2UJh]]></document><document><![CDATA[Thinking about it, everything in Britain went to shit after Madonna left in 2012....]]></document><document><![CDATA[Mucho ánimo @IkerCasillas todo saldrá bien, animo al mejor portero del mundo]]></document><document><![CDATA[@COPE Y tú eres sancheztein, el cobarde, traidor, proetarra, bazofia, escoria OKUPA del PSOE]]></document><document><![CDATA[Ahora si, arranca lo bueno!! Vamos Galicia!!! 1,2,3 Estrella!! en Cádiz https://t.co/7r5ja1O1kj]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Biblioteca Central de Cerdanyola https://t.co/vobyaCljlc]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo Pero podría ser que ese paralelismo se diera en los libros y no en la serie.]]></document><document><![CDATA[Hostia pensaba k este disco era un mojon y esta esta bien guapa https://t.co/JlXMfFDmD5]]></document><document><![CDATA[Se puede fomentar la lectura antes de que el niño sepa leer, leyéndole cuentos. Leamos libros que a ellos les gust… https://t.co/YCLsZkaooF]]></document><document><![CDATA[Si el régimen usurpador no toma decisiones cruciales en las próximas horas pagarán justos por pecadores]]></document><document><![CDATA[Jueves diluviando pues a ver #EuropaLeague  21:00 Valencia-Villarreal (3-1)  21:00 Frankfurt-Benfica (2-4) 21:00 Ch… https://t.co/VV09KsLyRE]]></document><document><![CDATA[🗳 #28A - Aquí madrugamos para estar con @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos votando en #Galapagar. Declaraciones en el c… https://t.co/fWjpiPUxQV]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon ¡ joder!, a ver si me pasa lo mismo en las próximas elecciones y cuando alguna escoria se acerque a… https://t.co/2VugHDDVVO]]></document><document><![CDATA[Preparados para la madrugá.   #MadrugáSevillana #SemanaSanta #MisCosas #PasiónMuerteYResurección #MiNiño… https://t.co/X6tLKYt5pw]]></document><document><![CDATA[En vez de unirnos y progresar, en vez de respetarnos, en vez de abrir los ojos y pensar que hay otras ideas distint… https://t.co/hhoNfZyVK9]]></document><document><![CDATA[..ser querido. Reciba toda mi admiración,respeto y un fuerte abrazo. Francisco Javier Garcia Arnaiz https://t.co/PN2F2S3KG4]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @HuaweiMobileESP Que si te toca es gratis, es lo que más me gusta]]></document><document><![CDATA[Destapando las vergüenzas del poder: 10 cosas que conocemos gracias a WikiLeaks https://t.co/LrYf6LyFOX via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[Hoy empieza el mes de mayo, en nuestro calendario esta bonita foto de Olga en equilibrio sobre el mar. Recuerda que… https://t.co/1Bce1snEsC]]></document><document><![CDATA[Barbantes, Cenlle, Ourense. en Barbantes, Galicia, Spain https://t.co/jRGyBkMIrq]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @Albert_Rivera ¿Este señor también te llama chaval amigo @gabrielrufia o solo lo hace la sra @InesArrimadas ? #tatarlak]]></document><document><![CDATA[📸🏖️ Do you like what you see? In few hours is going to be Albentia's territory. 😊  📸🏖️ ¿Te gusta lo que ves? Pues e… https://t.co/ykXbd97P6L]]></document><document><![CDATA[@MaximusSporting @Clubite @d20fernandes @ppedroaazevedo @ligaportugal @Sporting_CP 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂… https://t.co/wwj24JWWAm]]></document><document><![CDATA[@jordileone @golfinegros Jajaja me encanta! Ya tenemos logo https://t.co/6TsL90XWjj]]></document><document><![CDATA[El mejor partido de la historia del Real Madrid. https://t.co/VJPjAbmlsI]]></document><document><![CDATA[@fergomezvva @cfvillanovense Va a ser que hoy no solo no te los doy, si no que si puedo te quito los tuyos.... Solo… https://t.co/Qbu5QVpg7Z]]></document><document><![CDATA[@greenmounty Y yo. Bloqueado. Me late el corazon muy fuerte y tengo ganas de llorar. No quiero imaginar como lo siebtes tu y los franceses]]></document><document><![CDATA[@SathieGounden @Sky13861654 @pratoshnivedita @gerrinnesmac @billy2kid45 @PapaPorter1 @BabyGo2014 @helensmomma… https://t.co/OBqmQG2V8N]]></document><document><![CDATA[@teenbeaver @IrmaAgridulce Yo soy muy del término élfico “án deváah” cuando alguien va muy deprisa con el coche.]]></document><document><![CDATA[Degustando los platos del restaurante_terete         #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla… https://t.co/11d9oyPmwa]]></document><document><![CDATA[Al final parece claro que: - Soraya era mucho mejor que el inútil de Casado. - Las confluencias la cagaron al irse… https://t.co/D7xvkYY6xW]]></document><document><![CDATA[Me gusta lo que hago, Por que hago lo que me gusta!!  Feliz dia de la madre! Buenos dias!! Bon dia!!]]></document><document><![CDATA[@UOLNoticias CASO @DaniloGentili MOSTRA QUE MAIS MAIS PTRALHA DE PLANTÃO QUE IMAGINAS... ENTÃO PORQUE JORNALISTA NÃ… https://t.co/LV4oWYy9rr]]></document><document><![CDATA[Truco...Te comes cuatro ajos y cuando se acerquen, les alientas a que se vayan😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El fondo buitre Blackstone comienza a hacer negocio con las viviendas sociales de Madrid que le vendió Ana Botella  https://t.co/Hw9v3I2niX]]></document><document><![CDATA[@pochoelias @rabodeajip Tal vez quién se tenga que ‘informar con seriedad’ sea otro.]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil ¿No es al revés? 😂]]></document><document><![CDATA[Se trata de resolver los problemas de los andaluces, de poner en marcha una administración que ha sido un cortijo d… https://t.co/tPUUmzsXNC]]></document><document><![CDATA[@Pili130373 @L71948798 @TwitterEspana Claro Twuister apesta y a rojillo y cuando escribe trata de tenerte con un er… https://t.co/G3DenHuWOa]]></document><document><![CDATA[@danigarofano @Alcazabaalmeria @kamaradanikolai Correcto, pero se ha cambiado el nombre profesional el amigo Christian]]></document><document><![CDATA[Comentando el tema con un buen amigo. ¿Habría que exigir un mínimo para poder participar en pruebas como… https://t.co/ZKI3oOgcMY]]></document><document><![CDATA[@Neishama Ojalá lo hagan, en política lo que hoy es negro mañana es blanca. Yo es que lo deseaba, que sumaran, si n… https://t.co/2xuZeLFUso]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE @COPE La gente no ha votado ninguna tesis falsa ni documento falso Sr Herrera  , la gente NO HA VOTA… https://t.co/PdnsYyibr3]]></document><document><![CDATA[Comentando los entrenos del gran premio de Jerez , nos vemos mañana en las vibrantes carreras de @motogp en dazn_es… https://t.co/QSFm2KC09h]]></document><document><![CDATA[Del 74 al 85 eramos 60 niños en clase, solo niños! Habia femenino. Y el patio estaba dividido en dos, para los niño… https://t.co/UPOlgxYeOa]]></document><document><![CDATA[@AdjBruixa @CsarRod89 @Cristin20105937 No se a quien va eso pero si lo dices por mi puedes estar tranquila. No voy… https://t.co/ZMooztcZhS]]></document><document><![CDATA[@LadyMartaGaGa Y Marta, el aspecto definitivo: PODRÁS IR A UN WC EN CONDICIONES. Si esto no es mejor, yo ya no se...!]]></document><document><![CDATA[@3gerardpique Hola Gerard, tenemos un amigo que es muy culé, y no sabemos que regalarle. Creemos que lo que más ilu… https://t.co/r9vDSUyZgc]]></document><document><![CDATA[Me despiertan unos taladros, me levanto d mal humor, todo m irrita porfavor q alguien me saque la mala hostia q lle… https://t.co/MPAVlllVjo]]></document><document><![CDATA[@SantiagoSauraCs Una lastima Santiago que, habiendo gobernado ya 4 años en la CAM, no se haya notado vuestra mano e… https://t.co/iPGqVANfG4]]></document><document><![CDATA[Y en el último bloque @pablocasado_ tenía que sacar el taxista xenófobo que lleva dentro para intentar captar lo que se lleva VOX.]]></document><document><![CDATA[El Cachorro. #SemanaSanta19 #SSantaSevilla2019 #ElLlamador #cruzdeguiaser https://t.co/xFbHeRwv4X]]></document><document><![CDATA[El debate ha empezado super formal y ha terminado con insultos al corral jaja]]></document><document><![CDATA[Golo! Golo de Alex Sandro para a Juventus! #JuveFiorentina #SerieA #CR7Juve]]></document><document><![CDATA[30 años de etiqueta azul. Pensaba que no vería jamás la luz en la terreta.  #28AEnÀPunt]]></document><document><![CDATA[@JaviMBlackeck Es increíble. Esperemos que a sus clientes les ofrezca algo más que varios pantallazos de Wyscout ju… https://t.co/gHQKNQNDlq]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta @parbolo La ostia Silvi... pero la ostia. Espero que se les caiga el puto pelo]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @LaMagraneta @FlordAmetler @AnaMaria_pasch @antoninegre @docetmultos @jllabellon… https://t.co/7jTebSsZkn]]></document><document><![CDATA[El PSOE lidera las encuestas electorales y PP y Ciudadanos se disputan la segunda fuerza https://t.co/OHFJQDmVFS]]></document><document><![CDATA[@entiendodtv Cierto! Sigo a Madonna desde Like a Virgin y espero que sepa bajar el telón con dignidad https://t.co/12OqizN59P]]></document><document><![CDATA[@provegES @Maria_Servant @VeggieWorld Mirad en mi vídeo, acaba con “es todo lo que os puedo contar y lo siento en e… https://t.co/4Xt1oYjrOm]]></document><document><![CDATA[Lo único positivo de que cayese el Madrid tan pronto y ante el equipo que liquidó después a la Juve es que, por fin… https://t.co/1NiXn9XGKJ]]></document><document><![CDATA[😮😯😲🤭 Terrific video 👍👏👏👏 of this absolutely breathtaking 🌅 in the marvelous 💨🌇. 😍😍 The magnificent #ChicagoSkyline… https://t.co/0G34pvyk4K]]></document><document><![CDATA[ojalá siempre haya vendedores tan amables como la mujer que me acaba de atender en @elcorteingles de #Parquesur, se… https://t.co/T4BGFDLFMo]]></document><document><![CDATA[Día de Torrijas #madridlife #delicatessen #spanishfood #easter #pin en Community of Madrid https://t.co/wO0mQyIDGz]]></document><document><![CDATA[Como se está poniendo el descenso....@realvalladolid ojala  gane hoy y pueda coger algo de aire porque el @SDHuesca está apretando 😬]]></document><document><![CDATA[Suelo percibir que la gente habla con cierto de recelo sobre la Guardia Civil y yo me pregunto sobre cual Guardia C… https://t.co/wBCahVopoL]]></document><document><![CDATA[Christine Lagarde: “Los ancianos viven demasiado y es un riesgo para la economía mundial” ¡¡COMPARTE!!… https://t.co/4amIUa4OCu]]></document><document><![CDATA[@peroquedices6 @DorCabrejas @sanchezcastejon No mientas calamidad, Rajoy no remonto nada. Con recortes no se puede… https://t.co/C4GgA9sCSG]]></document><document><![CDATA[El Impuesto de Sucesiones y transmisiones es una excusa para tapar la nacionalización de los bienes de los ciudadan… https://t.co/DCsOCmMAuM]]></document><document><![CDATA[Me hacen eso y la llevo más zarandona que una cartuchera llena rotuladores]]></document><document><![CDATA[Prudencia con los sondeos a pie de urna. Los datos reales, a partir de las 21:00 horas]]></document><document><![CDATA[@AutoBildspain No creo que sean comparables, el Cosworth era bastante más potente, tenía tracción a las 4 ruedas y turbo.]]></document><document><![CDATA[@Oscar_MuPe @IgnasiPerez1 @BeatrizTalegon @LaRepublicaCat Si contamos los colejios cerrados y las Urnas robadas pas… https://t.co/6JbIyFKou3]]></document><document><![CDATA[@DragaoNeto @GameOfThrones Because he needs to keep his mind distributed across all his army.]]></document><document><![CDATA[@josepuntcatFREE Lla estaba mono jodes r como se mueve como un santi vanqui 🐵🐵🐵🐵🐵🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍]]></document><document><![CDATA[@javiergracia Pues acabo de mirar por curiosidad y okdiario (me gusta lo mismo que Cintora, nada) tiene menos de la mitad]]></document><document><![CDATA[@Medtorek @redeskako @VanessitaDeniz @medicosergio @LaPorres @mpuigsoler @drjvquintana @DrAlfonsoVidal Lo aplicamos… https://t.co/QEnYNWsiXr]]></document><document><![CDATA[Sopa de ajo madrileña  7 dnt ajo en láminas confit. en AOVE y reservados; 7 rb pan duro frito en el mismo aceite; 1… https://t.co/9fkbiJEhGJ]]></document><document><![CDATA[@AiniApgg Si yo hubiera podido votar a partir de los 16 años la primera vez que lo hubiera hecho sería en la de 28… https://t.co/gsocJlcMqg]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/FEr5acfz9N]]></document><document><![CDATA[Soy de pueblo, y a mucha honra. #EspañaVivaRural #EspañaViva VOTO VOX  #100MedidasVOX #AbascalPresidente #28Abril… https://t.co/lxultQCzyp]]></document><document><![CDATA[é uma criança plmds,nós fazíamos o mesmo,a imagem é triste? ate que é,mas menos...]]></document><document><![CDATA[@CarlosJG Tengo título universitario pero no estoy colegiado. El requisito debería ser el título oficial, no el est… https://t.co/3W8g7mnobj]]></document><document><![CDATA[@joanvallve Pues el pero es porque a gusto no votaría la lista de Barcelona,  me sentiría muy satisfecho porque no… https://t.co/o6vdvcuyL7]]></document><document><![CDATA[Si no quereis subir a primera decidlo para no ver mas partidos @U_D_Almeria]]></document><document><![CDATA[@JaviMGomez @Ballesta_Murcia @AytoMurcia Seguro que las personas con TEA, los enfermos hospitalizados y no hospital… https://t.co/QQ0s8F3lpB]]></document><document><![CDATA[Supervivientes del #jueves #semanasanta2019 #medinadelastorres #pubgraffiti en Medina de las Torres, Spain https://t.co/Di8wjlqyNe]]></document></documents></author>