<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Casado y Rivera se empeñan en preguntar a Sánchez que si va a indultar a los independentistas. Ese indulto, de conc… https://t.co/iQAIXRRbbl]]></document><document><![CDATA[@PRondan Creo que utilizar una cuestión personal para desestabilizar políticamente a esa persona sigue siendo rastr… https://t.co/F5Ni3BGUem]]></document><document><![CDATA[¿Me puede explicar algún responsable de la @HdadBaratillo qué aporta, en qué beneficia y qué justifica la decisión… https://t.co/ySg5Xh1HhK]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral investiga el posible 'pucherazo' del voto nulo que aupó a la izquierda https://t.co/YIJrOjutMA vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[@panteon_letras @ThanatosOfNicte @plumadecristal Es súper habitual... y genera que en ocasiones las diseñadoras y d… https://t.co/y1iYhHQ6Dq]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jotajordi13 MUCHA RABIA EN LA BANCADA, MADRILISTA Y PORTUGUÉS]]></document><document><![CDATA[@CarlosPrendes @Martirios19 @Vox_Murcia @diegogarnes La modificación de IRPF que proponen beneficiaría a las rentas… https://t.co/LvbVWjjZnB]]></document><document><![CDATA[La Constitución republicana traía la libertad religiosa, libertad de expresión, asociación, reunión y el derecho de… https://t.co/NF19CErnR6]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor Eu percebi. Deveria ter colocado aspas na palavra "campeonato", ou seja, até à aprovação final ou n… https://t.co/wtrLlIFjvM]]></document><document><![CDATA[@SEO_BirdLife @PartidoPACMA @ahorapodemos @PSOE @populares @vox_es He leído los puntos de la encuesta en vuestra we… https://t.co/5scuWUnK4K]]></document><document><![CDATA[Anoche cumplí uno de mis sueños, vi a @MaceoPlex ! Sin dudas el mejor regalo del destino 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[Y ya si vemos la intención de voto, igual la noche del 28a nos da una alegría. https://t.co/hNryqtPxjs]]></document><document><![CDATA[De #VengadoresEndgame sólo os digo una cosa: no os quedéis a ver los créditos.]]></document><document><![CDATA[@mdaguete Ya los mismos ,lucharon en contra, y el divorcio de los países,no existe, pertenecer es Sagrado y obligat… https://t.co/tfasSLoiey]]></document><document><![CDATA[@mariamurnau @alcampo Totalmente innecesario y parece que no se enteran 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[La Salita está en un gran momento. En cocina Begoña está haciendo lo que de verdad quiere, sin ataduras ni complejo… https://t.co/xhkl2ZuGbT]]></document><document><![CDATA[@webmaxru @jeffposnick @workboxjs @ITkonekt Hi Maxim, Could you please send an invite for the PWA slack channel?! I… https://t.co/YDNvS49rwj]]></document><document><![CDATA[#diego34v #pocophonef1 #MpowEM1 los recomiendo.  Han sobrevivido a la lavadora,  un día en arroz y a funcionar. en… https://t.co/0F4pqCXKAP]]></document><document><![CDATA[Personajes de la cultura y las letras piden llenar "las urnas de bondad democrática" el 28A @Dany_Rios13… https://t.co/JQCT0W1UI8]]></document><document><![CDATA[📌Mientras nosotros pensamos en poco, Dios siempre piensa en grande. «Haré de ti una gran nación; te bendeciré y te… https://t.co/2p1ikUBs29]]></document><document><![CDATA[La reforma laboral y la precariedad centran las propuestas electorales sobre empleo @elobrerodigital… https://t.co/7VPlbusEtN]]></document><document><![CDATA[@cuxtom @applesfera @xataka Gracias por haber realizado tan estupenda labor en @applesfera y @xataka. Estoy seguro… https://t.co/ps7GxJToya]]></document><document><![CDATA[@marubimo Estoy plenamente convencido que al final las encuestas van a dar un vuelco, los ESPAÑOLES lo tenemos clar… https://t.co/FUEm2GS7uS]]></document><document><![CDATA[Productividad estando en la biblioteca decente.  Productividad cuando estoy en casa -10.]]></document><document><![CDATA[¿Qué le pasa a tu cerebro si dejas Facebook? | Talento | EL PAÍS Retina https://t.co/zmweMuxNl4]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @ByChanchi @PSOE @Juliaenlaonda Falso !!! Mentira !!! Mentiroso !!!! Estais enfrentando a los espa… https://t.co/mgXTVeKkSI]]></document><document><![CDATA[#GranadaCiudadElegida #LuisSalvador  #LuisSalvadorALCALDE #GranadaHumana #GranadaInteligente #GranadaModerna… https://t.co/wWFpvsxZfW]]></document><document><![CDATA[Yo voy a cantar hasta que el micro se parta  Y voy a saltar hasta que el cielo se abra  Y voy a cambiar lo que no q… https://t.co/oVlBKYSD37]]></document><document><![CDATA[@Samuel_Verson1 @SissyTori1 @CCSantini @TrinityStClair @ShemaleSurfer2 @adultparody @jockosrocket @TGirlsAddict… https://t.co/vZJGb94Kwf]]></document><document><![CDATA[A book …and somthing to sip on ... 14°C... I'm at peace  Here’s a song for you… I Couldn't Love You More by Sade https://t.co/99fgUwI0lP]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai @Juanfra_87 Ah, ¿que no era que íbamos a votar a voz los tres?]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @Ororo_Pride @ImbertDe @papitugrill @Aurantiacum @Donpinpon2011 @cositasmartinez @tulipeltercer… https://t.co/0uK9Ok3G1G]]></document><document><![CDATA[Una semana para decidir el voto,los que estéis indecisos no tenéis más que ver quién va de socio del @PSOE y no se… https://t.co/0hDwH5xjK2]]></document><document><![CDATA[@mimariban @g_palmira Marcelino nos detenemos a pensar 1 er Catalunya cuántas empresas se han ido cuántos empleos t… https://t.co/zTpoy6JWFK]]></document><document><![CDATA[@666Valenciano @realvalladolid Cuando haga frío  y llueva en invierno , a ver si hacen esto. Es indignante  que des… https://t.co/CAdkxiGMu4]]></document><document><![CDATA[@copemelilla Aeropuertos internacionales, observadores internacionales...tontos internacionales!!]]></document><document><![CDATA[@BuckFdez @menos_trece @HelanyaH Eres una buena persona  @BuckFdez y eso no se estudia en la universidad.]]></document><document><![CDATA[@jpintocoelho60 video qe fiz para  @pnr @marcsousa @lobaoeletrico @jairbolsonaro @BolsonaroSP @alefrotabrasil… https://t.co/GeXcEEpH6R]]></document><document><![CDATA[@Teto1316 @Aldabaran2 @vox_es Claro que si,, y sería lo mejor que nos pasaría a los españoles VOTAR VOX]]></document><document><![CDATA[@SalamancaCFUDS Bien, bien, bien, me parece una medida muy acertada, cuantas más voces mejor para que se oiga el gr… https://t.co/Qq2yCtatvR]]></document><document><![CDATA[la de tuits que me estaré ahorrando leer por tener mil palabras silenciadas relacionadas con la serie de los coj*nes jejej]]></document><document><![CDATA[@dussllevaumlaut @alexasanz67 Bueno, lo que me mantiene es que es un centro cultural gigante, al igual que Berlín. 😁]]></document><document><![CDATA[Pana le pagaste el viaje a California con todo lo que eso implica más la boleta de coachella más las drogas más el… https://t.co/G5FeZw8ayY]]></document><document><![CDATA[Si queremos un #FelizLunes, ¡basta de #SPOILERS de #GOTS8E4 #JuegoDeTronos8x04 en los #TrendingTopics de #Twitter!… https://t.co/gKZkvtU0CF]]></document><document><![CDATA[Semana Santa de Málaga 2019  Miércoles Santo  Venerable Hermandad de Nuestro Padre Jesús Nazareno Redentor del Mund… https://t.co/Kr7ixXKpot]]></document><document><![CDATA[@Sir_Bronn_ O padeiro nesse dia não fez a distribuição. Nem nesse dia nem nunca mais...]]></document><document><![CDATA[@pnique Das pena @pnique Estamos en el siglo XXI en una España libre y democrática, no sois nadie para decir dónde… https://t.co/IPmi6Z00Vn]]></document><document><![CDATA[Para el Senado debe usted votar con ingenio: calcule la raíz cuadrada de las 15 últimas estadísticas y las divide p… https://t.co/O2yvyOyC44]]></document><document><![CDATA[@juansolocomico @elheraldoco @DaLuxeCafe Grande @juansolocomico algunos además de #MayTheFourthBeWithYou celebramos… https://t.co/hnduIv7RJy]]></document><document><![CDATA[@MistralS @diegoygalan #DiegoGalan Lo siento mucho, ya con sus estrellas. DEP buen viaje, Amigo.... https://t.co/O11UiNZaUv]]></document><document><![CDATA[El sanchez de todos y todas , de los portavoces y las portavozas , si , ese Sanchez que no se conforma con destroza… https://t.co/3TNgS5Y8dm]]></document><document><![CDATA[@Observa44052124 Iba a procesionar con Cifuentes pero no sé qué problema ha tenido la mujer…]]></document><document><![CDATA[Eu sou usado.  Hahahahhahahah omds novamente   estas coisas acertaram hahahaha]]></document><document><![CDATA[@goslum Está claro que la propaganda nazionalista se esforzó mucho en anularles el 90% de conexiones neuronales😂 El… https://t.co/o7My5eyvOH]]></document><document><![CDATA[Se os debería caer la cara de vergüenza por llamar "progres" a unos niños de 14 años, @vox_es https://t.co/Z8wqaHX3hb]]></document><document><![CDATA[#Repost @fslisbon with get_repost ・・・ Will you take your time? We challenge you to connect with family and friends… https://t.co/MIgsblJEhm]]></document><document><![CDATA[¿Alguien duda de que las ratas que simpatizan/votan a Bildu y van a gritar contra PP o C’s, si lograran echarlos de… https://t.co/whW3VBHD2C]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 17.30: El momento de la energía fotovoltaica: rentable, limpia...  10 ponentes. Y las tecnologías aplicab… https://t.co/DyDGRca6lx]]></document><document><![CDATA[Vamos creciendo,voy a pintar a @ManuelaCarmena y a @isabanes que se acuerden de sus taxistas,que nos la han colado… https://t.co/ObOfVFK0oG]]></document><document><![CDATA[@Ryanair_ES @isadomsol Información falsa. Mi familia lleva desde las 15:00 en un avión a Valladolid que debía salir… https://t.co/fdTu1e86JE]]></document><document><![CDATA[Tengo un canal youtube donde saco a gente que le gusta la música de verdad y @JulioRodenas es uno de ellos.]]></document><document><![CDATA[@jfpersonalcases @Juan_Calatayud @delibasic2323 @To31te Yo estuve allí!!]]></document><document><![CDATA[@tinamonge @unescoetxea @YRguezCouso @xabiergv @GedisaEditorial @paulortegae 👍 buen día!]]></document><document><![CDATA[Sábado de fútbol lo importante el derbi sevillano!  13:30 Tottenham-Huddersfield  15:00 Spal-Juventus (alirón) 16:1… https://t.co/QdYUqcXcF0]]></document><document><![CDATA[Cargad con mi yugo y aprended de mí, que soy manso y humilde de corazón,  y encontraréis vuestro descanso. Porque m… https://t.co/aihiGJAxPx]]></document><document><![CDATA[Viendo lo del mal funcionamiento y colapso de HBO, me alegro haberlo visto anoche y en Movistar. Sabía que algo así pasaría]]></document><document><![CDATA[@LaSonrisadeNin Susurros? Nada sería más placentero que sumergirme en ese canal(-illo)]]></document><document><![CDATA[@jesusmagon1982 Gracias Jesús, espero que en la siguiente recuperé lo que se perdió con esta]]></document><document><![CDATA[Indeed! Science is made of evidence, be it towards or against current knowledge! Let's not provide arguments to the… https://t.co/Kx5mqkWY0Y]]></document><document><![CDATA[@PepPallicer Lo indudable es que ha salido educado y de colegio público! Increíble no?]]></document><document><![CDATA[@rahego Efectivamente. Y curiosamente las malas personas e ignorantes son siempre las que no votan lo que tú. En el… https://t.co/GVmbMlBrLO]]></document><document><![CDATA[Como te digo una cosa, te digo la otra. Luego, Sánchez dice que tenderá la mano a todos y que ellos no van a poner… https://t.co/Q4IyD8hUVy]]></document><document><![CDATA[@MariaDMayan @Cotec_Innova Entusiasmo es precisamente lo único que no le ha faltado a la ciencia española en este p… https://t.co/TCKBHCbQWn]]></document><document><![CDATA[@PM_Psi @incomodo0 @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Amigo ... Si es que no tienen otro discurso y se agarr… https://t.co/bo4VJbbRPm]]></document><document><![CDATA[1. Ataques bajistas al popular que acabaron dinamitándolo con la ayuda también del BDE y su supervisión inexistente… https://t.co/6Ch1D2LKvj]]></document><document><![CDATA[@Sery2004 @isavelasco01 @mariapedraza_0 Un cafe mañana y charlamos las tranquilamente?]]></document><document><![CDATA[Si @UnidasPodemos entra al gobierno, podría salvar las municipales. Si no, que se olvide. La entrada de… https://t.co/8o5cT5I2TD]]></document><document><![CDATA[#beauty #blue #ilove #santanyi #calasdemallorca #mallorca #mallorcaparadise #beachclub #happy #loves_baleares… https://t.co/0A58zLKqBL]]></document><document><![CDATA[Tengo pensado irme el finde que viene a algún lado! Mi primera opción, como siempre, es Madrid, pero tengo miedo a… https://t.co/pSYEgvmkzW]]></document><document><![CDATA[@Leomon81746568 Ese artículo lo leí ayer y ni el autor del artículo lo tiene muy claro.]]></document><document><![CDATA[Habrá que replantearse la formación en esos cuerpos si piensan de ese modo. https://t.co/zbjZKyL44Q]]></document><document><![CDATA[@fernandopl77 Lo que sí educar en las aulas sobre la importancia de la política en nuestras democracia]]></document><document><![CDATA[@DanielCL97 @madridisme Ha tenido muchas lesiones este año, yo le daría una segunda oportunidad como suplente (fichando a un 9 🔝)]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA: DESCUBIERTO EN CUENCA EL ÚLTIMO RENO QUE TIRA DEL CARRO DE SANTA CLAUS EL DÍA DE NAVIDAD. SU NOMBRE ES… https://t.co/634MJW0sQv]]></document><document><![CDATA[Tengo Movistar plus, puedo ver juego de tronos y me la pela esa seríe ❤️]]></document><document><![CDATA[Por higiene, por defensa propia, para que no se vaya todo al carajo... Hay que votar ÚTIL para ECHAR a… https://t.co/cm1gRVoC7N]]></document><document><![CDATA[ME CAGO EN LA PUTA QUE CAPITULAZO. 11/10. NO DEJEIS QUE OS HAGAN SPOILER. POR QUE OS VA A DEJAR SIN PALABRAS.]]></document><document><![CDATA[@elreyesbueno @davidsuka8 Eso no lo pongo en duda en mi tweet, he vivido en Africa dos años y se lo que hay. Pero s… https://t.co/jOUqtRhtf7]]></document><document><![CDATA[estou aprendendo a apreciar o Messi um pouquinho,talvez seja tarde ja masss... mais tarde do que nunca]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics Programa Político para Murcia: orgulloso de ser de Murcia y de ser español, que bien, todos los problemas resueltos]]></document><document><![CDATA[@atmcarmo Fácil! Deitar cedo, dormir o primeiro sono. Ver o episodio bem desperto, e voltar a dormir. Funciona bem… https://t.co/Nm9YQX5hJf]]></document><document><![CDATA[#Repost patriotasunidos_ • • • • • • Esta es la realidad en Zaragoza, Spain https://t.co/C5pcpsrl3n]]></document><document><![CDATA[Si son presos politicos, porque pueden estar equivocados pero no son delincuentes. Lo dice un Federalista de verdad… https://t.co/THUFHJOYzP]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Siempre he pensado que los españoles nunca (y cuando digo nunca, es nunca), por norma general hemos… https://t.co/UgCjnAamB5]]></document><document><![CDATA[En paz descanse. En @elconfidencial: Muere Agustín Herrerín, el mítico delegado del Real Madrid https://t.co/HUp33SkgL3]]></document><document><![CDATA[@IsabelaMontes10 No es que no quiera ver, es que vosotros solo veis lo que os interesa unos viene bien para justificar lo injustificable]]></document><document><![CDATA[@JaviSantamarta @mjsolanofranco @zendalibros @leandropem @perezreverte La tetralogía de “El Corsario Negro”. En esp… https://t.co/T3GA8fnFHV]]></document><document><![CDATA[Ayer en el Cierre de campaña electoral dándolo todo para ganar estas Elecciones Generales tan Cruciales para España… https://t.co/DKPu7jovHe]]></document><document><![CDATA[@Loora666 @PoorDarkIbra Ya no es unirse ahora para gobernar, sinl que cuando quiera sacar alguna ley, y podemos no… https://t.co/ZgpreLY0LA]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Has oído lo del asteroide enorme que viene hacia la tierra?]]></document></documents></author>