<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Não há nada melhor do que começar o 3 período a ter história, realmente]]></document><document><![CDATA[@jesusalvarezPP @cayetanaAT @tv3cat Como fastidia escuchar las verdades. Eso no mola.]]></document><document><![CDATA[Ahora ya SI QUE ES VIERNES DE DOLORES!! Impresionante como siempre el Señor de Nazareth 💜 @pakito1983 https://t.co/hUn7terITR]]></document><document><![CDATA[Ser #fotografa es mas que hacer #fotos , es conocer sitios preciosos, historias de #amor que nacen en el colegio y… https://t.co/F4i1wuc01X]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt… https://t.co/Tgcpl6Jd3n]]></document><document><![CDATA[No me he metido en el tren aún y ya me desespero porque sean las 5 la tarde pare]]></document><document><![CDATA[@JotDownSpain Este es el suyo y buscad también el reportaje de hace unas semanas en @PaginaDosRTVE. @https://books.… https://t.co/ZmsDpv2uEf]]></document><document><![CDATA[@akalovattic se juntarían las dos cosas que más me gustan barracas y ot]]></document><document><![CDATA[@inescardoso_26 Sim Inês, dizes a toda a gente, vamos para isto, ou vamos para aquilo, e depois nunca vais. És um cão]]></document><document><![CDATA[En el 2013 es fundada Casa de Vera @casadeverave en Valencia, Venezuela, una empresa que nace como un proyecto madr… https://t.co/nffEG3bedg]]></document><document><![CDATA[@Inde Ver el rosetón de Notre-Dame, que te has puesto como avatar, hace que el corazón se me vuelva a romper]]></document><document><![CDATA[yo: drito, hazme un collage con tres fotos nuestras para subirlo a ig por tu cumple y quedar de buena hermana.]]></document><document><![CDATA[Un sábado cargado de color y bodas.  Celebrar cada minuto con las personas que queremos, es lo mejor que podemos ha… https://t.co/fha4zp4eKF]]></document><document><![CDATA[@vanesamartin_ He tenido que llamar a Orange para que me suban la potencia de los megas de aquí al 8 de mayo. Quien… https://t.co/aFV8nvF3E2]]></document><document><![CDATA[@almaprendida Bueno, no le des más importancia. A la gente que no lee se le nota.]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TuiteroApostol @jusapol @jucilnacional @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XDuVMQ1osx]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 A Murcia puoi anche gustare le Torrijas, un tipico dolce spagnolo che viene consumato durante le vacanze di Pasq… https://t.co/vmoQSsG1CS]]></document><document><![CDATA[#MercatFinestrat hoy hace un día precioso☀️☀️, perfecto para pasear despacio, a mi ritmo🐌 Mi #fibromialgia cae rend… https://t.co/IMR8XQofju]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @CasoAislado_Es ¡¡¡ah claro que eres del Realisimo de FRANCO!!! Ahora lo entiendo]]></document><document><![CDATA[@brault58 C’est un coq qui était au sommet de la flèche , pas un ange ! De plus cette flèche édifiée par Viollet-Le… https://t.co/bK14fuvbz4]]></document><document><![CDATA[El Getafe se juega mucho. Nosotros nada. Lo digo por los que estáis criticando la intensidad de los azulones.]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Y también que se haga libre el querer sentarse en una de esas mesas. No estaría mal 😉 ¿verdad?]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas para um dia de sonho... Avenidas novas em Lisbon, Portugal https://t.co/UK3FeD74h3]]></document><document><![CDATA[ESTA ES LA PORTADA DE HOY Hace falta ser HIJOS DE LA GRAN PUTA. para publicar hoy esta foto de YEMEN como si fuera… https://t.co/Uwj1LL8JGw]]></document><document><![CDATA[@Isaorfebre @jguaido Comparando cómo Baila @jguaido y el Usurpador hasta hechando un pié es Maléfico]]></document><document><![CDATA[@canasporespana @PanchelAngel @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TVJ3vxSZJT]]></document><document><![CDATA[Good Night Folks! 🌙🌟❤️😘  Sueños coloridos! Put colors in your life! Sweet dreams! #djanapaula #dulcessueños… https://t.co/0JDsJvsyeK]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @rosamariabe1 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Toti04669871 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/DkbziznfXa]]></document><document><![CDATA[Hoy una nena de 4 años me explicó como nacen los humanos: Se pone un pedacito de piel del padre, un poco de tierra,… https://t.co/WvqvCG26KN]]></document><document><![CDATA[No sé porque nos dan un día para reflexionar si quienes tienen que hacerlo lo tienen más que claro 🤔]]></document><document><![CDATA[never mocker with the ugly kid there from school 🤯🤤 https://t.co/VYoKROSXsd]]></document><document><![CDATA[@_CarlitaRocha @JorgeMunozAP No contamina, no hace ruido, están controlados.]]></document><document><![CDATA[@iescolar @Guerraeterna A Pedro Sanchez le dieron por todos lados cuando sacó 88 escaños]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat @miriamnoguerasM Siento que sea así,  pero desde hace algunos años el gobierno de la generalitat no está… https://t.co/qfxbi07fUw]]></document><document><![CDATA[as FaMoSiNhAs só fazem merda mas ainda assim vocês insistem em pagar pau pra elas como se elas fossem as vossas ídolas??]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Gracias, bonita, pero ya he vuelto de pasear... Hoy tocó dormir menos de lo habitual. Espero que tú descansaras😘😘]]></document><document><![CDATA[@noeliaot2018 Todas las madres somos iguales y si no pregúntale a @martaot2018]]></document><document><![CDATA[La Universidad Carlos III, la segunda mejor #universidad de España. Y vamos a por la primera posición del ranking… https://t.co/tkbjcIIu1Y]]></document><document><![CDATA[@Pepa63306772 @Again_Here2017 Aveces , no entiendo estos enfrentamientos ,entre las izquierdas ,todos tenemos nuest… https://t.co/GZCJ860Nnh]]></document><document><![CDATA[Se lo decía a mi madre esta semana, no puedo entender como tanta gente vota por esto ... #LaGenteEstaMuyTonta]]></document><document><![CDATA[@Madonna @maluma I LOVE  IT, love it, I love it. Madonna you are our religion. THANK YOU for all the music and insp… https://t.co/gb6lOVGYb2]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 Lo que me pude reir con el adelanto.... y se la presenta a los padres de Sanem.... " Los consueg… https://t.co/4wLZse6hBl]]></document><document><![CDATA[Conoces el blog de @fededevries ❓❔❓❔ Un lujo poder leer a una persona con tanta sensibilidad,  tan implicado, dispu… https://t.co/GSlGM7NCht]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pufffff🤣🤣🤣🤣🤣edad mental: 5 años y medio tirando por lo alto]]></document><document><![CDATA[per primera, única i última vegada: què bonic escoltar el balanç electoral funerari de Cayetana! Que vagi bé marquesa!]]></document><document><![CDATA[Toda esta historia,desde la prensa internacional hasta cualquiera en Twitter? con lo de "Pedro el guapo" no me mola… https://t.co/76ysA5SFTc]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ ¡Qué bueno! Desde luego Abu, que te superas cada día. 🤣🤣🤣🤣 https://t.co/sL9hFoDUJJ]]></document><document><![CDATA[El 25 de abril no os podéis perder la Gala de entrega de Premios de inclusión social Fundación Anade. ¡Os esperamos! https://t.co/2tUA9iqzbK]]></document><document><![CDATA[Pues aquí estoy a las 7.00 am viendo el europeo de #halterofilia. Es lo que tiene no poder dormir más... 😅 https://t.co/2d26eWSzq7]]></document><document><![CDATA[Veis..... La complicidad de Pablo Iglesias con Pablo Casado y su mujer, Isabel Torres, por sus hijos prematuros  https://t.co/65aIN3XyMk]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer buy a gin of each type ... and if you do not finish them ... well ... you can always… https://t.co/o2Kz0DjZMi]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible el Especial de IM Farmacias dedicado a Infarma 2019 https://t.co/Ihd4BiYfmp]]></document><document><![CDATA[Amarillo constitucionalista y castellano en el #DebatTV3 ⤵️ https://t.co/ttYhjxPrgP]]></document><document><![CDATA[Por cierto Aneth q va a la isla de palmera de la PANTO Dientes habrá que expulsará la primera para que la PANTO die… https://t.co/mVY6m7cUJU]]></document><document><![CDATA[Y la gran 'Blood sweat and tears' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/y2SHPgvcBR]]></document><document><![CDATA[Com és la #Gavà del futur que vols? Explica-m'ho a https://t.co/sp1OBeeG0A]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 Y que nos siga calentando por muchos años!!! 😂🙈#ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras… https://t.co/lLr9yeAjVm]]></document><document><![CDATA[Qué tristeza ver cómo #NotreDame arde así, que impotencia, no tengo palabras #NOTREDAMEARDE pérdida irreparable https://t.co/FydcPBAJ0X]]></document><document><![CDATA[@petxako A veces es o el cáncer o la peste. En Afganistán, el amigo americano, para quitar el comunismo, le dio ala… https://t.co/vOFHLJ0qms]]></document><document><![CDATA[Vengo a hablar de nuestro #FelizDiaDelLibro ☺️ con el deseo de que contribuya para socializar la memoria, la multip… https://t.co/Equ9mMAgjf]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 El PP tendria que disolverse y limpiar toda la corrupcion que tiene dentro..Esperemos lo hagan..]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MariaCasado_TVE @LaMananaTVE Buenos días querido Raphael.  Que vaya bien la entrevista   ahí estar… https://t.co/YJ2U1wnPen]]></document><document><![CDATA[Aznar vuelve a dar un mitin en Barcelona tras 16 años y saca el hacha de guerra. "El PP es un partido concebido y p… https://t.co/uvrJtLhSMp]]></document><document><![CDATA[Visita sorpresa de #topmodels a @el_callizo . No se han podido resistir a nuestros bolsos y capazos nuevos.  Gracia… https://t.co/nzP8W6NUns]]></document><document><![CDATA[@mariaaruizzv @VictorLazo20 No pasa nada hay muuuuucho mundo que recorrer 👯‍♀️ https://t.co/AlvODChEzB]]></document><document><![CDATA[Lo abres y te encuentras el mundo entero, la vida entera. Todo lo que sueñas y más. Lo que imaginas y más. Lo que n… https://t.co/z2xI2kWspU]]></document><document><![CDATA[VINGA, SOM HI NOIS!!! A per els 3 puntets @aitoregurrola @sergiofv10 @mgual3 @4MatiasPascual @pablo77alvarez… https://t.co/YPEqJ4eV5M]]></document><document><![CDATA[@malrollo Primero piel siempre, porque se tarda más en hacer. Hazle a la piel primero una cruz con un cuchillo para… https://t.co/n1cw034XUz]]></document><document><![CDATA[Pero, oigan, gastemos las perras en politilogía y bocachanclismo, que son más productivos.]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja, superviviente nata: dos millones de euros por dos años en la televisión https://t.co/XZsvmEtzaB]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[@ellarguero.sois muy graciosos el reírse de los que oímos vemos y nos informamos de la política de lo que nos da la… https://t.co/HTidjvRuCy]]></document><document><![CDATA[@1973coqui @PPdeVigo @ElenaMunozF @DiegoGagoB @JesusMarcoVigo @Mariangami @josegonzalezCMR ¿Por qué insulta? 🤷🏻‍♀️… https://t.co/vCZqoSQaS6]]></document><document><![CDATA[Qué cojones le pasaba a Rodrigo ayer al acabar el partido? La cara de Mina es un poema. No entiendo nada.]]></document><document><![CDATA[@Opera_North @TrinityLeeds @LeedsTownHall MAGNÍFICO,QUÉ PLACER PARA EL ESPÍRITU]]></document><document><![CDATA[Parlant de creació artística contemporània, ni d' #artsinclusives ni d' #artscomunitàries sinó de la creació que el… https://t.co/BD6wCFju9x]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/HAHaVAmNPw]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Buenos díassssss ☕😘 tus buenos días me ponen en duda...que me apetece...🤔😂😂 salimos en nada🚲🎶]]></document><document><![CDATA[Estos dias me traen como no, recuerdos de mi madre, ella era de la Victoria y yo de la Esperanza. Recuerdo q ella n… https://t.co/OaCtg6ifRz]]></document><document><![CDATA[El próximo desafío del sistema europeo y español de reciclaje es separar por completo la fracción de basura orgánic… https://t.co/KumTSRPoqy]]></document><document><![CDATA[Doncs si, qui diu Ceuta diu Mart....quin fàstic de gent, he.mirat la llista per Barna i m'agradaria saber d'on han… https://t.co/xjNEcCeot2]]></document><document><![CDATA[@jodidaconswag17 Señores y sirvientes, los señores la usan para llamar a los sirvientes]]></document><document><![CDATA[Que lindo el Cristo del Ecce-Homo y la Virgen de la Salud y Esperanza, procesionando por las calles de Lanjarón. En… https://t.co/oLq1szXZAM]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/hmo76RdEeI]]></document><document><![CDATA[Si Sühan viste ya de por si como una diosa los días normales de novia ya ni te digo. 😍 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Festa de les bruixes... Subida al Castell de Burriac en Castillo De Burriac https://t.co/Is3q6mVR7t]]></document><document><![CDATA[No podemos llegar al final de la vida en un estado perfecto Tenemos que llegar al final de nuestros días Derrapando… https://t.co/ML2dUbgWof]]></document><document><![CDATA[@IvoRafaelSilva O colo da direita sempre foi para o PC uma benesse:pode pedir tudo com toda a irresponsabilidade qu… https://t.co/h0bPpXrw78]]></document><document><![CDATA[@_IreneRuizG @Hipertextual Ay, ¡que aún no has entendido lo de #Lost! https://t.co/qVrljzAsPs]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Hdad_silencio_ @HdadHiniesta @HdadBuenFin @ElConsejoSev @Cajasol Eres un artista desde la primera a la última letra !!!!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[👇🏼Ya sé de varios que les ha pasado...  Que no te vuelva a pasar el #26deMayo #DefendamosVitoria💪💙🇯🇪… https://t.co/v9U0wiHEE6]]></document><document><![CDATA[Malta que me pede para seguir no finsta com a conta normal porque não tem finsta, SÓ NÃO SIGO DE VOLTA PORQUE SÃO C… https://t.co/t2th1c9klG]]></document><document><![CDATA[After taking off from a cloudy London we reach the blue skies.  Beautiful reflection of the fuselage on the engine,… https://t.co/zvLkQ0oQ21]]></document><document><![CDATA[Que ilusión ver el resultado de tanto trabajo en equipo oui_novias y que bien ser parte de una magnífica creación d… https://t.co/lGSx1R0tJg]]></document><document><![CDATA[#descubriendosevilla #vinossevillanos #sevillawines #turismodesevilla #bodegashalcon aepev #viajeaepev sherrywomen… https://t.co/5lPkcHxkAA]]></document><document><![CDATA[Queria que esta bolha plus size que tenho num dedo, que queimei há duas noites, desaparecesse de vez ..]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan @divinity_es Es lo suyo que no la emitan esos dos días pero como hacen lo que le sale de las narices… https://t.co/xnCyjSV9SU]]></document><document><![CDATA[De camino a Feria Del Libro De Las Palmas donde me esperan #lafotografiahistoriadeunsoldadp #retazosdelpasado… https://t.co/E5LgBsgIUL]]></document><document><![CDATA[El próximo día 2 de mayo se celebra el Día Mundial Contra el Acoso Escolar.  ¿Qué es el acoso escolar o bullying?… https://t.co/SwLFllN4xd]]></document></documents></author>