<author lang="es"><documents><document><![CDATA[https://t.co/ZGEu54BYkE @AmnistiaOnline @amnistia @JMVivancoHRW @UNWatch_es @ONU_derechos @mbachelet… https://t.co/2CRM9VilI3]]></document><document><![CDATA[Y un millón, para Defensa... seguro que otros países invierten lo mismo]]></document><document><![CDATA[Los laboristas condicionan apoyo al #Brexit con la celebración de un segundo #Referendum  Primera página @guardian https://t.co/xQk3W5nYP6]]></document><document><![CDATA[É triste entristecer por apenas ter vivido. Jeez que bomba https://t.co/ngzV78bwEC via @YouTube]]></document><document><![CDATA[Los servidores de WhatsApp, instagram y Facebook van peor que yo anoche...🤦🏾‍♂️🙃]]></document><document><![CDATA[Precioso paseo nocturno en la mejor compañía. #mirandadeebro #rioebro https://t.co/hZHPtvm5kz]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Hablamos de la JEC al servicio del @PSOE ??  De esa???Y por qué no a PACMA? Y todos los partidos pol… https://t.co/48TbqRl7ub]]></document><document><![CDATA[@futbolcarroza Ahí falta Racic (CD Castellón 74-75 a 81-82) lo mires por donde lo mires. Junto con Dassaev y N'Kono, mis mitos.]]></document><document><![CDATA[@Regoteos En tu caso  odio eterno a todo, siempre, pero vamos, en esto igual si tienes razón.]]></document><document><![CDATA[No sé exactament qui era però Onaindia em resulta guapo https://t.co/AFoq2EGQtY]]></document><document><![CDATA[@RobelladaMusic @LetsGoFM Cuando despiertas y @RobelladaMusic te quiere dejar ciego y lo evitas https://t.co/9NWF7SlLCL]]></document><document><![CDATA[Llegó el dia. Pocas horas faltan para volver a soñar despierto bajo sus varales. https://t.co/pk3IHUN9w6]]></document><document><![CDATA[@stefannysotelo Noooo esto no es para que presumas a tu gato y tu hermana...  Por cierto, por fin te dejaron tener mascota. 😁]]></document><document><![CDATA[Si algo hay que reconocer es que @InesArrimadas los tiene bien puestos. 👏👏]]></document><document><![CDATA[Recuerdo del miércoles pasado en Puigmal Grande la compañera Luna  #noworkingonpowderdays #puigmal https://t.co/ztUsMTVXpz]]></document><document><![CDATA[Que puta vergüenza ajena, estos son como una empresa-secta de esas donde tienes que hacer motivación grupal esquizo… https://t.co/TUAXsDZyfC]]></document><document><![CDATA[Una etapa del camino aragones para recordar el final del camino 2019 #caminodesantiago #sangüesa en Sangüesa https://t.co/WbpTmC0BfL]]></document><document><![CDATA[@Cami_Tics @emegezeta No. Soy Applemaniaco de siempre. Todo mi entorno es Mac. Pero con iPhone y se han pasado de p… https://t.co/jgFubthXps]]></document><document><![CDATA[Una madrina real para el día grande de los enganches https://t.co/ghcFIaupn2 vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[@sk8chico Normalmente estou lá sozinho, não quero pousá-la sozinha. E o sk8 da deeply é do meu irmão]]></document><document><![CDATA[@fernandomoro9 Cuando llegaron al campo,la afición no los recibió muy bien...]]></document><document><![CDATA[@MountAimES Me interesa formar parte del club, si os interesa probarme abrid MD y os doy info, tengo experiencia compitiendo.]]></document><document><![CDATA[Una cofradía malagueña pide a los políticos que no acudan a "ninguno" de sus actos, por @yolanda_glez… https://t.co/tFgibvmVin]]></document><document><![CDATA[Vaya ... “Garrido tampoco es Churchill”... aja... Pero Errejon era Churchill, Olof Palme, El Che y los 4 jinetes de… https://t.co/3VqNgxEFg5]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 Acuérdate cuando llegues al de esta semana que al parecer está oscuro.]]></document><document><![CDATA[@AlvaroBenitoV Espero que Keylor.... Courtois me parece un portero enorme de tamaño, pero con muchas carencias . Es… https://t.co/mWDjneWDSX]]></document><document><![CDATA[No me gustan los putos ESTAFADORES a mi sagrada MADRE PATRIA ESPAÑA. https://t.co/q5p7ziBDxI]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell… https://t.co/eRMz5OYVmb]]></document><document><![CDATA[🏆🥇SOMOS CAMPEONES🥇🏆  Después de 100 entrenamientos, muchos dias entrenando a las 16 de la tarde y de mucho trabajo… https://t.co/wydNrQkj5S]]></document><document><![CDATA[Nueva lectura: #Poema 6 de la sección «Proyección de perspectiva» de #Introducciónallímite de #MaríaAlcantarilla:… https://t.co/h9oS1WH7dS]]></document><document><![CDATA[@rioagrio @yolandacmorin Bueno podría callarse y no abrir la boca, pero...]]></document><document><![CDATA[@PaellasFestival Me presento voluntario para hacer de telonero a Angerfist o a quien venga el año que viene. Y grat… https://t.co/oJqpDptW69]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio @tgdscoutskands @gooddrwriters @danieldaekim @shorez @SLfrom @todavidkim He has named @luka7doncic… https://t.co/FPivjucxPV]]></document><document><![CDATA[@EMADmde @Armada_esp @USNavy PERO SON FUERZAS FDE LA OTAN O COMO ES ESO...]]></document><document><![CDATA[Tenemos la tarde kawaii @VickJCP y yo, nos hemos tragado la temporada entera de Rilakkuma y Kaoru en Netflix 😁😁 https://t.co/IRg1kdVhz8]]></document><document><![CDATA[@unautovtc TIC TAC TIC TAC ir contando las horas y poniendo velas (los sobres ya los habéis repartido) que os queda… https://t.co/k7M1PlA1rV]]></document><document><![CDATA[el hecho de que tenga este disco algunas canciones su versión en inglés y en español también es lo mejor https://t.co/6XU4WdvYmC]]></document><document><![CDATA[@valeronavarroal @RunRocknRoll No sé de qué hablas pero vete pidiendo un Zarro 🥳😎 https://t.co/UkgqCi4kvy]]></document><document><![CDATA[La sonrisa, buen humor y educación de un taxista a las 6AM me ganan. Lecciones cotidianas.]]></document><document><![CDATA[@_Rosewelz @FrayJosepho Eso te lo enseñaron en el colegio? Pues como es ,todo lo demás.]]></document><document><![CDATA[#pepecastellsfotografo #semanasanta en Pepe Castells Fotógrafo https://t.co/wwyYOaR09O]]></document><document><![CDATA[@MVitorVieira Tem consciência de que está a repetir, um por um, todos os argumentos que foram usados contra todas a… https://t.co/NZYk25kH9t]]></document><document><![CDATA[Hola, este mes voy a partir de ahora, subir fotos robadas, robadas significan que no las robo, que las haré sin que… https://t.co/9CAO0YLHv1]]></document><document><![CDATA[@Proserpinasb Dejo esta maravilla por aquí y me voy 😍 https://t.co/139wbXl33i]]></document><document><![CDATA[Por no poder asistir, se venden 2 entradas para #concierto de #Metallica en Barcelona el 5 de mayo de 2019. Las ent… https://t.co/kXU95kxZzY]]></document><document><![CDATA[@raton73 contigo empezó todo. Gracias por elegir @valenciacf cuando estabas en el todopoderoso @acmilan]]></document><document><![CDATA[Los que aprobaron y aplicaron una fotocopia del PGOU del otro González (Panero) son los mismos que trajeron a… https://t.co/XK4gOgvpVy]]></document><document><![CDATA[El fútbol es una pasión que se vive mejor con buenos amigos Hoy he compartido el partidazo del #AlbaceteBalompié co… https://t.co/bsNNokZqEj]]></document><document><![CDATA[Creo que Google Calendar quiere hacerme tener fe. https://t.co/3RghnKpAqG]]></document><document><![CDATA[@Rodrigo_Alba @reformacancha @Reforma @joserra_espn ¿Recuerdas el desplegado de la directiva en el que se afirmaba… https://t.co/HzGIePnUfN]]></document><document><![CDATA[Ni en un partido en el que el equipo está jugando una buena segunda parte y está haciendo un buen fútbol la prensa… https://t.co/aYkxYGTFa3]]></document><document><![CDATA[Que dimensión Emilio de Justo esta en el figura, sigo subido al carro si me dajais]]></document><document><![CDATA[#CienciaPark, nuestra propuesta de divulgación científica que impulsamos desde el @AytoRoquetas, cierra su segunda… https://t.co/pFN0oTQvd7]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.   Hace un tiempo visitamos en Chao Lao,Tailandia, el Aquarium. Muy bien montado con un… https://t.co/eOIM2BXtWN]]></document><document><![CDATA[Una marea de votos contra el Trifachito | @ctxt_es https://t.co/2Eukzim4Vd]]></document><document><![CDATA[El rapero Pablo Hasel, detenido y trasladado a la comisaría de Vinaroz. https://t.co/hdDzFHeqmx]]></document><document><![CDATA[@spacesounds88 Ya pero no se callarme, lo que escribo aquí lo digo en persona pero no están esas personas son avata… https://t.co/rHvVC8GqGb]]></document><document><![CDATA[Els @comunistes feu campanya per @Esquerra_ERC? https://t.co/Q2VOyQxicf]]></document><document><![CDATA[Decidieron en Junta, y por unanimidad, que no pactarían con el PSOE. Pues ahora a tragar, como con la candidatura d… https://t.co/0lOhrpOvU6]]></document><document><![CDATA[@yourbnext La promo de los 10 euros ¿se puede entre familiares? Gracias]]></document><document><![CDATA[Lista de finales jugadas por el Real Madrid desde la llegada de Pablo Laso  https://t.co/J6K4SQhnG8]]></document><document><![CDATA[De carpa con los compañeros de mi agrupación de #NouBarris  #VamosCiudadanos #VamosNouBarris #VamosEspaña https://t.co/UMyxFmk1GC]]></document><document><![CDATA[Sé que muchísima gente buena del fútbol hará suyo este proyecto de #BotasSolidarias que los amigos de #Confórmate e… https://t.co/neZVfrCp3L]]></document><document><![CDATA[Bendita locura y todavía hay gente que se ríe de la Champions por no estar el Madrid,pues a mí el partido de Manchester es precioso]]></document><document><![CDATA[Lluvias, tormentas y vientos fuertes ponen en alerta amarilla a 26 provincias  https://t.co/XkUG2knDzM]]></document><document><![CDATA[14:00, todos los paquetes entregados, ni yo me lo creo https://t.co/r3x2gxIZ1I]]></document><document><![CDATA[@laurasanguino @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/CAK3V2Wqco]]></document><document><![CDATA[@ogonorreias E é incrível a falta de awareness no último lance, pode não ter ouvido o Pop mas qualquer jogador sabe… https://t.co/6ieurfVuJi]]></document><document><![CDATA[LOS CARTERISTAS DEBERIAN SER EXPULSADOS DE ESPAÑA  AHORA SE DEDICAN A ROBAR DENTRO DE LOS TRENES EN RENFE Y METRO .🎥🚔👮👮]]></document><document><![CDATA[Nada raro, tan solo lo que muchos, la mayoría pensamos de la #Homeopatía #salud #médico @MagaBarrios87 https://t.co/zi2yobadlR]]></document><document><![CDATA[@neneel2 @Akillolol Ojo, @Akillolol que en cuanto suene el timbre te espera en la calle.]]></document><document><![CDATA[@PVillacreces Nos ha jodido amigo, obviamente que en Puertollano el PSOE lucha por Repsol, es que es su verdadero p… https://t.co/MRW58o3Sxf]]></document><document><![CDATA[@fransegura8 Le desean la muerte por la mañana en el derby femenino y creo que cualquiera de nosotros como minimo hubieramos actuado como el]]></document><document><![CDATA[En España fallecen anualmente 14.000 hombres y más de 2.000 mujeres por enfermedades debidas al trabajo @ccoo en… https://t.co/NnSpqtSce1]]></document><document><![CDATA[Mi amada @SDP_1922 es más que un sentimiento y una pasión.. DEPORTIVA TE AMO 🔵⚪🔵⚪ https://t.co/PHGWnyq5lu]]></document><document><![CDATA[@javierares 2º Quien va a ser muy criticado por los ecologistas es el nuevo manager del INEOS por sacar petróleo haciendo "fraccting"]]></document><document><![CDATA[Mais uma vitória sofrida diante de uma equipa que está na zona de despromoção que eliminou o Sporting na Liga Europ… https://t.co/WUw85xlmFX]]></document><document><![CDATA[Revisado el Francia-España #Sub16 que ha abierto @MFMontaigu, la sensación de más calidad y presencia del equipo es… https://t.co/LLAILxkhC3]]></document><document><![CDATA[@comicpublicidad Luego ves el panorama que han invitado al Coachella y lo de la diversidad pues....]]></document><document><![CDATA[Security Innovation Day Andalucía. #elevenpaths #TelefonicaEmpresas  Abre el evento nuestro Director de Empresas Su… https://t.co/WMoERT7rIv]]></document><document><![CDATA[Atlético - Valladolid 📷 #LaLiga #AtletiValladolid ・ ・ ・ #Atleti #AtléticodeMadrid #Atlético #AúpaAtleti #GoAtleti… https://t.co/CCQrtMHAsK]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: "La la ultraderecha siempre ha existido,... https://t.co/Fq5AQCzD8O]]></document><document><![CDATA[@jotainiesta Los hijos de Mendoza que salen en la foto los consideramos su entorno? 🤔 A mi es que la doble imagen n… https://t.co/MGwNswaveO]]></document><document><![CDATA[Hoy en #Alcañiz #grabado la construcción de una #gargola. Un estupendo trabajo de José Miguel Abril Mi pequeño home… https://t.co/CWuNlvyaWE]]></document><document><![CDATA[Momentos del rodaje de hoy... #feliztrabajando #rodajes #spottv #shooting #amomitrabajo en Ciudad Lineal, Madrid, S… https://t.co/Tr16Qpgqmn]]></document><document><![CDATA[@JoanaRSSousa @ogajo_ Isso não é nada. Tenho o maior carro miniatura do mundo!]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia Aprended a escribir aunque sea, que recitáis ser un “medio de comunicación” y cometéis más faltas que un niño de primaria.]]></document><document><![CDATA[@Isabeldecastil6 @Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Cuando los obreros comenzaron a organizarse para… https://t.co/qjHpTrBBtx]]></document><document><![CDATA[La millor candidata, així ho diuen els valencians i valencianes en les enquestes. El #28A fem-ho realitat!… https://t.co/zjDV5xoIft]]></document><document><![CDATA[Ni el mayor de tus miedo supondrá un obstáculo para conseguir tu sueño ❤⚽️ en La Guardia de Jaén, Spain https://t.co/QbrTLAHeyr]]></document><document><![CDATA[@Cani_17_11 @IsaLorenzoG Esa palma se la debería llevar mucha otra gente que hay ahí que de verdad siente la semana… https://t.co/KGuPv4Rcwc]]></document><document><![CDATA[@fisiorespitm ¿Y que opináis de esto?¿No sería más lícito luchar para que el tratamiento esté en la cartera de serv… https://t.co/AXtPpmJRJa]]></document><document><![CDATA[@antonioalonsoDH @avduarte64 @AdepaSevillaHca @Ayto_Sevilla @aybarrapacheco @AlbertoGReyes @Navarroantolin Arroganc… https://t.co/9igvb9nkMw]]></document><document><![CDATA[@miapividal A pesar de las risas entre sus rivales políticos, al menos yo le reconozco el "efectismo" de ese gesto.… https://t.co/tc54eiM1Eu]]></document><document><![CDATA[Pero, aunque a veces pensemos que es muy complicado, no podemos cesar en nuestro empeño.]]></document><document><![CDATA[Alguém sabe como ordenar os canais na Meo Box? Ou meter nos favoritos? Quero meter as Elevens todas junto das Sporttvs. Alguém? @MEOpt]]></document><document><![CDATA[@jorgegcastano Menuda gilipollez. Hoy en día que dos tíos se besen es de lo más normal. A ver si algunos salen ya de la puta caverna.]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[Hoy en #JuevesDeArquitectura no podía faltar #SanCristóbalDeLaLaguna con sus calles de fachadas llenas de encanto,… https://t.co/VkEpz1GJDE]]></document><document><![CDATA[Los primeros alcaldes democráticos | Madrid | EL PAÍS https://t.co/1hbIRDtSyh]]></document></documents></author>