<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@emasesa el próximo año una sombrilla no estaría de más, no hay quien esté a pleno sol...]]></document><document><![CDATA[Tenham um bom domingo de Páscoa. em Champalimaud Foundation / Fundação Champalimaud https://t.co/4tEk3oFnMW]]></document><document><![CDATA[Se me acumulan las reinas que tienen que ir a Salamanca... @miriamrmusic_ @lolaindigomusic  Porfavore un conciertit… https://t.co/dVkFjaho5I]]></document><document><![CDATA[Twitter se ha convertido esta mañana en una advertencia a todos los que vayan a poner algún spoiler de Juego de Tronos. Tal cual 😅]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza, que vergüenza, que vergüenza... y van más de 10 veces en esta Liga de fútbol manipulado!!!!! Al… https://t.co/JqizJAo49o]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Los amigos de la mal llamada izquierda apoyan que un indeseable dictador esté en el gobierno sin que na… https://t.co/5Pi1CKUhCO]]></document><document><![CDATA[@JM8Ayala @PimentonRMU Pues ya está, esas dos ocasiones y ya. Y en la segunda parte más de lo mismo.]]></document><document><![CDATA[🍃☀️🇪🇸 (@ Parque del Retiro - @_elretiro in Madrid) https://t.co/bk6I14CC5c]]></document><document><![CDATA[@alidb8 Voy a ver el episodio ahora antes de ver la TL de Twitter, mejor así jajaja]]></document><document><![CDATA[@Jimeno @fcomsalamanca Y si vamos poniendo todos una palabra y de ahí sale el pregón?. Tú has dicho: Queridos. Yo digo: pontificios.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @cositasmartinez @Dan__Vader @Sargantania1 @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume… https://t.co/rXtmGKHk0G]]></document><document><![CDATA[@carlosbrollon @a_lo_gonzo Tú eras mejor ala pivot que central y lo sabes]]></document><document><![CDATA[Hoy #5deMayo  #diamundialhigienedemanos debemos recordar la importancia de un gesto tan sencillo como es una correc… https://t.co/ah304NJ08T]]></document><document><![CDATA[Tres ejemplos del deporte rey más pequeño y grande. Alex (fuerza, poderío, carácter y entrega). Manu  (calidad, per… https://t.co/L7A6sZyzFh]]></document><document><![CDATA[Le alcanzó la vejez mientras buscaba el camino al paraíso de los sueños perdidos.]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @escofet_jaume @Juanma_Saez @Maruxia11 @catmyrhide @56Lucas5 @Morafanova @GloriaFontLopez… https://t.co/GwmkutGjWN]]></document><document><![CDATA[Bueno chic@s que tengáis un sueño repador y vayáis con la reflexión hecha a votar 🥰🥰😴😴, Y acordaros de la canción d… https://t.co/cL7IucQaxN]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @JackConnie @DerekPa56710094 @PatGrant7777 @RasnawatiR @graceva80762971 @akomama_tm @stradagangelica… https://t.co/MXVubC1O7J]]></document><document><![CDATA[WOD clasificatorio Granite games  AMRAP 8' 8 ring muscle ups  12 snstches 52,5kg 2' rest  AMRAP 12' 15 cal row  12… https://t.co/n6FyDvBS1n]]></document><document><![CDATA[Ante la sombra del capicúo 2020, con el aumento de la inversión inmobiliaria en suelo y construcción, según necesid… https://t.co/bhVWbyRGWQ]]></document><document><![CDATA[@STUDIUMVOCALE Mi más sincera felicitación a todos los componentes de ese fabuloso grupo. Enhorabuena]]></document><document><![CDATA[Los que se ofenden por lo de Coripe son muchos de los que no hace ni una semana ridiculizaban a otros por emocionar… https://t.co/5o5eQHlvbM]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Gonza_ No desde luego, me encanta ver Sevilla como si fuera la primera vez pero la realidad duele]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Un empresario de éxito que ha sabido gestionar la economía de empresa y ha sabido gestionar también la e… https://t.co/xH51gm1dfb]]></document><document><![CDATA[ChiringuitoBenzema ¿Y porqué no más minutos a Mariano?. No le han dado oportunidad.]]></document><document><![CDATA[@manxacb17 @COPE @HerreraenCOPE En la época de Franco como en todas las épocas había periodistas buenos y malos,los… https://t.co/iib3V4pBz5]]></document><document><![CDATA[Ultima tirada fuerte antes del 27 y gotita a gotita #kmsdefelicidad #garmin #solidaridad #runner #heroessilenciosos… https://t.co/tjqr941vHB]]></document><document><![CDATA[@Haikultor Pero el segundo “verso” no cumple. Aun no teniendo en cuenta las sinalefas, y separamos sílaba por sílaba hay 6. 🤨]]></document><document><![CDATA[Este es el nivel de @tv3cat ,pedir libertad de expresión para lo q ellos quieren y no para todos los catalanes  Apr… https://t.co/xsmMXXoFKQ]]></document><document><![CDATA[@podre_a @kispu5 @_o_polvo Vamos ver quem está senil, mas é daqui a meia dúzia de anos, vou ver os marroquinos, a c… https://t.co/6Vq5OEs245]]></document><document><![CDATA[@sportingtvofic @Sporting_CP Obrigado, mais uma vez, por nos deixarem estar “dentro” da festa, “dentro” do pavilhão! Estamos em casa!!]]></document><document><![CDATA[Las de mis hijos es tarde, pero las de mis nietos sin lugar a dudas, de poder decidir, se las confiaria a Albert Ri… https://t.co/C4mHFOfHEk]]></document><document><![CDATA[@JGCorSo @RodrigoEstvez1 @Auribarri @ESC_Journals @randreariba_rut @Ana_Viana_T @PabloJ @JimenezChechu @plomaosorio… https://t.co/z75rcrqpmz]]></document><document><![CDATA[@PSOE @carmencalvo_ @EspejoPublico Vosotros ni sabéis qué es eso. He leído mil veces un diario de sesiones del Cong… https://t.co/CaQOhtgdxu]]></document><document><![CDATA[He acabado bien pero ha costado un poco ya que aunque me he ido a dar vueltas a la Charca de Brozas que es lo más l… https://t.co/CNyHJXqclO]]></document><document><![CDATA[@EHbilduNafarroa @josebaasiron A ver si aprovechais los @EHbilduNafarroa la ola para marcar el camino recto.. Nafar… https://t.co/CtpKqVTGkT]]></document><document><![CDATA[Jorge Verstrynge denuncia que los poderosos ya trabajan para evitar un Gobierno entre PSOE-Podemos.   https://t.co/NqrV5PZx9c]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc @Francis98204014 ante lo que él llama una dictadura,con el riesgo que eso conlleva para los ciudadanos a… https://t.co/GULACsl5Ie]]></document><document><![CDATA[La sanidad pública universaliza el cribado para detectar el cáncer de cérvix https://t.co/LO4aHF54P3 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/qFEHkvP0fU]]></document><document><![CDATA[@tefilipaa Isso e porque vacilaram ctg e nao conseguem te dizer , cuidado]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @marinavibu609g @akomama_tm @ThShaher @PatGrant7777 @SimplesmenteSyl @WHIKLI… https://t.co/GVFBCkhPCR]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Domingo de Sol 🌅 Torremolinos 😉📸  #playamar #losalamos #surf #Streetphotography #andalucia #andaluz… https://t.co/Ipg0g8vDUB]]></document><document><![CDATA[@MadeInMartinez @mariansapa Niña dime la marca del tinte, yo uso el de llongueras pero se va muy pronto]]></document><document><![CDATA[HAHAHAHAHHAHAHAHHA ESPERA .... gémeos e aquário ? Os piores signos que existe a fase da terra vão se por nas putas… https://t.co/AtZUdAnqNG]]></document><document><![CDATA[@AndreDogao @JJRio1 @PutoPeludoHot @hot_connection2 @CiaDaPutaria @torrra1 @DiscretoBarbado @UDevasso @Coltpa2… https://t.co/pzV5Hvomws]]></document><document><![CDATA[@chestron2009 @Pablo_Iglesias_ @anitagarcia175 A todos , empujando en la misma dirección,existe la derecha y la izq… https://t.co/gAvqDyg2f6]]></document><document><![CDATA[Si todo cuanto haces o te hacen lo ves negativo. Te recuerdo que tu peor enemigo eres tú. Cambia…]]></document><document><![CDATA[Cadiz 0 Murcia3 goles marcado por Salva Mejias los 3 goles💙💛💙💛💙💙💛😝😝😝😝😝😝😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Que quieres decir? Que España no es una democracia? ¿ sobre que quieres aprender?]]></document><document><![CDATA[Voleibol riu se do andebol ? AHHAAHAHA jogo mais enjoativo para ver cansa logo]]></document><document><![CDATA[@albeacar1 @JFelixMachuca @ahorapodemos @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @populares @abc_es @elmundoes @el_pais… https://t.co/VmudjKHG8l]]></document><document><![CDATA[El #HérculesCF adelanta su partido ante la #UBConquense a las 18 horas a petición de #HLAAlicante que juega a las 2… https://t.co/gQz4IkyXHn]]></document><document><![CDATA[Ayer concluyó el Curso de Primavera de @fguma : #Arboricultura avanzada, #SbN e #infraestructurasverdes, en colabor… https://t.co/UGlyYwBUeA]]></document><document><![CDATA[@kamyckace Le dijeron,  a que no te atreves a bajar por la escalera,   y se atrevió..TORPEEE @untautovtc]]></document><document><![CDATA[Bueno, esta vez duré 5 días. Lo mismo de siempre, el no cumplir con los requisitos físicos hace que hayas pocos Mat… https://t.co/8BffRBinVP]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Si @sanchezcastejon és una màquina de crear independentistas ¿Cómo es que el voto independentistas pa… https://t.co/oj0d2picUC]]></document><document><![CDATA[Derecho a una muerte libre y con dignidad  #República  https://t.co/5UIzdD0tTx vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@ifergar83 @Sergio_N_M Bueno, pero no dice nada que no sea cierto (en este caso, en otros no puedo decirte).]]></document><document><![CDATA[Que pongan ya tres y te los comes los tres y sacas un crédito para pagar la multa]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Eso de 24 horas no se lo cree ni Teodoro. Además, Teodoro no gobierna en Andalucía. Serán sus compañeros.]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 13:00 hay que ir TODOS a Las Gaunas. Última jornada, descenso en juego, horario unificado y para los que… https://t.co/9xqVaAbymF]]></document><document><![CDATA[@Tirolinonino @pnique @arvaldivia @ElHuffPost O a su mujer! Que se llevaba muy bien con Susana Díaz.]]></document><document><![CDATA[El flamenco y los toros bajo la óptica de Dorantes y Marina Heredia https://t.co/FCZf2n3lwD]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Hola Iván, que bonita jornada de reflexión el sábado, sería venirte con tu familia a Colmenar Viejo a jug… https://t.co/BiQgVPIikj]]></document><document><![CDATA[CNT reclamará ante el Valle de los Caídos "el fin de la ignominia" https://t.co/IlfDTZGlp9]]></document><document><![CDATA[El #DerbiCántabro comenzó a jugarse semanas atrás y con un interlocutor como @EduSneijder coordinar los actos previ… https://t.co/rFCDOYAn8e]]></document><document><![CDATA[Hoy he perdido toda la fe en la @CN10_VCF .. jugándote la vida para entrar en @ChampionsLeague y no animar al equip… https://t.co/82IOvUwOop]]></document><document><![CDATA[Jajajaja venga pues a sentarte a Italia jaja así conoces mundo muchacho]]></document><document><![CDATA[Los españoles tienen una mala costumbre de follar a la primera, no y no, por eso estoy solo, porqué marisco ¡Cálmat… https://t.co/oBC4vS7UK1]]></document><document><![CDATA[C- parça pra caramba, saudades de quando nois ia queimar um no prédio do boa vista kkkk, qualquer coisa só chamar mano]]></document><document><![CDATA[@DanielaMelon @frandevox @robersanchez98 Yo dejé de verla, acababa siempre de mala hostia.]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool de @jaimelafu21, Gooooooooooool de @UnionistasCF. @USCFbase Juvenil Regional 1-1… https://t.co/MN4fAdPANR]]></document><document><![CDATA[Escasos minutos para el cierre de campaña de Rivera y Ciudadanos en Valencia. Quizás su mitin más concurrido y con… https://t.co/AgYgzX2TZb]]></document><document><![CDATA[siguiendo el taller no paro de imaginarme a @ferjur ideando #gaseofacts con wikidatos 🤔]]></document><document><![CDATA[@diariARA No ens vas dir que despres del 28-a ja no riuriem tant, doncs a on esta la teua riseta?]]></document><document><![CDATA[Una vez más realizamos potenciamos y defendemos el deporte inclusivo. https://t.co/aKAYriFl7T https://t.co/NUPag5SjdT]]></document><document><![CDATA[@AtcoMonzon ganar es lo importante no cabe duda, pero no es necesario para sentirse orgulloso de tus jugadores y es… https://t.co/M5xQHtuVP1]]></document><document><![CDATA[@billy2kid45 @gerrinnesmac @hepatitisihelpc @1shawnster @GiGiBclub @ms_tarrie @Sky13861654 @DonnaFins… https://t.co/uxEywQWXM7]]></document><document><![CDATA[Gran comprometido con el equipo, juega bien lo pongan de extremo, de mediapunta, de lateral. Jugador muy valido. 🔝🔝]]></document><document><![CDATA[@ArcedianoJavier @zornotzast Uno es consciente de lo que tiene pero siempre confía en el equipo.]]></document><document><![CDATA[Gelados artesanais "Dona Maria" In Apúlia . . . . . #geladosartesanais #donamaria #apúlia #esposende #icecream… https://t.co/rqAOovhbpn]]></document><document><![CDATA[Si los huevos de Pascua te parecen una bobada, no te fíes. El chocolate de @flordkko es acoj... mu rico.  Y sus esc… https://t.co/PVofo1wKof]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Así fue la celebración del que hasta el momento único gol del partido en La Sindical y que vale para dar l… https://t.co/1W0UlU4iGr]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu nivel general es ALTO, con 4 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 5 y 3 estrellas.… https://t.co/NUsBMXGJmJ]]></document><document><![CDATA[@DaniDominguez95 Cuando 159 escaños era "muy lejos de la mayoría absoluta".]]></document><document><![CDATA[@ClubStrongest Hay que sentar precedente, ESTOS DELINCUENTES SE JACTAN DE SUS FECHORÍAS, ES TIEMPO DE DARLES UNA LE… https://t.co/lThc7MBBRB]]></document><document><![CDATA[@Cadiz_CF Choca con los pies por delante  ah choca  si hombre choca  vale buena vista]]></document><document><![CDATA[..Se siguen viendo problemas en el medio. Hoy hubo pegada, y eso fué lo q desequilibró el partido en la 2a. Pero co… https://t.co/UvEKQnbfHn]]></document><document><![CDATA[Baixada del Calvari. #villajoyosa #calvario #setmanasanta #ateneulavila #trombo3r en Villajoyosa https://t.co/deOW9SZSpw]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @polilla1949 ¿Por qué no dimite? Un dirigente político serio después de este fracaso presentaría su d… https://t.co/yTF8SfNHUT]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Mi padre, que sufrió con 13 años los bombardeos en Merida, se que se sentiría orgulloso. Gracias, mil gracias.]]></document><document><![CDATA[Abril y Mayo están dedicados en el @BFI a explorar el cine innovador y revolucionario del genio Kubrick.  https://t.co/yU1jK1cmjt]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel Con los socialistas dirigiendo esto?. Verás a donde vamos.]]></document><document><![CDATA[@megustaleer Leyendo: La pareja de al lado .... Intentando que todos lean: Cuatro maneras de reír !!! https://t.co/P6q3LbwURt]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto No fue Otelo Saraiva de Carvalho el que recibió este mensaje de Palme,sino el dirigente socialista… https://t.co/lJfHQmqpXv]]></document><document><![CDATA[@apache_pirata @rakeld12341234 ¿Esto disminuye la gravedad de lo de Coripe? No es comparable: un acto reivindicativ… https://t.co/gJ52tRyhIs]]></document><document><![CDATA[No hay políticos ni elecciones que puedan competir este jueves en televisión con el salto de Isabel Pantoja… https://t.co/XX2RkS7GqR]]></document><document><![CDATA[La capacidad de intoxicar un acto de recuerdo a la memoria de catalanes y españoles en Mathausen por parte del inde… https://t.co/hAcagBwjH7]]></document><document><![CDATA[Hesian - Ziklikak gara (bideoklipa/videoclip/music video) https://t.co/KP2dnE6XvX vía @YouTube]]></document></documents></author>