<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi “iaia” nos regaló su querido libro de  Gabriel García Márquez “Cien años de Soledad, firmado por él en Barcelona… https://t.co/dWLVh7GWAu]]></document><document><![CDATA[Porque no fim das contas, amar não é “eu vou fazer isso para ti porque eu sei que tu queres”, é “eu vou fazer isso por ti porque eu quero.]]></document><document><![CDATA[LOS FASCISTAS-SUPREMACISTAS, LOS IDENTIFICAS POR SUS SÍMBOLOS. NO SON LAZOS AMARILLOS, SON LAS  ESVÁSTICAS DEL SIGL… https://t.co/fH4atoFDJ5]]></document><document><![CDATA[Grs a todos los que nos apoyaron en Mestalla. Grs a todos los que hicieron posible vivir esta experiencia. Grs a to… https://t.co/Srddf4qXJ1]]></document><document><![CDATA[El jefe de campaña de V🤮SS en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser" https://t.co/J6lFczB4X2 vía @eldiariocv]]></document><document><![CDATA[[VÍDEO] El coordinador de Mossos per la República treu de polleguera Vox, la fiscalia i Marchena https://t.co/1Jttv3f6dQ]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Sur l’assassinat du duc f’Engjirn je vous dirai que Bonaparte a très mal agi et peut être avait il été m… https://t.co/1DeSehFDEv]]></document><document><![CDATA[@OrlvndoA Ya no necesita a los separatas la izquierda quedó a sus anchas en España]]></document><document><![CDATA[Não sei porque decido sempre viciar em séries que já estão carregadas de temporadas. Não devo ter que estudar nem nada]]></document><document><![CDATA[#Grandes #unidos #vanos #equipo sebasvk_hellboy en Marbella!! https://t.co/51bbR7nWt8]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @ClaraPonsati @JuntsXCat @Esquerra_ERC @ConsellxRep @Pdemocratacat @LluisPuigGordi Son uns ..... .. .... N… https://t.co/SjaNrDiH0y]]></document><document><![CDATA[Waiting to board the plane at Malaga airport and there’s a guy further down the queue with a @_Bands_FC Brinscall F… https://t.co/AfxxwxDdE4]]></document><document><![CDATA[@legiastur @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WDm78ZE54I]]></document><document><![CDATA[Mitja part @FCBhoquei  #maipatinareusols #oklliga https://t.co/RSr2ThYVyk]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx Hombre ¿como van a ponerse ellos mismos ‘extrema izquierda’? Se tirarían piedras sobre su propio t… https://t.co/qeAoJyKfMI]]></document><document><![CDATA[Os medronheiros de Milreu (antes de falar sobre Anne Carson). #amatoresinsitu em Ruínas Romanas De Milreu https://t.co/FHjy7nUDV3]]></document><document><![CDATA[@SánchezLlibre pide un #pactosocial en #Europa  https://t.co/l910USLfsj]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE @AntonioRNaranjo Me gusta Carlos y me gusta Naranjo,y todos .también mi mariJose.!]]></document><document><![CDATA[@AzaharaBerchid Ya podría la gente (tú) devolverme libros jaja llevan años alejados de su madre ... 😔]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @macajime1 @CiudadanosCs @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/ES5P2KExov]]></document><document><![CDATA[Nas minhas mãos desde 1994. / In my hands since 1994. #mylongestrelationship #fiesta em Portugal https://t.co/g7QvnZE31h]]></document><document><![CDATA[Un iceberg bien implantado señalándose cuando marca para promover lo que fue escrito cuando vine que no me da realm… https://t.co/E8zeeouFJ7]]></document><document><![CDATA[Empieza la construcción del centro de inmigrantes del puerto de Málaga que tendrá 300 plazas https://t.co/UGzCwU6tvK vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[No sé porqué nunca he sido muy fan del #hummus convencional de garbanzos, pero este sin embargo me llama mucho la a… https://t.co/399eOV3apJ]]></document><document><![CDATA[🔴 Esta tarde las y los socialistas de la Agrupación de Salamanca @PSOEM_Salamanca estaremos de reparto electoral en… https://t.co/BM9yO0eLwn]]></document><document><![CDATA[Julián, que joven tan interesante y tan preparado. Da gusto hablar con el. Es vehemente por su juventud, y es norma… https://t.co/EKKFgF9Ned]]></document><document><![CDATA[Muchisimas felicidades @GuillemOjeda ❤❤ Tu sonrisa el motivo de la mia 🤞🤞 https://t.co/7XZaElw1Fa]]></document><document><![CDATA[@Maraine_Lapine Qu’il fasse attention Salvini il ne faudrait pas qu’il finisse comme Mussolini !!!]]></document><document><![CDATA[Em vez de ter os meus pais a apoiar me tenho-os contra mim , espetacular]]></document><document><![CDATA[Meu mundo inteirinho ❤ Eu amo vocês ❤👨‍👧 em Lisbon, Portugal https://t.co/09iLudYYQc]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AdeSiracusa @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PgZDmYGS8W]]></document><document><![CDATA[@Fabs03 Necesitas clases urgentes de que hacer con tu vida sin tu hija. Ya casi te abandona por completo #masvaleprevenir]]></document><document><![CDATA[@JoaquimBoschGra @MPMorilloRocha @DebatAlRojoVivo Un peligro Cayetana y sus confuciones..]]></document><document><![CDATA[#PueblosConDignidad ignorando al fascismo. Recuerda #LaHistorialaEscribesTú votando #UnProgramaParaLaGente. Este… https://t.co/l6VUXvdbiG]]></document><document><![CDATA[Una cosa tengo que decir: el fantasmita lgtbi que nos ha dado los fachas es súper cute, quiero una pegatina de él]]></document><document><![CDATA[Si valoramos el cuidado tenemos que mejorar las condiciones materiales de las personas que cuidan. Hasta aquí mi ch… https://t.co/7S3V3BNjWD]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro His terrible performance in the debate caused him to lose ground to his opponent.]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he visitado por fin la colmena que tenemos apadrinada en Azafrán, a la que hemos bautizado como… https://t.co/iI85Q60lxD]]></document><document><![CDATA[Todavía no caigo que en 11 estoy pisando otro país. Me convertí en la persona que siempre quise ✌️]]></document><document><![CDATA[Así los leo 🌊   (Disculparán los pies de empanada) https://t.co/8s9dHV8F9x]]></document><document><![CDATA[. @Aquaservice Llamáis a la puerta una vez, decimos no. Otro día, decimos NO. ¿Qué es lo que no entienden vuestros comerciales?]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/9kw62YhsCf]]></document><document><![CDATA[Justificandose en que se lo ha dicho la trabajadora social, ha soltado una soflama racista de libro... Profesionalm… https://t.co/gin6V4x5Qf]]></document><document><![CDATA[@AMovilidadMad @AccionaMoto @AceraPeatonal  esta moto está en pleno paso de cebra en la plaza de la cebada. Obliga… https://t.co/ma5EqaQ25O]]></document><document><![CDATA[Playing with my friend 😉#caboroig #lacasadeloslios #happiness #whatreallymatters #holydays #dogs #dogsandkids… https://t.co/4pf5T7PaIz]]></document><document><![CDATA[¡Gracias, Águilas, por tan buena acogida! Es un gusto ver a tanta gente buena y preparada defendiendo el gran proye… https://t.co/ZfBZhOL7ax]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAAJAAJAJAAJAJAAAAA  ¿Qué p* mierda es esto?    https://t.co/mMmVLDJTZf]]></document><document><![CDATA[Los días que me puedo levantar más tarde son los que más temprano me despierto..]]></document><document><![CDATA[Eu já estava tão entusiasmada com o calor, já que ontem esteve bué bom tempo e hoje está a chover!! como se o meu m… https://t.co/hT7mKsBmHQ]]></document><document><![CDATA[@marlemblue Yo tengo 2 hijas y dos hijos..y 5 nietos. una hija separada!!hi yo nunca jamás me he metido en la relac… https://t.co/hAfkCDgdRC]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Bueno y que hay de malo kiko siempre a dicho a todos los que a defendido le tienen que regalar un r… https://t.co/HwismqW5uZ]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/TNg2EyJeZE]]></document><document><![CDATA[@BrunoMarsFanpa6 @bebrmedia @LojaPopScene sabes q o meu estilo música feminino é tp cardi b.. mas tbm gosto da billie yah]]></document><document><![CDATA[La batalla de winterfell son mis exámenes de Junio y yo soy el rey de la noche pa q me entendáis]]></document><document><![CDATA[@JeanHugon3 Hugon toujours égal à lui même : nauséabond , indigne , un crétin quoi !!!]]></document><document><![CDATA[Yo también estoy más fuerte que el vinagre como @MariaCasado_TVE 💪🏻💪🏻💪🏻 #zapeando1351 https://t.co/zHqHmq9tWF]]></document><document><![CDATA[Dia Mundial do Livro celebrado em festa com 3 leituras do meu livro “ Para onde vai?” e muitas brincadeiras! https://t.co/80xaYBjzK0]]></document><document><![CDATA[Santa Jordina a #lagarriga ♀️💜 vine a gaudir de la mireia_calafell #poesia #feminism #feminisme @ajlagarriga… https://t.co/qDRqNslHze]]></document><document><![CDATA[@SeniorManager @LeaksUberCabify @cabify_espana Yo me lo pensaría. Nadie regala duros a pesetas. En breve te vemos p… https://t.co/TFw8hPdQRP]]></document><document><![CDATA[Não posso dizer que o meu dia de trabalho correu mal, não correu. Não posso dizer que estou desapontada comigo, não… https://t.co/z2J9u7tdsp]]></document><document><![CDATA[Recibiendo en el Puerto de Sevilla a los buques de la OTAN, uno de ellos el cazaminas español Tajo. Los @populares… https://t.co/2qka69noPj]]></document><document><![CDATA[@FernandoArambur No se puede ser equidistante en un tema tan peligroso. Al fascismo se le combate siempre, represen… https://t.co/P3XnRhhQFO]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 Buenos días M.Angeles cariño, felíz lunes ! 😘❤🙋‍♀️ https://t.co/4TN7XdQy1h]]></document><document><![CDATA[@PlanetaDeCABJ @PipaBenedetto Vos sos un fuera de serie hermano. Te amo pipagol]]></document><document><![CDATA[Las barcas del Retiro 💛 #retiromadrid @ Madrid, Spain https://t.co/VomIjfnRYA]]></document><document><![CDATA[@josenri60 @JohnBlacksteel @QuimTorraiPla Por es ignorante, porque dice la verdad? Y tu sólo ves lo que quieres ver?]]></document><document><![CDATA[Llegaste como llegas siempre y “Sevilla te esperaba”.  Repartiendo #Salud   #Madrugada2019 https://t.co/3KvyiceaEj]]></document><document><![CDATA[Mañana nos toca a nosotros. Nos toca votar. Y cambiar la forma política de este país. https://t.co/Kypq8lnAkm]]></document><document><![CDATA[Convido vocês a olharem meus stories no Instagram, estou em uma exposição fotográfica que retrata Moçambique, pós Ciclone Idai.]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado 4 días Le pido a Dios que me lleve con bien y sin problemas al día en que pueda ver Avengers  Ya supe… https://t.co/LytkNJBI8d]]></document><document><![CDATA[Hay días en la vida de uno que no se olvidan jamás. Este estoy segura que será uno de ellos: 22/04/2019: Valencia -… https://t.co/m2ouoXTpZx]]></document><document><![CDATA[Buenos días, @AkireOrl  que  hemos llegado al mismo tiempo, te he visto de lejos, pero como anoche, se me borran lo… https://t.co/EYHNw5zKbx]]></document><document><![CDATA[eu amo cozinhar porque me ensina sobre a importância das partes para formar um todo. só a canela, só o trigo, só o… https://t.co/FqTpcBrkjD]]></document><document><![CDATA[Hoy en @garrigues_es, en el II Desayuno Andalucía Aerospace con Paco Vergé, CEO de Airbus Helicopter España, quien… https://t.co/baD6wJ6WiB]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:18, noon 14:12, sunset 21:07 CEST (UTC+2), April 28. Day length: 13h 48m.]]></document><document><![CDATA[Y viva Ávila que tiene un chuletón que no me lo como ni yo ni el Paquirrin. @EmilioCabrera7 https://t.co/PNXkP7gs9e]]></document><document><![CDATA[Novo vídeo lá no canal do YouTube.  O FOCO .... têm noção da importância que ele possui quando precisamos de escrev… https://t.co/Yu3f2VzqhM]]></document><document><![CDATA[#chriscornelltributeband #soundslave #chriscornelltribute #rcaClub #lisboa soundslavecornelltribute @ RCA CLUB https://t.co/o0NQUzCVjn]]></document><document><![CDATA[@rosina_mar O los que tican el bonometro al instante y quienes tenemos que buscarlo, al llegar a los tornos, en bolsillo, bolso, abrigo... 🥵]]></document><document><![CDATA[Dejadnos reír en paz: manifiesto en defensa del mal chiste https://t.co/vmRIaVpJi8]]></document><document><![CDATA[Por aquí estoy preparando pedidos 😍 . Ya sabes que tienes hasta mañana domingo toda la web con un -1️⃣5️⃣% Dto.  Si… https://t.co/I0negm3pCJ]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/PKMvQKYteM]]></document><document><![CDATA[@eduardo_recoba El médico veterinario no solo es  castrar perros y gatos. Más respeto a mi profesión. El veterinari… https://t.co/i5pgTcydGS]]></document><document><![CDATA[@Lauran @been_app I’m trying to get to all 50, too! Here’s my progress (I have a lot to do in the SE and the middle… https://t.co/60ceMlEIRG]]></document><document><![CDATA[@MadafacaVerde @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/2v0fcnoHIp]]></document><document><![CDATA[@marcelo12334 @damarisalmeida9 Meu nenem parece as Prinxexas da Disney Coisa linda te amo ❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[#DíaDelLibro #IdaVitale #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #Cervantes #SanJorge #EspañolLenguaComún… https://t.co/hjTs0RvqGo]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @PsoeGranada @sanchezcastejon Animo Macarena!! Todo mi apoyo, son unos mediocre politicuchos sin ninguna altura moral]]></document><document><![CDATA[okay, i'm not fine 😭 this perfection, MY GODD! look at my mustache and that angel face, I swear I'm going to have a… https://t.co/hxIZCRwoBW]]></document><document><![CDATA[Intento huir de la cerveza pero no hay casi ningún sitio donde vendan sidra, fuck]]></document><document><![CDATA[Vox impide el acceso a periodistas de varios medios, entre ellos  https://t.co/ziVHA70Sjv, a su 'cuartel general' p… https://t.co/gJzxVQ8AXe]]></document><document><![CDATA[@vodafoneyu vais a denunciar a @DavidSuarez_V por utilizar vuestra plataforma por denigrar,insultar, vejar, maltrat… https://t.co/t3e9d2AhWV]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 @Jose_Bicis @SEO_BirdLife Cuando el hombre aprietaaa !! 😜]]></document><document><![CDATA[Artesanía va ligado a lo q realizamos con las manos. Hoy el marketing dice artesano a cualquier cosa. Hay q volver… https://t.co/9i4zodRalY]]></document><document><![CDATA[@PartidoRepEs @estoyakiok POR K PIENSO POR MI SIN ESTAR MANIPULADA VOTARE VOX  VOX]]></document><document><![CDATA[@jucilguipuzcoa @jusapolpucela @GobiernoDeEspan #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE… https://t.co/565M59EtNO]]></document><document><![CDATA[@selfbite Mi madre. Va a ganar mi madre. (Aún no se las he pedido) https://t.co/OSWf4ODTnm]]></document><document><![CDATA[Hem de suportar aquestes humiliacions durant molt de temps? No es pot ser més roí.]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/0Crkt9i2H0]]></document><document><![CDATA[@CONCHA_ZARAGOZA No son más tontos, porqué no entrenan. Van en picao y lo saben!!!!]]></document></documents></author>