<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Sermella Ya se a quien llamar en unos meses cuando compremos el toldo para el balcón jajaja]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @DomBarbudo49 @rnt23cm @noitecomdotados @lorenzoo_sp @Rafaelt10554624 @xxx_men_pt @new_gaywanking… https://t.co/LyX035a38t]]></document><document><![CDATA[Cruzando el Fardes durante la ruta btt de las Terceras Jornadas de Convivencia y Deporte de Belerda (Granada ESPAÑA… https://t.co/zKCbZOV3cI]]></document><document><![CDATA[I'm at Centro Penitenciario Alcalá Meco - Madrid II in Alcalá de Henares, Comunidad de Madrid https://t.co/nte2BVoo4I]]></document><document><![CDATA[La mirada de @delpotrojuan sobre #Messi y la argentinidad.  👉 “Sufrí cosas similares a lo de Messi. En diferentes e… https://t.co/u4hHKrzDpH]]></document><document><![CDATA[Metallica fuck yeah! 😎🤘 #ErnestoOnTour2019 (@ Estadio Olímpico Lluís Companys for Metallica: WorldWired Tour - Plat… https://t.co/5j4k3PyLoI]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/4Hi27lNCuk]]></document><document><![CDATA[@ricardofcsousa_ No SyFy está a dar um Transformers, é péssimo, vê que vais dormir depressa]]></document><document><![CDATA[@rafacampa @iescartuja @ies_nieves @AtlantidaCIDEP @AMSanCristobal @DualizaBankia @fp_empresa Maravilloso equipazo… https://t.co/sMokTXjzZn]]></document><document><![CDATA[@excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320 @MFerreCortes… https://t.co/nOdVXW8RSQ]]></document><document><![CDATA[#madridmola @esxrebellion #callao #climatechange is real, what are you doing about it? @ Callao (Madrid Metro) https://t.co/tjB8TWPp6S]]></document><document><![CDATA[@Beaescur Gracias!!! Ya sabes que en @AvivirCyL nos encanta dar visibilidad a todos los colectivos. Un abrazo!]]></document><document><![CDATA[El comparador mola, pero esta herramienta para decirte el partido que eres más afín creó controversia en mis grupos… https://t.co/qjx3Wc2ddr]]></document><document><![CDATA[Playa de cesantes  #riadevigo #turismoriasbaixas #vigo #rande #mar  #vigomolamucho #barco en Cesantes https://t.co/K8XOkHomVJ]]></document><document><![CDATA[@rennoaltocampoo @Diario_16 La Manada está en #laCalle. Los que asaltaron la librería están en #laCalle.… https://t.co/PgbzmJ8wr0]]></document><document><![CDATA[I'm at Estadio de Mestalla - @valenciacf in València https://t.co/qtY6q5a4a7]]></document><document><![CDATA[@AnotacionesRenL Pues parece que la "esteriliad del Sistema borbónico liberal" tiene influencia en todos los países europeos...🤔]]></document><document><![CDATA[@NaluAlmeid4 Não vai! Se for ir pra algum lugar, é pra ca kkkkkkkkkkkkkkkkk]]></document><document><![CDATA[@Adriii @letterboxd Widows es de mis favoritas! Tengo la duda de si ver o no la Suspiria original antes...]]></document><document><![CDATA[@julia_otero me encanta tu faceta animalista. La comparto. Que te parece el tweet de Máximo Pradera sobre el incendió de Notre Dame?]]></document><document><![CDATA[¿Y por qué no dejáis a la policia que trabaje? ¿Sois conscientes de la barbaridad de este mensaje?]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo.... #newsunglasses en Community of Madrid https://t.co/NalmQaNMNZ]]></document><document><![CDATA[Tem gente aqui no Twitter reclamando de tuitada de jornalista, mas tá usando perfil oficial de clube pra desabafar… https://t.co/h2OzEuZPvQ]]></document><document><![CDATA[@lithospheric @spidermanzano @pablozord Esa propuesta ya me gusta más 😂]]></document><document><![CDATA[SPOILER: Ese 72% no sólo se tragará ese acuerdo, sino que aplaudirá con las orejas]]></document><document><![CDATA[Menos mal que puedo hablar con gente que no me tire mala vibra y sentirme feliz para evitar personas tóxicas]]></document><document><![CDATA[Seguimos On Tour, Milán. #AupaLaKuadrilla #EstaHinchadaNuncaSeRinde a por los tres puntos mañana @Burgos_CF https://t.co/4PSkwaJr4m]]></document><document><![CDATA[Es muy sincera y de verdad la gente q twittea frases de otros como si se identificaran con ella,y en realidad, prac… https://t.co/xLcNV5vRtu]]></document><document><![CDATA[Hacen falta medidas eficaces para reducir la deuda pública, sostener el sistema de pensiones...]]></document><document><![CDATA[@Gabi_Castello Hombre... gracias a Dios, sin lugar a dudas (lease con ironía)]]></document><document><![CDATA[@DnRapper @PartidoPACMA @lau_duart Se me olvidaba la razón en España la tienen la mayoría y ustedes gracias todavía no la tienen.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/xZntSILXdY]]></document><document><![CDATA[Qué razón llevas!!! Tenemos que poner todo nuestro ingenio para dignificar el sector. 😋]]></document><document><![CDATA[@MiguelBarrero Sí, totalmente de acuerdo, pero no tenemos por qué pagar impuestos abusivos.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_: "España ya no va bien. Necesitamos crear empleo. Me comprometo a crear 2 millones de puestos de trab… https://t.co/i0HTrHlxEg]]></document><document><![CDATA[Reunidos para hablar del Transporte y la Logística en Vélez-Malaga. Este sector moles a muchas personas y tiene gra… https://t.co/wB8bHqk5eD]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Cuanto daño ,están haciendo a la política, estos tipejos irresponsables. Es un trilero y chulo de barrio]]></document><document><![CDATA[Jogar às 8, ter uma vitoria sofrida como esta, chegar a casa ligar a TV e ver o golo daqueles filhos da puta do Fra… https://t.co/9QaQWJle3I]]></document><document><![CDATA[“En el PP cabemos todos” decía @angelgarridog cuando se autodenominaba socialdemócrata. No entraré a valorar su cam… https://t.co/Z3sPYAeLxH]]></document><document><![CDATA[@diariARA Eso es una parodia pero  los simpáticos de la lengua maravillosa  lo dicen insultando a los andaluces cua… https://t.co/6tqgAM2Iri]]></document><document><![CDATA[¡Acariciando las ligas mayores! “Existe algo mucho más escaso, fino y raro que el talento. Es el talento de reconoc… https://t.co/BlbCVHFaxh]]></document><document><![CDATA[@CienciaDelCope Madre mía yo me muero,, ni llego a subir claro,,, tengo vértigo,,, 😂]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  Tratamiento @DraPicon Insulina o merformina  Y si utilizaramos sulfonil ureas https://t.co/QPM7Gu1rkx]]></document><document><![CDATA[Mala noticia para la Balona. Por la noticia, por lo que dice el titular, por la salida en sí de Joaquín y por los d… https://t.co/NbXEskvbDO]]></document><document><![CDATA[Esta web vende accesorios de móviles entre muchas otras cosas y tiene muy buena pinta!!! ✊🏻  Echarle un ojo:… https://t.co/kUGRcUG7NF]]></document><document><![CDATA[#libre #free #yo #me #myself cutreland_np #drawing #home #dibujando #dibujo #relax #casita #spring #instaboy… https://t.co/JGygZ1FXZe]]></document><document><![CDATA[Creo que fu el miércoles cuando coincidieron en Palma PP y PSOE, asistiendo 300 y 400 personas respectivamente 🙄, no digo mas... 😁]]></document><document><![CDATA[@CuevasMoral Me la voy a jugar,pero creo que pueden ser ejemplo de los muchos casos de pederastia entre curas y mon… https://t.co/nAVqcvN3yP]]></document><document><![CDATA[[VÍDEO] El ataque de risa de Abascal con las feminazis https://t.co/8iPZ903sUc vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@joan_elias @Esquerra_ERC @JuntsXCat @cupnacional @Front_Republica No anar a votar, aixo hauriem de fer!!]]></document><document><![CDATA[@JordiVerdad @profesoratticus @xarxatic Si, sin duda. No me refería al colectivo de profes afectados sino a quien p… https://t.co/uOBJ5ACYn0]]></document><document><![CDATA[FRANCIS FERRÓN CON UNA GENIALIDAD SUYA NOS HACE SEGUIR SOÑANDO  ESTO CONTINÚA EL SÁBADO 27 A LAS 19:00… https://t.co/jekWqm7uHF]]></document><document><![CDATA[Y ahora... la mejor manera de prevenir spoilers.   #VengadoresEndgame en vena.]]></document><document><![CDATA[#SabGenteChachi20Abr #SabadoDeGloria "Que tengamos un Espléndido DÍA;  Querid@s CHACHIS". #FelizSábado y SONREÍR.... https://t.co/rsoeA7dy3m]]></document><document><![CDATA[Joder, y yo con tenis planos me resbalo, en fin no sirvo ni para andar .]]></document><document><![CDATA[Alguien en @populares ha mandado a @cayetanaAT a un debate en @rtve, sin decirle que aquello no es @13tv ni el prog… https://t.co/EqR0hE1kEK]]></document><document><![CDATA[@polette_UHP1936 To do list. Llevarme a @polette_UHP1936 a comer bravas.]]></document><document><![CDATA[@ManuelVM69 @sanchezcastejon No keriaun cara a cara con damchez ahy le tiene casado]]></document><document><![CDATA[Señor @tonibolano cómo está el PSC en CATALUNYA desde que abandonó posturas españolas ? @ChapuApaolaza @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[We live in an extraordinary place🌍 #HappyEarthDay2019 https://t.co/hYZFkYx2z9]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Otro parásito. Le he denunciado, es la única vez que he denunciado a alguien en ocho años.]]></document><document><![CDATA[@Pipo13915405 @Santi_ABASCAL Teniendo en cuenta que en los mítines se chillaba eso de "viva Cristo rey", se ponía e… https://t.co/ic4iFtmRhH]]></document><document><![CDATA[La @ZeroMC SR/F en Sonoma Raceway.  Algo me dice que dentro de poco le podré echar el guante 😎🔌🔋🏍️  #Descarbonízate https://t.co/Xsf2NQr7aT]]></document><document><![CDATA[Todos creemos. Lo que nos crece a algunos y a otros no es el amor propio para no ser tan arrogante como para creer… https://t.co/oly3x1bnxK]]></document><document><![CDATA[Politica Pop. Los candidatos a las presidenciales de Ucrania debatirán ante 70.000 personas en el Estadio olímpico… https://t.co/0EP5uJjJD7]]></document><document><![CDATA[@Chechu7cs @MartosClubDptv Ánimo Crack!!!!. A cojer fuerzas estos días. 💪⚽]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/hYtkuX1gds]]></document><document><![CDATA[Diz @jairbolsonaro “O Brasil não pode ser um país de turismo Gay. Temos famílias”. Na minha opinião, esteve mal com… https://t.co/GMplZTtasY]]></document><document><![CDATA[Los grandes también cometen errores de principiante... #Bug #infiniteloop #Level2507  @CandyCrushSaga https://t.co/ZNeMY27Grz]]></document><document><![CDATA[Acabo de cruzarme a Andrea del Boca en el centro de Barcelona. Estaba con su hija. Buen domingo de pacuas!]]></document><document><![CDATA[Brunei rectifica y no aplicará la pena de muerte a los homosexuales, tras el rechazo internacional.  https://t.co/90EUrvKrRi]]></document><document><![CDATA[Otro fragmento de #LaHabitaciónVacía  Buenas pascuas a todos  . #NarcisoMartinH en Valencia https://t.co/vkImQPSyBO]]></document><document><![CDATA[Pues renunciar a 5 años con nómina brutal en Parlamento Europeo, fuera de focos mediáticos🤷🏻‍♂️ para ir de 13 por C… https://t.co/lyJ9V5pOod]]></document><document><![CDATA[UMA AUTÊNTICA VERGONHA A @_azoresairlines! PREJUÍZOS DE MILHÕES, ATRASOS, CANCELAMENTOS CONSTANTES! SÓ VIAJO… https://t.co/AWEFwTbrxM]]></document><document><![CDATA[Llamar ultra a @CristinaSegui_ es como ponerle piña en la pizza o darle un Oscar a Black Panther.]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/Cgws9yKoxm]]></document><document><![CDATA[Aquí mi último dibujo ✍️ #muyorgulloso #aporotro #dibujo https://t.co/OiysyF9SuI]]></document><document><![CDATA[Se le pone de cara la eliminatoria al Arsenal con el 3-1 de Aubameyang en el 90’. Terrible la defensa valencianista hoy]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 21.05 km in 1h:16m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Gran día hoy junto a lo que más quiero, incluida la fotógrafa 🥰 en Madrid, Spain https://t.co/hD2MDOK8RW]]></document><document><![CDATA[¿Lo llamamos “intento de compra de votos” ya, o seguimos siendo políticamente correctos? #socialistas #Aragón.]]></document><document><![CDATA[Compras de fondos, Bolsa y OTT: así será el fútbol en 2022 https://t.co/x3ZbyzeLt0 vía @expansioncom]]></document><document><![CDATA[@manugar20304221 @tiricia34 En mi casa, hoy aún no han llegado. Los otros hace días.]]></document><document><![CDATA[@ClashofClansESC buenas el juego está caído o algo le pasa, cada vez q quiero entrar me expulsa de el....]]></document><document><![CDATA[@AndresG84 @Lola27555768 @kid_makk @ionebelarra @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ No son como ellos; tienen una hipo… https://t.co/KykXfoOeu5]]></document><document><![CDATA[Cuesta del Rosario tras una chicotá eterna y de marchas infinitas, la cuadrilla del Decreto solo piensa en dar las… https://t.co/N7MOOMqbZh]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Y cuando vais a endurecer el código penal y dejaros de tanta idiotez]]></document><document><![CDATA[@djmontero @realmadrid Tambien gano una Champion Carlo y lo hecharon con lo que hizo esta temporada Florentino vend… https://t.co/iDry1fH9Kp]]></document><document><![CDATA[@a_DUELALE Lo de la foto es la resolución se le pueden ver hasta los pelos de la nariz.. cadena de oro .. reloj y g… https://t.co/mM4NWw9koS]]></document><document><![CDATA[Vaya bracito que tiene Kelsey Plum. Con ellas se ahorran los cañones de camisetas 😁]]></document><document><![CDATA[Hoy es el Día Mundial contra el Acoso Escolar y desde #CRJ #cruzroja durante todo el año luchamos contra el acoso e… https://t.co/vnCv8m2rlh]]></document><document><![CDATA[@palomapalacio @Galopante21 @ElSaltoDiario Para eso son las esclavas del señor]]></document><document><![CDATA[@NeithanidePlus Me refería a la primera y a la segunda de esta nueva secuela... 🤓 Aunque es verdad que dicho así queda un poco ambiguo.]]></document><document><![CDATA[Estábamos a punto de los 20 millones de trabajadores. Yo votare al psoe, siento curiosidad por si @sanchezcastejon… https://t.co/lL0lPlbjfx]]></document><document><![CDATA[@_Kbits_ Los "Purge Troopers" también conocidos como "Inquisitor Trooper" ya aparecieron en los cómics de Darth Vad… https://t.co/LynPHxS6pg]]></document><document><![CDATA[@RuhrPottPolk @EconomicasUA Gracias a ti @RuhrPottPolk por tu trabajo y profesionalidad!!!!]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid Buenos días,¿ la línea S.E.( 180 ) a Caja Mágica tiene coste o es gratuita ?. ¿ Tiene cabecera en el Pas… https://t.co/sU9C9bCAvt]]></document><document><![CDATA[@Akacsar1 HAHAHAHAHA NUNO STOPPP  Acho que ele não votou bolsonaro apesar de tudo]]></document><document><![CDATA[Ahora a trabajar en la biblioteca. O esperar un puesto de libre designación que suelen ofrecer @populares en las in… https://t.co/QLdMq4bzrd]]></document><document><![CDATA[Menuda forma de cargarse una serie no ? @HBO  No tengo ni ganas de de terminar de ver la serie de verdad, 7 años si… https://t.co/BxtyNZIYjF]]></document></documents></author>