<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los franceses han sacado a Dios de sus vidas. Y ahora lloran la catedral  no por su significado religioso,  sino po… https://t.co/OmUTcwDuvu]]></document><document><![CDATA[Saudades dss nossas noites de verão!!! És uma rapariga no qual eu nunca pensei ser tão próxima devido a nossa infân… https://t.co/kiHlRgp6EX]]></document><document><![CDATA[@nakilin1 @965Tonin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/XrjTRDh3ZH]]></document><document><![CDATA[12:39h. El "after bar Caracol" sigue abierto. Cómo hace buen tiempo ahí están. Ni se les entiende, y eso que hablan… https://t.co/YWNI6vMsop]]></document><document><![CDATA[@CopeGalicia @vox_es @jusapolsantiago @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/psOHxHKxCC]]></document><document><![CDATA[@Stop2Invasion @Samuraijustici1 @tiniton8 @Santi_ABASCAL @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/EfhbgQCiVO]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia  Una hora de debate y todavía no han hablado de la mierda de recorrido oficial nuevo #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[Felicidad es que ayer este gato fuese rescatado de la calle, y hoy pasara enseguida de estar muy asustado a tumbars… https://t.co/FKf66bKIIa]]></document><document><![CDATA[En Baleares vamos médico y enfermero juntitos como dos lapas a todas partes, y si no hay celador se cierra el PAC,… https://t.co/zroe2WsAnW]]></document><document><![CDATA[Viva el vino.estado aconfesional pero a estos les da igual #VOTAPSOE #HazQuePase ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Pues lo mismo k ella..k dentro se ponía él pañolito de el en la muñeca!es él amor de… https://t.co/OT8SajtTHQ]]></document><document><![CDATA[@lupoiber A todas horas, por todas partes andaluces imitando el acento vasco, claro que si...]]></document><document><![CDATA[No estan comparando la carrera de una contra la de otra, estan diciendo que después de Malú nadie ha estado tantas… https://t.co/Khg7hS9Oab]]></document><document><![CDATA[@herreravb1 @ladycrocs @ffmateobueno Los hay ... pero pocas muy pocas veces se les da...]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @AntonioMaestre Laura, tu propia presidenta lo ha dicho.  Aclaradlo porque yo os tengo respeto y estoy a punto de perderlo]]></document><document><![CDATA[@SVizcarro @maitegras @sionpuy @Carrebau66Jose @MireiaMirari @Mari_nm66 @maiteclara77 Bon dia Sisco i amics !! Bona… https://t.co/zENvnQ2gAV]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm Es más por la blancura más blanca :P  [En la cabeza no, que estoy estudiando]]]></document><document><![CDATA[Ese partido político nos quieren sumisas. Calladas y silenciadas, pero no lo van a conseguir.  #VotaFeminismo]]></document><document><![CDATA[@barrugat @codina_francesc @Esquerra_ERC Jo tambe vull unitat, d'objectius i per part de tots, no llista unifotme i per part nomes de dos.]]></document><document><![CDATA[Como siempre, 'súper' contenta con las chicas de zenesthetic  💅 en Viladecáns, Cataluna, Spain https://t.co/SH7C8fsnMK]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días ♥️ Aquí te dejo esta preciosidad de vestido con flores bordadas y cinturón incorporado también bord… https://t.co/ligJuF6XlY]]></document><document><![CDATA[no sé si soy yo que tenía las expectativas muy altas esta temporada, o es que realmente no me están sorprendiendo t… https://t.co/iSzhePhbZR]]></document><document><![CDATA[Y puestos a criticar, de la flor, del bañador.... vaya tela el vestido de Paz !! 🤣sin ánimo de ofender eh!!!#saltavivientes]]></document><document><![CDATA[Quien ha pedido este informe, Tajani nada mas que decir  #VotaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Este señor es participé de la corrupción del @populares en el momento que consiente y se benefic… https://t.co/BYleAufunP]]></document><document><![CDATA[@MaribelMtnez @zaragozaencomun @PepePazYdesarme @Karlostentador @PilarVaqueroV @PicasovPilar @zaragoza_es Ojalá hub… https://t.co/sjnXFI4gMb]]></document><document><![CDATA[até é normal que o cérebro de uma pessoa cansada não consiga funcionar direito pra trabalhos pensantes mas eu não a… https://t.co/TTR6TMAUzz]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Que repugnante eres tío Si te miras a  el espejo. Se rompe]]></document><document><![CDATA[Que todos los días sean día de la madre💖. Felicidades a todas mis madres y a todas las madres de mis chicas. Muchas… https://t.co/UyLPf7N4No]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc La mujer tiene el riesgo de ser agredida por ser mujer, es simple Esta medida está en ciudades avanzad… https://t.co/vKx1QWiI30]]></document><document><![CDATA[Queréis saber la realidad sobre los productos lácteos? Pues aquí tenéis por parte de @ciurana_life una buena explic… https://t.co/hgeNVV0QV1]]></document><document><![CDATA[@rfuertespuch Manda narices le faltase respeto a su chico y se hace la ofendida   Que pocas neuronas]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @pp_cordoba @ppgranada @PP_Almeria @pphuelva @PPMalaga @PPdeSevilla @pp_jaen @ppcadiz… https://t.co/MC07nLlI1t]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Buen consejo para quien aun no tenga esa educacion.yo gracias a mis padres la tengo desde pequeña]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @abeparatodas @DavidConde_c @Oso676 @loscarnaless @08880Ab @ACatFemSal @vincasibaladres @Emma1492is… https://t.co/kqPDJsLo6s]]></document><document><![CDATA[#Buildingcenter #MariaSeQueda y que vais hacer @ajuntamentelx ??? Dejar familia en la calle ??? Va mirar ya viviend… https://t.co/jLHhWq8MGG]]></document><document><![CDATA[@Frikeando1 A mí con esas no bonita...q soy peluquera de vena y de centimetos entiendo, jodia 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[2. cobria els carrers dels Guieamets. La Neus ens va rebre a casa seva i, caminant amb dificultat, ens va conduir a… https://t.co/bhyuNb1NH8]]></document><document><![CDATA[#DíaDeLaMadre #FelizDiadeLaMadre  Por estar siempre ahí... Por haberme dado estudios y educación ... Por haberme ay… https://t.co/8rbLsBmCav]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Sinon Mélenchon un commentaire sur les propos inacceptables tenus par les GJ envers les FDO ???]]></document><document><![CDATA[Que alguien le diga a la derecha que niños hay, pero están detrás de las fronteras o ahogándose en el mar, pero son… https://t.co/LbyJYPQ6xt]]></document><document><![CDATA[Zafra no olvides CON AQUELLOS QUE CUANDO INÉS VA A VOTAR NO LE ESTRECHAN LA MANO!!!!!! #LaNoche24h]]></document><document><![CDATA[Que no os engañen, siempre hay tiempo para el postureo. #proverbiochino en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/uUrLCWopUh]]></document><document><![CDATA[@javioru @WMO @eltiempotpa @arangometeo @AEMET_Asturias @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Esp @mariuromo… https://t.co/0ATFQs2PT6]]></document><document><![CDATA[Vas de cap de setmana a Vilafranca i de sobte et conviden a una festa d aniversari i no et coneixen . Graciesss Olg… https://t.co/FVZ7ScopOB]]></document><document><![CDATA[@bernsteinandru1 @reaccionayactua @bernsteinandru1 es fundamental lo que propones para una base de una política púb… https://t.co/lMmdDr4m8P]]></document><document><![CDATA[#CaféDecisivoRivera A.Rivera muy cercano dice: no me dedico a censurar y/o criticar y sí hablar de mi programa! Me… https://t.co/mo7acnhpFb]]></document><document><![CDATA[@Agente03077434 @periquitoWilly @populares Es que se le ha olvidado la diferencia entre lo que es políticamente leg… https://t.co/pSFyLXiqzo]]></document><document><![CDATA[¿Hasta cuándo recibiremos el acoso de los  intolerantes?#NoAcosoLaboralProfesReligión #prefesdereli #profesdereliun… https://t.co/pSAVQLKp21]]></document><document><![CDATA[Hay que visitarlo!!! y no perderse el #TourSevillaFC en el #SanchezPizjuán @SevillaFC merece la pena,un buen rato g… https://t.co/VOvY1FCeSq]]></document><document><![CDATA[Passar uns dias com o meu namorado dá vontade de cancelar o curso e passar para a parte de ir viver com ele]]></document><document><![CDATA[@hoyosmoni @Supervivientes Poco durará en la primera nominación para casita]]></document><document><![CDATA[@tuvidasindolor La definición q hace de la #Fibromialgia no me cuadra No hay inflamación,  no es una enfermedad neu… https://t.co/WkCaAD5YSJ]]></document><document><![CDATA[Y este año... las torrijas al horno!! #torrijas #semanasanta #alhorno #desert #postre https://t.co/eoskpK2gJg]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/gmKnZ7Bkez]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/zumRNPtrob]]></document><document><![CDATA[Donde manda el capitán..... en Santa Inés, Islas Baleares, Spain https://t.co/8iM462lGRV]]></document><document><![CDATA[¡Qué mejor día para dedicarle a la lectura que hoy, #DíaDelLibro! Si aún no tenéis ninguna de mis novelas, hoy es u… https://t.co/BA4iGr5uhz]]></document><document><![CDATA[Ayer la Presidenta Sara Navarro @saranavarroshoe asistió a los Premios @telva de Solidaridad 2019, una extraordinar… https://t.co/1JOpy6Sh1q]]></document><document><![CDATA[@SARAEUGENIAATE1 @MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24… https://t.co/dvnNeLUhEh]]></document><document><![CDATA[Una visita estupenda. Gracias a nuestro Rector q nos ha recibido estupendamente. Mañana comienzan sus prácticas. Su… https://t.co/F37Gl3IZi4]]></document><document><![CDATA[“Fuimos, somos y seremos las siglas de la concordia para construir una España abierta al mundo.” Orgullosa de ser s… https://t.co/UiGwux4eaI]]></document><document><![CDATA[me acabo de despertar y lo primero que veo es esto os prometo que era lo único que necesitaba ver y escuchar no pue… https://t.co/7jnm0pbaQo]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @SON_EG Te lo mereces @rocio_marqez_ gracias una vez más por ser así y, lo más importante gracias p… https://t.co/825mtt9Dc1]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria @ChalecosAmarill como denunciamos está estafa dnd víctimas fueron desahuciadas de sus casas ??? https://t.co/c9pIl1YvFL]]></document><document><![CDATA[@pater112 @DelPozo_Yuste @anto_pancho @sonsoles_ph @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/I8R35274G5]]></document><document><![CDATA[Algunos ahora critican la ley dont pero se olvidan que tuvieron la oportunidad de cambiarla hace poco. En cambio hi… https://t.co/zFA9xDTHUt]]></document><document><![CDATA[#CanEstáEnDivinity      Hergün yeni bir umut Tutunup hayallerine dünü unut Sanki kalbimin içinde yüzlere kuş Sarılı… https://t.co/einPcKiiws]]></document><document><![CDATA[@DeloreanMr Teníamos 26 grados, pero de un día para otro se desplomaron las temperaturas. Del domingo al lunes poní… https://t.co/iKAKgx1PYZ]]></document><document><![CDATA[Lois é do #clubeDaGalega #PorFuciñosPorCacheiras e reivindica un espazo igualiño ao q tivo seu pai @tito_gz Que vol… https://t.co/gjCTSAJqyW]]></document><document><![CDATA[Te animo a venir mañana a la Vila a un Encuentro de candidatos. Aprovecha para conocer a tus candidatos de forma má… https://t.co/s0KG5A5fmD]]></document><document><![CDATA[@UnUsuario_C @TributoTributos @politicomx @ezshabot @anafvega @Amsalazar @LeonKrauze @mariocampos @warkentin https://t.co/BLtWNUAMRy]]></document><document><![CDATA[“                #Gastronomía  ... y no concibo “crecer” sin todos aquellos con los que elaboro a diario la receta… https://t.co/5bdO6tqbOj]]></document><document><![CDATA[Carlos Herrera revela en directo la desesperada petición que le ha hecho Pedro Sánchez | Periodista Digital https://t.co/NtEPefxqEQ]]></document><document><![CDATA[@jahlioanaAna @El_Plural Discrepo contigo. Y no hay culpables, simplemente es fiel reflejo de la realidad, que no m… https://t.co/nzvPjzyS5E]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Que guapo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/H8QDRoou9Q]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/AdFB2YWXl4]]></document><document><![CDATA[@ToniMassanes @Pacomoraleschef @NoorRestaurant @cristinajolonch Maravillosa entrevista! Enhorabuena a los 2! 🎸]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ucUJ2BZ3AB @InesArrimadas @Tonicanto1 @MarcosdeQuinto y yo os esperamos en un ratito en la… https://t.co/c23tYTcjIe]]></document><document><![CDATA[@jusapolcantabr1 @Moix8418 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/O3kmRVh11Z]]></document><document><![CDATA[🤫 B I R R A C R U C I S  ‘19 🤫 en Restaurante Candela https://t.co/PbeiwWCEvx]]></document><document><![CDATA[@_LePetitCaporal C’est tout à fait ça !! Une inculture doublée d’une bêtise sans nom !! 24 ans que j’enseigne aux é… https://t.co/tEnXknpTId]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Pues ese es su problema, tener una visión más amplia  de las cosas, enriquece]]></document><document><![CDATA[@mariancon4 @pabloalboran Pues disfrutad muchísimo. Yo por una fractura tengo que vender la entrada de pista de Pam… https://t.co/lQhdjgduqo]]></document><document><![CDATA[El primer ballet que está saliendo es el de Rafa Felipe no el de Carmina Nadal , el segundo si es de Carmina]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/fL2etrpmTJ]]></document><document><![CDATA[Avui els diaris de #Lleida informen de la protesta que diverses AMPA's i AFA's van dur a terme ahir, davant dels se… https://t.co/GfYDnrK0bf]]></document><document><![CDATA[@__aalba Ademas nadie les quita el niño desde un principio saben que ese hijo lo tienen  que dar de echo esa es la… https://t.co/0shSGv1dJR]]></document><document><![CDATA[“Aquest fàrmac podria curar el càncer de pulmó, de mama, de còlon, de pròstata i d’ovaris, entre d’altres” https://t.co/UL6VPHcKSz]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares ¡Por Dios! Que burradas dice. Pero quién le cuenta semejantes burradas.  https://t.co/fEikyYD6f2]]></document><document><![CDATA[Chilaquiles con pollo desmechado, queso fundido, crema agria y salsa verde mejicana con base de totopos caseros.… https://t.co/l5V0bHiq02]]></document><document><![CDATA[En España la salud es cada vez más privada.  El eterno debate... https://t.co/WzfPcagVfQ Vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/srvrXLjg9O]]></document><document><![CDATA[Novedades en la LSC (I): la información no financiera a divulgar “ya no es lo que era” y nuevos deberes para los co… https://t.co/iwtPHuItdV]]></document><document><![CDATA[Buenos días de un lunes precioso, de una semana especial, en la que recibiremos novedades 🔝 . Os recuerdo que hoy e… https://t.co/KnwuAlLfr9]]></document><document><![CDATA[Porque el paso del tiempo solo nos hace más fuertes 💝 en El Faro Cafetería https://t.co/vsjshJ11gs]]></document><document><![CDATA[Son los “enormes” embajadores de todo un gran equipo a3noticias #proud #periodismo en Atresmedia https://t.co/cqEEnDt7zN]]></document><document><![CDATA[@recasitomayo @losadiles @Correos El trabajo en oficina, es muy bonito o mí me gusta, a pesar de que estos días la… https://t.co/CC6SYKyMx9]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @aquilatierratve @jcfortea @apuntoratge @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve… https://t.co/eohy9JcB8v]]></document></documents></author>