<author lang="es"><documents><document><![CDATA[26 años diseñando juntos 💎 #wendnesday #spring #jordanjoyeros #factory #jewelry #design #gemologist #fashion #26… https://t.co/8oO6xLUmcV]]></document><document><![CDATA[Gran honor contar con la maravillosa voz de gemacaballero.flamenco en un tema del disco #desnudasdepalabras ya disp… https://t.co/NvBwcxNobW]]></document><document><![CDATA[Arco de la Estrella. en Ciudad Monumental De Cáceres https://t.co/GZVxW5ub7J]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @ArturoPerezGil @sergiomguti @martintxo @Gesaleico 😢😢  Mañana hay que madrugar y se viene otro deciderrr]]></document><document><![CDATA[Lo escuchan..? Es el silencio.. ¿Se puede ser más hortera y simple? https://t.co/TcYL2Z22cE]]></document><document><![CDATA[La que podría rajar de la semana santa no es ni medio normal menos mal que ya se ha terminado y mágicamente todo el… https://t.co/8QUoPt6l6Z]]></document><document><![CDATA[@rubenlopez07 24 puntos, estamos a 5 del ascenso directo.... Todo es posible amigo mío .... Por cierto, el Sanluque… https://t.co/u4LAwG0ipl]]></document><document><![CDATA[¿Que es Google Shopping y cómo puede beneficiar a tu negocio o a tu idea como emprendedor?. En este artículo aprend… https://t.co/hrLogegZji]]></document><document><![CDATA[La soledad es tan jactanciosa que nos invade en la más tumultuosa de las muchedumbres. https://t.co/1IFBg2YTLs]]></document><document><![CDATA[!!! Hola , @KelaKarrasko !!! , ya acabo de acabar "Villaespino " , me ha encantado en todos los aspectos , según av… https://t.co/UiGPB9hALz]]></document><document><![CDATA[@Clarisse69290 No .. hice la foto antes de estirarla, aún olía a nosotros .. ❤]]></document><document><![CDATA[@Alfconal @ramapasa @MiguelLC75 @eduardoleoz Me lo apunto.... Pero vamos, no eches plazo corto!]]></document><document><![CDATA[@Asanzr @iu_aragon @elcorteingles Estás perdiendo el tiempo...a hacer activismo en la calle, no desde casa. Para pr… https://t.co/T1u7IrqZfn]]></document><document><![CDATA[Las cosas que te da @RNRmadmaraton  no te las dan todas las calles! Volveremos! https://t.co/zMHfG6iPoB]]></document><document><![CDATA[@pepephone Misma respuesta de siempre. Invariablemente. De verdad no te da un poco de vergüenza como cm pertenecer… https://t.co/0rLeB8FJ0b]]></document><document><![CDATA[@ppopular_usera en el acto de Agentes Electorales siempre el @populares es un #ValorSeguro para España #VotaPP 💪🇪🇦💙 https://t.co/W1WBKZ5abZ]]></document><document><![CDATA[@socialistavasco De uno y otro lado? Os referís a ETA y a los creadores del GAL?]]></document><document><![CDATA[@JRBauza Eso es lo que llaman “democracia”????? Alguien les debe de decir que para eso hay elecciones y votas a qui… https://t.co/aGwfXIoCgV]]></document><document><![CDATA[Sus viejas torres que se elevaban hacia las nubes y que parecían mirar las llanuras que las rodeaban… https://t.co/JDHOUzXQaU]]></document><document><![CDATA[Acabamos de presentar el cartel de #Feria de la caseta de @canalsur y @lamodernajerez. Un cartel rompedor, diferent… https://t.co/q19kn0KVmm]]></document><document><![CDATA[@Bcnisnotcat_ Bueno, pero a mí eso me parece lo más normal. En el feudo del insulto y la mentira, el que más miente… https://t.co/yoEqiwNgVM]]></document><document><![CDATA[Em 99% dos casos em que a pessoa se nega a mostrar um documento, confirma-se depois que ela estava mentindo. A Sabr… https://t.co/WghF5Q9i3l]]></document><document><![CDATA[Tenemos a punto nuestro programa para #Málaga: recoge las necesidades de los vecinos. Hay que presumir de lo que… https://t.co/Ox8peOTRV8]]></document><document><![CDATA[@zendalibros  “Una Historia de España” de Arturo Perez Reverté, y sobretodo con un capítulo 45 que fue la cruda rea… https://t.co/Xs1ZjFHMV2]]></document><document><![CDATA[@prietojimenez64 @CrisRMCF21 Y a Puyol y Busques Y Dani Alves en.plenitud y a Villa y Iniesta con ese equipo quitan… https://t.co/U63KQ0djzL]]></document><document><![CDATA[Ravioli de carne con pomodorini y queso ricotta https://t.co/YKVlEX4m1t]]></document><document><![CDATA[Hoy es tarde de rejones en @maestranzapages... Y algunos se preguntarán porqué no vamos hoy a los toros desde hace… https://t.co/fzAk9Iu6kg]]></document><document><![CDATA[➡️📷 En @alamedarioja bordan la huerta: Guisantes lágrima con patatitas / Panaché de verduras. . . #alamedafuenmayor… https://t.co/paHw7hE21v]]></document><document><![CDATA[Preparándonos para la carrera. Más o menos... #iluminaMostoles #runners #hacemosLoquePodemos #mostoleños… https://t.co/2sWjABo6Su]]></document><document><![CDATA[Los #dividendos repartidos por BME en los años de gestión de Antonio Zoido, casi na..... https://t.co/BlhBafPFjv]]></document><document><![CDATA[Gane quien gane estas elecciones, si tiene sentido de estado, debería, de modo urgente, tratar de alcanzar un… https://t.co/qJr59TnTJn]]></document><document><![CDATA[@IvanVelez72 @HernnCortes @fgilfeito @esferalibros @VOX_Cuenca @C_Cervera_M @Ruta_Elcano No he sido aún capaz de de… https://t.co/euuHODQa7p]]></document><document><![CDATA[HACÍA TIEMPO QUE EN MADRID NO LO USÁBAMOS...CASI NO ME ACUERDO NI DE CÓMO FUNCIONA. A VER SI ME VA A OCURRIR LO MIS… https://t.co/6xW7u2BoZJ]]></document><document><![CDATA[Iglesia de Torla-Ordesa (Huesca, Aragón) @CanonEspana @ordesatorla @GTorla @GobAragon @aragonturismo @TurismoAragon… https://t.co/IGdN3YxcyN]]></document><document><![CDATA[Esta gente tiene que tener el doblepensar a unos niveles que estan a un solo viraje más del okupa de que les explot… https://t.co/JGn4m682dx]]></document><document><![CDATA[Interesante charla-coloquio con @dolorsMM. #España se juega mucho el 28A y 26M. Necesitamos una España en crecimien… https://t.co/rdDazYnASi]]></document><document><![CDATA[This guy is one of my favourite followers. Huge follower and huge person!! @Slaughter44 #nba #realmadrid… https://t.co/1ycI4k9bZF]]></document><document><![CDATA[Jugador más joven en debutar en la historia de la Premier League. Otra temporada exitosa más para el Fulham.]]></document><document><![CDATA[Ya se lo que es sufrir #vacaciones en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/k8ALCKff9h]]></document><document><![CDATA[Nada oye, que tampoco está bien que recordemos que Notre Dame está relacionado con la Iglesia y con Dios. Pues nada.]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/AHjOvUVQkx]]></document><document><![CDATA[@Lacarreter @HoyPorHoy Oye, que hay algunos a los que se nos ha olvidado quitar la alarma. Buenos días y tal... 😑]]></document><document><![CDATA[#F1 @Carlossainz55 hizo mejores tiempos por vuelta que los pilotos que acabaron en los puntos.  El ritmo invisible… https://t.co/d26cAdgcYm]]></document><document><![CDATA[Que se lo digan a toda la gente que está encerrada en la cárcel por sus ideas en todo Hispañistan y por no querer l… https://t.co/0adMhE7Tab]]></document><document><![CDATA[Un honor celebrar varias sesiones de mindfulness en Cosentino con motivo de la Semana de la Seguridad y Salud en el… https://t.co/ASfcUt3r1J]]></document><document><![CDATA[@NoeliaArroyoHer 🤣🤣🤣🤣 que falsa y cínica. Siga, siga usted así. Lo mejor de su comentario, y me alegro por su intel… https://t.co/PqMvKS7pBT]]></document><document><![CDATA[Debo confesar que me vi #AvengersEndgame por segunda vez para analizarla un poco mejor (y llorar un poquito más). C… https://t.co/Qui5LmiwjE]]></document><document><![CDATA[El País hace intentos vanos por negar la Reconquista pues esto refuerza el apoyo que el PSOE obtiene de aquellos qu… https://t.co/ZZ9yXNZWPF]]></document><document><![CDATA[Bom dia / Good morning!!!!   Dia do trabalhador em grande!! Amazing Worker's Day!!!   #dourovalley #douro… https://t.co/hk5XgNV0Ff]]></document><document><![CDATA[Finde del tripeo #alicante #puente #mayo #madrid en Alicante-Playa de San Juan https://t.co/clBtUgPuoe]]></document><document><![CDATA[@manolitosfc91 Desde el chino para abajo todos se tocan el carajo. La próxima temporada sube los abonos, cabrón.]]></document><document><![CDATA[@slaplana_tve @Desayunos_tve  Buenos dias desde Helechosa que amanecia con cielos amarañados y 12ºC.. Anoche activi… https://t.co/DElBl1Ml8X]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL EMERGENCIA AUXILIO AUXILIO auxilio soy el papá de rocío y María necesito su ayuda señor mi madre se… https://t.co/AWaYEChYhh]]></document><document><![CDATA[Casi un punto y medio en porcentaje de participación menos en comparación a las elecciones generales de 2016 a esta… https://t.co/BgeLH3yGIf]]></document><document><![CDATA[Coñó, pues igual hasta les quedarían bien los papeles de Jill y Christ para una pelicula de Resident Evil bien hecha]]></document><document><![CDATA[Parece que en el PP aún no han digerido muy bien el nuevo fichaje de Cs 🤣]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroOnFire tiene que ser para mí, o mejor dicho para mi pareja @Almudenilla_ para que ella tam… https://t.co/9LaKv7riQq]]></document><document><![CDATA[@julianhibanez El de la foto es Sánchez Vara, sí. Digo el vestido. Si no es el mismo, es casi idéntico al que digo yo. Hasta el color]]></document><document><![CDATA[Escuchar la palabra "moderado" en la boca de Pablo #Casado es cuanto menos sonrojante y un insulto a la inteligenci… https://t.co/3pkzJzoK3i]]></document><document><![CDATA[Si no tuviese que trabajar en unas horas y el domingo, hubiese llegado a la season opening de la octava. Desde que… https://t.co/EHBbPyoEQ6]]></document><document><![CDATA[Buen momento para cambiar profesionalmente sin que el mundo se acabe. Un humilde consejo👇 https://t.co/rxlUhJE1Nj]]></document><document><![CDATA[Debate electoral TVE: Pablo Iglesias emula a Chávez y Maduro leyendo una Constitución que siempre despreciaron https://t.co/yrfPitHerv]]></document><document><![CDATA[Logo hoje que está a dar um filme fantástico na SIC Radical é que tenho de ir dormir porque amanhã é o primeiro dia de trabalho]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/NABvNgjzDj]]></document><document><![CDATA[@7TVSevilla acabo de escucharte hablar de lo sucedido ayer con Ismael Vargas, lástima que se haya sacado una falsa… https://t.co/JkCUKviflJ]]></document><document><![CDATA[🆕Once empresas andaluzas en la feria marroquí de la #agricultura, #SIAM2019  https://t.co/DDdjGVdG6b  Del 16 hasta… https://t.co/VYsK9FmJdT]]></document><document><![CDATA[@Holasuliguli Una pena no, una temeridad por parte de Manolo Llorente. No porque Pellegrino sea mal técnico, sino p… https://t.co/10soXs8HkS]]></document><document><![CDATA[@Juventud_CF 2 - 0 @SDHuesca  Gracias equipo por darme los 3 puntos en vísperas de mi cumpleaños. El mejor regalo p… https://t.co/bZxt7tKKYg]]></document><document><![CDATA[@FanFH34Mariners @Nayonssen @MontoroRR @TheSpanishBowl Yo creo que será @TheKylerMurray gracias Crack!]]></document><document><![CDATA[@PatGrant7777 @Guyatt671 @PattiBrookd @graceva80762971 @DerekPa56710094 @akomama_tm @stradagangelica @Spokey909… https://t.co/30acYaZOcb]]></document><document><![CDATA[Soy el único que quiere ver a ned stark salir de su tumba sin cabeza #GameOfThrones https://t.co/nvitsb1d8m]]></document><document><![CDATA[@XuanSerra ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/KDe4HWcxQc]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Chaval...cámbiate la medicación...te está habiendo algo que no te va bien...]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Subvenciones de la UE a la @Xunta por un plan de auditorias de calidad,que sólo buscan politizar l… https://t.co/3b2cppGV7s]]></document><document><![CDATA[Visto el último de #got... en una tv de 46 pulgadas y 1080; se ven unos pxieles maravillosos. ¿Para cuando el 4K @HBO_ES?]]></document><document><![CDATA[El fiscal eleva a tres años de prisión la pena para los exresponsables de Series Yonkis  https://t.co/kXZbwaRc4H]]></document><document><![CDATA[@masanber2804 @PacoCuenca @PSOE Pues el PP estuvo 13 años en la alcaldia y tampoco hizo nada, y en el gobierno hast… https://t.co/2wP00zMuyS]]></document><document><![CDATA[Viendo @LaPasion7TV cogiendo fuerzas para afrontar este explendido Martes Santo https://t.co/GL839pKo78]]></document><document><![CDATA[My name is David My age is a little bit of a busy time I was born in the middle of the year I like to be a fan of y… https://t.co/r2G0EccLUt]]></document><document><![CDATA[@riojavioleta @lariojacom Es de una vergüenza exquisita, pero tomamos nota, la noticia somos nosotras, tiempo al tiempo.]]></document><document><![CDATA[Muy buen juicio (incluyendo al testigo díscolo) y mejor compañía. Me voy de esta genial ciudad muy contento de habe… https://t.co/9pf4n7rASX]]></document><document><![CDATA[@CsColmenarViejo @LaraR_Cs @Gregori37712272 @silma12807761 @PaolaGonzalezH @maquefernandez @nuskita555… https://t.co/pTSncyl3Op]]></document><document><![CDATA[El Presidente #Pedro Sánchez con talla de estadista ante el intento desesperado de #Casado y #Rivera de buscar circo]]></document><document><![CDATA[@IsabelPrezDiaz1 @Qdiceelpolitico @PSOE Si ese es todo su argumento, está a un paso de insultar.]]></document><document><![CDATA[11K🏃🏽‍♂️bajo la lluvia🌧haciendo hueco😋para los excesos de estos días🐽y sumando kilómetros✊🏼para @RNRmadmaraton 🤟🏼… https://t.co/6qyepDx94C]]></document><document><![CDATA[@GobernoAlem Y la media también es un valor maravilloso en estadística. Si yo me cómo 10 filetes y tú ninguno, cada… https://t.co/1OJlu4F2jK]]></document><document><![CDATA[Yo no digo ná! Pero os lo digo tó @PascuOnFire @yayodelgado y @lemonlemonlimon . Llamamos a @navedelmisterio ? https://t.co/b2XSz3SovA]]></document><document><![CDATA[Ojo a los frentes de racha en las tormentas, no hacen falta tornados para alcanzar velocidades de viento muy altas.… https://t.co/6zLwQGDDWq]]></document><document><![CDATA[@ElSrDerecha Tus colegas Jusapoles ya te tienen el café calentito en la cueva zulo, Hulio. https://t.co/y7a3oNMrGD]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe @Oskartxuprz @huck_pinn Sobre todo porque me di cuenta de que es imposible una alternativa de centro fu… https://t.co/DA7QJfBNzy]]></document><document><![CDATA[Siempre he pensado que la @hdadlaestrella sale demasiado temprano. No esta tan lejos de la Carrera Oficial y ni de… https://t.co/Wt2biCQLAv]]></document><document><![CDATA[La Virgen Reina de los Cielos en la Plaza del Obispo en la mañana del #DomingoDeResurrección de la… https://t.co/0TCeUm1JlJ]]></document><document><![CDATA[Otros 4 años luchando día a día. Hay cosas que se consiguen y otras que se conseguirán . Pero en la mesa sectorial,… https://t.co/yAvfZcIoc0]]></document><document><![CDATA[O grande cavalo vai ressuscitar o Kahl Drogo e vai ser ele a matar o Night King à porrada. Ouviram primeiro daqui]]></document><document><![CDATA[A sobrevivir #valarmorghulis #viñarock2019 #noshacemosmayores #meencantaelviña en Viña Rock https://t.co/B6znRwvGJb]]></document><document><![CDATA[¿38 de cárcel y 148 latigazos? NO lo permito y por eso presiono para que @khamenei_ir libere ya a la abogada iraní… https://t.co/digPjupslS]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada Ayer quedo demostrado que Sánchez es un botarare peligroso, que quedó bloqueado por Rivera que se salió un diez para Rivera]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez A usted nadie le vota ya porque, afortunadamente, su obsesivo mensaje del odio sólo fue comprado por… https://t.co/JBAo601Qus]]></document><document><![CDATA[Pues me voy a entrenar después de una semana de inactividad. Miedo me da las agujetas que voy a tener mañana https://t.co/TT4C5cGtwo]]></document><document><![CDATA[@BlackTypeTurf @carrouselturf @OlivenseHelado @lerlopmar @JaimeSGongora El problema es ese, que cambios de líneas p… https://t.co/PSj2W54S4f]]></document></documents></author>