<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Como te había echado de menos, Jerez ✨🏁 en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/hiYuFCiFw6]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher @amolist @JC_Gonzalo69… https://t.co/S8jrGHohIq]]></document><document><![CDATA[@SalvadorHeresi @JBCPERU @Pontifex_es Yo tampoco, Dios salve a la Iglesia Católica de los demonios disfrazados]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra @Irene_Montero_ Maravillosa Irene Montero Ningún politic@ de este país tiene su nivel de inteligencia… https://t.co/hz8Wb0BzJ0]]></document><document><![CDATA[Omolete de chouriço é a refeição que faço quando não sei o que cozinhar. Isso ou ovos mexidos com salmão fumado. E… https://t.co/CTDIntO88Z]]></document><document><![CDATA[@Miquel2XTI @portia2day @marianjubany @KRLS @elnacionalcat @ramoncotarelo @jm_clavero @pilarcalvo13 @jordigalves Totalment d’acord]]></document><document><![CDATA[Y pasó la Madrugá entre silencio y compás y no tuvimos miedo. Así le dice Sevilla a quienes quieren acabar con nues… https://t.co/kyVSbUfZUn]]></document><document><![CDATA[Me he creido fotógrafa durante toda la Semana Santa https://t.co/MYvNNqvics]]></document><document><![CDATA[When there is love in every corner 💕#lacasadeloslios #lovelyhome #decoracion #chalkypaint #drawers en La Casa De Lo… https://t.co/qnMxV3Bl94]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Más o menos el caso es q no es quien gane x votos si no con quién pactaran]]></document><document><![CDATA[Era un "voy a votar a esta gente para que no salga x". Y, encima, a saber si PSOE no pacta con ciudadanos si tiene… https://t.co/RgKqLB5RVA]]></document><document><![CDATA[Hace mucho que @DHRacinG99 no hace directo y por lo tanto no puedo llamarle manco :(]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado A mi m'hagueren pogut portar a casa en gorrocóptero i mora no siempre la vida nos sonríe]]></document><document><![CDATA[@mariadohb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WuZHdJKg6o]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 En eso estoy clara, trato d apelar a la conciencia d un individuo llamado @jguaido q tiene en sus ma… https://t.co/nLw3t6bVIN]]></document><document><![CDATA[Cenar un par de sándwiches con sendos catavinos de manzanilla #enmicasajugamosasi]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V una cosa es ser famoso por tener talento y otra por faltar el respeto, el problema de esta sociedad… https://t.co/emUPS5Q6oa]]></document><document><![CDATA[Transformar un bote de cristal en conejo de Pascua es sencillisimo, te dejo el paso a paso en el blog (link en bio)… https://t.co/UkHs6ocuqs]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @YouTube Ese paso en todos sus tours es absolutamente demencial y largo, muy largo. Palabra de vailarina y bailaora]]></document><document><![CDATA[Es asqueroso que la sexta permita faltar al sr. Sanchez y se mencione el domicilio del sr. Iglesias.  No era un deb… https://t.co/mpk9CBwBCr]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Cada capítulo es especial... Graciasssss!!!]]></document><document><![CDATA[📸|| Alba en sus instastories con Rafi y Marina 💜 https://t.co/0Bj8mAkZ4s]]></document><document><![CDATA[Porque el trayecto penoso en @metro_madrid se hace más ameno Gracias a ellos ... The Doors todo un clásico ♥️♥️… https://t.co/rUhTDtxevE]]></document><document><![CDATA[MIRANDO A ESTA COSA , ME RECORRE UN ESCALOFRIO TERRIBLE , NO ESTOY EXAGERANDO ES VERDAD ME OCORRE Y YO NO SUELO FAL… https://t.co/E59pspNKWV]]></document><document><![CDATA[Feliz viernes, amigos. Un día bellísimo. Besossss 😘 https://t.co/SX2Z5U9R6K]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE, @Irene_Montero habla del trato de favor que tiene la Admon Pública en política de ayudas con las empre… https://t.co/BdisV2qQO3]]></document><document><![CDATA[@NextDoorPublish A vosotros! El mundo sería un lugar peor si faltaran vuestros libros! Este me llega especialmente… https://t.co/Sr19lVkt87]]></document><document><![CDATA[Las manos y las miradas lo dicen todo sin palabras. Defreds. en Crucero Pullmantur https://t.co/meeuIbA5Eo]]></document><document><![CDATA[@noeliaot2018 Todas las madres somos iguales y si no pregúntale a @martaot2018]]></document><document><![CDATA[@AmbardarAmy @canyaman1989 @dmtzdmr Necesitamos con urgencia este adelanto en subitulos 🙏🙏#ErkenciKuș #CanEm #CanYaman #DemetÖzdemir]]></document><document><![CDATA[@titaneno @pitumerchita ESO ESPERO PUESTO Q LLEVO MÁS DE UN AÑO ENTRE PRUEBAS Y PRUEBA.]]></document><document><![CDATA[@lopedevegac #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/EODxzqQzw7]]></document><document><![CDATA[E eu cheia de pressa p tar cá a hors e agora apanho uma seca infernal que me lixo]]></document><document><![CDATA[Fue todo un placer @nnggcuenca @nnggserraniaqnk. España y Cuenca necesitan a sus jóvenes para construir un futuro m… https://t.co/AjEDvgabBr]]></document><document><![CDATA[@Iliada12 @lliure_1714xhiv T'ha quedat repreciós!!!!!, felicitats a mi tambe s'hem ha mort tot a veure si m'hi poso la setmana vinent]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraThisIsAmerica Dutch court will hear widows' case against Shell over deaths of Ogoni Nine https://t.co/oaQbi8elqI]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @elnacionalcat Esto es delito de odio! Que hubiese pasado si fuera sido a Arrimadas  o Casado??]]></document><document><![CDATA[@Rebarret Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue a un… https://t.co/20OSwMiZMF]]></document><document><![CDATA[No me importa que mi sobrina se haga mayor (*si le importa) y se maquille, lo que me molesta es que lo haga tan mal. Tía fashion criticona.]]></document><document><![CDATA[Está gente ultra fanática y ultra católica está enferma y es una irresponsabilidad que esté dando clase a los alumn… https://t.co/NxG7Y58bQi]]></document><document><![CDATA[Subis una foto en corpiño o bikini a ig y reaparecen hasta amores del 2008.  Jeropas alert.   No fallan]]></document><document><![CDATA[Oaxaca #mezcal #recuerdos https://t.co/i0hTQxkHdN en Mestizo https://t.co/i4PkYdHRdh]]></document><document><![CDATA[Lo que ocasionó el incendio en Paris fueron los dragones de Daenerys, no tengo pruebas pero tampoco tengo dudas🧝🏻‍♀️ #GameOfThornes]]></document><document><![CDATA[DIVER❌⭕️, todo un viaje gastronómico ; indescriptible ; los 5 sentidos en plena explosión 💥 🙌 en DiverXo https://t.co/WrzbWJWjw5]]></document><document><![CDATA[Jueves santo #cristodemena #lalegion #malaga #costumbres #pasion #semanasanta #costadelsol #paraiso #impresionante… https://t.co/sKidGmKGYV]]></document><document><![CDATA[@JamesHawkinsMus well done for getting this aired across the pond. Your dedication and commitment to your passion u… https://t.co/7asaCkhy2d]]></document><document><![CDATA[@guardian_el_ @Laszloeragay NopuedoNopuedo con ella. Pasadme la cicuta https://t.co/DLcS57Tq1x]]></document><document><![CDATA[@cisco_952 @TORRENTJULIAAA Eso es escrito, hablado aun es peor ! Escribe S ,pero dicen Z.OZU!]]></document><document><![CDATA[@OndaCero_es @maitepagaza @MasDeUno Menos fiable que"Alberto Rivera"que cambia de compañero de gobierno incluyendo… https://t.co/e1k53Skqxi]]></document><document><![CDATA[Por fin!!!!! Una temporada más!!! #GOT  #GoTS8  Los de #HBO no lo entenderán pero para mi es un gran… https://t.co/Ee4HYibK3p]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @MahiCostura Ole tu... Lo q pasa q tus videos no los va a poner en las galas]]></document><document><![CDATA[¿Hay algo mejor que la pizza casera de mi casa? 😍😍 https://t.co/JqnnO7y9Rd]]></document><document><![CDATA[Los liberales de 1808 dijeron que "sin libertad no hay patria". Eso es lo ha hecho siempre el @ppmadrid: dar libert… https://t.co/HdM0VuoloD]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para ser felíz... Porqué no????🌀❤💋 https://t.co/LJsb6LnyqD]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Normal con lo falsaa k es!es k vosotros esperabais otra cosa??porque en salvame le han hecho muchas… https://t.co/JbVUiRnkDJ]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 muy bien por ti esperanza,por todo lo q pones y q todos volvemos a recordar]]></document><document><![CDATA[@EBelisimo No termino de entender qué quieres decir ¿Podrías explicarte un poco mejor?]]></document><document><![CDATA[@mimosinyo Eso si lo he visto, pero no he caido en que fuera eso... que bien!]]></document><document><![CDATA[@SAGATXU @Iriagal Exactamente, no existe el derecho a la paternidad o maternidad!]]></document><document><![CDATA[És uma lindaaaaaa, gostei imenso de te conhecer. ❤ És uma miúda muito forte mesmo! ❤ Aproveita a vida! 😘]]></document><document><![CDATA[@Robertoerrejota @vkobernyk Mi sobrino, mi hermano, mi padre, mi abuelo, mi bisabuelo y hasta donde yo se, mi tatar… https://t.co/qxIyq0rsgI]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/LDJPcpMcPx]]></document><document><![CDATA[Los queremos mucho! Gracias por tanto cariño!🥰🥰🥰 nos vemos prontito. en Madrid, Spain https://t.co/OjrbQ5MgpU]]></document><document><![CDATA[Estoy entre solo se vive una vez, disfruta y trabaja por tus sueños. :)]]></document><document><![CDATA[@M_Pino_92 @Pablo_Iglesias @PSOE Yo no había oído a Pablo Iglesias, pero me lo estoy aplicando. Además, creo que en… https://t.co/nWDjg8JA15]]></document><document><![CDATA[a queda que eu dei esta noite foi tão incrível que ainda me rio de mim própria.........]]></document><document><![CDATA[@AAixurach @QuimTorraiPla Més llençols perduts! "A cada bugada es perd un llençol"]]></document><document><![CDATA[Amei-o e para sempre vou ama-lo como pessoa porque quando amas realmente alguém é isso que acontece, não o quero ma… https://t.co/elgviYx9j8]]></document><document><![CDATA[@chiquilina0 @gelyblanco2 🤷‍♀️últimamente no lo veo mucho y no se quien se lleva bien con quien]]></document><document><![CDATA[@HallvarorX @nafasaro1 Sólo es liberal en lo económico. El liberalismo implica mucho más.]]></document><document><![CDATA[Pues aunque yo me tuve que ir a internet para ver cosas porque me quedé cegata...hubiese perdido muchísimo con más… https://t.co/Od635AEbvy]]></document><document><![CDATA[St Jordi a l escola Jacint Verdaguer. en Sils, Girona https://t.co/77TBZx9gOW]]></document><document><![CDATA[@carmen_conde08 @la_sabandija_ @echenikeeee Cuando violaron y asesinaron a Maria Ladenburguer pasó algo parecido. E… https://t.co/Z0gpFLEyII]]></document><document><![CDATA[Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas Medidas alternativas ... https://t.co/CYVpCCHi7I]]></document><document><![CDATA[Es una pasada poder ver tu obra, tú trabajo y tu arte por medio mundo a través de las coreografías. El deporte espa… https://t.co/GqGrpY0jhQ]]></document><document><![CDATA[No deja de ser paradójico q en estos días hablemos de la falta de implicación de la comunidad educativa ante al aco… https://t.co/TwTjf6yITp]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/r8VfURouqH]]></document><document><![CDATA[estoy en la sala de espera del dentista y hay dibujos puestos en la tele, no todo va a ser malo.]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/2seGQYCoKL]]></document><document><![CDATA[@sllopisortega @iescolar Una choni disfrazada de pija. https://t.co/pWhJqRzbRn]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @rourevlc @minervagra @EliasLM84 @melelira @carmencasasusg @MeteoCaudete @MeteoBetera… https://t.co/bEvqtMQvvh]]></document><document><![CDATA[ME ESPLICO Y SIN MÁS ROYO ¿ LA JUSTICIA JUSTA NO EXISTE , Y LA GENTE SENCILLA NO TIENE DERECHO A ELLA , ESO SOLO ES… https://t.co/AOUyWxQsTd]]></document><document><![CDATA[A veces me dicen que tengo un gusto musical anticuado.  Yo suelo responder qué le voy a hacer si la mejor música pe… https://t.co/aG3ezAPJCE]]></document><document><![CDATA[ante una situación de peligro, guarda calma y llama a 112. Vi que todos los adultos estaban intentando ayudar a l… https://t.co/YubpatrZhx]]></document><document><![CDATA[De repente un día entras a Instagram y todos están de novios. Pero puedo decir que yo en las relaciones soy estable… https://t.co/ZWamzI1P5H]]></document><document><![CDATA[#Elecciones28A aquí estamos en nuestro colegio electoral #FelizDomingo #MasPPMasEspaña 🇪🇸💙 https://t.co/RqEnxQ0P5S]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/HMgaAIWzcS]]></document><document><![CDATA[@AselmaMa @daniel_portero @DCarrionF @CiudadanosCs @sanchezcastejon @Albert_Rivera https://t.co/0aNQYoVxQq]]></document><document><![CDATA[@hebusto Igual está mal escrito y se refieren a Madriz, la villa de realengo fundada en el siglo X en el actual ter… https://t.co/unDwTKoVqQ]]></document><document><![CDATA[Porque los y las jóvenes queremos, y tenemos, derecho a una vivienda que sea digna y asequible a nuestra situación… https://t.co/IJDLx46DtH]]></document><document><![CDATA[Kapuscinski, la guerra y el periodismo, según @ramonlobo. https://t.co/f1uFfgIBXQ]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas @carmencalvo_ @escanosenblanco Que diferencia hay?]]></document><document><![CDATA[40 anys de l'escola Les Pinediques!!! Som-hi Pinediques!!! en Taradell, Osona, Catalunya https://t.co/LTlF3XNroW]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @GLlamazares @mgarzonactua @Montse_IzAb @arantzazmara @TereAranguren @JovenesQActuan @actua_cam Excelente]]></document><document><![CDATA[Paramos de camino a Gijón #lospuccossonfamilianumerosa en Burgos, Spain https://t.co/BIAtvhBi9e]]></document><document><![CDATA[Fico feliz por perceber que querem tentar recuperar o máximo que conseguirem do edifício mas não sei até que ponto… https://t.co/jTvVEXGHZz]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @diogobarbosaa23 @Sporjovem_ Foi que estão lá os rapazes dos preservativos ahahah]]></document><document><![CDATA[@tapairportugal, my mom has 14 nails and 2 bars in her back. 1 of the nails is broken. Your flight attendant made m… https://t.co/fxukoZEjB6]]></document><document><![CDATA[@MonaUhAh O a Spiderman por ir de graciosikko soltando chistes todo el rato.]]></document><document><![CDATA[De verdad no estaría mal espabilar y empezar a tener libertad de crítica e informarse un poquito. Que tú puedes def… https://t.co/BsG7z2I51u]]></document></documents></author>