<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Tú tampoco me agradas, nuestras energías y nuestras vidas vibras encajan bien, besitos de noche de sábado gordos y… https://t.co/0rdvvODpGw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Hoy escucharemos dos historias, la que cuenta la derecha y la que contamos nosotros en estos 10 me… https://t.co/QeTBuAzTyQ]]></document><document><![CDATA[Crazy Hair. . . . #lifestyle #timefamily #iphone #happy #winter #spring #rain #followme #instagood #smile #family#c… https://t.co/RswPBGtTuo]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por contestar. Eres muy amable. No sé porqué pensé que era Piedralaves.]]></document><document><![CDATA[Intervención de @mariamirandacu en el acto de la presentación de la lista de candidatura @PSCastelldefels… https://t.co/oDtjjwQNbn]]></document><document><![CDATA[¿Y esto es, lo que ha votado la España socialista? https://t.co/ZGoEabYivD]]></document><document><![CDATA[TENGO 2 HIPÓTESIS SOBRE PS Y SU AMADO LÍDER.IGLE. ES EL ARIETE PERMANENTE CONTRA PSOE,CON CANCHA DIARIA EN TV SEXTA… https://t.co/BwM99qk9vN]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre mamá, te echo tanto de menos❤️ en Alicante, Spain https://t.co/R2aOvpPpl4]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Esto es mentira y por mucho veces que usted lo repita y se… https://t.co/tU0bTSo5Mr]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio @carmenporter_ 😂😂😂Vaya disyuntiva amiga,, y que harás?]]></document><document><![CDATA[@jusapoltoledo @sanchezcastejon @PSOE @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/cOCotqYs2i]]></document><document><![CDATA[La gente menos preparada se apunta al PSOE y la nombran ministra,así nos va.]]></document><document><![CDATA[Certos momentos só podem ser apreciados quando você tira o pé do acelerador.  #lisbon #minhacasa #umsomosnos… https://t.co/DWFJcSH3kz]]></document><document><![CDATA[Si en vez de competir con la ultraderecha fascista se hubiesen dedicado a combatirla, quizás no hubiesen perdido ta… https://t.co/nXHQU2jcjg]]></document><document><![CDATA[Nuevos colgantes de CUARZO VERDE y de cuarzo AVENTURINA han llegado a la tienda. 659111858 #cuarzoverde… https://t.co/xzkFHeLkmu]]></document><document><![CDATA[@AlexeiLlarena @francisferrisol @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/KmctGAZagc]]></document><document><![CDATA[Comencem la diada de Sant Jordi amb els primers reflexes als camps de #laldea. @ARAmeteo #324eltemps  @nestor_meteo… https://t.co/0EjNdvtqGK]]></document><document><![CDATA[Ha sido muy interesante poder recibir las reflexiones de nuestros empresarios en el foro #PontevedraDecide  Gracias… https://t.co/4U7fisiEZA]]></document><document><![CDATA[Nuestras Murallas Medievales de Algeciras podrán contar con el apoyo de la @AndaluciaJunta gracias a la línea de ay… https://t.co/8vNE3CCAeO]]></document><document><![CDATA[@Oletros @FincaSantaMarga Eso sería violencia semiótica. Virulencia semiótica es que prestes un libro de Umberto Ec… https://t.co/Qot1kmI71H]]></document><document><![CDATA[🙏🕯️✝️🕯️🙏  #JuevesSanto #HoraSantaJoven #SemanaSanta2019 #SemanaSantarobledana https://t.co/tmCwLLYIE3]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @nachonavarrogil Jajajajaja,, los ciervos están sobacos Margari😂]]></document><document><![CDATA[@abc_es Si la juventud actual no es madura con 18 años, como lo va a ser con 16.]]></document><document><![CDATA[@emariaaj @linasergas Tampoco desde @asenest decimos que todos tengamos que serlo. Aunque, lo que sí creo, es que s… https://t.co/2AjJsfEiDJ]]></document><document><![CDATA[no hace falta que lo diga porque lo twitteo al menos cinco veces al mes pero esa piel es por ser la mejor persona d… https://t.co/sHPtp0rXwJ]]></document><document><![CDATA[yo que me he metido pa’ piponear, y no sé cómo he acabado consiguiendo la entrada doble, asi que me va a tocar irrr… https://t.co/dtdN808ouM]]></document><document><![CDATA[@MiguelOrmaetxea @mediatuits desvela en #CongresoAEEPP2019 cómo la inteligencia artificial impactará en el trabajo… https://t.co/Y4lumDYPQM]]></document><document><![CDATA[@jlpouy @sonsoles_ph @anto_pancho @MaloyCia @elcolmadodesora @Emerg_Vs_Urgenc @elmerengonbcn @DelPozo_Yuste @Msol59… https://t.co/Gomh6MGS3F]]></document><document><![CDATA[@martiuss15 Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/0Q8kDSKpR1]]></document><document><![CDATA[Hay debate en @atresmediacom o sigue oliendo a..... https://t.co/IqEH3b25Bx]]></document><document><![CDATA[Y todos estos qué hacen?  @galapita @G_Pisarello @AdaColau @barcelona_cat @barcelona_GUB @mossos  Mirar para otro l… https://t.co/MG8Ffkx1Gj]]></document><document><![CDATA[Ejerciendo mi derecho al voto!  #PorEspaña #28A #EspañaViva https://t.co/M4JvocncGK]]></document><document><![CDATA[@jusapoljaen @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XK11q6Pye2]]></document><document><![CDATA[Mira @LeticiaDolera ,  ¿lagrimitas al votar? Tesquiyá , pa emoción de las gordas ponerse una tirita del color de tu… https://t.co/L7933NZaYr]]></document><document><![CDATA[Terminar con la frase que cerró el programa, ya que me pareció digna de reflexión.]]></document><document><![CDATA[Marriott: #CancelBolsonaro - ¡Firma la petición! https://t.co/XkmtlpFAb5 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Daqui a pouco vamos jantar. Vamos ver se o senhor atende bem estes três ceguinhos! Piada privada! (@ Restaurante O… https://t.co/z0FPDcxh2e]]></document><document><![CDATA[magallardovva #villanuevadelaserena #villanuevabonita #orgulloserón en Villanueva de la Serena https://t.co/zE4wxJeR3Y]]></document><document><![CDATA[@GranadaEsMKT De influencers, de turismo y de los resultados tan especiales que pueden surgir de la combinación de… https://t.co/3aB1IG5WAB]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/gniBV9slio]]></document><document><![CDATA[Muchas Peñas huertanas pueden realizar sus actos y mantener sus instalaciones gracias a las barracas de las… https://t.co/7SnsAgzz5C]]></document><document><![CDATA[@Fatimabareita5 Aún no entiendo como no tenéis una tarjeta dorada o algo de eso]]></document><document><![CDATA[@Tamaram17682250 @NBAMaria38 Dentro de poco conocerá la dimensión de la palabra "engañar']]></document><document><![CDATA[Si tenéis una infancia/adolescencia traumática:  -Id al psicólogo. Si tenéis un pasado del que huir:  -Id al psicól… https://t.co/1NvJZ7Dier]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @cristianvazquez @ConsumoClaro Tirando el móvil a tomar por c.................]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Twitter tiene que ser un foro de respeto Trata a los demás como te gustaría que te tratarán 😊]]></document><document><![CDATA[El Dream Team de @AvanadeSpain #Barcelona ya está en el #AzureBootcamp @CAT_zure!! #azure #Microsoft #GlobalAzure… https://t.co/pNQe9ZmB52]]></document><document><![CDATA[@Tressa_69 Jajaja, preparandote pr engullir otravez,😂 https://t.co/6DlHBogIN6]]></document><document><![CDATA[@Anft80 Ayer fue la pelea de Lomachenko. Y suelen ser los viernes las peleas de boxeo.]]></document><document><![CDATA[Alegan motivos de seguridad y yo me rio de ello, no hay quien se lo crea]]></document><document><![CDATA[Aquí, tomando el sol... #winteriscoming #marathongirl #marathontraining #thebestisyettocome #runHamburg #digdeeper… https://t.co/GTdHDeK1Xb]]></document><document><![CDATA[2019. Sembla mentida... Ens busquen 100% submises i entregades. Nova mostra de masclisme a @elcorteingles. https://t.co/7kpM8mwW4O]]></document><document><![CDATA[otra Semana Santa más, diferente al resto , pero siempre esperando con muchas ganas y emoción a la siguiente 💜]]></document><document><![CDATA[Cada martes podéis escucharnos a @jpmontero25 y a mí en #Autoreverse @Radio4G_Oficial charlando sobre Alimentación… https://t.co/E7xjSGqqSu]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @jcuixart RUFIAN: El teu escrit recordant l'aniversari de JORDI CUIXART m'ha emocionat. Avui també e… https://t.co/pXiStrFoMZ]]></document><document><![CDATA[El Gobierno fija el 5 de mayo como día para honrar a las víctimas españolas del nazismo | España | EL PAÍS https://t.co/bXbVGREMjl]]></document><document><![CDATA[@ZZPAFF3 Lo que dices es mentira..o tú padre te engaña!o te ha robado él PP.]]></document><document><![CDATA[@fjberman @lancelot_xbal @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ow6ynoWbxp]]></document><document><![CDATA[@pabloredondo78 @IsaacParejo Hay mucho voto oculto. Lo dije cuando se presentaron Trump y Bolsonaro y así fue. Me habían dado por loca.]]></document><document><![CDATA[Sí. Se dice que el paciente es el centro del sistema, pero el centro es el propio sistema. José Luis Paulín… https://t.co/q6K586H2cL]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Me gustaria pedirle al Sr. Sanchez que sea consecuente entre lo k dice y n lo que hace. K no ofenda… https://t.co/VXt1bvxMLE]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WRQ4xStMR9]]></document><document><![CDATA[Aylin me cae tan mal que no la aguanto ni cuando sale. 😤 #HuidaDeSanemDivinity]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ Gràcies per dir li "cuatre veritats ".Li recordo a la Sra Arrimadas que el "Govern Separatista " té VERGONY… https://t.co/hjf4seX0mR]]></document><document><![CDATA[#LaTarde24h pagando de mi bolsillo una rueda de prensa a un criminal de un país que me la suda ya,más de media hora… https://t.co/2P1joU553Y]]></document><document><![CDATA[(É só porque aquele vídeo da @briarnolet tem que correr o Mundo. THE ballerina/dancer of the Millenium!)]]></document><document><![CDATA[@pedro_delrosal Las canas a base de ir a votar,  te terminan dando talante democrático a la hora de aceptar los res… https://t.co/6uRXocC7rN]]></document><document><![CDATA[@MARIANOchipAJOY @barcaboca10 😂😂😂😂😂yo vivo en Barcelona y estoy viva😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @BaaresCaro @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/8nmNkk2Xca]]></document><document><![CDATA[making my way back home been a long day time to see my... FLUFFLY DOG tu ru ru ru ru ru ru ru em Faro, Portugal https://t.co/5YjZ5wgKSI]]></document><document><![CDATA[@JMPGCV @soniapillado70 Y de su partido no dice nada el naranjito? Pues el tiene algunos pleitos con la fiscalía creo yo]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada Lo que quiere SÁNCHEZ es ir a un Deluxe en T5, lo de la máquina de la verdad le ha dejao marcao]]></document><document><![CDATA[Na realidade só ando com o Gaspar por causa do amorzinho que é o cão dele, eu desmancho-lhe as bochechinhas duma fo… https://t.co/pJuN1uFzBX]]></document><document><![CDATA[Doncs jo crec que està a Juneda fotent-se una cassola de tros, així, una bona alifara amb molt fato.]]></document><document><![CDATA[@MarisaGonzlez5 @sanhezm @Ainhoa1975 @MarisaVargas_R @timeo_danaos_g @GraiciaArroyo @AletDheia @CharoHerranz Felici… https://t.co/rQ1SUzeIcy]]></document><document><![CDATA[Yo intento venir a Madrid al menos una vez al año. No no tengo casa ni familia acá pero:  1. La gente es buena (no… https://t.co/JqWamqAUQG]]></document><document><![CDATA[puede ed sheeran saber tmb de la existencia de mi niño (aka damion) POR FAVOR]]></document><document><![CDATA[Mayo, mes de María, mes de las flores... María Auxiliadora Coronada  ¡Feliz miércoles! https://t.co/CV3LB9JAeN]]></document><document><![CDATA[@toy593 No queréis nada más k dinerosss las tres..!!!!k familia?vergüenza ajenaa..???]]></document><document><![CDATA[@VOX_Jaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/aM0eIIrafx]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @rosariomama2000 @luzdegas123 @pitumerchita @Todo2413 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/jtqnHTlmt2]]></document><document><![CDATA[@PSOE Los debates q realmente valen son los q Pedro dio en esas asambleas los de la televisión solo son una parte m… https://t.co/DbLgeIcgxq]]></document><document><![CDATA[La malagueña, las sevillanas y la canaria junticas. Es que es bello el #SoldierShore. Puta norteña, baja ya que te veamos el careto.]]></document><document><![CDATA[@savanabay Je vois et entend Glucksmann sur LCI , il a 2 de tension le mec !!! Comment le PS a-t-il pu choisir une… https://t.co/TGtVPiXGku]]></document><document><![CDATA[Grandes maestros y grandes personas para seguir avanzando en el proyecto de ciudad potente, moderna y cohesionada.… https://t.co/H8BBK1TJeG]]></document><document><![CDATA[@hector98VcF @marioluz99 Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/G58uP5oYaT]]></document><document><![CDATA[Divesidad de culturas en plaza del centro   @CongresosElche  #elche https://t.co/b2rBBNAUZZ]]></document><document><![CDATA[2. cobria els carrers dels Guieamets. La Neus ens va rebre a casa seva i, caminant amb dificultat, ens va conduir a… https://t.co/bhyuNb1NH8]]></document><document><![CDATA[@KimGorgues @jacobpetrus_tve @aquilatierratve @villalobos_mar Que amanecer difícil de igualar ! 🌅]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez Vs currantes #FelizMayo #DisfrutenLoVotado https://t.co/4cgASIMpr5]]></document><document><![CDATA[@danidl @DavidCfd Pues a ver si espabilan al verle las orejas al lobo, que no es una mona.]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @LaNoesNo Y  esta rata q hacemos con ella le seguimos dando el dinero de todos los españoles]]></document><document><![CDATA[@Hector_mdc89 Amigo, en menudo percal te has metido 🤣. Feliz día de Star Wars!]]></document><document><![CDATA[@museumusicabcn Nacho Duato, Víctor Ullate, Sara Baras, María Pagés,...]]></document><document><![CDATA[@raquelggoscar a mandar cabeçadas no quadro é mais do que normal teres dores]]></document><document><![CDATA[@cfisiocenter Nada que no se arregle con una cara de te tiro el cubata, como yo digo, pero bueno es decirlo por si es de utilidad.]]></document><document><![CDATA[@PBODigital @AlanGarciaPeru PUTO COBARDE SE QUISO TIRAR UN TIRO POR SU COBARDIA NO FRIEGUEN EN DARLE LA RESPONSABIL… https://t.co/Fkk8fbgjdF]]></document><document><![CDATA[@DiCoach We only have to do what we are able to and if that does not interfere with our balance. There are things a… https://t.co/PZkt1UIZT1]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fQgAdidaTG]]></document><document><![CDATA[@MainatJM Enhorabona,  #Trinca 😍, quants anys, quant somriures 👏👏🏼👏🏽👏🏾👏🏿 Gràcies!!!]]></document></documents></author>