<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Non é, non, un libro cómodo aquel que tenta espreitar a devastación. As dores tócanse.  Mais penso que olladas como… https://t.co/0k3b8LhBiI]]></document><document><![CDATA[Anda que ponerme a dar ochos con la moto en el examen, esto pasa por ir dormido]]></document><document><![CDATA[E todo iso na Ucraína que vive baixo o amparo da Unión Europea 🇪🇺, esa que algúns pensan que é reformábel ou garant… https://t.co/yunYxcTugM]]></document><document><![CDATA[Bueno, un primer capítulo cojonudo. Ahora a dormir que tengo clase en 4 horas]]></document><document><![CDATA[@Torisummers9 @SunmoonLia @MFCShare @MyFreePromotion @MyFreeCams @MFCLoungePromo @HyMstudios Ricaaaaaas]]></document><document><![CDATA[@paulxl @Nigridal @Nerealiza El truqui es poner "la empresa pagó por él"... Está incluyendo en el sueldo bruto la a… https://t.co/XGsheEa4bx]]></document><document><![CDATA[Esta noche Noel Gallagher en Murcia. @WARMupfestival  https://t.co/NOjGt4rJyt]]></document><document><![CDATA[@KikeBriega @pablocasado_ Una inflación del 1.000.000% parece un disparate pero quiere decir que si tenías 1 millón… https://t.co/fig1CziegL]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe @Oskartxuprz @huck_pinn Antes, con el bipartidismo, había gente que votaba a PSOE o a PP, dependiendo.… https://t.co/rxa21s1H5V]]></document><document><![CDATA[@Gatocrata Se agradece que no hayas recurrido al típico tuit del Frente Judaico Popular y del Frente Popular de Jud… https://t.co/XHAzu33hWK]]></document><document><![CDATA[Art elisacapdevila &amp; albfs  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/oZCLngbbvX]]></document><document><![CDATA[Celta, Villareal, Levante, Valladolid y Girona lucharan por no ocupar la ultima plaza de descenso, mucha suerte para todos]]></document><document><![CDATA[@Victorriego @sherrymaraton @gonzalezbyass @Hacedordevinos @RocioUrium @DerGuerrita @VinosJerez @elcatacaldos… https://t.co/i4sCsPiHDx]]></document><document><![CDATA[@frangayo En justicia, aún no había leído esta entrevista. Que no es una garantía, pero algo es... https://t.co/DPR1QOr2oP]]></document><document><![CDATA[@RuiSantosdaVid1 Temos os adeptos que merecemos... comemos toda a merda que nos põem à frente ... bem o bruno tento… https://t.co/j8LvEDqjlK]]></document><document><![CDATA[@AinhoaParedesUK No te digo nada y te lo digo todo.  Disfrútalo! https://t.co/fVF4Mja5DG]]></document><document><![CDATA[Noticias: Los jóvenes españoles que votan a la ultraderecha https://t.co/CvVAyDNB6m]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @aussietrbl @HotMaleStuds @bilad0456 😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Queridas amigas del ESC:  Alguien top hacia la puesta en escena de Mahmood o me lo he inventado ? Se sabe algo ?]]></document><document><![CDATA[@Lefty_Judge @vox_es Solo he cogido a quien considero que tendrá mayor representación. Los 4 partidos marcados.]]></document><document><![CDATA[La japonización de la deuda europea desata la guerra en hipotecas fijas https://t.co/HMRBuPuyY3 vía @elEconomistaes]]></document><document><![CDATA[Es difícil olvidar un sitio cuando te toca el alma Feliz día! #25abril #portugal #saudade #liberdade #libertad en C… https://t.co/l6P7LeyJ54]]></document><document><![CDATA[La musulmana Omar recibe amenazas  por un tuit sobre Trump https://t.co/hlp3cEiesj]]></document><document><![CDATA[Así me imagino a @pzafrabasket después de haber conquistado el #PlanetaMini2019 con su equipazo ;)  Un abrazo!.. y… https://t.co/rJyb34hwQp]]></document><document><![CDATA[@420RealMadrid @MaketoLari Porque, como dijo en su día Alfonso Guerra, en este tipo de cuestiones, “el que se mueve… https://t.co/kwp2zFJrq4]]></document><document><![CDATA[@PPKKKKKKKKKKKK @ionebelarra @VientosOrihuela ESTE NO TIENE OFICIO NO BENEFICIO,ESTE FASCISTA NO VALE PARA NADA]]></document><document><![CDATA[@salvadostv enhorabuena por tu programa. El mejor que jamas vi. Reflejando de una manera natural de donde venimos en este país.]]></document><document><![CDATA[@Adrilastra 2/2 Por manipulaciones como esta es que el @PSOE (el actual) ha perdido mi respeto. Aunque no milito ni… https://t.co/TDDLuyyPLy]]></document><document><![CDATA[La tarde de #JuevesSanto hay visita obligada a la Pza. San Agustín e Iglesia de Jesús  #Auroros  Salves de pasión… https://t.co/KuMwynLVDK]]></document><document><![CDATA[@Chevettinho81 Que saia logo essa reforma. As pessoas precisam de emprego.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barrio San Antón, Murcia https://t.co/Oy0KX6JQrL]]></document><document><![CDATA[Estamos en directo en @7TVSevilla con el #ViernesDeDolores, ahora mismo con la @HdadPinoMontano que abrirá las puer… https://t.co/sOnsaMlVuy]]></document><document><![CDATA[@andorita1g Presumes y asumes. Tu discurso es aburrido y muy (mal) usado. Yo conté algo real.]]></document><document><![CDATA[@tamyta2001 @Ohihane @ihpeco @jmmorang @davortwitting @castrocloud @Jcarlosigeno @Fenicio_112 @chuchencio… https://t.co/aqO5ZsDtAz]]></document><document><![CDATA[Me he puesto el vídeo de Firestorm de Alexelcapo uwu  Tengo los streams de estos días de Felipez y los directos de… https://t.co/8HnvIkntb1]]></document><document><![CDATA[5. ‘Una Revolución Liberal para España’ - Juan Ramón Rallo   Un poco tibio socialdemócrata, por lo demás muy bien. https://t.co/V0pEiuHXmJ]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Gracias Pablo me encantó como nos aclarase muchas cosas https://t.co/vEePFKDn3T]]></document><document><![CDATA[Hoy #28A decidimos nuestro futuro entre todos y todas. Yo ya he votado en #Albacete.  No te quedes en casa y partic… https://t.co/JI8x0JOPNv]]></document><document><![CDATA[@MMN81 @Dalek_fan No hay, es la lucha. Querer montar uno y estar unidos]]></document><document><![CDATA[Alumnos que en 6 meses ya están tocando temas de @Imaginedragons o @QueenWillRock 🤘🏻🥁 https://t.co/iGCqbnziMp]]></document><document><![CDATA[@suker778 Tb se comenta en The Big Bang theory. Sale el auténtico científico que propuso el cambio de estatus y She… https://t.co/t4ktuP501n]]></document><document><![CDATA[@okdiario Mira, hago captura y la subo para que veáis el ridículo que hacéis, Villarejos. https://t.co/xTTINtkr03]]></document><document><![CDATA[Secuencias desde dentro... #saltoalavida en Skydive Spain https://t.co/cN9qeAc3oX]]></document><document><![CDATA[@carmencicuta @LifeBridge_ES Y en cuanto a los socialismos: socialismo científico, corporativo, cristiano, de estad… https://t.co/9WdGkJAwmz]]></document><document><![CDATA[@apuntoratge @EliasLM84 @manolomata @minervagra @marcsansa @llobiols @AlfredRPico @oratgenet @AriesAbril11… https://t.co/egiSz3AIRG]]></document><document><![CDATA[El Ajax conduce para dividír, con inteligencia, con la complicidad de todos desde luego. El Tottenham lo hace como… https://t.co/MTfUamLVQp]]></document><document><![CDATA[Modificación del Código Penal: nuevas responsabilidades para las personas jurídicas. #COMPLIANCE #PENAL #EMPRESAS… https://t.co/GfkphmmsHS]]></document><document><![CDATA[@1909Llevant @PartidoPACMA No creo q lo digan de esa forma yo creo q lo dicen como partido politico]]></document><document><![CDATA[@Cabreadofeo @JesusCintora Sin embargo este pasará a la historia por hacer de tonto útil de izquierdas en la Sexta,… https://t.co/SHHrU251w0]]></document><document><![CDATA[@thengdal Absolutamente y ahora tienen que dar explicaciones de lo sucedido]]></document><document><![CDATA[La única verdad es,que si caparros nos mete en Champion seguira y si no lo consigue vendra Di francesco https://t.co/l7WlJMrazL]]></document><document><![CDATA[Hoy por fin llega la temporada final de #GameofThrones no veía el momento. Espero que esto prometa #VivePoniente]]></document><document><![CDATA[Colas interminables que se salen de la sala y retrasos de más de 40 minutos @IMEDHospitales hospital privado.... https://t.co/kj2HVR6x5W]]></document><document><![CDATA[@jduran_trainer @Pritchard800 Efectivamente, puntúan en función de la competición pero los dos ejemplos mencionados… https://t.co/imXLGVezxR]]></document><document><![CDATA[No hay gente mas engreida que los artistas que hacen performance sobre temáticas de género y derivados. Se creen la… https://t.co/TUxFMBHQdn]]></document><document><![CDATA[@mmaannoollii A condiciones más duras, más posibilidades de sorpresa.  Sabemos el nivel de los atletas en condicion… https://t.co/0UVYyGHyuV]]></document><document><![CDATA[@gemaconga Por una belleza como la tuya cojo mi moto y pierdo la cabaza. 😵😵😵😵💞💞💞💞 https://t.co/rIIlsAian4]]></document><document><![CDATA[En el video les tapan la cara a los ladrones,, está claro q eran compinches, "q se les vea el Careto"  carajo Deten… https://t.co/29fFpZ7pYt]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @pratoshnivedita @BabyGo2014 @Rianti34496759 @DansoyGomez @ChristiWalling @pkamla1 @TheMerryCrystal… https://t.co/bRzq0OhIuw]]></document><document><![CDATA[¡Me uno a la #GeneraciónIONIQ con el modelo eléctrico! https://t.co/SC9DTec1VC]]></document><document><![CDATA[Estão a ver quando chegam aquele ponto que já estão fartos de ouvir sempre a mesma coisa?]]></document><document><![CDATA[Sevilla tiene dos silencios: el de la Maestranza y el del Gran Poder en La Campana]]></document><document><![CDATA[El PSOE quiere más protección social para los autónomos y que coticen según sus ingresos https://t.co/TpSC5UNXQ0 vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[Hoy el gran @NochesDeOrtega regala su actuación y su buen hacer a @changedyslexia . Su maestría con el humor solo e… https://t.co/l36m3R7XsS]]></document><document><![CDATA[Espero que el año que viene este chiquito esté nominado a los premios Max]]></document><document><![CDATA[Si no puedes ir a votar el #28Abril hoy y mañana puedes acercarte a las  oficinas de @Correos 👇👇]]></document><document><![CDATA[@karlos346 Y está hecho del mismo material que las cajas negras de los aviones]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera lo que hay que poner servicios públicos no te as enterado vive mundo de yupi]]></document><document><![CDATA[No entienden nada eso ya es agua pasada, solo referéndum Pactos Elecciones 2019: Moncloa ofrecerá a ERC un Estatut… https://t.co/59333Uhfhe]]></document><document><![CDATA[@alber_caballero @LauraCaballero_ un gran capi muy divertido sois grandes #AleluyaLQSA]]></document><document><![CDATA[@Cesar__444 holaa a mi tambien me gustan y mucho ademas, te voy a pasar enlace de un video que estrenare ahora en y… https://t.co/hVyq9FjEcV]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Pues yo con el #CorazonFeliz de verte bien querido Capi. Me alegra en el alma verte sonriendo, eres e… https://t.co/pRjEuGszMU]]></document><document><![CDATA[Grande victor esto es ejemplo .No fanátismo com otros entre ellos periodistas prensa y canales de tv.muchas gracias.]]></document><document><![CDATA[Al menos no hay clase y hay playoffs de la NBA toda la semana. No está tan mal.]]></document><document><![CDATA[Que gran fichaje hizo el @Atleti con Diego Costa y se reian por que fichamos a Gameiro,hoy Costa se ha negado a entrenar😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#crown4 UWELL #ZeusX #AlienOrion timoncoil en En Mi Sofá https://t.co/AIZao5Z63O]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/YgE0sVq54w]]></document><document><![CDATA[“Part of the journey is the end”, but a new journey is about to begin 😊 . . #avengersendgame #avengers #cine #me… https://t.co/O6QUxgoBko]]></document><document><![CDATA[@Esther26545599 La sociedad Vasca es un ejemplo en muchas cosas para el resto de España,El señor Bolivariano,Iraní,… https://t.co/dkjpU2xT5L]]></document><document><![CDATA[@Cadiz_CFESports @cdnumancia Buen resultado para el domingo. Que nos hace mecha falta.]]></document><document><![CDATA[Barcellona, Spagna, fuori piove ed io devo consegnare una relazione per un'azienda alimentare, che faccio continuo… https://t.co/EyU4J8xJ2f]]></document><document><![CDATA[@Lucas80699421 @MariaTabarnia @sonia_riverogc @sanchezcastejon @PSOE @thetimes @FinancialTimes @TheEconomist No, son lerdos.]]></document><document><![CDATA[Avui el futbol ha estat injust amb l'@aeprat1945. L'@aeprat1945, ha jugat un gran partit, un bon partit però la pil… https://t.co/oqks4Zvyxm]]></document><document><![CDATA[@BlaancaNiieves @populares @PSOE @el_pais @vox_es @elmundoes @InesArrimadas @pablocasado_ Mi "nono"Antonio(abuelo e… https://t.co/BLd6VwGjq2]]></document><document><![CDATA[Los chavales de Altsasu (Adur, Jokin eta Oihan) llevan 886 dias en la carcel.  Altsasuko gazteek 886 egun daramatza… https://t.co/0JrXpnNgN5]]></document><document><![CDATA[@NchMazp @monicaoltra Milagros a Lourdes...El tema de las subvenciones, y de los puestos de libre designación habrí… https://t.co/yiBNebglTd]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Enhorabuena @cayetanaAT y enhorabuena @pablocasado_ este es el camino para recuperar al @populares]]></document><document><![CDATA[@IF_21097 @JordiFlynn Prueba las Schneider tap son alemanas y tiene 9 variedades creo, también muy ricas]]></document><document><![CDATA[@dpozos @Campus_12 @cedifa @CEDIFA_Malaga @angel0pe @sergioarevalo07 @JorgedeVega20 @julio_mp3 @alfonsogm15696 Jaja… https://t.co/rs7gyfGLhz]]></document><document><![CDATA[@emparmoliner Jo, quan vaig a votar, no espero que ningú de la mesa em doni la mà i, pel que he vist avui, la major… https://t.co/pAoPL3WzEh]]></document><document><![CDATA[Rajoy se une a González, Aznar y Zapatero como miembro del Club de Madrid https://t.co/AKFe6b0ZMR]]></document><document><![CDATA[Me acaban de llamar que han encontrado la cartera!!! Es lo que tiene que sea una cartera tannnnn roñosa que nadie l… https://t.co/wN1zwSYjgs]]></document><document><![CDATA[Rector UPC : Donem-li una segona vida al MD87 abandonat https://t.co/8z9o4Js1Wd vía @change_es]]></document><document><![CDATA[🇪🇸¡Me encanta mi país!🇪🇸 en Parador de Santo Estevo https://t.co/hXf5ZNRCcl]]></document><document><![CDATA[@DerechoEspana De acuerdo con todo excepto con la "pensión única", que tendría que explicarse mucho]]></document><document><![CDATA[@SrBelizon Ellos no quieren saber nada de España ni de coña, que por algo sigue siendo día festivo la independencia de España]]></document><document><![CDATA[@TFdezM Vigilaré la TC pero son sencillas de cálculo. La cuantía no había sido discutida]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 @RMBaloncesto @FootCanteraEC Fuerza que España 🇪🇸 te necesita!]]></document><document><![CDATA[@Nipedu @Wikimedia_Fr @Wikipedia_fr @Anthere Il ne faudrait pas oublier les nombreux bibliothécaires qui travaillen… https://t.co/f0QoUTvTQw]]></document><document><![CDATA[Más que programas y soluciones, se exhiben banderas @BorjaMariaZ @El_Plural  https://t.co/VBsmZtzt5g]]></document></documents></author>