<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y escucha también Rivera que ayer tras "sentirte a gusto y haberte divertido" hoy  la ciudadanía te está diciendo q… https://t.co/wj2dTj96ip]]></document><document><![CDATA[No entiendo a la gente que se quita la foto de perfil de sus redes sociales, que os pasa ?🥵]]></document><document><![CDATA[Mais um jogo ganho. E continuamos a liderar. Um murro nas ventas e no estômago dos CRÁPULAS vigaristas]]></document><document><![CDATA[Nem quero pensar no estado em que vão ficar os meus pés naqueles sapatos do traje fds já me estão a doer]]></document><document><![CDATA[@govern @exteriorscat Sí i tb sabem que qui treballa en aquestes delegacions no entra per oposició precisament. El… https://t.co/9HatfisP08]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️Ya queda menos para el congreso de la @SEDiabetes #seddiabetes2019 ... ¿quiénes vais de por aquí?🙋🏽‍♀️🙋🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Como pasan los años, unos viendo como la vida hacia atrás es más larga que lo que nos queda y otros empezando a org… https://t.co/J8nWTgYsac]]></document><document><![CDATA[@starlord717 Pasarlo genial,, felicidades a los 2🥰🥰 https://t.co/dh2AraT4PO]]></document><document><![CDATA[Manda huevos que haya que tuitear para que se donen minutos de atención psicológica...🤦🏻‍♀️😡 #dondevamosallegar… https://t.co/jaPNibh00b]]></document><document><![CDATA[Hablando en serio no quiero más dormir sola doy buenos mimos y no me quejo si roncás vení xfavor]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏🏻👏🏻 yo añadiría al final una que oí el otro día y me gustó mucho: ¿te lo has pasado bien?]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel El resto de la UE nos hemos quedado en la zona de confort, pero no dudo de que si nos proponemos y t… https://t.co/bgDX6XoEiG]]></document><document><![CDATA[En los días que no son rápidos, ni  fáciles,ni  tan intrépidos e imbéciles, me doy cuenta que están cerca los seres… https://t.co/fDzolhDy8N]]></document><document><![CDATA[dia 3 é o meu aniv, dia 4 é o dele e dia 5 é o nosso casamento..... a vida afinal são 3 dias]]></document><document><![CDATA[@Pili30611847 @sanchezcastejon Siempre acierto mi intuición no me traiciona]]></document><document><![CDATA[@SusanaHornos @acvallejo @DYebra @elviraminguezpe @anarayoruano @mejorcitadlmio Ojalá! Gracias! 💜]]></document><document><![CDATA[Jueves: debate con los cabeza de lista por la provincia al Congreso - https://t.co/tGvMTy6vnN]]></document><document><![CDATA[@emma_meera Porque si riges la misma moral para las dos, su valor artístico se perdería, digamos. Entonces es eso 🤔]]></document><document><![CDATA[@PCaterianoB Se te fue el que te tuvo en vitrina durante mucho tiempo y ahora que harás, de quién te vas a colgar?… https://t.co/XSEcsrVwVW]]></document><document><![CDATA[Dictadura Socialista en La Carolina Jaén #psoe #lacarolina #jaen #españa #andalucia #vox https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[Feliz jornada electoral, en especial a todos los que trabajan hoy para que se pueda votar en libertad y los que curramos para contarlo😜]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/BozU0RLwlf]]></document><document><![CDATA[Avui reconeixem als esportistes destacats de @tecnocampus #beques #altrendiment #talent #esport https://t.co/UYboV0yq5y]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @desdelamoncloa @alhucema66 @CristinaSegui_ @alto_policia @AIGCnet @ASP_CNP @jucilnacional… https://t.co/PAsbZToMH3]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:24, noon 14:13, sunset 21:03 CEST (UTC+2), April 24. Day length: 13h 39m.]]></document><document><![CDATA[Imposible transitar con silla de rueda o andador por Avda del Greco. Vergüenza ajenan menos de media hora tenía asa… https://t.co/WYbCAzIyEt]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Sra. Oltra y Baldovi habéis jugado sucio , en Sueca las papeletas de Vox puntuadas , rayada… https://t.co/WZEUXJptlG]]></document><document><![CDATA[los usuarios de Metro de #Madrid podrán leer la novela más universal de #MigueldeCervantes.]]></document><document><![CDATA[Lo hicieron una vez y así les ha ido. Si @ahorapodemos repite la experiencia anterior se hunde ...Qué obsesión con… https://t.co/SYmp7Gc9dg]]></document><document><![CDATA[@TanaGonzalez14 @jujaeav @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/GifidpERhy]]></document><document><![CDATA[Alguien debería haberle dicho a @sanchezcastejon qué Eurostat ha bajado el déficit del 2,63% al 2,48%...]]></document><document><![CDATA[HBO cada vez se toma más en serio la promoción de Juego de Tronos 🙈 https://t.co/BsmHkD27eQ]]></document><document><![CDATA[Para a semana tenho de voltar, que isto de não ir aos treinos leva a pessoa a criar ferrugem.]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/eU4ftrBi17]]></document><document><![CDATA[@MAXSPOL @checopacheco75 @jesustaximadri @ivangacas @david_barraco @ppmadrid @SufridoresMetro @psoe_m @AhoraMadrid… https://t.co/r3JQJ3Vikm]]></document><document><![CDATA[Estoy alucinando con cosas que estoy leyendo y de verdad es preocupante, que haya gente qué diga y afirme y además… https://t.co/SJzZodDc6j]]></document><document><![CDATA[@LeonDalitina5 @iberdrola @sandrasankarate Que gracias al recibo de luz y gas le hemos dado ese impulso de visibilidad que necesitaba]]></document><document><![CDATA[Começar o dia com a alegria da pracadaalegriartp!!! . . #pracadaalegria #working #ritasalgueiro… https://t.co/DQAd48cgN9]]></document><document><![CDATA[MINUTO POLÍTICO | Recta final de campaña con todo por decidir https://t.co/RAkoTFm1ZP]]></document><document><![CDATA[📸 Hoy en el mitin de @pablocasado_  en Valladolid sólo asistieron 3 personas según Tezanos.... Juzguen ustedes mism… https://t.co/tdZHaRxJUB]]></document><document><![CDATA[Es jovial, divertido,aveces simplón un humor muy de su tierra, a la gente la quiere a rabiar,que queremos más]]></document><document><![CDATA[@FranciscoTarMas @WharfRat_DE @laSextaTV En teoría puede hacerlo. Cosas más gordas se han visto, más le vale no atreverse.]]></document><document><![CDATA[En el 7th International Congress of Educational Sciences and development hablando de #paisajesonoro #innovacion… https://t.co/LQZilxM87y]]></document><document><![CDATA[Irene Rosales habla de la reconciliación de Kiko Rivera e Isa Pantoja https://t.co/NaBjsIHoks]]></document><document><![CDATA[Cuando nos han visto han comenzado a alejarse, como si no les hubiésemos agradado lo más mínimo. El detector de "ro… https://t.co/lSskOo3BJl]]></document><document><![CDATA[@pilar51 @El_Plural Esa foto no tenia que haber salido en ningun lado.. Machismo de todos/as los que estaban alli RTVE fue la culpable..🥰]]></document><document><![CDATA[Fíjate Sánchez,  José Luis,  aquí tienes la muestra de q eres un periodista de vergüenza...., Bueno, en realidad, n… https://t.co/tMxig6Frk1]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @liromantica1 @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/hcSyHLNZx0]]></document><document><![CDATA[“Tus alas ya existen, todo lo que tienes que hacer es volar.” @justinbaldoni]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/2EkuDDCT5I]]></document><document><![CDATA[@exitosape @IDL_R No tienes ni tendrás perdón por el daño causado, tú, RMP, canal N y otros de tus aliados nunca po… https://t.co/xCP1xBJypo]]></document><document><![CDATA[@ignacioleyda @lugojair @Maria01872845 @CESARAUGUSTO158 @Ymedics @Dinorah_Castro @ivdacruz @LibisPer @snape2000… https://t.co/eKJaZkguGo]]></document><document><![CDATA[Con la.pitra k tiene no tiene un jardín tiene https://t.co/HIAacrfiaq.POR FABOR]]></document><document><![CDATA[@sevegi @inaki_guerrero @Ceciliasanchezm @johnnyjsa @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria @HYPPAWORLD… https://t.co/SRMoigSbQw]]></document><document><![CDATA[@piocerredo @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Ahora ha expandido su radio de acción. Si vive 9… https://t.co/CkkFc4FXXq]]></document><document><![CDATA[@jdejorge @LeaksUberCabify @cabify_espana Vigila la cuenta te cobran por cancelaciones y cuidado con cambiar a otra… https://t.co/LYMcT3SysX]]></document><document><![CDATA[@LAURAALCALVALL1 ¿Como va a dejar de hablarle, si nunca se han hablado, si no se conocen siquiera? Y tiene razón An… https://t.co/i2NurIGvu4]]></document><document><![CDATA[Un Viernes Santo especial...❤️ @ Montilla, Spain https://t.co/5ajCu1Xw8v]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Samuraijustici1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dNTebDuGgd]]></document><document><![CDATA[@marubimo @PSOE @jusapol @jusapolburgos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hknfDybHQI]]></document><document><![CDATA[E eles disseram: - Terra a vista... E foi assim que nossos jovem chegaram a uma terra desconhecida. #newfriends… https://t.co/ekN5dgy1R5]]></document><document><![CDATA[No se comportarme como una persona normal 🐒 @ Parque de la Ciudadela https://t.co/69WbFuE7gN]]></document><document><![CDATA[Anima't a venir al taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista! Cal visibilitzar les dones, la nostra presència i… https://t.co/OWKthT6pcH]]></document><document><![CDATA[@RoiMendez También deberíais acordaros de los "pringados" que toca estar en Mesa Electoral ese día.Más de 16horas p… https://t.co/4gwDcG2pnz]]></document><document><![CDATA[Primeros candidatos nacidos en la democracia comienzan el debate histórico!  Viva la democracia! Viva Andalucia y E… https://t.co/J1oA6IxBe8]]></document><document><![CDATA[Debería estar prohibido levantarse de la cama cuando está aún de noche y lloviendo. #Placeres]]></document><document><![CDATA[🤘Dame un día libre y me encontrarás por las 🏔!!! . ❄⛷Despidiendo temporada un año más y aprovechando hasta el últim… https://t.co/M62a8IQX5x]]></document><document><![CDATA[@matthewbennett @324cat La bajeza moral de esta gentuza llega a límites insospechados, para ellos "todo vale", está… https://t.co/kiqYjWyzJ0]]></document><document><![CDATA[❤ Twitter 👏👏👏olee  , sin wassap ni face ni mesenger ...vosotros estáis igual 😱???¿¿¿]]></document><document><![CDATA[@monasterioR #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #SinBarrerasLingüisticas #EspañolLenguaComún]]></document><document><![CDATA[Hay momentos en tu vida que hay que cuidarse.... #caminandoporumbrete #umbrete #estetica #EnLasMejoresManos… https://t.co/Xr6as60rpT]]></document><document><![CDATA[Esperemos que no sean necesarios otros 11 años 😊 #DíaConvenciónDiscapacidad necesaria implantación y conocimiento,… https://t.co/2Q7gGn6gWk]]></document><document><![CDATA[La #Comunicación en #eventos a debate en el #ccse2019 https://t.co/uNXXV1iteQ]]></document><document><![CDATA[@XM_Chevalier_MX @MrEwanMorrison Morangos Silvestres. Bergman. Genius. 💙]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Bonita forma de arreglar una mala noche...😉 buenos días pecador☕😘😘]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Mientras te paguen a ti por no hacer nada mad que a un presidente todo va bien, lo malo es que otros reciban ayudas]]></document><document><![CDATA[El ideario del #Grupo13 tenía tres pilares: - dignificar la publicidad en una España postautárquica - hacer… https://t.co/1sDnJi9ega]]></document><document><![CDATA[Psst, psst: si vas a confirmar tu borrador de la #renta2018 a través de la app de la Agencia Tributaria, acuérdate… https://t.co/JD20SkdGye]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @AEMET_Ext @davidlopezrey @mairodrigz @carlos_benito @ondacerosurextr @TiempoCom @tiempobrasero… https://t.co/ikfvC66km3]]></document><document><![CDATA[Empezamos: preparando cositas con “día de fiesta” de @aluagarcia A ver qué sale de aquí... #scrapbooking #scrap… https://t.co/xBI3nfe7e3]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No creo que tú presidas  Ningún  GOBIERNO  No creo  que la gente de Mi país. Sea tan estúpida]]></document><document><![CDATA[No se lo cree ni él. Casimiro: "Sirve para creer más en nosotros mismos" https://t.co/LBp7Ug0V4p]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @jordicatala30 @alfredoken75 @josegea1965 @sionpuy @Anherher @amolist @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/J7DMPnyucy]]></document><document><![CDATA[No veo la lógica al reparto de contenedores de #MateriaOrganica en #Palma  Zonas que estan apiñados y otra que hay… https://t.co/oRDHrMxxPa]]></document><document><![CDATA[La Botín se está poniendo el parche antes de la herida y disfraza su discurso de equitativo e igualitario. La banca… https://t.co/f5WX93YJUS]]></document><document><![CDATA[-toc toc -voy --¿ocupado? -nooo pasa...está vacio...soy el retrete que he aprendido a hablar..no te jode...]]></document><document><![CDATA[Retiro lo anterior. RIP Church   Siento los spoilers.  Me está encantando. https://t.co/NzDYVfrtZ6]]></document><document><![CDATA[Algunas modas suponen un retroceso respecto a avances médicos conseguidos. Partos en casa y movimientos antivacunas… https://t.co/Fy53CA5yh0]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE, España duele cuando hay una sanidad pública deteriorada o unos servicios sociales basados en el ne… https://t.co/aq2I5Ouhus]]></document><document><![CDATA[@eduardvoltas I jo diria mes , qui es l’enemic del gobierno de España? Està molt clar : el president Carles Puigdemont]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Venga ya los patológicos estos de la mentira , temen al futuro , ya que su cerebro aún no ha evoluci… https://t.co/K681QvNrLc]]></document><document><![CDATA[La audiencia ganó el debate, y para los tiempos que corren eso es una muy buena noticia.👇]]></document><document><![CDATA[Hoy jornada de reflexión... y yo aquí reflexionando! #EleccionesGenerales28Abril #28A #FelizSabado]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Claro ... porque a partir de esa hora na más que hay MUCHO PAJARRACO SUELTO!!!!! https://t.co/IN9xnsRN32]]></document><document><![CDATA[@77populacho @escofet_jaume @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @homo_politik @la__massa @Dan__Vader @Carmatpor… https://t.co/ibjqGbY8NK]]></document><document><![CDATA[@Erika_Bru86 Créeme que lo que veo en el exterior es diferente. Las reglas las pone el lugar y las acatan los turistas.]]></document><document><![CDATA[Algú li hauria de rentar la boca amb sabó a la cap de l’oposició -per no entrar en altres qualificatius- i recordar… https://t.co/diMspuRZ73]]></document><document><![CDATA[@_isamrts_ @BTS_twt Eu até seria, mas eu não sei dançar 🤷‍♀️😔❤️ #BTS #PersonaBillboardNo1 @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[No sabes que tanto quieres alguien, hasta que quieres irte y no puedes hacerlo.]]></document><document><![CDATA[Joga pra galera, espera a reação e depois volta atrás pra usar a reação contra a galera.   É método.]]></document></documents></author>