<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent Y de nuevo, ¿ves tú al bar Navarro de mi pueblo (900 habitantes) hac… https://t.co/qv96oODoG0]]></document><document><![CDATA[Última sesión preparatoria del Barça en la Ciudad Deportiva "Joan Gamper" previa al partido de liga de mañana (20,4… https://t.co/kHh3FxdNJL]]></document><document><![CDATA[@radiocable Estoy de acuerdo contigo en parte, Rivera creo que estaba pasado de revoluciones y P. Iglesias con este… https://t.co/TbKYQ7AG0k]]></document><document><![CDATA[@The_Profanador @SaraQuemada @jesus1263jesus1 @abc_es No lo harán https://t.co/ayl21k3XgR]]></document><document><![CDATA[@kikollan Cómo de dual era el voto en Andalucia cuando coincidían grales y autonómicas?]]></document><document><![CDATA[@javi_ger @mecalberto Pues yo lo haría encantado, qué pena que sea personal e intransferible https://t.co/pzapRZryex]]></document><document><![CDATA[Página oficial del Atlético de Madrid - Programas deportivos https://t.co/EmH7tpoQTJ vía @Atleti]]></document><document><![CDATA[¡ Un amistoso saludo.Buen Fin de ! Comparto, Disco que revolucionó, la música ligera española: "Alarma.Canción-Peke… https://t.co/DTsdel1uB7]]></document><document><![CDATA[@dilf2050 @JuanLovesCock @uncuttool8 @querico26 @Jujaceh @mark12XL @PacoJonesFL @JadenSummers829 @jbttm4u… https://t.co/gX2k4b72UF]]></document><document><![CDATA[Por UNAS CÁMARAS, que trabajen para el tejido social y el país.  No con estudios negativos de la economía de CATALU… https://t.co/Ao8Lz94bjA]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera CS está cometiendo un grave error, VOX es un partido constitucionalista, Cs está en s… https://t.co/t2S4D8lEJD]]></document><document><![CDATA[#Madrid en El Oso y El Madroño - Puerta del Sol, Madrid https://t.co/jQwJnDYEY0]]></document><document><![CDATA[@chachoscar @JadedMorgan @orencecm @CMarianer @LeikoLeo @saopatry @marketingandweb @cinacio06 @AranchaEsteban… https://t.co/WwiV3PRn2O]]></document><document><![CDATA[O que falar desse bonsai? #Karate #Bonsai #Budo #Shotokan em Benfica, Lisboa, Portugal https://t.co/JzQkRbYGrb]]></document><document><![CDATA[@Cabezas_Romero gracias por estar con nosotros. Felicidades siempre al máximo nivel]]></document><document><![CDATA[@jpeleval @Javichu_Gil Te recuerdo que el Villarreal ha podido marcar el segundo en un par de ocasiones antes del e… https://t.co/IMVKBwYKZt]]></document><document><![CDATA[@consindromedown @policia @DaniMateoAgain Pero que vas a buscar en el entorno de Dani Mateo ... Basura podrida !!!]]></document><document><![CDATA[Después de la caminata.. a reponer energías con las divinidades que nos ofrece la tierra. 🚶🍉🍏 en Lupión, Andalucia,… https://t.co/utNk6XywCq]]></document><document><![CDATA[@danilovic91 @JorgeGarBas @adrian_rdrgz @entrenador_es @piensayentrena @JulioBasulto_DN @aherra27 @fisiocastejon… https://t.co/0yHCzVW38c]]></document><document><![CDATA[@jorgeneo @fsicilia @FRANALVARO1 Esos variarán poco, aunque creo que el PP toca los 90, la duda es VOX, que creo qu… https://t.co/4LkXxS41IT]]></document><document><![CDATA[@Sergio1907_ @aaLeexx10 Hasta que no nos vuelvan a bajar estos dos inútiles de Haro y Catalán no van a parar]]></document><document><![CDATA[@RMUBaloncesto @mhlsports ¡ Enhorabuena 👏 chavales por el torneo que estáis luchando, una pena no haber logrado ese… https://t.co/7eCNiZRN0h]]></document><document><![CDATA[Una pieza interesante. Salen Shklar, Schmitt y Mouffe. https://t.co/mCi15H7JYB]]></document><document><![CDATA[Esa ha sido una más de las bajezas de un mentiroso compulsivo #HazQuePase #YoConPedro #AGanar]]></document><document><![CDATA[Este momento ya es un clásico de todos los partidos.. Ya se queda toda la gente a cantarlo.. Que gozada. Aupa… https://t.co/jk1G7b2crZ]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena compañera @mariacon_8, sigue y suma, dejando a molina en lo más alto 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@foxyfunkadelic Game of Thrones: a  Pessoas que não assistem Game of Thrones: Mas é claro que isso é  coisa de fã d… https://t.co/7yoKxkRRun]]></document><document><![CDATA[Los pactos poselectorales, vistos por @elroto_rss https://t.co/dWqEzrUHRv]]></document><document><![CDATA[¿Cuál es vuestra pareja favorita de videojuegos? He llegado a la conclusión de que tengo tres favoritas:  Nathan y… https://t.co/oR1WPCJngm]]></document><document><![CDATA[@carlesenric Tres: y la gente que nació cuarenta años después (que no estuvo cuando él estaba, que solo ha oído hab… https://t.co/BGLLX4dqi4]]></document><document><![CDATA[Es increíble el poder que tiene el fuego, que devasta una pieza de arte gótica que había sobrevivido, sin ir más le… https://t.co/prx0TqPBg5]]></document><document><![CDATA[Rivera critica el "sablazo intolerable" de las subidas fiscales del Gobierno https://t.co/KdGCUUPpMx vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @CiutadansCs De verdad que no me gusta lo que digo, pero esto solo se va a arreglar a hostias]]></document><document><![CDATA[@CisSpain @lliure_1714xhiv A ninguno de los propuestos! Así os salen las encuestas tan fiables]]></document><document><![CDATA[Menos mal... aunque triste que hayan salido 2.500.000 de votantes de la ultraderecha... España marca la diferencia… https://t.co/rXfSgRA8YO]]></document><document><![CDATA[Desvincular ( entre otras muchas cosas) el poder judicial del político es necesario para construir una democracia r… https://t.co/vEzvGOgrC2]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Como sigan pidiendo   pedirán un referéndum para que el resto de España seamos ciudadano de 3 de cataluña.]]></document><document><![CDATA[@cifpavila Con cuatro trimestres de formación en el centro educativo y cuatro trimestres de formación en las empresas.]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP Ya, pero si además no te dejan de la manera fácil pues es como xddddd  Muchas cosas tienes que pedirlas q… https://t.co/SYvO3t34yj]]></document><document><![CDATA[“El valor y la calidad de los pensamientos influyen en nuestras emociones” #masterneurocienciaaplicada… https://t.co/3UthAswIWJ]]></document><document><![CDATA[@chupiii1 @CNTfutbol Gran trabajo del club y del equipo, felicidades @CNTfutbol @hibarra88]]></document><document><![CDATA[Increíble que halla mesas en las setas mientras pasa la hermandad de los servitas.#SSantaSevilla19 #cecopsevilla]]></document><document><![CDATA[Saldremos vivos o pegaremos una carrera y ya estaremos muertos?? @JoseRMEuskaldun @zAlex22YT @AdriArizaG]]></document><document><![CDATA[En la calle Ferran, una de las arterias más concurridas del barrio gótico y que conecta Las Ramblas con la Plaza de… https://t.co/k6FmAb7YS1]]></document><document><![CDATA[ES HORA DE CONQUISTAR EL TRONO DE HIERRO...  Bueno, más bien de COLOCAR 🤷🏻‍♂️  #winteriscoming #tronodehierro… https://t.co/OMu3TFrL66]]></document><document><![CDATA[@cesardeluis @xaba_lerin @PateJose @davidgonic @AlvaroVillar20 Edificio desde cero. No sobre uno ya construido.]]></document><document><![CDATA[@Y_Mr_Hyde @FrayJosepho @genitozulu @hermanntertsch Pronosticabais 80 diputados para VOX   JAJAJA.  Todavía me estoy riendo!!!!]]></document><document><![CDATA[Si formas parte, toma parte. Es el lema de estas elecciones para renovar los cargos en Cruz Roja Juventud. Hace un… https://t.co/Fjru2GYQKG]]></document><document><![CDATA[@AlbertQuera Falla el delantero centro, el Betis no va a ningún lado con Loren Morón, cualquier equipo de primera t… https://t.co/6tlAe8tXnB]]></document><document><![CDATA[Lo Que Tú Decidas, Maestro. @ExpiracionMlg #CofradiasMlg #ExpiraciónMlg #SemanaSantaMLG https://t.co/RwAc9alfOZ]]></document><document><![CDATA[El Gran Hugo Carvajal "el pollo"  es detenido en España por orden de los #EEUU , ya la DEA lo está pidiendo deporta… https://t.co/k6Uy2XYN01]]></document><document><![CDATA[@pnique No solamente eres un desecho humano, que es evidente y palpareo, eres un desecho moral, lo cual es mucho má… https://t.co/OVrUWUXDm7]]></document><document><![CDATA[Todos los acuerdos para mejorar a los pacientes con enfermedades respiratorias son bienvenidos. Excelente iniciativ… https://t.co/fVwI1qGXxx]]></document><document><![CDATA[Esto me pone la piel de gallina👇🏻 Por todos aquellos que plantaron cara al nacionalismo y terrorismo de la ETA, es… https://t.co/0KreQnZkQv]]></document><document><![CDATA[@valenciacf Acabo de proponer que hagan un esfuerzo para entrenar a puertas abiertas en Mestalla. Si nos unimos pod… https://t.co/GEuTYJIWq4]]></document><document><![CDATA[Y también a los asistentes, sin cuya activa participación esto tampoco hubiera funcionado.]]></document><document><![CDATA[@harryelsocio Sabes cómo era el sistema para marcar "tilt"? 😎 Quizás tenga aún algún péndulo de los que les quité a… https://t.co/ZY9iX5KSPx]]></document><document><![CDATA[@lacallecsrd El diseño de la portada de la Feria de Abril de Sevilla 2019 está inspirado en el Pabellón de Sevilla… https://t.co/knUicSFyRx]]></document><document><![CDATA[El  dewater de Sánchez con Otegui (un saludo @sanchezdelreal 😂 se joda el Otegi) para cuando? Por saber si reabrirá… https://t.co/KYSio9Bfq8]]></document><document><![CDATA[🙆: @delgado_tamara ▫️ ▫️ ▫️ ▫️ #PortraitGames #PortraitCentral #MoodyPorts #Portrait_Vision #PortraitPage… https://t.co/HVmY3O6zAR]]></document><document><![CDATA[Un año más, viejo amigo, y van 23. #QueSueneLaEncarnacion en Malaga, Espana (Estepona) https://t.co/2aFOBkeVS8]]></document><document><![CDATA[#NotreDame volverá a ser la que era, como en estas imágenes del pasado 9 de enero de #NRevilla  #Paris https://t.co/w2sh7NNVYU]]></document><document><![CDATA[Por la kelly, por la camarera y por la madre soltera. https://t.co/t2PGcgZifJ]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 ¡¡"Estadista es otra cosa amigo, usted es aquello que se trata de ocultar bajo la alfombra y que ocup… https://t.co/5lIz8Oktw6]]></document><document><![CDATA[@RadiactivoMan @yolandapopartis @SoyBiotec ¿Malos olores en la lanzadera?... Deja, deja... Que seguro que somos man… https://t.co/eCCTfzfWFZ]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta @policia @GEOS @EjercitoTierra @EjercitoAire @NATO Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@jorgecapot3 Si es así, rozan el diputado. Mierda! Tengo un dilema: votar a la segunda fuerza, es decir, al PP?]]></document><document><![CDATA[Ya veremos que pasa con el paro, con los poderes económicos y con la oferta y demanda, si terminamos como zapatero....]]></document><document><![CDATA[@zeno_1972 @el_blockeado @TheRealJoOfArc É óbvio que todos os cidadãos têm direito à sua opinião. Usá-la como influ… https://t.co/Lwv0zNiDDp]]></document><document><![CDATA[Muchas veces no nos paramos a ver los detalles... hoy os invito a disfrutar de ellos... Detrás de estas imágenes, h… https://t.co/w6IbCNedmp]]></document><document><![CDATA[🍻Cañas y rosas🌹  Este martes una nueva edición con nuestra Visecretaria General, Adriana Lastra  ¡No te lo puedes p… https://t.co/dSREDAIACH]]></document><document><![CDATA[- Política inmigratoria laxa, 5 escaños. - Promulgar leyes que discriminan al varón, 10 escaños. - Aplicar un 155 l… https://t.co/YNXc2K5vJ8]]></document><document><![CDATA[#FelizLunes #6demayo Ss. Lucio de Cirene, santo del N.T. Mariano y Jacobo, mrs. Venerio; Eadberto; Francisco de Mon… https://t.co/5bdL6YxAVH]]></document><document><![CDATA[La @lapekin_esa ya está con el floripondio en el pelo y la botella de vino fino pá el rebuito pá las cruces.]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @elconfidencial Soy seguidor de VOX desde el primer día, y afiliado desde hace 3 años, y no reconozco a l… https://t.co/NI5lR0d5Nj]]></document><document><![CDATA[Mis cruces van a ser ponerme bueno a base de ibuprofenos y antibióticos. Vaya semanita. 🤒🤮]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor Eso si. Pero los retratos son muy anacrónico, los q yo he visto. Es verdad q conozco poco.]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz En Errenteria dan a Cs la respuesta que la formación demanda. "Pican el anzuelo" con facilidad.]]></document><document><![CDATA[@missatomicber @Pablo_Iglesias_ Yo hasta que no vaya al mitin de su casaplon no me decido.]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfruta… https://t.co/rTyulmKWo5]]></document><document><![CDATA[@sonvalero Está bien y tendrán que probarlo a ver si es una "vaca lechera" o no. Para eso tienen tanta pasta para "jugar" :-P]]></document><document><![CDATA[@devongeneralso1 @BBCDevon @westernman77 @DevonGeneralOT https://t.co/aUZeTtQdsd]]></document><document><![CDATA[@psdegsantiago @psoeprovcoruna @PiliCancela Sñr Bugallo fai anos que nos coñecemos , que nos saudamos e nunca dudei… https://t.co/Els0IDoZZz]]></document><document><![CDATA[2019.04.27 Y en esta parte del pasaraiso, hoy amaneció así. Foto cortesía de nuestra querida reportera. en Vera Pla… https://t.co/7lrQDWma6a]]></document><document><![CDATA[Moli ya piensa en el tercer ascenso https://t.co/Wx3RNYXfP3 vía @malagahoy_es]]></document><document><![CDATA[@CucaCupi @elllamadorcsr @LanzadaSevilla Ole ole y ole que pedazo de Petalada 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[La desolación de la barrera entera...  Este tipo es un criminal. Messi inflinge dolor.]]></document><document><![CDATA[Vídeo de la subida a la peña Izaga. 1min de video 10km de recorrido 3 horas de trayecto y muchas ganas de nuevas… https://t.co/6sAD0oFktW]]></document><document><![CDATA[Ortuzar previene contra el centralismo de Podemos y su “fraude” al electorado vascohttps://t.co/gMas5eJq6D via @deia_eus]]></document><document><![CDATA[@DavidJimenezTW   en  @FAQSTV3 "Con el partido popular se ha vivido el mayor ataque a la democracia y a la libertad… https://t.co/JkUM6YXQLd]]></document><document><![CDATA[@NinePazG @el_pais @ELPAISGalicia @FotografiaPais Vila do Castro, no Barco de Valdeorras. https://t.co/x5iWJ7HYew]]></document><document><![CDATA[Se echa de menos hoy a @laralvarezg en @Supervivientes ¡Recuperate pronto! #SVGala2]]></document><document><![CDATA[La Marcha del #1Mayo será una marcha mas.  Se tenía que decir y se ha dicho https://t.co/dv9ajNUH9n]]></document><document><![CDATA[EDP admite construir barragem de #Fridão  Carta da elétrica para o Governo, a que o Expresso teve acesso, indica qu… https://t.co/E1DVMrOV3k]]></document><document><![CDATA[I Wish It Would Rain Down #Barcelona #Spring2019 #BCN2019 @ Barcelona, Spain https://t.co/gLpt5GGRXk]]></document><document><![CDATA[Entonces si tú te vas a una ciudad de mayoría del PP o de Cs y se te echan encima no puedes quejarte porque has ido… https://t.co/7tJlKK1bMh]]></document><document><![CDATA[Fuentes del @PSOE afirman que el partido apuesta por caminar sin muleta y formar gobierno en solitario. Aquí, las c… https://t.co/ZSTTpQbTcs]]></document><document><![CDATA[@Benzema se sale el año que no esta @Cristiano ... por que? #RealMadridAthletic uno ⚽️más Benzema https://t.co/OHF2oWTMT6]]></document><document><![CDATA[@betovanovic @Txetxumetal @seeergiofelipee @UnionistasCF https://t.co/5DvONvNgaA]]></document><document><![CDATA[@ianperezl @DiegoGagoB @NNGG_Es @PSOE @sanchezcastejon @populares Y todo eso te lo digo porque si te pido ya el sig… https://t.co/qtHu5Wos1d]]></document></documents></author>