<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DavidKM24 A "toro pasado" es veu q només ho dèiem els tuitaires 🤦‍♀️😠🤮. Ens mereixem el q passi! 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@jmontaners En fin, hay cosas peores Javi.... al menos estamos trabajando y eso es decir mucho.]]></document><document><![CDATA[Ya los dejaron solos... Y en esa dirigencia política es q pretenden q las FAN q confíe?]]></document><document><![CDATA[@MariaJAlvarez3 @cmgorriaran @cubo_de @tki_ojo @UPYD A mi también me gustaría saber la verdad y a quien he estado pagando  y para que]]></document><document><![CDATA[@Ryanair_ES “Sentío y vergüenza. ¡Y el culo apretao!”  #MamaKnowsBest @Ryanair_ES https://t.co/xiX8A60DS9]]></document><document><![CDATA[@SpainLuis Pues se ha vuelto a columpiar. Pero ya sabemos: él es @iescolar el que todo lo puede... tergiversar.  https://t.co/uKdoI6WbvW]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo C'est à vous, c'est à nous: patrimoine historique de l'Europe, du monde. Il va renaître de ses cendre… https://t.co/PHKck6pvgq]]></document><document><![CDATA[Eu sou uma pessoa calada e as pessoas confundem isso com antipatia.  Eu acho que aprendemos mais em silêncio. Júlia P.]]></document><document><![CDATA[En el Festival #IslaBonitaLoveFestival2019 nos encantaría ver a @Chenoa con su #Tour #AMiManera. Su directo no pasará desapercibido !]]></document><document><![CDATA[@MC65cn @ghoficial @ZeppelinTV @mariajesusruizg @telecincoes @_ISABELPANTOJA De ganar corazón nada, será el de gent… https://t.co/Ynmw2Yq0Ix]]></document><document><![CDATA[@arturocef @ClubFinanciero @fdebasa @jaalvarezl @aplusmk @estudiosCEF @UDIMA @todostartups @ClubFinGenova #FelizdiadelTrabajador]]></document><document><![CDATA[I'm at MANGO las ramblas in barcelona, Catalonia https://t.co/2rqKVXjKo7]]></document><document><![CDATA[@1000AMMX @ClauAyalaGuzman Buen día ya con ustedes como SIEMPRE saludos desde Mallorca]]></document><document><![CDATA[Cine español, Alex amigo, Alex eres genial#guisoalcalaíno#felizcumplePite https://t.co/sdigfCVh6X]]></document><document><![CDATA[He de volverte a besar,/he de volver, hundo, caigo,/mientras descienden los siglos/hacia los hondos barrancos/como… https://t.co/mbffwo6VNy]]></document><document><![CDATA[Reina del cielo, alégrate, aleluya. Porque el Señor, a quien has llevado en tu vientre, ha resucitado según su pala… https://t.co/M9B2SWtgH1]]></document><document><![CDATA[Camina sin mirar atrás... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla #womafashion #womanwithstyle en Telecinco - Gru… https://t.co/zQHvwpQnh5]]></document><document><![CDATA[#añointernacionaldelatablaperiódica #iesalonsodeorozco #químicaiesalonsodeorozco #tablaperiodica #alumnos en Oropes… https://t.co/Aj3TeINGjN]]></document><document><![CDATA[Twitter, el maravilloso sitio donde todos tienen unos valores maravillosos, donde si una obra arquitectónica se des… https://t.co/SqHZG0EIEo]]></document><document><![CDATA[Comença la marxa per la República dels drets socials https://t.co/vqfNahCb1G]]></document><document><![CDATA[@CarmelaGarrido Lo más gracioso de todo es que encima lo del Mistol es mentira. https://t.co/nhtDxyFkBz]]></document><document><![CDATA[@EnricMillo @jordialapreso Sr. Millo, això q diu es mentida,voste sap q el govern va fer el q molta gent demanava,… https://t.co/HHKZn42VIX]]></document><document><![CDATA[Los lunes siempre cuesta más levantarse. 🐶 #amoresperrunos https://t.co/RTYPuwuxkw]]></document><document><![CDATA[Preparados, quedan minutos para empezar!!! #KeeplearningatAXA #proudtobeAXA https://t.co/xQtssQZ5iZ]]></document><document><![CDATA[Que bonito el programa hoy @jordievole.  Emocionante y sencillo, muchisimas felicidades, #SalvadosMiBarrio]]></document><document><![CDATA[Desayuno en 10 pasos . . . . . . #desayuno #breakfast #elmejordesayunodelmundo #hotelmaricel #amigas… https://t.co/JG8UwVRpj6]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Spolier......más vale malo conocido que malo por conocer........hijos de la bretaña que mala leche les die… https://t.co/JXVa5GRwEX]]></document><document><![CDATA[Un luxe actuar avui al pati de l'@iec. Celebrem #SantJordi recuperant La plaça del Diamant de #Rodoreda en una vers… https://t.co/JInyaftiDR]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #gottalentfinal, rindiendo homenaje a la gran diva @Beyonce #beyonce, con los grandes de #QDSMegacrew… https://t.co/YloCgbvZjU]]></document><document><![CDATA[@alexandra_fibro Es duro,  yo aprovecho esos días de 22h despierta para leer, escribir Nunca me levanto de mal humo… https://t.co/NYXzNmv3tJ]]></document><document><![CDATA[@JoseCarlo888 @fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera… https://t.co/8qDA8o8REw]]></document><document><![CDATA[@cathyk69 @DeadMoneyTeam @BFMTV La REM( à laquelle je ne suis pas adhérente ) n’a jamais insulté ni les GJ , ni les… https://t.co/J8e1KF8W8i]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc ha tornat amb els insults homofobs a Arrimadas, Girauta i Millo. Es indigne de rebre #creudeSantJordi. No… https://t.co/XxdBpG9w0q]]></document><document><![CDATA[A ver Iglesias,no vendas la pieza antes de Cazorla y procura aclararte que creo que no sabes ya por donde tirar… https://t.co/xuZFNmyoL4]]></document><document><![CDATA[@humorperico Ya la ha soltado @Antena3Deportes . En la repeticion dl gol de pedrosa dicen “ el chaval que fue insul… https://t.co/8vnRN1Yqlm]]></document><document><![CDATA[Buenosdias @JuanmaRomero_ @TuMePones #UnaCanciónParaMiMadre amparo Aparicio q la quiero un montón!!! Y para todas l… https://t.co/hYtSvF24CX]]></document><document><![CDATA[⚠️⚠️Ya queda menos para el congreso de la @SEDiabetes #seddiabetes2019 ... ¿quiénes vais de por aquí?🙋🏽‍♀️🙋🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Arte#encaustic #agua #siempreazules #rosas#primavera#vamosaseguircreando# en Playa del Negro https://t.co/P0PtlRF5f7]]></document><document><![CDATA[Graniza en Sevilla y truena como para romper cristales pero ojo que en Sta Catalina se están pensando que hacer… https://t.co/b1ZdANTjmD]]></document><document><![CDATA[Não vou passar protetor, nem está sol.  Resultado: https://t.co/kHRLBmFuYD]]></document><document><![CDATA[Good evening 🥰😊😘  _ _ _  #likeforlikes #felizsiendoyomisma #love #instagram #locura #ecuador #spain #jumilla… https://t.co/J2dlt0VvwA]]></document><document><![CDATA[@FranceInsoumise Et après ils sont allés se réfugier dans une école et ils ont tout saccagé dans la panique sûrement !!!]]></document><document><![CDATA[@2inescalado Não és nada, isto foi só um lapso ahahahah mas amiga eu vou sair de argolas e brincos não sei como nunca reparas-te 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Oro en infantil femenino para la Comunidad Valenciana. ¡Enhorabuena chicas! https://t.co/kLnBLhymLt]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si fue cuando estaba golpeando el cajón de la mesa? https://t.co/F6iRApjiMo]]></document><document><![CDATA[Y ayer jueves trabajaron por Seguiriya asi de bien en nuestra clase de las 21h. #saramartinflamenco #flamenco… https://t.co/zftCxVs1Kt]]></document><document><![CDATA[Una muestra que remueve entrañas y encoge estómagos con sus reflexiones sobre el arte, la historia y la naturaleza,… https://t.co/K58JPseWrY]]></document><document><![CDATA[Mala Mujer #music #rockandroll #rock #madrid #livemusic en Honky Tonk Bar https://t.co/95s2FKt5YE]]></document><document><![CDATA[@bubigrin ponrografia é a causa de mulher ser traficada, leva a misoginia, zoofilia, pedofilia, violencia doméstica… https://t.co/I46fC3aNAw]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @NBAMaria38 De toda la vida. Una persona con las ideas muy claras. Dice que Sánchez es una desgrac… https://t.co/uie3QngiRn]]></document><document><![CDATA[@JupolHuesca @PoliciaLowCost @CsHuesca @CsHuescaProv @cadenajoseluis @LourdesGuillen_ @Congreso_Es @Cs_Aragon… https://t.co/Se9XIVjnDp]]></document><document><![CDATA[Mas alguém acredita honestamente que os jogos são iguais e as competições tbé]]></document><document><![CDATA[@BTS_Spain @BTS_twt A mí no me importa la verdad!!! Porque luego cada concierto en realidad es diferente, pasan cosas distintas.]]></document><document><![CDATA[Tenía entrada para el #EspanyolAtleti de #futbolfem y no he podido ir por tener un buen catarrazo. Lloro. 😭😭🤧🤧🤧]]></document><document><![CDATA[El GPP recurre al Supremo los nombramientos de Sánchez por saltarse las normas en su beneficio. Mariscal "este es u… https://t.co/izYibbrxP1]]></document><document><![CDATA[@kisiagayaspera Aunque la cadena se esta cargando la serie ya no puedo dejar de verla y menos con lo poquito que le queda 🙊]]></document><document><![CDATA[La Ópera de Oviedo presenta su temporada 2019/20 https://t.co/1iJFup0FmM]]></document><document><![CDATA[Procuraba lo más que podia traer a Jesucristo, nuestro bien y Señor dentro fe mi presente, y esta era mi manera de oración.]]></document><document><![CDATA[Si todos los niños acabaran la secundaria, reduciríamos la pobreza en un 50%. #ODS #SDG]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @Maria51821310 @Ojo_De_Loca Jajajajaja k arte eso mismo pienso yoo?y nos llaman reventadas por dar… https://t.co/OPHcTldqvU]]></document><document><![CDATA[So this holiday has made me man up a little....and "possibly" be open to dating again 😏🤔 Any advice would be much appreciated 👍]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 Me podrías mandar el vídeo por privado para poder publicarlo en todas partes. Porque tienes razón debe… https://t.co/j69MLoiidx]]></document><document><![CDATA[Quero ir ver o after e tanto a minha irmã como o renato vão hj ao cinema e nenhum vem cmg ver o q quero]]></document><document><![CDATA[@BscRh2d @alexsespinar @messi_2911 @ahmedmontassir3 @MiriamDakirFCB @DembouzMr @Eternal_FCB @AbuelaCule… https://t.co/bUwS3golsp]]></document><document><![CDATA[@andres_pascual @editorialespasa @Planetadelibros Como Hugo veo a @andresvelencoso Pensadlo...]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @pilotaipunt @PinoHormail @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/d3PkariBBc]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @mariangeles2692 @luismerlo_actor Feliz sábado Paola 😘💖🌹]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MediterraneoDGT @MMContesti @vox_es @policia @guardiacivil @jusapol @voxbaleares #EquiparacionYa… https://t.co/O1R8kSgEza]]></document><document><![CDATA[Mete a inical:  1- j 2- m 3- d 4- k  5- g  6- j  7- ninguém  8- d 9- d 10- c  Fav e mando]]></document><document><![CDATA[Es lunes de mini semana!!!! Arriba ese ánimo!!! Vámonos...!!!💃🏾💃🏾💃🏾 https://t.co/M3BdS14Gry]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias preciosa @PDelgadoLopez por avisarme!! Como cada miércoles ahí estaré pegadita a la TV para verl… https://t.co/Ww5wuHjXlV]]></document><document><![CDATA[Serão dias e meses e talvez anos em que nossa saúde mental será testada constantemente e eu não sei dizer uma soluç… https://t.co/yBmehjwRZh]]></document><document><![CDATA[@Marfil1961 @oriolguellipuig Lo inventado era que lo independentistas no votaban en las generales. Los de la antigu… https://t.co/gPM0MS6qSO]]></document><document><![CDATA[@ocnesp @alondradlp @elpais_cultura MARAVILLOSISIMA @alondradlp muy emocionante ver al Auditorio en pie aplaudiendo… https://t.co/Tkp53JYiTM]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @titaneno @luzdegas123 @JSancibri @abeparatodas @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/3nGb0XKtAJ]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del premio de @afatorrevieja y su arroz de #LasCañas #torrevieja. La pinta lo dice todo. #aroz #domingo… https://t.co/UycF2su4sa]]></document><document><![CDATA[MADRE Vergüenza debería darme cuando toda una existencia no basta para adorarte J.G.  #porquemadresnohaymásqueuna… https://t.co/iCWcD0oVfP]]></document><document><![CDATA[ME OIS CHILLAR?????????   The Handmaid's Tale: Season 3 Trailer (Official) • A Hulu Original https://t.co/aN1svyuREd vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Vamos de nuevo al patíbulo. Hoy se cumplen años de la venta del país por capriles, antes Carmona y así sucesivament… https://t.co/KVRWPPmycE]]></document><document><![CDATA[@nuriamarinlh @jaumegraells @GrupBotigues Està molt bé la iniciativa però hauríeu d’oferir una alternativa pels veï… https://t.co/AekMDbnycO]]></document><document><![CDATA[el debate  no hbía nada bueno pra lo q soms los trabajdores solo piensn en ellos  y cmo me aburría tnto q fui a drm… https://t.co/WyVgkQ47dH]]></document><document><![CDATA[🔝Bravo, @pablocasado_ !! #CasadoPresidente #VOTAPP  https://t.co/UZtINN59Pi]]></document><document><![CDATA[Y así #HoyTambién soy Feliz  De celebración con amigos, q me dan la vida☺☺☺ #SiempreAdelante https://t.co/yFWmpy4a7c]]></document><document><![CDATA[Cuando tu hijo adolescente te felicita por el día de la madre cn está canción ya todo mereció la pena. Te quiero pa… https://t.co/DKAUk4QljE]]></document><document><![CDATA[Gracias @LuiggiBordas  y nicotiko_ por trasmitir a los chicos de 3C el camino para elegir vuestra vocación. “Todos… https://t.co/N9KLb4tHgE]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.51 km in 1h:00m:50s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@britcatala @AltesaAmils tu creus q tants centenars de mil.lers els han votat x aixo.... ? quina decepcio...... oja… https://t.co/6NYjKjinr5]]></document><document><![CDATA[I'm wrong or today is Grateful Monday @SondraRadvan? ... it's always good to read things that make you think...… https://t.co/3nExkWiE7u]]></document><document><![CDATA[@mariaaruizzv @VictorLazo20 No pasa nada hay muuuuucho mundo que recorrer 👯‍♀️ https://t.co/AlvODChEzB]]></document><document><![CDATA[@a_monteirinhoo , és a minha melhor amiga , gosto mais de ti do que de chocolate 💕]]></document><document><![CDATA[Estamos condenados a convivir, pensemos lo q pensemos, en todos los rincones de este país, a ver quién tiene la for… https://t.co/5v086fa8AW]]></document><document><![CDATA[Y la bestia se ha dormido! 😋 😻 #kittens #catlovers en Benavides, Castilla y León, Spain https://t.co/s1YMWIeSPj]]></document><document><![CDATA[@6b47e7642cda4fb @Viejis39 Si los trabajadores no quieren por miedo a perder el trabajo, aunqie sepamos que lo esta… https://t.co/3Q9NVW0fZ5]]></document><document><![CDATA[Sonhei que o Espinho tinha criado uma equipa de futebol feminino e eu estava lá super feliz  Só sonhei :(]]></document><document><![CDATA[Creo que muchos de nosotros todavía no hemos evolucionado... Hoy cuando iba al trabajo unos señores de unos 50 se h… https://t.co/1lB7rrHAWI]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Recibimos el saludo también con ritmo de #MiGranNoche .Vamos a votar y ojalá g… https://t.co/ePlYMqYWsO]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/RYCdD81msI]]></document><document><![CDATA[Día de novios. Gracias a los cuidadores de Eric hoy salimos de novios kaikgg y yo... en Zaragoza, Spain https://t.co/7busPHo4yZ]]></document><document><![CDATA[cada dia na europa me faz perceber o quanto a gente é estereotipado por um padrão estético que não é nem de longe perto do nosso......]]></document><document><![CDATA[🐣 Boa Páscoa! 🐣  🐣 ¡Buena Semana Santa Crosstwiter@s! 🐣  @reebokes @Reebok https://t.co/R5KPQjJX0n]]></document></documents></author>