<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Tauro Tu hora feliz será la as 23:00 horas. y tu fruta será las uvas. Por último indicar que hoy te llevarás bien… https://t.co/T4PyAYsgUC]]></document><document><![CDATA[El pueblo eligió en su día.  Lo demás es usurpación extranjera, golpe de estado.]]></document><document><![CDATA[@GiGiBclub @SathieGounden @Jenny648144921 @letgolifeflows @jill_magnussen @helensmomma @pratoshnivedita @ms_tarrie… https://t.co/wayDCEwDXN]]></document><document><![CDATA[Vaya tres patas para un banco. Que minúsculos somos en tan grandes montañas. El #Trevenque y superpuesto el… https://t.co/COZRq011c5]]></document><document><![CDATA[No me canso de leerlo, pero es que el título es el resumen de mi vida 🤣🤣🤣 https://t.co/GLhiKmHHjU]]></document><document><![CDATA[@gavirafrancisc1 @francis_sisto99 @DavidMV14 Jajajajajajaja ya volvió todo a la normalidad bro!! 😂😂🔥🔥]]></document><document><![CDATA[@SathieGounden @kalimullah2 @TheMerryCrystal @gerrinnesmac @pratoshnivedita @letgolifeflows @jill_magnussen… https://t.co/nzVA2cEBdu]]></document><document><![CDATA[@nicklockwood Where did you read about Wolfenstein’s engine? Do you have any link or book to point me out?]]></document><document><![CDATA[Pompeo: Russia talked Maduro out of leaving Venezuela https://t.co/56CfJ9CQOi]]></document><document><![CDATA[@esmeralda_grao @eventbrite Ole!!! que alegria!! Disfruta mucho esta noche @esmeralda_grao que bonito!!]]></document><document><![CDATA[@arturoki Sinceramente, si tienes HBO comprado, te diría de despertar mañana, bien, y a verlo antes de hacer nada,… https://t.co/zMfe3Bg97r]]></document><document><![CDATA[Dónde están ahora todos los que llamaban ''okupa'' a Pedro Sánchez? En toda la cara. No querían elecciones? pues toma 🔛🔛🔛🔛]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Si les restas los 40 años de vacaciones, se quedan en 100. #140AñosPSOE]]></document><document><![CDATA[Distingamos 2 cosas #IgnacioCamacho una, el poder judicial, otra el legislativo. El celo de Marchena es encomiable,… https://t.co/hkuIxgtPMI]]></document><document><![CDATA[@GODFATHER272727 @bolsakrak Se nota mucho que vosotros ya teníais decidido el voto antes del debate.]]></document><document><![CDATA[Es verdaderamente triste que los partidos de la derecha no hayan presentado lista conjunta para el senado, eso demu… https://t.co/wd76hnjgBc]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Si la solucion es Reguilon Mariano y Brahim apaga y vamonos yo ya no veo ni los partidos me da igual co… https://t.co/3dqcilU0Se]]></document><document><![CDATA[Lo de #AvengersEndgame es de una epicidad difícil de alcanzar en el futuro.]]></document><document><![CDATA[@MalditoPodrido @m00ya @A_Romero_F @Hispalense1981 @20m Creo que sí, que lo es. Cuando ves estos titulares telediri… https://t.co/kWEL1zabeV]]></document><document><![CDATA[@eltiempo_atv @AsajaHuesca @aragontv 4 grandes...enhorabuena!!! @eltiempo_atv]]></document><document><![CDATA[@CLMpressDigital Malos perdedores. Y  tú más delfín de una corrupta que ha hecho mucho daño a España  ¿Cuanto cinis… https://t.co/eU53YxAcdu]]></document><document><![CDATA[@ArredonMari @PSOE Y si queda duda, NUNCA para entregar a VOX lista de trabajadores contra la violencia de género.]]></document><document><![CDATA[@OverwatchES @11_Sofia_11 cuando estuve dos meses diciéndote de comprartelo xfddf]]></document><document><![CDATA[@abc_es Para que la “Mochila Austriaca” funcione, la tasa de paro no debe superar una tasa equivalente al paro estr… https://t.co/B6z11dOXo4]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus Llevo un mes para recibir en mi casa un nuevo iPlus... Que ganas de q exista en 🇪🇸 un cía seria de TV… https://t.co/H0UREXEMNO]]></document><document><![CDATA[@manulisbona @navedelmisterio @Diego_FDM @carmenporter_ @mileniolive Jajajajaja cualquier día las hace Carmen 😂]]></document><document><![CDATA[Me va gustando más ver a Toñi Moreno en ese lado izquierdo de la pantalla. Cumple una función de copresentadora maravillosa #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[Mare meua. Fa moltíssims anys que no havia una pluja tant forta com ara. Quina Setmana Santa que tenim!!!  🇪🇸… https://t.co/TfQXkl5h7U]]></document><document><![CDATA[Las tres derechas pretenden destruir el Estado del Bienestar. https://t.co/8NaTO73msg]]></document><document><![CDATA[@FiguerasVives @hesuslopezrojas @pilarcarracelas @JotaMSilvaA No es delito hacer un referéndum sobre temas que no v… https://t.co/8akUlAmkm2]]></document><document><![CDATA[La reputación se mejora con las percepciones reales y transmitidas por los clientes finalistas, no por el aumento d… https://t.co/TmVpnOzxa4]]></document><document><![CDATA[@mbatista00 Mbeeeee nem fiz de propósito juro😅 fds tbm é logo a insultar 😂 tchillll Batista bomb 😘]]></document><document><![CDATA[Me estoy quedando sin batería a una hora del cierre de los colegios. Menos mal jajaja https://t.co/F9YZjBDoPt]]></document><document><![CDATA[Este filho da puta é um hipocrita de merda! Primeiro vem insultar o @BrunodC72 pelo investimento excessivo, e agora… https://t.co/YnMtDm3LKP]]></document><document><![CDATA[@jmgalvanrico @unicajaCB @ClubEstudiantes @gioshermadini Lo de generoso se queda corto hasta para las valoraciones… https://t.co/kQaGaejfPT]]></document><document><![CDATA[Rua da Misericórdia. Predinhos, sacadinhas e o bondinho. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #centro… https://t.co/ml1YgiYUjh]]></document><document><![CDATA[Naaaa está tudo bem? Grave? É haver cantigos sobre o Benfica nos festejos do Sporting. Isto? Não é nada. Siga. Faze… https://t.co/joBAWJozZw]]></document><document><![CDATA[Acho que vou desistir de procurar a pessoa certa e vou passar a dormir quando pensar nisso. Domir é mto fixe e um gajo vive bué nos sonhos 🤯]]></document><document><![CDATA[PSOE y Podemos quieren despenalizar los insultos a la religión y a las celebraciones católicas https://t.co/O5g2a4DHYy vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr @MiquelNavarroB2 @KRLS @Front_Republica Sí. Ell i la Laura Borràs s’han enrecordat del FR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Cabo De Gata, Andalucia, Spain https://t.co/KJgJg1WU3x]]></document><document><![CDATA[Os xogadores do @RCCelta saen a saudar #ANosaReconquista https://t.co/FAK1ijr96y]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Las anomalías con las papeletas de Vox ya si eso lo criticas otro día que hoy estás muy ocupado con… https://t.co/yrmTbbLCd1]]></document><document><![CDATA[Un placer compartir desayuno con los periodistas para presentarles nuestro programa electoral. Un programa con proy… https://t.co/RFxvRNz8xR]]></document><document><![CDATA[Despertarme y escuchar los temas de @LDSoficial como de costumbre antes de en un clásico. Se me salen las lágrimas… https://t.co/yr2bdpuvvD]]></document><document><![CDATA[Que cenário desolador o que está acontecer Notre Dame, em França 🇫🇷  Séculos de História queimados. Os franceses e a Humanidade não merecem.]]></document><document><![CDATA[He visto el anuncio de la película no he podido evitar esta gilipollez😂😂😂 YO TAMBIÉN SOY ES PAR TACO!! 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/B7trwAwGik]]></document><document><![CDATA[@SpotifySpain por qué me salen anuncios en catalán ? Yo sé que queréis que pague premium, pero ya es pasarse estas… https://t.co/cldqmLUgMQ]]></document><document><![CDATA[Fernando &amp; María del mar. 20-04-19 #bodas2019 #fotografosboda #fotografosespaña #foto #fotfashion #wedding… https://t.co/19odIiUIfG]]></document><document><![CDATA[Ver "Altercado y agresión a los vigilantes de seguridad habilitados d la línea 4 de los Ferrocarriles metropolitano… https://t.co/y2M3Vdq51R]]></document><document><![CDATA[@jo89an @Pablo_Iglesias_ Totalmente, sobretodo porque vende lo suyo y los zascas contundentes]]></document><document><![CDATA[#ZAPEANDO1352 San Jorge es el Patrón de Cáceres. https://t.co/m2ksJCXczp]]></document><document><![CDATA[Tou indeciso em q dias de queima ir, se continuar assim compro o passe q deixo de me preocupar lg 😂]]></document><document><![CDATA[@56Lucas5 @Aurantiacum @Dan__Vader @escofet_jaume @Carmatpor @martinalliue80 @Mr_morq @hedonitt01 @lgoritme… https://t.co/LzegBabJBV]]></document><document><![CDATA[eu amo que a vida gosta tanto de me destruir que ela colocou o crush master no mesmo lugar onde eu conheci meu ex-n… https://t.co/hNhq3yUpgk]]></document><document><![CDATA[Fuiste la calma que precedió a la tormenta , como el que se santigüa sabiendo que va a la guerra. en Iznájar, Andal… https://t.co/iaobODadOi]]></document><document><![CDATA[r e t i c ê n c i a s . . . em Gaia, Porto, Portugal https://t.co/ahbX8J4cvB]]></document><document><![CDATA[greenpeace @greenpeace_esp en Plaza De Colon Barcelona https://t.co/MH52ESkSMk]]></document><document><![CDATA[@estebangerbasi @jguaido ... por los vientos que soplan, todos esos buenos y maravillosos deseos comienzan a hacer… https://t.co/GUrqRvjozo]]></document><document><![CDATA[1 de Mayo del 2019. School Sandokanthai y toda la Playa de Almeria Spain. 👌 en Muay thai almeria https://t.co/c6EDxElYZL]]></document><document><![CDATA[Reflexione Sra. Cayetana: «la violación como proceso en el que la culpabilidad está asociada a una atracción moral… https://t.co/I48IzWfVLL]]></document><document><![CDATA[@GabrielaBustelo El problema en si cual es? El cartel en sí no lo creo, porque vamos, se ven aberraciones mucho peo… https://t.co/ZxglRHWgTY]]></document><document><![CDATA[Agradecido al @Linares_Dptvo por su confianza y esfuerzo hacia mi persona... 💙 ⚽ #dalepausa https://t.co/C3WhVGpmH5]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @FullyPumped @Josh99official @CowboyJ77 @CowboyJayD @RodeoJock1 @JHbigcock @Countryboiboots… https://t.co/MT1OzHcFO1]]></document><document><![CDATA[Benfica, Vencer Vencer!!! em Estádio do Sport Lisboa e Benfica https://t.co/sIhmJgZL08]]></document><document><![CDATA[Familia de 5 a la feria, bonobús+lanzadera (1,50 x persona) más de 10€, @Ayto_Sevilla mangaso importante, ¿no le parece?]]></document><document><![CDATA[ANÁLISIS | Ni confianza, ni credibilidad: Esperpento @JDSato @cuartopoder   https://t.co/HlLNmB6cos #DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[PERSECUCIÓN POLÍTICA a los trabajadores de violencia de género https://t.co/gYFpjookwJ vía @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[Que no te compres un Tesla S de 90.000. No te compres nada. Pero hay un Tesla de 59.000 con autonomía suficiente: M… https://t.co/2jf8lSNzvr]]></document><document><![CDATA[¡Buenas noches! ¿Cómo has empezado la semana?  #Madrid #TopPhotoHour #PintoFotografía #DiaMundialDelArte… https://t.co/eyiafzhUbv]]></document><document><![CDATA[A veces estar con la cámara tan dentro de un evento deportivo, nos proporciona este tipo de privilegios... 😆 Grandí… https://t.co/Ta7ho2lbFv]]></document><document><![CDATA[@SchrodingerGata @smdani Colaborarías haciendo un vídeo con alguien q fomenta la homeopatía?]]></document><document><![CDATA[No podrán con nosotros #orgullgranota @levanteud laliga #ligasantander #photography #friens #foreveralone tomasacab… https://t.co/TVIc3475ha]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/IvCH1ESjcU]]></document><document><![CDATA[Qué dolor, Paloma Tortajada. Muchos sabíais que era una enorme periodista que amaba la radio. También quiero que se… https://t.co/rONW3FMQzO]]></document><document><![CDATA[@sisidan @europapress y su sector también esta regulado por los ayuntamientos, parece ser que se olvidan que la Alc… https://t.co/47XflEWzS5]]></document><document><![CDATA[@LucasBlanque @Emiliogude Aisss que carallo!!! @eduardovirgala SAL DEL CUERPO DE LUCAS!!]]></document><document><![CDATA[Y después de este tweet, mandarle ánimos a @IkerCasillas y desearle una pronta recuperación]]></document><document><![CDATA[¿Habéis visto ya capítulo de #JuegoDeTronos ?  RT - SI  FAV - NO  A mí aún no me ha dado tiempo!]]></document><document><![CDATA[Vergonzosa la actitud de @albertoplazam En vez de moderar y dar la palabra equitativamente, interviene cuando le pa… https://t.co/1HHWDaM1nz]]></document><document><![CDATA[Según UNICEF, cerca de 1,2 millones de niños y niñas de todo el mundo son víctimas de prostitución infantil cada añ… https://t.co/i7tmRWLYc6]]></document><document><![CDATA[Muchas veces la distancia no es un obstáculo. #PuxaSporting 🔴⚪️🔴 @RealSporting https://t.co/V1Rqbx4Dxy]]></document><document><![CDATA[#danipedrosa26 #danipedrosa #danipedrosafans #circuitodejerezoficial #circuitodejerez #motogp #motogpspain en CIRCU… https://t.co/w0quf6JICv]]></document><document><![CDATA[Hay que ser desgraciado para que no te toque ninguna entrada para la final de copa. 😭😭😭😭😭 #malditosorteo]]></document><document><![CDATA[@_asantos1 Pois de há 9 anos para cá está escasso, Benfica é todos os anos a puta do Sporting no futsal nisso não há discussão]]></document><document><![CDATA[@faatherari Para que quieres vídeo pudiéndome ver a 4 minutos caminando enfin]]></document><document><![CDATA[@alf19bcn @EcatepecBCN @IronPatticorti @abonillaz @CiudadanosCs @ertzaintzaEJGV @joanmesquida62 @maitepagaza… https://t.co/zgvxdJqdu2]]></document><document><![CDATA[@Maiteloureiro_ @Santi_ABASCAL Enhorabuena y Gracias Maite por la Cobertura ...ya que no le dejaron ir a los debates en un País democrático]]></document><document><![CDATA[@RamosM24 En total son 6 y en 3 países diferentes creo que no está bastante mal 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Una vez leída la resolución, confío en que sea revocada a través de los correspondientes recursos. Desprestigia a l… https://t.co/OYW5R7KaVY]]></document><document><![CDATA[@BrexitBin @Andrew_Adonis In good Stalinist tradition, I think Comrade Jezza -whispered into his 2 left ears by his… https://t.co/8TCivrxUyT]]></document><document><![CDATA[Al final siempre hay algún sitio donde dormir. . . .  .  . #bikesofinstagram #Bikepacking #AdventureCycling … https://t.co/dicLWKcDCr]]></document><document><![CDATA[@Andres50798757 @Clutchman_ Ya quisiera este Maldini (@MundoMaldini ) saber una décima de lo que ha sabido de fútbo… https://t.co/kokwlRkmT0]]></document><document><![CDATA[@MajesticCoates @GameOfThrones Orgão barroco (séc. XVIII) com cornetas horizontais. Sé de Faro.]]></document><document><![CDATA[No traten de entenderlo. Simplemente sentimiento arlequinado @CESabadell #elCESdeTOTS #CES🔵⚪️❤️ https://t.co/S67VFdPrqE]]></document><document><![CDATA[Rivera llega al mitin de Ciudadanos en Sevilla y con aforo completo #28A @Servimedia https://t.co/oRBQEzvVWD]]></document><document><![CDATA[11 min o breo en vestuario, as ostias de Tito deberon ser guapas. Se queda algo de dignidade, de alento, de forza o… https://t.co/66D3ziNhRb]]></document><document><![CDATA[@InquisidorTorq @elpais_retina El titular no es correcto, ya que habla de programas de "retorno" para engancharse a… https://t.co/AuqL4nrxCF]]></document><document><![CDATA[No es nada nuevo. Desde la época de Chávez muchos se exiliaron allí. Bien lo sabemos en 🇪🇸 con el grupo Terrorista… https://t.co/kQLwPvdrOy]]></document><document><![CDATA[Podríamos decir fácilmente 600-700€, pero Sony no creo que sea tan tonta como para intentar la del lanzamiento de P… https://t.co/S0W6iU4aho]]></document></documents></author>