<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Jornada de reflexión bien aprovechada. #ELCATLLARENPOSITIU #ELCATLLAR #bricolaje en Catllar, Cataluna, Spain https://t.co/iIUwRHCeOZ]]></document><document><![CDATA[Cómo niño desnudo de ambages. El corazón resucita a la orilla del mar de el Alma. Agua de sal y espuma. https://t.co/SdvrA6ossJ]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis… https://t.co/LDze1Tar4N]]></document><document><![CDATA[@PitiHurtado y que te parece el ajuste táctico de Brown en los sixers aprovechando como flotan a Simmoms jugando lo… https://t.co/7nnOdjX4td]]></document><document><![CDATA[Leches, que pensaba que la imagen era algún meme de alguien que parodiaba o iba contra ese partido, y veo que no, q… https://t.co/qI1st7rUtG]]></document><document><![CDATA[Lo de Mateu es una cosita... Lo peor es que ya sabíamos esto. Y todavía queda el show de la segunda parte. Eso sí,… https://t.co/hUFaizLcbr]]></document><document><![CDATA[@Katuargi @elconfidencial ¿Has nacido el la época de Franco? Yo sí y no es para tanto, no nací en la segunda Repúbl… https://t.co/aSNxhVlYa8]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @marycastro54 @DonnaBrent10 @DerekPa56710094 @5dAKygJFJNLbhO0 @xaaNrdZvSp8Iyaa @AAvallones… https://t.co/aAKl1wex4m]]></document><document><![CDATA[@adri50109203 Va amigo. Mucho ánimo y un abrazo. Acabais de firmar a un grande, LoCelso. El futuro será bueno]]></document><document><![CDATA[@romualdomaestre @abcdesevilla Toma ya! Mi amiga @cristinapelaez pa la Alcaldía de Sevilla!!! Oleeeee!!! El pin que… https://t.co/q80gDFiOtB]]></document><document><![CDATA[Parem de me perguntar se ando a comer a mana , já a comi mas depois fui trocado kkk , mais do mesmo XD]]></document><document><![CDATA[El más desigual. Esta no es la casa de Bernarda Alba. Aparentemente la más trasgredirá pero le sobra esa insistenci… https://t.co/F7rBFISE9X]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Me fui como militante  del PP por corruptos. Y ahora  nos sustituyen por idiotas. que pena.… https://t.co/3LSbTN1o3r]]></document><document><![CDATA[I'm at Plaza de Abastos in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/xhcdV14zNB]]></document><document><![CDATA[@gonlomo Hubo turnos que se los repartieron Inés y Cayetana. Decían exactamente lo mismo.]]></document><document><![CDATA[Recuerdo que en la carrera nos explicaban que a Baudelaire y a Flaubert los metieron en la cárcel porque sus “Flore… https://t.co/IUjzpuJ6He]]></document><document><![CDATA[Garantizad respeto a la libertad y los derechos humanos en embarazo y parto - ¡Firma la petición! https://t.co/Qm7qqpuB5K via @change_es]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @Ororo_Pride @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/dB1qRJ1ZXB]]></document><document><![CDATA[Cono puede tener tan poca vergüenza la ministra Montero de decir que no habrá un referéndum en Cataluña con Sánchez… https://t.co/DhWZ8SS8qA]]></document><document><![CDATA[@halle_grosso Jajajja, ya me has dejado con ansias de devorar el libro https://t.co/CthzLYffte]]></document><document><![CDATA[E, agora, as sorpresas! Cersei picouse ao final!   #XogodeTronos #AGuerradosTronos #spoilers @carlospogho… https://t.co/413xjrWSmn]]></document><document><![CDATA[@TeatroZarzuela - Ahora Francisquita que soy todo un hombre verá. - Yo que he pretendido que él se decidiera, no lo… https://t.co/xutN6UW9XW]]></document><document><![CDATA[@demoscopiaesp @electo_mania Qué fácil es manipular a los tontos. Si saca más de 110, te pago un viaje a Arabia Saudí.]]></document><document><![CDATA[Me entristece mucho verla en llamas. Imágenes desoladoras de una Obra de Arte tan significativa para nuestras raíce… https://t.co/rdDj8KMoYX]]></document><document><![CDATA[Maravillas de la #Naturaleza #fauna #flora   Lugar con encanto.  Aprovechando la caídas del #Ibex35 con primer obje… https://t.co/nWBzvZ1pLB]]></document><document><![CDATA[@ComunidadFinan Muchísimas gracias por la felicitación y el halago!! Vuestra cuenta siempre que es buena!! https://t.co/QYLQkZRTko]]></document><document><![CDATA[@SergioAguado Con lo de cambio de dirección estás siendo muy generoso....😁]]></document><document><![CDATA[Se que es una idea que nadie tendrá en cuenta en el @realmadrid,y desde el máximo respeto,se debería de hacer un bu… https://t.co/fDxIxf62A4]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves  Bizcocho de chocolate con mermelada ácida de frutos rojos. Una porción 155 kcal. Un capricho más que… https://t.co/v51yNgCfXW]]></document><document><![CDATA[El terciopelo se consolida como el tejido estrella en la decoración de interiores.  Con un nuevo look más delicado… https://t.co/R2A5DP47sm]]></document><document><![CDATA[la división de opiniones que generó el episodio VIII (a mi me gustó bastante) indica que es bastante necesario este… https://t.co/qP5vSzrqvT]]></document><document><![CDATA[Bajan los asalariados y sube la tasa de paro al 14,7%: la última EPA de Sánchez antes del 28-A https://t.co/DRW4a6jaYB]]></document><document><![CDATA[Queda mucho por hacer 💪💪💪🏋️🏋️  #Lomejorestaporvenir   #latino #latinpower #gymtime #summer #operacionbikini #verano… https://t.co/dZUeqpRNG5]]></document><document><![CDATA[Una de las dos sabe sonreír... estoy a ver cuál es. https://t.co/RaxKqYqSaE]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS . FELICIDADES A TODOS LOS *JORGES* Y ESPECIALMENTE A MI HIJO. https://t.co/Gv7jGytsED]]></document><document><![CDATA[@juannietogarcia @Airbnb La experiencia de uso, se ha vuelto muy compleja]]></document><document><![CDATA[@TheGrefgYT felicidades hermano dudo mucho que te acuerdes de ese día pero vamos que pronto te vuelvo a ver que hay… https://t.co/RIz9hQO6nd]]></document><document><![CDATA[@Cutillas789 Esas cosas se Quedan dentro de la pista y ya está, suerte espero que lo que queda os vaya bien.]]></document><document><![CDATA[Q a Ortega Lara le llamen Nazi, Fascista, etc.. y a Otegui hombre de Paz, dice mucho de una sociedad enferma, engañ… https://t.co/bsshq35jwy]]></document><document><![CDATA[@LlunaCatalana3 Cuando conozcas el verbo "trabajar", podrás hablar de ello, niñata.]]></document><document><![CDATA[Así tb andan los pasos en Sevilla. @7_Palabras @elllamadorcsr #SSantaSevilla19 https://t.co/MubjVam67c]]></document><document><![CDATA[Cuando se cambió la ley para hacerla más severa contra el hombre no se violó ningún derecho del hombre, claro.]]></document><document><![CDATA[@andres_fdz @disparatedeJavi @albertochicote @scientist_pi @ebarrera_ Ajajajajajjaja , Marida con todo https://t.co/NTADxcWA4z]]></document><document><![CDATA[@MediaBetis @alfonso_del Perdón no lo había visto, si, si, es lo que hago, pero el susto del principio...]]></document><document><![CDATA[@LeticiaAtenas @andresrguez Ahora saca un power Point con sus mejores frases]]></document><document><![CDATA[Hoy exploramos respuestas a través de la red💻⌨️ en la jornada final de #SeBusca Talento 🔭 y esfuerzo común👥.… https://t.co/HCgrxpzlAX]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  Me han salido muchos twitts sobre la peli para hacer hilo... y no creo que sean suficientes...… https://t.co/T0mfDLsLKS]]></document><document><![CDATA[Los expertos señalan que se necesitan 8 segundos para que una persona determine si le caes mal. Yo lo consigo en 4.]]></document><document><![CDATA[El Patio de Continuos o Filósifos de la Universidad de Alcalá de Henares es hoy un agradable jardín. En su origen f… https://t.co/SEpKkmp0DO]]></document><document><![CDATA[@vanesa_romero esta muy divertida como siempre muy bien un gran  capi #AleluyaLQSA]]></document><document><![CDATA[Felicidades mamá aunque ya no recuerdes el día de mi cumpleaños. #FelizDiaDeLaMadre  El #Alzheimer no va a hacer que te olvide.]]></document><document><![CDATA[@ClinicCompareES Y a ti quien coño te dijo que los mayores de 50 necesitábamos audífonos??]]></document><document><![CDATA[@odragao1893 É mesmo caso para dizer, o Magalhães Lemos espera por vós.]]></document><document><![CDATA[Indignat amb la merda de justícia espanyola i sobre tot amb una jutgessa malèvola, q amb premeditació i alevosia ha… https://t.co/ALTULSkxzJ]]></document><document><![CDATA[@novulltwiter Arrimadas, sí te comportas como una macarra, no querrás que te traten como una persona educada, sí so… https://t.co/IbIlwfihzu]]></document><document><![CDATA[Disso é também prova o trabalho desenvolvido nas IPSS, com uma importância acrescida por se tratar de uma zona enve… https://t.co/7KinTGf31s]]></document><document><![CDATA[Buen día para recordar los miles de personas que lucharon por sus derechos, y que hoy, tristemente, estamos dejando… https://t.co/v55sHLMks5]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Escribir bien es de fachas, parece mentira que no lo sepa https://t.co/N3MotpwNmB]]></document><document><![CDATA[@apache_pirata @rakeld12341234 No tiene nada q ver. La interpretación d q "simulan un fusilamiento" es d este conce… https://t.co/b4ptlwSqQR]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EyQvMSVerz Robots stealing our jobs? Don't panic #robotics #AI #ARTIFICIALINTELLIGENCE #Employment #in]]></document><document><![CDATA[Delicatessen by @gastrobarterral en Taberna Monroy https://t.co/vrDipiiPi3]]></document><document><![CDATA[La justicia venezolana ordena la detención de Leopoldo López  https://t.co/oeV4b6hDX0 vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[@cortinismo @vlanderpoel Son dos buenos motivos,pero creo que no son ni los unicos ni los mas importantes...]]></document><document><![CDATA[Para tener un propósito las empresas no necesitan convertirse en seres celestiales; de hecho, la mafia tiene sus va… https://t.co/3IkiMbTxw6]]></document><document><![CDATA[Bom dia gente boa e assim... Running...  #campogrande #home https://t.co/0pKYcpuB29]]></document><document><![CDATA[¡¡ Por lo que dicen todos los medios de comunicación y las Redes Sociales,la contestación mía es el refrán !! """Cu… https://t.co/1QG7i2mxGW]]></document><document><![CDATA[El Estado republicano quedó legitimado democráticamente por elecciones del 28 junio y la Constitución aprobada 9 de… https://t.co/AEb3ImVs3W]]></document><document><![CDATA[¡Ya tenemos la programación de la Feria del Libro de Sevilla de este año!]]></document><document><![CDATA[Cientos de jóvenes salen a la calle para intentar que el cambio climático entre en la recta final de la campaña… https://t.co/vURVr82Sqv]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Una pregunta clave para desmontar a Sánchez: ¿Qué pasó el 20 de mayo de 2010? https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[Esa Maria destila veneno, los otros dos, directamente no son periodistas, son manipuladores y mentirosos]]></document><document><![CDATA[Aprendiendo sobre el manejo de los más pequeños !! 👶🏿 #FisioPediatría con @raquelchillon https://t.co/MFlVOWHNqC]]></document><document><![CDATA[.@robreiner Today has been my first time watching #Misery your movie about @StephenKing’s novel on @MovistarCine Su… https://t.co/m0gx9U73Jj]]></document><document><![CDATA[Después de los 8x1500 de ayer, hoy 20 kms suavecitos y a empezar a descontar dias para @Marathon_HH  Cada vez me en… https://t.co/CJCxdffAlG]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  Año 1906.- Clotilde-Camille Deflandre, y su mentor Paul Carnot plantean por 1ª vez la hi… https://t.co/Wcz1q5IV4Q]]></document><document><![CDATA[@davidbravo555 @Pablo_Iglesias_ Es muy probable que hayan sido budistas . Detener por un momento vuestros bots con banderitas.]]></document><document><![CDATA[6 G O D 🇨🇦 . . . . .  #sneakerhead #todayskicks #kotd #sneakerfiles #igsneakercommunity #kicksoftheday #kicksonfire… https://t.co/HMPX0goSRM]]></document><document><![CDATA[Excelente tarde de alegria 🏀👏 1.- Clasificación para la Final Cadete masculina contra UCAM “Enhorabuena chavales 💪🏀… https://t.co/Jo0OdJDGku]]></document><document><![CDATA[🎼🎺🎶🎵 - Estrella Mater Dolorosa -  de Sociedad Filarmónica Ntra. Sra. de la Oliva de Salteras @OlivaSalteras https://t.co/inq4VOz5Vi]]></document><document><![CDATA[Y si tiro la ropa limpia, estaré muy bien encima de ella....... #CosasDeBonita en Paseo Marítimo Antonio Banderas https://t.co/DvpppU83Yy]]></document><document><![CDATA[@ramonsancha78 Ya, pero esa peli lleva desaparecida del mundo ya muchos años. No ha sido editada en DVD salvo una e… https://t.co/xCdU5wNHrL]]></document><document><![CDATA[@alejandrosanmo Dudo que en su fuero íntimo exista un concepto tal, como para aceptar tales melones.]]></document><document><![CDATA[@NataliaArana19 @excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @Martina33365320… https://t.co/OD2BWD45uU]]></document><document><![CDATA[Esta joya del cine español cumple 43 años. ¿Quié puede matar a un niño? de Narciso Ibáñez Serrador. Una verdadera p… https://t.co/IfIXnxc80J]]></document><document><![CDATA[@LolitaLobby @cayetanaAT Yo no puedo decírselo, me bloqueó hace tiempo. Es muy tolerante con quien no opina como ella.🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ElenaSweety2 @Enzo_Galb Jajajajajajajajaja entonces me pondria gafas reflectantes y yo a lo mio]]></document><document><![CDATA[Otra vez el City del guru Guardiola fuera de Champions y a este guru no le llaman.aliniador otro fracaso mas del qu… https://t.co/Pb9De0VUHp]]></document><document><![CDATA[@MrBlackESP Te digo yo que ese obrero sabe más de la vida que el periodista.]]></document><document><![CDATA[Lo que durante años pedimos, no darse por muerto aunque te marquen, hoy como en otros partidos se dio esa circunsta… https://t.co/jjVfkuOasC]]></document><document><![CDATA[207 personas murieron y 450 erida en una cadena de explociones ocurrida este domingo en Siri Lanka en 4 hoteles 3 I… https://t.co/GNlJT3qjAP]]></document><document><![CDATA[Tengo un plan de pensiones en la caixa Hace un año que me jubile Llevo 3 meses intentando que me den  algo de mi di… https://t.co/3xBaA4Afez]]></document><document><![CDATA[Buenas Noches. Y en la   paz de Jesús que sobrepasa todo entendimiento. Horizonte Azul by Rubén de lis. Mañana es o… https://t.co/IsVGcdJgb2]]></document><document><![CDATA[Ainda ontem vi o 1 episódio do Black Mirror e isto vem lá bem explicado. Enquanto não der na TV é porque não é verd… https://t.co/uHVz4j7iu2]]></document><document><![CDATA[VOX ✅🇪🇸  reúne 25.000 personas en la Plaza de Colón de Madrid, hoy viernes cierre campaña. PODEMOS ⚅ solamente ha r… https://t.co/KZ9C616Ybx]]></document><document><![CDATA[@celebracionde99 @FCBfutbolsala @JaenFS Jaén Paraíso Interior 4 - 3 Barcelona lassa. Empezará marcando ferrao pero… https://t.co/fpDA2BcYfG]]></document><document><![CDATA[We are giving away Blackpink Lightsticks to 50+ People   To enter this giveaway:  - Like and Retweet - Follow me an… https://t.co/rec8CBmK6j]]></document><document><![CDATA[@NoticiasONU @antonioguterres @ONU_derechos Dan es vergüenza. Que más necesitan observar... Vergüenza!!!]]></document><document><![CDATA[Ansioso por ver que souvenirs nos trae hoy Alberto Carlos de todos los Santos #elDebateDecisivo https://t.co/cLPQM0kiBr]]></document><document><![CDATA[@VCertera @Ivancolomer Bueno el como lo hacen, sí, lo repiten mucho aunque hay algunos que no he visto, la familia… https://t.co/CfOzR1fIf8]]></document><document><![CDATA[@Roberto83060122 @Nex72599860 Ni ahorcar la figura de Rivera? Claro que no, verdad, campeón? Vuestra hipocresía es vomitiva]]></document></documents></author>