<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@apuente Liberat de expresión siempre ... pero aki no veo libertat de expresión ninguna, lo avala el Ayutamiento, e… https://t.co/L6SYy9mIZm]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares Desde luego. Y pretender convencer a esa misma gente, que se ha ido con otro porque el PP a… https://t.co/YrBAivMEgf]]></document><document><![CDATA[Ohhhhhhh  Oohhhhhhh  Ohhhhhhhhhhhhh  @juzita__  @crispereira_15  @bruna_bmco]]></document><document><![CDATA[@jm_clavero @KRLS Pienso lo mismo Chema Clavero. A que estamos esperando. Gracias. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[VOTAR IDIOTAS VOTAR LLAMAR IDIOTAS LLAMAR COMO DICE EL CABRONAZO A PERDER LA PASTA POR UNA TIA Q VA A DAR IGUAL ELL… https://t.co/R86a2dlpyk]]></document><document><![CDATA[@Afry_LuNa q me dices ,no me lo puedo creer ,es q la intervención de ella no es ni lamentable  ni vergonzosa ,es ma… https://t.co/KEMGy16BUH]]></document><document><![CDATA[@Placer_Lectura Muchísimas gracias por compartir tu opinión sobre mi novela 😄😄]]></document><document><![CDATA[@RobertoYsla @MafitaLavado @hugonopo Ese da hambre jejejejee. Todos bajan jejee.]]></document><document><![CDATA[God, I hope my kids are this cool. #hilarity #tee-hee #smile #cute https://t.co/0lqBVPSThO]]></document><document><![CDATA[Cuando tengo esos momentos que parece que la emoción nubla todo lo demás suelo pararme, y desde la distancia observ… https://t.co/C7br95dkE5]]></document><document><![CDATA[Rememorando mis tiempos de juventud. Ahí estaba yo con diez añitos y ya vivía enamorada de Pacey @vancityjax y Daws… https://t.co/B15YbSm5rh]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos Lo tengo imposible, todo mi pasado analógico está en Granada 😔]]></document><document><![CDATA[Hace una semana, cuando yo te vi pasar por esa placita, algo contigo se me fue detrás 💜 @Hdad_Pasion https://t.co/5pJJxJ1J35]]></document><document><![CDATA[@pauv1979 No es casualidad que cada vez que se teme la bajada de las izquierdas catalanas, ERC es la de las que mas… https://t.co/FT9qG8W9uU]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @TaniaCrespo3 @sanchezcastejon Nadie quiere a @sanchezcastejon..Solo recibe criticas y no lo llego a en… https://t.co/dlwx3talIV]]></document><document><![CDATA[@CarmenWolf70 @WltrWht2015 @Vividordelopbl1 Ah... es escribidor. Eso está bien. 😂]]></document><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[Me he hecho una cuenta candado para quejarme más y subir fotillos q por aquí paso porque por aquí no es plan ya @elenamvzcu 🤘🏽]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital Que los disfruten sus votantes, el resto huiremos como de la peste...]]></document><document><![CDATA[El #TurismoSinMedida está matando los barrios, expulsando a nuestra vecindad, destrozando nuestro comercio local y… https://t.co/V9S9kI8tj0]]></document><document><![CDATA[@98timon1 @juanmalpr @eljezu1 Pablo Iglesias, sin duda.Ha estado muy bien  no como el tontorrón de Matadeon!!!]]></document><document><![CDATA[🔒 Cuatro consejos de seguridad para usar Linkedin  #linkedin #RRSS #Socialmedia #RedesSociales #Redes… https://t.co/1fIMI8GQtU]]></document><document><![CDATA[@ManelGORO @JoaquimTorrent No conoceis cataluña.55 años aquí, no consigo que me hable catalan ,si contesto… https://t.co/2JyBQ5jsp0]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Gracias,, si lo es cuando quiere,, jeje bueno ya tiene 14 años]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Eso siempre😂😂 Creo que nuestros días suelen ser laaargos🙈 Feliz sábado!]]></document><document><![CDATA[@CarmenHosteltur @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío https://t.co/I9KeBO3iT9]]></document><document><![CDATA[Que bonito mensaje de antonio Martínez are a nazaret  @mellamoares @trataratachin  @Jode69332337  @ComparsaAres… https://t.co/Mn9UTnAFoK]]></document><document><![CDATA[@20m Les está cayendo el dinero de Mediaset por todas partes Si sobra algo, ya sabéis 😉]]></document><document><![CDATA[Bolardos   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel… https://t.co/trwbpBvhtx]]></document><document><![CDATA[@ferrallercatala @ElisaRo16596515 Realment no podemos formar part d'un mateix país... Quina vergonya!]]></document><document><![CDATA[El 26 de mayo vamos a por todas!! Torrejón de Ardoz se merece el Alcalde y el equipo de gobierno que tenemos ahora!… https://t.co/WuPSAV5WKL]]></document><document><![CDATA[Bonito spoiler de GOT me acabo de comer gracias a Sophie Turner en instagram 👌🏼 #puta #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[La mejor experiencia de mi vida y un sueño más que cumplido. No puedo estar más orgullosa de ser de Casas de Ves. ¡… https://t.co/Cbrj8GT4LI]]></document><document><![CDATA[Opino lo mismo q la mayoria: son muy minoria las consultas urgentes de los sincita. Gracias por opinar!]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi, setelah liburan - untung ga sempet phb - cuaca mendung2 gtu, pingin selimutan aja. Kudu bangun, mandi dan sarapan yuuk]]></document><document><![CDATA[Me encantan las mañanas...cualquier cosa es posible! en Fabrica De Sombreros https://t.co/s76JqoT4aH]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @Carlos77811495 No hija, el problema eres tú y gente como tú que vive del cuento y no ha madrugado… https://t.co/0TSWZtSCEv]]></document><document><![CDATA[Bueno no sé si tanto cómo irme de viaje, pero ahí no más 😅 #AvengersEndame]]></document><document><![CDATA[@vero_C_1522 Yo lo tengo difícil, hasta que no ponga internet en casa no puedo verla🤦🏻‍♀ pero alguno siempre cae aunque no quieras 😂]]></document><document><![CDATA[Ustedes quieren mismo que nadie vaya a Ecuador no? Somos una ciudad aburridisima. Imaginense que van de vacaciones… https://t.co/CNJ9OMovVh]]></document><document><![CDATA[Por fin!!!!! Una temporada más!!! #GOT  #GoTS8  Los de #HBO no lo entenderán pero para mi es un gran… https://t.co/Ee4HYibK3p]]></document><document><![CDATA[¿Conoces los secretos de belleza de nuestros políticos? Te lo contamos todo en @cuatro https://t.co/vSuFQaWQuK https://t.co/WTsQhHjA9n]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Esta bien ahora mismo?peroo un tío con los años k tiene,.y una chica de 21?son más d… https://t.co/FYTFCiRHSX]]></document><document><![CDATA[Teodoro García: “Proponemos incentivos fiscales a los jóvenes emprendedores que se instalen en zonas rurales".… https://t.co/n92FN521tQ]]></document><document><![CDATA[@M_Chacon4 Noooooooooo  Somos hermanos todos los andaluces. Esto es un  día en tu casa y otra en la mia]]></document><document><![CDATA[@tferrerm @Guillemmartnez @LP_LaPresse ADEMÁS DE FULLERO,IGNORANTE.PERO A QUÉ EXTRAÑARSE,ENTRE ELLOS ANDA EL JUEGO]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vanecorlao @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez @vizacaino24 @BaaresCaro @OlgaLosad… https://t.co/IbKBpUKBFj]]></document><document><![CDATA[@dpcabello @CDTOficial @EXT_UD Gracias por la acogida y por el exquisito trato, fue un placer visitar vuestra tierr… https://t.co/sHcTECqPbM]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ROLt8r9zs8 Echenique lo tuyo es para hacertelo mirar!! Que vergüenza!!!  Espero k os déis um buen batacazo electoral]]></document><document><![CDATA[@chesthejoke @sara_vives Soy muy guiri para cenar you know como si merendamos jajjaja]]></document><document><![CDATA[Esperamos un reflejo de este dato a todos los niveles #igualdad https://t.co/BurHnAZTCW]]></document><document><![CDATA[@meritxell_batet @socialistes_cat Ets una cara girada,  una oportunista i vividora de la gent que enganyes.]]></document><document><![CDATA[Lo he subido alguna vez, hoy Viernes Santo lo vuelvo a subir porque creo que con este Padrenuestro en arameo podéis… https://t.co/TFhfRx6emf]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo ☔️☔️☔️☔️ la procesión ha salido y ha entrado...hace rasca 🥶 y yo casi de verano...a ver si mañana h… https://t.co/cBWz99Q9qN]]></document><document><![CDATA[@SonicandTails87 Últimamente no se corta nada y dice todo lo que le parece sin medida! Yo tengo ganas de atreverme… https://t.co/3RxlaIXf2Y]]></document><document><![CDATA[Estou só aqui aleatoriamente às 5h da manhã a fazer quiz sobre "Harry Potter" ...]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi, udah bangun sejam yg lalu tp males bangun dari kasur. Lol ngapain ya hari ini, gosipnya metro mogok ampe hari Sabtu pulak...]]></document><document><![CDATA[galera, pra pressionar contra a pec que proibe aborto em casos de acefalia e estupro, pílula do dia seguinte, diu e… https://t.co/2yWkn1HXbv]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bB1pDzAuBo]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni @vox_es Lo podrás disfrazar de lo que quieras pero quienes tienen sentido común y un mínimo de cono… https://t.co/Dfj6scgN69]]></document><document><![CDATA[Un Beso al vuelo. @Hdad_Redencion #SSantaSevilla19 #ElBesoDeJudas19 #LunesSanto #TDSCofrade #Sevilla #SSantaLCC… https://t.co/I3CojLezHy]]></document><document><![CDATA[#JunquerasACN gràcies per transmetre la força que tens, és admirable, i aquí jo em queixo, m'emprenyo per tonteries… https://t.co/MnsKJsMYEG]]></document><document><![CDATA[Bom dia! Bora trabalhar... em Cyber Café Ericeira https://t.co/rJC53Y3nYD]]></document><document><![CDATA[Hace de esto exactamente una semana. Hoy nos quedamos con esa sonrisa, la luz de la que os hablo y por supuesto la… https://t.co/gxJX9Z1mub]]></document><document><![CDATA[@JLeyvaReus Feluz Cumpleaños amiga, pásala súper genial. Besos. https://t.co/34dCbxycBC]]></document><document><![CDATA[Utiliza este código para confirmar que tus mensajes y llamadas de WhatsApp están cifrados de extremo a extremo: 203… https://t.co/JMyY6tcWUC]]></document><document><![CDATA[@LaurentSegnis Et ces abrutis d’artistes soutiennent ça! Remarquez ils mettent bien leur signature à côté de celle de Dieudonné !!]]></document><document><![CDATA[Hola? SU PELO NEGRO AQUEJSISHSNSIDUSHSJSJ😍♥️ @BTS_twt #BBMAsTopSocial BTS https://t.co/peAuNWlDhM]]></document><document><![CDATA[La única fiera eres tú y los de tú calaña ( la gente con el alma negra)]]></document><document><![CDATA[@arouet52 Oui tout le monde a menti il n’y a que Mélenchon qui dit la vérité , vu qu’il était dans l’hôpital quand… https://t.co/LGI1kRhmFh]]></document><document><![CDATA[🙂Imagínate conocer a alguien que quiere conocer tu pasado no para juzgarte, si no para entender cómo necesitas ser… https://t.co/NF17YkX9TQ]]></document><document><![CDATA[No os perdáis este postre “El limón helado y menta” en stories... t22jerez casapalaciomarialuisa.  Do not miss this… https://t.co/OJKcbFVHgQ]]></document><document><![CDATA[@GloriaElizo Si están de socios con los corruptos y ellos ya están aprendiendo rápido]]></document><document><![CDATA[Desde @ppandaluz hemos logrado un gran acuerdo para la mejor defensa, protección y apoyo a los 1.181 Autónomos Anda… https://t.co/oSju5Fs3QM]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/2tNLfnqSi8]]></document><document><![CDATA[@garcijarvar @LarrySion cuando dices entelequia te refieres al modelo de la España actual??]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE P.Casado tú te sentaste con todos los cprruptos del PP. Mâs fuiste el enviado de Aznar a negociar.c… https://t.co/AloJcAnFZU]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @SARAEUGENIAATE1 @Anaruizjurado10 @MaiteMedinazaha @pilotaipunt @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE… https://t.co/vD0rW7sUFk]]></document><document><![CDATA[@DegadoFer @sergiobaster1 Muy cierto. Y garrote, y no siempre como ayuda a la marcha, al menos no a la propia.... M… https://t.co/TWUvmq1ysn]]></document><document><![CDATA[No soporto a Nacha, Eleazar, Sargento y Alexandra... deseando que vayan saliendo de uno a uno.  #ElRegresoDeNacha]]></document><document><![CDATA[El Parador Nacional de Alcalá de Henares, se vistió de gala el jueves noche pasado, para la entrega del 6to Certame… https://t.co/MwRl6FudXF]]></document><document><![CDATA[Ahora tras ducharme por estar recogiendo bajo la lluvia todo lo que me ha dejado la capa de hielo de más de 15 cm d… https://t.co/VxfJppCOCc]]></document><document><![CDATA[Alucino con que escandalicen estas palabras y no el que unos quinquis asalten una propiedad privada (que la mayoría… https://t.co/xpJPwq0yX6]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @JaviPerezCampos @LinaresAldo Claro,, unas cuantas Diego,, jeje y algunas.... 😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Este finde he estado retirada, y nunca mejor dicho pues he estado de retiro con mi escuela. He tenido el privilegio… https://t.co/LHfVVAor9Y]]></document><document><![CDATA[Si no respondo es porque no puedo, porque me toca toda la gente que si no respondes te hablan 5928382 veces mas, uf que agobio]]></document><document><![CDATA[@_patricia_rueda Ahora queda luchar con esfuerzo y sobretodo ganas. Enhorabuena!!!! Y para delante!!!!]]></document><document><![CDATA[Desde mi ventana es todo eso y más, veo q se trata del crimen organizado internacional en el poder, disfrazado de d… https://t.co/OnXZafmOJW]]></document><document><![CDATA[Ya crucé Navarra y La Rioja caminando! 💪😃 ahora #CastillayLeón https://t.co/kDoZ9LZuTV]]></document><document><![CDATA[Olha, não gosta de spoiler, na boa, sai da internet e volta só quando tiver assistido a parada. Não faz sentir ser… https://t.co/wmiCKetcLd]]></document><document><![CDATA[Dios. ME VOY A DESINSTALAR TWITTER. ¿TANTO CUESTA NO HACER SPOLIERS COÑO?]]></document><document><![CDATA[FFP sortea dos ilustraciones de mi historia Atari el reino de los cuadrantes y #mythgate!! Venga que son ilustradas… https://t.co/niUD3Mzr4q]]></document><document><![CDATA[El Rico liberará este año por primera vez a un preso de la cárcel de Archidona | Diario Sur https://t.co/pDhhJJ0iNH]]></document><document><![CDATA[@antonioip73 @cooosas @UnidasPodemos Tómatelo a coña. Yo solo digo la puñetera verdad.]]></document><document><![CDATA[@Laszloeragay En mi colegio se armó la Marimorena porque qué locura comer a las 2 😳 (que como bien sabemos en mi ba… https://t.co/epco4MTIu7]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document><document><![CDATA[Que lindo el Cristo del Ecce-Homo y la Virgen de la Salud y Esperanza, procesionando por las calles de Lanjarón. En… https://t.co/oLq1szXZAM]]></document><document><![CDATA[Mañana desayunaré como una reina y no haré más nada en la cocina por cuatro días en Granada, Spain https://t.co/RBPXWcGOUI]]></document><document><![CDATA[✨💪🏼PODER💪🏼✨ ¿Crees que el poder está fuera o está en ti? ¿Crees que las soluciones a los problemas actuales o a las… https://t.co/RqDWm5nEuT]]></document></documents></author>