<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El PP ya no se esconde Y dice que VOX  no tiene por que Dar miedo. Y abre sus puertas al partido De EXTREMA DERECHA  Ahora vais y los VOTAIS]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @cata_tur @49georgina @amolist @rosamariabe1 @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @JMRebes… https://t.co/xGU2A6RtWb]]></document><document><![CDATA[O verdadeiro site para comprar os bilhetes é https://t.co/0VC0oaI22H experimentem vão ver que dá logo]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/6UCzHZ3Io3]]></document><document><![CDATA[@Pablotuiteando Pues quizá sea un problema de los que gobiernan Madrid, pregúntale al @populares por qué hace eso?… https://t.co/rgkj0auoZi]]></document><document><![CDATA[@EvaMGC_ @BeaMartv @Luka63 @lmablanc @NBAMaria38 @NataliaArana19 @KikeMlaga @PCervilla @OrellanaOsorio… https://t.co/jNsqB0FyKt]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/cI1qylavws]]></document><document><![CDATA[Momentazos deportivos callejeros. La primavera deportiva ya está aquí  #primavera #deporte #street… https://t.co/fYOLIWEHsH]]></document><document><![CDATA[@iperramon @naciodigital Sort que la ciutadania i les entitats han forçat la retirada del decret del govern català… https://t.co/TcgLeWi3CW]]></document><document><![CDATA[@paquitaemma Ya rs hora de ir a dirmir,hasta mañana guapa,👍😘😘 https://t.co/bIhh0fWlKs]]></document><document><![CDATA[Es una realidad la mayor adición al juego de los jóvenes en sus nuevas versiones online. Y sus consecuencias devast… https://t.co/q67ZC3VISz]]></document><document><![CDATA[@JulioAl18175505 @Raul_F_Cortes @sanchezcastejon Esta no es más tonta porque no sabe, pija de narices #HazQuePase https://t.co/rmlhtXmQ7H]]></document><document><![CDATA[@brutofficiel @DEYCatherine1 Je me rappelle ce triste 1er mai 1994 , à cette époque ( j’avais presque 22 ans) je su… https://t.co/OeK6PKsMPy]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Jaja, en Fallas estuve por Granada y Almería, cerquita. A Egipto fui hace unos diez años, con hijos… https://t.co/wzomFB0LUc]]></document><document><![CDATA[🏛️ Entre mis compromisos con los ciudadanos de #Almería está la realización de un catálogo del #Patrimonio Históric… https://t.co/xjN3I6nBut]]></document><document><![CDATA[En el cuerpo o en el alma, los emigrantes llevan cicatrices indelebles de la violencia con que los hemos tratado. C… https://t.co/HJI2noRnDa]]></document><document><![CDATA[@jorgejhms Gracias por el dato Jorge! Igual el problema de fondo continúa. No debería ser así.]]></document><document><![CDATA[Joder,es qla gente no puede ser crítica con los partidos s los qué vota?Es qué si no tragas con algo de alguno inme… https://t.co/MqaEjFIUyV]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @LaRetornada @victorsoypapa @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/hNmRjFLM02]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de Merveil!! ⚽️ Barça B 3- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@ActualidadRT @MashiRafael As afirmações têm que ser provadas, o JUDAS do Lenin Moreno é o maior traidor da históri… https://t.co/Hm56aQMTfp]]></document><document><![CDATA[@kafiat @SSarelvis67 @astro_duque #HazQuePase el #28A #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon  @astro_duque]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano @maxpradera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/csPhVGl2db]]></document><document><![CDATA[🔴 La falta de valentia del PSOE de Pedro Sánchez i del de Ximo Puig ens ha robat un mes i un any de faena per a les… https://t.co/xk6JeLYHP5]]></document><document><![CDATA[é tão bonitinho ver as pessoas subindo a escada rolante tds do lado direito]]></document><document><![CDATA[#Repost florejachs (get_repost) ・・・ Cada mirada un pètal, cada pètal un desig, cada desig un petó, cada petó una ca… https://t.co/5GLNi0X6sr]]></document><document><![CDATA[Os podéis pensar sinceramente las cosas antes de decirlas haríais un favor]]></document><document><![CDATA[@tv3cat, @CatalunyaRadio,   infiero por este tuit que no tienen en nómina a ningún trabajador con ideología afín a… https://t.co/HhI4wsyWmv]]></document><document><![CDATA[Si tu eres de los que ADORA EI PASADO, NUNCA verás lo que DIOS está Haciendo en el PRESENTE. 🌹🌹🌹❤❤ fin de semana #v… https://t.co/tD20dFCWlN]]></document><document><![CDATA[@J19oficial soy rica pero no tanto no puedo permitirme 40 euros para volver a casa 😂]]></document><document><![CDATA[✝️Los Nazarenos estantes de los Pasos de Jesús en el interior De la Iglesia esperando noticias. Todo lo que ocurra… https://t.co/miHf54MJYb]]></document><document><![CDATA[I’m loving it!!! 💕 May 1st! Happy Mother’s Day! You are the greatest gift #minis 🎀🎀@miriamsolas @ Burgos, Spain https://t.co/Q6MGojHcN3]]></document><document><![CDATA[Acham que se disser a minha mãe que lhe derreti uma colher de cozinha que ele não me derrete a cara ??]]></document><document><![CDATA[Por desgracia no conseguimos plaza en otros centros por el dichoso método de los puntos. Ojalá está sea la última v… https://t.co/onbqrjW2E1]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a tu pareja, las cosas que hace Marlaska cada día son más demenciales. Mientras tanto tenemos que agu… https://t.co/ggyIPLy00A]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 A trabajar todos, madrugar, respetar a un jefe y trabajar en equipo. A ganarse la vida, pronto se les… https://t.co/TNj0Jbboeg]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Vivir en un país donde un gilipollas gana un pastizal a costa de nuestro sudor...]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Tapi tetep JB kesayangaaan. Bembi gimana bembi? Titip jitak aja deh ohhhh  sun Yugggyyyyy #halu]]></document><document><![CDATA[@cisco_952 @ChamManuel Penzá que tenemo que mantene a estozoquete fachas. Escapao de la historia despaña!]]></document><document><![CDATA[@CarmenMonton @ElHuffPost Carmen, vuelve a la política, te necesitamos, la justicia ya ha dado su veredicto sobre t… https://t.co/rx9bQMJyRI]]></document><document><![CDATA[El expresidente peruano Alan García se pega un tiro en la cabeza al ser detenido | Las Provincias https://t.co/TXd7jx9fW9]]></document><document><![CDATA[@davidjsanz @IzcaNacional No confundas tus sentiments con los de los catalanes. Nos otros no odiamos a nadie, a nadie!!]]></document><document><![CDATA[Las políticas del Partido Popular son las que le van bien a la economía. https://t.co/Cl7LzJFZWZ]]></document><document><![CDATA[Mi Abu se rompió la cadera en noviembre, hoy ha sido el primer día que ha salido a la calle y mi madre me ha mandad… https://t.co/yg1l3TEPae]]></document><document><![CDATA[Lo preocupante es que seguramente, antes de la matraca indepe no eran ratas, y ahora ya no hay quien los desratice.… https://t.co/vVqrMmbfjy]]></document><document><![CDATA[Isabel Díaz Ayuso: «Madrid tiene que seguir siendo el contrapeso al socialismo, su aldea gala»… https://t.co/mQ3thJwTF4]]></document><document><![CDATA[@drjreque Enhorabuena María José, eres una gran profesional y una magnífica persona ! Felicidades por el reconocimi… https://t.co/U3EQB8CyCu]]></document><document><![CDATA[Gaudint de @lacompetencia en directe ho fan tan bé q ha sortit el sol https://t.co/gIcj9ENjVh]]></document><document><![CDATA[@ictlogist @joanabcat Gràcies per compartir. Un fil brutal. Si pogués hi aniria. O millor dit : si puc hi aniré. 🎗️… https://t.co/UAYSpzQZDc]]></document><document><![CDATA[Hay muchas maneras de pasar un 14 de abril. Esta es una de mis favoritas 💜  #DomingoDeRamos en Peraleda, Extremadur… https://t.co/fet3hesQnj]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @JorgeDrexler @rocio_marquez_ estoy segura que va a ser un auténtico éxito como lo fue cuando tocaste con él en granada]]></document><document><![CDATA[Por favor ¡¡¡ salgamos a votar tod@s¡¡¡¡que nadie deje su voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @Nestealimone @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300… https://t.co/huX6S5fWr7]]></document><document><![CDATA[/ ❤️@sanchezcastejon: Hemos luchado mucho para tener la #España que tenemos. Tenemos un gran país y hay que sentirs… https://t.co/AJKoHzNRaD]]></document><document><![CDATA[En tu #PregónTaurino2019 has llegado a lo más hondo del toreo y me has hecho sonreír, llorar, recordar y sentir. Gr… https://t.co/fzDBgAPXV8]]></document><document><![CDATA[mi padre acaba d subirme palomitas porque estoy estudiando y no puedo bajar sukxjdiwixnskls😍]]></document><document><![CDATA[@henarconh Con todos mis respetos, te afecta igual, porque cuando suben los gastos, suben los precios (diésel, tran… https://t.co/fsGwUD7Ndc]]></document><document><![CDATA[Yo comenzome a confesar con el, que siempre fui amiga de letras, confesores medio letrados, porque no los tenis tan… https://t.co/MCrPMdnMz7]]></document><document><![CDATA[@QPutaideia Olhem quem falou 😘 também podes contar comigo pro que der e vier 🥰]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Sí, leí muy bien. Así nos llaman por todos lados de manera de insulto. Quiere insulta… https://t.co/4xaJz78LmP]]></document><document><![CDATA[Mi mente está como Instagram en este momento.  Mejor conclusión no podía haber. Jbalvinteamo#Balvinchella]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre No hay más ciego que el k no quiere ver??🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[@mangasrufaco Yo tampoco, como no los veo no tengo la tentación 😂😂 no te preocupes que coherentes como tú hay muchos!!]]></document><document><![CDATA[En nuestros salones trabajamos #esmaltesemipermanente #manicura  💅💅💅💅💅💅💅💅💅💅💅 ...... #peluqueriasevilla… https://t.co/fzLB7sGUmA]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Mal educado!!! No voy a entrar en tu juego. No me doy por… https://t.co/XQJje9YCjL]]></document><document><![CDATA[Avengers Engame #onelastshoot #onelastmission #onelastsacrifice en CINE ATRIUM (SANT ANDREU DE LA BARCA) https://t.co/neKmIy10Pn]]></document><document><![CDATA[En #Granada V edición del curso Herramientas transversales de desarrollo profesional #Coaching del 10 al 14 de juni… https://t.co/X5oJ1Ay2jp]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @jordievole #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/E60FlrYIJq]]></document><document><![CDATA[shisha_jt x SORTEO SHISHA JT EL CHIPÉ Arrancamos un nuevo Sorteo Shisha JT en el que podrás ganar un Pack de Cachim… https://t.co/Bp96FMYgfC]]></document><document><![CDATA[Pasear por Cádiz mientras escuchas Carnaval debería considerarse una de las primeras maravillas del mundo.]]></document><document><![CDATA[Que bonito ¡ ya se han cansado del jugete¡¡ A ver si el karma le devuelve   la maldad ¡¡]]></document><document><![CDATA[😱😱😱Marco Sanjuán oculta en una patrimonial un chalet en Huesca y dos plazas de garaje en Valladolid https://t.co/fZBbOOtv1H]]></document><document><![CDATA[@CDiazPines @gabrielrufian Aver, que es una tradicion y se hace cada año..tampoco hay que pedir perdón,  es más gra… https://t.co/19JcMVVeHK]]></document><document><![CDATA[Magnífica estación de Penitencia! Gracias por dejarme disfrutarla al lado vuestro! Esperando con ansias una nueva… https://t.co/EXfU7Q3JcN]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 No hace falta tener mucha imaginación... Tal como escribe...]]></document><document><![CDATA[@PBBombaNavarro @CVBarcelona @camimaldo7 @patriolsen @anaescamilla10 Muchas gracias 😊]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Muy buenas tardes Moni guapa,  felíz sábado 😘😘🙋‍♀️❤❤🌷🌷 https://t.co/Hpwrho8DCL]]></document><document><![CDATA[@martarodriguezb Cuanto antes posible por favor y gracias https://t.co/bCCnhWvAnn]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[Eu vou até pinnar isso porque acho que 90% de nós que frequentamos redes sociais precisamos desse lembrete]]></document><document><![CDATA[Todo son risas hasta que te pones la alarma a las 4 de la mañana para estudiar]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @GuerreroJusapol @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/TvP4NyAgc0]]></document><document><![CDATA[Y si quieres críticame x decir k no votes a racistas, machistas y medio franquistas, que pegan palizas a gente al grito de viva Vox.]]></document><document><![CDATA[Cada vez conozco más mujeres que se lavan el pelo cada 3 o 4 días, incluso más. Que asco chabon, no puedo no lavarm… https://t.co/nZpXQPrxxT]]></document><document><![CDATA[La primera luna llena de la primavera, la luna rosa 🌕 en Málaga, Spain https://t.co/KJoEiUnEuT]]></document><document><![CDATA[@HiginiaRoig Siempre de vuestro lado que es el nuestro. Nosotras fuimos apaleadas y nadie nos llama a declarar , no… https://t.co/js1TgPuRV2]]></document><document><![CDATA[@JaviSolisMadrid @LeikoLeo @imation4430 @huhuzgz @MayLopezEs @bichadecampo @PymesUnidasEs @AlbertoAlcocer… https://t.co/oVpieSHn3B]]></document><document><![CDATA[@SaYaGar @JCARTON_22 @ramgonz09 @harranz81 @PonceVaCB Con mucho esfuerzo y trabajo día tras día 🏀!!! Mil gracias 💪]]></document><document><![CDATA[@NoTemasAlAmor @momentosEspuna Muchísimas gracias!! Qué alegría para empezar el día 👏👏👏👏👏👏👏👏👏 https://t.co/52MCK4hJaB]]></document><document><![CDATA[Mmmmm qué buena noche de feria para ir a estar en la cama todo el día xd]]></document><document><![CDATA[Empieza el finde loco 👿😝 #weedom en Auc Wee-doom https://t.co/CwHSKjLv5o]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Newtral Votar pesoe que luego vienen las lamentaciones y, las privatizaciones]]></document><document><![CDATA[QUE A SALIDO @BTS_twt DOS VECES EN @La1_tve @CorazonTVE !!!! QUE SE ESTÁ NOTANDO CADA VEZ MÁS EN ESPAÑA!!!!… https://t.co/mSJpv5VHo5]]></document><document><![CDATA[Hoy quiero hablarte a ti, sí, a ti que te dedicas al mundo de la BELLEZA💘💄.  Desde hace unos años, los centros de e… https://t.co/r3fp1RTKvB]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal Buenos dias , acabo de meterme en el video de la pelicula   Tú Eres La Magia (Canción Original De La P… https://t.co/ovSHm1z8fY]]></document><document><![CDATA[De cada vez que me lembro que ontem falamos com o presidente da associação académica ao telefone, depois de lhe man… https://t.co/tB7aSJPosn]]></document><document><![CDATA[@eseprograma_tve @Alberto_Casado Alberto es así, supongo. Jo pero me da rabia que diga esas cosas porque yo soy súp… https://t.co/AhAUkCjppM]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven es que tú me ves con esos ojos, que mi problema es que soy muy buena, en ocasiones prudente, y muy h… https://t.co/2yLTaquEcM]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[Vamos a hacer que España siga rumbo a la justicia social, la convivencia y la limpieza de nuestras instituciones. V… https://t.co/rKO8s7gRJG]]></document></documents></author>