<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Albert_Rivera @angelgarridog Espero que renuncie también a los derechos de Ex-Presidente, ya que no los consiguió con Ciudadanos.]]></document><document><![CDATA[Llora Madrid porque partimos 😞😢 en Madrid, Spain https://t.co/v56KfRCpYp]]></document><document><![CDATA[La tendencia del PP siempre es empezar fuerte en el escrutinio. Podemos estar ante una debacle histórica. #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[Un candidato de Vox al Ayuntamiento de Madrid se presentó dos veces con el partido neonazi Democracia Nacional. https://t.co/B84bK4khzP]]></document><document><![CDATA[25 años lleva @FundacionCepaim trabajando por la igualdad de oportunidades ! quiero dar las gracias especialmente a… https://t.co/w80rR3Iovs]]></document><document><![CDATA[@fox4617 @Shekamar Amigo. Juridicamente el que acusa debe probar. El resto no existe. Presunción de inocencia, se llama.]]></document><document><![CDATA[@adelitasway WHERE..ARE..YO...BEEN..ALL..OF...THESE..YEARS!!??? Youre so great!! I been searching for a powerful so… https://t.co/WxOQKtNmdB]]></document><document><![CDATA[@olgacanto @EUROMOD_ Y si el tipo marginal es alto (el que afecta a loscincentivos) y el efectivo es bajo (el que a… https://t.co/1tIITuxK7u]]></document><document><![CDATA[@DaniielBrand Y esa fea manía de los políticos de no entender que el voto no es suyo, se lo prestamos nosotros en u… https://t.co/EGHgbUsgFT]]></document><document><![CDATA[@ximopuig Lastima que tenga el presidente y los aliados que tiene, gustosamente le votaría.]]></document><document><![CDATA[@Iban_Ugarte @Jose_Ajero No juzguéis y no seréis juzgados,no condenéis y no seréis condenados;perdonad y seréis perdonados.]]></document><document><![CDATA[@RonBarceloSpain Aquí en Huelva te tratamos genial y lo sabes😉 ¡Vente! @daddy_yankee @RonBarceloSpain #VentePaDesalia]]></document><document><![CDATA[Feliz San Jordi valentina050614 mi Mujeron bello cada día interactúa más y mejor te amamos VALENTINA 🥰🌹📓🧚🏻‍♀️🎬 en B… https://t.co/vsCVpv1Wui]]></document><document><![CDATA[Siguiendo el consejo de Iván @cineotrasdrogas ésta noche acabo de ver "Aventuras en la Gran Ciudad" (1987) y me he… https://t.co/YSSfwBIkCX]]></document><document><![CDATA[Fantástico vídeo creado por @eriklarapino sobre el espectáculo de hectorlara_official en el restaurante… https://t.co/UfSlgz2YXU]]></document><document><![CDATA[#España gasta al año 82.000 millones de euros menos en intereses que en 2008 por las políticas de @ecb… https://t.co/boI9s5WDU6]]></document><document><![CDATA[@Miguelngel46 @vox_es @Santi_ABASCAL Dígame que está usted de coña. Dígamelo, por favor...]]></document><document><![CDATA[@rubencaramazana @prodigios_es @La1_tve @Borisizaguirre @OSCyL_ Eso no se cuenta Rubén.  Tu reputación por los suel… https://t.co/lsv2riSDAe]]></document><document><![CDATA[El mundo del dinero es sólo un sistema: Un "E" trabaja para el sistema. Un "A" es el sistema. Un "D" crea, posee y… https://t.co/XygWNgKAqD]]></document><document><![CDATA[Estamos ahí para todas las personas que de manera directa o indirecta sufren esta enfermedad. Vamos a seguir siendo… https://t.co/Y47kgxFzyL]]></document><document><![CDATA[Vamos a probar Margarita con @soyjava1. #FelizSabado https://t.co/W420UrdK4K]]></document><document><![CDATA[@FernandoDValle @LaMalagaModerna @DrBlindman Yo siempre lo digo... Hay que esquivar los trabucos, que no traen ná bueno...]]></document><document><![CDATA[@ernestmaragall @raulromeva La cosa es montar el numero de la cabra, en cualquier situación, solo os queda la occio… https://t.co/iIoTxQZVbw]]></document><document><![CDATA[Hoy sintiéndolo mucho no podre ver #MilenioLive Ya que en unas horas estaré despierto de nuevo]]></document><document><![CDATA[@borjitatrigas @AsMaravillas @futgal @LaRegion @OUDeportivo @EnXogo_tvG2 @GALICIANGOLES @Canhotas Ya sabes lo que te toca 😏😂]]></document><document><![CDATA[@esportslaliga @EASPORTSEsp @esportslaliga @EASPORTSEsp @JorgeRemesal7 a ver si consigo FIFA points gratis]]></document><document><![CDATA[@SekiroSoulBorne @simiorz @GeneracionXbox Dame difusión cabron que la noti es mia!]]></document><document><![CDATA[Iron considerations for the athlete: a narrative review @EJAP_official https://t.co/6MfgPehpjB]]></document><document><![CDATA[É vital para Portugal e para o projecto europeu eleger o @ruitavares e outras pessoas do @LIVREpt nestas eleições p… https://t.co/GqnKijZoFc]]></document><document><![CDATA[@feramirezc Amigo, cambia de fuentes de información  https://t.co/FGt9ORKV9W]]></document><document><![CDATA[La Eurocámara advierte que Puigdemont no tendrá inmunidad para ir a Madrid a recoger el acta | España | EL PAÍS https://t.co/WYlLIoNvmS]]></document><document><![CDATA[@miquinta1 Si gobierna, lo tiene claro al dictado d los directivos del IBEX 35 y olvidando todo lo prometido y si n… https://t.co/ARfkmLX0Uv]]></document><document><![CDATA[@srdelaney_ @MediterraneoDGT El nuevo hembrismo que gustará a @Irene_Montero_  y a @carmencalvo_ y sus secuaces]]></document><document><![CDATA[Si son incapaces de acordar el lugar y fecha para celebrar un debate, que podemos esperar de estos políticos para los próximos 4 años?]]></document><document><![CDATA[El efecto Dave Hill este fotografo de la ciudad de lo Angeles vresdor de uno de los mayores secretos de la fotograf… https://t.co/oUNIbmqC1Z]]></document><document><![CDATA[Yo como catalán y español me quedo con la sensación de q a los votantes del PSOE les importamos una mierda, le suda… https://t.co/rZd0H2v9Qc]]></document><document><![CDATA[Yo cómo buen Andalú iré a votar a las 19:55 para que no me molesten en la siesta.]]></document><document><![CDATA[49. Casi me salgo del hashtag.  #CuarentonesChallenge https://t.co/1dbWMksJxr]]></document><document><![CDATA[@eumd Que manera de salir hacia arriba en estampida. Tenía ese registro su Barça???]]></document><document><![CDATA[#Reto365 124/365 Cruces is coming. #CrucesRociana19 https://t.co/NZnVhgCgpI]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/s4KRNtaFYQ]]></document><document><![CDATA[Asisto por vez primera al #MAM19 que produce @fernangomezCCV, de @Madrid_Cultura. Tercer concierto de este nuevo fe… https://t.co/uuXRjklxTm]]></document><document><![CDATA[Garzón-Assange-Saviano: un encuentro excepcional @FernandoOlmeda   https://t.co/rh2nPpbliB vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@Okinfografia Efectivamente, un recurso literario ya usado mucho en el cine como en Riddick, The Thing…]]></document><document><![CDATA[Odio eterno a la gentuza que pone sus bolsos y sus abrigos en la zona para maletas del AVE.]]></document><document><![CDATA[Me ha quedado bastante chustilla la foto pero bueno 🤷‍♂️ https://t.co/DLICe6KDuc]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @InesArrimadas Son pura basura los indepes, mano dura y listo porque si eso es libertad pobres catalan… https://t.co/LUWK2wbLN0]]></document><document><![CDATA[Toda la familia Gonzalez-Escobar delante de la Señora. Viernes de Dolores. 25 años de aquella niña que vino a alegr… https://t.co/mGNnbarERi]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin @_isaacrosa @montxoarmendari @JuanDiegoBotto @jcaahg @JoseMCorrales @jordi_a @isa_barrajon… https://t.co/1vHTiYkkpr]]></document><document><![CDATA[Bale mil veces y tienen mil veces mas co ....  que un miserable pobre k vendio su alma al amo]]></document><document><![CDATA[Gracias a todo el publico que llena nuestros shows.  Sirva este pequeño homenaje para agradecer a todas aquellas pe… https://t.co/qpEoaOzCOu]]></document><document><![CDATA[Herrera: "Sánchez ha ganado las elecciones a pesar de que PP, CS y Vox suman más votos que PSOE y Podemos" https://t.co/qSX35QQTlt]]></document><document><![CDATA[This is big data: By 2020, there will be 40x more bytes of data than there are stars in the observable universe...… https://t.co/tm7VmQ3lAh]]></document><document><![CDATA[Que pasa que ahora esta de moda ser antipático con la gente por RRSS hacer captura y publicarlo? Mientras mas perso… https://t.co/eKqZR0AsTK]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @Kenny_DiazPR @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Algo le vi en Lady Bird pero claro, su tie… https://t.co/Ul9pl7LowW]]></document><document><![CDATA[@ALahozColomer Que bonita foto! Es que se hacen un hueco en nuestras vidas]]></document><document><![CDATA[En Jueves Santo en el psoecasardecc también se trabaja. ✊🏻🌹   Hoy estamos recabando y poniendo en común todas las p… https://t.co/mkfrnuKdVA]]></document><document><![CDATA[Creo que, si no está muy difícil de encontrar, voy a empezar a dibujar algún esqueleto además de los bichos, que qu… https://t.co/Mgbs99pUoY]]></document><document><![CDATA[7⃣ Uso #FormResponseControl para (2 en imagen anterior):  📍Propagar la fórmula hacia abajo 📍Ajustar el formato de l… https://t.co/7c5GTKKAgI]]></document><document><![CDATA[La belleza es el esplendor de la verdad.  Platón en Iglesia del Patriarca O del Corpus Christi https://t.co/zbZ5W1O541]]></document><document><![CDATA[@56Lucas5 @tulipeltercer @PeioBasque @Aurantiacum @Carmatpor @escofet_jaume @micosapiens @isabeldangueira… https://t.co/FYNJIOsX8q]]></document><document><![CDATA[@la8valladolid @arturalvarado @SemanaSantaVLL @AyuntamientoVLL Esto ocurre por tener un descerebrado ¡So Buitre!… https://t.co/2uy98PPcdA]]></document><document><![CDATA[Fue hablar de los centenares de ataques a las iglesias y templos en Francia y en las ultimas 24 Horas mis Twetts, l… https://t.co/fEasZM7Wzv]]></document><document><![CDATA[Feliz día  de la madre ❤  Tus brazos siempre estuvieron abiertos cuando necesitaba un abrazo. Tu corazón entendía c… https://t.co/hZrhbVqkSM]]></document><document><![CDATA[@Xavier_Rijos10 Errmmm...yeha, im not going to answer this nonsense comment]]></document><document><![CDATA[@iescolar Es hora que empiecen aportar aquellos que usaron el partido para hacerse ricos. Se ha demostrado jurídica… https://t.co/OMq2iibnP3]]></document><document><![CDATA[#semanasanta #lerma #castillayleón #restauranre #Galoria Menú degustación cena extraordinario. Sitio para repetir. https://t.co/f3W9fPoPiH]]></document><document><![CDATA[😃 S M I L E 😃 📸 by antoniogalealba / @antonio_galeote  #granada #losbermejales #embalse #naturaleza #pride #gayman… https://t.co/vOzvK9F5P2]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/KF7Uy6nOmc]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Pues, que quieres que te diga, dice que tiene estudios en su perfil, pero su nivel de comunicación deja q… https://t.co/T82Rn447cO]]></document><document><![CDATA[Si tengo al mejor tito del mundo se dice y punto #orgullodetito https://t.co/SmAdsQX65Y]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga @M_lopezpena @AriannMG_ Siempre te quedará el anuncio de Orange.]]></document><document><![CDATA[@la2_tve Esperaba que emitieran algún documental sobre la Liberación de Mauthausen y los republicanos españoles en… https://t.co/07XYONQZOr]]></document><document><![CDATA[Espero que toda esa participación sea por el progreso, por el cambio de verdad, que de bienestar a tod@s l@s ciudad… https://t.co/CBSFQ8BMRv]]></document><document><![CDATA[Guía Completa para conquistar por fin Instagram   👉🏻https://t.co/1HFepmcfXF   #Instagram #RedesSociales… https://t.co/86XUGbpPFS]]></document><document><![CDATA[@machupichujaja @salviseoane Veo innecesario entrar en una conversación que quieres llevar a tu terreno y atacar co… https://t.co/YThViU83f9]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Nada  a!!! Y dicen q L ley esta para cumplirla  mamarrachos]]></document><document><![CDATA[@canuto6969 @sanchezdelreal @vox_es @esRadio @eslamananadeFJL @isanseba La toleró bastante más, aunque es una pepera recalcitrante.]]></document><document><![CDATA[@Clarisse69290 Gracias a ti, siempre sabes como complacerme .. avisa cuando llegues a casa .. ❤]]></document><document><![CDATA[@AGCONTADOR @DivisionDeAriza @natiibedoya "si tiene pruebas entregue las a la fiscalía"... Para que NHM reciba a qu… https://t.co/uRi9rgKNdp]]></document><document><![CDATA[@RubenPrez ... de pabellón, del terminal de Ferrys de Pto La Cruz.  Si no, no.]]></document><document><![CDATA[@elliotcondon Definitely we can say this new version 1.0 won’t need improvements, she’s just perfect!]]></document><document><![CDATA[@Merime66 Perdón, perdón. Era por compartir las alegrías y no las tristezas 😉😄😄]]></document><document><![CDATA[Como a los #cuadros de #Picasso no se podían fotografiar, os dejo el archiconocido, y polémico, #Guernica https://t.co/D51B5hBinJ]]></document><document><![CDATA[☕️ en Hotel Alfonso XIII, a Luxury Collection Hotel, Seville https://t.co/hsZAvQKrXH]]></document><document><![CDATA[Para mi ha ganado la peor opcion en terminos absolutos para España ... Pero como rstamos en democracia lo tenemos q… https://t.co/14q9aRUqDv]]></document><document><![CDATA[Web la "Gran Comisión" en el Mundo WGCM.  a dado inició de publicar un programa, (((CONOCIENDO LA CREACIÓN DEL MUND… https://t.co/J8nOEiKFhP]]></document><document><![CDATA[@CFemaster @pabloburgos Luego se quejan y lloran por la homofobia cuando los mismos maricas andan propagando geront… https://t.co/FfYAK09pHx]]></document><document><![CDATA[@MosbyIngUDS @JHVacas @UnionistasCF Imprescindible! Yo creo en este equipo y en poder tener copa el año que viene.… https://t.co/tMnyEUJNwX]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Juanma_Saez @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674… https://t.co/eVUUUr4hHm]]></document><document><![CDATA[Porque pasaran los años y pasará la vida, pero el Domingo de Resurrección, Sevilla esperará eternamente a su torero… https://t.co/4dXOaVv7iu]]></document><document><![CDATA[Amanecer nublado en #dénia . Foto después de 11kms #running en Denia, valencian community https://t.co/zdDg2RW4n5]]></document><document><![CDATA[Lo del pasado sábado fue tan intenso y cercano, que debería quedar entre aquellas 4 paredes...pero no! Venga...te d… https://t.co/WFZ1vDVXa7]]></document><document><![CDATA[ÉSTOS SON LOS DELINCUENTES DEL PSOE. QUE GOBERNARON ANDALUCÍA. NO ESTÁN EN UNA ASAMBLEAS; ESTÁN DELANTE DE UN TRUBA… https://t.co/qogsAVO7W4]]></document><document><![CDATA[@Nasirgan Ya imagino q asi es,pero al menos a mi me ha parecido q el hilo era mas desde el cabreo.Pero de todas for… https://t.co/Szf9FBXveE]]></document><document><![CDATA[@rpr3z ¡Cuidado! Yo acompañé a una amiga a ver coches y acabé casándome con ella.]]></document><document><![CDATA[@BoixRichter los arqueólogos identificaban una autoría humana para uso ornamental, pero estos agujeros se pueden pr… https://t.co/sS6YB8N8MG]]></document><document><![CDATA[@el3azzi Las personas mayores también hacen el mismo esfuerzo, pero no lo publican en #Twitter ...que hay mucho postureo :) #28A]]></document><document><![CDATA[Bonito recuerdo mira lo que encontré @EvaMarcelaLife seguro que te emociona con la gran @CarmenBoquin https://t.co/BvZ0Rn6hvk]]></document><document><![CDATA[Alberto Carlos solo sabe interrumpir! Me pone ENFERRRRMO!!!  #ElDebateDecisivo]]></document></documents></author>