<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@miguelhdr @FisioIres @fisionines @cfisiocenter @JoaquinHernndez @gabifiscat @FisioSoto Genial! Si es lo que tengo… https://t.co/rmZy7HMCKk]]></document><document><![CDATA[Para mi... de las mejores peliculas de la historia... que no me cansare de ver nunca y me hace llorar cada vez que… https://t.co/RPklCrXplS]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/bhfB6VMTp8]]></document><document><![CDATA[Vivir la vida pero junto a ti🧡 #MiChico los mejores momentos me los estas dando tu #TeQuiero #MiNiñoBonito 🥰… https://t.co/uJYa2W2gSn]]></document><document><![CDATA[@Albinegro1922 @jmsclavero @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/knp3mLBqTp]]></document><document><![CDATA[@ArmandoCrocs Veeeerga, pero a la gente si le gusta saltar por cualquier vaina 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Normal, es el anticristo. Dominicas de Caleruega: «Condenamos y rechazamos las palabras y el pésimo ejemplo de Sor… https://t.co/vjEgFTKnKJ]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Todo lo que tú quieras menos lo que tú eres, mamón. Te vas a morir de rabia.... 😜😜😜😜😜 https://t.co/2jWH3U6ZJn]]></document><document><![CDATA[@AvelinoPepa Totalmente de acuerdo, el conocimiento siempre te hará un poco más libre. Yo recuerdo siempre a mis ma… https://t.co/FjdOvB4Lxc]]></document><document><![CDATA[Eu a primeirs vez que escoitei esta canción pensei que dicía "vida es orfidal"]]></document><document><![CDATA[@MarinaPoquet JAJAJAJAJ no nos podemos juntar o sí 😏como te quiero amorrrrrr]]></document><document><![CDATA[@albertm_s_m @la_manius @roserdiapuig @KRLS @junqueras @jordialapreso https://t.co/bvzWAzCvDp]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb No entenc que vol dir amb que va veure adolescents!!! Moltes famílies van acompanyades per fills-nets enca… https://t.co/gGaqj4lcou]]></document><document><![CDATA[@mmorenov67 @Clorofila19 Muy bien,creo que ahí la señora ministra ha estado muy bien ,pero que se han creido los  idiotas del lazo!]]></document><document><![CDATA[En honor de la chica sin miedo                                       So proud #LadyMormont https://t.co/9IiFpQWkuM]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas las madres que hoy no pueden pasarlo con sus hijos porque no “les toca” con ellas este fin de sem… https://t.co/dCVN330LTf]]></document><document><![CDATA[#FelizPascua!!! 🤗😍  Cuando pase esta tormenta... Saldrá el mismo sol, pero más brillante que nunca... 😊😊😊  Y cuando… https://t.co/8C3iG1FAwx]]></document><document><![CDATA[@Marpergal77 @Gol @SevillaFC @JoaquinCaparros Que hijoputa eres Marcos, que hijoputa....]]></document><document><![CDATA[Estoy como el país. En el principio del fin #LCCincoCerditos https://t.co/h1zMNS2q1z]]></document><document><![CDATA[@FranciscoTarMas @WharfRat_DE @laSextaTV En teoría puede hacerlo. Cosas más gordas se han visto, más le vale no atreverse.]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @sextaNoticias @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BUZkB6IADe]]></document><document><![CDATA[@bibliocava Feia uns quants dies que esperava com es diria, i sí, sorprèn força! Eternament #biblioquè, però a veur… https://t.co/sa3d8SDzrj]]></document><document><![CDATA[@LlopartAlbiol @QuimTorraiPla @RaholaOficial Jahajajaja. Y eso quien lo dice ? Porque los entendidos los que hacen… https://t.co/qqzmrKoWJ5]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 @yulsssG Quien es tu crush tía que me da curiosidad tanto ponerlo en twitterrrr]]></document><document><![CDATA[Termino por no aburriros.😎 Pero no quiero terminar el Tweet sin decir #DeleteUber #DeleteCabify y da una vuelta por… https://t.co/upCx8x8LcD]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ ya está bien de meterse.con Vascos y Catalanes!!!! Pero tienes otra cosa a decir? Que nos dejéis en paz COÑO]]></document><document><![CDATA[Estoy enseñando español a un buen amigo turco y, claro, entre las primeras cosas que se aprenden, siempre hay perla… https://t.co/gCE4miOCor]]></document><document><![CDATA[@cazamariposastv Para mí 'ninguna de las dos?profesionalidad,menos k yoo..???🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[¡JODER CON LOS ANUNCIOS, ASÍ NO HAY QUIÉN DISFRUTE NADA! #SühanElÚltimoSecreto]]></document><document><![CDATA[@lavazro2001 muchísimas felicidades guapa a ese bombón https://t.co/XcTGVNLr87]]></document><document><![CDATA[@adrimo100 @VilmaFl33530211 @srllop @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot *Allá]]></document><document><![CDATA[La Tossa #primavera #diumenge #passejada en Anoia https://t.co/J7nFbanTXJ]]></document><document><![CDATA[Stop thinking that I’m Going to Love you e don’t believe in love anymore.]]></document><document><![CDATA[A les 11h al @vialliure: com votarem d’aquí 10 anys? Parlarem de les eleccions, la propaganda electoral i la democr… https://t.co/uVCrjfYNbd]]></document><document><![CDATA[Mañana 12horas de guardia.....🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️cada vez las llevo peor!]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraNotreDrame .- Arde el símbolo de la cultura europea, de la universal, de la memoria cristiana, del crist… https://t.co/BVCYVbMRkh]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El primero que olvida es EL PAPA. Bueno... NO OLVIDA, DINAMITA DESDE DENTRO https://t.co/DyNmhgxuud]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @mas_canciones @joseluisperalez @DanielaRomoWeb @PeralesOficial 😂😂😂😂😂fue el que realmente la hizo famosa… https://t.co/OTH576AN3x]]></document><document><![CDATA[The painter has the Universe in his mind and hands. ° ° #nikonistas #sunsetlight #monuments #travelholic… https://t.co/ptWfswdvrP]]></document><document><![CDATA[Ábalos, calienta que sales...que el jefe está al borde del colapso.....]]></document><document><![CDATA[No me parece curioso que aceptara el papel porque le gusta Demet  ( normal ) Lo que me parece fascinante es que nom… https://t.co/HzZBim8wt6]]></document><document><![CDATA[El mejor abuelo del mundo! Hoy,me ha pillado echando la foto jajaja 😊😊 #LeQuieroMásQueANada ❤❤🧓🏼🧓🏼 en Parla https://t.co/chILJlqYIc]]></document><document><![CDATA[Un desayuno bien completo y nos vamos a votar. Bizcocho de nata y magdalenas todo casero. Queso rico cathedralcitys… https://t.co/lhpxM11YGi]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández @pepu_alcalde candidato a la Alcaldía de Madrid @PSOE 🗨️  “Carmena se ha apuntado lo que ha salido b… https://t.co/7o5bGZyQ2d]]></document><document><![CDATA[8:39 da manhã e as pessoa do ônibus já cheiram como se fosse 18hs, depois de trabalhar quebrando pedra no sol de verão de um país tropical 🤢]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/0bcMnng1HY]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Como ve del 8 de Mayo al 11 en Disneyland Paris???de momento veo malo😢]]></document><document><![CDATA[@fjberman @miraunpichon @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/zkFBA78XHr]]></document><document><![CDATA[Casi doce horas en la facultad estudiando espero que mañana sirvan para algo.]]></document><document><![CDATA[@7SweetDreams_ @nsarribasp @Uber_ES Mira en @LeaksUberCabify hay miles de quejas. Suerte!!!! Yo me lo pensaba segui… https://t.co/ix5SF8bUWA]]></document><document><![CDATA[@GuillermoDiazCs @indisioux @CiudadanosCs Pasadle la cuenta a Suárez el demócrata, que los legalizó. Fue una de las… https://t.co/8kbDXWJVqa]]></document><document><![CDATA[Amar hasta el extremo en Nuestra Señora de los Apostoles https://t.co/0UzEdJTcUh]]></document><document><![CDATA[Hay debate en @atresmediacom o sigue oliendo a..... https://t.co/IqEH3b25Bx]]></document><document><![CDATA[Yo en la feria de Sevilla. Pronto mi reportaje sobre la feria de Sevilla. Hier ben ik op de grootste kermis van de… https://t.co/5RFQ2VoPHN]]></document><document><![CDATA[@diario6com @uranillo1954 Iceta,  compadeixo a la teva mare, per tenir un fill com tu.]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ Como abstemia estoy a favor del nombre "escombrera" https://t.co/BIcmC9suP3]]></document><document><![CDATA[@mariaparrula @Edinumen @encuentroele @HispAmericaELE @LapizdeELE @jpmoragu @franciscorguezr @MadridIH… https://t.co/GwOQv1j7HI]]></document><document><![CDATA[@jusapolmarbella @Angel_Ico9 @riverakiko @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/95SuVVYYr6]]></document><document><![CDATA[ofender pessoas não faz parte da liberdade de expressão   thanks for coming to my ted talk]]></document><document><![CDATA[@m_novasemjuizo não, tu estás a confundir!!! eu só tenho olhos para ti!!!]]></document><document><![CDATA[@pabliroo @noa_vigo no se, yo me lo estoy leyendo ahora y la verdad es que el libro y la peli son bastante distinto… https://t.co/jqB1QzRMdX]]></document><document><![CDATA[@ghoficial Perdonaaaaaaa   no observa   segura mente se siente avergonzado por esas imagenes que demuestran  que es… https://t.co/VpohRcWXqS]]></document><document><![CDATA[#BuildingCenter #MariaSeQueda @caixabank dnd está vuestra obra social ? Publicidad engañosa !!! Y vosotros… https://t.co/7qeupHJg2S]]></document><document><![CDATA[Cada una de las veces que he ido a Vitoria me he sentido como en casa. Y no es porque allí tenga unos amigos que so… https://t.co/dMiEtUlF02]]></document><document><![CDATA[Ok, acabei de ver uma história de um gajo no insta, ele mandou me logo mensagem e adicionou me logo no snap AHAHAH]]></document><document><![CDATA[@MariaOutomuro Por cierto, ya me he pasado por tu blog y he dejado algún comentario/pregunta :D]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 53m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@xcarlosgutierre Sí, lo confirmo. Lo correcto en este caso sería insertar un espacio fino de no separación: &amp;thinsp;]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/EgE7tLwP4R]]></document><document><![CDATA[Radiografía laboral del sector de la #construcción, tenemos un problema: cada vez hay menos jóvenes!… https://t.co/kT9NgaM5rx]]></document><document><![CDATA[@mvilaredon Sois una especie que habla para que no los entiendan los demás]]></document><document><![CDATA[Yo votaré así. Papeletas blanca y naranja (Congreso y Senado) ,ambas, para @vox_es. El #28A haremos historia.  Por… https://t.co/tOCGDkakPU]]></document><document><![CDATA[Que este mes veo a Alfred y en octubre a Nil, vaya por fin me está empezando a salir bien algo]]></document><document><![CDATA[@ANAGABRIELRL  yo deseo que me siga en Twitter la reina de las reinas. Que tengo que hacer para conseguirlo? Yo la… https://t.co/8xSlMm7YZg]]></document><document><![CDATA[@The_Romer_Crazy @Sergio_Ramos_A @pablocasado_ No soy yo la que tengo que hablar de esto. Y como dijo Jacques Rouss… https://t.co/tSwXCXvhuK]]></document><document><![CDATA[Hem reivindicat drets socials i laborals per la Rep. https://t.co/w84Pd2a1IM]]></document><document><![CDATA[@NievesD36 @Olg4_Rt Mujeres que luego acudían al centro de salud con lesiones musculo esqueléticas a punta pala.… https://t.co/4PZRT8W7xk]]></document><document><![CDATA[@elOrdenMundial Esto es un drama y un llamado de atencion a todas las religiones sin distincion..Mi mas profunda condena..]]></document><document><![CDATA[@ABalagu @bombers_man @solitario1714 Per descomptat que jo tampoc tinc ni he tingut mai cap vocación de màrtir. M'h… https://t.co/FUISxuoekw]]></document><document><![CDATA[Los que se quejáis de los tweets en carnaval sois los mismos que estáis dando tremendo por culo con GOT, ¿no? Me cuadra.]]></document><document><![CDATA[O clube dos viscondes FALIDOS que nem educação conseguiram ter pois a massa era inexistente]]></document><document><![CDATA[FELIZ INICIO DE SEMANA @alexoficial ya deseando verte aunq sea desde la DISTANCIA en las presentaciones de este sem… https://t.co/uq7oXYEZar]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Kamikaze_1979 Muy importante el cartelito de "Presoak". Que no falte de na. https://t.co/mj7kHTHXAL]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel ..pasarlo bien  esta noche 😘😘😘💙💙💙 para todas]]></document><document><![CDATA[@kisiagayaspera Están deseando pillarlos juntos pero cuando están juntos no hay fotos 😅😂]]></document><document><![CDATA[Ter amigas que trabalha em cafezinhos e me deixam ir para lá estudar porque a biblioteca tá fechada é só a melhor coisa]]></document><document><![CDATA[Se lo ha regalado Marta Lopez a través de la clínica Moncloa, el dijo q es muy caro y no puede pagarse eso]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/46MBz4Qwg9]]></document><document><![CDATA[Hoy le toca a Nat en su ciudad, Pamplona, entregarlo todo junto a sus compañeras!  Aduéñate de ese escenario como b… https://t.co/t7fq7JGa1V]]></document><document><![CDATA[@rita_sousaa12 @catarinaaa_26 Vai ser logo a primeira coisa que vou fazer 😂]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano @Nuriasecas1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GPhQkJjaEf]]></document><document><![CDATA[Hay algo que no me cuadra. Yo me rayo por X persona, ya que han pasado Z cosas. Y muchas B personas me dicen que X… https://t.co/ZsP3ssWe7q]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Si hubie… https://t.co/FRFjqqIBYu]]></document><document><![CDATA[Y luego están los que se quejan, si dices porque dices y si no dices porque no, si haces porque haces y si no lo ha… https://t.co/FofFo9j80O]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen Pues eso tiene más valor que con 20 todas estábamos estupendas con 50 eso es un super extra. Y además nos da igual😂]]></document><document><![CDATA[@Kaw_DjR @_ANAMILAN_ @MediaMarkt_es @yoigo Y ya no hablemos de que tenga un defecto de fábrica y lo descubras con e… https://t.co/dw5vwJK2M2]]></document><document><![CDATA[@mary_carvalho22 Tu não estás pronta, ninguém está, eu já o vi E AINDA NÃO ESTOU PRONTA]]></document><document><![CDATA[En la enésima misiva que Francisco Polonio hizo llegar a la directora del centro señalaba a los cuidadores que pres… https://t.co/Mf5n57v6xW]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Se dio cuenta Aznar que el PP esta destruyendose dia a dia..]]></document><document><![CDATA[@anadomingos O meu objetivo deste ano é 52. O ano passado meti 70 e não cheguei lá, achei melhor reduzir.]]></document></documents></author>