<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Así vi los 2 debates y podrían hacer 20 y estarían mirándose el ombligo sin mirar de verdad por España y los españo… https://t.co/gUvkJLUmr5]]></document><document><![CDATA[@DavidRuizMalaga Sinceramente no merece ni la pena darle más publicidad. Hasta donde puede llegar la dignidad humana!! Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@Jorcaina01Jose @JorgePMarcen La tilde diacrítica sirve para oponer palabras tónicas a palabras átonas formalmente… https://t.co/cPlhdfz0tJ]]></document><document><![CDATA[@ChampRMCF Y cada día más... algún día le dará mérito a algo del Barcelona? Ayer tampoco fue capaz de hacerlo. Esta… https://t.co/z03mkJt0Fz]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian NO COMPRES SILLAS DE IKEA, SON MUY INCOMODAS PARA ESPERAR AL PSOE.]]></document><document><![CDATA[@lang_lang my favourite song in #PianoBook is Mendelssohn: Lieder ohne Worte https://t.co/HPvsvS2Jpt]]></document><document><![CDATA[@davidyaguec @LaVozDeLarra @josezoilohdez @emiliolaral @SantiagoYustres @luengolucia @Lallum35 Yo ya no distingo si… https://t.co/WJAhNSyxqp]]></document><document><![CDATA[El Universo se está expandiendo más rápido de lo esperado https://t.co/JiCAomoBT4]]></document><document><![CDATA[El 14 de Abril de 1931, en España se implanto la II República y este camarada  ya  llevaba esperándote  catorce mes… https://t.co/ayOnhuUqC4]]></document><document><![CDATA[Sabes que es hora de acostarte cuando intentas desbloquear e yogurt y quitarle la tapa al teléfono....   Bien Carlos, bien]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @pedroj_ramirez Soy el papá desesperado de rocío y María dos niñas pequeñas españolas secuestradas e… https://t.co/XTPmVgFbQa]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @tulipeltercer @escofet_jaume @la__massa… https://t.co/HQzMkhoqEX]]></document><document><![CDATA[@un_dependiente @CruzDiez Contigo todo es muy anárquico, confundes establecer un debate con exigir soluciones, es l… https://t.co/XbENvvtwZS]]></document><document><![CDATA[@LuisRetro1 @TitoAdol3 @RobertoDL3 @Rodrigor2v Ese monitor estaba adelantado a la época😂]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta sería si Messi se puede sentar en la mesa de Benzema.  Increíble lo del Francés 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[El silencio ciudadano es un cheque en blanco para la derecha, el próximo 28 de Abril vota, #tatarlak]]></document><document><![CDATA[@EMTmadrid Y el 50% de empleados. Hay que analizar los avances. Hasta del empleo.]]></document><document><![CDATA[AC/DC - Highway to Hell (from Live at River Plate) https://t.co/EAjB9my6wL vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Recortan para los demás y no lo hacen para los suyos, éstos como siempre, mirando solo para su ombligo:… https://t.co/6naoCPX2ro]]></document><document><![CDATA[Me cago en mis muela suputamadre no me lo creo pero esto que es ya? Mentira nono ono puta vida yo ya me bajo aquí Juan]]></document><document><![CDATA[Surpresa que levamos para o evento na Faculdade de Letras de Lisboa (Sayari Festival)  Bolo de pote que consiste nu… https://t.co/XI6dNHIIRH]]></document><document><![CDATA[Bueno, primer partido que tiene mi hijo mayor (5 años) de fútbol. Bendita paciencia que tienen los entrenadores de… https://t.co/7HasXwd2Ls]]></document><document><![CDATA[El @MIT corta relaciones con @HuaweiSpain y @ZTE_es mientras se investiga.  Te cuento los detalles ⬇️ https://t.co/zydr69njyr]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en el colegio Santa Marta de L'Hospitalet #Barcelona Minutos para q vote @Albert_Rivera… https://t.co/gWxq2MNsU0]]></document><document><![CDATA[@tasomaniac @lime_cl @intellijidea So is it effectively as if you were using AS 3.3.  What's the point on switching… https://t.co/4Kzaxmnz7Y]]></document><document><![CDATA[¡Y hoy peregrinaciones marianas con Primero de la ESO! Nosotros a la Mare de Déu y a la Virgen del Pilar, a ellas q… https://t.co/uxbuUpue7X]]></document><document><![CDATA[@isabeldelatorr8 Yo ni el mío, con eso de tenerlo todo metido en el móvil]]></document><document><![CDATA[Es el momento de salir de la corrupción, narcotrafico y el desastre económico en el que está sumido Venezuela por c… https://t.co/BvZS1L5xg6]]></document><document><![CDATA[@lope9 @Biripendiado1 Es un documental muy válido. Aprendes mucho tanto de fútbol de lo que hay por detrás]]></document><document><![CDATA[@Nicole_11101100 Gracias por tu tweet, Nicole.  Digerir feedback de manera constructiva es algo que pocos hemos apr… https://t.co/LNHASF7uXg]]></document><document><![CDATA[@europapress Fijo a que ha sido eso... Millón y medio de votos menos...]]></document><document><![CDATA[Esperando a mis amigos @cristiano y sergioramos a practicar un chin aquí en el bernabeustadium @ Estadio Santiago B… https://t.co/2Pbj1lfHkR]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco Ya sabíamos lo de la agencia del PP, pero está es la vuestra.]]></document><document><![CDATA[@Lobaviva @elkbdice @germanlogro @_manxam_ Gracias a ti por entenderme, a veces me frustro. Si seguimos tensando la… https://t.co/diKcacGDIk]]></document><document><![CDATA[“ALL SAINTS pt1 - The next train will arrive in, 8 minutes”  illustration for tomorrowsvig Instagram short stories!… https://t.co/RYU9j5E5Go]]></document><document><![CDATA[Baby donde tú quieras yo paso a buscarte! Tú espérame afuera, pa' así no llamarte 🎼]]></document><document><![CDATA[Gracias a todo el equipo de zoomhits por vuestra hospitalidad.  #zoomhits #entrevista #carlosmaestro #tv #promo… https://t.co/YkpfnPKzyg]]></document><document><![CDATA[@julespieri @LinkedIn Thanks @julespieri have done some things along the way, but your suggestions go far. My two d… https://t.co/J8aoqYaSkI]]></document><document><![CDATA[@crisrojvegbio @IolandaPamies @Marsais_ @sanchezcastejon @meritxell_batet @miqueliceta @jaumecollboni 5364]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de los #Trabajadores!  El Capital de #Marx está considerado el #libro más influyente del S.XIX. La lucha… https://t.co/zJYj4B9Wqq]]></document><document><![CDATA[Nacho Torreblanca siembra el pánico en el PSOE de Pedro Sánchez sacando a la luz su deserción más sangrante | Perio… https://t.co/1FGNDOUoS9]]></document><document><![CDATA[Mami, quiero darte las gracias por acompañarme durante tantos momentos dificiles, por haberme ayudado siempre, por… https://t.co/FYeCil3I8I]]></document><document><![CDATA[@maria_mascanela @policiazaragoza Denunciar? Se lo comente a una pareja de policía local en moto, y su respuesta fu… https://t.co/K04oCk71PK]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom A ver golfete, hay mucha gente que no quiere ir a la checa ni vivir en la actual Venezuela. Por eso, además, votaremos a VOX]]></document><document><![CDATA[Quiero pedir un minuto de silencio. Va por todos aquellos que quitaron la sábana de franela antes de tiempo.]]></document><document><![CDATA[25 abril, San Marcos Evangelista, por Andrea Mantegna https://t.co/2FTLcfRJpS]]></document><document><![CDATA[Que el Barça está en su derecho de jugar con suplentes en Vigo es tan cierto como que hacerlo supone una adulteraci… https://t.co/o7bdLmrKW1]]></document><document><![CDATA[@susanadiaz No creo que estés tu para tumbar nada, cuidate de que no te descabalgen a ti.]]></document><document><![CDATA[@Pablobugallo Por certo que non é nada de mala idea! Tomo nota! https://t.co/pcGX8ALVOu]]></document><document><![CDATA[@bloqueado13x Ya deve ser o poste da equipa... aos 15/16 anos não é assim tão anormal. O puto do Lebron tem 14]]></document><document><![CDATA[@UfffXica Que va, estoy buscando a mi padre al aeropuerto, iré a Madrid a comer y luego de vuelta a Zaragoza 😊]]></document><document><![CDATA[@CristinaRoig Jarabo seguro que lo denuncia en breve. El conoce a fondo la tele, ya sabes..]]></document><document><![CDATA[@FedExtAtletismo Parece que en este foro sólo se puede se aplaudir, yo he dicho que me gusta la publicación y la he… https://t.co/dT64skByGM]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Con todo respeto: Lo que ha sido devastador ha sido la inutilidad del PP para luchar contra el nacio… https://t.co/hKDGeHoyny]]></document><document><![CDATA[The Gary's style 🧑🏻 #hijo #son #estilo #style #goten #dragonball #nike #model #littlemodel #boy #kid #deportivo… https://t.co/0F9P235YZE]]></document><document><![CDATA[Hoy, todo el mundo es experto en cardiopatía isquemica y Hemodinamica....nivel cuñado...]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @juanma_rguez Clara falta de Messi; como diría Piqué, ya sabemos cómo va esto.....ja,ja vaya Farsa]]></document><document><![CDATA[Todos mis respetos y agradecimiento mister y cuerpo técnico, como con cada uno de ellos he aprendido y he crecido c… https://t.co/Tp1O2qkExl]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @PopularesCyL FraCasado. No tienes ni programa electoral, lo que tienes son votantes gilipollas.]]></document><document><![CDATA[Para que después digan que la fragmentación del voto no tiene importancia]]></document><document><![CDATA[@elpresteblogspo @trianea @Hdad_Amargura No lo recuerda esto la memoria histórica?]]></document><document><![CDATA[@PalomarJulian @informacion_es @elchecfoficial @FPElx @le7enda @pelucasverdes @PintoElx @PFVegaBaja @elsgafarrons… https://t.co/Yb8ZtaD9dg]]></document><document><![CDATA[@MSenIt4life @kristindelmastr @TheWorldvsMS @Merchistonhouse @AnotherMSWarrio @TrippingTreacle @MS_Stumbling… https://t.co/sV1JKHhSAt]]></document><document><![CDATA[Otro torero😎 👇🏿 Calamaro apoya a Vox: “Prefiero el vértigo de los patriotas y reaccionarios” https://t.co/htn7DWxEsM]]></document><document><![CDATA[Cosas que ha hecho Cataluña por España: -El fuet -Pasar del PP desde que era AP y salvar repetidamente al país #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[@jmiguelmachad0 Há muito tempo que não ficava colado assim à televisão... Até estou a transpirar, rapaz! 😂]]></document><document><![CDATA[Será un gran Senador. Como lo ha sido de Diputado de la junta y lo es de Alcalde de Marchamalo.  ADELANTE RAFA.  https://t.co/Q8OlkJ8Gey]]></document><document><![CDATA[André Almeida: "Apenas acho estranho duas competições da UEFA, e uma fase avançada da prova, numa há VAR e noutra n… https://t.co/DljRBnp6OX]]></document><document><![CDATA[Mi Domingo de Ramos 💐 #Ceuta #Pollinica #SemanaSanta en Ceuta https://t.co/88Swggb3rn]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/O6a39gcPNi]]></document><document><![CDATA[Vox envía un whatsapp erróneo a más de 100 periodistas reconociendo que su exclusión del debate de Atresmedia les b… https://t.co/Kajx1SKE5a]]></document><document><![CDATA[I entered to #WIN World War Z on Xbox One in @XboxLiveNetwork's #GIVEAWAY at https://t.co/ZOxYlibs1G ends FRI 4/26… https://t.co/OpXi29edNw]]></document><document><![CDATA[@jarrillo_delata Podía poner "desprecio" pero yo desprecio sólo le tengo a uno]]></document><document><![CDATA[@MariaRP007 @Jacobo7elbobo pues es increíble no haberlo derrotado, toda la campaña acusándose los 3]]></document><document><![CDATA[Siempre verte es un regalo De Dios #clarisas #franciscanas #amigadecorazon en Venta El Potaje https://t.co/aHpYnVFR28]]></document><document><![CDATA[@chocopriski No te iba a perdonar hasta que he visto esto, pero ahora estás perdonada aliuska]]></document><document><![CDATA[@PPAlaveses @populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me… https://t.co/9gwjqZtpYo]]></document><document><![CDATA[@cronicaglobal Está claro que Torra solo es presidente para la mitad de los catalanes. Alegrémonos de que no sea de todos.]]></document><document><![CDATA[Agr é rts para ter companhia em bailes fds aonde isto vai chegar? Rts para fuder?]]></document><document><![CDATA[@luisitodeverin Un día completo.  A ver si mañana acompañan los resultados]]></document><document><![CDATA[Es hora de reformar el Senado; para que nunca mas sirva como   institución de bloqueo, y pasarla a cámara regional;… https://t.co/b11jqn7nIu]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @_PabloFdez_ ¿Quién decide el gobierno de un país, los ciudadanos con su voto o los que no se present… https://t.co/mvMKHiBB0S]]></document><document><![CDATA[Homofobia es formar parte de un partido que considera que los homosexuales no somos iguales ante la ley o que tira… https://t.co/Mkf0ugaZIS]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo el debate a cinco de las elecciones a las Cortes Valencianas y me siento muy culto y muy bilingüe.]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #DesmontadoBulosCasado #BurbujaInmobiliaria #CorrupciónPP #NacimientoDeLaCrisis]]></document><document><![CDATA[Anuncio a las 23:52, con 39 años Mismo anuncio a las 00:06, con 40. Mmmm le indirecta? 😂🤣 https://t.co/RS0vFHQqxn]]></document><document><![CDATA[Trabajando en el opening! Working in the opening! #filmproduction  #musicproductions #composer… https://t.co/D0SDavNtDC]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @escofet_jaume @sarajones1988 @77populacho… https://t.co/3q7USFjnAx]]></document><document><![CDATA[Analizando el Twitter de los candidatos electorales en #Conpilar19 @CONPilarZgz https://t.co/LYxCgRDNJB]]></document><document><![CDATA[21/04/19 #paseandoanaya #paseandoamanny #dalmata #dalmatians #dalmatianpics #dalmatiannation #dalmatianlovers… https://t.co/Fbj6dDnTQF]]></document><document><![CDATA[@NasanMagic Sí, sí, he activado el mes de prueba y no veo opción, por eso lo digo. ¿Es posible que no valga con el… https://t.co/3N8vzuCxsZ]]></document><document><![CDATA[Me encanta el ciclo #Descubre de la @ocnesp,  😍😍 Hoy Concierto para piano núm 1 de J. Brahms con @grosvenorpiano y… https://t.co/ii67i1wB8C]]></document><document><![CDATA[@ireneefdz Odio más que vaya lleno y haya gente que se siente en la silla exterior en vez de la ventana para ir solos]]></document><document><![CDATA[Replanteo de excavación en Conil de la Frontera, Spain https://t.co/uxn9LXF5QJ]]></document><document><![CDATA[Parece que se han puesto de acuerdo todos en montar eventos esta semana y no puedo ir a todos!!]]></document><document><![CDATA[@srdelaney_ @ElDiestro_ ¡¡"Los hay que siguen con el erre que erre de las DOS ESPAÑAS que tanto daño nos han hecho… https://t.co/iVPFDAsNm6]]></document><document><![CDATA[Rui Rio a confundir alhos com bugalhos. Mortos de Pedrógão com professores, nomeações com demissões.... etc. A puxa… https://t.co/jMUntL58Dg]]></document><document><![CDATA[#ENTREVISTA | Iñaki Gabilondo: "Vox es el franquismo, exactamente lo que nos quisimos quitar de encima"… https://t.co/RnhKaRVyTi]]></document><document><![CDATA[@Kurisugami Ánimo... Bebe líquido, que con la diarrea se pierde sales minerales]]></document><document><![CDATA[Si dejases de verdad que hubiera libertad en España este twit no hubiera existido nunca.]]></document></documents></author>