<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/2CK24ObGvO]]></document><document><![CDATA[@BlackVanished @E_BPinki Jajajajaja k arte me encantaa anabel pantoja..yo quiero verlaa pronto. En un reality prontooo 😘😘😘😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Por favor no me puedo estar riendo más en el bus con los memes del debate. LOS MEMES.]]></document><document><![CDATA[@Shinismo @sonic_hedgehog Como assim as pessoas não gostaram daquele furry mal amanhado https://t.co/Xq7LuJwtAE]]></document><document><![CDATA[Yo haciendo una lista de la compra en sephora para gastarme el sueldo que aún no he cobrado]]></document><document><![CDATA[Malambeando feminismo!!! - - #novioleseñor #noesno #bracitosalaire #personabcn #genias en BARTS https://t.co/TXAnsVYRbL]]></document><document><![CDATA[última noche en las europas :( (@ Bormuth in Barcelona) https://t.co/dJRxHNLJpS]]></document><document><![CDATA[Estoy varada en Málaga sin poder regresar a Granada... ya no quería dormir en otro aeropuerto 😞]]></document><document><![CDATA[Esperando la lluvia... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #campo #finca #naturaleza en Megrillán https://t.co/ra6ag8bwgj]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/hnKJSlUC7b]]></document><document><![CDATA[@NGresiva @maledog88 @ahorapodemos Quizá las personas que los dirigen se jueguen mucho en lo que respecta a sus int… https://t.co/vCHhBGb9T6]]></document><document><![CDATA[Me decía una compañera enfermera "esto es muy frustrante, con poco tiempo y tanta gente sólo puedo centrarme en la… https://t.co/r6waKgJOln]]></document><document><![CDATA[@ibonars @MISSBLANDINGS Seguro que le regalaron el título, como a los etarras. Esa escoria chilena del orto no tení… https://t.co/QWKI2Xwhmp]]></document><document><![CDATA[@IdeasYLideresCo @JavierErre_R @SaveChildrenEs @populares @Albert_Rivera @vox_es @ahorapodemos @PSOE @pablocasado_… https://t.co/mAAdvvO0RF]]></document><document><![CDATA[✝️#LunesSanto Esta tarde desde las 19.00h procesión del Santísimo Cristo del Perdón @ElPerdonMurcia en @La7_tv… https://t.co/Bm6Dyze7Bc]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Buenos días! Y lo que te ahorras así... Que hay cada serie...]]></document><document><![CDATA[Com diu en Jaume: “...que continuem entossudits a construir una escola a favor de tots, oberta al debat de les idee… https://t.co/TLzJR8j5zl]]></document><document><![CDATA[@VOX_NewYork @tucan111 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MhvxncacrP]]></document><document><![CDATA[Felicidades socialistas!!! El PSOE hoy cumple 140 años al servicio de España.🇪🇸🇪🇸🇪🇸 https://t.co/39IAaHKgPD]]></document><document><![CDATA[La Legión escoltando al Cristo del Amor. Pelos de punta #JuevesSanto #Marbella https://t.co/rNj6ziFLrX]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas A Ver Ines si lo entendemosSr Torra es el presidente de la Generalitat si? Como presidente represent… https://t.co/zDE4g5wQeG]]></document><document><![CDATA[¿Sirve ‘Juego de Tronos’ para explicar la realidad? #LABdeseries Hype is coming 🤘🏽 https://t.co/4TIhyJhIQ5]]></document><document><![CDATA[He consultado tantas veces el tiempo esta semana que podéis llamarme Estela Brasero.]]></document><document><![CDATA[TU  nos contagias tu magia..tu sentimoento y TODONEL CARIÑO QUE LE ECHAS A LO QUE HACES GRACIAS INFINITAS por ello… https://t.co/8NlAT3mkRo]]></document><document><![CDATA[@Ruth64970079 @jlnhd11 Ok, creía que era por mi, soy liberal y por tanto amo la libertad de opinión y de gustos.]]></document><document><![CDATA[Por que los rusos le dijeron a NM. Que se quedara? Están defendiendo sus intereses, y no los de Venezuela]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[#100X100Alfafar 🌹aquí estem 💪, primera nit i donant-ho tot. #SeguimSumant  #HazQuePase    #LaEspanaQueQuieres /♥️]]></document><document><![CDATA[@SusanaVallejoCh Y encima semana de Ivas e impuestos https://t.co/V9z9ok4iTk]]></document><document><![CDATA[Todas las decisiones de los árbitros en jugadas decisivas tengo datos y vídeos es lamentable k este equipo sea tan… https://t.co/9PcuEvIl95]]></document><document><![CDATA[Bueno ahora si, la presentación a estado genial, la coreografía magnífica, los trajes increíbles y ellos perfectos como siempre #BTSxSNL 💜]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Sobretodo de los que trabajan en ella Mi experiencia ha sido bastante desagradable durante el tiempo… https://t.co/om8Bo2PQIb]]></document><document><![CDATA[1-3 ignaaaaaaaaaaaa doblet d en @igna_alabart @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/GvMLc5spiz]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu até só comentei por causa disso do marketing, pq se é marketing está a correr bem, aviões parad… https://t.co/RI8O4w4TJz]]></document><document><![CDATA[Ustedes con nosequé de a quiénes hay que votar y yo con esto todavía, y perdonadme, pero es que no hay color https://t.co/4F4oNAM7cb]]></document><document><![CDATA[Boa Pedro guerra. Dê-lhe no focinho. Esses VERMES são para abater. Esse abre a boca só para dizer trampa.]]></document><document><![CDATA[meu corpo me diz pra dormir mas minha consciência manda fazer os trabalhos e não esquecer do almoço de amanhã]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Buenos días, Martina!  Pobre Manolo, con lo bien que me cae 😉]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta18 #laasesinademibuenasuertr @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Ya tengo mi FORGIAN@S y con la gran suerte de estar dedicado por Toni Ortifus #ortifus #CHE y #HARCA #forges #humor… https://t.co/AqSYIvVl7R]]></document><document><![CDATA[@CecilioCastro @pgpnzalo1 Podemos no..Fijate como Pablo Iglesias se esta quedando muy solo en el partido...]]></document><document><![CDATA[I van dient que és intel·ligent? Ės pija i garrula. És oportunista i espavilada però a intel.ligent....començo a po… https://t.co/BzKGcGYquC]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @joansoto8 @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/aI0lgaivka]]></document><document><![CDATA[Será que alguma alma caridosa me saber dizer se já há gasóleo em alguma bomba na Marinha?]]></document><document><![CDATA[La Legión escoltando al Cristo del Amor. Pelos de punta #JuevesSanto #Marbella https://t.co/rNj6ziFLrX]]></document><document><![CDATA[Mira tú,lo q va diciendo @ Carlos Herrera q si los socilistas gobierna co podemos se vs a Somalia, para mi Somalia… https://t.co/H982Idvh0E]]></document><document><![CDATA[@SaraGimnez @Cs_Sanlucar @CiudadanosCs @CsJerezFrontera @Cs_Andalucia Todo un placer haberos acompañado con los com… https://t.co/zX5pfowg4F]]></document><document><![CDATA[A semissssss 😁😁 Enorme compañera que jugaste un partidazo!!! Mañana jugáremos contra Patty y Eli, vamos equipo que… https://t.co/NL9oehJ1fg]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @Makinavajo @jusapolsantiago @Gata76097266 @CarrascoMarimar @interiorgob @sanchezcastejon… https://t.co/vaZsAMYBR7]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 14 de abril en la Comunitat  https://t.co/pOjG2l0aTF]]></document><document><![CDATA[@Myriam73002346 Alicante, Spain. An other for me. Y ahora como espero hasta el sábado????]]></document><document><![CDATA[En #Cartagena, viendo un partido de basket, aburrida, con resaca y para más inri con cleenex en los oídos para que… https://t.co/370qypvufB]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días v… https://t.co/ucBdFSerNC]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg @franceinfo En quoi la suppression de l’ENA donnera du pouvoir d’achat à ces abrutis de GJ ? Je ne vo… https://t.co/FRrSNaufEk]]></document><document><![CDATA[Ahora ya no os interesan? Y cuándo  os hicisteis  la Foto de COLÓN  si Hipócritas, a quien queréis  Engañar, ¡¡¡Que… https://t.co/FhRTVuIurX]]></document><document><![CDATA[La vergonzosa incapacidad de dialogar en la discrepancia hace q 8 politólogos, consultores y profesores dan vencedo… https://t.co/qlifgOr2KQ]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 pues te sigo. Porque lo que estoy leyendo en estos momentos de mi vida... Me endulzan mis sentimientos]]></document><document><![CDATA[@mapeav75 Siempre se preocupan, nos preocupamos Yo tampoco pienso en el futuro, me preocupa el hoy, el ahora Me pre… https://t.co/q58TSgUW4F]]></document><document><![CDATA[@BegoaCuriel @miguelalbandoz @RocaEditorial @blancarosaroca @silviafa14 @gemagarciadelam Y tanto!!]]></document><document><![CDATA[MINUTO POLÍTICO | Recta final de campaña con todo por decidir https://t.co/UA9DLYDbN1 Se puede ser más...... 😤🤪🤐? 😳]]></document><document><![CDATA[@polette_UHP1936 @PaolaLoCascio @CesarSierraN Pol que te ha pasado corasón https://t.co/mDdJLTuedu]]></document><document><![CDATA[Tenho que parar de me queixar do meu corpo para depois me pôr a comer bolos às 10 da noite]]></document><document><![CDATA[Pues me he bajado a la cafetería del hotel en pijama https://t.co/zBZqDizOxR]]></document><document><![CDATA[¡Siempre sale el sol en el #escarxofajazz! 🌞🍻 en El Prat de Llobregat https://t.co/n3byI4S0LV]]></document><document><![CDATA[@nicapti ... sentia olor a naftalina i no sabia molt bé d'on venia. Quina llàstima que una empresa, que va ser símb… https://t.co/iqrPEd68gR]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA CHICOS OS ADORAMOS @BTS_twt el Army está más que orgulloso de vosotros, con vuestro esfuerzo y trabajo… https://t.co/OMKM9BC6Qx]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo habre roto munchas vajillas.por eso no se mentir.siempre digo la verdad le duela a quien le duela]]></document><document><![CDATA[Moscovici: “Tras los grandes sacrificios, llega la hora de subir los salarios” https://t.co/8SHaM7zGcg]]></document><document><![CDATA[5. Quemando los recursos que la tierra ofrece para bienestar del pueblo, ah no, que los recursos son suyos y por es… https://t.co/V4KZKV9Phb]]></document><document><![CDATA[@tere_margalef @moliderafelet @terresebretur @javioru @catexperience @Canal21Ebre @MeteoMauri @eltempsTV3… https://t.co/1GUk2UEtUo]]></document><document><![CDATA[@_Peich @belenjimenezalm Buenos días par de 2, ya habéis visto el episodio? Jejejeje]]></document><document><![CDATA[TÚ eliges el color del cristal con el que mirar el mundo...😉🔮   #WandaMeteopolitano @Atleti  #ComparteTuFotoDelDía… https://t.co/Qvsx534UJD]]></document><document><![CDATA[@JGM2613 Ya queda menos para que vuelva y tengas que aguantarme mucho más! Ahí no dirás lo mismo! Jijiji 😋😘]]></document><document><![CDATA[@rosa_tomas @Espemartn7 @freixeira60 @aperebrat @zgancedo @mlalanda @mjaldasoro @CarolinaMir_ @mariamaguas @joaqmorera 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@malrollo Primero piel siempre, porque se tarda más en hacer. Hazle a la piel primero una cruz con un cuchillo para… https://t.co/n1cw034XUz]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AdeSiracusa @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PgZDmYGS8W]]></document><document><![CDATA[Potser és xq encara tinc la Roma al cap...però el  Liverpool em fa pànic🙈]]></document><document><![CDATA[Compara las medidas concretas en los programas electorales de los principales partidos con este comparador de… https://t.co/SJwaLAnmmC]]></document><document><![CDATA[junqueras en directe desde Soto del Real . #llibertat #VaDeLlibertat #Esquerra_ERC #ERC_dones #esquerrarepublicana… https://t.co/2qJX4n7QDb]]></document><document><![CDATA[@bcf2018fcb @Viveselmomento @__paaatri Derecho a dar sin recibir. @TwitterEspana se lo da]]></document><document><![CDATA[@drjreque Enhorabuena María José, eres una gran profesional y una magnífica persona ! Felicidades por el reconocimi… https://t.co/U3EQB8CyCu]]></document><document><![CDATA[🚨🚨🚨 Estamos segurxs que así será.  Tienen un talento increíble, una voz propia que transmite sentimiento (cada una… https://t.co/5FWWHdlE1f]]></document><document><![CDATA[Joana contesta por lo que más quieras nos tienes en vilo #SkamEspaña https://t.co/f6F5AQLfVe]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[@lo_deu No facis aquestes profecíes! 🙀. Lo Déu que et va parir. Més val que Satanàs se'ls endugui a l'infern]]></document><document><![CDATA[@igoneporto @SEDiabetes Aun me queda mucho Para eso creo yo... jejeje. Pero cuando llegue encantada de esa ayuda!]]></document><document><![CDATA[Un pasito más y siempre a tu lado. ¡ENHORABUENA! ❤❤ en Universidad de Almería https://t.co/1dzGmMnxDC]]></document><document><![CDATA[@EdiRieraTomas @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/fG0Zfj5gBn]]></document><document><![CDATA[Buenos días mi tl. Feluc Sant Jordi. Pasarlo muy bien. Yo todavía me acuerdo del año pasado y de cómo se lío por un… https://t.co/NoSLWeZwXJ]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas En resumen es más o menos así, te caes, te levantas, te caes te levantas.... Así continuamente, hasta q… https://t.co/3GXoXNDc07]]></document><document><![CDATA[@sabela11n @3S5pepe @MaKiNoTa_SiNMaS @Gigaherzio @jlrios04 @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio @agusacerdote @El_Neyra… https://t.co/t2vt2tVaPV]]></document><document><![CDATA[Es inconcebible que en pleno siglo XXI haya países donde todavía las mujeres no valen nada y están supeditadas a la… https://t.co/muWcGpRNOx]]></document><document><![CDATA[Falta clarísima a LV al borde del área. Nada. Que puto asco de árbitros.]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Es un partido ultraliberal en lo económico y ultraconservador en lo social]]></document><document><![CDATA[@igfenoll @juanmalamet Tal cual!! Es que eso tiene que ver con aquello de "que tu mano izq no sepa lo que hace tu d… https://t.co/u1xl82pdwb]]></document><document><![CDATA[@voxemita Yo creo que 90 como poco, VOX ya no es un simple partido político, es un movímiento de masas y esperanza #PorEspañaVotaVOX]]></document><document><![CDATA[@antoniomaestre q ya me había bloqueado en Twitter hace mucho tiempo, me ha bloqueado tb en Instagram. ¡Ole tus coj… https://t.co/hpIp8Vxlrs]]></document><document><![CDATA[@Delfindeazul @massinni1 @DavidSuarez_V Si hubiera muerto de ese cáncer no se estaría riendo,  eso seguro. Y por mi… https://t.co/QaBE2flKfN]]></document><document><![CDATA[Esto da mucho miedo, por favor, no olvidéis de ir a votar el domingo. Y si queréis evitar esto, hacedme el favor de… https://t.co/UNnlLJlmC3]]></document><document><![CDATA[Rincones alpujarreños #enjoytime #weekend #gracias #granada #familianumerosa #familytime #semanasanta #love… https://t.co/DcLiGPuGSI]]></document></documents></author>