<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DrTaylorPsychic @manguionduro Sí, además una de las grandes asignatura a superar es la gestión de la frustración,… https://t.co/APArfJEdwO]]></document><document><![CDATA[@juanlu_culeFCB 😂😂😂l@s que digan eso se tienen que poner sonotone.nosotr@s gritamos desde que empiezan a entrar los jugadores]]></document><document><![CDATA[@KaraSevdaSpain @burakozcivit @EvcenF Este es mi infinito #KaraSevda https://t.co/CGdHKJ5GcH]]></document><document><![CDATA[Al PSOE le falta decisión en la apuesta por el bien común.  Fiscalidad, pensiones, Educación, Sanidad, reforma labo… https://t.co/neE6Ui2Iib]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica En mi opinión, lo que pones no es la respuesta a esa pregunta Enrique… https://t.co/omiaPQy0HO]]></document><document><![CDATA[Last visit to the office. Nearly time to leave lovely Sevilla. #PEARLSproject https://t.co/6aoDHI9NSv]]></document><document><![CDATA[Puedes bajar aunque sea 3 min, pedazo de egoísta xddddd es que no valorais los detalles de la gente macho]]></document><document><![CDATA[Dictadores, se os ve el plumero en todas vuestras acciones, hasta el final. #HablamosEspañol… https://t.co/Pt2IO7hcdj]]></document><document><![CDATA[No puedo dejar de recordar esa imagen..me atormenta y me provoca un nudo en el pecho.]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @_s0yningun0_ @MartuxaPiruxa @gmm223 Ainssss me meo contigo, el que siga hablando solo. Desde lueg… https://t.co/sLw7iZHiMy]]></document><document><![CDATA[@Vahooos Yo estuve allí en 2015 y salí presurosa porque notaba que algo iba a pasar..§]]></document><document><![CDATA[@gambochris1 @yvan_en_marche Et en plus ces cons ça ne leur rapportera pas une voix aux européennes la majorité GJ… https://t.co/IGopxdyIy6]]></document><document><![CDATA[Córdoba y sus flores, sus calles , sus colores 😍#cordoba #andaluciabella #andalucia #weekend #lospatios #enjoytime… https://t.co/8BOAj3AF3K]]></document><document><![CDATA[VF: la rueda de recambio nunca es culpable del pinchazo o el reventón - https://t.co/SiBXLARVtR]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141 @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/npUB8aN2Wt]]></document><document><![CDATA[@JoseOrtigosa18 @juanitolombardi @MalagaCF Así me gusta, todos mañana a la federación💪💪 ⚪️🔵]]></document><document><![CDATA[@NeptuniaVox @QuiricoLpez Ha acuñado una frase.  😜 https://t.co/ZcLuttDTTZ]]></document><document><![CDATA[@easyjet_ch  At the boarding of the flight easyjet 1409 we were asked to keave the hand luggage, but as everybody k… https://t.co/24tibpddc7]]></document><document><![CDATA[Pues cenando, no? (@ Ricard Camarena Restaurant in Valencia, Comunidad Valenciana) https://t.co/7mRYoBOQBG]]></document><document><![CDATA[O meu problema é que tenho um coração enorme e depois olha quem se lixa sou eu]]></document><document><![CDATA[@Berenguerjosep @LaRepublicaCat Fins als ovaris de tanta hipocresia. @Esquerra_ERC veu perillar les europees i atac… https://t.co/lihHLzLBKC]]></document><document><![CDATA[I am so excited about my debut in Baltimore at Pride Fest 2019! Thank you @Palmisanoprod for the invitation. I’m so… https://t.co/S1CuZUAEJ0]]></document><document><![CDATA[¿Esta gente se deja el desayuno entero o que? 😅 #CelosEnErkenciDivinity]]></document><document><![CDATA[@antoniveciana @aleixrenye Hi haurà feina, són molts anys.... Espero que hi siguem a temps!!]]></document><document><![CDATA[Me encanta Montjuïc ❤️💛 🙋🏻‍♀️ #barcelona #catalunya #travelling #instatravel #camiladiscoveringtheworld #nofilter… https://t.co/PoDB9GJuX2]]></document><document><![CDATA[No te guardes nunca un beso que al final sólo somos un saco de huesos Haz con tu vida lo que te apetezca, y entréga… https://t.co/udSvV0pdvE]]></document><document><![CDATA[@ibero_rc @slifante Sin humor es imposible comprender #LaDerechaComoPerformance y aún menos el FachFetish 👠]]></document><document><![CDATA[@ireirenitaa @RoiSastre me muero de amor al recordarlo 🤧🥰 qué bonito que todo esto sea recíproco]]></document><document><![CDATA[@queco19 Se llama ser responsable cuando un gobierno se vende a los separatistas. Por suerte son responsables para… https://t.co/uc1pXUVpsx]]></document><document><![CDATA[I demà a les 12... Primavera Republicana! @LaFallaras @ragnampaisser https://t.co/y1cssLUFU3]]></document><document><![CDATA[Buenos días!! Semana nueva para gastar... Clases a las 9.00 hs :)) 🎶🎶🎶 #music #musician #voice #vocals #workout… https://t.co/wTM2zRU1YU]]></document><document><![CDATA[@Anavictoriadts @la_sabandija_ Es una reacción contra natura. Pena con el muchachito, con ella no. Ni con este otro… https://t.co/rqJ6CHmZgU]]></document><document><![CDATA[Yo propongo que para los pilares de este año venga Don Patricio de concierto, sería la ostia]]></document><document><![CDATA[Alea iacta est.. #28A #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales Ojalá ganen el sentido de Estado, la seriedad po… https://t.co/WBodPKeimF]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre @ElizaAScot @pradobenjamin COINCIDO.TRABAJÉ EN 8 CAMPAÑAS ELECTORALES.TANTO NACIONALES COMO EUROPEAS,SI… https://t.co/aupHbtAQ0Z]]></document><document><![CDATA[Un año más preparadas para actuar en el Día Internacional de la Danza en Alcalá de Henares 2019 https://t.co/rJQ0SDr9v3]]></document><document><![CDATA[Spain’s election campaign heats up ahead of televised debates https://t.co/YJmJZyBBx6 vía @elpaisinenglish]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @juanjobaldovar @manolomata @PSOE El único y más necesario que nunca !!]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5dTSnIiShB]]></document><document><![CDATA[@monicaoltra @compromis Sra. Oltra y Baldovi habéis jugado sucio , en Sueca las papeletas de Vox puntuadas , rayada… https://t.co/WZEUXJptlG]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HRiKYyUpGE]]></document><document><![CDATA[@julietcinco #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ook9AMCQOD]]></document><document><![CDATA[@AnaPontiel12345 Hasta mañana mi reina preciosa https://t.co/XcycYjjpwb]]></document><document><![CDATA[Ara siiiiiii, gooooool del killer @pablo77alvarez @FCBhoquei #oklliga https://t.co/VG1GTqh566]]></document><document><![CDATA[@LopezPuy @RevillaMiguelA Así es... Un gran demagogo al que le gusta hablar de más]]></document><document><![CDATA[aquí pongo yo las condiciones ⛓ @ Los Pinos de Babia https://t.co/EJjhKMoHFn]]></document><document><![CDATA[@joaobarbosaa04 @naraagomess @MadaTavaresLena Sinto me bastante burra neste momento]]></document><document><![CDATA[Qué rico es que vuele perfume de niñitos,Jaja aprender es de sabios no somos una linda pareja, somos un equipo enfo… https://t.co/Jfh4pGEwt4]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/PzOsrxrIio]]></document><document><![CDATA[@eleena_pv no te voy a decir nada porque tienes toda la razón del mundo]]></document><document><![CDATA[@Gorzas @sergio_merka @marcelocriminal Amaia en plan balada, y Carmina Durante con Amaia]]></document><document><![CDATA[#JornadaAspau @MasTwitts explicando el espectro del trastorno autista https://t.co/Qvn5oze2IO]]></document><document><![CDATA[@cuentametve @CarlosCuevas44 no pensaba que Marcos al final se liaría con esta, creía que solo eran paranoias de In… https://t.co/GBw7rMVara]]></document><document><![CDATA[@beatrizredond12 @martinidemar Y porque me conozco  y paro que sino...✌✌]]></document><document><![CDATA[Hace una semana estaba viendo la maravillosa Notre Dame en persona. Ahora mismo se me está partiendo el alma al ver… https://t.co/CjYu56iFVp]]></document><document><![CDATA[@glennicholson7 Hay gente que tiene una preferencia muy marcada por una o por otra.  A mí me gustan ambas, para mí… https://t.co/r9ePMQ10WR]]></document><document><![CDATA[@mangelct99 Si buscas en el diccionario asesino significa matar a alguien y no he visto que nadie haya muerto en el… https://t.co/HLPdnCrsEk]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Leti, espero que cambie y se deje de usar la ilusión como forma de sacar el trab… https://t.co/rZY4UdXjja]]></document><document><![CDATA[@AngelRuizMad1 Ayyyyy q cara de felicidad tenías !!!! Si alguna vez me toca te lo cedo 😉]]></document><document><![CDATA[@Av_Divina @EA4ETJ @DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @sonsoles_ph @jmartinperiflu… https://t.co/1oOBH7TmFq]]></document><document><![CDATA[@Enedina37049621 @juanisuarez14 @ahorapodemos @PSOE Hacen lo que hicieron en otras veces..😙😚]]></document><document><![CDATA[Y si no ganamos es por el miedo que aún existe en nuestra mente. Manipulada por las redes y los medios. Yo voté y v… https://t.co/YC2SpRWqi9]]></document><document><![CDATA[.Piedras por la Memoria: cuando tu vecino fue un preso de los nazis y tú ni te lo imaginabas https://t.co/Wsi7KsFVqn]]></document><document><![CDATA[#100X100Alfafar 🌹aquí estem 💪, primera nit i donant-ho tot. #SeguimSumant  #HazQuePase    #LaEspanaQueQuieres /♥️]]></document><document><![CDATA[@2_pandora_4 @Acaymo7 @DiosHorus796 @Markuslevel Los nazis no miran,verborrean]]></document><document><![CDATA[@heraclio_four @FuerzasDelOrden @Homer_bueno @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/sbBqcyoVy8]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Aquí también sin vacaciones, pero en breve... ¡Qué ganas! Feliz día, guapa.]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Mire, me acabo de RT a mí misma. Hizo el tuit y después se RT, toma del frasco ca… https://t.co/XIPxcMd5vV]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Como dice su compañera @cayetanaAT; estudie más antes de hablar. Como siempre defiende lo indefendib… https://t.co/kOMIqmb6Xh]]></document><document><![CDATA[Adivinad quién ha llegado a #RoquetasdeMar... 📚😉⚓📖 https://t.co/039ytaeXeq]]></document><document><![CDATA[Así sería con VOX😥😥! #VotaActúa @abc_es @EFEnoticias @abcdesevilla @el_pais @diariosevilla @cordoba @SevillaActual… https://t.co/yBQCImDwYs]]></document><document><![CDATA[@nestor_meteo @eltempsTV3 Quina careta q feu😜, m'agradaria saber quines converses porteu 😹😹😹]]></document><document><![CDATA[@Nietzsche1969 @tuitsconfusos Y tú con tus reivindicaciones arcoiris,Que esperas?]]></document><document><![CDATA[En las temporadas de GOT se ve una evolución en algunos personajes respecto a la edad y todo MENOS Khaleesi y Jon..… https://t.co/apaAr0jcov]]></document><document><![CDATA[Un día de campo en familia y con amigos de siempre; toros, caballos y muchos sevillanos apoyando una gran causa sol… https://t.co/SARlZ0c2di]]></document><document><![CDATA[Todo está preparado. Sevilla despierta #domingoderamos #sevilla #hdadcena https://t.co/HQlrYcmz8O]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/BQSH4pK4Yw]]></document><document><![CDATA[@pepaconde3 Cuánto con acento cuando es interrogación. Cuanto me debes por enseñarte tanto (este sin acento)]]></document><document><![CDATA[@alvarezperea @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/2LBOzO7rS3]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo P.Casado cobarde es Ud., P.Sánchez no tiene porqué debatir con quién sólo sabe insultarlo, desprec… https://t.co/CRttPYDk7d]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/6qMzwmdWX8]]></document><document><![CDATA[Alba: cualquier persona Albi: mi madre cuando está de buenísimas y mi bf de la uni María Rosa: La gente en la época… https://t.co/Vz4C7Q9b1K]]></document><document><![CDATA[@contracultural Así piensan loa delincuentes, que no valoran la vida. Esa chica es una ratilla más.]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Pues si es así .el PESOE  Se equivoca, Por que si VOX  a fragmentado  El voto de las derechas. PODEMOS  la… https://t.co/QrIb0PQgAK]]></document><document><![CDATA[Los detalles de la Plaza del Cabildo   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens… https://t.co/gi7YK4nuur]]></document><document><![CDATA[Siempre ENORME Kike Maestu De las asambleas estudiantiles a labrarse un perfil político a base de levantar piedras,… https://t.co/3rIiqMPUge]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Je conseille à Rodriguès d’aller manifester au Vénézuéla, là-bas il ne sera pas mal traité il sera tout simplement tué !!!]]></document><document><![CDATA[@trianabetis101 @DPOfernandovaz @jmvaliente Igualmente hermano en la Esperanza]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento promueve una alianza en prevención de drogas https://t.co/IOCAbyumhr vía @DiadeValladolid]]></document><document><![CDATA[Todo lo que ocurre durante el día del #BandodelaHuerta te lo contamos en @La7_tv  #PrimaveraenLa7… https://t.co/swchsiog7X]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Disfruta de estos días a tope, que RESINPHÓNICO está ya ahí. Un beso]]></document><document><![CDATA[Le he escrito un correo a la profesora de progra super educado y ordenado Su contestación : jajaja pues... No se]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Tp judulnya kayak teenage romcom kedengerannya. Aku baca satu2 dulu deh, lebih tertarik Deus sih s… https://t.co/zAyr03eXHs]]></document><document><![CDATA[@salguergarcia JAJAJAJA esa soy yo joder, soy una diva virtual baby lo sabes 😏😏😏😏 te adoro coñe]]></document><document><![CDATA[@BenitoFdezRuiz Si no son capaces de aprender la lección que les acaban de dar mal vamos , siempre se a dicho que r… https://t.co/eNT3NvK1U3]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @boticonsejo @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/ei5KxjI2Ni]]></document><document><![CDATA[Entreno!!!!! Con DANIL!!!! My personal trainer💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻 en Camuñas, Spain https://t.co/WxQrcft8FD]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día111: hoy es un día especial (111) y pongo un libro especial. “Lo raro es vivir” de mi adorada C… https://t.co/SXHm5IDwMy]]></document><document><![CDATA[El 28A deja la mayor presencia de diputadas en el Congreso de la democracia https://t.co/oARw4Sog5f vía @eldiarioes… https://t.co/PddnxynSRn]]></document><document><![CDATA[¿Qué mierda es esta? Le faltan los ojos azules para ser un caminante blanco xD https://t.co/fr5erZwqTC]]></document></documents></author>