<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JordiRomero61 @maestradepueblo @fracasoescolar2 @educacion3_0 https://t.co/gkU8x96oKO]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer conocerte, rey de Europa.  #LaCasaBlanca en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/nOFYFicnFC]]></document><document><![CDATA[Ahora que Ciudadanos tiene su propia Tuerka en formato podcast habría que ir buscándole un nombre tipo la arandela o roscachapa.]]></document><document><![CDATA[@exorfd Hola Rodrigo, tengo una duda: pensaba que TESS detecta los exoplanetas mediante el método de tránsito. Las… https://t.co/xURUg2XdUw]]></document><document><![CDATA[@fdeparedes @resbla @rgserapio @Ebaezan @molinos1282 @vicentelozano @JE_Benavides @AliciaDavara @jacintollorca… https://t.co/IDMwuF0hDh]]></document><document><![CDATA[Todo un placer haber participado en una nueva edición del “FORO SABER HACER; Compromiso con la Educación” de… https://t.co/gCBNe7TgOQ]]></document><document><![CDATA[Tercera maratón de la temporada. Han sido 6 meses llenos de grandes sensaciones, Málaga, Sevilla y Madrid. Sin duda… https://t.co/RVByNIQ1Ok]]></document><document><![CDATA[@Pistonebcn @rosadiezglez ¡¡"Lo malo es que a España no le queda oxígeno en los pulmones para aguantar estos result… https://t.co/ero36wRFgI]]></document><document><![CDATA[¿Donde se han metido los gilipollas que hablaban de Indra, de pucherazo? Menuda panda de flipaos]]></document><document><![CDATA[@catalaneta_catc @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_… https://t.co/BTnUqKMciM]]></document><document><![CDATA[@jjmbt32 @javiergarmon191 En mi caso soy ateo...pero me puede mas el respeto hacia las tradiciones...¡ qué las trad… https://t.co/Fg4yQW4Rf1]]></document><document><![CDATA[-20/04/2018 -20/04/2019  1 año desde que nos dejó Avicii. 1 año sin el que para mí, marcó un antes y un después en… https://t.co/xZTgOqn2rN]]></document><document><![CDATA[@Photoshopeando A mi no me has fallado. Igual no te lo dice nadie pero si fallas a alguien es a ti mismo.Sabes el p… https://t.co/ab3fpZWuBp]]></document><document><![CDATA[Más que nada por como yo veo el equipo qué es una técnico desastre de juego  , se mire cómo se mire , este es el es… https://t.co/vj9syh145e]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian eres más paleto que los higos chumbos, eres de la época de curro jimenez, eres muy feeeeo]]></document><document><![CDATA[@emiliaguilo @Well086 Hoy una alegría doble, además de esa ,la caída del PP en mi TIERRA,ya era hora,los gallegos t… https://t.co/vnfkIarjqu]]></document><document><![CDATA[@JuanConMiedo11 @PVillacreces @_anapastor_ @Gela_Vera @sextaNoticias @laSextaTV Obviamente no es sólo por lo de Cat… https://t.co/YGjsSDd8l6]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/SYTFSqANza]]></document><document><![CDATA[@DomoElectra El proximo viaje le saco foto nos ha pillado agua https://t.co/j4ugHmM7Gf]]></document><document><![CDATA[@P4P1T0_M0N3Y @bbrunettka @alex_fj10 @_piiluuu_ @_iMperfectB Tu eres GILIPOLLAS o te pagan , librería Blanquerna, c… https://t.co/PNbwRQPi1F]]></document><document><![CDATA[⠀ Legionarios cantando "El Novio de la Muerte" en la Procesión del Cristo de Mena o Cristo de la Buena Muerte del J… https://t.co/CJQ3gxgqlt]]></document><document><![CDATA[@alexjs_93 Y nadie dice que el entrenador que nos ganó a nosotros lo echaron . Ahora tienen a otro entrenador xD]]></document><document><![CDATA[@forzavalencia Hector, como queda muy claro, el que se esconde detrás de un escudo y un nick falso, eres tú. Y recu… https://t.co/BN0HlgDYyd]]></document><document><![CDATA[@JesusGallent @lalalalia Si los bares están vendiendo más nuggets que sepionets, será porque el cliente lo demanda… https://t.co/viIwNwufWG]]></document><document><![CDATA[@seoane_pedro @sanchezcastejon #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis… https://t.co/oz7l2Zln6Q]]></document><document><![CDATA[Sigamos juntos 💪🏽🦁🍀🔴⚪️  #hardwork #progress #motivation #staystrong #football #positivevibes #positive #dream en Es… https://t.co/JcjMrqj0qf]]></document><document><![CDATA[Las mafias sindicalistas del transporte público sevillano, como las golondrinas vuelven cada mes de Abril. Animo a… https://t.co/VjmZl3qT6Q]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid El próximo domingo a ganar y certificar la permanencia #VamosPucela]]></document><document><![CDATA[#angelnieto #avila en Puerto De La Cruz Verde 44 F https://t.co/3WA69S11jS]]></document><document><![CDATA[NECESITO UNA PEQUEÑA AYUDA PARA NUESTRO CORTO! 🎬 Estamos buscando algún espacio, local, aula... lo que sea para la… https://t.co/HJRMl4vjIO]]></document><document><![CDATA[Mañana en la Illa firman Beth, Aitana, Ana Guerra y Rayden mientras trabajo. Ojalá se vengan a tomar el café 😍]]></document><document><![CDATA[@JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ @mlagder Esté muy atenta por que en estas semanas le toca comparecer a… https://t.co/fvqrk1svD0]]></document><document><![CDATA[Volviendo a ser un niño junto a ti @sonilopezmusic #billyelliot #yohevistobillyelliot en Billy Elliot El Musical https://t.co/elfeEk3HkK]]></document><document><![CDATA[@jluisperezg No Marcharos a Marte esta reservado para los nacionalistas catalanes.]]></document><document><![CDATA[@rly71 Yo sólo constato hechos, no los juzgo. Los juicios de valor los dejo para los que moralmente estén capacitados... 😉]]></document><document><![CDATA['Resucitan' el cerebro de 32 cerdos que llevaban muertos más de  cuatro horas https://t.co/LpwkHFEXyY]]></document><document><![CDATA[No sé si en el #PSOE estarán muy de acuerdo con esta inserción publicitaria. #CampañaElectoral https://t.co/q9C99f7CiW]]></document><document><![CDATA[Equipazo de #UCI Feliz Bando. en Hospital general universitario Reina Sofia (Murcia) https://t.co/ZtMo4iOSQE]]></document><document><![CDATA[@forzavalencia Hector, eres mononeuronal, y virgen por lo que parece. Hazte una paja y échate una siesta. Te vendrá bien.]]></document><document><![CDATA[melany.arcos 🎙🎤🎧  https://t.co/xy4jLUDdoS en Plaza de Espana Sivilla https://t.co/nxm9ndolcn]]></document><document><![CDATA[@LP_LaPresse 1 millón de zumbados votó a este tipo el 21D de 2017 creyendo que es un líder.]]></document><document><![CDATA[La vida también se vive viajando   ¡Gracias Granada 🇪🇸! https://t.co/zjNiHcqy3e]]></document><document><![CDATA[España no había dejado de ser monárquica ni se había convertido al republicanismo sino que la corona no podía mante… https://t.co/qdEwGNMYkk]]></document><document><![CDATA[@eduardo_maestre Fíjate si tendré ganas que me ha tocado de vocal en una mesa y lo he celebrado. 🤞]]></document><document><![CDATA[@oliverbetis17 @davidos10sfc @MisterTati Ya mismo estás en la puta calle]]></document><document><![CDATA[Análisis de #ElDebateDefinitivo: quitando Iglesias el vuelo es bajísimo, podría decir que tenemos lo que nos merece… https://t.co/zu5IAGSTg7]]></document><document><![CDATA[@MariaCorinaYA También tienen la culpa la burguesía financiera que descapitalizo Venezuela y tienen el dinero saque… https://t.co/1E9rTDakK8]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/BFOpwWQwTP]]></document><document><![CDATA[Mi padre lo fue, y no dio tantos palos...Es más, como conductor fue de los que iniciaron el servicio z de Barcelona… https://t.co/TdxbE0uBrO]]></document><document><![CDATA[Por la sanidad y la educación pública, por las pensiones y salarios dignos, por no perder los derechos que tanto co… https://t.co/TO740Cjsl4]]></document><document><![CDATA[@CarlosCarroBrav @jemahuja @ladycrocs @LElJusticiero @papadecaro @CafeApata @CeltiusAbogados @Jenniisst Buenos días y feliz semana]]></document><document><![CDATA[Esta es la cara de felicidad que se nos pone con el 2-0 del @EdfFemenino en la @LigaIberdrola. https://t.co/TouToLQtpF]]></document><document><![CDATA[Porque ha quitado a Patrick Roberts ? Porque no ha dejado subir a rematar a Bono ? Porque ha puesto a Ramalho con n… https://t.co/ap7ZKmmdoY]]></document><document><![CDATA[Jaques Pelet, L’INDEPENDANT: “le public a vécu un grand moment émotionnel à l’écoute de la voix exceptionnelle cont… https://t.co/nEJ8ybsDv1]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @inigozulet @lamarea_com En mi cerebro se me colapsan millones de injurias para este señor que me l… https://t.co/FiNpoShsBy]]></document><document><![CDATA[@IagoMuinos @sanchezcastejon @ConsejoTBG @abalosmeco @meritxell_batet @odonelorza2011 Odón la conoce (mi persistenc… https://t.co/yPAMrEO8oo]]></document><document><![CDATA[Martes Santo, atardecía @DoloresdelCerro #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/ajVGYVJ0vL]]></document><document><![CDATA[Campeonato de Andalucía Cadete de Baloncesto Pabellón: La Mosca del El Palo Malaga Final Unicaja C B - 96 -… https://t.co/nhm7G1rUB0]]></document><document><![CDATA[¿Es de phiena buena escuchar el podcast a su hora en la radio? @PhiBetaPodcast https://t.co/7mRiJcjCBr]]></document><document><![CDATA[@ArturDiasLdF5 @andreborges00 Eu curtia mas duvido que possa já te disse arthur]]></document><document><![CDATA[Hasta el Diario de Navarra lo dice.. Esto si es noticia.  https://t.co/p43RPjGHxT]]></document><document><![CDATA[#miercolessantobaeza2019 #Baeza #Baezapatrimonio en Baeza, Andalucia, Spain https://t.co/4iMVMfLQ7e]]></document><document><![CDATA[@hdelosrios2 Tordesillas, alcalde del PSOE:  El toro siente dolor pero no sufre.   Ejemplo que ilustra perfectamente lo dicho por Laura.]]></document><document><![CDATA[@Vidanb @apolmig @javiergarciamar @_Alicantec @andres_pedreno @antor @astro_duque @ppernias @GVAavi @GVAddigital… https://t.co/5b1o5At7eB]]></document><document><![CDATA[@LiberalLx Há limites para o quanto se pode mentir e insultar por detrás de um perfil anónimo. O Bloco apresentou u… https://t.co/bwNmM6uijP]]></document><document><![CDATA[⚽️ MATCHDAY  ✅ 1ª División @LNFS89  📅 Viernes 19 de Abril 🆚 @LUDfutbolsala  ⌚️ 20:45 🏟 Pabellón Paterna 📺 NO ⚽💪🏻💚 ¡… https://t.co/zEy83pB867]]></document><document><![CDATA[Depois de todo este trabalho, o Parlamento tem o conhecimento suficiente para agir. Será imperdoável se a sua única… https://t.co/W3X8CdX2A0]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @sanchezcastejon @enoticiescat De lo más elegante que he visto en diseño de campaña]]></document><document><![CDATA[@sahagunfelipe @aprensamadrid Un gran tipo al que tuve la suerte de conocer. 😔]]></document><document><![CDATA[@kadutrisquad Só queria dizer que sonhei que eu, você e a @hey_mika estávamos no Sukiya semana passada. https://t.co/Hjo2S4zSsO]]></document><document><![CDATA[@CnlWalterkurtz Alguien en su sano juicio, piensa que scioli, hubiese gobernado? Para que lo pusieron a,,,,,   ,,,,,,,]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre "Si te preocupa tanto el voto por correo que vayan a votar a tu casa". https://t.co/PTaM6EMq0n]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @PPMalaga @diputacionMLG @CsMalaga @vox_malaga https://t.co/CnGb4ZxVpB]]></document><document><![CDATA[Un segundo de silencio por ese influencer que con la caida de Instagram no ha podido comer hoy]]></document><document><![CDATA[2 días de fiesta lloviendo, echo de menos la bici. Entreno en rodillo. 90 minutos duros. El gracioso del ordenador… https://t.co/bdMj9T4NZ2]]></document><document><![CDATA[🧠 Ser nosotros mismos es la forma más inteligente de ayudar al equipo. 🧠 Ser nosotros mismos es lo que mejor sabemo… https://t.co/AFSYIHZ5NJ]]></document><document><![CDATA[@CarmenAriasRFAF @ManuFerGomezFot @pedropeponce Ahí os dejo detalles de la actuación estelar de nuestros chicos en… https://t.co/GmevZ6Y46g]]></document><document><![CDATA[Afortunados por asistir a la visita guiada en el @paradores de Guadalupe por parte de su Director @TheQuinval  No p… https://t.co/CpxUc5FhEq]]></document><document><![CDATA[@Maaran_tv @cloudy_midnight @http_ann_ SI , EL JUEGO TIENE CROSSPLAY  ya lo sabes coño, que tampoco es tan dificil buscarlo por google xd]]></document><document><![CDATA[El día que me escape de un viaje del instituto para conocer a gemma_nierga. Limpieza de cajones. Volumen III. #tbt… https://t.co/V5liPaWkzD]]></document><document><![CDATA[Feliz día mami! Porque cuando todo se cae, tú sigues en pie, fuerte, sonriente, abrazando, sosteniendo... aunque te… https://t.co/yiNGZ4JR6e]]></document><document><![CDATA[Empezamos con el espectáculo del nuevo menú de Primavera de coquemadrid 👌🏻👌🏻👌🏻. en Restaurante Coque https://t.co/zC4CuWfLmy]]></document><document><![CDATA[@FeijooGalicia sigue sin tomar las riendas de la responsabilidad de mi caso. Caso #Prozzo. La gente sabe y Galicia… https://t.co/E3SmjN3MLP]]></document><document><![CDATA[Las horas que son y sigo flipando con el CAPITULAZO 3 de #GameofThrones https://t.co/kfkluKUOVY]]></document><document><![CDATA[@jvegavara @habibireal Es Francia..no se yo.. En España no dudaría del secretismo..]]></document><document><![CDATA[@LaMediaInglesa Pues yo esta jornada soy del equipo que juegue contra el Cardiff]]></document><document><![CDATA[El resultado electoral, como cualquier otro acto en la vida, nos debe hacer comprender que lo más importante es el… https://t.co/Ffuha1xzg7]]></document><document><![CDATA[Es vergonzoso. Que se hayan aprobado 38 hectómetros para trasvasar del Tajo al Segura. Trasvase Tajo. Segura NI UNA… https://t.co/Fx8KUwl7SC]]></document><document><![CDATA[Canceladas las Misas por razones de seguridad, los cristianos en SRI Lanka se arrodillan ante la transmisión televi… https://t.co/xMNktjfPxc]]></document><document><![CDATA[Motivo 1- @joiceraposo18  Motivo 2- @__Santoss__  Motivo 3- @martaa__21  Motivo 4- @apnunees  Motivo 5-… https://t.co/un9c4qnyFb]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @Nesslu @titusoide @llamadadetribu Bien,,, gracias,, feliz soleada tarde de sábado 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Todos los partidos quieren pagar las pensiones creando más empleo (pero no dicen cómo se creará) https://t.co/gdws5DuNSk vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[@BlnaryMlke Quando é que mudaram? Tenho ideia de já ser assim há algum tempo…]]></document><document><![CDATA[Pues bueno, no he conseguido el hito de verme las 7 temporadas de GoT en una semana, pero para el segundo capítulo… https://t.co/tCqQekB7hy]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @luisabeledo Me hierve la sangre!! ¡me cago en la ostia!!! Llorando en mi despacho costureras de tall… https://t.co/3N8mPkHEES]]></document><document><![CDATA[Muy mal o poca personalidad del nuevo entrenador del @RCDeportivo cuando tiene que prescindir de un jugador como Sa… https://t.co/KfAjHL67JE]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #soller #islasbaleares #nubes #paisaje #mallorca #sierratramuntana #colores🎨 #primavera2019 #igers… https://t.co/WJMOSwCxrY]]></document><document><![CDATA[@NaniiRichards Esque parece que tuviera amnesia ese man que no se acuerda cuando era presidente tirano]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos… https://t.co/87f9bYRdSD]]></document><document><![CDATA[Hoy toca un poco de @vidamoderna @davidbroncano @IgnatiusFarray @_Queque_ https://t.co/qz5pDYRzmy]]></document></documents></author>