<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vale todo lo que quieras con la rubia de bote ella te lo permite todo conmigo ni lo sueñes así de simple,]]></document><document><![CDATA[La canela se convierte en estos días de #torrijas en protagonista indiscutible. ¿Pero sabias que es uno de los ingr… https://t.co/s0fthcBPEo]]></document><document><![CDATA[La gente que os ponéis gafas de mentira no sabéis lo que sufrimos las que las llevamos de verdad]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @isiteno54 De 2008 a 2011 todo lo hasta entonces sociata se hizo convergente. Que pasó para semejante vuelvo?]]></document><document><![CDATA[Hoy he desayunado tostadas con aceite, tomate y aguacate. Creo que ya puedo considerarme una verdadera hipster. 🥑]]></document><document><![CDATA[@YingYang_Vzla @rafaeleon Claro q es venezolano... Dejen d subestimar la maldad d un ser solo por q es de Venezuela… https://t.co/Hd2SpeKQ6H]]></document><document><![CDATA[Como nos gusta viajar!!! La sierra de Alcaraz y el Santuario de Cortes. Lugares inolvidables.  #travel #viajar… https://t.co/FOZxMoRrkA]]></document><document><![CDATA[@RDivinaPastora Nos unimos también en las oraciones por su pronta recuperación.]]></document><document><![CDATA[Entretanto o Benfica já evoluiu. E esses copiam o que foi feito há 2 anos atrás. Estarão sempre na retaguarda. E de… https://t.co/fGJIzWzRj1]]></document><document><![CDATA[Escuchando el Réquiem de Mozart en la Iglesia Arciprestal de Sant Jaume en Villarreal. Pocos comienzos de obra tan… https://t.co/Gh5UE8yMml]]></document><document><![CDATA[La foto del pelo largo es viejérrima porque desde hace 5 años soy una obsesa, me lo corto mucho todos los veranos y… https://t.co/yOK70gioyx]]></document><document><![CDATA[@MariaSanchezGir @Eulalia_Serra_ Jo segueixo enfadada i... està clar o q tenen por o...]]></document><document><![CDATA[Lo único que se puede sentir es emoción y orgullo. Era la mejor forma de estar ahí.]]></document><document><![CDATA[Para Gaspar de Castilla, que no se cansaba de tuitear 1+1+1 y hoy, seguia diciendo que es verdad.]]></document><document><![CDATA[Es inconcebible que en pleno siglo XXI haya países donde todavía las mujeres no valen nada y están supeditadas a la… https://t.co/muWcGpRNOx]]></document><document><![CDATA[Una Semana Santa más a tu ladito♥️🔨 en Plaza del Rey https://t.co/g0MnOmbkF2]]></document><document><![CDATA[@lagalerna_ @JesusBengoechea Pues entonces, si para de contar no es válido, apunta a Odriozola.]]></document><document><![CDATA[@faermanj nos cuenta las maravillas de  @amazon en la masterclass de #DataScience #AWS https://t.co/YZkfNsn6De]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 Hace muy poquito que te sigo..No te preocupes por los que no lo hacen..💋]]></document><document><![CDATA[@Guillemmartnez Si como hixo Rajoy con el "contrato Mariano": un contrato indefinido bonificado y con un periodo de… https://t.co/qwRARcIPWn]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @GlenOfThePower @TheScript_Danny @dizzychick01 @adelegregory79 @Scripts_Angel @chantellespenc2 Enjoy it 😍]]></document><document><![CDATA[@itrynottothink @AmazonESP @CorreosExpress Si no llegan en el tiempo acordado, que no ofrezcan ese servicio y ya de… https://t.co/94NMNh7bVL]]></document><document><![CDATA[Detenido tras acuchillar a una mujer y a un hombre en el aeropuerto de Barajas https://t.co/IZ9t87ek1f]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/9kw62YhsCf]]></document><document><![CDATA[“Comèdia i democràcia neixen de la mà”, Isra Solà. Avui presentem #ElsOcells de @la_calorica una revisió del text h… https://t.co/Pl3MhSLwkT]]></document><document><![CDATA[Creo q por las mañanas fusiono caras en el tranvia, de la cara de mala hostia con la que miro a la gente]]></document><document><![CDATA[También me he despertado y en lo primero que he pensado es en el bikini que me tendría que haber comprado ayer y no… https://t.co/ulnSI0xODp]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @Otriadas Mi condena total aq cualquier atentado donde muere tantos seres humanos..]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[la escena al final del cap de ellas mirándose al espejo y villanelle llorando 💔]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . Comparación de la Sirenita Ariel con la Venus de Botticelli, pues las dos emergen d… https://t.co/2mZjHViEkO]]></document><document><![CDATA[Sara,dulce,cuéntame el secreto azul que se esconde en tus ojos tibios de animal; Secreto suave que he perseguido ta… https://t.co/eCaUWf1lfv]]></document><document><![CDATA[@ratoli973 @fjberman @policia @guardiacivil @Albert_Rivera @pablocasado_ @sanchezcastejon #EquiparacionYa… https://t.co/FhmbqVNS3n]]></document><document><![CDATA[Si me quieren decir algo importante no me manden ni a Twitter ni a Instagram porque “alguien” me vive entrando a la… https://t.co/h6Fme31SMz]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades Fernando y @urjc @CED_URJC ! Es un honor tenerle como #colegiado @coplefmadrid]]></document><document><![CDATA[Infelizmente é uma pena que se pense desta forma. Não é um jogador propenso a lesões é da casa vestiu a camisola co… https://t.co/a1EMALIMuw]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @Jllibertat1 Pura ignorancia y puta Maldad gratuita. Los tres de COLÓN  es lo Que están  sembrando. Y los tontos. Lo secundan]]></document><document><![CDATA[Celebremos, pero ahora toca seguir trabajando @PSOELaRioja. Ahora a por #LaRioja y #Logroño!!!  ❤️ 🌹… https://t.co/iZ3iDpqYUD]]></document><document><![CDATA[@AnaBentezOrozco @jumasa85 @Pablo_Iglesias_ @PSOE @abcdesevilla Ahora van los socialistas..]]></document><document><![CDATA[@ChristophePretr @JukichOltene @partisocialiste C’est ça , tout s’est déréglé dans la nuit du 6 au 7 mai 2017 , avant tout allait bien !!]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis lo que estaría muy guapo? Que la que está enfrente mía en la biblioteca quite sus putas cosas de mi sitio y… https://t.co/MdNgyibzdM]]></document><document><![CDATA[Siempre agradece por todo..lo bueno..lo no tan bueno...todo absolutamente todo hay q agradecerlo!!💖💖💖… https://t.co/qVLIBMOMpw]]></document><document><![CDATA[@1Elmarques @CMedinaBerlin @lyuva26 @miguelgutiperez La vieja guardia no está aunque meta ruido , sabes igual que y… https://t.co/NecW3xAVai]]></document><document><![CDATA[A base de triples CSKA se acerca al marcador 71-68  Arrancan los últimos 10min de Euroliga en el Buesa (hasta la f4)]]></document><document><![CDATA[Sunday! ✌🏻 https://t.co/8z7RdXMDNL https://t.co/soABpPh8pu #liketkit #LTKeurope en Oculto Hair Club https://t.co/08vI5DT4tf]]></document><document><![CDATA[Buenos días feliz día a todos hoy lunes en Valencia es fiesta asique a disfrutar de este día https://t.co/FicBfGv6Df]]></document><document><![CDATA[Yo hace tiempo que cerré La Sexta y toda esa purria. Es fácil. Tú también puedes con la opción ‘desintonizar’. Vien… https://t.co/TIFqJcoenh]]></document><document><![CDATA[Unas bonitas flores 💐 para la mejor mamá del mundo. Feliz día de la madre. 🐾🐾🌸🌸 #diadelamadre #vivamimadre en Commu… https://t.co/QY04TuixFY]]></document><document><![CDATA[Please reshare far and wide. ASAP.  The Free Julian #Assange Petition now has over 99,000 brave citizens that stand… https://t.co/Dnspr4pwE4]]></document><document><![CDATA[@thenewspaper16 @hoy_marcoarn @aitorcanibe1 @marketing_rfek @conchi_bellorin @deportegob @DeportesCexTV… https://t.co/JchtNE0SDh]]></document><document><![CDATA[Todos los ojos puestos en @CiudadanosCs No le interesa una repetición de elecciones que devolvería votos al… https://t.co/vkhKZrI64G]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Hoy no, ya estrenaré el jueves santo que estaré por Córdoba 😁]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @AfapolGalicia @Afapol_Aviles @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @AfapolJaen @Afapol_Gijon… https://t.co/UAFVgbZRtd]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @SSarelvis67 @carlos__alsina #VotaePSOE #PedroPresidente]]></document><document><![CDATA[Los peperos se han Meado en la Constitución  Y se siguen meando  en ella Sólo les sirve para JODER  A CATALUÑA]]></document><document><![CDATA[@JusapolB @liebana71 @policia @guardiacivil @PSOE @sanchezcastejon @AnaBotellaPSOE @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/FDPH6tUiBc]]></document><document><![CDATA[No quiero ni leer noticias sobre el club porque madre mía que miedo todo... 🙄😔]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @_s0yningun0_ @MartuxaPiruxa @gmm223 Ainssss me meo contigo, el que siga hablando solo. Desde lueg… https://t.co/sLw7iZHiMy]]></document><document><![CDATA[@AbogadaCabreada @boye_g En realidad todas -hasta las que les votan- nos enfrentamos a un peligro. Qué no lo vean n… https://t.co/OjJ1ZJ9cZM]]></document><document><![CDATA[El no poder entendernos es lo que no logro entender. ¿Y cómo cambiarémos con el tiempo si tú me cambiabas en un seg… https://t.co/IvGXSS8yGm]]></document><document><![CDATA[y que era mejor que no dijéramos aún nada a nuestros padres de lo ocurrido hasta que no llegáramos para que los pad… https://t.co/XAwiSWZBw8]]></document><document><![CDATA[In Almoneda Fair with my work exhibited holding March 2019 Issue of Socialist Factor Anglo-Indian-International mag… https://t.co/JclUGym1iQ]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos 😂😂😂😂😂 a las pirañas haber si se los comen y dejan de dar por culo😡😡]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo. No tiene argumentos, solamente le queda negar las evidencias. Patética !😖]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂buenos dias tocaya guapaaa.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Se eu me importasse com spoilers estava bem f*. Nunca mais via GOT, p/exemplo.]]></document><document><![CDATA[Peregrino #santiagodecompostela em Santiago de Compostela, Spain https://t.co/pp7ijXuRLt]]></document><document><![CDATA[Vale lembrar que nem no livro o suicídio da personagem ocorreu daquela forma. Não li, mas me disseram que, no livro… https://t.co/MuqE6HBQXJ]]></document><document><![CDATA[@charli505 @peixoto_cecilia @graciagv2 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @ElementosNSEO8… https://t.co/VLI0DQtzD4]]></document><document><![CDATA[🌐XIV @CumbreCP 👏🏼 | Madrid, España 🇪🇸  La #política es la vía; el compromiso de servicio la gasolina del tren. 🚂 La… https://t.co/pYM0IfeHIP]]></document><document><![CDATA[@Flawless_Patata @picatoast_exe No fumeis gente! Mirad la diferencia entre uno q fuma y uno q no https://t.co/2Koic0lSfr]]></document><document><![CDATA[El miedo es infiel por naturaleza y por puro instinto de supervivencia. Las victorias duran poco y resisten mal el… https://t.co/qYJwXsrwTZ]]></document><document><![CDATA[POR ESTE LIBRO, PROHIBIDO EN CUBA, CONOCÍ A ELI COHEN.  PAZ A SUS RESTOS... AL FIN.  https://t.co/uvnMRZkZDM]]></document><document><![CDATA[Que Mélenchon ami des dictateurs soutienne les casseurs ne m’étonne  pas ,mais vous les médias que par haine du Pr… https://t.co/W3gpqewK93]]></document><document><![CDATA[@LaMatinaleLCI @LCI @IanBrossat @chrisjaku Ce Brossard qui pèse 2% aux Européennes squatte tous les plateaux télé ,… https://t.co/9gblnvNZ18]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xYwRXBvIDV]]></document><document><![CDATA[Un lujo de artículo! @sevillaciudad @diariosevilla @abcdesevilla @EmpleoSevilla_ @FFFSevilla @SevillaActual… https://t.co/qLgdH9iCHl]]></document><document><![CDATA[@mamoonraman678 @AJEnglish Pues desde el siglo VII en Medina les ha quedado de lujo. 😕]]></document><document><![CDATA[¿Me recomendáis películas que no sean infantiles ni estrictamente “familiares” para ver con niña de 10 y niño de 5?… https://t.co/uwdg0fjuFY]]></document><document><![CDATA[Grd amor pelas minhas amigas, chegamos há 2 dias e ainda n me deixaram parar em casa]]></document><document><![CDATA[¡Bomba! Aparecen en Granada los primeros 200 votos robados a VOX el 28A https://t.co/kx3I1apgdT vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[...no se le han retirado las armas que posee, como es preceptivo para todo acusado de violencia machista, para que… https://t.co/X1XGm0lLsG]]></document><document><![CDATA[#desayunosaludable #café cn joseangelhernandezmartin en mi sitio favorito albuentuntun #meloehganado… https://t.co/xK2JihYIqM]]></document><document><![CDATA[@David_Busta Ahí te esperaré en Alicante en El Corte Inglés para que me firme]]></document><document><![CDATA[Tirei da minha cabeça , exclui do meu meio social e agora vou seguir a minha vida como se nada fosse]]></document><document><![CDATA[Y todos estos qué hacen?  @galapita @G_Pisarello @AdaColau @barcelona_cat @barcelona_GUB @mossos  Mirar para otro l… https://t.co/MG8Ffkx1Gj]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @DiarioSUR Nos veremos en las urnas  Señor alcalde  Recorrido feisimo. Y poca seguridad  Señor aten… https://t.co/UHiurN3SX2]]></document><document><![CDATA[Acabo de ejercer mi derecho al Voto en estas #EleccionesGenerales28A 9:10 h! Tempranito ! Para ir a más a más ... y… https://t.co/QQ7aGHEdig]]></document><document><![CDATA[El problema sk pase el tiempo k pase si m hablan d amor s me va venir a la cabeza el mismo nombre smp]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @AriesAbril11 @minervagra @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete… https://t.co/TKCbo6pumz]]></document><document><![CDATA[No da para más. Pero si él no lo entiende, alguien del ayuntamiento que se lo explique. Hay buenas personas en paro… https://t.co/PKDJlf2aVD]]></document><document><![CDATA[@PoetInDarkness Ay, gracias. No tenía ni idea de que podía ser de eso. La verdad es que no es mi época más relajada 😂😂]]></document><document><![CDATA[@CHPardinyes @FedCatHandbol @esports_lleida @casaldonalleida @paerialleida @LleidaTV @FemeniEsport @aralleida… https://t.co/zPdlLveaaI]]></document><document><![CDATA[Por las calles de #Barcelona. La emoción y magia de #SantJordi 🌹 https://t.co/LpMb0hDrjC]]></document><document><![CDATA[Maquillaje para hoy: el resultado de las preguntas de las historias: colores verdes, look de ojos y en la técnica c… https://t.co/aTdS6KYkcB]]></document><document><![CDATA[Voy a casarme con ella en el piso de chipiona @mariiaanietoo creo que contigo JAJAJAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[¿Buen gobierno y transparencia? ¿El IBEX? Aquí no vale un código ético voluntario. Hace falta obligatoriedad.  A la… https://t.co/wriZp8K0Yh]]></document><document><![CDATA[@mablanco60 @MikiyDuarte @JoanComorera1 @lokopeda @gisb_sus @jrramirezgomez @jr_padrn @JRhodesPianist Muchoooo 🙄]]></document><document><![CDATA[@As_de_Treboles Muy mal de verdad ahora las feministas piensan en política al tener relaciones??.]]></document><document><![CDATA[@wafeador @sanidadgob La gente de seguridad no pudo ser mas TOP!!!!!! https://t.co/WF5Oj146vl]]></document></documents></author>