<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Archivada la querella de IU y PCE a Juan Carlos I por las revelaciones de Corinna   https://t.co/vAtiyqZgsx]]></document><document><![CDATA[@HeyEsClars Uff, menos mal que solo pueden ser no's :) (crying deep inside)]]></document><document><![CDATA[@salvatusarboles Verguenza debería  de daros...@Ayto_Sevilla y  a Don @JuanEspadasSVQ ....]]></document><document><![CDATA[El río Henares a su paso por #AlcalaDeHenares  📷 #MRevilla https://t.co/0JycNFoKnx]]></document><document><![CDATA[@AEscudier @puchovic @natalia_velilla @nsadrizzt @rafael_nacher @oscarleon_abog Alberto...por Dios. Yo no soy nadie… https://t.co/osQeQkbMHH]]></document><document><![CDATA[Es increíble la capacidad de Rivera de sacar nacionalismos y Cataluña SE HABLE DE LO QUE SE HABLE. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[The ancient lost city @ Rua de Cedofeita #porto #mortoponto #portoponto #ig_porto #igersporto #igersopo… https://t.co/NrtNIrcvCy]]></document><document><![CDATA[@danygrrd Pero que da igual todo eso. El caso es que con Zidane el portero va a ser Keylor hasta que se retire. Y s… https://t.co/jvW8AZ4FjW]]></document><document><![CDATA[@shihabalhabsi Well done 👌🏻 I could see you every days in Navarra and Really you did a big job👏🏻🏁 any way you keep… https://t.co/m0o1NxoShV]]></document><document><![CDATA[@julianhibanez @pedrommellinas @victorrs1976 @Aibabur @ElMuletazo @frantrapiotoros @jvegavara @DavidMendiondo… https://t.co/TTCpNTfPkj]]></document><document><![CDATA[@tildegm Por todos lo sitios va dejando engaños. Y deja claro que para que haya un listo debe haber un tonto. Él lo… https://t.co/b7tphURC3L]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump +, an investigation reaching a conclusion does not make it illegal. No legal knowledge required to… https://t.co/3bnB3p1JxT]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz viernes. 😀 https://t.co/JqyccW8m17]]></document><document><![CDATA[Siempre me he preguntado si el porcentaje de vecinos del este  bloque que usa la bici es mayor que el de los bloque… https://t.co/J3xNAVzE0w]]></document><document><![CDATA[@MDpor_elmundo Neymar se querrá ir, pero al Jeque no lo van a convencer de que lo venda, Ney se tendrá que quedar h… https://t.co/lWE5SdjsHb]]></document><document><![CDATA[@rtvesinpersonal la huelga de ayer día 26A refleja el hartazgo de los profesionales de @rtve contra una RTVE politi… https://t.co/rcAQQVzKZs]]></document><document><![CDATA[🏃‍♂️ S O N R l E  😁  S M I L E  👁 en La Tapia Casa De Campo https://t.co/3NpHzwyBix]]></document><document><![CDATA[@Chuchifernandez @jotafdez @PartidoRiojano @rubenantonanzas No sobra ni falta nadie Chuchi y lo sabes. Y sobre Anto… https://t.co/lnKTBKWeFL]]></document><document><![CDATA[@tupolev La gente es tonta. Estaba en obras. Así que lo más probable es que haya sido algún accidente relacionado con las obras.]]></document><document><![CDATA[@wilma_lorenzo Que alguien vaya Ferraz a gritar: el que pacte con Cs es un Lannister!!!]]></document><document><![CDATA[@GoryJCM @itsallaboutdann @JoxuSS Pues no va a ganar para multas entre los destrozos del apartamento y el incumplim… https://t.co/GqLtb8lH0P]]></document><document><![CDATA[@Ma_EsCu @isanchezmejias @67quijote @infovenegas 🤣🤣🤣🤣🤣 si quisiera si, se le han ido varios toros de triunfo gordo… https://t.co/0PNz6q6Jpu]]></document><document><![CDATA[⚽ @Atleti Vs @realvalladolid    #LaLiga #AtletiRealValladolid   #VamosPucela💪 https://t.co/1LOVHuxOcq]]></document><document><![CDATA[@AlvFdezFdez @TheSpanishBowl @PepeBrasin @Rubenibg @deionmarco @LuisBustos8 @sagastiker @agarciamuniz 👏👏👏🔝]]></document><document><![CDATA[@Ciriaco1212 @Hermi35939249 @Pecoseta56 @Cordobesainfliz @getaparo @sisagusa @GutierrezTejero @NataliaArana19… https://t.co/qOeOIYUr4H]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Que se vote a quien se quiera , esa ES mi opinión !!*** https://t.co/Xrb3TEOF5U]]></document><document><![CDATA[A greve dos MMP veio mostrar a nossa dependência aos combustíveis. Temos que reconhecer que faltando a vida pára.]]></document><document><![CDATA[Muchachos, hace 34min comenzó Game Of Thrones, intenté verlo pero que va... me rindo y me voy a dormir 😴]]></document><document><![CDATA[En la revista Digital 20 Minutos, nada sospechosa de ser de Derechas: VOX es la fuerza más votada con el 35% de los… https://t.co/upa6x46Sut]]></document><document><![CDATA[BTS Map of Soul: Persona Album Giveaway.  We are giving away BTS Latest MAP OF SOUL PERSONA ALBUMS to 50+ People. E… https://t.co/zYVBAe3dci]]></document><document><![CDATA[Pésimo servicio de @sanitas @sanitas_atiende Dental #Granada. Clínica cerrada hasta el Lunes. Y yo con un dolor de… https://t.co/srYrPFHaYR]]></document><document><![CDATA[Brotando y sombras dando, mejor para pasear. en Málaga Cathedral https://t.co/MGpadJYt6v]]></document><document><![CDATA[Quiero ganar una entrada para la Welcome PartyES de @EuroSpaincom gracias a @Bluper (#BluperWelcomePrePartyE]]></document><document><![CDATA[10kms de puro #runningman para llegar a los pies del #mongo de #denia  Toca distancias cortas para recuperar sensac… https://t.co/d1l5VjZEi5]]></document><document><![CDATA[@Christi36833350 @Dan__Vader @hedonitt01 @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/EgmIBBgKzH]]></document><document><![CDATA[@sweetvlis @rxchbxtch478 En capítulos de temporadas anteriores entendí q solo alguien con sangre Targaryen podía mo… https://t.co/iNxvO3Dk3j]]></document><document><![CDATA[@laura_tinajero Cultura GRATIS, las Musas noveladas de @laura_tinajero. Ver mi reseña 8 (no podía ser otra) en Amazon.]]></document><document><![CDATA[Al 75% de los Murcianos, les va el rollo de los Guillermos. Policía politico judicial y fiscales, que contratan a t… https://t.co/7VxcYP5njr]]></document><document><![CDATA[Escribes Semana Santa y ahí, sin más, aparecen las mayúsculas. Vale, un respeto. Escribes La Oficina y eso mismo. Pues bueno.]]></document><document><![CDATA[Viernes de Dolores desde el Convento de la Concepción Franciscana de Santa Ursula https://t.co/wBxv1Se43U]]></document><document><![CDATA[@RaquelDoncel Una lista de candidatos de superhéroes españoles la encabezaria "SuperLopez"(Se que no es lo mismo) Esto es España.]]></document><document><![CDATA[@boye_g Vaya un fariseo de mierda. El polo opuesto a Jesucristo. Vergüenza]]></document><document><![CDATA[La abogacía, es una profesión que se ejerce con #pasion. Si eres #abogado y no te apasiona lo que haces, es mejor q… https://t.co/eGXTB6UI0O]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado más de 60 horas y sigo emocionado de poder haber sentido algo así de nuevo... 🙈 . Durante la lesión h… https://t.co/S9R1zcgbZz]]></document><document><![CDATA[A ver si se te quita la tontería ... te mandan a tu casa y no te vuelven a llamar ... por qué tela, tela y tela ...… https://t.co/OO63OaeVwH]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @DerekPa56710094 @TheMerryCrystal @jill_magnussen @DansoyGomez @Adele47018578 @PapaPorter1… https://t.co/yJeOgBxDJd]]></document><document><![CDATA[Un indepe i de pedra picada, que es va marcar una Infanta davant de Marchena. Encara em preocupa que li duri la amn… https://t.co/5KzQTBpnMy]]></document><document><![CDATA[O homem faz um comentário genuíno sobre a criançada. O hate todo é inexplicável]]></document><document><![CDATA[@enfermeriaUSJ @EnfermeriaSadar @EIRFyCzgz @Enfermeria_zgz @Jimene1Carlos @DrRiesco @Javi2006zgz @prbego1… https://t.co/DU5bDH8oxF]]></document><document><![CDATA[@Makochaz @vueling Muchas gracias.  Ya nos hemos informado y tenemos plan B por si no nos dan solución.]]></document><document><![CDATA[@victorwixo @danipinoesp @salvatore_SR7 Eso es jugar sucio cabezon!! Pero a los madridistas no les puedes decir eso… https://t.co/PZMmbrEngS]]></document><document><![CDATA[@jaherran @Joshi_wow Si, se llama hacerse mayor y a mí ese momento ya me ha pasado! 🙈]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #LaPasionNoAcaba María Santísima de la Soledad "Soledad de San Ginés " @soledasdesamparo https://t.co/bMlxIqkpAn]]></document><document><![CDATA[2ª Andaluza Infantil Sabado 04/05/19 - 10:00 h 30ª Jornada y última C D Arahal Balompié -1-Real Betis Balompié -0 https://t.co/ZBS7Dz72Xs]]></document><document><![CDATA[@Miquelnn @nvppnunez @raul230280 @dnicatala @boye_g Les han consentido y tolerado lo que no se consiente jamás, en… https://t.co/bsi2BtRg2F]]></document><document><![CDATA[@jmira Mañana subo y pregunto...  Escucha la AP te la hago yo y no te desplazas...cuenta con ello]]></document><document><![CDATA[@JuanPina Es absurdo. Desde la perspectiva de un liberal quizá hubiese sido más interesante hablar del concepto de… https://t.co/mUG0YbDD2l]]></document><document><![CDATA[@josepramonbosch ... qué canta como un cantamañanas 😁😖 https://t.co/zUmynh7Nos]]></document><document><![CDATA[Las tres frases célebres de #ZPedro Doctor Fraude @sanchezcastejon : 1. Sr. @marianorajoy Usted es una persona inde… https://t.co/CPB00ShJXp]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @RamonaDiazpav @MontaaSanchez @sociopate82 Igualmente Miny😴]]></document><document><![CDATA[Callejeando por #madrid #madridcity #madrid🇪🇸 #photography #photodiary @ Madrid, España https://t.co/5MLv2mABwQ]]></document><document><![CDATA[@mariadelamiel Cs  en la Comunidad de Madrid quiere recuperar el impuesto de sucesiones.  Vais a hacer Presidente a… https://t.co/Zp29s1trRi]]></document><document><![CDATA[@SnowWhiteRina @akomama_tm @Jilliemary @XHNI74bU3L7eEsG @Premaleela1 @AAvallones @SUPERGOCHOo @graceva80762971… https://t.co/5bUrZqmqoc]]></document><document><![CDATA[Cómo eres cuando lo pides en AliExpress vs. Cómo eres cuando te llega #AliexpressStandardShipping 😞 https://t.co/mAECOp9ORc]]></document><document><![CDATA[@Juanmahermoso Es mercado principal para las dos empresas y el que más monetiza por usuario. Además estando ambos e… https://t.co/iVEOlt36aI]]></document><document><![CDATA[Cuatro jóvenes detenidos por delito de odio tras agredir a un discapacitado https://t.co/HeXMKq23GZ]]></document><document><![CDATA[@NunezFeijoo  Hola Don. ALBERTO. Desde mi sentimiento profundo, sí debo de decir que, cuando las cosas se hacen mal… https://t.co/LVlisIU1iF]]></document><document><![CDATA[@carlosrm82 @josejacas @alexliam Yo es que.. sigo sin entenderlo. Se hace X pero vamos a hacerlo X porque si, aunque no tenga sentido]]></document><document><![CDATA[Ni americana ni leches. Eres tonta de día y de noche. Aquí, allí y en tu casa. Deberían darte pasaporte pero a algú… https://t.co/4aeSMNQLfH]]></document><document><![CDATA[Es dificil ver la maravillosa serie habiendo leido cdhyf,  y ver destruida toda la leyenda del principe q fue prometido]]></document><document><![CDATA[Genial la presentación este fin de semana del Máster en #projectmanagement de la mano de @EAE_B_School #eaewelcome2019]]></document><document><![CDATA[Bariatric Embolization of Arteries for the Treatment of Obesity (BEAT Obesity) Trial: Results at 1 Year | Radiology… https://t.co/DRqEYYbnTc]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Xn4XC5zYB7 Sublime dos voces hechas una dos corazones con un solo latir @manaoficial Feat… https://t.co/7BWF9fnWJZ]]></document><document><![CDATA[Increíble !!! Un línea civil entre Irán 🇮🇷 y Venezuela 🇻🇪 es considerada por el fascista @realDonaldTrump como una… https://t.co/PmE4HbcMVo]]></document><document><![CDATA[Sin palabras. Nuestro agradecimiento a jugadores técnicos directivos y aficionados de @sdlogrones de toda nuestra f… https://t.co/nJKVP9W6pX]]></document><document><![CDATA[@Alvarillo_M Con la trasera, y para el audio pues hay varias soluciones. Micro directo al terminal, a una grabadora...]]></document><document><![CDATA[@carlesenric Marchena nos va a regalar otro momento antológico de ORO 😁 No me lo pierdo.]]></document><document><![CDATA[@Nurse_Lecter Artistica queria decir. Maldito corrector. Pero si, es terrible.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas No ,no y no guapi,es pork eres un mal bicho,una monta pollos,una follonera,una mentirosa en dos palabras :das asco]]></document><document><![CDATA[@Sandra61522730 Yo estoy en Segovia amor desearía contactar contigo me fascinas]]></document><document><![CDATA[@jocamaru71 La situación es la que es. Se ha dado demasiada cuerda durante décadas. Lo peor, es que seguramente fal… https://t.co/vyG3CMJHoZ]]></document><document><![CDATA[Gracias @RCCelta y @RCDeportivo por el trato, dos buenas canteras de fútbol de las que aprender! https://t.co/7pPKd9Dd3M]]></document><document><![CDATA[Si tuviera que matar a alguien para poder dormir esta noche del tiron sinceramente lo haría]]></document><document><![CDATA[@apuntnoticies ej debate de ayer se puede resumir, entre cretinos anda el juego, la mejor Inés arrimadas que se sal… https://t.co/1x8ewh8U3i]]></document><document><![CDATA[Quitamos el parece y ponemos un autobús en el lugar del camión y te sale el motivo por el que mi cadera es más alem… https://t.co/wqMDRwj7HC]]></document><document><![CDATA[@PiedrafitaMario @pablocasado_ @Albert_Rivera @PSOE Albert Rivera y Pablo Casado llorando porque les va a costar 10… https://t.co/C7LypUnovM]]></document><document><![CDATA[Con @MarcosdeQuinto, número 2 al congreso por #Madrid. Uno de los fichajes estrella de @Albert_Rivera. Esperando el… https://t.co/X6Gf55bGlq]]></document><document><![CDATA[A la parada del @obrador_obrador , signant exemplars de #Profetas en la #Nube #SantJordi #santjordi2019 # https://t.co/a6sYx2mE1Z]]></document><document><![CDATA[Como se los sacó por el izquierdo, cumbre Emilio de Justo que gran torero]]></document><document><![CDATA[@Adriii @letterboxd Leave no trace caerá en breve. Es la que me queda del #NoOscarFest junto a Suspiria.  Y AMO Eighth Grade ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Herrerin debe de pensar que la pancarta que había al inicio de partido que ponía herrerin era para él..]]></document><document><![CDATA[Todos somos parte del pasado de alguien que aún no se atreve a mirar al futuro de frente.]]></document><document><![CDATA[@PodemosIUadelGR @psimoneasp Este hombre es una auténtica maravilla 1️⃣✊]]></document><document><![CDATA[Esta tarde seguimos trabajando por la recuperación de la memoria democrática en @Madrid con la instalación de 4… https://t.co/4A4iRrJg4L]]></document><document><![CDATA[@PSOE @mjmonteroc @La1_tve Es el momento de dar un paso en el avance progresista,la política de paños calientes,dur… https://t.co/9CEjnWW37S]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Lugar mágico rodeado de una espiral de ADN y un avión a mirage https://t.co/maIKJr8kkY]]></document><document><![CDATA[Y gracias a toda esa Marea Azulona que ha vuelto a llenar el INFIERNO DE LA MANCHA espero que la @LNFS89 reconozca… https://t.co/DyLyBmY105]]></document><document><![CDATA[Ciclón @RafaelNadal: paliza a Bautista y 16 victorias seguidas en Mónaco https://t.co/ux7EtMl9aF vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Rguez2 @loisanzorki @estherpalomera @ElHuffPost @sanchezcastejon Pactará con Rivera!!!]]></document><document><![CDATA[@QuidVacuo_ Me encanta la alegría que trasmite, ojalá los nuevos agentes de shield formen parte de los New Avengers]]></document></documents></author>