<author lang="es"><documents><document><![CDATA[My little garden #lacasadeloslios #garden #gardening #flowers #daisy🌼 #beautifulflowers en La Casa De Los Lios https://t.co/awJcqtYnQk]]></document><document><![CDATA[@Javier_Lopez_92 Ignorancia, yo lo llamo ignorancia, y masoquismo, sobre todo masoquismo.]]></document><document><![CDATA[🥇en talla alta! No ha empezando mal la temporada, toca seguir mejorando… https://t.co/binLcFzf2K]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xemyWSvbvo]]></document><document><![CDATA[😱 Sánchez se salta las normas y pide "una mayoría" en plena jornada de votación https://t.co/MQYwkvIfWl vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[Aunque yo he sido tan ruin, en ninguna de esta suerte no caí, no jamas pretendi hacer mal, ni aunque pudiera quisie… https://t.co/zjOpu3VhIl]]></document><document><![CDATA[Después de haberla presentado, como candidata, suceden estas cosas 🤔😳😱: El PP retira a Elena Nevado como candidata… https://t.co/qRSub4JX7W]]></document><document><![CDATA[¡ esto no se puede tolerar! A éstos polis les pagamos Nosotros. Y si no valen que lo dejen. Después de machacar a p… https://t.co/iOEpfbuMGy]]></document><document><![CDATA[@pnique .la Montero  se ka pone de sombrero.que lista es está sra.tan buena y cariñosa que parece una losa]]></document><document><![CDATA[@AJPN13 @juanludrime @RAGCEasociados @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/POw9BUS8fQ]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana Estos privilegios tienen que desaparecer,mientras haya en España esto no hay igualdad entre comuni… https://t.co/m4cG9SomHT]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Envidioso, tú no te corres ni por el pasillo de tu casa, mamón!!!!]]></document><document><![CDATA[O apago la tele ya o me veo otra vez el capítulo en la versión doblada 🤭 #VivePoniente #semehahechocorto #GoT]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/zRQ9wLd2O6]]></document><document><![CDATA[@ctxt_es @monicaoltra Podemos esta hundido , enfangado, le viene bien el supuesto robo del mobil , decir que se lo… https://t.co/9iNkG3fxAk]]></document><document><![CDATA[¡Siempre sale el sol en el #escarxofajazz! 🌞🍻 en El Prat de Llobregat https://t.co/n3byI4S0LV]]></document><document><![CDATA[“Estamos enfrentando una gran crisis ecológica, pero la sociedad no puede ver que la crisis económica que esta pues… https://t.co/nKMmAXQhsd]]></document><document><![CDATA[Soy la loca, peleando sola en el carro. Mi mejor insultó fue sacarle el dedo por el retrovisor, me pasó por el lado… https://t.co/O0nc476uYG]]></document><document><![CDATA[Uffff si lo que más nos preocupa ahora es si quedarnos embarazadas. Ya que viendo como están las leyes, nos preocup… https://t.co/hGwBi0ulMh]]></document><document><![CDATA[@MiquelAzure A mi me quedan 16€ en la cuenta y se los quedó el banco por "mantenimiento" de la cuenta... No se que… https://t.co/7REwvMMmsp]]></document><document><![CDATA[He salido a la calle a comprar unas cosas y si lo sé no salgo... qué frío!!! Bueno, más que el frío es el aire, ese… https://t.co/wICQSs51Wv]]></document><document><![CDATA[@MSF_Prensa @MSF Se ceban con los más desfavorecidos de la sociedad, piensan que no tendrá consecuencias porque son pobres 😢]]></document><document><![CDATA[Carlos Checa gracias por ser la única criatura que se acuerda de Jorge Navarro.]]></document><document><![CDATA[@plluberas @tenesorrp Como dice Patricia, me refería a que es una traducción demasiado literal, dudo que se haya re… https://t.co/TgbvDxdYnj]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @miqueliceta @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera Estoy de acuerdo con Iglesias, su mala educación ha s… https://t.co/8RILOjcE91]]></document><document><![CDATA[@kyrien_ @JuanColilla Su evolución es que lanza más rayos al final y grita más alto. Enhorabuena. No tuvo ningún ti… https://t.co/lChl5qOQpw]]></document><document><![CDATA[No hay marca blanca capaz de hacerle sombra a este partido 👉🏼 @populares .  Por eso hoy llenaremos el WIZINK.… https://t.co/RCi6TuxwRl]]></document><document><![CDATA[Fan de la conductora del autobús en el que voy, que no ha dejado subirse a uno hasta que no recogiese un papel que… https://t.co/72k3UP3Te6]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Ayer censuré a P.Sánchez por su actitud respecto al Debate! Hoy debo decir Bravo!! Rectifica… https://t.co/owdK13r2uU]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que me las nombrara, las famosas subvenciones, para pedirla y tal... que es que resulta que nos dejamos… https://t.co/8H0hUwRwkv]]></document><document><![CDATA[Que alegría esos versos tan claros de lo que siente tu corazón y sale por tu boca . Creemos en ti y en todo lo que… https://t.co/pIr1DruLfT]]></document><document><![CDATA[México que estas haciendo!!! Protege a los caminantes no separes a las familias, no les persigas, no tienen NADA só… https://t.co/PSBIsyrTp0]]></document><document><![CDATA[Déjame que me engañe diciendo, que te escribo por última vez, que no quiero volver a mirarte a la cara, ni ver tu sonrisa al nacer]]></document><document><![CDATA[@angiedts_ no está pasando , consultorio de la nueva zorra pelirroja, exijo respuestas y una satisfacción]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @desdelamoncloa @alhucema66 @CristinaSegui_ @alto_policia @AIGCnet @ASP_CNP @jucilnacional… https://t.co/PAsbZToMH3]]></document><document><![CDATA[Se reabre el debate de tantos años ¿salir para mojarse? ¿Salir pensando que te vas a refugiar? #SSanta19]]></document><document><![CDATA[@Wouldithurt Para añadir más música cortavenas a mi repertorio también jajaja]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @joanplanas @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/78Ye9DHBQ8]]></document><document><![CDATA[Finales de 2017 y principios de 2018 (2° de bachillerato) No lo he pasado peor en mi vida y no necesariamente por l… https://t.co/AOh3G0wuwi]]></document><document><![CDATA[@conejo_floppy Pues ojo a las croquetas de alce o reno...no recuerdo...estan bien ricas]]></document><document><![CDATA[Comienzo ultima tempo de juego de tronos! Llevo 6 minutos y ya es la hostia puta!]]></document><document><![CDATA[@rosavaldeonZam Leches, y mira que la imagen es de lo más moderna: el sueño de Paolo #Sorrentino]]></document><document><![CDATA[Ya sé que esto es una locura, lo prefiero a la dulzura, que me ofrece la salvación   Fui humano por un momento pero… https://t.co/BemGyRG38f]]></document><document><![CDATA[Mañana desayunaré como una reina y no haré más nada en la cocina por cuatro días en Granada, Spain https://t.co/RBPXWcGOUI]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/tTJ3DI6nyd]]></document><document><![CDATA[@JFMolina Estaba leyendo un artículo que explica la (falta de) luz del capítulo 3 y cuando la termino me salta una… https://t.co/nh7AgLt0x1]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bCnPXMeOwR]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo Igualmente Carmen. Qué tengas un feliz descanso https://t.co/28Pv8pNpAj]]></document><document><![CDATA[Porque 👇  #TenemosPrograma 👇 #TenemosEquipo #RiveraPresidente  #EstáPasando  #VamosCiudadanos  💪🧡🍊🇪🇸 https://t.co/MRs4j9xDuB]]></document><document><![CDATA[Por si os apetece saber algo más de mi nueva novela. @RocaEditorial https://t.co/tJ3m9Cpb3U]]></document><document><![CDATA[Las chicas de Paco👸🏽👸🏼 Aunque no lo parezca es feliz con nosotras. en Barcelona, Spain https://t.co/dbJR9BNV3K]]></document><document><![CDATA[@boixareu_m @QuimTorraiPla No, la llengua per tú 😂 , haber la lengua sólo sirve para poder comunicarnos...para nada… https://t.co/4ANHRxjHMS]]></document><document><![CDATA[Lois é do #clubeDaGalega #PorfuciñosPorCacheiras !!!e neste #VenresNegro48CRTVG quere felicitar ao Xabarín… https://t.co/v1EMuHc1b6]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document><document><![CDATA[Ganas de morir o de amarrar cañones. Ganas de volar o agarrar mi vida y dos cojones..🥊 #ansiedadyrecuerdos #echandoleovarios @denom_madrid]]></document><document><![CDATA[La ciudad de Oxford crea la primera asamblea ciudadana del Reino Unido para tomar medidas frente al cambio climátic… https://t.co/9bIxBcp73c]]></document><document><![CDATA[@MarWayland @saraipmar @jackietoby2 @LolaDelgadoG @PSOE Para tú info, mal educada!! #GestaciónSubrogada  Cuantos ha… https://t.co/vHOdUmky4V]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Oliva, Valenciana, Spain https://t.co/tXkLtSR13V]]></document><document><![CDATA[@jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Que te dejaste la sudadera en el Metro, reconocerlo!! 😂 😂 😂 😂]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂el real mandril flipa😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado A mi m'hagueren pogut portar a casa en gorrocóptero i mora no siempre la vida nos sonríe]]></document><document><![CDATA[@Sandra_mercado1 @AngeldebritoOk La ignorancia no es excusa para la estupidez... madura]]></document><document><![CDATA[Ese fugaz momento de la vida donde te sientes agradecida de tener una amiga que se preocupa más que un novio]]></document><document><![CDATA[He visto el cielo nublado y que corre un poquito de viento, y mis ganas de tener una comunión hoy han aumentado.]]></document><document><![CDATA[Si no respetas a los gilopollas no aceptas a los de vox. Sorry not sorry🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens @alexiscorbiere Non pas Robespierre !Au début il avait de bonnes idées ( démocratie , abolition de l’e… https://t.co/bgDlDZMy6v]]></document><document><![CDATA[992 mujeres asesinadas desde 2003 y resulta que el feminismo es el problema, porque enfrenta a hombres contra mujeres.   #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 @PSOE @sanchezcastejon @Marina_Ortega_ @Rafavillarino @G_Caballero_M @PSdeG @PSdeGdeOurense https://t.co/4Bz5zylNxK]]></document><document><![CDATA[@elenaaraquev @Bilbaina27 @vox_es @Vox_SCTenerife #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/aRKdjsTBSz]]></document><document><![CDATA[@SpecialKast @LeaksUberCabify @cabify_espana Mucha suerte!! Utiliza transporte público regulado. https://t.co/Qka9qNRscT]]></document><document><![CDATA[Hasta cuando Dios mio vamos a seguir esperando que cese la usurpación y caiga el tirano en mi país Venezuela 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @Pablo_Iglesias_ Sí, tens raó, però no ha estat valent. No ha mencionat la paraula referèndum ni una s… https://t.co/52sphHrLoY]]></document><document><![CDATA[Never forget la primera vez que vi Gossip Girl y cuando iba por la tercera temporada me hicieron un pedazo de spoiler]]></document><document><![CDATA[@DonPou2 @cooosas @UnidasPodemos Por lo que leo de tu comentario y tu análisis de mi tuit, tu solo tienes serrín. Suerte!]]></document><document><![CDATA[O meu irmão está todo contente a fazer um trabalho sobre o Robert Downey Jr./Iron Man  Eu conto ou vcs contam?]]></document><document><![CDATA[Hola @Finnair el día 13 🛫vuelo de nuevo a Shanghái con vosotros y es que me encanto el servicio del viaje anterior… https://t.co/O9hpVgC8KB]]></document><document><![CDATA[Si es que mi niña vale pa tó!!!!! @CrisLlorent #sallybowles #Ingabowles #lifeisacabaret #lasvecinas tampoco se qued… https://t.co/le5HshN9w7]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @DavidSuarez_V @vivinarcosis @carmentxu1974 @RosaVillacastin @kayaya19 @manolomata @cacauencorfa… https://t.co/ucfVnAsSZz]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Vitoria-Gasteiz, Pais Vasco, Spain https://t.co/0i7PT8w74p]]></document><document><![CDATA[BaeS 4eveR (Prod. LWLGHT) Drops Mañana Viernes 26 ⚔️ I’m back bitxes pa k s la gocen 🧚🏿‍♀️🍬🔫 Art by @nataliailario… https://t.co/n4uDY8gYEN]]></document><document><![CDATA[la gente que os hacéis el eyeliner todos los días y os queda tan bien qué clase de pacto hicisteis con el diablo?!]]></document><document><![CDATA[@batlander1 @ReinaSonia @carrizosacarlos @InesArrimadas @CarinaMejias Antes había mucho cura. Ahora ya ves cómo está la cosa.]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Pues empieza por el prin… https://t.co/LObB0TgYcZ]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/KAPYFA1wKW]]></document><document><![CDATA[Gostava mm de ter alguém para falar abertamente de tudo, acho que com o tempo perdi mt coisa com pessoas que tinha mt perto]]></document><document><![CDATA[Acho que lhe vou mandar mensagem, não consigo ficar sem aquela miúda, amo-a muito]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Pourquoi M.Mélenchon soutenez - vous toujours les dictateurs et les voyous ??]]></document><document><![CDATA[Merece la pena 💪🏼 __noe27  • • #semanasanta #sahagún #viernessanto #lasoledad #2019 en Sahagún, Spain https://t.co/6Cl4jdZKsy]]></document><document><![CDATA[Virgo quiere apoyo, lo veo muy bien por tu parte pídemelo y lo tendrás, está lucecita también quiere apoyo, odio la… https://t.co/DRnieaSmpG]]></document><document><![CDATA[@blindcolorswife Vale!!! Algeciiiiiiiras y no has venido a verme!!!!! Explícate]]></document><document><![CDATA[@ALUENDA @MeetAndBeers @septimooficio A todo se apunta y a todo va  Menuda crack👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@Jade_Bekhti Je confirme et en tant que prof d’histoire je suis atterrée de lire ces tweets immondes !!]]></document><document><![CDATA[I love to wake up sorrounded with nature, the smell of flowers and trees and the sound of birds...Have a lovely Sun… https://t.co/vETqgyUkN0]]></document><document><![CDATA[La vida me ha demostrado que no puedes acabar mal con nadie, porque un día te deja y al siguiente cena en tu casa e… https://t.co/DU9f2AQ5RW]]></document><document><![CDATA[Tan perdidos que lo sabemos todo. en Barrio Romantico De Leon https://t.co/NVGtxINULi]]></document><document><![CDATA[@elektrablue2 @SinPoder10 @ldpsincomplejos Eso es cierto, son mucho peores.]]></document><document><![CDATA[@aordas @SEDIC20 @fesabid Y a mí...¡Qué importante es el networking que proporciona el asociacionismo!!]]></document><document><![CDATA[@piliriuss @lampollaturisme @meteocat @TomasMolinaB Oh! Tornarem a vindre per les festes del mercat d’Amposta ☺️ qu… https://t.co/DNOwdvaai4]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/i6xHdpfvFW]]></document><document><![CDATA[Alaaaaaaaaaacienpuuuuuuut* 😒 una voz más chillona esta tipa no puede tener 😡]]></document></documents></author>