<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Avui al @MuseuMaritim hem conversatsobre el llibre "Hacia los confines del mundo de Harry Thompson" https://t.co/A1FwE1Ss80]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/4UtbQflOg3]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Buenos días agentes, que pasaba ayer en Atocha por la mañana que vi compañeros vuestros con el esc… https://t.co/4P6Q4EyNG0]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestro Candidato de VOX al Congreso por Guadalajara se ha paseado por las calles de la capital para conocer la… https://t.co/iWH5CpgMrG]]></document><document><![CDATA[@ballesterada Muy bien, cansada, pero muy bien. Un abrazo, Angélica 😊😊😊]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ Mira va a ser la risa 😂 🤣 😂 de salvame... Me da que cuando sale le entra hasta la depre su novia yo creo q cambia 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Todo a punto y con los motores encendidos para el Curso de tartas decoradas con FROSTING de hoy. Menuda tarde de gl… https://t.co/4YRzC1eJ8N]]></document><document><![CDATA[@antena3com @LaCasaDePapelTV @Atresplayer Sí, @Atresplayer ahora veo en escucha (sSistemaRepresentacional) el concu… https://t.co/6PPlPZOFQM]]></document><document><![CDATA[@soymolinamolina @festivaldelaluz @WarnerMusicES Este sitio es increíble, enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[Vota con conciencia de clase. #28AUnidasPodemos  #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[@agropopular #AgropopularAlbacete Río Mundo. Buenos días, D. César y compañía. Día soleado.]]></document><document><![CDATA[Impunitat total  La gravetat de la tenalla entre Marchena i Madrigal contra Marina Roig https://t.co/xr8CmLO74l]]></document><document><![CDATA[🔥NUEVO VÍDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE! ❤ En esta ocasión es una cover de un grupo que escuché bastante en mi adolesce… https://t.co/9fDvdloTJC]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg @franceinfo En quoi la suppression de l’ENA donnera du pouvoir d’achat à ces abrutis de GJ ? Je ne vo… https://t.co/FRrSNaufEk]]></document><document><![CDATA[I thought I didn’t have to lose sleep because of random parties playing loud music in Europe 😒 https://t.co/VnV6OYLT5u]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @FizMen @DoctoraGlas Exactamente! El problema esque actua… https://t.co/ooxODpEY3o]]></document><document><![CDATA[Ya sabéis tuiteros malagueños. Existen “periodistas” no agradadores (ahora en inglés que queda más cool) que encuen… https://t.co/am45PHc8Cx]]></document><document><![CDATA[Convivir, respetar, conseguir una sociedad inclusiva A favor del futuro, a favor de Errenteria - https://t.co/JtwnM4ZLUO @naiz_info]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @rosarobco Muy bueno. A esto le añado: no solo Iglesias tiene que sacar conclusiones: la izquierda al PSOE también, Errejón..]]></document><document><![CDATA[Quien sepa la clave de wifi que la pase por privados !!! 😍😍😍😍 #Gandia20 https://t.co/meo0oOW9jg]]></document><document><![CDATA[Guardo buen recuerdo de nuestra visita a Dstage. @DiegoGuerrero75 y cuando volvamos a Madrid repetiremos.]]></document><document><![CDATA[@digatreintaytre 😂😂😂😂Yo en cuanto termine la jarra de rebujito, a palo seco no me sale]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 Um professor do básico, um historiador ( com todo o respeito por essa classe) que nunca administrou n… https://t.co/4NPX5DkcbU]]></document><document><![CDATA[Gracias equipo y @j_giner por todo este trabajado y por confiar en @raoulvazquez como lo hacemos nosotros.]]></document><document><![CDATA[@Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri Puso el candado para que no le contesten. @TwitterEspana le da derecho a dar sin recibir]]></document><document><![CDATA[@LyBeLe_76 @Alber_Titor Odio el mentol, y todas sus variantes en todos sus aspectos, tactos y to eso! Y ese pringue… https://t.co/99VzS7Eyt8]]></document><document><![CDATA[Cafelorro time 🤤 #BuenosDias a tod@s, menos a l@s que no os gusta el café, ea!!!! 🤣 https://t.co/RFs5yb8F1p]]></document><document><![CDATA[Travis: How old is he? Walt: His eight in January. Travis: His seven then.  Walt: Yeah... see, what I want to talk… https://t.co/FyTnNrLDyV]]></document><document><![CDATA[@Maraine_Lapine Qu’il fasse attention Salvini il ne faudrait pas qu’il finisse comme Mussolini !!!]]></document><document><![CDATA[Tranquilo José Luis la prensa basura de.los culos lo a puesto en primera página salta y lo agrede con el puño ladro… https://t.co/EYDiV7tqW3]]></document><document><![CDATA[Marico o sea salí de mi casa hace 5min, 5 putos minutos, tengo ganas de orinar, gracias. :) GANAS DE JODER se llama eso.]]></document><document><![CDATA[@fran67568324 @mcyava @Bribon1970 Jajajajaja me mondo y me parto. Pero que requete mentiroso es. ¡¡Por favor!! Este… https://t.co/WmuqZrPreG]]></document><document><![CDATA[Querida @maria_rey equivocarse es universal: todos lo hacemos ...  rectificar es el privilegio de unos pocos como t… https://t.co/zlZFpUYjWD]]></document><document><![CDATA[@Tucuento_elmio Nadie lo obliga ahh gastarse nada el quiere la mita del premio]]></document><document><![CDATA[Se homossexualidade fosse uma escolha acreditem que andava aí a foder com gajas]]></document><document><![CDATA[@Lerrokada @JulianSiniestro @carnecrudaradio Claro que nos podemos quejar pero habrá que pararlos, digo yo.]]></document><document><![CDATA[Me quede en la calle y el ayntamiento NO m quiere ayudar x cualpa de  las  malas gestiones de estos tengo okupas en… https://t.co/DARk167EfZ]]></document><document><![CDATA[@cunaocofrade Más que la voz de Coco sin dejar escuchar los sones de las bandas.]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 @yulsssG Quien es tu crush tía que me da curiosidad tanto ponerlo en twitterrrr]]></document><document><![CDATA[@mablanco60 En fin.., cómo si no hubiese otros adjetivos más interesantes 🙄]]></document><document><![CDATA[Gracias, Miguel Ángel! Nos hubiera gustado retransmitir todas. Este año ☔️ no ha podido ser. Vamos ahora a por las… https://t.co/Hfj710i9c8]]></document><document><![CDATA[@67quijote Búscame una foto de ayer que no le quepan dos toros en la muleta]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28A y #NoVotareNiACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[La Flagelación #SSantaMurcia #SoyDelAmparo #SemanaSanta #SemanaSanta2019 https://t.co/EmiNNutCjW]]></document><document><![CDATA[😔 que barato les sale a estos monstruos hacer barbaries.  Qué poco miedo tienen, porque saben que se van de rositas… https://t.co/tpJNZacOap]]></document><document><![CDATA[Deviam meter esses otarios do governo durante 3 meses a receber ordenado mínimo a ver se gostam, coitadinhos que 10… https://t.co/ftThvJrBXV]]></document><document><![CDATA[La última cita con nuestros candidatos al Congreso @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe @SerafinMarin83 y @LolaMartinSC ten… https://t.co/jjfG61nJxY]]></document><document><![CDATA[Oriana necesitaba lubricante para que le pasase el coco 🥥 por la garganta #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[@Olgarsuari @ElChicoComenta @DeluxeSabado @Olgarsuari llevas toda la razón.  Vergonzoso fue como la puso de ladrona… https://t.co/wKgm0peEVY]]></document><document><![CDATA[@QuimSangra @Ludvig1973 @gallifantes @gabrielrufian @Esquerra_ERC ...dora? Qui és la Dora? Una altra veïna de Lavapiés?]]></document><document><![CDATA[Marico que ladilla esos hombres que comienzan una conversación con tengo, tengo, tengo esto y aquello. O peor, que… https://t.co/9xouupTiaU]]></document><document><![CDATA[Rememorando mis tiempos de juventud. Ahí estaba yo con diez añitos y ya vivía enamorada de Pacey @vancityjax y Daws… https://t.co/B15YbSm5rh]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ Las obviedades también hay que decirlas. Al igual que hay que pedir perdón y dar las gracias. En este… https://t.co/NoFd7EXM9L]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Zcm53giCEs Clase de #yoga para conectar con tu #creatividad y #feminidad a la vez que despiertas tu… https://t.co/I3vMl3AFGn]]></document><document><![CDATA[Súper ready. Ya llega la hora y os juro que estoy temblando. Literal.  #GiraPrincipiosValladolid https://t.co/gsrri3DiCt]]></document><document><![CDATA[#lovingmyself  #beauty  #mask  🙋‍♀️👑♊🇨🇴🕉 @ España Albacete https://t.co/ri9Klz1Mkt]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares "Vota no" y ahora se ha desviado la finalidad del acuerdo, no… https://t.co/Msx66lMWPK]]></document><document><![CDATA[El año pasado cayó en Feria, este, en Semana Santa. Amigo, tienes un cumpleaños que no puede pasar desapercibido. P… https://t.co/9W2sKlVEPG]]></document><document><![CDATA[Felicidades Alejandra   "Vida, mi vida, déjate caer,  déjate doler, mi vida, déjate enlazar de fuego,  de silencio… https://t.co/lHIaPEE1FZ]]></document><document><![CDATA[!!F E L I Z  D I A  A  T O D O S¡¡  . #diainternacionaldeltrabajo #1demayo #felicidades #porlaigualdaddegenero… https://t.co/dMOaFmX1aO]]></document><document><![CDATA[#Actúa propone movilidad responsable y eficiente para #Sevilla y la Region Metropolitana, Alcores, Alfaraje, y toda… https://t.co/ECuPGoK46L]]></document><document><![CDATA[Anda! Estarían barajando la opción de no respetarla? 🧐 https://t.co/Kav8nCisX8]]></document><document><![CDATA[@Mire663 Es que tiene tela ... y el meneo que le tendrán que dar a la criatura para que salga como ellos quieren qu… https://t.co/R3EtPrVnoU]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @AbdulPrimo @vox_es La derechita blandita y flojita es así, muy susceptible. Ahora tienen a uno que… https://t.co/JXiGHj7I8J]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6jeDxhFAiH]]></document><document><![CDATA[Qué pasa con la junta electoral también está comprada amarrada al golpista traidor Sánchez pero no vivimos en una d… https://t.co/Rp85CdpBCf]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/H5nkTqhTg8]]></document><document><![CDATA[#Meisie @Raquelszalay #modaycomplementos #modaestilismo #salamanca #comerciosalamanaca #streetstylefashion… https://t.co/cbxElzA51x]]></document><document><![CDATA[#felizjuevessanto #berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Playa de los Alcazares https://t.co/9GoBicRn1u]]></document><document><![CDATA[Rivera y Sanchez se llevan la palma en interrupciones y no me permiten entender. Menos mal q tenemos a… https://t.co/3OEcQbCEqE]]></document><document><![CDATA[Y otra cosita señora del PP y de Ciudadanos. Nadie ha condenado a los políticos presos. Por tanto no entiendo porqu… https://t.co/PwaILyGGau]]></document><document><![CDATA[@janipulab @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @marcredondo… https://t.co/Fv5QSDmqD3]]></document><document><![CDATA[novamente: algum adolescente classe media alta afim de depositar 200 reais na minha conta?]]></document><document><![CDATA[Termino de estudiar por hoy #ComunicaciónElectoral y me encuentro este plato mientras me disponía a hacer la cena e… https://t.co/w5GBsMilIV]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Ahora busca, en el que d… https://t.co/l9nwoVDiDq]]></document><document><![CDATA[parece q tive uma amnésia e não sei escrever uma porcaria de texto jornalístico. que c*****]]></document><document><![CDATA[Cristina 🦋#Cristina @SebastianYatra @TiniStoessel https://t.co/VQPamQy5Lm]]></document><document><![CDATA[Después de la Vigilia Pascual.... Feliz Pascua de Resurrección #Caminando #Pascua #vigilia #LoreConIlusion #Umbrete… https://t.co/dHVITrURMl]]></document><document><![CDATA[Manolo García es presenta en acústic però amb una gran banda: percussió, vent, corda i piano. Espectacular!… https://t.co/DQwNksqVvy]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/9qpGLFsbzz]]></document><document><![CDATA[Como se lo han currado! Enhorabuena a laconcordiadealcaniz  #elcallizo #Alcañiz #history #coronadearagón en Alcañiz https://t.co/rDA7JapNVt]]></document><document><![CDATA[Estou com o coração super acelerado e sinto-me ansiosa and I don’t know why]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @cayetanaAT @mossos Y los Mossos, no tenían nada que decir o estaban de adorno?]]></document><document><![CDATA[La bigamia está castigada en el Código Penal. ¿Y casarse con dos partidos a la vez? Garrido va en las listas del PP… https://t.co/5hWbF0BmGD]]></document><document><![CDATA[Con #doralaexploradora jajajaja laury.marmol #parqueatraccionesmadrid en Parque de Atracciones https://t.co/8gjq6VI6Pe]]></document><document><![CDATA[@Latina_pe Estimado,  a ti, por IMBECIL,  cualquiera te saca la vuelta  Poco hombre]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili No sé si sabes que eso es Santiago de Compostela....🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤷🏽‍♀️🤷🏽‍♀️🤷🏽‍♀️ No se a qué esperas… https://t.co/gUuaHnzAgB]]></document><document><![CDATA[Preciosidad de documental de la @aventurasaber #hemofilia #17abril #NivelRTVEniño #Visibilización ... emocionaros!]]></document><document><![CDATA[@RePUbiR @trapella1714 El q tothom gent de bé progressista i especialment antifeixista pensem.... 🤔Però no cabrien… https://t.co/ZaxxnQLAb1]]></document><document><![CDATA[Quando até ao sábado vens trabalhar... (@ Cartório Notarial De Espinho - Natália Figueiredo in Espinho, Aveiro) https://t.co/HWldpS0qxO]]></document><document><![CDATA[@DeboraSeries Pues q espero que sea solo un rumor... Es una serie genial.]]></document><document><![CDATA[Como é óbvio saíram ressabiados com a orelha murcha. Esses animais malditos n estão interessados q o Benfica ganhe.… https://t.co/8Zauc49OUb]]></document><document><![CDATA[Un organisme del govern alemany ho reconeix: "La qüestió catalana ho centra tot" 👍💪✌️ https://t.co/yfSkPlgm37]]></document><document><![CDATA[@Prinzessin_Mina @gcollantes_ DEJADME EN PAZ CON LOS PUTOS TOKIO HOTEL, POR FAVOR.]]></document><document><![CDATA[El amor de una madre es el combustible que hace que un ser logre lo imposible 🧡🌸🌹  #FelizDiadelaMadre #VivanLasMamis https://t.co/Qe1lGMsGgQ]]></document><document><![CDATA[@domeneguits Intentar fer reflexionar però són caps buits... és semblant que en veu del feminisme totes ho som però… https://t.co/rYpfNjSrkH]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin @Rosa1950Ana “ÚNICA FORMA OFICIAL (non so en textos oficiais) A GALEGA” queres ter razón? ti mesma:)… https://t.co/MLDEfZprhc]]></document><document><![CDATA[@numer344 Nos vamos a joder, como usted bien dice, los que lo han votado y lo que es más triste los que no lo hemos votado así de claro]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @SantiCaballer @minervagra @Pauquechu @AjGilet @AMGVA @APAMCV @samarucdigital @joan_ninguna… https://t.co/KpKe3ELYE8]]></document><document><![CDATA[Toda esta historia,desde la prensa internacional hasta cualquiera en Twitter? con lo de "Pedro el guapo" no me mola… https://t.co/76ysA5SFTc]]></document></documents></author>