<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ante el partido más IMPORTANTE Y VITAL de su historia, el @FSCiudadDelVino encara la batalla por la permanencia. To… https://t.co/zmG0AuZhdE]]></document><document><![CDATA[@Clara_Serra_ @ierrejon @MasMadridCM Te ha dejado la yaya al nene para pasarlo?.]]></document><document><![CDATA[Según 101TV, @Cofradiaelrico sale a liberar al preso y vuelve, y @Hdad_LaPaloma acorta recorrido de vuelta. #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[Coalición por Melilla muestra cómo el PP trapichea con votos a cambio de empleos. https://t.co/uPRaLM7u9h]]></document><document><![CDATA[Y ya está aquí @pablocasado_ #2deMayo. (Y @JaviBanuelos sufriendo alcachofa en mano) 😀 https://t.co/cUboBvTVuh]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías el pensamiento hoy: Nunca es tarde para ser quien podrías haber sido. GEORGE ELIOT https://t.co/okVNtLK7si]]></document><document><![CDATA[Anda que tener que llegar a este punto, sólo está disfrutando de algo que le gusta, qué triste que haya tenido que… https://t.co/WcfeUlMgbk]]></document><document><![CDATA[@picktenis @lanzarotejesus @sanchezcastejon @PrensaIberica Mejor copiar a Obama que copiar a Trump como hace Box ;)]]></document><document><![CDATA[Que desesperados esta. Patético el final de campaña de los 3. Es vergonzoso. ¿Quien se puede fiar de estos 3 que so… https://t.co/l7GAd2aslt]]></document><document><![CDATA[IMÁGENES: Algunas de las fotografías que ha dejado la primera parte. https://t.co/Yz58fHMG1j]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/kS6qI2XciQ]]></document><document><![CDATA[Mañana tenemos evento con @aepducm  Te lo vas a perder??? Os esperamos!!!! https://t.co/VjN0AZAfB4]]></document><document><![CDATA[@Rossemburg De ahí sus orígenes y otras historias no declaradas. De las cuales muchas mujeres de Galicia podrían contar muchísimo...]]></document><document><![CDATA[@fabionaoseique Ahhh sim sei qual é a música, mas não tive de a ouvir mto]]></document><document><![CDATA[Se les ve claramente haciendo escrache. Había cargos del PSOE. Eso son datos. Lo demás opiniones, lícitas]]></document><document><![CDATA[Hoy sí que se puede mezclar el fútbol con la política, es una de esas, tantas, cosas que solo te sientan mal cuando lo hacen los demás]]></document><document><![CDATA[@PucelaCapital Yo comencé a ir a fútbol en el viejo estadio.Sin duda, es importante el apoyo al club pero siendo co… https://t.co/xAVtrqtYi8]]></document><document><![CDATA[@megustaescuchar @Aure74972785 @JuanGomezJurado @megustaleer Ole. Viva #ReinaRoja en versión audiolibro.… https://t.co/ZeTQaH9FJA]]></document><document><![CDATA[@ana_antolin @VisionResponsab @grupo_sifu @albertofvidal @Eugenia_Aq Estupendo, colaborar es fundamental y todos po… https://t.co/I4y02V4Ip1]]></document><document><![CDATA[? El secreto de un matrimonio feliz ? Haz lo que te diga tu mujer? ( Dencel Washington)]]></document><document><![CDATA[@lauragr_1999 @SaMMoHalfBeard Lo siento, he cometido blasfemia. De todas maneras Brienn tiene de castellano lo mismo que yo de rubio]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #VotaPsoe #LaEspañaQueQuieres  El obispo de Alcalá, a quienes critican sus cursos: "Les perdonamos. No… https://t.co/d5ACO2a2Vs]]></document><document><![CDATA[Moradia T3 no Olival de Sto António - Alandroal. Moradia com 185m2 de habitação e 100m2 de espaços exteriores. Pron… https://t.co/ADvGTiTsn1]]></document><document><![CDATA[@patrirull @bi0xid Eso es justo lo que digo. Que habría que pensar en políticas por el bienestar de la gente y no en las fronteras.]]></document><document><![CDATA[Si tuviera o tuviese que comparar la trufa en un plato con algo en la vida, diría que con una media Verónica ...  p… https://t.co/ifi3RBTrEm]]></document><document><![CDATA[@pedroguillenico @Antonio99675246 @protestona1 @pnique @arvaldivia @ElHuffPost La España que queremos no es la de l… https://t.co/tQQP8FkXVD]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Exigir justícia social para la gente de mar tiene mucho sentido. No existe #ILO100]]></document><document><![CDATA[Concert de Trompettes: Prélude avec les trompettes, Rondeau de Michel Richard Delalande https://t.co/wXu4hqorGK]]></document><document><![CDATA[@ruimoura @Apple Sim o split view, mas queria no iPhone. Dava alto jeito.]]></document><document><![CDATA[@StarmanCB Va a sonar fatal... pero habría que pensar en meterle fuego a un par de hospitales y alguna universidad a ver si así...]]></document><document><![CDATA[Nunca tuvimos la certeza de que se quedara con código fuente privado, pero sí que tenía datos de clientes y acceso… https://t.co/mDkUzUDXyi]]></document><document><![CDATA[Playas en días de lluvia. Diferente perspectiva. Es posible disfrutar de otras muchas cosas. El mar es el mar.  . .… https://t.co/vckzbcfAzJ]]></document><document><![CDATA[@joaquinarte @RealBetis Queremos al Betis de los últimos 20 minutos. Echadle huevos que al mea colonias le quedan 5 partidos]]></document><document><![CDATA[@josestormchaser @objtormentas @MeteoAltiplano Si va a tener malas consecuencias]]></document><document><![CDATA[Nuestra participación por segundo año consecutivo en #escuelasmentoras no pudo tener un mejor broche que la visita… https://t.co/GP1GXBDSws]]></document><document><![CDATA[Ontem à noite na City Stage do Rali de Gondomar. Hoje começa a competição com 7 troços!!! 🏁 https://t.co/wHbW129Hk5]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost pero Echenique, de que pais hablas si tu no eres espanol. Tu adopcion no esta saliendo cara a los demas.]]></document><document><![CDATA[@LaLiga manipulando el calendario como lo hacéis ¿hay necesidad de poner un Sevilla Betis es estas fechas?]]></document><document><![CDATA[@UGT_Comunica @UGT_Andalucia @agdelatorre42 @saludlaboralugt los monstruos existen verdad los sindicatos ha hechos… https://t.co/nhUcEj3xpW]]></document><document><![CDATA[Pues cuando a Tezanos le dio por utilizar cocina no anduvo desencaminado (de momento) https://t.co/dSCd49cULN]]></document><document><![CDATA[Ellos son unas celebrities, unas celebrities auténticas 😅 A veces dan un poco de miedo, la verdad hablan muy raro -… https://t.co/1YfIz7z1yV]]></document><document><![CDATA[@miguelbaltic Mire, desde el más absoluto respeto, y contándole que mi voto hasta el último momento estuvo entre VO… https://t.co/UwQbtwwhLl]]></document><document><![CDATA[@BoadellaAlbert @abcdesevilla Verdad que no es noticia que el sol sale por las mañanas y la luna por la noche? Pues… https://t.co/RKf1KDJkE5]]></document><document><![CDATA[@BlasRuizGrau @ACraich Es un error cruel y fatal del mismo. Perdón, ya me voy. 😂😂]]></document><document><![CDATA[@DeConsulat @InesArrimadas Pues yo estoy preparado... Narices de payaso, aviones de papel, claveles, mirada de odio… https://t.co/T0Ut6iX2S3]]></document><document><![CDATA[Celebrado el I Pregón Joven del Rocío de #Olivares. Presidido por nuestro antiguo Simpecado, que es la primera vez… https://t.co/wfSc8zraBt]]></document><document><![CDATA[Depois põem-se a choramingar por causa da extrema-direita quando eles, com o seu comportamento irresponsável, é que… https://t.co/6ZiVn9aQEH]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr @AlbertoNtillo @enriquilloejt @NachoGomguzm1 @iron_y_co @JRedondo68 @rfef Ya veo a Sergio Ramos es… https://t.co/kT4uJRFIvL]]></document><document><![CDATA[Margot and Damien in 10 pictures areiasdoseixo . . . #storyin10pictures #storylicious #areiasdoseixo… https://t.co/veY4ed92H5]]></document><document><![CDATA[En esta cita, a las elecciones generales, hay más partidos que otras veces con posibilidades. De momento no hay gra… https://t.co/XRAsHzKV4v]]></document><document><![CDATA[@InmaPlata93 Es un entrenador mediocre y cagon valmierda sino es por messi pero de juego nada]]></document><document><![CDATA[Las imágenes de Jude Law en 'The New Pope' tienen a muchos alterados 😱  https://t.co/sVMmQ9N69C]]></document><document><![CDATA[Hay que ser muy corto de miras para saber que @ManuelaCarmena es lo mejor que le ha pasado a Madrid en mucho tiempo]]></document><document><![CDATA[@aubeva Menuda mala reseña sobre Siegbahn la de la wikipedia. Está especialmente diseñada para evitar la motivación… https://t.co/gDNyCVc9QP]]></document><document><![CDATA[@FlewPs @jameskockelberg Es la verdad, es lo que ellos criticaban al resto.]]></document><document><![CDATA[#ElLegadoDelPP Y esto solo en Valencia...Os recuerdo que esta organización para delinquir, malversar, enchufar y de… https://t.co/Z2ik2R3Jg6]]></document><document><![CDATA[@andymckitten De tanto repetirlo lo vas a perpetuar. Prueba a pensar en positivo porfa, inténtalo al menos.]]></document><document><![CDATA[@sboric @carlabmg_ @Potbelly @SUBWAY @pcuellarb @diego_espinoza I ♥️ Potbelly &amp; Chipotle]]></document><document><![CDATA[El voto del Senado será crucial. Nos jugamos mucho. Si dividimos el voto del centro-derecha solo gana Pedro Sánchez… https://t.co/f8KAQLrz0M]]></document><document><![CDATA[Sánchez arenga a la movilización progresista para que el auge de Vox no tumbe a su Gobierno @eldiarioes… https://t.co/P0uFhsT4lp]]></document><document><![CDATA[La ONU pide "evitar cualquier violencia" y dar pasos "inmediatos" para devolver la calma a Venezuela. Te estamos co… https://t.co/2jQcIrDpnO]]></document><document><![CDATA[Algún día podremos otra vez votar una #República y hacer de verdad lo que el pueblo decida. FELIZ DIA DE LA 2° REPÚ… https://t.co/vzfQ7OEIGx]]></document><document><![CDATA[Señores de @abc por favor, confirmen o desmientan si esa foto de portada es de Venezuela o Yemen. No es necesario p… https://t.co/vdzEOAwR6B]]></document><document><![CDATA[@PadelKass Valen igual. Y algunos deberían mirar los errores de su equipo en vez de culpar al resto.  El día del so… https://t.co/NoRCmWQcFX]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @elenay29 La mafia social de la masonería gala de la izquierda, en el PSF (partido socialista francés)… https://t.co/fxtmVYV2Ke]]></document><document><![CDATA[@princess_leonor @vox_es Pero tú qué sabrás de lo que quieren y necesitan las mujeres, trifachita. Eso sólo lo sabe… https://t.co/9dpDJ21k7A]]></document><document><![CDATA[Alguien diría por allí, como la lacra ex presidente de Uruguay, q manifestó q la culpa no era de la tanqueta, q atr… https://t.co/EraWRc3HG8]]></document><document><![CDATA[Igual piensa Pablo Iglesias.... Todos los comunistas son igual de sádicos....!!!]]></document><document><![CDATA[El Parlamento Europeo decide reforzar la guardia de fronteras con 10.000 efectivos para 2027 @IUExterior… https://t.co/4ehqOduipk]]></document><document><![CDATA[If you have an idea, go ahead. Anything must disturb to you!  #architecture #design #sketchbook… https://t.co/Kd0BzID8T2]]></document><document><![CDATA[@BalEdmundo @Tonicanto1 No sot nada en Ciudadanos, pero por su claridad... lo propongo para Ministro del Interior. @Cs_Jaen @Albert_Rivera]]></document><document><![CDATA[Un libro de cuentos infantiles de Oriol Nunqueras con prólogo de Pep Guardiola 🤷‍♂️  Yo no entiendo ná]]></document><document><![CDATA[@albertoaf2 @HBO_ES La vi hace tiempo y me gustó un montón. La fotografía es impecable y la trama y la construcción… https://t.co/IKWwvQKh87]]></document><document><![CDATA[Las despedidas, para algunos son mensajes claros, para mi las despedidas son, sentirse obligado a recordar a alguie… https://t.co/nOmFBnGj79]]></document><document><![CDATA[Aranjuez - Madrid - ESPAÑA 🇪🇸 #madrid #spring2019 #winterspring #coladera #alcantarilla #alcantarillas #sewer… https://t.co/N2ffXkp6uv]]></document><document><![CDATA[#Repost @clotildezumba • • • • • • BAILAME 🎶  HAPPY MONDAY Vous aussi vous voulez danser 💃🏻 🕺 ? Rejoins nous 😊😁 Fol… https://t.co/hx0IVmFNWz]]></document><document><![CDATA[Alguno piensa que el Recre de Salmeron no va a acabar líder? Lo venimos avisando tiempo, el Tito @jmsalmeron1 es el… https://t.co/LI1fic1lXc]]></document><document><![CDATA[Casillas, con un infarto hoy, podría despedirse de su carrera el tantas veces y años capitán del Madrid]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria Ficha al siquitito 🤣🤣🤣🤣,a cada cerdo le llega su san martín....]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Ayer fue un gran día para Isabel Ayuso que será la próxima inquilina de la Comunidad de Madrid que na… https://t.co/RUx0pf9kYA]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/l2iVlVjojF]]></document><document><![CDATA[“Cenamos con reserva o comemos miserias” en Disco Bar Willy https://t.co/CiQZWn55Mh]]></document><document><![CDATA[🚶🌫🦁 Tercera etapa con mucha agua pero sobretodo una niebla espesa que no dejaba ver mas allá de 5 metros a la redon… https://t.co/BO1mes3XGk]]></document><document><![CDATA[@CBrownMaster @PepeKollins Y los arbitrajes qje por lo menos salieron con 9 puntos de mas]]></document><document><![CDATA[@petronero82 @itscandemng @carrusel Jajajaja , si está como ayer desde luego . Bueno como ayer 15 últimos minutos,… https://t.co/YHHPvDxXJI]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @esmeralda_grao 😂😂😂 si que es verdad que se la ve radiante!!! y que gustazo verla así..😘😜 buenas Jose!!]]></document><document><![CDATA[No entiendo a @pablocasado_ en vez de unirse todos los partidos de la derecha, con @Albert_Rivera y @Santi_ABASCAL… https://t.co/SXgqSOtl3X]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso O estáis pensando en sacar mayoría absoluta, o con la nueva política de insultos a Vox, los que pueden… https://t.co/bhsKDGdEm3]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/rXfXLrEL3O]]></document><document><![CDATA[@MagiaPokemon el mas guapo es el Aself y el amarillo Xd no me acuerdo de su nombre, el rosa es el mas feo]]></document><document><![CDATA[Ver, oir, callar y navegar con el móvil 🙈🙉🙊🤳.  . #nuevostiempos  #veroircallarynavegar #souvenirs #Gibraltar🇬🇮… https://t.co/WRNxS6ZBLP]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 2.38 km in 56m:46s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#edprnrmadrid media maratón coronada. Buenas sensaciones en un recorrido muy bonito por Madrid. Falto conseguir baj… https://t.co/fVlEuemRY4]]></document><document><![CDATA[Entre @Santihumor y @Sinmiescudo han conseguido que esté viendo juego de tronos a la vez que hago tortillas.]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @6300Revolucione @pablocasado_ Dándole explicaciones a un proetarra sobre los acuerdos con VOX.]]></document><document><![CDATA[@MiLegadoDigital Vaya tres patas pá un banco¡ No tengo ninguno, lo que no quiere decir que el Sr. Zuckerberg no me tenga controlado ...]]></document><document><![CDATA[Detector de mentiras Es falso que Junqueras haya pedido indultos a cambio del apoyo, como ha dicho Casado… https://t.co/1l6B7LtcVJ]]></document><document><![CDATA[El dia que pongan un perro policia, olfateando los bolsillos de los candidatos, en la puerta de las televisiones, se acababan los debates.]]></document><document><![CDATA[@Malcor01 Lo que les molesta tanto a @CiudadanosCs @PPopular es un medio de comunicación que no se pliegue a sus in… https://t.co/S1PBBKN5IX]]></document><document><![CDATA[Morning. El #ComandoGrada ya está listo en las piscinas #M86 para disfrutar de los infantiles del @CDEElValle en la… https://t.co/cRNk7w8djW]]></document></documents></author>