<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@formacioprofess @Gemmaorienta @VinarosAvui @DiariMaestrat @ClaudiaVidal22 @Ies_Els_Ports @CEFIREambitINC Estic enamorà!!!😍]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo en la tele una serie francesa y, de vez en cuando, se ve Notre-Dame y se me sigue rompiendo el corazón]]></document><document><![CDATA[@Alejandra_v_c @aquavera7 Pues está clarisimo, quién hace los escraches? Ahí tienes la respuesta. Los q apoyan al P… https://t.co/oslLAU2Tzj]]></document><document><![CDATA[Un sueño cumplido, rezarte como tantas veces soñé, rezarte como a mi me gusta Padre.. y es que es tanta la satisfac… https://t.co/w9DQjca2nq]]></document><document><![CDATA[#LasCallesSiempreSeranNuestras #TodasEnManadaAVotarEl28A #LaRevolucionSeraFeministaONoSera 💪💪💪💪💪💪💪💪💪💪]]></document><document><![CDATA[✨✨ Cuando entiendes que tú y solo tú eres la persona más importante de tu vida, todo a tu alrededor cambia. ✨✨]]></document><document><![CDATA[Es una mujer encantadora!!!! Y me encanta la chaqueta de chef q hizo con @PEFCSpain para su embajadora!!! El próxim… https://t.co/GOtmruquoW]]></document><document><![CDATA[Hubo un punto de inflexión en mi vida en el que todo mi universo giro y ya nada tuvo sentido.... https://t.co/ni874nTus0]]></document><document><![CDATA[#Sunshine and ice-cream. #Summer is around the corner ☀️ @ Praia Do Senhor da Pedra, Portugal https://t.co/qPnRCNYg1O]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Iglesia Parroquial De San Pedro Gallur https://t.co/ZVPQf1RwDN]]></document><document><![CDATA[Nosotras con mujeres como tú @EsperanzaFitz, gracias por la fuerza que transmites y por hacernos pensar que podemos… https://t.co/uayYD8sr0X]]></document><document><![CDATA[Por favor, tienen que leer este hilo para estar bien informados de qué es el Institut de Nova Historia y hasta dónd… https://t.co/8gP5qShQSV]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 La tienen ustedes cuando insultan, escupen, amenazan o lanzan gestos maleducados… https://t.co/RBXKcnN5t3]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 18 de abril en la Comunitat  https://t.co/5Rdh6HfJgX]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buenas noches]]></document><document><![CDATA[Eso es estar para mejorar loque granada nesecita y estar pendiente entodos y cada uno de sus barrios]]></document><document><![CDATA[Primera salida de #bike de Roc con el remolque #croozer ! 45km y toda una experiencia para él! Espero que le guste… https://t.co/QEDTF7yug6]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @Juliaa1977 @cuatro Pues se ha dado cuenta de lo que es cuarto milenio y me alegro y yo le voy ens… https://t.co/rwMfFxfT48]]></document><document><![CDATA[Eso  solo queda 24dias y  recordaros que ya no equivocarnos de voto por granada porque se active el buen gobierno y… https://t.co/DMl2asQLH5]]></document><document><![CDATA[@CBCLAVIJO @bodegariojavega Y las estadísticas fatal... Nada que ver con la realidad!! 😥😥😥]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Ellos no, vosotros si!!]]></document><document><![CDATA[Holaaa Luxia....yo he estado aquí siempre...aunque me ponía pendiente...feliz y bonito día para tí 🌹]]></document><document><![CDATA[¿Hay algo mejor que la pizza casera de mi casa? 😍😍 https://t.co/JqnnO7y9Rd]]></document><document><![CDATA[Comida Thailandesa 😋una delicia para los sentidos en un maravilloso restaurante, Thai Garden 2112 #feliz… https://t.co/r0NwCYRcB1]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Preciosa foto Madre e hijo  felicidades hoy a los dos  😘🎤🎸]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Quando for para Paris fazer Erasmus ficamos okey ?]]></document><document><![CDATA[@licinciaurias Hemos disfrutado de las cosas buenas que tiene esta tierra y que han sacado adelante con su esfuerzo… https://t.co/BwWpesFfKV]]></document><document><![CDATA[Je croyais que pour être journaliste il fallait après de solides études intégrer une école de journalisme et bien n… https://t.co/WswV17yVx0]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia… https://t.co/qKXV7xqPge]]></document><document><![CDATA[@Susanna8138 Doncs jo penso anar a votar amb el 🎗i que em diguin algo q avui no estic per hòsties q fa un dia lleig… https://t.co/QNA2pXV4TB]]></document><document><![CDATA[@europapress @voxnoticias_es El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de enchufado… https://t.co/ddhtY41YOs]]></document><document><![CDATA[@JuanjoT_ Jajaja me obligaron a estar una hora...y me echaron después 🙃]]></document><document><![CDATA[@ElisaRo16596515 Es un tros de carn amb boca podrida.  Sa mare no el va parir,  el và cagar.]]></document><document><![CDATA[Bravo !!!!!! 👏👏👏👏👏 este análisis lo comparto absolutamente y es importante saber de donde venimos y que España dese… https://t.co/mmSlJlWtD1]]></document><document><![CDATA[Casado y Rivera, si dejan salir vivo de este tema de unidad nacional a @sanchezcastejon no dan la talla. Con las sa… https://t.co/bETkGymACv]]></document><document><![CDATA[@chemavera @RayoFemenino @RFFM_oficial @AtletiFemenino @MadridCFF @CD_Tacon Totalmente gracias por vuestro trabajo… https://t.co/d76g4oTS3v]]></document><document><![CDATA[Yo voto a los únicos  Decentes. A los únicos  que Se preocupara  por los PENSIONISTAS  por Los trabajadores por ti Por mi UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[¿Qué es y para que sirve la insulina? La insulina es una hormona del aparato digestivo que tiene la misión de facil… https://t.co/IhscL6bZgs]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Nunca con PSOE Ahora nos toca oposición GRACIAS GRANDE ALBERT!]]></document><document><![CDATA[@DGTes Sí  ;-) gracias.  Elijo en esta ocasión Cáceres por training de running (carretera a Tajo-Almonte), turismo… https://t.co/D6JJh8yZtl]]></document><document><![CDATA[@AnthonyCueva00 @metro_madrid Es una vergüenza lo que está pasando con el transporte público, más vale que ningún u… https://t.co/tVckUvppec]]></document><document><![CDATA[En #L6Napactar, @AlmeidaPP_ niega la lista negra de la vergüenza que @vox_es ha exigido en Andalucía al Gobierno de… https://t.co/JNz4WxhQei]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Gracias. No costaba tanto.]]></document><document><![CDATA[Day 3 @ADHD_Congress. Come see my poster on #ADHD #genetics and treatment response @12.45 (P-20 poster tour/pharmac… https://t.co/WpS9tH2Nu5]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Asistente de docencia  2. Asistente de proyectos y de investigación 3. Docente univers… https://t.co/MNdQXUZFef]]></document><document><![CDATA[@orbitalaika_tve Me gusta,siempre, Deborah https://t.co/fPrnqZWGOb parece muy didáctica.]]></document><document><![CDATA[@soyelrks @cabify_espana Al bajarte la app un apartado os lo dice. Pero no tengo la app bajada ni la captura de la… https://t.co/uPItwhty8T]]></document><document><![CDATA[@Emmi_GC @TwitterEspana ¡Brindo por las compañeras que derrochan simpatía! Cucurriña, qué suerte tengo de tenerte a… https://t.co/oPzhcgwV4L]]></document><document><![CDATA[✔️Nueces y anacardos ✔️Queso fresco 0% ✔️Kiwi Le añado una tostada con AOVE y hacemos un desayuno saliendo del habi… https://t.co/N45VkOaHHr]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @xulliastre NO TE PREOCUPES POR GERARDO YA LO E BLOQUEADO PRECIOSA]]></document><document><![CDATA[@AnnaGrisley 🤣🤣🤣🤣 Si los de derecha la mangan pues España va a por ellos la gente está muy quemada el mundo entero… https://t.co/n0dUkeyyC8]]></document><document><![CDATA[@JusapolB @pablocasado_ @desdelamoncloa @populares @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Q4Hy2Qnj4o]]></document><document><![CDATA[@akuluka Aku lagunya chill banget buat nembakin zombie dari jauh aja... https://t.co/bpxGQdZmTb]]></document><document><![CDATA[Seras capullo, te acuerdas de una mojama como Franco y pactas con Bildu Herri Batasuna que brindaba por tus compañe… https://t.co/RHA3MzcolF]]></document><document><![CDATA[@xiscoroig @jcamposasensi @voxbaleares @vox_es Escriban algo que valga un duro en esa jerga... y luego hablamos.]]></document><document><![CDATA[“No vi que se usaran las defensas”, claro, es que no eran defensas eran ataques 😤]]></document><document><![CDATA[@BGS_Spain @teresaalarcos @soydigitalwoman @MGG_2012 @Alastria_ @ChaingoTech @delamata2000 @BIntelligence_… https://t.co/lrXlLxiTZN]]></document><document><![CDATA[Join Techstars #Valencia Social Innovation Startup Weekend. 54 hours of highs, low, fun, and preasure that make up… https://t.co/ocHUWaA2sE]]></document><document><![CDATA[🎙Amy🎙  Insustituible. Mi homenaje a una de las voces más importantes que han pasado por este mundo. Sensibilidad en… https://t.co/nEgEk2dl6T]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/6OgtYICfQU]]></document><document><![CDATA[Honestamente, isto é das cenas que eu tenho mais medo que me aconteça numa relação]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/bB1pDzAuBo]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Exactly that face 😂😂]]></document><document><![CDATA[Eres más lista q todos,ladran .........luego cabalgamos,en lo q sea,patinete,moto,taxi,autobús tu ni caso!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@DraRojasEstape  vienes  a barcelona por sant jordi!?  Si es así intentaré por todos los medios acercarme donde estés firmando!!!]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @raulmorenom Hay que ser payasa! Yo nunca cumpliría órdenes para mentir]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que a quien va mantener los servicios sociales,por ejemplo la sanidad pública, #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[Esta noche todo el mundo en San Marcos disfrutando y yo en casa estudiando que bien todo oyee]]></document><document><![CDATA[Sigue en directo la celebración de los X años con @RafaelNadal en @MAPFRE con @manucarreno en @insur_space… https://t.co/ARsrMUQifl]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni @vox_es El programa de ese partido está analizado, no es comparable con lo que se buscaba desde el… https://t.co/6zixxG0B6A]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Pregunto: Porqué VOX triunfa donde hubo más corrupción! Entonces debemos sacar la conclusión de… https://t.co/sDFkjvohX9]]></document><document><![CDATA[@quercineo_ @ssanchezBCN @sanchezcastejon No se ponga usted así, hombre, que le va a dar un pasmo y se va a quedar… https://t.co/iaW1n8mUw8]]></document><document><![CDATA[@PilarHLuc CLARO K QUIERES ESTE PAIS PARA TU FAMILIA  CASOPLON CON PISCINA YO TAMBIEN  COMUNISTAS BASURA  FUERAAA]]></document><document><![CDATA[La Universidad Carlos III, la segunda mejor #universidad de España. Y vamos a por la primera posición del ranking… https://t.co/tkbjcIIu1Y]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas @liebana_81 @aleixrenye @elle_dau Perdona. Ahora te veo. Uy...si te tengo que decir la verdad me he d… https://t.co/AnLCWzA2by]]></document><document><![CDATA[#SalvemElsCets #FundacióPereMata  @GrupPereMata https://t.co/Dm5ndc3xmO]]></document><document><![CDATA[Los atascos son muy madrileños y mucho madrileños, ¡Qué vivan los atascos! Los que no quieren atascos es porque son… https://t.co/fr08lh4U1l]]></document><document><![CDATA[Con mil ganas de verte de nuevo cantar en un escenario @miriamrmusic_ . 😍❤️#MejorSinMiedo https://t.co/cyqDjWkEis]]></document><document><![CDATA[Não consegui o que queria antes de Marina mas consegui agora, 1 semana depois. I’m so fucking proooud]]></document><document><![CDATA[@blancaePSUV @PartidoPSUV @NicolasMaduro @VTVcanal8 @RNVinformativa @dcabellor CINICA,LADRONA!!!!!]]></document><document><![CDATA[Quería comentar una cosa libre de spoilers sobre Avengers Endgame. Aunque os hayáis comido algún spoiler de que pas… https://t.co/HOapM32XeQ]]></document><document><![CDATA[@Iruizgimeneza @RAGLBLO Me alegro muchísimo de la mejoría .  Un abrazo grande a las dos  😘😘👍]]></document><document><![CDATA[Chewbacca ha muerto. Es hora de que le suceda su legítimo heredero. Muéstralo al mundo @auroradiaz97]]></document><document><![CDATA[Será brutal que compartamos esta experiencia 💕 #ConTodasLasConsecuenciasTOUR  https://t.co/brcwBAIfbH]]></document><document><![CDATA[Alguien de mi Tl no está en la marea Turca ? Aviso, podéis silenciarme, dejar de seguir sin problemas.....🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@andrenolasc11 Pisso!!! A touca anda comigo p todo o lado, está guardada na carteira até a emoldurar😘]]></document><document><![CDATA[Mañana empieza la #feriadellibrodecadiz2019  A las 19 horas estaré firmando en La Ratonera y el sábado presentamos… https://t.co/JQcFIvh5Xq]]></document><document><![CDATA[@Domingo_Funes @Meabanico @MovistarPlus ¿Y cual era el servicio? Es por revisarlo.]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 además de verdad,todo gira alrededor de los pantojos,los demás los llegaremos a conocer?]]></document><document><![CDATA[BTS logra un perfecto All-Kill con “Boy With Luv” https://t.co/o9qekH5yah vía @soompi]]></document><document><![CDATA[@joanplanas @Serramart @f_corona @marcvfons @alonso_dm Ahora va a resultar que aceptar unas disculpas, tomar cañas… https://t.co/bAw4hvfCjv]]></document><document><![CDATA[ALGUIEN DE ESPAÑA DESPIERT@ HACIENDO STREAM!! 🔥🔥🇪🇸🇪🇸   #StreamPartyBangwarts]]></document><document><![CDATA[Cuando me he quedado dormida en el bus y me he despertado de golpe xDDD]]></document><document><![CDATA[@40Francoise Ma belle sœur travaille à pôle emploi et je la crois quand elle le dit que les embauches augmentent ,… https://t.co/FEc2iCjmGp]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @liromantica1 @belen_ah @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vizacaino24 @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/Qi0F2ODgID]]></document><document><![CDATA[@Karlagollanes Te vas a morir el primer mes de clase y te va a costar hacerte con el control de tus propios músculo… https://t.co/WqsqyJBsq0]]></document><document><![CDATA[@SoniaFides @Elasombrario Lo leeré, seguro que me sentiré concernida, pero no creo que en el extásis...🤔#FelizDomingo]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document><document><![CDATA[Bueno lo de la cama era de esperar que era para la PANTO.... #svgala2 tiene mucho 🌴]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @FANS_EXTUD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense Gracias!! Lo vamos a conseguir! Juntos somos más fuertes 💚⚪️⚫️]]></document></documents></author>