<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No ship will take you to this places, once you're part of the guild, you'll just stumble upon them. . 26/32 #Ship… https://t.co/Ozdxozu3IV]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool del Alevín C de @USCFbase. @UnionistasCF 4-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@europapress Maduro se tiene queir, que lo sepa el guaperas. Fuera comunazis ☹️]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta #MeToo Hasta las 4 de la mañana me tuvo la jodida enana chillando y fastidiando.]]></document><document><![CDATA[@Tacirupeca Solo los IMBECILES no lo ven,pork son Provida , ellos son más de quitarte la vivienda para k te suicides tú,]]></document><document><![CDATA[@Rho90 Rey ahora vuelve a ser una Skywalker? Le ha durado media película el ser la hija de un chatarrero desconocido?]]></document><document><![CDATA[La verdad queda determinada por nuestro orden de creencias, con esto podemos acercarnos a esa realidad verdadera o… https://t.co/mXoV3xDZsc]]></document><document><![CDATA[Sauvage | Empower Women Empoderar a las mujeres 🐺 Hannibal Laguna Novias 2020 Photo 📸 @delpradoimages… https://t.co/plx2Pb2S4a]]></document><document><![CDATA[@RickyNumberFive Uff, gracias! Nunca he comprado zapatillas y no sabía tiendas dónde comprarlas]]></document><document><![CDATA[@purpledrunked @Pablo_GL13 @MiriamBartolome El movil del guti en estos momentos https://t.co/WpG4JTGsyg]]></document><document><![CDATA[Rosalía: "De Aquí No Sales/Malamente" (Medley) Live | MTV EMA 2018 https://t.co/FgE6yjKL60 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Con el golpe de Casado, el Consejo Nacional de Defensa, presidido por el general Miaja se hace con el control de Ma… https://t.co/uQoCmkX2Te]]></document><document><![CDATA[Final Liverpool-Chelsea 2-0 gran partido y vuelven a ser líderes se merecen está #Premierleague golazo de Salah y Mane]]></document><document><![CDATA[¿Por qué lo ocultan? Detenidos sospechosos incendio Catedral de Notre Dame. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/9Ac2P4Z48e]]></document><document><![CDATA[Cuando te inmortalizan en pegatina de la @TunaTurismoF...  Gracias @InesDeUlloa https://t.co/Ivopznq1ng]]></document><document><![CDATA[@aybarrapacheco @abc_conocer Aunque haya que trabajar en Semana Santa.😁]]></document><document><![CDATA[@_Ansoc @ostinus77 @Monolocus Lo veo y lo subo, colegas!! https://t.co/70BsZ0Mk4y]]></document><document><![CDATA[Lo que no puede ser es que quieran cobrar ese pico agentes que ni saben ni quieren o incluso detestan esta fiesta mayor.]]></document><document><![CDATA[@NeusMolina @TimeOutBCN Alguns ja els hem fet. Però tenim material del bo per molts dinars. Bon profit!!!!]]></document><document><![CDATA[@ImAgus51 hermano, lo cuido como oro!! Ojalá volver a verte pronto🙏🏼 https://t.co/ZItMyxG1Zz]]></document><document><![CDATA[Palacio #alcázar #castillomedieval #milicia en Alcázar de Segovia https://t.co/xFIToH8Qqz]]></document><document><![CDATA[@esparkinson @HerreraenCOPE @La_SER @elmundoes @el_pais @elespanolcom @feparkinson MI padre¡.. Como siempre dando e… https://t.co/stlmAbO9mc]]></document><document><![CDATA[José Antonio @LlorenteyCuenca es un tipo equilibrado e intrigante, pero en esto tiene mucha información, intuición… https://t.co/SUhoASDvXx]]></document><document><![CDATA[Semana Santa de Cádiz.  Cofradía del Perdón  #semanasanta #semanasantacadiz #cofradia #elperdon #religion… https://t.co/KbQ3uNnsXc]]></document><document><![CDATA[@madclimber Ramón, cuando veo que escribes meteorología sin faltas no sabes lo orgulloso que me haces sentir... Aqu… https://t.co/8gKMP1Lr4G]]></document><document><![CDATA[@pabloharour Cuidado no te dure la borrachera hasta el domingo y acabes votando al PSOE...]]></document><document><![CDATA[Assunção Cristas, que aprovou o maior aumento de impostos da história da nossa democracia e o congelamento e corte… https://t.co/aMWGoHyxXX]]></document><document><![CDATA[La clara imagen de lo que representan esos supuestos "héroes de la patria" representados por el uribismo]]></document><document><![CDATA[Casado, en su paso por la política, deja la ocurrencia del aloe vera, lo único de todo lo suyo que me hizo alguna g… https://t.co/lk6vQXPWch]]></document><document><![CDATA[#espaguetis #marinera #damario #pizzeria #tarragona en Pizzeria Da Mario https://t.co/9B74fK5hFM]]></document><document><![CDATA[Joao Gomes y Gustavo Soares, apunten esos dos nombres. Vaya dos jugadores tiene el Oporto en su cantera. Sin duda a… https://t.co/aUpUL7NGI3]]></document><document><![CDATA[Mucha gente mirándome mal por llevar la camiseta del @ClaptonCFC  por las calles de mi barrio. No lo entiendo si vo… https://t.co/xWJ7vVuPxH]]></document><document><![CDATA[Porque lo de PODEMOS y Pablo Iglesias si eso ya tal ¿no? Ya te digo.....]]></document><document><![CDATA[Rutilla lluviosa de mañana de domingo de resurrección sin alejarme mucho de casa por eso de la guardia.  #correr… https://t.co/usG1bRTaH8]]></document><document><![CDATA[@ManoloMoles @JorgeCasals @aplausos @guillerhermoso @DiegoVentura82 Primero hay que ganarse torear con el maestro D… https://t.co/ijdUBDJHAZ]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis Bien agradecidos por haber abierto decenas de chiringuitos donde refugiarse cuando pierdan. No era… https://t.co/gEuwonpRvV]]></document><document><![CDATA[@HamsterAntifas1 @regaliza2003 Que clase de sicopatas se esconden tras esos instintos!!!]]></document><document><![CDATA[@pepeverderon El Valencia tiene a Marcelino, el @RealBetis a @QSetien , otra vez la táctica...]]></document><document><![CDATA[@EsteveCanPixa Muchas gracias! 🙏🏼 Es todo gracias a la maravillosa voz de @nikkigarcia_es en este thriller magistral de @JuanGomezJurado]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía despide al ex ministro socialista Bernat Soria por sus negocios privados https://t.co/8EzDTD3zvL]]></document><document><![CDATA[@nARTizilda Faz sentido! Curioso pra saber como a Cream estava ficando tmb tho, porque as expressões ficaram todas 💚]]></document><document><![CDATA[@CAPITANVENEN0 Entiendo algo de muerte ya que una vez estuve vivo. Ahora soy un muerto en vida, con más miedo a la… https://t.co/Tu7cgVM5iz]]></document><document><![CDATA[@JosPastr @Proserpinasb @cris_ayala_ Te sigo desde hace más de 4 años, melón.]]></document><document><![CDATA[@EstrellaSinMich No me joda, no había venido? Y como siempre nunca avisa... jajaja]]></document><document><![CDATA[Y no lo digo como crítica, al Contrario, porque en realidad me fascinan, y bueno... si algo te hace sentir bien, au… https://t.co/1gM3ApG9tg]]></document><document><![CDATA[Ayer sábado estuvieron en el @atcosanluqueno -@recreoficial   descanss unas pocas horas , está madrugada  Cogen un… https://t.co/qW0MjNvtEy]]></document><document><![CDATA[Buongiorno from Ascari chicane Gallego 👌🚗🏆🔝🏁🔞  #ascari #ascariracetrack #croz #performancecoach #ascariinstructor… https://t.co/o4mX9MDQ5q]]></document><document><![CDATA[@CarlaZambelli17 @cynaramenezes @RikeCardoso @opropriolavo Evidentemente]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ndpNeNEGCQ Fidalgo ha caído en la trampa y abducido(como Rivera y Casado) por la antinomia… https://t.co/MMv0I6UjsH]]></document><document><![CDATA[Hoy toca vivir con alegría..... Qué ya hay demasiados HDLGP.... Para amargarnos la existencia ..... Qué para nuestr… https://t.co/MjDgX18S8J]]></document><document><![CDATA[@_bertas @HoqueiPT @coupedesnations @FPPortugal @capatinoficial Porto Canal]]></document><document><![CDATA[#1demaig #workersday #may1 #2019 #BCN #Barcelona #PaïsosCatalans #Catalunya #Gothalaunia #Gothalonia #Catalonia… https://t.co/43lfbtNOny]]></document><document><![CDATA[@msoledadperez Las sentencias del tribunal constitucional están para CUMPLIRLAS: https://t.co/wXwqGbX6Bz no para en… https://t.co/bishGTLdtv]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza el partido: @USCFbase Benjamin B 0-0 San Agustín. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Acontecimientos que provocaron la caída de la monarquía: Desastre de Annual, Dictadura de Primo de Rivera, la suble… https://t.co/bEV8LFSbNa]]></document><document><![CDATA[Garrido y la regeneración política | Escribe Carlos Morales (@EquipoMorales)  https://t.co/WBmwpKNcsf vía… https://t.co/PSXnVl94Gw]]></document><document><![CDATA[@emparmoliner @Marlen95591927 Habrá sido por la cercanía de las urnas,seguro que le ha traído tristes recuerdos,mej… https://t.co/rybLHSxRM5]]></document><document><![CDATA[@sisigolgol me acabo de despertar a las 4:45 am del jueves acá en España.  Esperando que @JuniorClubSA saque un bue… https://t.co/1ffIEjHoFF]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @DanadinhoManaus @xxx_men_pt @luccas___luccas @Hotgaymen4 @QGDosBoys @homensdobrasil @DEVASSOgayrj… https://t.co/aoYOhrYirM]]></document><document><![CDATA[🎁El mejor regalo que podría recibir por mi cumpleaños:  📊Unos resultados electorales de mayoría progresista que fre… https://t.co/IEN4iWaEZ6]]></document><document><![CDATA[@agropopular La respuesta de hoy es: Nueva Zelanda #AgropopularReflexión]]></document><document><![CDATA[Presidente (E) @jguaido usted como que no a entendido que el Socialismo es una fábrica de pobres, #Venezuela no es la  excepción.]]></document><document><![CDATA[#torrijas torrijeros del mundo uníos!!! Casi no llego a tiempo!!! #semanasanta en Pozuelo de Alarcón, Madrid https://t.co/snDRPtIorm]]></document><document><![CDATA[@PepeJavi Limpieza y confluencia con Cs. Ellos por el centro y VOX por la derecha. Sería lo mejor.]]></document><document><![CDATA[Menos mal que me queda poco para jubilarme....hamburguesas veganas hechas con almidones de patata y lo venden como algo sano.]]></document><document><![CDATA[Partido Villacacharrita _ Real Ávila. Homenaje a Pedro Pascual. en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/RYLzBmKNAe]]></document><document><![CDATA[@FrancisRuizp Tranquilo, queda el partido de vuelta. Espera, consulto mis notas.]]></document><document><![CDATA[Muy triste lo del himno ayer. Ser muy bético es comportarse así? Yo creo que no. El Betis que gane siempre. Si no q… https://t.co/qEqXqPj6RO]]></document><document><![CDATA[Y a todo esto, el blog ha superado las 15.000 visitas en menos de un año. En este mundo digital entiendo que es poc… https://t.co/8N6WG3OBte]]></document><document><![CDATA[Con que ilusión van los cadistas hacia su Carranza. A nosotros ni eso nos queda]]></document><document><![CDATA[Mi equipo y yo ya hemos visto en este video sobre teatral EL QUINTO PECADO DE B.BILL de Carlos Bernal hemos evaluad… https://t.co/GKGykYS8EB]]></document><document><![CDATA[@Manufer222 @salcedoibiza Va de pogre y despues se compra un casoplon ya no hay quien se crea su discurso.]]></document><document><![CDATA[Atención todos mis amigos de #Miami #ecommerce #CNSPartnership @PayCargo]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Con toda mi admiración y simpatía. Me imaginaba la estatua de James con la silla. https://t.co/wUEOkUHvHZ]]></document><document><![CDATA[Vaya meme de laterales tenemos, no he visto bandas peores desde que Hitler y Mussolini juntaron fuerzas]]></document><document><![CDATA[@PunkDeLaCiencia @mjdelrio Lo que la gente no entiende es que como sociedad consumimos mucha más energía de que se creen.]]></document><document><![CDATA[5 JOYAS DE ONTINYENT(Val.) El Campanario y mis libros. https://t.co/GgP1bKyz90]]></document><document><![CDATA[@O_DEZ_A_ZERO @RegedorDoJardim @caslucas1969 @SLBenfica @news_slbenfica Detem. É público!]]></document><document><![CDATA[@acostal24 Ok, pues como no protestan aunque se vea que es clarísimo, lo damos por bueno. Si nos llegamos a estar j… https://t.co/yuiaxi61yK]]></document><document><![CDATA[Cuando eres superior pero no materializas tu ocasiones, el rival aunque sea solamente correoso, te mata. Toca levan… https://t.co/An5nXQ6CZa]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Lo has dicho, o no? https://t.co/nt1Hw0sDjx]]></document><document><![CDATA[@jimenezvegaroo Yo no lo digo ni lo pienso, sé que soy jodidamente guapo.]]></document><document><![CDATA[@Tancred31585095 @libertaddigital Los colegios tienen obligaciónes legales que no se suplen con un registro público… https://t.co/AtbpjIiSKJ]]></document><document><![CDATA[🌹✊El #28A España se juega su futuro, tenemos que decidir si queremos un país que avance o uno que retroceda, por es… https://t.co/G4ZxkZlqR2]]></document><document><![CDATA[@ErZuru2000 Si el problema no es Ramos es Florentino Perez que en vez de fichar a Militao habria que fichar a De Lihg]]></document><document><![CDATA[Bondia @carballo. Ahora que estamos en semana santa toca ver cosas como esta:]]></document><document><![CDATA[Increíble que un equipo tan inestable como el Arsenal tenga dos puntas de la talla de Lacazette y Aubameyang. Si lo… https://t.co/8DS8Vnuier]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Pedrito, tiene por socios de gobierno: a partidos políticos terroristas y golpistas, con los… https://t.co/VS8txrNrpy]]></document><document><![CDATA[No deja de ser curioso que el Barça tuviera en sus manos eliminar al Tottenham en la jornada 6 de fase de grupos y… https://t.co/erUMAmyrXS]]></document><document><![CDATA[@ByChanchi @sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Yo masculinista !!! Estaria bueno a estas alturas que yo no pudier… https://t.co/QMb0K7YQIz]]></document><document><![CDATA[Este es el equipo naranja de Còrdoba que va a ayudar a que Albert Rivera sea presidente]]></document><document><![CDATA[Mi patria son mis hermanos, mi parque, mi acera💎⚡🍀🔥 en Estadio Santiago Bernabéu https://t.co/4zsL5Zcrlh]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate @RFEKarate Es alucinante que hayas sido capaz de transmitir así tu pasión  por un arte marcial a los demás. Ossss!]]></document><document><![CDATA[Turisme sostenible, més hores de socorrisme a la platja i diversificació d’ubicacions festives, propostes de Comprm… https://t.co/advNgfAPyY]]></document><document><![CDATA[Bros estava a ver tweets antigos do Carti pq costumam de ser b engraçados e encontrei este tweet. Exatamente na dat… https://t.co/jwx8k5j8b6]]></document><document><![CDATA[@MrLangaRM Hoy por hoy somos el Lucas Vazquez de los fichajes. Tirarla fuera o resbalarte en la linea de gol y sacarla con la polla.]]></document><document><![CDATA[Aficionados, mañana tenemos una cita con nuestro equipo, recuerda acudir al estadio, juntos somos más fuertes, luch… https://t.co/IS8bPO8w5U]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 Hoy no se puede comer carne. Arderás en el infierno hereje. 😂]]></document><document><![CDATA[Las fresas del @Mercadona no saben a fresa, no se a que saben, pero a fresas no...]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz @Manuel85468668 @merchidelgado Querido Juanna. Esta página te explica el procedimiento. Si tienes dudas… https://t.co/5f7pQninRh]]></document></documents></author>