<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@navedelmisterio si que aún tengo pendiente ir a ver el museo de miniaturas pero ahora iré pronto porque es una pas… https://t.co/GybgBLnrZv]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @MarketGardenRnR @carmencicuta @JoshyelMundo @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias… https://t.co/LNJdcf8yZb]]></document><document><![CDATA[Hasta el cielo mami.  . . . . . . . #lifestyle #timefamily #happy #followme #instagood #children #familytime… https://t.co/o38K290vaI]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta15  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Iré cuando vengáis para esta zona de Aragon 😍 https://t.co/Vr6MaXXD4g]]></document><document><![CDATA[Gran iniciativa de #Sagefoundation @SageSpain con #fundacionAdecco programa de Radio #Gigantes !!!!!💚💚💚 En colabora… https://t.co/7BQMuNlY30]]></document><document><![CDATA[@jguaido @leopoldolopez @MariaCorinaYA por favor antes de que los perros asesinos del genocida  @NicolasMaduro soga… https://t.co/GuV5zwArg8]]></document><document><![CDATA[Fran y como sabes que No sufre¡¡te lo ha dicho.? Te va a ver tú padre por que yo no]]></document><document><![CDATA[@RosaIsa38309247 SI SÍ! !ELLOS SON LOS MAESTROS DEL ADOCTRINAMIENTO ELLOS LOS FRANQUISTAS LOS QUE QUIEREN Q SOLO SE… https://t.co/JEAd9bnY65]]></document><document><![CDATA[No sé, llamarme rara si queréis. Que me tenga que bloquear de las redes sociales para que puedan intentar olvidarme… https://t.co/gYECrq6gEg]]></document><document><![CDATA[El problema es complejo y faltan recursos, lo sabemos, pero...  Si un ser humano se pasa tres días atado a una cama… https://t.co/f5jl3KzA0X]]></document><document><![CDATA[@jusapolmarbella @Angel_Ico9 @riverakiko @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/95SuVVYYr6]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Mira a la que sueles leer en sus artículos difamados y sin probar. Deberías… https://t.co/gDARmPd8QK]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJA LOS QUE NO VEAN RN EL PPY Cs UN DESPROPOSITO ,ESTAN MÁS CIEGOS QUE YO .😭😭😭😭😛😍]]></document><document><![CDATA[@gonchuspendido @quitarrin2O Yo siempre estoy abierta al debate con argumentos sólidos y contrastados en temas tan… https://t.co/pnpvyYEfls]]></document><document><![CDATA[La ligera caída de Sánchez (29,8% y 129 escaños) se compensaría con la subida de Iglesias. Con Compromís y los naci… https://t.co/GiI3ab9blG]]></document><document><![CDATA[me estoy leyendo Eleanor &amp; Park y ahora la canción de "Ella y Él" de @davidreesm cobra más sentido y es más preciosa aún 💛]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Ojalá  a abandonara  estoy de pantojos asta las narices, es q no hay más concursantes?]]></document><document><![CDATA[@didiana11 @iamanacat Lol eu não gosto !  Mas até estava a ser irónico quanto à Cat 😂]]></document><document><![CDATA[Hoy se inaugura en el caac_sevilla la #exposición 'Nosotras, de nuevo' donde se reúnen obras de mujeres artistas na… https://t.co/OTtkhaUzLX]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @carnegiehall @ColiseoPR Una alegría que hemos tenido hoy que  son las entradas para el… https://t.co/FMiuuIaGtc]]></document><document><![CDATA[#28A Todos a votar PSOE. No nos confiemos. #HazQuePase #LaEspañaQueQueremos https://t.co/oJgsC1HVze]]></document><document><![CDATA[ANGUS -El típico que siempre va con su novia y, joder tío, controlate to el día morreandote con ella.  -Más blanco… https://t.co/cv1PI8GMOh]]></document><document><![CDATA[@maplami @MC65cn @fiorellafarna @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/WKv9RUFcen]]></document><document><![CDATA[Paz no te excuses en que al sacar defectos a Isabel Pantoja estás dando tu opinión. Eso no es opinar, es humillar]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @ArianeBrodier🇫🇷🇪🇸🇮🇹🇵🇹@Cristiano @PSG_inside #NotreDame… https://t.co/d77wniZ0Ub]]></document><document><![CDATA[Mil felicitaciones, lo hará muy bien, sin duda: Cristina Fallarás (@LaFallaras) irá en la lista de Colau para el 26… https://t.co/KdxGKsuY11]]></document><document><![CDATA[✝️#LunesSanto Tras la procesión del Cristo del Perdón en Murcia, nos trasladamos a #Yecla para mostrarte la procesi… https://t.co/hBHJuVixv1]]></document><document><![CDATA[ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff MARVEL pasándose 1000 galaxias (again) No estoy bien,  necesito terapia… https://t.co/71K7GV95ef]]></document><document><![CDATA[O despertador do meu pai já está a tocar para ela se preparar para ir embora. That’s so sad. Sinto que não passei tempo nenhum com ele]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos días,f… https://t.co/2X7mRjUdWJ]]></document><document><![CDATA[@Paulamartha7 @joethebrew Spaña,pais donde su gente apoya al ejercito, jueces y policias herederos del franquismo,y… https://t.co/Ar7Jg5yU42]]></document><document><![CDATA[@animalitario @ismaelquesada @NBAMaria38 No apto para menores abducidas https://t.co/u85IrbIxNO]]></document><document><![CDATA[@Bras1Gabriel @ANAGABRIELRL @movistararena @MiMundoAG @ManadadeAmorAG @Cami_LRAnaG @AnaGabriel_MX @AnaGabriel_ES… https://t.co/RGYVufzVFG]]></document><document><![CDATA[E sorte das discotecas é hoje ser domingo, queria ver quem ia sair à noite se hoje fosse sábado com GOT a sair às 2h]]></document><document><![CDATA[@SpecialKast @LeaksUberCabify @cabify_espana Parece que es muy normal pero con ese servicio de atención al cliente… https://t.co/8OCciNhmqk]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende No. DE55F23508101081810142R #votoporcorreo https://t.co/A4d2ZwMkwm]]></document><document><![CDATA[Llevo un montón de días hablándote de comunidad, por aquí, en vídeo, en posts , a través de entrevistas en mi talle… https://t.co/Z5PYwANtEk]]></document><document><![CDATA[@CBinvaders @korrecaminosbcn @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Pues la clásica pitón no muy gruesa y el metálico rigíd… https://t.co/U4jNqSo85X]]></document><document><![CDATA[@reginacortes @arinepomuk Yo no soy autista (que yo sepa) pero te entiendo perfectamente, odio el teléfono. Cuando… https://t.co/PtqPinCbKs]]></document><document><![CDATA[Follow #citycancerchallenge new account 👉🏽 @CCan_org and our new head of global coms @beaescrina 🤓]]></document><document><![CDATA[@JAVIERCASTRO96 @chistauforever @AriesAbril11 @DCamCast Mal de muchooooos !! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que mis sueños podrian ser grandes producciones de Hollywood, de una amplia gama temática, dicho sea de paso. No entiendo na.]]></document><document><![CDATA[L’ Ernesto Valverde, ja campió d lliga 18-19, q no es vol perdre el @FCBfemeni -Bayern Munich de classificació… https://t.co/4CpBJYD381]]></document><document><![CDATA[@Angel14202984 @RobertoSCaudet @sonsolesonega Bueno,si me lo dice alguien que escribe "ay" "a currado" y "echo" me… https://t.co/GsODsafTDp]]></document><document><![CDATA[Es curioso que se destaque desde atresmedia la protesta de los periodistas de RTVE..y no destaquen que ellos lo úni… https://t.co/wMbFSFdkKd]]></document><document><![CDATA[@Objeparanormal @navedelmisterio @Diego_FDM @pantalla_azul @JaviPerezCampos @nachonavarrogil @nachorsevilla… https://t.co/mAEoTdCRAI]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 @RafitaVelazquez Así hago yo todos los días cuando voy a trabajar, jajajaaaaa Genial, eres genial 😘]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de las Bandas de Música y Bandas de CCTT que ponen Banda Sonora a nuestras procesiones. Buen trabajo!… https://t.co/pBngRfbOkj]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon ...como ya tenemos. Nuestro testamento vital. Usted miente y vuelve hacer políticas con la v… https://t.co/3yK3wxKmd2]]></document><document><![CDATA[No sé qué coño hago despierta aún 5:38, cuando me quiera ir a dormir es hora de levantarme]]></document><document><![CDATA[Es que prefiero mil veces conocer a alguien así antes que que me hable por Instagram o por otra app, mira qué quieres que te diga]]></document><document><![CDATA[En este #okupadeluxe Falta Míriam se liaría la gorda por q la de los 4 gatos no la soporta... Paolo Vasile escúchame por lo menos una ves!!!]]></document><document><![CDATA[Siempre me gusta buscarle la parte positiva a todo. Que Vox haya quedado en un mero toque de atención es muy bueno… https://t.co/2Z598pkjcq]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/TNg2EyJeZE]]></document><document><![CDATA[@JucilCordoba @Congreso_Es @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/Kql3dDjdDs]]></document><document><![CDATA[HOY A LAS 20h SALE TU SINGLE #QuieroOlvidarte 🔥🔥  EN LOS @40GlobalShow @DavidLafuente !!!!!!  Y ADEMÁS HACES DIRECT… https://t.co/EE9enqDOyW]]></document><document><![CDATA[Voy a recolectar todas las fotos que me ha mandado @desitello de su cara desde que la conocí.]]></document><document><![CDATA[Acepta en tu vida gente que de verdad te quiera, te anime, te inspiré, te motive,  te haga mejorar  te haga feliz..… https://t.co/TJvuAJIjJl]]></document><document><![CDATA[De estas últimas elecciones podemos reflexionar (votantes y no) que la izquierda debe dejar de ser reactiva. No es… https://t.co/FEAsnwCAJe]]></document><document><![CDATA[Hola lunes, no hay nada más bonito que empezar la semana sonriendo a la vida y que mejor que con ellas ...!!💕💕… https://t.co/BrgHUuc74I]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Con los fichajes contratados el Cortes que se confunde hasta en tu nombre y Cayetana Alvarez de Toled… https://t.co/xwrpjnRkCd]]></document><document><![CDATA[Participa conmigo en la Kedada "Fitness en grupo al aire libre" el 27 de abril a las 12:00 - https://t.co/ztbW76tpU2  #granada]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR Deja ya de manipular y busca un lugar seguro para ti. No dudes que los van a ir a buscar a TODOS. In… https://t.co/1o89GWBdH3]]></document><document><![CDATA[No siempre puedes esperar que todo suceda en la vida, a veces tienes que atreverte a saltar. 🙆🏼‍♀️ en Arco de la Vi… https://t.co/GxBjcrcVXa]]></document><document><![CDATA[@dasegease Hombre claro,aquí llevo yo ya media hora por lo menos ,después de desayunar en la cama Buenos dias]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @MBTotorika @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/iu827xgkmB]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver a un chico pegándose la hostia del siglo y lo primero que ha hecho -todavía en el suelo- es mirar haci… https://t.co/PU9ymhc7Qw]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/4n7g8llcsK]]></document><document><![CDATA[@YoEstoyConVOX @patria_espana Ole y ole vamos que no vamos aúpa VOX 🇪🇸 jodan al que joda VOX es una realidad de mil… https://t.co/kmEOUr497v]]></document><document><![CDATA[La cantante madrileña Ana Cuenca habla de Chavela Vargas con pasión y emoción. Por eso ha querido cantarle a esta c… https://t.co/3YycE5nOwY]]></document><document><![CDATA[@ZesarM Eso sí, yo tocaría la temperatura, ligeramente el matiz, bajaría el brillo y subiría un poco el contraste.… https://t.co/QBD5W45n55]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/HAHaVAmNPw]]></document><document><![CDATA[@MangelsinM @moneyalien @bohemiannoe @alba__00 @Victoriaavsv Miguel fijate bien en quien has mencionado]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/kvtfqXaFV8]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/IuLhdsYt4T]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 A vox aunque esté en contra del #taxi.??? Este señor es un asalariado que odia a su jefe y quiere verle ma… https://t.co/geS5vwIGoi]]></document><document><![CDATA[No se darán cuenta de la importancia del asunto hasta que les pase algo a ellos. Mientras tanto, vendidos a algunas… https://t.co/hnUNQcVrzn]]></document><document><![CDATA[Desde mis primeras elecciones no había estado tan emocionada. ¡Qué ganas tenía de votar y qué  a gusto me he quedad… https://t.co/Mu9Yut6Z7P]]></document><document><![CDATA[@JJothan @vladimirpadrino Esa cuenta no es la de Alberto Franceschi. Aclarado por él mismo. Sólo está usando su cue… https://t.co/ULAMuQKHVW]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb De la seva boqueta només 🐁🦎🐉🐍🐉🐉🐍 quina "dona " tan desagradable (i tan jove) Fora de Catalunya-vostè la EMBRUTA!!!!]]></document><document><![CDATA[@andruhastamarte @idihastamarte @albaavenue @Marthastamarte se viene https://t.co/HeufKjOYJ5]]></document><document><![CDATA[SÁNCHEZ debe tener  Órdenes  de las viejas glorias Del FILIPON Y GUERRA]]></document><document><![CDATA[Por supuesto mi voto siempre está con vosotros! Sí se puede!! 💜 #HoyUnidasPodemos]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera Uff!qué duro y triste escucharle. Cuántos “Billy Elliot” no han seguido por sus padres 😢]]></document><document><![CDATA[cuando estén lavadas y listas las mías pondré la foto, pero vamos que son calcadas a estas, pero ahora están mojada… https://t.co/6XgchNR4s9]]></document><document><![CDATA[Manda huevos le fsltaxel respeto a su novio y se hace la ofendida  de verdad que pocas neuronas la de violeta]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @Nesslu @titusoide @llamadadetribu Bien,,, gracias,, feliz soleada tarde de sábado 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@emariaaj @linasergas Tampoco desde @asenest decimos que todos tengamos que serlo. Aunque, lo que sí creo, es que s… https://t.co/2AjJsfEiDJ]]></document><document><![CDATA[Ara ens diu que és @PSOE i en què s'ha convertit el @socialistes_cat quina vergonya @miqueliceta]]></document><document><![CDATA[Más de 800 comensales que favorecieron a inflar la suma total para entregar a la @aecc_es Una noche cargada de sorp… https://t.co/b43b3Bvont]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc… https://t.co/XXWmOH6jhq]]></document><document><![CDATA[Que todo lo bueno te siga, te encuentre, te abrace y se quede contigo pa siempre, el resto que pase de largo. en El… https://t.co/G8RtVnzJvs]]></document><document><![CDATA[@TheSpecialManu Mi almuerzo fue pastel de cazón y de postre una torrija casera...  pescado y torrija 🤔  suena a Vie… https://t.co/GcUptL7Wgy]]></document><document><![CDATA[Y llegamos al día 109 de 365 de este año. El mensaje de hoy tiene la intención de reconocer nuestro navegador inter… https://t.co/4qusQsT0ay]]></document><document><![CDATA[Cuanfo los líderes de algunos partidos políticos hblan de Ultravox se refieren a este grupo? https://t.co/OgjUqr4Jqh]]></document><document><![CDATA[Never forget la primera vez que vi Gossip Girl y cuando iba por la tercera temporada me hicieron un pedazo de spoiler]]></document><document><![CDATA[Volver atrás es mucho más fácil que avanzar 👉Rompamos con esto👈 #Artistas en precario adaptándose a un discurso cur… https://t.co/sePpS7An9i]]></document><document><![CDATA[Buenos días mi tl. Pues yo que queréis que os diga, a mí me da pena Ana https://t.co/V6QxlFhcjI]]></document></documents></author>