<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Sigo pensando que, los españoles somos tontos. Aún así, le siguen votando. surrealista.]]></document><document><![CDATA[Leave me alone, buddy! https://t.co/4UGHdFOEFd 🎬🎥 #actor #filming #model #character #scene #script #malemodel… https://t.co/rAd0yRVEAp]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 @JosMint1 @1decada10 Es la denominación que esas mismas personas piden que se utilice: mujeres gestantes]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @hepatitisihelpc @pkamla1 @jill_magnussen @TravelinPicture @DerekPa56710094 @IgnorantAsHell… https://t.co/bleT6dcMxQ]]></document><document><![CDATA[El grupo LVMH donará 200 millones de euros para ayudar a reconstruir Notre Dame. François-Henri Pinault, presidente… https://t.co/0hoQ3Ja9t0]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/p5qHrSQsfb]]></document><document><![CDATA[Entiero Sardina con familia. #entierrosardina #fiestasprimavera #murcia #2019 en Murcia, Murcia https://t.co/1TW08JON9I]]></document><document><![CDATA[@BenditoVillama1 El problema son los quevan a ir a votar sin pensar, sin información y sin conciencia. Y cogen la p… https://t.co/ggGhDkAsXe]]></document><document><![CDATA[Alerta roja a todos los votantes de Ciudadanos. Último aviso: Ciudadanos va a pactar con el PSOE.  PP+CIUDADANOS no… https://t.co/RwoPqkN0qR]]></document><document><![CDATA[@rogerology @martaluciaruiza @rakeld12341234 No cerrarán, tienen su público. Además, no sé si merece la pena...]]></document><document><![CDATA[@txampa @jlhortelano Txampa, la barrera la pide el equipo que lanza la falta, no el que la defiende]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla @HdadHiniesta Q orgulloso estará en estas últimas 48horaa su mudo y su hiniesta. Nada es casual Rafa un abrazo]]></document><document><![CDATA[Exacto, nunca quisieron modificar la ley electoral y ahora se ha vuelto en su contra]]></document><document><![CDATA[@begonavillacis @maria_rey ¿No te veremos en el debate de Cuatro de Risto Mejide?]]></document><document><![CDATA[@chemadp @el_pais Una pena con lo guapa y dimpatica que es y se mete en la boca de la corrupcion..sin comentarios.… https://t.co/60d2uHaxdB]]></document><document><![CDATA[@miguelguillen80 @arqueoleg Espanya és irreformable, de dretes que es creuen centre esquerra i no hi ha res a fer XD]]></document><document><![CDATA[Pisto manchego, huevos de campo y reflexión . España 🇪🇸🇪🇸 en Corral De Calatrava, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/Bashdg5veX]]></document><document><![CDATA[#acto de presentación de #candidatura de #Ciudadanos para las #elecciones #municipales #2019 de… https://t.co/GfTRTEdMa1]]></document><document><![CDATA[@Tutriatlon @Viator_Es @YpsilonSport @padthaiwok @HOKAONEONE @orcasportswear]]></document><document><![CDATA[La vida es bella y el pueblo sabio.#PedroSanchez https://t.co/1FOjoQamet]]></document><document><![CDATA[Qué paradoja que Los Verdes lleven tantos años empleando ese color para que al final se lo haya apropiado un partid… https://t.co/8aPac8YdWN]]></document><document><![CDATA[@dmcoelho51 Não serão bem 700.00€....e o resto??? mas só vai para lá quem quer!!! Como professores, médicos, enferm… https://t.co/GhxyBzlrJL]]></document><document><![CDATA[A ejercer el derecho democrático al voto que no se va a ejercer solo. https://t.co/IJt3pONS15]]></document><document><![CDATA[giveaway : love yourself: her  BTS  what to do: - like and retweet  ends today 4 winners https://t.co/9jJHyat5K6]]></document><document><![CDATA[@Frikidoctor hay una teoría en Reddit que dice que el rey e la noche ataca directo a desembarco del Rey,que opinas… https://t.co/cZnjaF2QRS]]></document><document><![CDATA[Dura crítica a @EmmanuelMacron por parte de uno de sus antiguos asesores (en el FinMin) por su mala interpretación… https://t.co/IcNeMZSv4q]]></document><document><![CDATA[Acto de mujeres republicanas  de @Esquerra_ERC  en Coma-ruga  con @MireiaMata_DGI @lauracastelfort @HelleKettner… https://t.co/ud57e7tZNa]]></document><document><![CDATA[Gracias Raúl por hacernos saber que había detrás de esas lágrimas! Fue emocionante levantar la mirada y verlo ahí,… https://t.co/vUSyldvX2l]]></document><document><![CDATA[@MarchenatorMan @Santi_ABASCAL No gracias.  No dejan nada vivo los pijox y los ciudadanox.... Aaaa la cueva]]></document><document><![CDATA[#Repost patriotismo_vox • • • • • • #debate #pabloiglesias #debatepresidencial #debate28a #religion #memesespañol… https://t.co/EnKKmKova5]]></document><document><![CDATA[@EmergenciasSev soy vigilante de seguridad en el puesto de cruz roja tenemos un problema con los taxis para recoger… https://t.co/blc8zNu04D]]></document><document><![CDATA[@cojo_rey @Lola_dc @Maria_Beatle @vmm7773 Cuando quieras...yo no obligo a nadie...es una frase hecha.]]></document><document><![CDATA[🚇Reflejos inusuales en el metro de Madrid🚇 • • • • • 📸liaapastor  #photography #retrait #photoshoot #reflection… https://t.co/7SxtIvdd6l]]></document><document><![CDATA[Entiéndanlo de una vez !!! El socialiscom es para que nos pocos se hagan billonarios a costa de todos ! Güebones !!!]]></document><document><![CDATA[#playadegandia #gandiaplaya #gsdlovers #gsd #ursadevillampuero en Gandía-Puerto https://t.co/2xNovSYh2o]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales2019 ¡Que bonito!. Solo con imaginar a mi pequeñín en la escuela cantando en Novio de la M… https://t.co/VmaxJJlbH4]]></document><document><![CDATA[@ESQUIMALHG En la línea de cualquier otro de la cadena. Yo hoy tome una con queso de Cabra y plátano frito...muy rica]]></document><document><![CDATA[#Lisbon #neighborhoods #guide 🇵🇹🏘️😎 Where to Stay in Lisbon: The City's 5 Best Neighborhoods. Alfama, Graça and Chi… https://t.co/sYfwBzO2rZ]]></document><document><![CDATA[@Jara_Luna Es cierto que daba la vuelta a la manzana y la cola se convertía en conga?, podría llamarse esto una colga?]]></document><document><![CDATA[@eduardovirgala @borja_iriarte @ANeiraL Que iba de CUATRO!!! e Iturgaiz tirandose de las orejas 😂😂]]></document><document><![CDATA[5️⃣0️⃣Concierto #FIAS2019 💣💣💣💣💣💨 #MusicaBoscareccia bajo la excelente dirección de #AndoniMercero y con #AliciaAmo… https://t.co/dQ3pomshRO]]></document><document><![CDATA[Estudio @IAB_Spain de Inversión en Medios Digitales:+13,5% en 2018 vs 2017 solidez de la industria publicitaria dig… https://t.co/5XwOOanjmf]]></document><document><![CDATA[Muy chula la charla de @midudev sobre #ElFrontEndDelFuturo en #ExFest 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[THE NOTES ALBUM GIVEAWAY    - RETWEET  to enter - Must be follow me  - Reply with the version you want (Kor/Eng/Jpn… https://t.co/t9HrmOX0sk]]></document><document><![CDATA[He almorzado cachopo en #casahortensia, y de lo mejor en Asturianos oiga]]></document><document><![CDATA[@IsabelFranco_ Te voy a mandar uno cuando no t lo esperes jajajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/HBYg8Yoyyg]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía da la razón a Puigdemont y defiende que se pueda presentar a las elecciones europeas  https://t.co/GNrQGjP7KJ vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Rotación en Clínica Cemtro... por aquí pasan muchas figuras del deporte y estoy muy contento de tener la oportunida… https://t.co/vkpGDnihFy]]></document><document><![CDATA[Sabem uma cena: Eu, Pedro de Magalhães  Margarida hortet  Layane Santos  Giovana Barreto Miguel  Ricardo  Somos tip… https://t.co/Tc5e9n8IjO]]></document><document><![CDATA[@Onofre_Onofre_ @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @NicolasMaduro Me voy de este país]]></document><document><![CDATA[@UfffXica No lo digo por ser superfcial, es simplemente que algunas veces por redes sociales no se puede llegar a c… https://t.co/od2PuS8CJ2]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Me parece que a @Santi_ABASCAL se le esta empezando a ir la cabeza de exito. Y algunas de sus ultimas pr… https://t.co/F0YqL7Qrai]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido un día de mucho trabajo. Primero 4 horas de bici que se han quedado en 4:20 con 125 km incluyendo subid… https://t.co/XtjH38xhw3]]></document><document><![CDATA[@VicenteSevilla @franio_ Seria Centro o centro-izquierda en Inglaterra o EEUU.]]></document><document><![CDATA[Este é o onze do Real Madrid. Brahim começa como titular. #RealMadridVillarreal #MotoGP https://t.co/pZ60VWAV3I]]></document><document><![CDATA[En @ahorapodemos el bienestar animal tambien es una prioridad.  Se queda muy pequeña la Sala. https://t.co/htidzgLb3E]]></document><document><![CDATA[@inurrieta He visto que se lo han dicho a una persona mayor por votar al PP. ¿No será falta de educación? Porque po… https://t.co/jf4Cn2WQF7]]></document><document><![CDATA[Recordau que avui és divendres Sant i no es menjar ni carn, ni es pot fer foc, ni es pot granar.]]></document><document><![CDATA[Siempre en el centro de mi vida #penas #desconsuelo #judiosdesanmateo #martessanto #jerez en Jerez, Spain https://t.co/TDTWIZUxtq]]></document><document><![CDATA[Qué papelón de Torrey Craig en estos Nuggets. Tocado por una varita, ha pasado de 32% en triples en RS a 71% hoy de… https://t.co/FUcnhgFvcH]]></document><document><![CDATA[El partido San Lorenzo - Huracán solo es superado en aburrimiento por los comentarios de Jorge Vañdano.  Ahora veré… https://t.co/8AQCoFlCxQ]]></document><document><![CDATA[@esracismosos No estés eternamente mojado, no estés eternamente mojado y secate señor, que vas a coger una pulmonía… https://t.co/bSTAJFBgJy]]></document><document><![CDATA[En días como estos uno se levanta escuchando ‘El bueno, el feo y el malo’ y esta noche lo despediré junto a 68.000… https://t.co/H7hmxRtJEP]]></document><document><![CDATA[@joancmarch @diariomedico @anaisnursing @DUEdevocacion @ivmaroto_nacho @JuntosXTuSalud @chuchencio @zgancedo… https://t.co/P0bbqFwZjb]]></document><document><![CDATA[Brutal el nivel...pero brutal. Ya son país para el Reino Unido 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 Pero q ha comido esta gente?]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Madrid es un referente para el resto de Comunidades, por eso la mejor opción para Madrid es @IdiazAyuso]]></document><document><![CDATA[La enésima cacicada del fútbol español: como publicamos en @elmundoes el Barça incurrió en alineación indebida, per… https://t.co/IAYjk1YiLG]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @Albert_Rivera Y Sánchez de vuelta le regaló un libro! lo viste?]]></document><document><![CDATA[El camino a la #finalfourvitoria tiene una pequeña parada en #grecia🇬🇷 realmadridbasket siempre luchando… https://t.co/Ku6ou3LlqX]]></document><document><![CDATA[Uno de los casos más paradigmáticos de este particular sistema electoral, vigente desde el principio de nuestra dem… https://t.co/5tNGxuIKC8]]></document><document><![CDATA[@MtezQuid En un bar de la playa,jóvenes entre 20 y 25 años.Oí a dos chicas como en Estambul se habian follado un ca… https://t.co/akuxlcfZEh]]></document><document><![CDATA[Que bien se esta cuando se esta bien. No sabemos el paraiso que tenemos y sobre todo que cerca lo tenemos y que poc… https://t.co/nl68DiD3nX]]></document><document><![CDATA[Para una persona como yo que piensa que todo el mundo tiene twitter, este hilo es una película de suspense donde yo… https://t.co/9POgataGiA]]></document><document><![CDATA[Os presento a @jordoji13, deportista colmenareño y abogado especializado en civil y laboral que ficha por la candid… https://t.co/CdypIzDGtI]]></document><document><![CDATA[@emiliano_ricard @Manelprat61 @CasviFactory @guillermoordas_ Lo que tú no sabes es que los prisioneros fusilados, s… https://t.co/86qajCNbYl]]></document><document><![CDATA[@migue99angel No me comeré ningún rosco, pero puede que sí una buena torrija... 😏]]></document><document><![CDATA[@DavisL1109 @JWorldAlive It has given me the feeling that you complained because there are still dinosaurs to be included]]></document><document><![CDATA[Para mí q vos y tu viejo arman un despelote acá @AxelCardin🤣  Los cinco escaños que pueden cambiar de partido cuand… https://t.co/UQVAFaczhw]]></document><document><![CDATA[@Rafaspaps @navedelmisterio @carmenporter_ Como siempre aunque a mi me gusta más con la melenaza]]></document><document><![CDATA[Los electores españoles han decidido que los sociatas y sus socios los  asesinos etarras, los recoge nueces euzkald… https://t.co/tqlh5BPNxg]]></document><document><![CDATA[HE AQUÍ LA PANDILLA DE DELINCUENTES TRAIDORES, GOLPISTAS, COMUNISTAS GENOCIDAS Y TERRORISTAS, QUE NOS QUIEREN GOBER… https://t.co/K7yMPiUZ26]]></document><document><![CDATA[Por Mi Pueblo critica que Vélez-Málaga no se haya acogido al programa de rehabilitación de viviendas de la Junta de… https://t.co/79BRLbMRzK]]></document><document><![CDATA[Con ese rosita fucsia a lo mejor piensan que eres maricón y podemita así que mejor el otro...]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Palacio Real de La Granja de San Ildefonso https://t.co/HJ3muzWgJb]]></document><document><![CDATA[@kurioso @SusanaYuan perdón, pero @pedrojareno arrasa, tiene dos armarios llenos desde el suelo al techo!!]]></document><document><![CDATA[Interesante lectura para la reflexión en el #DíaMundialDeLaTierra  @Planeta_Futuro]]></document><document><![CDATA[Que prefieres festejar, ganar un Mundial o Libertadores de América ??  RT]]></document><document><![CDATA[@errequerre2 @vox_es @CorunhaAntifa Avisadme si hay más actos deplorables así. Todo Residente en 🇪🇸 de bien es mi hermano.]]></document><document><![CDATA[Relevooooo!!...  #semanasanta2019 #semanasantasevilla #graciayesperanza #sanroque #fotografíacofrade #ea en Alfalfa https://t.co/UbxJa0w39R]]></document><document><![CDATA[@echenikeeee @walter_garcia_ Don Pablo Vd es de izquierdas no puede permitirse el lujo de tener principios.]]></document><document><![CDATA[Con todos mis respetos pero creo que el levante es el equipo más cani de primera división]]></document><document><![CDATA[Muy buena temporada chicas, staff y @CjAleza. Aprendizaje en los momentos más duros pero cabeza bien alta, por inte… https://t.co/pX0FizUqqT]]></document><document><![CDATA[!!!!!  VOTA, VOTA, VOTA !!!!! Tu voto puede ser el definitivo para que @sanchezcastejon pueda gobernar y seguir con… https://t.co/HMXRXm1o7i]]></document><document><![CDATA[@raularabaolaza @CloudBees Al final no deja de ser un mero "rol" por el cual van a facturar a un determinado client… https://t.co/SByr3K3tMo]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta por no salir esta noche, por que mañana curro y necesito dormir algo esta semana que estoy muerto]]></document><document><![CDATA[@AlvaroAlvaroA3 Oye tus cojones viva España viva la patria y viva mi presidente don Santiago abascal]]></document><document><![CDATA[Reconócelo pueblo que muy pronto se defecará en los calzones mientras suplica por los DDHH que denegó a sus víctima… https://t.co/e3UdOUIQfj]]></document><document><![CDATA[💾 Retrocompatibilidad garantizada. Los equipos que están por venir, hablan con los actuales. No te obligamos a retirar la base instalada.]]></document><document><![CDATA[@Schuma78 @_ElAguijon Desde luego, el que vote a este individuo , o es imbécil o es @_anapastor_  (o las dos cosas a la vez )]]></document></documents></author>