<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Junta-te á ana gomes. Dois oportunistas e por sinal dois políticos. Estaríamos lixados se votassem em ti. Em breve… https://t.co/7W9dJw3XfA]]></document><document><![CDATA[Só de pensar que isto vai estalar tudo com o calor... nem quero mesmo acreditar nisto]]></document><document><![CDATA[@ConCeDeCultura “Ocupación”, en Netflix. Antena 3 llora por no tenerla en la siesta 😅]]></document><document><![CDATA[La cantante madrileña Ana Cuenca habla de Chavela Vargas con pasión y emoción. Por eso ha querido cantarle a esta c… https://t.co/3YycE5nOwY]]></document><document><![CDATA[Necesito amigos cinéfilos para quedar y hacer maratones de pelis random 😪]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @sanchezcastejon no merece hablar de igualdad teniendo en su gobierno una ministra @LolaDelgadoG c… https://t.co/bOkFdAsNNV]]></document><document><![CDATA[novamente: algum adolescente classe media alta afim de depositar 200 reais na minha conta?]]></document><document><![CDATA[@Famelica_legion @Mercadona Porque una empresa donde compramos millones de españoles nos vende productos extranjero… https://t.co/bOdssBbONi]]></document><document><![CDATA[No hay palabras,hay 800 años de historia.Profunda tristeza... #NotreDameDeParis]]></document><document><![CDATA[No se lo pierdan. El sentido común frente a los tópicos progres o cómo dar zascas sin manos.]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl Tres tuits que no te han llegado, pero 3er.intento: ,:que Grande eres Amigui (entre semana)hoy ando yo,pe… https://t.co/rbyKdBryLZ]]></document><document><![CDATA[@John96952719 @navedelmisterio @carmenporter_ @geoestratego @Diego_FDM @EnriquedeVicent Manipulan nuestro criterio… https://t.co/tnQCEJYszq]]></document><document><![CDATA[@pilar51 Que tipo de politica se esta haciendo..Van unos y vuelven otros..]]></document><document><![CDATA[¿por qué no va este hombre al debate? #DebateRTVE https://t.co/xtQDdWpFHA]]></document><document><![CDATA[@OHarasPubGrill Gracias por el trato a las mascotas. Fantásticas hamburguesas 🍔]]></document><document><![CDATA[Las bolsas de plástico biodegradable no solo no desaparecen en el entorno, como presumen los mensajes comerciales,… https://t.co/tNXSbeBUeC]]></document><document><![CDATA[Momentazos deportivos callejeros. La primavera deportiva ya está aquí  #primavera #deporte #street… https://t.co/fYOLIWEHsH]]></document><document><![CDATA[@tonifreixa @LuisRubiales está convirtiendo @rfef en su circo de ferias Ir a jugar a Arabia Saudita, en el mes de e… https://t.co/5lIuxCtYOD]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito Pois, isso é que se calhar foi precipitado. 🤔ou não 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @AlanGarciaPeru Pedro cateriano debe tener palco preferencial, lo tiene al frente jejeje.]]></document><document><![CDATA[#NotreDame #2013 #NoFilter Tu seras toujours la plus jolie de toutes. https://t.co/cml6Iu6xO9]]></document><document><![CDATA[@soniarocano1 @vdbenito @vanesausin @lblazquez_ @UBUEstudiantes Me encanta!!😍]]></document><document><![CDATA[Mi sono addormentata con la faccia sul cavo del telefono e adesso sembro sfregiata.]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MeteoCaudete @SantiCaballer @PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @apuntoratge… https://t.co/Y1BdD0kU9o]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un video en Utrera, Andalucia, Spain https://t.co/KTKsuHcvSK]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @after6official @samiloulou123  @oldgeneration… https://t.co/PkGasjufGD]]></document><document><![CDATA[@zemiguelz @biamendess28 Não perdoas zé miguel. Podia ter sido mais cedo, mas pelo menos a rapariga abriu os olhos🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[La Estrella en Campana 2019 ❤  vía @canalsursevilla.  @hdadlaestrella #SSantaSevilla19 #DomingoDeRamosSevilla… https://t.co/vOnTItYrHA]]></document><document><![CDATA[L'alumnat de 1r del CFGS d'integració social del collegi_episcopal hem pogut escoltar a a_dris88 i a pris.belohuby… https://t.co/yZCfsqeRUU]]></document><document><![CDATA[El que celebra primero celebra dos veces. Pre día de la madre. https://t.co/EqHGnxZ6q9]]></document><document><![CDATA[@medusadollmaker La clásica persona que da por culo en público para dar a entender que es el Capitán Planeta y desp… https://t.co/rW800SZoNC]]></document><document><![CDATA[Guardo buen recuerdo de nuestra visita a Dstage. @DiegoGuerrero75 y cuando volvamos a Madrid repetiremos.]]></document><document><![CDATA[Y otra cosita señora del PP y de Ciudadanos. Nadie ha condenado a los políticos presos. Por tanto no entiendo porqu… https://t.co/PwaILyGGau]]></document><document><![CDATA[Hard Rock Café. 2015.  Nueva York. "Hasta que no consiga saber cuál era esa canción no me voy a dormir, papá."  https://t.co/sdEREHMSuh]]></document><document><![CDATA[@Esteltena @latrbl @KRLS Jo també. No surrender https://t.co/9o38G1aTRA]]></document><document><![CDATA[@juevesantes @Rafa_Hernando No nos damos cuenta de eso Cristina ,que nos dividen ,unos son más fanáticos y pelean ,… https://t.co/IsJcdtLhPS]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja, superviviente nata: dos millones de euros por dos años en la televisión https://t.co/XZsvmEtzaB]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de llorar, me pone muy emotiva ver a los chicos @BTS_twt #BBMAs]]></document><document><![CDATA[Em alguns momentos eu começo-me a rir sem razão e noutros eu fico séria a olhar para um vídeo que nem estou a ver]]></document><document><![CDATA[@pepaconde3 Cuánto con acento cuando es interrogación. Cuanto me debes por enseñarte tanto (este sin acento)]]></document><document><![CDATA[Si lo tuyo es la poesía tengo dos obras para ti:  La libertad de la Loba Negra de @louve_garou y La vida cuando pas… https://t.co/2SMYjPTKaV]]></document><document><![CDATA[@Dzexolfanbase @weareoneEXO #BBMAsTopSocial EXO @weareoneEXO stay with me]]></document><document><![CDATA[El amor de una madre es el combustible que hace que un ser logre lo imposible 🧡🌸🌹  #FelizDiadelaMadre #VivanLasMamis https://t.co/Qe1lGMsGgQ]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 La tienen ustedes cuando insultan, escupen, amenazan o lanzan gestos maleducados… https://t.co/RBXKcnN5t3]]></document><document><![CDATA[Real que me lo ha adivinado 😳 ¡Obtuve Hércules! https://t.co/ip6Dqv7oj3]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 @cagribayrak1980 @canyaman1989 @dmtzdmr GRACIAS, GRACIAS Y GRACIAS. UN EQUIPO DE PRIMERA..]]></document><document><![CDATA[Acabo de retomar los Studi per chitarra de Ferdinando Carulli y jolines! No toy tan oxidada!]]></document><document><![CDATA[@CarlesCasamayor @marianjuanol No lo ara , lo dice con la boca pequeña !!]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Aquí otra caso ahora de PP de graves irregularidades para ñaa elecciones del 28A!]]></document><document><![CDATA[EN MI VIDA E VISTO A TANTO IGNORANTE JUNTO Y ADEMAS SALTANDOSE UNA NORMA DE IMPRUDENCIA TEMERARIA PORTANDO ARMAS DE… https://t.co/hODYebVsXf]]></document><document><![CDATA[Cuando trabajar en tu Región @regiondemurcia te deja hacer hasta turismo ! Hoy  #Lorca donde sus juzgados tienen en… https://t.co/yNa99ZSu6i]]></document><document><![CDATA[#YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28A y #NoVotareNiACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[@madrid_vox @mcruzaymo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fjEd1ZtsBY]]></document><document><![CDATA[Civis Chamartin 8:10.Cuarto coche, ultimo vagón. Por favor, podeis dar aviso para que quiten la calefacción @CercaniasMadrid]]></document><document><![CDATA[Es una vergüenza q uno de los críticos más sólidos de nuestro país, Ernesto Ayala-Dip, bonaerense q lleva 40 años e… https://t.co/87l6JxeYyS]]></document><document><![CDATA[@Monti033 Papel de cocina ioo !! Quien diría q has vivido fuera de casa 4 añoss jajajajajja]]></document><document><![CDATA[@pepebarahona @ConchaYoldi En mi caso es de rebote, pero alegra igualmente 😉 https://t.co/ltS0Grg0Ge]]></document><document><![CDATA[@pourleurope Filoche !! Je ne me rappelais plus qu’il existait !! Ça alors je l’avais complètement oublié ! S’il es… https://t.co/tbAKgNlWkh]]></document><document><![CDATA[Thank you to everybody who took part in these two intense and enriching training sessions. @HECglobal… https://t.co/fzzGQE6vaA]]></document><document><![CDATA[@ChrisGPackham @HantsPolice @BASCnews @NFUtweets @CAupdates @FarmersWeekly @Gameandwildlife @NaturalEngland People… https://t.co/IJL4UVNCV7]]></document><document><![CDATA[Cada día entiendo menos cómo tenéis tan poca vergüenza. Al menos antes anticipabais por aquí las cancelaciones pero… https://t.co/S1MmQeYO3k]]></document><document><![CDATA[Please reshare far and wide. ASAP.  The Free Julian #Assange Petition now has over 99,000 brave citizens that stand… https://t.co/Dnspr4pwE4]]></document><document><![CDATA[🐱A liberdade não é só sabermos que temos espaço para avaliar e criticar os outros também é ser tolerante e compreen… https://t.co/zAQTxSU5YJ]]></document><document><![CDATA[Los lugares nunca son solo lugares. en Grau Roig https://t.co/MhzITkoKaJ]]></document><document><![CDATA[@fann56 Buenas  noches,ya es hora de dormir,🖐😘😘 https://t.co/ZubwAPd2V0]]></document><document><![CDATA[Daí agora ter-se associado ao papa do fcp. Que assim continue pois se calhar nem o 4° lugar terá. Anda no mundo do… https://t.co/wOFlPFg4HQ]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/9x1hJA1ZSc]]></document><document><![CDATA[@EntrePillosAnda @el_pais A ésta muy probablemente le hayan rebanado el clítoris, como a Waris Dirie y Ayaan Hirsi… https://t.co/LBzlfIpxc4]]></document><document><![CDATA[@javioru @miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/yaAFBqJYNs]]></document><document><![CDATA[Who something wants, something costs Vs Realidad: Las buenas personas no chantagean.]]></document><document><![CDATA[@danvidcho Sí que puede gobernar de forma estable, porque hará caso a lo que le dicten su amigos de la CEOE y la ba… https://t.co/5q5hjaVLwy]]></document><document><![CDATA[Tengo toda la tarde libre porque todo el mundo está ocupado y en vez de hacer cosas productivas voy a estar tirada en la cama 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@el_pais @pilaralvarezm Por desgracia es una imagen que a todos nos suena...ufff https://t.co/AWvLaowRmi]]></document><document><![CDATA[@2imori No se sabe a quién beneficiará la movilización. Nunca he visto unas elecciones con tanta incertidumbre.]]></document><document><![CDATA[@Nata_BL @planEIR Ánimo Natalia¡!!!! El año que viene suena otra vez y saldrás por esa puerta con tu merecida plaza… https://t.co/sY7lBRMURv]]></document><document><![CDATA[Nos ha costado unas cuantas ediciones tener una foto juntos así que por primera vez, no pongo la de The Big Bang Th… https://t.co/FEq8ru3gVe]]></document><document><![CDATA[Hay prisas que matan, despacio por el cetáceo. @BenMagecEeA #LlámameCetáceo https://t.co/VG8H8Wdiov]]></document><document><![CDATA[“Un minuto, un segundo, una hora, un día... mira que lo sabía” esto sí que es vida 😃 sostenida y sostenible‼️‼️‼️ u… https://t.co/6CZsRY3PWT]]></document><document><![CDATA[A seguir vai à beira da minha mãe “quando é o casamento da tua filha” 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En honor de la chica sin miedo                                       So proud #LadyMormont https://t.co/9IiFpQWkuM]]></document><document><![CDATA[@jusapoltoledo @sanchezcastejon @PSOE @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/cOCotqYs2i]]></document><document><![CDATA[@luis78SFC Si pero con una vez q lo hubieran puesto nos habríamos e terado pero llevan todo el día y yo quitando  la tele]]></document><document><![CDATA[Lo vivido está noche no lo cambio por nada  #CofradiasMLG https://t.co/zugdaxk7Bg]]></document><document><![CDATA[No es verdad. No podemos escribir lo mismo porque los hombres de hoy son diferentes a los de antes. Todo cambia, ta… https://t.co/5LPDZGT8Rn]]></document><document><![CDATA[@PBODigital @AlanGarciaPeru Te falto incluir al disparó o sea Alan Garcia.]]></document><document><![CDATA[- Can we confirm I am a #Manics Obsessed? - YES WE CAN.  (Also, I have a manics tour jacket I won't use 😅😓)  Cheers… https://t.co/PVjNhld20h]]></document><document><![CDATA[@ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @Macarena_Olona @Mazzinguerzett1 @MeigaSr… https://t.co/VBQ9x7XRwN]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cuando entre por primera vez en el prado...me quedé sin palabrasl 😴 Felicidades a Todos !]]></document><document><![CDATA[Ea pues ya hemos votado...que Dios nos pille confesaos... #EleccionesGenerales28Abril  #Elecciones2019 https://t.co/VTdwM4Wmpo]]></document><document><![CDATA[É? Peçam ao sporting? A banca principalmente o NB estão sempre a perdoar a dívida. Qualquer dia são os lesados do B… https://t.co/w6RnSD5WnN]]></document><document><![CDATA[@sanyro @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kxSIcaP80Q]]></document><document><![CDATA[@lacosmopolilla @FAADAorg @Sinmapa_net @objetivo_viajar @VivirParaViajar @TragaViajes @viajarlocura @funtravelven… https://t.co/RPaJxU5XTr]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Entonces… https://t.co/PvvjadunhB]]></document><document><![CDATA[O apago la tele ya o me veo otra vez el capítulo en la versión doblada 🤭 #VivePoniente #semehahechocorto #GoT]]></document><document><![CDATA[El capirote no aparecía.  Estaban todos menos el mío. No aprendo. Las cosas no se dejan para última hora.  JEJEJEJEJEJE]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias preciosa @PDelgadoLopez por avisarme!! Como cada miércoles ahí estaré pegadita a la TV para verl… https://t.co/Ww5wuHjXlV]]></document><document><![CDATA[The sun's risin' up The night's almost done But I see your eyes You wanna go again Girl, I'll go again]]></document><document><![CDATA[Los Teatros del Canal suben su apuesta para el curso 19/20: Castorf, Pippo Delbono, Katie Mitchell.... https://t.co/6BvKNm2fIg]]></document><document><![CDATA[Y... dicho esto, Juego de tronos siempre sera la mejor serie de la historia de la televisión. Da igual cuantas seri… https://t.co/kj5WM4i5GK]]></document><document><![CDATA[llevo ocho horas en clase realmente elena estaría orgullosa de que no me haya ido]]></document></documents></author>