<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La Junta de Andalucía, incrementará notablemente el número de psicólogos para a tender a las señoras putas deprimid… https://t.co/TTJqSH28bH]]></document><document><![CDATA[5 cambios que deberán introducir las empresas en sus culturas corporativas https://t.co/DMHEa82Cxs vía @talentstreet360]]></document><document><![CDATA[@leboswki @rosadiezglez Jajajajaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa siempre a sido un tonto!!!!]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Síii! Ya tenemos marquito!! 👏😂 https://t.co/MvgyyManHs]]></document><document><![CDATA[Pagar impuestos es maravilloso, sobre todo cuando son los otros los que lo han de hacer, esos malditos ricachones...]]></document><document><![CDATA[@12biaalves @margarida_c0m Depende até onde considerares assédio. Se o assédio for considerado até " olhar para ti,… https://t.co/qJJaIzvp3j]]></document><document><![CDATA[@Aracnephobia dicen que Rey peude ser una experimentación de el, que ahora si descubra que viene de ser... una niña… https://t.co/mu9Gsw4lYW]]></document><document><![CDATA[M42 Orion Nebula by Roberto Colombari (Astrobin) https://t.co/FQ4xQMZnhX https://t.co/hdelmjB4I0]]></document><document><![CDATA[Acaba de hacerlo oficial el @MalagaCF mediante nota de prensa:  deja #Muñiz el puesto de #entrenador. No indica nada de su sucesor]]></document><document><![CDATA[@beatrizbecerrab @FedericaMog @el_pais @elmundoes @ABC @abc_es @FinancialTimes @bbcmundo @BBCBreaking @BBCNews https://t.co/vwh9QGoSMM]]></document><document><![CDATA[PORQUE ES LA MEJOR INICIATIVA PARA L@S VECIN@S Y PARA LA CIUDAD.  Mañana dia 23 de Abril nuestra presidenta del par… https://t.co/Hb2jkFGGw5]]></document><document><![CDATA[Museo de Cádiz @MuseoCadiz  #Andalusia #Cadiz #art #Christ https://t.co/EjhpFEXGSV]]></document><document><![CDATA[@SquadraEterna Marc Navarro, Sergi Darder, Victor Ruiz… Por no contar los Pablo Maffeo, Eric Bailly, … y lo que vie… https://t.co/474GlWgD8z]]></document><document><![CDATA[Fernando Savater: "Si es imprescindible para librarnos de Sánchez debemos aceptar los votos de Vox" https://t.co/9PKDivrxHD]]></document><document><![CDATA[Vamos vamos vamos q solo quedan 2 horas 48 minutos para #VengadoresEndgame @Felix_10_ @joserra_dual14 😂😂😂😂 https://t.co/6W9tamKQ52]]></document><document><![CDATA[Meia seilfie e e meia panorâmica de Lisboa #familytrip #eurotrip #portugal🇵🇹 #Lisboa #ponte25deabril em Lisbon, Por… https://t.co/0ZP7T9Qy2L]]></document><document><![CDATA[@RafaMedelC Se habla de lo incómodo del Liverpool para las características del Barça pero y este Ajax?? Cuantos año… https://t.co/hlFL33cyR4]]></document><document><![CDATA[@BerlinDark_BCN Tenéis grupos de WASSAP disponible tengo grupos de sumisos BDSM.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Eres un persona muyyyyyy VALIENTE,!! CUIDATE!! España y, sobre todo Cataluña NECESITA PERSONAS MUYYY… https://t.co/Ze4nPoUXZY]]></document><document><![CDATA[Ano passado, no novíssimo Wanda Metropolitano, palco da final da Champions esse ano. https://t.co/vywIaWrcta]]></document><document><![CDATA[@PriorGeneralOAR coloca como titular de la mesa redonda: "No podemos resistirnos al Espíritu Santo" #48SemanaVC]]></document><document><![CDATA[Llegó el día: Mutua Madrid open #MMOPEN del 3 al 12 de mayo del 2019. ‘Caja Mágica’ #VamosRafa https://t.co/znveJnHqc6]]></document><document><![CDATA[Fue lamentable. Todo lo que no se le debería pedir a un político. Bueno, es que la tal Cayetana no está ahí como po… https://t.co/7GpWNYfn0u]]></document><document><![CDATA[📍 @consultoresgleon - #Madrid 🇪🇦  #juliodiarte #asesor #inmobiliaria #españa #consultoresgleon #gestoria… https://t.co/zCXBE1hrlV]]></document><document><![CDATA[@O_Bla2 Eu vou lá pronto...  a M'Lady não costuma ostentar o seu Mercedes. Ainda vai aparecer uma alma a dizer "o m… https://t.co/kHHn9QopPd]]></document><document><![CDATA[Vou iniciar agora uma greve de cerca de 30 segundos por melhores condições de trabalho, aumento salarial, contra a… https://t.co/nuLeA8Izui]]></document><document><![CDATA[Sánchez mira a la izquierda pero se da tiempo para encontrar una fórmula de gobierno estable   https://t.co/6YGwUuZ1Pv vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[La Eurocámara advierte que Puigdemont no tendrá inmunidad para ir a Madrid a recoger el acta | España | EL PAÍS https://t.co/pB4XgXaoXP]]></document><document><![CDATA[John #McAfee promete agitar el #bitcoin: asegura que revelará la identidad de su creador, #SatoshiNakamoto -… https://t.co/LIn6Os0LmT]]></document><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 @IzqDominguez @CiudadanosCs @pablocasado_ @Albert_Rivera 😂]]></document><document><![CDATA[#ciclismo #bikewoman #cyclinglife #cycling #training #trainingcycling #igerscycling #igersciclismo #familia… https://t.co/9DEB3XGpns]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics Después de perder la guerra en Siria, a pesar de haber financiando a múltiples grupos terroristas, to… https://t.co/QZEAZ4FOnp]]></document><document><![CDATA[De fracaso en fracaso hasta el triunfo deseado.  Si #LeonardoDaVinci lo hizo ¿pr qué tú no? https://t.co/GzNksb8u8C]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #VotaPsoe #LaEspañaQueQuieres #28A #VotaPSOE #PedroPresidente #EstamosMuyCerca #VotaPSOE #VotaPSOE… https://t.co/nZS2ko8K5o]]></document><document><![CDATA[📺 Así será el debate a cuatro en @rtve entre los candidatos de PP, PSOE, Unidas Podemos y Cs a las elecciones gener… https://t.co/chH2sDrzZd]]></document><document><![CDATA[Y si te faltan las fuerzas... #AhoraBetisAhora Avanti @RealBetis Sentir, Luchar, Ganar #TuyoSiempre 💚 https://t.co/sS45L0Md2V]]></document><document><![CDATA[“Es difícil aceptar que ella y tantos como ella estén condenados,sin redención, porque lo ha decidido uno de los po… https://t.co/YYiNZZA2mw]]></document><document><![CDATA[Brutal tormenta de viento y lluvia. Esperemos que no cause muchos daños.]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he ejercido mi derecho al voto. Lo he hecho con convencimiento e ilusión.  Porque cada voto cuenta para… https://t.co/HZNYlyZ2H6]]></document><document><![CDATA[A mí es peor. Me duele la cadera cuando tengo sexo en ciertas posturas.]]></document><document><![CDATA[#FutbolTotalDIRECTV #FlorentinoPerez @elchiringuitotv #Juventus @cristobalsoria @jpedrerol #RealMadrid  #ESPNFC… https://t.co/ZbyjJyBT8r]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk La pusieron en el @festivalsevilla hace como 4 años (2015 creo), y me encantó. Tenemos mucha suerte… https://t.co/JX6rhMMMNZ]]></document><document><![CDATA[CURSO DE INICIACIÓN AL MINDFULNESS.  El curso de Iniciación al Mindfulness consta de 5 sesiones semanales de hora y… https://t.co/PufYsX2Dy5]]></document><document><![CDATA[@Bolzoni88 Lo que no se es como no está más abajo que nosostros xq no defiende una mierda. El 5 ese es un coladero]]></document><document><![CDATA[@TercioHispanico Qué seguridad existe de que @vox_es está en defensa de Republicar a #España hacia el modelo de Lib… https://t.co/lDdLIzdKfV]]></document><document><![CDATA[@anadomingos Yap, está no 376. Umb bocadinho longe dos 102 que a Vodafone diz]]></document><document><![CDATA[O Sporting está a jogar bem melhor que o Benfica quando deu 10-0 ao Nacional]]></document><document><![CDATA[@maiker_naih Qué música le pones a la chiquilla?!😜 A mis nenes hay música de mi época que les gusta...]]></document><document><![CDATA[#primerviernesdemayo #jaca #escuadradeartesanos https://t.co/2hLTTudQAK]]></document><document><![CDATA[Una pastilla hubiera evitado el 75% de las infecciones por VIH entre gais y transexuales entre 2014 y 2016 https://t.co/L3FWvXfI4k]]></document><document><![CDATA[@LaVozdeCadiz No habrá peligro porque en un mes Podemos estará en la oposición]]></document><document><![CDATA[@JuanitoMedinaR Acusas a Naciones Unidas y a los tribunales europeos de promover la compra de seres humanos? Y la s… https://t.co/JedTlJMx1A]]></document><document><![CDATA[A ver si os lo tuviera que decir Messi para que os entre en la cabeza que mientras el partido está en juego no se s… https://t.co/C3fcn7Bcxu]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Mercado Central Zaragoza https://t.co/33w1BXRJGx]]></document><document><![CDATA[Un grupo de científicos españoles junto con Martí candidatos al premio nobel, van a por más datos apasionate, los a… https://t.co/gnNv4ce7Sb]]></document><document><![CDATA[La última antes de ir a votar; el Paseo del Carmen con su torre Blava; 7:40, domingo 28.  #ok_catalunya… https://t.co/k4CkIPPRkn]]></document><document><![CDATA[Es sorprendente que haya mucha gente con tuits de amenaza, de miedo (a unos u otros)... En fin,esto es una democrac… https://t.co/bUOfzXbqXr]]></document><document><![CDATA[Hasta junio no lo sabremos, primero vienen las municipales y autonómicas en mayo y nadie moverá ficha hasta entonce… https://t.co/dfbAuDqAhU]]></document><document><![CDATA[Buenos días:  Busco espalda de menos de 70 años para poder moverme sin tener ganas de llorar. El precio se puede ne… https://t.co/In7VV1eUKg]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/3iZdaYPGhb]]></document><document><![CDATA[La imagen de mi #juevessanto. El Dulce Nombre de Jesús Nazareno del Paso, ha vuelto a bendecir al pueblo de #málaga… https://t.co/FfT41rIUyH]]></document><document><![CDATA[@TDKarle @dariodieguez Quise ofenderle con la J (léase con el tono Pepe Bono)]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @evamacon Señr Jose Luis Abalos hicieron bien su trabajo en estos 10 meses y lo siguen demostrando en c… https://t.co/9Rzpgz3wL1]]></document><document><![CDATA[@BelenJiMa inaugura el I Foro Autonómico de Insuficiencia Cardiaca en @SaludNorteMalag “Estáis en vuestra casa. Bie… https://t.co/tHuHUjw0QL]]></document><document><![CDATA[No es buen resultado, y menos habiendo empezado ganando, pero volvemos vivos... ¡Mestalla meterá el primer gol! ¡AM… https://t.co/F2Knkf1B9F]]></document><document><![CDATA[Que mejor forma de estrenar logo, que con una sesión con cosplayers increíbles!! Aquí os dejo la primera foto del p… https://t.co/dO8aCcf8tw]]></document><document><![CDATA[LOS LADRONES SOCIALISTAS JUNTO CON LOS GENOCIDAS COMUNISTAS, SOLO SABEN ROBAR EL DINERO DE LOS ESPAÑOLES: EL ORO EN… https://t.co/J8sNQ5dLZT]]></document><document><![CDATA[@NavarroMarc @gboixereu parlarem. Llarg i estès de ... @robert_calvo 😂😉😘]]></document><document><![CDATA[@pedrortz13 Es que yo de verdad te digo que no sé cómo se supera esto... lo voy a tener en mi mente en bucle una se… https://t.co/cJX0JCLuwT]]></document><document><![CDATA[@AndiOnrubia Estuve en La Mosson una vez, tengo familia en Agde, relativamente cerca, en un Montpellier-Colonia. Pe… https://t.co/NWgQLSC9Dp]]></document><document><![CDATA[En un bar del Alosno... Verdad verdadera, ambas citas de #grouchomarx &amp; #camilojosecela en Alosno, Spain https://t.co/MrLi7Xs22G]]></document><document><![CDATA[Mañana saldremos a las dos carreras desde la P25. Tocará remontar 🤘🏽✊🏽  @ManuTormo @TeamLaGlisse @EfrenVazquez07… https://t.co/hE6URgYjxA]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera @LaMaqui01 @DavidSuarez_V Verdaderamente sí. De aquí a nada instalan una hoguera en Sol para quemar brujas y herejes.]]></document><document><![CDATA[Las tres fotos de las que más orgulloso estoy 🥰 https://t.co/M9ajwCP5P6]]></document><document><![CDATA[@MardeRojan @JuanDiegoBotto @Trifon_Ivanof No seré yo, no obstante, no me refería a su obra sino a sus opiniones fuera de las obras.]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Si, pero luego dona una pequeña cantidad de dinero y se cree que ha lavado su conciencia, y es una mi… https://t.co/3y9lHJqx8y]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ ¿Se imagina que Abascal luchara contra estos políticos que destrozan España?]]></document><document><![CDATA[Fds fui fzr exercícios de gêmeo no gym  ,nem consigo andar ,parece q tenho pesos dentro das pernas q nem me consigo mexer]]></document><document><![CDATA[@pjbarrecheguren @Shora Además de su efecto sobre la espasticidad y el rango de movimiento en personas con parálisi… https://t.co/Coliq3gSy2]]></document><document><![CDATA[@Adricor_fer @AEMET_Madrid Pues hoy sí que hubiera beneficiado una temperatura alta a la posible formación de torme… https://t.co/zhPKGyVRVf]]></document><document><![CDATA[Ha sido un auténtico honor sentirse entre los mejores..., y será un auténtico placer volver a intentarlo... la lech… https://t.co/BZEKYGTr6g]]></document><document><![CDATA[La riqueza no está dada y hay que repartirla,no, la riqueza hay que crearla.]]></document><document><![CDATA[@PascuOnFire @ElMolecula23 Buenos días Pascü! Venga que tienes todo el día por delante.]]></document><document><![CDATA[¿¿¿Acaba de decír Isabel CONTRADECIDO????  #ChampionsMLC https://t.co/UscnWOv6EX]]></document><document><![CDATA[A pesar de los contratiempos de la lluvia la @HdadBaratillo nos ha brindado hoy momentos muy hermosos por las calle… https://t.co/gKgBaDSNip]]></document><document><![CDATA[@VinceBosquet @MM5200BCN @BeatrizTalegon Y Libertad,  eso si,  solo para ellos!!!  Los que quieren montar un Apartheid aquí en Barcelona]]></document><document><![CDATA[@maldita_es Ni la imagen ni la cantidad de votos son la definitiva. Esta imagen no es con el 100% escrutado y los e… https://t.co/5GSJgw2tHN]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @soniarivera858 @PatGrant7777 @PattiBrookd @graceva61504736 @akomama_tm @ThShaher @DerekPa56710094… https://t.co/y9Nn0Cbh46]]></document><document><![CDATA[Sin dudas un #LongSeller que  seguiremos oyendo hablar #elconsulinfiltrado @12DoceRobles un #Thriller que promete e… https://t.co/tZIYmqugJ1]]></document><document><![CDATA[Las palabras lapidarias de Negrín: La paz negociada, siempre; la rendición sin condiciones para que fusilen a medio… https://t.co/m1LuaF3Nuq]]></document><document><![CDATA[Pero qué fracaso? Si ha sido hiper superior al Tottenham durante todo el partido y ha caído eliminado por el VAR y… https://t.co/mk83PZnn5Y]]></document><document><![CDATA[Mark Rothko en la @Tate   #London 📷 #MRevilla   #ViernesDeArte https://t.co/nEgoDi4jdL]]></document><document><![CDATA[@educasado Creo que han coincidido en el tiempo la fragmentación de la derecha (que la izquierda comenzó en 2014) c… https://t.co/IL8VlSfDbj]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Se puede ver que la justicia en España esta en enfermedad terminal,pero en Suecia esta muerta]]></document><document><![CDATA[@antoniosalaMKT @aulaCM @vmdeluxe @maidertomasena @JuanCMejiaLlano @c2cero @rubenalonsoes @marketingandweb… https://t.co/qAqtiPigeP]]></document><document><![CDATA[Hoy @DevoteamCloud en el recap Google Next de la mano de Google España.  @gcloudpartners #salacompleta #abarrotado… https://t.co/gUGmRNHbsG]]></document><document><![CDATA[Catedral de León de día y de noche. #catedraldeleon #estaes_leon #estaes_castillaleon #igersleon #igersspain… https://t.co/TTd1rqjKJ9]]></document><document><![CDATA[Biblioteca Pública Municipal Xela Arias de Chapela #biblioteca #XelaArias #poetagalega https://t.co/qOTax1RuwO]]></document><document><![CDATA[@gerardotc Ese discurso vale para cualquier diputado cambiado 2 palabras.]]></document><document><![CDATA[España es el segundo destino mundial para el sector de la restauración @opem_ls @gastrouni https://t.co/gHtlnNNdFT]]></document></documents></author>