<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La titularidad de Benito mañana aún no está descartada  https://t.co/a8EgHxoZws]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 Parece que os habéis quedado en el pataleo lleno de mentiras para ver si dais lástima.  Tú has deb… https://t.co/DMvgrKSpOL]]></document><document><![CDATA[Entre Instagram, donde todo el mundo parece —solamente parece— feliz y posa de manera antinatural, y Twitter, donde… https://t.co/zKKjQyhD4Z]]></document><document><![CDATA[@DaniiGodino @_belenosa_ Que pobreza la tuya que tienes q venir a meterte conmigo sólo x decir q no todas las mujer… https://t.co/NeEtEECqCd]]></document><document><![CDATA[¿Igual tampoco les preocupa tener atención médica 24 h o una escuela en el pueblo? Porque muy rentables estos servi… https://t.co/Kswso2GUX1]]></document><document><![CDATA[@javioru @JoannaIvars @Estacionla6 @alfons_pc @ecazatormentas @lasextameteo @Jota__Pex @Rub_dc @Divulgameteo… https://t.co/QXnMH3QuRS]]></document><document><![CDATA[@59Joseb @elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Cosa diferente son las etiquetas, para empezar,… https://t.co/3A8jYWseZ1]]></document><document><![CDATA[El rey Felipe llevando un bocata de shoppen a los presos catalanes ? dios mio nos queda tanto por ver 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Si algunos ni han felicitado a @sanchezcastejon  menos serán los que pidan disculpas a  Tezanos  y al CIS]]></document><document><![CDATA[@ortega_nevado @ErTony Gracias Pedro, igualmente 🤗😘💜 https://t.co/gAeBEFlCGN]]></document><document><![CDATA[@Canovaca Yo lo que espero en los siguientes episodios es ver algo... 🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Acho que me vou deitar com a minha mãe Idk, não quero dormir sozinha. Dizer isto não é nada meu]]></document><document><![CDATA[Pluja al mar i sol a Montjuïc @MeteoBDN @MeteoBDN https://t.co/8NMCTLJuh3]]></document><document><![CDATA[@FernandoArambur nos ha contado que no puede escapar de la poesía. Es un placer leerle siempre y  escucharle en dir… https://t.co/X5YrB7UYK8]]></document><document><![CDATA[Se te ha olvidado decir @Ruben_Amon que nuestro voto vale MENOS. Escandalosamente menos. @carlos__alsina @MasDeUno… https://t.co/MdSutQmb4c]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo este me lo dejaba atrás 😊😊 torpe que soy @Chenoa y @chenoafanclub y también para mis amigas y amigo de… https://t.co/r0MstcdFXs]]></document><document><![CDATA[Joder me siento como cuando era pequeña y al día siguiente venían los reyes. Que ilusión me hace ver a los progres llorar 🤭🤗😁 #28A]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv .de verdad es necesario todos los días hablar de monedero?en fin sois bueno en lo vuestro, pero de… https://t.co/tv9PtmA47g]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/WLQTP0g70K]]></document><document><![CDATA[@Conor_O_Donohoe @DavidJames_wy @CallumWY @edajporter Do like me and start watching it, I’m in season 4 atm 😉 you won’t regret it]]></document><document><![CDATA[@julou31 @fandetv @40Francoise @enmarchefr @EmmanuelMacron Je n’aurai pas à payer pour mes parents , hélas !! Par c… https://t.co/y6UxXt4KQ4]]></document><document><![CDATA[Felicitaciones @barreramanolo !! Trabajando para mejorar la vida de las personas en los barrios de Sevilla!!… https://t.co/wXyOKMeag9]]></document><document><![CDATA[Comenzamos el primaveral mes de Mayo, mes en el cual recordamos y veneramos a la Virgen María.  Que Nuestra Señora… https://t.co/tqZKL668AG]]></document><document><![CDATA[Au nom de la rose 🌹 #santjordi2019 casadeltibet_bcn en Rambla de Catalunya https://t.co/oI8TdoQXCI]]></document><document><![CDATA[@EPeconomia @europapress Y @reaccionayactua ??? https://t.co/lXMJWD92pe]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU @ramonmartz @begonavillacis @AlmeidaPP_ @pepu_alcalde @ManuelaCarmena @carlossmato A carlos Mato, Carm… https://t.co/jw61wzh5ge]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @trastozarkotete @lapidarioTV @riverakiko Peroo ella en él concurso se pone él pañuelo en la muñec… https://t.co/KIuXwySmLC]]></document><document><![CDATA[@patriziapeiro Mira, de verdad. A mí me quitan todo eso y me quitan la vida entera]]></document><document><![CDATA[Día 108:  Copa de vino para asentar algunas ideas. Siento que cada persona necesita sus tiempos pero todos tenemos que andar el camino.]]></document><document><![CDATA[La vida urbana a Penelles 🎨 ⚽️ Urban life in Penelles #urbansports #urbanart #streetart #streetsport gargarfestival… https://t.co/J68jCDawq5]]></document><document><![CDATA[@_CarlosRivera @canalfiesta Oleeeeeeee y oleeeee y oleeeee viva andadalucia y viva tus riveristasss gaditanasss!!!!]]></document><document><![CDATA[Colaborando con el  warmupfestival #murcia #valencianoduerme #warmup en La Fica, murcia https://t.co/ha5ZYcRnXw]]></document><document><![CDATA[Todavía no caigo que en 11 estoy pisando otro país. Me convertí en la persona que siempre quise ✌️]]></document><document><![CDATA[ya tengo sueño y no son ni las 12:30 y tengo q esperar a las 3 para ver juego de tronos:)]]></document><document><![CDATA[Labor's day 😚 #piquenique #laborsday #sunnyday #bluesky #green 🍃☀ em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/PbiHt2ruXC]]></document><document><![CDATA[És saludable escoltar una nova veu. A @JordiGraupera tothom l'ha volgut portar cap a les seves llistes. Ell s'hi ha… https://t.co/NienMV0znp]]></document><document><![CDATA[INCREIBLE ,NO ME LO PUEDO CREER...El PP ficha al opositor venezolano Leopoldo López para sustituir a Garrido https://t.co/OyXNg0vPK2]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @pnique @abc_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/jfQOehdIvM]]></document><document><![CDATA[@alexandra_fibro Es duro,  yo aprovecho esos días de 22h despierta para leer, escribir Nunca me levanto de mal humo… https://t.co/NYXzNmv3tJ]]></document><document><![CDATA[Emery y el 3-1 al Valencia en el descuento... no es nueva la historia. Quedan 90 minutos, pero este gol puede hacer… https://t.co/bdA10Y6czX]]></document><document><![CDATA[Puse la música a todo volumen pero no llega a estar tan fuerte como vos, a que te mando un piropazo, jaja los salti… https://t.co/zBYS9NsNjO]]></document><document><![CDATA[Qué pesados! Venga pelea, confrontación, independentismo, Torra, Otegui, ETA y la izquierda mala malísima. Ninguna… https://t.co/6VlZn9WxTQ]]></document><document><![CDATA[Apeló a todos/as los docentes de #profesreligión de cada punto de España o Europa no podemos ser más ninguneados. S… https://t.co/13is8xNSYJ]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AlvaroJuer @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Nn3FVvs4Mg]]></document><document><![CDATA[Decime una palabra y te comparto una canción.  #CompartamosMusica #UnaPalabraPorUnaCancion #musica #palabra #arte https://t.co/w5lmPGlqET]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @abimaleficent @pablitodemivida Perdón por meterme, pero discrepo un poco con lo de “es que es publicidad”… https://t.co/iXidciZlgM]]></document><document><![CDATA[Ah! Y el momento Betadine para una Hermida. "No podemos facilitar medicamentos". Entonces... Si me corto en las ins… https://t.co/uDlduXgL2P]]></document><document><![CDATA[@JoSocCDRpedroga Bon dia ,Pedro !!  Creu de Sant Jordi !! https://t.co/2PHItYbgMP]]></document><document><![CDATA[Hoy pongo un plato vegano y con sabor. Col de hoja con patata guisada al curry picantito. #cocinacasera #vegetarian… https://t.co/BJqR2KwUIf]]></document><document><![CDATA[@DocHinostroza @gvillasis @elcomercio_peru Yo creo que está sacando cita con el oculista de Yoshiyama jajajja]]></document><document><![CDATA[@mort @sorricilla Yo de esta campaña directamente no entiendo nada. Quien no quiere votar será porque no comulga co… https://t.co/cAHzhmIrMk]]></document><document><![CDATA[Y pasó la Madrugá entre silencio y compás y no tuvimos miedo. Así le dice Sevilla a quienes quieren acabar con nues… https://t.co/kyVSbUfZUn]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Nam8yaF7vq]]></document><document><![CDATA[Ya sabes...doble rasero...según  quien lo dice, es necesario, segun quien...todo lo contrario  asi es la vida...]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Y8aRKppNEm]]></document><document><![CDATA[Buenos días gente de bien 😃  . Hoy es mi último día antes de mis mini vacaciones (Semana de Feria cerrado) y estoy… https://t.co/VIqEYMSbtx]]></document><document><![CDATA[alcalde y la regidora de servicios sociale aúna personas mayor le llevaron una rosa me gustría preguntrle si el mié… https://t.co/5yRwOMwTNW]]></document><document><![CDATA[🤸🏽‍♀️ ¡Vuelve Manu Carballo! 🤸🏾‍♂️.  Este domingo, Distrito nos trae un nuevo seminario de gimnásticos con nuestro… https://t.co/wNIGyKb2NN]]></document><document><![CDATA[@josbelcor @JaviMarinBlanco Del equipo de gobierno, osea, .@pacodelatorrep]]></document><document><![CDATA[Mamá me parece guay que laves los anoracs y los pongas en la secadora con pelotas de tenis para que se suelte la pl… https://t.co/jZKA95UPfy]]></document><document><![CDATA[Está claro que es una tomadura de pelo, aunque el formato esté bien, pero si hay niños en casa hay que verlo, ellos… https://t.co/A8YOOIFlQd]]></document><document><![CDATA[@rosa_clicle @abuelitodimetu9 @Xixonto1 @Nan0723520234 @mariajojuanjo @lilly39215073 @sooyyyoo @FENOLLOSAP… https://t.co/EgSPlPa2um]]></document><document><![CDATA[@fjberman @CiudadanosCs @joanmesquida62 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/z4FNg7cqZC]]></document><document><![CDATA[En el 25 cumpleaños de la librería @ComplicesLibre. Historias, memorias de dos chicas que abren una librería cansad… https://t.co/ter1PmPCNQ]]></document><document><![CDATA[Records d un dia de St Jordi molt especial ple d amor i amistat . Graciesss  tots i totes per forma part de la meva… https://t.co/oxXiWj7sRL]]></document><document><![CDATA[Marco Lanna: «No ir a la Champions nos sentó mal, nos lo habíamos merecido»  https://t.co/16yo4Jfols]]></document><document><![CDATA[😠😠Denuncian a un profesor de un colegio concertado de Jerez por atar y amordazar a un alumno con síndrome de Asperg… https://t.co/yPqY13X9Ee]]></document><document><![CDATA[READY ✊🏻 #votaporfavor #vota28a en Barcelona, Spain https://t.co/ZkFvRtsgNA]]></document><document><![CDATA[Tengo que dedicar un fin de semana a ver las películas de adolescentes originales de Netflix.]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ Tienes todo mi apoyo Abu. Esa mujer es mala, nada más hay que ver su mirada para saberlo. Las 🐍 tienen mej… https://t.co/RDaAHoqcxw]]></document><document><![CDATA[@carmenrobledo3 Si !! Max detrás pero sin ruedas ,, aggg @carmenrobledo3  y a leclerc no lo paran ?]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos dias c… https://t.co/WU00mL0oqz]]></document><document><![CDATA[Hem donat MOLT la talla 😎😍 #teamizal @ Poble Espanyol de Montjuic https://t.co/fvC2q4XViT]]></document><document><![CDATA[@XeloJordan Gracias, Xelo! Fue un de mis primeros artículos en el blog de la farmacia, allá por 2015...Ahora lo ten… https://t.co/hiYGVBRrVR]]></document><document><![CDATA[En #Barcelona,  #SantJordi, no te pierdas las firmas de @NeusArques: #YTuQueMarcaEres Y referentes de #mujer: dos 1… https://t.co/cn0M6FeYir]]></document><document><![CDATA[Salud y República Acto de Clausura con Cristina Fallarás @LaFallaras https://t.co/5gKwvVU8UO]]></document><document><![CDATA[Viernes 26: nervios, ilusion, alegría.  Domingo 28: fugacidad.  Acabas siendo consciente que cuando más rapido pare… https://t.co/ykeMetJmaC]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/T4LN7CmUEN]]></document><document><![CDATA[Espero que lo veas y te guste (aunque no me ha salido genial lo he intentado) @Najwa_Nimri  TE AMO ✨ #najwanimri… https://t.co/39CdJre3d3]]></document><document><![CDATA[Aquí estamoos!! Mañana nos vemos💖 @vanesamartin_ https://t.co/fQk9MkV9LU]]></document><document><![CDATA[@SusanaDeTomas @ivanedlm @UCOMILLAS @JesuitasESP Si éste es el NUMBER ONE de los jesuitas, y lleva sus años de papa… https://t.co/EuQVfdewXo]]></document><document><![CDATA[@darthsot @pacoamunike @A10Gzz @DonXaviCule79 @IniestismoFCB_ @cule_persempre @aruizfcb_ @pontielmaria @SrTrollx… https://t.co/XHpKBOLFTY]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 #HazQuePase #VotaPSOE @sanchezcastejon https://t.co/iXBntNgaCZ]]></document><document><![CDATA[@JoanFortezaM @ToniFuster2 @IB3radio @RCD_Mallorca @RealSporting que bo👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@jesuscorso91 Me flipa, me parece un peliculón y el personaje de Ramón guerrero mola todo]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera te ha faltado la estampita de la Virgen en el atril pa darte suerte en el debate]]></document><document><![CDATA[Bésame. Bésame mucho. Bésame siempre. Bésame bien. Pero bésame. @heliossmc #diamundialdelbeso en Torrevieja https://t.co/RpZL6KDzyF]]></document><document><![CDATA[@ana_azugas @snsalud_na @PamplonaIruna @ANADInavarra @MedenaColegio @Coenav Parece que algo empieza a cambiar pero… https://t.co/WIOvAQWWPA]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si estoy por irme pa ahí,, a esperar a Nacho pa ver el maletero Milenario a ver si me invita,, 😂 https://t.co/iqNZhq0eRC]]></document><document><![CDATA[Cuando tú día empieza así. Gramona y sus maravillosas burbujas de Cava y Corpinnat. Sin palabras. @cavasgramona… https://t.co/jmqYNXOamE]]></document><document><![CDATA[La cantidad de nenes y nenas pequeñxs que lleva la Esp. de Triana es impresionante. Cada día me enamoro más de los niñxs 😍 #SSantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[Mano, mm farta deste clube foda se kkkkk. Podem ter a certeza que não ponho lá mais os pés. Vão lá p crlh]]></document><document><![CDATA[Felicitaciones @barreramanolo !! Trabajando para mejorar la vida de las personas en los barrios de Sevilla!!… https://t.co/wXyOKMeag9]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia ¡Que fuerte! Se cree el ladrón y el mentiroso que todos son de su condición. U… https://t.co/MGJGkZYyVW]]></document><document><![CDATA[Tell Me de SHADED me recuerda a los JB no os lancéis a mi cuello aún así son ambas dos bandazas mis dieces 💯]]></document><document><![CDATA[Vou ver se o meu pai me empresta o cartão dele pra eu fazer as 2 reservas...]]></document><document><![CDATA[Así sí. La #SemanaSanta2019 cobra sentido de nuevo y deja a un lado el postureo.  Inclusión, diversidad y diferenci… https://t.co/KfBxUa2NiD]]></document><document><![CDATA[Pessoa com quem eras capaz de viajar o mundo todo 🤷🏽‍♀️ @raquelfsbarao https://t.co/27Vc3zE5Ue]]></document><document><![CDATA[Salvemos españa! Arriba españa! 🇪🇸 acabemos con los rojos separratas comunistas y feminazis q quieren romper españa! https://t.co/So7ZtE8mad]]></document><document><![CDATA[De camino a Feria Del Libro De Las Palmas donde me esperan #lafotografiahistoriadeunsoldadp #retazosdelpasado… https://t.co/5a8seubsZk]]></document></documents></author>