<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ElCalvoCule Ojalá suban otras acciones: Es decir un pack joven suplente que asuma rol + estrella emergente en la b… https://t.co/LX5X0O3Qdc]]></document><document><![CDATA[.@Santi_ABASCAL es Presidente Nacional de @vox_es  Secretario General es Javier @Ortega_Smith]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 Alguien sabe las marcas del cerdo catalán, principalmente el de Vic?]]></document><document><![CDATA[@AlmeidaPP_ A ver, ridículo, que eres un ridículo. Vais a conseguir, tu compañera Díaz Ayuso y tú, que vuestro Ppar… https://t.co/uLmcbvSbxR]]></document><document><![CDATA[Vida hp ya uno no puede entrar a Twitter sin comerse spoilers de cualquier mierda.]]></document><document><![CDATA[Hay regalos en esta vida que no son cosas, que son momentos, que son recuerdos... que son… https://t.co/NyM0Qnu6tK]]></document><document><![CDATA[#EntierrodelaSardina2019  #MurciaRenace  #FelizSábado https://t.co/ScDr6gQtiv]]></document><document><![CDATA[@XoseCastro I say the same with major life decisions. If it’s polarized it’s worth looking into. #ComfortZone https://t.co/uLVM74zXcm]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @ParlamentoAnd @vox_es @AdelanteAND Información no muy clara el porqué de esta votación. No engañemos a los votantes.]]></document><document><![CDATA[@publico_es @ANACIDANDRE Ya lo saben, pero este artículo les vuelve a recordar de donde vienen y a donde les hemos… https://t.co/b3EqNANwMo]]></document><document><![CDATA[#nature #leaf #flower #flora #garden #floral #blooming #branch #spring #closeup #tree #outdoors #season #growth… https://t.co/8yin6xk5O9]]></document><document><![CDATA[@rdelgadov @jesus_fol @SabinaGata @ciberespiral @Patrysa10 @FOL_IE @tamarafolera1 @pazfdevera @iElenaR Totalmente d… https://t.co/gGJ47kigTz]]></document><document><![CDATA[Mi opción en estas elecciones es 1) No votar 2) Votar a un partido con la esperanza de que, al final, terminará por… https://t.co/LHuU3velZE]]></document><document><![CDATA[@Aracnephobia A mi es que no me ha demostrado nada del episodio VII al VIII salvo que es un acosador y un exibicion… https://t.co/y0xKe3gh7z]]></document><document><![CDATA[Siempre con el engaño por delante. Es una entusiasta y cierre es la ganga]]></document><document><![CDATA[Y poco a poco, fuimos engullidos por la Tierra. Tajo de los Bermejales, en el río Cacín, afluente del Guadalquivir… https://t.co/AIBHNp4Avf]]></document><document><![CDATA[@CrisRMCF21 Y despues de haberle fichado todo lo que quiso Guardiola y haberse gastado cerca de 700 millones de eur… https://t.co/hv2xZSETKu]]></document><document><![CDATA[🗨️ @ManuelaCarmena: "No quise molestar a Podemos, simplemente abrir la política" ✍️ Una entrevista de @arvaldivia… https://t.co/wDTXqgQHkS]]></document><document><![CDATA[@KJFER2 @PatiPatiBcn @TractoriaPhil De mí ,no depende ni la VERDAD ni el mundo,yo moriré y el mundo seguirá girando… https://t.co/UkAt4RGMDr]]></document><document><![CDATA[Maduro oprime cada vez más al pueblo llano venezolano y sofoca la revuelta lanzando las tanquetas de policia contra la gente]]></document><document><![CDATA[@JRMBlakey @Ash_Haskins ...there is this behind... #culturalbackground https://t.co/4Iycclfar8]]></document><document><![CDATA[@gaditartista Al lado de los del PSOElos del PPson Alibbaba y los 40 ladrones]]></document><document><![CDATA[Anciana Nenet de una brigada cerca de #Tukhard, esta mirada fija a la cámara es la mirada de una persona que nunca… https://t.co/YmxZMgfCWe]]></document><document><![CDATA[Pues hasta aquí la Madrugá 2019. Que Dios nos de salud para que el año que viene podamos volver todos en Plaza de S… https://t.co/75MHBzJJM5]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @ClaraPonsati @toni_comin "Castellana". Pero mira que eres cutre y rancia.]]></document><document><![CDATA[Casado definitivamente a perdido el norte el detector de mentiras no da abasto]]></document><document><![CDATA[@GironaJean @JMen1992 @CiutadansCs @CiudadanosCs Todo mi apoyo a Jean M. Castell.]]></document><document><![CDATA[Ebro Foods reduce los resultados del primer trimestre por la falta… https://t.co/cO46ZppuxM vía @Alimarket]]></document><document><![CDATA[#FelizDia #emprendedores #EducacionFinanciera #trading #Motivacion #riqueza #Abundancia #Prosperidad #Dinero #PNL… https://t.co/zqq5gHoEs0]]></document><document><![CDATA[No lo esconden, no nos quieren, el colectivo LGTB+ somos parte del enemigo. Contra su odio, votad como siempre lo h… https://t.co/G1qHxxqEiX]]></document><document><![CDATA[Sacará el sobrexcitado Rivera esta foto en un próximo debate? #Votacoño #28deAbril]]></document><document><![CDATA[Borja Vázquez, Presidente de SCALPERS nos cuenta cómo se creó su empresa en el Ciclo Directivos Líderes. Muy intere… https://t.co/YL5dbwV0tz]]></document><document><![CDATA[Un brillante colofón a un oscuro y lluvioso día #fuegovalyrio #licor #colors #verde #green #purple #restaurant… https://t.co/NxAcyAkVe9]]></document><document><![CDATA[@DanielRoblesPad @msubiron Hombre, muchas gracias, cómo sois de previsores los granadinos @MarianoRipoll  @VanesaKershawi]]></document><document><![CDATA[De verdad, lo estoy pasando mal con Insidious eh. No estaba tan tenso dese hace mucho.]]></document><document><![CDATA[Vendo billete de AVE Málaga - Barcelona para mañana 21 de abril a las 12:05 módico precio #renfe #SemanaSanta @truecalia]]></document><document><![CDATA[¡Oh, la saeta, el cantar  al Cristo de los gitanos,  siempre con sangre en las manos,  siempre por desenclavar! ¡Ca… https://t.co/YZfOVjQb6L]]></document><document><![CDATA[📸 Gran manifestación de #1deMayo hoy en #Madrid. Como siempre presencia destacada de #Sanse con @iusanse, la organi… https://t.co/yqwWGGbFIN]]></document><document><![CDATA[@DerechoEspana No seas Troll... eso es falso. La legislación en el resto de Europa es igual. Léete el Informe de la… https://t.co/qPPMiHEqYk]]></document><document><![CDATA[@AsombroVerde @oceana @cronicasdefauna @DrBioblogo @BBCEarth @MarineLifeProj @PolCa98 @WWFespana @Bichologa1… https://t.co/1iP1HVLxfR]]></document><document><![CDATA[El mundo al revés, quienes cometen los delitos, los EE UU, exigen juzgar a quienes los denunció.]]></document><document><![CDATA[#trescaidasdetriana #trescaidas #esperanzadetriana en Calle Sierpes Sevilla https://t.co/UzqSXINHFb]]></document><document><![CDATA[#alaricadieta 😡#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/0HeKfNoFCE]]></document><document><![CDATA[Y por cierto, adiós a Europa. @RealBetis se habéis lucido esta temporada. Esperamos decisiones desde ya.]]></document><document><![CDATA[Qué tendrá Bakú para que cada año sea una locura máxima... Ayer @SpikeMagnum me pasó este boceto de calendario para… https://t.co/XNsxWsnd18]]></document><document><![CDATA[📝Entretenida y muy útil la jornada sobre afiliación en #Logroño de hoy  👍Un paso más en #ElRetoDeCrecer de esta org… https://t.co/zVpb26tOuQ]]></document><document><![CDATA[@RaulSpinola @JoaquinCaparros Igual que supporters van a denunciar . También lo haremos contigo , máquina . Prepára… https://t.co/SEmT4UFSZH]]></document><document><![CDATA[@vox_es Si hay que votar contra la #veletaazul y la #veletanaranja  en Andalucia. Se vota y no pasa nada. No podemo… https://t.co/lXdzL3NOW3]]></document><document><![CDATA[veo un tweet más de "cuantos rt para que lleves X disfraz a la graduacion" y emprendo mi marcha de esta red social]]></document><document><![CDATA[Ánimo campeones!! Pasadlo muy bien! #MálagaGenuine #LaLigaGenuineSantander 👏🏼👏🏼]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Jesusra18 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @pnique Ves, y sin hacer la mili! Jajaja...]]></document><document><![CDATA[@UFTbOOEasaL4AjE @AAvallones @everydayhappy48 @stradagangelica @YuliyaInopinaPR @wrowufMImip6vsN @marinavibu609g… https://t.co/eY4pgCBjuo]]></document><document><![CDATA[El padre de MariLuz supera en insultos contra el presidente a su propio jefe de filas https://t.co/FeVunpWjGC vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[@mgalianop Pero esta Virgen no está en Málaga primo! 😍                                             No hay público p… https://t.co/vAhbrgV982]]></document><document><![CDATA[Dolor de una madre. #piedaddelbaratillo #Hermandaddelbaratillo #Sevilla #D750 #miercolessanto #Abril #devoción en A… https://t.co/et5Srzivuk]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian soy monarquico..¿a que jode ver quemar a pugdemon??..no estoy a favor de esas gilipolleces...es mas.… https://t.co/FDUoidAI2S]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 8.12 km in 1h:03m:04s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@reconquista_s @Rociousuaria87 @Sigridmdrd Me caigo muerta,,, vaya tela y q mas les vamos a dejar q tengan o hagan?]]></document><document><![CDATA[La unidad política y del mando militar del ejército, resultó muy favorable a Franco, nombrado a finales de septiemb… https://t.co/sSV0QpWpum]]></document><document><![CDATA[@ManuelFCorral @AntonioMaestre @elmundoes @javiernegre10 Mete la banderita en el culo fachote tienen que darle la m… https://t.co/x6nFMFKoME]]></document><document><![CDATA[Hoy damos nuestro último servicio en La Capilla Marbella.  Mañana será el primer día de todas las cosas buenas que… https://t.co/NzmBncXfMX]]></document><document><![CDATA[Alhendín tiene con @franalhendin una persona decente y que trabaja por su pueblo. Entrar en las listas del Parlamen… https://t.co/TzJb1yB10v]]></document><document><![CDATA[¡Qué buenas campañas te monta la Junta Electoral! #FelizSábado #FelizFinde #EleccionesMunicipales2019]]></document><document><![CDATA[@kolvjose75 @Ronaldo @realvalladolid Creo que @ronaldo se está empezando a dar cuenta (lamentablemente tarde) de lo… https://t.co/locamX8aR1]]></document><document><![CDATA[@VickyHanami @BeatriceHarrods Pues como pasa en Catalunya, la gente vota a la derecha de su comunidad autónoma, no… https://t.co/JOIAgKLrcK]]></document><document><![CDATA[07:15 horas... 6 de mayo, lunes... Els Pallaresos. Tarragona. España. https://t.co/FcSKQiWIDI]]></document><document><![CDATA[De las galletas que compráis para vuestros hijos, cuáles son de las que más les quitáis?  En mi casa a las Chiquilí… https://t.co/mYpReYfNmt]]></document><document><![CDATA[😍 Usando influencias 🇲🇽  - Hola ¡Me gustaría comer hoy aquí!  - ¿Hoy? Imposible si no hizo reserva.... tengo sitio… https://t.co/0wzO32avW6]]></document><document><![CDATA[La dehesa Extremeña no deja de sorprenderme y enamorarme cada dia. #love #extremadura #valenciadelventoso… https://t.co/rQNb5JqjHJ]]></document><document><![CDATA[Y además... en Histórica con Delantal #papel hoy...  Un trono para un nuevo rey. BONAMB  Lo último de… https://t.co/UurR9Sr96g]]></document><document><![CDATA[@PatFBermejo @Albert_Rivera @GirautaOficial @MGutierrezCs @begonavillacis @tetevinuesa @pepeonet @alfonso_ussia… https://t.co/dfJocYdfmQ]]></document><document><![CDATA[@Carles1NouVuit7 @joanmiro10 Sin Messi goleamos a Madrid y ganamos a Inter. Estuvo lesionado un mes y el equipo siguio ganando.]]></document><document><![CDATA[Pues han pasado 4 años de maravilloso viaje, pero por desgracia el Ártico sigue necesitando nuestra ayuda firma en… https://t.co/bkH9I37eCp]]></document><document><![CDATA[Una montaña rusa de emociones ese último capítulo. Qué cosa tan brutal!]]></document><document><![CDATA[Insultando a Podemos y sus votantes, pero a ellos no se les puede ni toser.  Conste que Podemos me da igual.]]></document><document><![CDATA[@Kode_7 Hoy te va a apetecer hacer partidas del LOL con la premade de 5 de nuestro club? es fin de semana de tormen… https://t.co/becv91FNXx]]></document><document><![CDATA[Miedo, cobardía, venganza, falta de respeto,. No solo al MHP PUIGDEMONT, A miles de ciudadanos que saben le votarem… https://t.co/OIg2NjgNsn]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo que nos mencionan en siete ocasiones para algo grande espero que se consiga @EOFutbol   PARA LOS GRAND… https://t.co/vAnWwmpoTh]]></document><document><![CDATA[@iCarlospro @angelcustodio Eso es porque piensas que hará falta aire acondicionado (aunque desconozcas qué tipo de… https://t.co/bE8LUlLr4V]]></document><document><![CDATA[O que você deve fazer se a sua ex está no seu quintal mancando e sangrando? Respire fundo, concentre-se, recarregue e atire novamente!]]></document><document><![CDATA[@CarmeBarcelo Te compensa económicamente ir a ese programa Chiringuito? O te compensa emocionalmente? Xq si te comp… https://t.co/tHryj354pz]]></document><document><![CDATA[Se Bolsonaro pode deixar tudo para vir ao Twitter escrever merdas porque é que eu não posso deixar o estudo de hoje para amanhã?]]></document><document><![CDATA[@exame Exige honestidade imparcialidade verdade respeito seriedade profissionalismo humanidade daí o que menos se p… https://t.co/OomrMVB7LK]]></document><document><![CDATA[@pacovk1 Así estamos la mayoría amigo; es ya como un mecanismo de auto defensa. Creer, tener fe, esperanza.... Hay… https://t.co/ATnNrDfwiI]]></document><document><![CDATA[Agárrate a mi mano, llega el vértigo de un nuevo disco...  📸 : @laura_diprospero https://t.co/0suEfLZqQf]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Eso está muy bien pero esa función debieron de habérnosla concedido a los marinos o al menos habernos… https://t.co/1s3rDjYl69]]></document><document><![CDATA[I just finished running 9.86 km in 1h:02m:15s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Bueno pero tienes pulseritas de España no? @Tonicanto1 Entonces no pasa ná! 🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@NicoGalianes @SilviaBP10 @RCCelta @aspas10 Non se pode ir a Plaza América, leva en obra máis de un mes... E creo q… https://t.co/OY7oYvXUDA]]></document><document><![CDATA[@kroostractor @juanpfrutos Es acojonante. Juegan con otro reglamento. Y lo peor. Con un régimen en paralelo blanqueándolo todo]]></document><document><![CDATA[@rennoaltocampoo @publico_es Y más.Derivan al sector Privado la Lista de Espera dejada por Susana. Lo cierto: la Ca… https://t.co/EyAtZxRFjC]]></document><document><![CDATA[@CARLOSJAVICM me encanta verte así vestido. Da gusto jajaja😜😜tengo que bajar a @San_Gonzalo_Sev a visitarla.]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @tv3cat Si no lo entiende es suproblema si lo save que se joda  por burra  🐴🐴🐴🐴🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷]]></document><document><![CDATA[.@vox realizará en streaming alguna intervención paralelamente a éste? @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith #debatea5]]></document><document><![CDATA[Escuchando en himno.. y viendo todas las #copas del #realmadridcf #madrid #españa ❤❤❤❤😍😍😍😍❤❤❤ @ Estadio Santiago Be… https://t.co/1rI904jBg7]]></document><document><![CDATA[@jesusfm05 Al final he podido pillarlo, vaya sprint chaval, ni Guedes con la moto 🤣]]></document><document><![CDATA[@Katuargi @elconfidencial Tiene que saber; la palabra fascista significa: imponer sus ideas a través de la violenci… https://t.co/uWGj3PJZzK]]></document><document><![CDATA[O MEU VIZINHO DE BAIXO A BATER COM A VASSOURA NO TETO METE NO CU OH FILHO DA PUTA]]></document><document><![CDATA[@viesv1 @20180424aoi You too my dear friend thanks for your time 🤗🤗❤️ https://t.co/JdxHqk3LuC]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Horta De San Juan, Cataluna, Spain https://t.co/Dq1zpsOIUO]]></document></documents></author>