<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Mr_Cuerdo @xriusenoticies @BeatrizTalegon @QuimTorraiPla @GuajeSalvaje @gabrielrufian @alejandroTGN @CiudadanosCs… https://t.co/bEDnfu85JD]]></document><document><![CDATA[@AngelesRendn1 @Sentid2016Comun Excluyo a los pensionistas de la banderita.]]></document><document><![CDATA[@oscarmh Cargo público y con esos comentarios, solo puede ser de personas irresponsables e inútiles que no merecen representar a nadie.]]></document><document><![CDATA[Hace un año estaba en Athenas viendo a un equipo murciano jugar una final europea. La de años que tendrán que pasar… https://t.co/RYJ0DaiZG6]]></document><document><![CDATA[Felicidad. Empieza la Feria de Sevilla con Torrestrella en @toros Saludos desde Barcelona. #TorosSevilla]]></document><document><![CDATA[Acabó convenciéndolo cuando le dio un poco de su helado de zalamería escarchada.  #microcuentos #microcuento #FelizLunes #poémame]]></document><document><![CDATA[Buenas noches. Mañana #28A a votar todos. Expectante con el devenir de España. Siempre apostando por la convivencia… https://t.co/0ojZ0QP5Ix]]></document><document><![CDATA[@Alecrin68 @antoniobb1953 Vamos a ver Lasquetty tiene la vergüenza de decir Pedro el deshonesto? Para ti y lo deber… https://t.co/R9IEBx4qoX]]></document><document><![CDATA[Me quedo sin palabras! #Basta ya de utilizar al colectivo #LGTBI para hacer su campaña.]]></document><document><![CDATA[Con la compra de estas pulseras, el @bcnopenbs apoya a las regiones más necesitadas. Deporte y educación van de la… https://t.co/BM5r5Uodhs]]></document><document><![CDATA[Ya está mañana me habló, comentandome todo el proceso con fotos y vídeos de que iba a hacer la Transferencia a mi c… https://t.co/XJsPIvCIkv]]></document><document><![CDATA[Unicaja y Liberbank viajan a Fráncfort para obtener el visto bueno del BCE a la fusión https://t.co/XRJeo5ZkLi]]></document><document><![CDATA[Hospital de Antazana (El Hospitalillo). Fundado en 1483. En plena calle Mayor, al lado de la casa natal de Cervante… https://t.co/CddkYUNRuA]]></document><document><![CDATA[Al César lo que es del César. Lo del Barça con La Liga es impresionante 👏🏻]]></document><document><![CDATA[A una semana del lanzamiento de mi nuevo single "BOTÁNICA FRANCESA" con toda la emoción del mundo les presento el a… https://t.co/w7BEWMLeLE]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @Elite_TaxiBcn @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @TitoEliteTx Inventos y los descubrimientos, sobre t… https://t.co/m9WUaPHXuz]]></document><document><![CDATA[Al Parc Central de València, ple de gom a gom, es nota il·lusió /❤ https://t.co/NXpk83TYhM]]></document><document><![CDATA[«Imaginemos dos listas de países distintas: una lista A con países como Suiza, Nueva Zelanda, Chile o Estados Unido… https://t.co/Yga64b15jV]]></document><document><![CDATA[@joseavil Queda poco para que tengamos que ir a por recetas para poder inspirar oxígeno de la atmósfera...]]></document><document><![CDATA[Respetar el pluralismo político no es decir q aquí viene todo el mundo y dice lo q quiere, eso no es. Respetarlo es… https://t.co/JRluS9XNX7]]></document><document><![CDATA[@Miiguevital29 @elbombardero72 @sebavierareal @TeoGutierrez__ @luisnarvaes15 No progresamos? Te recuerdo que el 201… https://t.co/9RInxPPPhP]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy Muere En 1853 el político y escritor español Juan Donoso Cortés, autor del  “Ensayo sobre el catolic… https://t.co/ElaWKDu6VE]]></document><document><![CDATA[Pues me parece muy bien. Una barbaridad como la que dijo este tipo no puede quedar impune. Eso no es humor. Ni de c… https://t.co/24fnryZ238]]></document><document><![CDATA[Los que piden la revolución en el Madrid pidiendo fichar a un tío de 35 años y al que estos mismos pedían regalar a… https://t.co/NwvPMhbH99]]></document><document><![CDATA[La derecha debe modernizarse y el PSOE se fué a la derecha ,y el tiempo le está diciendo ya dos veces k se equivocó… https://t.co/4DrWUOQzKz]]></document><document><![CDATA[Paseito con Joyita II 🚲✨❤️ #Feliz #AsiSi #Paseito #ConMiJoyita #OldSchool #California #BicicrossBH #BH #Bicicross… https://t.co/KZdJ7g9GNA]]></document><document><![CDATA[@Libroabierto12 No es un artículo, es un tuit. El artículo lo podrás leer el lunes. Muchas gracias por tu interés Libroabierto]]></document><document><![CDATA[Ernesto Marcén y la acción sindical y política de los obreros (1926) - @heraldoes https://t.co/0XQLIOrl3s]]></document><document><![CDATA[Radio Sierra de Aracena 📻  #RSAracena #ESTAPASANDO #Aracena 📻 🎙 #radio #SierradeAracena Especial #elecciones… https://t.co/IG9JoYeDzd]]></document><document><![CDATA[O William, o Patrício, o gelson, o Podence, o Rafael Leão entre outros merdas no passado, riram se do Del Piero.....]]></document><document><![CDATA[Llegando hoy a la casa me encontré con este agradable sorpresa. Pasando una Romería, es bonita por el ambiente, los… https://t.co/yCLqoMXTO5]]></document><document><![CDATA[Robo del VAR pero cagada de Bordalas con la alineación y no es la primera]]></document><document><![CDATA[@JoseJuanSaGa @JosArozena Si lo repito ahora soy Dark entera de pringá y zumo. +10 a epicidad]]></document><document><![CDATA[El Madrid y el madridismo echa en falta a Gatsby, a Moby Dick, a Huckleberry... Sacar el escenario https://t.co/oCiWORxt78 vía @lagalerna_]]></document><document><![CDATA[@javierjavierm @Pablo_Iglesias_ Estoy viendo el debate la verdad y no hay más que verlo]]></document><document><![CDATA[Uno de mis sueños cumplidos, ya en el Tiro viendo Santa Genoveva por Almirante Topete, ya es Lunes Santo en Sevilla! https://t.co/FZeV29wY14]]></document><document><![CDATA[@JuanCladeRamon @joaquimcoll "la de Jeréz", dice el tal Sergio Sol con un tufo supremacista, racista y xenófobo que… https://t.co/1UkbCkNsnu]]></document><document><![CDATA[Tu mulato bue burro vez sol fazes logo os snaps pro mês todo ... estupido 😂😂]]></document><document><![CDATA[No veo claro eso del Contrato laboral Unico, no creo que sea posible compajinar un contrato indefinido con uno fijo… https://t.co/AiXdTDY4F2]]></document><document><![CDATA[Pamela recupérate pronto ! Te quiero mucho en Barcelona, Spain https://t.co/rgnEc42oah]]></document><document><![CDATA[Loved this track ever since I found it on Spotify. Check out a guy caled Hablot Brown, similar vibes. Also, Brent F… https://t.co/mY1YOvjUaX]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat_e Pero también se le ha bajado los humos...da igual en catalán o en ruso.]]></document><document><![CDATA[A mí, lo que más gracia me hace es ver al "Pureta del Cantábrico", que JAMÁS HA GANADO NADA, y lo más grande que ha… https://t.co/NytOZT4DIw]]></document><document><![CDATA[@NievesFercar @chechumroda Bueno pues felicidadess adelantado a mi colega chechu]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras Descuida, el #28A lo tengo marcado, espero expulsar a los inútiles sectarios de izquierdas de las instituciones.]]></document><document><![CDATA[Empezar la semana viendo #JuegoDeJuegos #VivePoniente episodio 2 #BuenosDiasATodos https://t.co/M6zFvh2NtF]]></document><document><![CDATA[@AndreaLopez_17 Vox se destruirá el solo, realmente la unidad de España impuesta,parece k a bastantes les hace olvi… https://t.co/h9tTUoLOKe]]></document><document><![CDATA[J ai.envie que les voies tracées par #VGE #SimoneVeil  #JLBorloo pour le #EUROPE  ne disparaissent pas.  Il faut se… https://t.co/ATPg3unbiF]]></document><document><![CDATA[@f_corona @JorgeBustos1 Esa estrategia militar solo sirve si nadie se para a contar]]></document><document><![CDATA[Cascata em Sebolido em Sebolido, Porto, Portugal https://t.co/9NqoSMfJV5]]></document><document><![CDATA[Gran triunfo de @RafaelNadal ante el gran @DavidFerrer87 . Partidazo entre dos leyendas del deporte español. Enorme… https://t.co/TdyGkf2zdR]]></document><document><![CDATA[Yo en #SemanaSanta también he ido a #Esquia 💪. ➡ https://t.co/ZvHKXzp6Hb 💪 ➡ https://t.co/i6iLe2BjcM💪  #SkiErg… https://t.co/40h07RQmUT]]></document><document><![CDATA[Un lamentable Jordi Évole saca la cara por Zapatero y echa la culpa a la oposición a Maduro del caos en Venezuela… https://t.co/OWUXZpeaUg]]></document><document><![CDATA[@lsanzo @cultrun Con independencia del color del cuello del posible delincuente...]]></document><document><![CDATA[@SalidaSol Estos recuerdos quedaron grabados en el álbum de las memorias. Sueña bonito ...]]></document><document><![CDATA[@SergioRios_ @ivanedlm Ha dicho una verdad como un pino. Tanto el del bigote como los sosiatas hablaban catalán en… https://t.co/HVBgpDDknq]]></document><document><![CDATA[El caos sin precedente del voto por correo salpica al amigo enchufado de Sánchez - ESdiario. https://t.co/qUE7robMmg]]></document><document><![CDATA[@mst1953 Buenos días nos dé Nuestra Señora de la Esperanza. Un abrazo enorme. Siempre Verde!!. #SiempreEsperanza.]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el móvil y no me gusta que me lo digas por favor????]]></document><document><![CDATA[@josebouvila @pablocasado_ @AdaColau No lo hará, además de filoterrorista, es anticlerical]]></document><document><![CDATA[Olhando para o Horizonte e para o Futuro 😎 Toca a Banda VilaFranquense 🎶 #montegordo #behappy #vilafrancadexira… https://t.co/HaZPdhBDXg]]></document><document><![CDATA[Tu tiempo es limitado, así que no lo malgastes viviendo la vida de otro… Vive tu propia vida. Todo lo demás es secu… https://t.co/N9yANe6AGz]]></document><document><![CDATA[No puedes hacer solo la parte bonita. Por supuesto que no. Esto no funciona así. De hecho, probablemente no habría… https://t.co/fWHJpymyFP]]></document><document><![CDATA[@griezmanniaco7 @nonomartian Pues el Sevilla, por ejemplo, no nos ha regalado a ningún jugador. El Bilbao tampoco l… https://t.co/fD8nVG7HEQ]]></document><document><![CDATA[¡¡""HOY.precisamente HOY, he visto por TV2 (parcialmente) un programa sobre las HURDES que ningún español añoramos… https://t.co/fQ0h60xe4j]]></document><document><![CDATA[Dios se encarnó en Jesús, el carpintero obrero de Nazaret https://t.co/kvUQLeD7xA vía @IglesiaxTD]]></document><document><![CDATA[Wowwwww estudiantes de prácticas de #RoboticaEducativa en la @EducacionUs]]></document><document><![CDATA[@Campead82722507 @vox_es No, estoy en plena salud fisica y mental para mi edad. Adiós Campeador de mierda. Cambia de camello, mamahostias.]]></document><document><![CDATA[Creciendo y acortando la distancia con los parásitos que hoy están de políticos y ocupas.]]></document><document><![CDATA[@dekebridges @chanyatang2 Energy green one's always better choice 🌹🌏🌹🌹🌏🌏🌏 https://t.co/G98F1mypFV]]></document><document><![CDATA[➡️ La cultura ha de ser un pilar bàsic en qualsevol societat moderna. A #rubicity hi ha molta feina a fer per fomen… https://t.co/XcIK6Ac4a4]]></document><document><![CDATA[@jcarlosmendi @publico_es @PSOE @sanchezcastejon @abalosmeco Con Carmena anda.]]></document><document><![CDATA[Falecido em Dezembro de 2017, Marinho Neves. Faria corar de vergonha os jornalistas vendidos de agora.  Morreu o jo… https://t.co/3A67GaebxU]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE da gusto la serenidad de Aitor y la contención de Irene y Rufian]]></document><document><![CDATA[@OliverNabani Hoy por la mañana hablaba de lo que comentas en el podcast. Que asco de compresión. Todos negros pegados y con manchas.]]></document><document><![CDATA[Gobierna el 🅿️🅿️y los andaluces lo notan. No te pierdas la entrevista a @juanBravoBaena https://t.co/zcLOKWLpdh]]></document><document><![CDATA[Somos nabarras y nabarros. Porque fueron somos, porque somos serán.. #Nabarra #Nafarroa #Navarra https://t.co/nda2Qa3x3V]]></document><document><![CDATA[Vistas privilegiadas al Mediterráneo 🌊 #amazing #picoftheday #sea #mediterraneo #algarapictures #benidorm… https://t.co/vx7M4V7ugk]]></document><document><![CDATA[Ilusionado y con energías multiplicadas tras la vibrante presentación de nuestra candidatura para la alcaldía de… https://t.co/lCPZYKd4TV]]></document><document><![CDATA[@billy2kid45 @jill_magnussen @kalimullah2 @1shawnster @gerrinnesmac @pratoshnivedita @malekalby @GiGiBclub @pkamla1… https://t.co/UUs2P3EsE2]]></document><document><![CDATA[4. La Sed en Muro de los Navarros 3. La salida de El Silencio 2. La Macarena por Correduría 1. Mi estación de penitencia en El Museo]]></document><document><![CDATA[Tras la maratón, viene la recuperación y hoy con doble sesión💪🏼🍍🏃 (Sin haberlo pensado me ha salido un pareado trip… https://t.co/AqIihcxysW]]></document><document><![CDATA[Visita a las Instalaciones de @AgrobioSL  El conociendo de Pedro Peña como usuario de estos productos hace de la vi… https://t.co/lStW48xe8X]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos onces de Rayo y Huesca para la finalísima en @carrusel   Jémez apuesta por Gálvez en lugar de Amat en la… https://t.co/ZHovpEVA3n]]></document><document><![CDATA[¿Por dónde coño entra tanta agua? 🏊🚢💦(Capitán Smith, SMS Titanic, 1912)]]></document><document><![CDATA[Todos ultra épicos y Black Widow con una pistolita. Buenísimo el trailer aún así #AvengersEndGame]]></document><document><![CDATA[#Barcelona lidera les inversions de capital privat a Espanya https://t.co/GzAG845RQO]]></document><document><![CDATA[@GorbaranPablo @sergiomguti Es Ronnie.... Capaz de lo mejor y de estas cosas.]]></document><document><![CDATA[@JulioMurillo57 @fer2365 Es el paradigma de izquierdas, pagado de sí mismo, engreído y con esa superioridad nacida al arrullo del populismo.]]></document><document><![CDATA[@_Niightingale No siempre se puede dar todo. Eres una luchadora. No te rindas y mucho ánimo! ❤]]></document><document><![CDATA[Los que habláis de “trifachito” y hayáis votado en Andalucía, habéis visto muchas esvásticas en los balcones,no?]]></document><document><![CDATA[@_ItsYolispter Bueno ni la niña ni el padre decían “ostiah verá el leñazo...”]]></document><document><![CDATA[@entiendodtv 😂😂😂😂😂😂 yo prefiero esperarlos en 🏠 que necesitarán esos cuerpos ser mimados tras la dureza de la procesión]]></document><document><![CDATA[@3en1burro @BlasRuizGrau #NoMentirasAlBurro No mentiré, no tengo el libro todavía. Pero en la Feria del Libro de Ma… https://t.co/66DyKooGtH]]></document><document><![CDATA[Rubiales, que se presenta como bueno que defiende la igualdad en el fútbol y cuida de todos los equipos, es el resp… https://t.co/cJwl8GB6cd]]></document><document><![CDATA[@PepeEDLHR Lo siento de corazón, esto "nos" sirve para aprender que es muy necesario en esta vida decir más veces "… https://t.co/M0EOQq7QD9]]></document><document><![CDATA[Ya he renovado mi cédula de apoderado desde https://t.co/9p6pZZq4c6  Tú, también, puedes hacerlo, apuntándote en… https://t.co/6hsdUUNHqm]]></document><document><![CDATA[@nonomartian @Cholo14Rey Las felaciones que le hacemos a Messi y su equipo aún no las acabo de entender. Para mí es… https://t.co/LBfvK58J7j]]></document><document><![CDATA[He ido en el bus con 10 ‘personas’ que venían del mitin de Vox. Al bajarme del bus, una choni (de las auténticas) q… https://t.co/J6256agPKK]]></document><document><![CDATA[@Lehningen @qtyop En cualquier caso, si no se hace de forma masiva no vale para nada. Y no se va a cambiar 40 años… https://t.co/EkRwJi43hM]]></document></documents></author>