<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @sisopuerto @fandecansalada @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @MeteoBetera 🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[High level reflection. Some innovative thinking on revitalising democratic representation. Could inspire new propos… https://t.co/idmf8GSL0v]]></document><document><![CDATA[Acabo d’enviar un missatge a l’ajuntament i deia als mestres q és urgent fer un comunicat per desmentir-ho. Malaura… https://t.co/HorRtEUifn]]></document><document><![CDATA[Íbamos por la calle unos amigos y yo solo hemos visto parejas.  Parejas everywhere]]></document><document><![CDATA[@AlbertoBouvier Si no justificas tu respuesta, es como si no hubieras dicho na xd]]></document><document><![CDATA[@alliresan Hola alliresan. Entiendo cómo te sientes y el hartazgo q te lleva a claudicar, no obstante, eso nunca ha… https://t.co/tcTfVYlTMO]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado Pablo Iglesias hablando sobre el aborto.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Minuto 22 de las 9 ;-) AEPD criteria restricción intencional a la información por cinestésicas y c… https://t.co/X4b55rAnMI]]></document><document><![CDATA[Esta mañana en el barrio de #Ruzafa escuchando a los vecin@s , con la que queremos sea nuestra próxima Alcaldesa de… https://t.co/5rniRjxMD9]]></document><document><![CDATA[@abc_es Tranquilo Guaido, que la crisis la vamos a tener en España durante cuatro años]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/VdW4adg9Qt]]></document><document><![CDATA[1) No siempre existió curso de religión, 2) no todos pueden acceder a colegios laicos, 3) muy pocos conocen de la e… https://t.co/mUIufQ4I7V]]></document><document><![CDATA[@savanabay Tu essaieras en 2022 mon petit Adrien , pas sûr que tu gagnes !!!]]></document><document><![CDATA[@Eurolazaro Bravo!! Gracias por acordarte de las comunidades que celebramos nuestra fiesta que estamos olvidados con tanto San Jordi]]></document><document><![CDATA[Después de la tormenta ☔️ #lagocasadecampo #madrid #lovemadrid #casadecampo #iphoneonly #familytime #sky #lake… https://t.co/R1qbivpcAX]]></document><document><![CDATA[A la presentació del primer disc de @TheMallorkings "High-School Days" a @EspaiXocolat https://t.co/R1BmG67WeD]]></document><document><![CDATA[Devem achar que me comem por lorpa ou o caralho, se querem deixar de se darem comigo opa estão a vontade não precis… https://t.co/ZYfOS6QJqk]]></document><document><![CDATA[@pino_sanch @francis_uu Son unas soberbia Marylin...no admiten las críticas. Esta desde q la han dado un programa  está endiosada]]></document><document><![CDATA[Campeón,tu te mereces nuestro cariño y respeto,eres un gran deportista y mejor persona,ánimo a Sara y a los niños,t… https://t.co/WVtWak1vHG]]></document><document><![CDATA[Te olvidas de que no existimos...somos sus criadas...Una vez en un curso de trauma que daban dos gurús, hablando de… https://t.co/Big8geQJuY]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAJAJAAAJAJAAAAJAJAJAJAAAAJAJAJAAAJAJAJAJAJAAA  Se ven así, en serio xD]]></document><document><![CDATA[@vicentejuan Mucha gente sintiéndose "algo" cuando les inflan la vena nacionalista, aunque les falte todo lo demás...]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Uy pues si a ti te huele a eso... de… https://t.co/XJ7V0L32ze]]></document><document><![CDATA[@jguardia07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5d0Ud1mM5x]]></document><document><![CDATA[Por qué no me pongo mala durante el curso y ahora estoy q me duelen hasta las pestañas, pregunto]]></document><document><![CDATA[@elle_dau @cuarda29 @aleixrenye @liebana_81 No me entendió, cuánto lo siento. No desmerezco una buena traducción, f… https://t.co/an992KoiQ2]]></document><document><![CDATA[Escuchar El Barrio y no terminar con La fuente del deseo es sacrilegio y motivo de expulsión del país. No lo digo y… https://t.co/IdBYmvNbZY]]></document><document><![CDATA[WHATSAPP: por el bien de la sociedad, podéis poner algo para guardar todos los stickers a la vez y no tener que ir… https://t.co/zKZeABeYpk]]></document><document><![CDATA[@MeryoftheO Le quería regalar a Kiko H un Rolex de 6000 EUR para q la defendiese. Esta es una la otra no la dijo]]></document><document><![CDATA[@ChristianG_7 #pasapalabra sobre Snob :  se anotaba al lado del nombre de los alumnos que llegaban a colegios de el… https://t.co/IHMn254UwJ]]></document><document><![CDATA[Mas honestamente agora não me vale de nada dizer que vou ter juízo se vem aí a queima 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos días,q… https://t.co/qIxZAMI4D3]]></document><document><![CDATA[Quando tenho sentimentos por alguém acabo sempre por dar de mim 500% e talvez não esteja a ser correta nesse campo]]></document><document><![CDATA[@mcifuentes1967 @GobernoAlem Para una españa llena de lafrones profesionales,vota populares]]></document><document><![CDATA[@Oasiss55 @herreravb1 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Ese tuit no es que defiendas la desigualdad, es que vas más al… https://t.co/EygsxdvrF7]]></document><document><![CDATA[@hezmick Este es otro que gana más votos graznando desde su asiento que gobernando, ningún partido mira más allá qu… https://t.co/iCqQvXSw0e]]></document><document><![CDATA[@Yolandita7 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/LNcg3psyYU]]></document><document><![CDATA[@_joanruiz_ @PartidoPACMA Entonces si la caza es necesaria empecemos a cazarnos entre nosotros, porque estamos supe… https://t.co/8uAqGpdxHA]]></document><document><![CDATA[Joan Baptista Costa és un militant de pic i pala, el regidor més treballador i útil de #SantVicençdeCastellet i el… https://t.co/5pXLcgQkzK]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @atresmediacom por el anuncio con la canción de “mi persona favorita” de @AlejandroSanz me ha encantado @Atresmediapubli]]></document><document><![CDATA[Es bravo pueblo se extinguió en el caracaso, cuando con una situación casi de nimiedad comparada con la actual sali… https://t.co/z5PmeNrUHe]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/tr9LK1XD3I]]></document><document><![CDATA[@javimgol Esto va tan rápido que el próximo episodio estaremos asistiendo a la fiesta de 15 años de la hija de Jon y Daenerys 😲]]></document><document><![CDATA[A mi esto de estar despierta a esta hora por culpa de los nervios, no me lo paga nadie.]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Con muchas ganas de ver a Georgina García jugar el torneo porque su tenis lo merece. @Georgina_Ace]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Amb tant d  poliester podia haver il·luminat tv3 ella sola i ens hauria estalviat uns dinerons]]></document><document><![CDATA[Please reshare far and wide. ASAP.  The Free Julian #Assange Petition now has over 99,000 brave citizens that stand… https://t.co/Dnspr4pwE4]]></document><document><![CDATA[Si nos besáramos más, todo sería distinto #felizdiainternacionaldelbeso en Madrid, Spain https://t.co/cZgN7qzKYK]]></document><document><![CDATA[@charli505 @peixoto_cecilia @graciagv2 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @ElementosNSEO8… https://t.co/VLI0DQtzD4]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Lo mismo te digo y nos leeremos a la noche 🥰]]></document><document><![CDATA[@abuelacharo @PalomadelrioTVE Tomaaaa !!  Y yo que creía que era la única !! 😲]]></document><document><![CDATA[@carosalgado_93 @profilejulie Jajajajajajaaj todo lo que digo es usado en mi contra 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @carnegiehall @ColiseoPR Una alegría que hemos tenido hoy que  son las entradas para el… https://t.co/FMiuuIaGtc]]></document><document><![CDATA[@vivivivi29 @elperiodico @Biblio_Social @BibliotequesBCN me han entrado ganas de visitar vuestra biblioteca 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@angelgalanmont @ajverges @SoniaPapell @ARAmeteo @meteorac1 @alcantara_alb @MeteoMauri @meteocat @Monica_Usart… https://t.co/3xlig9cLlI]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi Perdone que le corrija, españa se salta la ley, que ampara el bienestar superior del niño… https://t.co/y0uUqvcdh5]]></document><document><![CDATA[Música eres tú #carnefrotada @c_coneuterpe en Andalusia https://t.co/WLoU7LrdUw]]></document><document><![CDATA[Happy kiss day 😘#family #familia #grandchildren #friendsforlife #friendships #dogsandbabies #dogsandkids… https://t.co/FmPxoBTkKn]]></document><document><![CDATA[El testigo protegido 29 del caso Cursach pide asilo en Suiza huyendo de sicarios mafiosos https://t.co/bpPBdJnPlt]]></document><document><![CDATA[Hay otras maneras de volar, no solo con escobas mágicas 🤓⚡ en Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería https://t.co/ha4hRYYuP1]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @molacocinar1 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/oSl7VOMwJD]]></document><document><![CDATA[Maravilloso set para cuidado facial : SET MILAGROSO 3D TIMEWISE de Mary Kay ®. PVP 168 € Tu Consultora de Belleza I… https://t.co/4DwuoNAVhe]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS El odio puede ser muy sano... y curativo;  saber al mundo dormido y de vacaciones es un exceso inasum… https://t.co/imezx2gSXj]]></document><document><![CDATA[@diariocorreo Julio Guzmán, no espero que puedas descansar y cuando mueras ni siquiera en paz lo hagas. Tus burlas mejor guárdalas.]]></document><document><![CDATA[@umarupizza Perdona si molesto,te puedo preguntar una cosa por privado?]]></document><document><![CDATA[La mesa electoral más rápida de España se encuentra en Villarroya, La Rioja. En cada cita electoral bajan su marca,… https://t.co/JOmDemf8C5]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias @PartidoPACMA Quizás no hay que ingerir tan a menudo, pero un niño tiene que comer proteína animal,… https://t.co/apDZ034to8]]></document><document><![CDATA[@fguzon @Salud_JCYL Soy masoka...qué le vamos a hacer! A mí me gusta con sus luces y sus sombrajos!]]></document><document><![CDATA[@pelenukkk Pois acabo de mirar e en proporción si que é bastante máis. Vaia movida, tía.]]></document><document><![CDATA[Hay alguien que no esté o no vaya a estar esta semana en la Feria de Sevilla?? Pregunto! #FelizLunes]]></document><document><![CDATA[@Jose_OlivaSocas Adelanto? Si tenemos q seguir celebrando fiestas LGTBI para “ reivindicar” no estamos muy avanzado… https://t.co/LUFydyzv7w]]></document><document><![CDATA[Avui hem presentat @jxcatGirona , amb la @MartaMadrenas al capdavant liderant un projecte transversal i il.lusionad… https://t.co/iLHVCvRN0F]]></document><document><![CDATA[@TwitterEspana @Twitter pedimos que por favor la cuenta de @vtc_crash se active de nuevo y no se bloquee. ¿Hacemos… https://t.co/KN7Tro4slV]]></document><document><![CDATA[#VacunarSalvaVidas #LasVacunasFuncionan @gatesfoundation  dona más que un euro hombre, se trata de acabar con morta… https://t.co/kqreNAcch1]]></document><document><![CDATA[Na Presentación da candidatura do @pontevedrapp ao Concello de #Portas, con @anapastorjulian e @ARueda68, seguimos… https://t.co/8DqM8PEsgq]]></document><document><![CDATA[@tema0902 @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @ContraloriaPeru @SEDCF_PJ Es abogado y no fue capaz de tomar el caso de s… https://t.co/ChrVJjwT55]]></document><document><![CDATA[Quan un equip petit guanya a un poderós em poso tontorrona. Avui Cava i demà son. #VamosRayo]]></document><document><![CDATA[VIERNES SANTO  Desde la misma calle,años después, mi madre con su primo y mi hermana y yo, dos generaciones de naza… https://t.co/BtRnBlftye]]></document><document><![CDATA[@custer10 @yotauro61 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Ala.... que me digas cuál me compro!!  Que me vuelva a durar 4 años 😍]]></document><document><![CDATA[Me falta agregar a mi Bio: odio las fundas hippies de papel porque se rompen y los cubiertos de Bamboo porque astil… https://t.co/KhxC1Soh5m]]></document><document><![CDATA[@Kaw_DjR @_ANAMILAN_ @MediaMarkt_es @yoigo Y ya no hablemos de que tenga un defecto de fábrica y lo descubras con e… https://t.co/dw5vwJK2M2]]></document><document><![CDATA[Alexa Bliss responde: ¿Cómo se cuidan las Superestrellas? https://t.co/P8UqSaCol2 vía @superluchas]]></document><document><![CDATA[Fui a primeira a odiar o Iker no ano em q ele chega ao FCPorto e acabei por me apaixonar por ele e idolatrá-lo. Não… https://t.co/l1Gq0n1m1W]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/xhIfxiTrBx]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/fHI90uUtGN]]></document><document><![CDATA[Te amo Pato, y prometo creerte todo, y seguro hiciste, haces y harás mucho más que cualquier machirulo de ministro.… https://t.co/Sc9Gd7ETpe]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/NgDrR7ObdU]]></document><document><![CDATA[Tal vez en el siglo 18 Pero hoy lamentablemente si un niño acólito tuviera esa educación no tendríamos millones cas… https://t.co/5nEfcyWMtA]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Feliz finde para ti también. Parece que la lluvia a respetado algo lo… https://t.co/V6Amaj0y8f]]></document><document><![CDATA[Hoy no sé por qué pero estoy recordando diciembre y me he roto un poquito más.]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos a todas por vuestra acogida y apoyo! Trabajaremos con ilusión para vuestros sectores… https://t.co/aGVsy6fwK3]]></document><document><![CDATA[Útiles de otra época que hoy son un bello cuadro #laespañadeshabitada https://t.co/xp1QQw1XUg]]></document><document><![CDATA[@WillianTomasi E eu tô sempre apaixonada por vc https://t.co/TlYk05G1JY]]></document><document><![CDATA[@BassaMontse @dolorsbassac @PSurrocaBassa @bepsurroca @ivinyesbassa No tenen vergonya ni un mínim de decència.  L'únic objectiu és provocar!]]></document><document><![CDATA[Qdo os argumentos começam a faltar vai-se buscar tudo para justificar. Joguem mas é á bola CRÁPULAS]]></document><document><![CDATA[@ana1_234 @nocillera @vox_es @Santi_ABASCAL Usted no respeta a quienes no piensan como usted, y punto. Es más, nos… https://t.co/cnazRWfG0A]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @isiteno54 Y después todo lo.convergente se ha hecho ezquerrano. Que gente mas voluble joder.]]></document><document><![CDATA[Ay que nervios. Pero de esos nervios bonitos. Que mañana será la última noche en casa.]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @Munimadrid_es @CsMadridCiudad @MoMadridcentral  hasta cuando? Motos aparcadas en zona reservada para… https://t.co/sinJFrsiDq]]></document></documents></author>