<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FLNaya @agossarat Curiós també que li diguem solfatar i que normativent siga sulfatar. Sembla mes propera etimològ… https://t.co/aDS6Y4vemT]]></document><document><![CDATA[@manuelvalls Muchas gracias, querido Manuel. Desgraciadamente Cataluña no es el único lugar de España en el que def… https://t.co/bEPxCMrmbb]]></document><document><![CDATA[La Nueva Federación Madrileña en el origen del PSOE @fpabloiglesias #PSOE #140AniversarioPSOE #140AñosPSOE… https://t.co/4YrI4TkWAc]]></document><document><![CDATA[La lucha por el #Ártico de los samis de #Finlandia https://t.co/hiXGlwuuda via @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[@luisone2012 @Santi_ABASCAL @Alternativa_VOX A mi me otorgaron la nacionalidad española 3n Noviembre del 2018 luego… https://t.co/eltagtMmyo]]></document><document><![CDATA[@dandroid0 Estoy de acuerdo en que no me gusta la ley D’hondt. Entiendo su existencia antes, no ahora.]]></document><document><![CDATA[@PSOE os hubiera votado si no me temiese que podèis llegar a pactar con @CiudadanosCs, así que pese a que… https://t.co/hvVNbin3Ju]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @AlexMartinezzz No me parece ni medio normal que se "señale" a quien vota la gente. No deberia pasa… https://t.co/EDCIRDsOnQ]]></document><document><![CDATA[@0maafacka Hoje vi uma com um top a dizer "2-1" lembrei logo do nosso jogo de FIFA 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@mustdotravels @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds @Beatrizxy @mercedeshosg @Mariche_C @javioru @Jota__Pex… https://t.co/4F6Pd5RuCp]]></document><document><![CDATA[I'm at Ôven Mozzarella Bar in Madrid https://t.co/RKnc4OVi8j https://t.co/m5YIwl1dc4]]></document><document><![CDATA[Los pasos de Jueves Santo de Sangonera la Verde acompañados por las las bandas de música forman en su conjunto una… https://t.co/Db2Z8EGYrr]]></document><document><![CDATA[Cumplen órdenes superiores, a sus propios mandos. Lo tienen todo seguro y afinado.]]></document><document><![CDATA[@_crystarium Pero esa gente suele tener vergüenza y no  habla con nadie fuera de su zona de confort]]></document><document><![CDATA[Y a por el martes como si fuera un viernes 🤪 #AndaLevantaM30 y repetimos 🔥 https://t.co/kI0BOxmbyG]]></document><document><![CDATA[@RealMarcosCF Lo recuerdo como un robo escandaloso. Aquél partido reforzó las convicciones madridistas que ya iba t… https://t.co/W1VOwpAq8y]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 3.43 km in 1h:11m:33s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El ciclismo es como es. Me alegré un montón en Innsbruck cuando Valverde, me he alegrado en la misma medida hoy con… https://t.co/9mKKC2gDxg]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Ansia de viernes ya solo hoy,, bueno y mañana to el día, no jaja,, 😘]]></document><document><![CDATA[Una instalación deportiva como está en un sitio tan singular, necesita unos servicios que rompan moldes. Lo primero… https://t.co/ks5r60HeQU]]></document><document><![CDATA[Si lo de troll va por mi,decirte tocayo que no puedes estar más equivocado Son vuestros actos y discurso actual el… https://t.co/rVsYulXA3m]]></document><document><![CDATA[@Shmtnk Es un dictador genocida que ha hundido el pais mas rico de Sudamérica]]></document><document><![CDATA[Ayer fui a ver #UnaTiendaEnParís al @teatretalia  hoy iré @teatroolympia  #Burundanga, tiene una pinta buenísima se… https://t.co/u4MtQgSLAp]]></document><document><![CDATA[@unautovtc @jesustaximadri Creo que no sois los más apropiados para hablar de eso, pagar toda la Seguridad Social d… https://t.co/EA23CeYxeC]]></document><document><![CDATA[Buenos días @IB3 , el realizador del partido @ibizaud - @FCCartagena_efs  es algún becario ?]]></document><document><![CDATA[#SemanaSantaMalaga2019 #JuevesSanto ya está #Viñeros en la calle. #Zamarrilla decidirá a las 19h si sale o no. El r… https://t.co/BgMkuVNsTe]]></document><document><![CDATA[@Tresdosouno @JorgeSanchezFM @springsteen Ese no fue su "glory day" 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@pigdemont_ @vox_es Yo soy del PP y VOX efectivamente me da miedo.  Bildu mucho mas]]></document><document><![CDATA[Segundo asalto:Sánchez ataca a Rivera y descarta( por ahora) pactar con él https://t.co/O0noJeN01h]]></document><document><![CDATA[@apagatutele intentó mostrármelo pero no hubo ocasión. Ayer @Damkalloh tuvo a bien sacarlo a mesa y explicarlo y po… https://t.co/iJJbetoWb4]]></document><document><![CDATA[@agu201819 Noooo jajaja son mensajes de pesca 🎣 por si se pica algún Barcelonista, mi odio al blau grana no es nuevo...]]></document><document><![CDATA[Espero ver que hemos sacado un buen resultado cuando salga del concierto de lágrimas de sangre pls]]></document><document><![CDATA[¡Hasta bajo una lluvia intensa Vinuesa tiene su encanto!  #vinuesa ayuntamientovinuesa @soriaestademoda #vinuesa… https://t.co/FMKUw1Qu5g]]></document><document><![CDATA[@crittttico Y merecido lo tenemos. Queríamos a HCF y lo votaron 20 veces que hasta invicto se fué. Votaron por el a… https://t.co/kLdiTAmxGO]]></document><document><![CDATA[@miguelcabreracc ¿Tan poco ha durado la celebración de la liga culé como para venir a hacer leña del árbol caído?]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/2QrMgt4bkt]]></document><document><![CDATA[@BellucciGinebra Pero ya te vere en la escena que la bordaras y que no tarde luego mucho en salir 🌷]]></document><document><![CDATA[Porque a finales de año expira una regulación internacional en el precio de los dominios...]]></document><document><![CDATA[@Juana_Buigues No teníamos previsto nada y una pareja de amigos dijeron de venir y, esa ha sido la razón improvisada]]></document><document><![CDATA[@BFuenlabrada @DeportesFuenla @Fuenla_Basket @GorilaFuenla @penatres14 @basket_elmolino @naranjo_fuenla @FuenlaBlues 10 triples]]></document><document><![CDATA[@llevadieresis @nab_gon @MrJmBarreto Verás como al final no hay debate.]]></document><document><![CDATA[@eassimacontece Onde é que aquilo foi feito, se é que foi feito de facto e por quem, sabe?]]></document><document><![CDATA[Lovesong de Adele  E. en Universitat de Barcelona https://t.co/NNkhcAMGQ2]]></document><document><![CDATA[@NovaCiFi Pues no sé si #MiLibroDeNOVA sería "Hiperion" de Simmons o "Criptonomicon" de Stephenson...]]></document><document><![CDATA[@alber_caballero bt que hayas tenido un una feliz semana tengas feliz semana Santa y finde]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu I don’t see the portrait of the king, but don’t forget it’s an official statement in an Spanish court.… https://t.co/ojEGbyaoyc]]></document><document><![CDATA[🚗⚠️ Desde hoy es obligatorio llevar el distintivo ambiental de la DGT en Madrid, tanto para coches y motos.  ¿Dudas… https://t.co/vcBuofv1AE]]></document><document><![CDATA[@Alectorisrufa90 @riveritaelfacha 140 millones de presupuesto, un equipo con Lo Celso, Canales, Carvalho, Tello, Ba… https://t.co/g3u1aE7fLR]]></document><document><![CDATA[@FolagoR @TheGrefgYT Donde dices q vaaamos?? 😎😎😎😎 Jajajaja a mi no me ha llegado nada 😌 aun 😝]]></document><document><![CDATA[Tremendo como ha cambiado todo desde que llegó el Sr. Sánchez a la Moncloa!! 👎 empleo 👎 inversiones 👎 ahorro 👎 expo… https://t.co/mkS2crqT4Y]]></document><document><![CDATA[@balkraix @StupidIvette @KaijuCualquiera Yo en eso no tengo aún una opinión formada. Lo único que se es que los hom… https://t.co/HF7UIZVyew]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles entre Cristian, postes, cuando perdonas lo puedes pagar, a nosotros también nos pasó a nosotros, de v… https://t.co/Pn3wElHmw0]]></document><document><![CDATA[@TonyDeViveiros El efecto cascada no ocurre, en parte, porque nadie sabía que sucedía. Han debido asegurarse de sac… https://t.co/7FNPIC4eRB]]></document><document><![CDATA[@UfffXica Esto de madrugar lo llevo mal, pero a ti se ve que lo llevas peor 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Esto de que vas medio tarareando las canciones de Spotify e inconscientemente te vienes arriba con una de ellas ha… https://t.co/s4wCyo84mF]]></document><document><![CDATA[La vida humana en Marte empieza ya en Cantabria https://t.co/NRXvfuqYfF vía @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[But you different than these women Got me coming back Can't let anybody have you Can't have none of that]]></document><document><![CDATA[La verdad es que soy un tipo fácil y le daré mi voto al que le quede mejor la corbata... ya se jodio Uno de los Pablo.]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @CabreraDeMar @JavierJuncadell A més, un tripartit que va incrementar el deute de 21k M€ que va ent… https://t.co/o4l53nZgHI]]></document><document><![CDATA[@javierares Pero no seas ceporro, que en el PP tenía cargo asegurado y mucho mejor pagado (eurodiputado.)]]></document><document><![CDATA[@festbullmusic @SFDKoficial Hablamos para darle una bonita cobertura en la pública, @festbullmusic? 😉]]></document><document><![CDATA[“La economia ha de estar al servicio de las personas” @mjmonteroc #HasQuePase ❤️#LaEspañaQueQuieres #28A 🗳@PSOE 🌹 #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Barbate, Los Caños de Meca, Vejer de La Frontera.  Desconexión  . . . . . #andalucia #barbate #loscañosdemeca… https://t.co/2m9hyda272]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield @blxnddie @SVRGN Encima es eso, cuando comía comida de ahí no pagaba nada. E incluso mi padre invitaba a algún amigo xdddd]]></document><document><![CDATA[@bittoro Como si lo q se pone en ppts sirviera pa... Qué buena noche, no?]]></document><document><![CDATA[@YanireGuillen La aguja de Le-Duc fue un invento. Su restauración fue magnífica a la vez que caprichosa. Mantuvo la… https://t.co/dyStCn2rxy]]></document><document><![CDATA[El Mundo Today desarrolla un test para que los indecisos sepan a qué partido votar el 28A https://t.co/haDkDDSPMg vía @elmundotoday]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid son las 19:00 y la única papelera de este tramo de Pelayo ya está así 🙎🏻‍♂️ https://t.co/ER5KUwbPp6]]></document><document><![CDATA[@madorni Así la cosa no función! Liberalismo o Muerte (muerte del pueblo en manos de estado) 🐍🐍🐍🐍]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/FFILoqQdhh]]></document><document><![CDATA[@10GreenMan @MisterTati A lo que estamos viendo con el Betis de Setién se le llama jugar? 🤦🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[La Casa Torre de Aldán (Bosque Encantado). *Fotografía: Copyright © Miguel Selas Canga / Fotografía Profesional / M… https://t.co/UVrrC16y1k]]></document><document><![CDATA[Ana Vega Campos, número uno de @Vox_es por #Alicante a las @CortsVal "Una mujer violada NO tiene que abortar: ese n… https://t.co/TL8TR7Ct83]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos tiende la mano al PP, el partido más corrupto de la historia de la democracia en España. La regeneración dicen. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 45 años, capitanes del Ejército de #Portugal se alzaron contra el estado fascista que hacía languidecer al… https://t.co/MIpCFakT54]]></document><document><![CDATA[filter product with Ajax and return Json Array from a controller to show in a phtml file https://t.co/IB0xd03OtY #magento2]]></document><document><![CDATA[@Gesaleico no he visto la primera sesión, creo que ha sido muy buena de John, he llegado, he puesto la tele... Creo… https://t.co/tBxabr76QW]]></document><document><![CDATA[@BarreirAurora @pablocasado_ Feliz noche Maria Aurora. Que descanses.Besos y abrazos!!! https://t.co/ww1tG0X6h8]]></document><document><![CDATA[Primeros libres!!!  #gpespaña  #motogp  #circuitodejerez  #vr46  #forzavale en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/U6wYbuIaHz]]></document><document><![CDATA[@yuyudecai @GrupoPreventiva 😂😂😂 vas a tener que llamar a el público de canal Sur]]></document><document><![CDATA[@puedocircular Quizás la @DGTes debería de concienciar y educar en lugar de amedrentar y buscar llenar sus arcas]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca… https://t.co/Uz5zu5HLpp]]></document><document><![CDATA[I just finished exercising 2.01 km in 33m:05s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@dani_lovsky @CiudadanosCs @iunida Deberías leerlo y luego tirarlo, como hice yo psoe]]></document><document><![CDATA[No me ha salido esto nunca y tiene que pasar justo ahora que voy a ver el partido de #ArsenalVCF @orange_es]]></document><document><![CDATA[@Xisquet_ La caçoleta es de fang. Negre, però de fang. Parauleta del niño Jesús...]]></document><document><![CDATA[Listo... 8 km WU + 15 km con 300+ + 8 km CD 🚵🏻‍♀️🐌 #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/Io8KNnCDvv]]></document><document><![CDATA[Cataluña y País Vasco: Bildu y ERC harán frente común en el Congreso para expulsar al Ejército de sus CCAA https://t.co/28uWPdDDrN]]></document><document><![CDATA[Por si hay alguna duda sobre mí Hoy quiero confesarme Hoy que me sobra tiempo Voy a contarle a todos cómo soy… https://t.co/hdhE1b8btr]]></document><document><![CDATA[@perisnau @cristobalsoria Jajajajaja, este no sabe ni de quien es, depende de quien gane el chaquetero]]></document><document><![CDATA[Día intenso y gratificante de campaña. Trabajo de sede, acto en Badajoz de @sanchezcastejon y finalmente mitin en D… https://t.co/noo4mDB0KQ]]></document><document><![CDATA[Me encanta @iberiaexpress Intentan que hagas tú su trabajo, pero si tienes problemas no hay nadie para ayudar 😡]]></document><document><![CDATA[Pfff la actuacion y en general la canción de Taylor me ha parecido una tremenda mierda lo siento. Su disco de reput… https://t.co/ouTEBA26WU]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce Joder, estamos hablando del género superhéroes. No podemos medir esta película como si fuese El Hilo In… https://t.co/uJZvCskXTv]]></document><document><![CDATA[Renuncia el candidato del PP de Torrelodones acusado de no pagar el IBI https://t.co/Q1tMGPQDfV]]></document><document><![CDATA[Yo aseguro que ilegalizaré el DNI y la residencia de @AntiaDavila si gobierno]]></document><document><![CDATA[Saludos desde Valdelinares, el pueblo mas alto de España.  . Greetings from Valdelinares, the highest town in Spain… https://t.co/7mLSjyaZMH]]></document><document><![CDATA[Mi voto a @vox_es lo daré pensado en Diana y tantas como ella. Se ha de hacer justicia.]]></document><document><![CDATA[Where are you from?, from Cantavieja, #Teruel, Spain. Of course.  De donde eres?, de Cantavieja, Teruel, #Spain por… https://t.co/BGKcgRr1zo]]></document><document><![CDATA[Cómo buen malafollá acabo de mandar a tomar por el culo a un vendedor telefónico y son las 10:30 aun...]]></document></documents></author>