<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Después de la tormenta⛈☔  llega la calma🌤 🌝🌞 . . #sinfiltros #gredosnorte #tormenta #luz #ozono #gredosinfinito… https://t.co/kl5bhh8IVZ]]></document><document><![CDATA[@jmangues @MVallscatala Absolutamente de acuerdo con el. Espero que algún tribunal superior actúe contra la justici… https://t.co/a2mN0JPbyj]]></document><document><![CDATA[Cuanfo los líderes de algunos partidos políticos hblan de Ultravox se refieren a este grupo? https://t.co/OgjUqr4Jqh]]></document><document><![CDATA[Pues eso,, buenos dias chic@s,, feliz viernes y nos leeremos a la noche viendo Mileniolive ☕☕☕😘😘 https://t.co/dgMaueBGTG]]></document><document><![CDATA[@IgnatiusThin Mientras la recuerdes seguirá siempre viva... presente y guiándote! 🥰]]></document><document><![CDATA[tengo mi primer examen el 5 de junio y la feria del pto termina el 3 🥴 pero voy a ir igualmente jaja chupala UCA]]></document><document><![CDATA[“Cada primavera es la única primavera, un asombro perpetuo” #ellispeters #sunray #mobilephoto #perreando #spring… https://t.co/GNklAIYqqq]]></document><document><![CDATA[Gran emoción al ver a los protagonistas de la peli #Campeones y al guionista David Marqués @aisladomarques que visi… https://t.co/vt9qaMgpX6]]></document><document><![CDATA[Piccole delizie per merenda 🍓 Noi non resistiamo: voi?? Gusci di friabile, burrosa e scioglievole PASTA FROLLA AL C… https://t.co/SSH035zhRS]]></document><document><![CDATA[@jackietoby2 @bethelgueuse @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE Yo llevo pidiéndoles, para cuando marchan a salvarlas?… https://t.co/s7PXAxCjoC]]></document><document><![CDATA[CONCIERTO LOLA INDIGO GRNADA:  📅10/05  📜Palacio de Congresos (grana)  💵Entradas a la venta en @redentradas… https://t.co/bGpAmu01tf]]></document><document><![CDATA[@agus_descarrega @elsmatins @gemmapuigf @SoniaPapell @enricagud @jjanue @TomasMolinaB @alcantara_alb @ARAmeteo… https://t.co/LTcCkNceOy]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Para la recuperación de las cotizaciones de la Seguridad Social de los cuidadores familiares  @actua_cam !… https://t.co/MU4Gv70UPF]]></document><document><![CDATA[@sandyleah não me decepciona e canta a estrela que mais brilhar por favor por favorzinho eu preciso]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MimyPeaGarca @MontaaSanchez Buenos dias para ti linda ☕😘]]></document><document><![CDATA[Ten en cuenta estos consejos si vas a coger el coche🚗 para viajar:   🌦Infórmate de la situación de las carreteras y… https://t.co/tWCXihcQOT]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Tomo nota...porque creo que hoy volverá a ser un día intenso...con besos y abrazos como los de ayer👌😍...eso traen las vacaciones😋]]></document><document><![CDATA[Un plaer compartir una tarda de poesia amb @bibcabrils, @volianacat, Emilia Illamola i Josep Lladó. Llegir i compar… https://t.co/W1QAYnw4ex]]></document><document><![CDATA[Ha sido una Jornada estupenda, organizada por los Servicios Sociales Municipales de Coslada, analizando y debatiend… https://t.co/Zx4y20wcls]]></document><document><![CDATA[Había abierto la ventana. Era el aire que llamaba con el  nombre de los espejos rotos. Llamaba con la marea de un l… https://t.co/IGfQasysjY]]></document><document><![CDATA[@JuanraLucas @Cayetano_Rivera @iguardans @Ruben_Amon @carlos__alsina @sextaNoticias @noticias_cuatro… https://t.co/FayUFSiYl6]]></document><document><![CDATA[Muchisimas felicidades @GuillemOjeda ❤❤ Tu sonrisa el motivo de la mia 🤞🤞 https://t.co/7XZaElw1Fa]]></document><document><![CDATA[España: Sánchez, aún estás a tiempo: ven al debate de RTVE https://t.co/jxk3KxPDYy vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Estou coladíssima no documentário da Madeleine mas preciso de dar uma pausa ao meu cérebro porque realmente aumenta… https://t.co/l6Vrjy6CCV]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Y llevaba lacito amarillo y la bandera independentista 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@lau_duart @AntonioMaestre Laura, tu propia presidenta lo ha dicho.  Aclaradlo porque yo os tengo respeto y estoy a punto de perderlo]]></document><document><![CDATA[Ara serà x això q no som empàtics.. L educació i la societat q hem creat no té res a veure 😏 #malditaApiretal]]></document><document><![CDATA[Don’t judge me based on my past I don’t live there anymore 😁 Pic by madeleineloves_  #bachelorette #palmademallorca… https://t.co/KlVXz92rgf]]></document><document><![CDATA[@FlorencioMtnez Lo siento, no tengo la capacidad de fijarme en sus rodillas.]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Este personaje no se merece el voto de ninguna mujer. Con éstos, @populares  y @CiudadanosCs hay regresi… https://t.co/oKiiIBpgRC]]></document><document><![CDATA[Hace una semanas, pasaba frente a una librería, y me llamó la atención éste libro. No sé si por sus colores o el tí… https://t.co/4SwrP0xN2Y]]></document><document><![CDATA[@MagalyTvLaFirme @atvpe QUE PENA LO DE CARMONA QUE ESTARA PAGANDO DIOS PARA QUE ESTE SUFRIENDO TANTO , @GiselaPeru… https://t.co/vBxjTXP4VU]]></document><document><![CDATA[@javitoespi Me dijeron que me iba a llegar pa el 6 de abril y me ha llegado ahora en semana Santa]]></document><document><![CDATA[Espero que hoy os acordéis mas de #NotreDamedeParis que de #GameOfThornes 🤦🏼‍♀️🥺]]></document><document><![CDATA[Mi niña ya en la Madre Patria!!! @ Madrid, Spain https://t.co/d3Xoi1Dbl4]]></document><document><![CDATA[@delRioPilar @MuseoJSaramago @HelenaTaberna #LevantadodelSuelo #Saramago #ACasa #Tías #Lanzarote #GraciasSaramago]]></document><document><![CDATA[Me paso el día muerta de sueño y por la noche no puedo dormirrrrrr me mato o qué.]]></document><document><![CDATA[@mariapatino_cf como abuela que soy,no se si abras recibido el twitter de antes,te quiero decir,que a mi nieto tamp… https://t.co/tdIDTusd0G]]></document><document><![CDATA[🤩🤩 Próximamente...  Alegre apartamento VPPL en venta en Collado Villalba!!!  Estate atent@!!! Que estás oportunidad… https://t.co/sHYQJN4OGq]]></document><document><![CDATA[Me he sentado a relajarme tomándome algo porque estaba mareada y están perturbando mi paz]]></document><document><![CDATA[Plazas casi agotadas para el próximo Curso de Iniciación al Flamenco de los días 10,11 y 12 de Mayo en Madrid. Indi… https://t.co/6CjSrhGyb1]]></document><document><![CDATA[Aquí estamoos!! Mañana nos vemos💖 @vanesamartin_ https://t.co/fQk9MkV9LU]]></document><document><![CDATA[La única preocupación que debería tener ahora es que Bad Gyal no haya sacado aún Santa Maria 🙏🏻🙃]]></document><document><![CDATA[Inma Alcolea Griñán: AUDITORÍA A DIVISIÓN DE ASUNTOS INTERNOS DE MOZOS DE ESCUADRA - ¡Firma la petición!… https://t.co/I7hhWoxwtW]]></document><document><![CDATA[@ifbeard @XaviAbAm A ver si es verdadddddddd y vienes por tierras catalanas 💃🏼]]></document><document><![CDATA[@Espalways MUY ESPAÑOLA SIEMPRE DE IZDAS :MAL QUE TE OESE ,AYER EN EL DEBATE GANÓ PABLO https://t.co/6US4ldjQUS INS… https://t.co/d0obFnIqZi]]></document><document><![CDATA[Hoy mi Handbike pasaba una pequeña ITV, en nuestra tienda y taller de confianza #BicicletasAparicio🍀  y apariciocor… https://t.co/0F3DGhpWyv]]></document><document><![CDATA[@URSS_74 @JoshyelMundo A ti te tratan así? Por que a las demás, no. Demasiado cuento de la criada, veis.]]></document><document><![CDATA[Espacios, Tecnologia, Personas. Una trilogía para gestionar el cambio en el que nos encontramos y que no para!!… https://t.co/yHz4UWF6p6]]></document><document><![CDATA[Tô sem fazer questão de muita coisa e ligando o fouuuuuda-se casa vez mais! 🥰]]></document><document><![CDATA[El que es torero lo es siempre, con el toro bueno y con el malo, no es excusa. El es fiel a su concepto y no lo vam… https://t.co/YpXlQaImVW]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Muy interesante y gracias por informarnos, no tenemos ni la mínima idea de na]]></document><document><![CDATA[Cidade maravilhosa com a melhor companhia 🇵🇹✈️☀️☔️🌼  luis.lopezsalgado 🥰  #porto #portugal en Porto, Portugual https://t.co/9HNR3qNejn]]></document><document><![CDATA[Yo si era bien estúpida formando peos por likes. La gente que de verdad se come, a veces ni siquiera se siguen o no… https://t.co/LkeD8AvbEI]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Et elle ne dit pas j’ai l’APL , j’ai une baisse de la TH et l’an prochain je ne la paierai plus etc et… https://t.co/5bUzzEnQr1]]></document><document><![CDATA[@UNEDMadrid @ElViajero_Pais Cuando entre por primera vez en esa biblioteca me pareció hasta irreal ¡es fantástica!… https://t.co/w73KHU5Kcy]]></document><document><![CDATA[@ViajamosJunto @HomeExchangeES @lagran_escapada @Lonifasiko @elviajedesofi @algoqrecordar @alba_luna_ @unblogdepalo… https://t.co/4uUGJTV6LR]]></document><document><![CDATA[La vida laboral en mi trabajo deja mucho que desear, ni fichando se hacen las cosas bien #vidalaboral #currando… https://t.co/oNBvpR5maC]]></document><document><![CDATA[Gracias @IZALmusic #Izal por iluminarnos y hacernos bailar hasta que todo acabe https://t.co/mNhf55SqFW]]></document><document><![CDATA[@africanus03 @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zalUkygrDK]]></document><document><![CDATA[@ojedathies Mejórate Cris!!!!!! Seguro que las guardias venideras serán divertidas y disfrutas muchísimo. Pero ante… https://t.co/ACBZBhCMF5]]></document><document><![CDATA[Queda solo una semana para decidir quien va ha gobernar nuestro país, debemos pensarnos mucho si queremos que Pedro… https://t.co/XBShiurZ4m]]></document><document><![CDATA[@iperezrico @esquerraunida @iunida @ahorapodemos @Podem_ @eblanesEU @RosaPerezGarijo @rmartinezdalmau @carlossmato… https://t.co/hxUqnfDX12]]></document><document><![CDATA[@charli505 @peixoto_cecilia @graciagv2 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @ElementosNSEO8… https://t.co/VLI0DQtzD4]]></document><document><![CDATA[L’affaire Benalla doit se tarir puisque Plénel est obligé de ressortir des trucs datant de 35 ans en arrière pour nuire au pouvoir !!!]]></document><document><![CDATA[El que quiera que le guarden luto, que se muera y ya  - No opino así, yo siento que si debe haber un mínimo de re… https://t.co/CcVMG1QwvR]]></document><document><![CDATA[@ufmekansascity Bueno Ichi tenemos que ir empezando que no nos da tiempo]]></document><document><![CDATA[Neste momento não existem palavras para explicar aquilo que estou a sentir]]></document><document><![CDATA[@pepoherreraruiz @Ruben_Amon Lo sé, por mienmana, que no podéis con él. Pero hay que reconocerle muchas virtudes. A… https://t.co/fCiSnnw3Xj]]></document><document><![CDATA[Me queda el verano de tus manos. Y el recuerdo reflejado en el mar de la risa. Bailamos la vida envueltos por la br… https://t.co/ZcefgH8CCX]]></document><document><![CDATA[🅿️🅿️ Montserrat: “Sánchez da la mano a Torra y la espalda a Canarias”. 🇪🇸💪https://t.co/GS53j6ddLa]]></document><document><![CDATA[@yensid98 Esto no es un ataque a la religión, va dirigido donde va dirigido y a quien va dirigido. Por cierto, me h… https://t.co/P7TA0EEra9]]></document><document><![CDATA[Un fallecido tras una colisión en la N-332 a la altura de Favara https://t.co/bwjqMCJpOe]]></document><document><![CDATA[@dominiotactico Vai ser um bom início de tarde de sexta-feira santa ^^ contra o Pella conto com mais um passeio por Monte Carlo 😉]]></document><document><![CDATA[Sempre que conduzo um pouco no carro de alguém fico com alte bichinho para ter o meu próprio carro o mais rápido possível]]></document><document><![CDATA[@Curious_Nurse @NEnfermera Gracias Leti, espero que cambie y se deje de usar la ilusión como forma de sacar el trab… https://t.co/rZY4UdXjja]]></document><document><![CDATA[Hoy 👉🏻 tramo urbano de camino Portugués por #Vigo con @anapastorjulian y @RomanLalin No perdemos el rumbo en el… https://t.co/duVCeYUeIv]]></document><document><![CDATA[Muy divertido #zapeando1335 como siempre y @chenoa, estabas guapísima. Ese color te favorece, aunque la verdad, est… https://t.co/uIXTo6Mijh]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/sw92tfr3aX]]></document><document><![CDATA[NUEVO VÍDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE! 🎶La vida es juego🎶 👉ENLACE A VÍDEO en mi BIO o aquí: https://t.co/iwPF2cQ0K1 Su… https://t.co/GHXUkvclmF]]></document><document><![CDATA[no hay paridad pero por lo poco que he visto de @LauraBorras tiene superioridad intelectual y argumentativa para da… https://t.co/nqJAufQ733]]></document><document><![CDATA[@13_Pinto Siempre estará con nosotros, nadie se va mientras es recordado y se legado, su ejemplo, su lucha estarán… https://t.co/XdFH7UOFYx]]></document><document><![CDATA[CON LOS MIL MILLONES Q SE RECAUDARON EN HORAS PARA NOSTRE DAME , SE PUEDE PALIAR EL HAMBRE DE MUCHOS SERES HUMANOS… https://t.co/ymGUyo0DKc]]></document><document><![CDATA[VIVE!!!! Centrate en disfrutar, en sentir cada instante de la vida, porq Es maravillosa  #SiempreAdelante… https://t.co/IpISWathqy]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO   1- confiança  2- D 3- já namoro😍 4- nao 5- muita gente 6- sim, sim  7- NUNCA!  8- D   9- ningué… https://t.co/prncPywKP2]]></document><document><![CDATA[@guitardpascale @EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @adelegregory79 @TS_Claudi @Sjames11James… https://t.co/Z0gHz6CbBL]]></document><document><![CDATA[February 2019. 35mm ▪️ f1.8 ▪️ 1/5000 ▪️ ISO 100 #landscape #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/d4WUMIJ2Oz]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 4 de mayo en la Comunitat  https://t.co/22gQRuDVZU]]></document><document><![CDATA[Se me empiezan a poner los ovarios de corbata con el proyecto porque me veo que no llego no por tiempo sino porque… https://t.co/FBFrKeQKBN]]></document><document><![CDATA[Organizando la semana , feliz domingo elazulcafefuengirola en El Azul Café https://t.co/YjyJTxklI8]]></document><document><![CDATA[Y yo que pensaba que la política latinoamericana era la que iba por mal camino...]]></document><document><![CDATA[@AtalayaRojaband Vale, creo que ya lo he hecho bien ahora 😅 que nos veamos!]]></document><document><![CDATA[@GemmaPasqual Sembla que valorem més  quatre parets que centenars de vides humanes. D'això  se'n diu materialisme]]></document><document><![CDATA[@Afapol_LP @collazo_ruben @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/9gQN8UqEVB]]></document><document><![CDATA[Bueno pues he madrugado para ir al médico y cuando llevaba media hora esperando me he dado cuenta de que la cita es para mañana 👌]]></document><document><![CDATA[@Ibon_dc @JupolNacional @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MAALZH5YLq]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días desde Guadalupe! en Museos del Real Monasterio de Guadalupe https://t.co/HZsGMX07sx]]></document><document><![CDATA[@Prinzessin_Mina Pues no, en ticketmaster no dan ese precio, que es la web oficial.]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/JrvilVLbgJ]]></document></documents></author>