<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@GarciaPepilla @isanseba @Cs_Madrid @populares @Albert_Rivera @PSOE Pepilla aquí en Marbella han dimitido siete de… https://t.co/65z6xEt5K6]]></document><document><![CDATA[Solo nueve palabras: Julia Otero destroza a Álvarez de Toledo por su comentario sobre las mujeres https://t.co/GnU3mrorGQ]]></document><document><![CDATA[Hola chico guapo felicidades por lo bien que camtais y por las coreografías de baile sois maravillosas como grupo f… https://t.co/UNllYVKtaT]]></document><document><![CDATA[A las 20.30 estaré por @cextremadura extremadura_noticias * * #extremaduranoticias #CanalExtremaduraTelevisión en C… https://t.co/iRu9YYkeJu]]></document><document><![CDATA[✅ El futuro de España es @pablocasado_.  Si queremos un cambio de verdad en España, el único #ValoraSeguro es el Pa… https://t.co/5SSADpNPQi]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Ella puso un tweet diciendo que había que salvar a Mahi y Jonathan. Yo lo ví.]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/h32KlPKa1n]]></document><document><![CDATA[Shift Up Workshop with @jurgenappelo in Barcelona. Developing Innovation! https://t.co/7ARd6lLD9S]]></document><document><![CDATA[@misericordiacip @HECglobal @manju73 @ErasmusMiser @erasmusplusUK @EUErasmusPlus  #communitiesofenquiry… https://t.co/7loELo0FEi]]></document><document><![CDATA[@kelsyvictoria @JoorlovesTS @JoLeeMck1 @JGittegittej @KARTIKK07129011 @kelayskieee @sam27good @thescript_wolf… https://t.co/sikbWfkG2i]]></document><document><![CDATA[@albaavenue @andruhastamarte @Marthastamarte @idihastamarte como alfr*d]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @xiscferr @DUEdevocacion @PauMatalap @chuchencio @Charorx @antonReina @AlbertoLuque5 @Iruxol78… https://t.co/OKVLFD6p8Z]]></document><document><![CDATA[@Chamade69 @libe @CheckNewsfr Pour Libé non ! Si on essayait pour voir ??]]></document><document><![CDATA[@lyon_na Tiene miles de seguidores 🤔 no me lo explico, pero la gente está muy mal. Yo ayer le denuncié un tweet y s… https://t.co/JKnaEaFHyv]]></document><document><![CDATA[@GauchaZH De onde ela tira esses dados? Cadê a pesquisa? Essa senhora  passou de todos os limites, é uma irresponsá… https://t.co/asUTvzXltm]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi En q artículo d la constitución española, dice q este Prohibida? Y donde pone, q este pro… https://t.co/VSqrLFHCOQ]]></document><document><![CDATA[Redescobrir (me-, -te i -nos, en qualsevol dels ordres, de manera alterna,  barrejada i absolutament aleatòria. )✨]]></document><document><![CDATA[Hay que tener poca vergüenza para ser del PP y tratar de dar lecciones sobre corrupción. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Hoy conocí a una persona maravillosa @KORUPHOTOGRAPHY 💜💜💜 Qué te saca el alma xq te deja ser! Un artistazo que lo a… https://t.co/voH9vV3MlD]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve Ah!! Y cuando has estado varios días sin dar el tiempo... ¡¡te hemos echado de menos!!  ¿Verdad @rafa_sagra ?]]></document><document><![CDATA[@Firefly1776 I wish the same for you, and that people learn a little more about God, for the whole year🐱🌎]]></document><document><![CDATA[Es una puñetera pena que se rompan amistades por temas políticos.Mientras tanto,ellos tienen más luces que todos aq… https://t.co/rQzkYlaLNg]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Benyikanario @guardiacivil @policia @gabrielrufian @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/dcl7njO6CE]]></document><document><![CDATA[@vox_malaga @abcdesevilla Un gran orgullo para todos los malagueños, @JoseELaraPelaez es una bellísima persona, de… https://t.co/vCPH9lCJbd]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael @PSOERetiro @psoe_m Y la vecina agrupación de @PSOEM_Salamanca tiñendo de rojo las plazas… https://t.co/Xed1xfvO5b]]></document><document><![CDATA[Así entraba en Campana Nuestra Señora la Concepción @Hdad_silencio_ #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/IJlVL4YJ7P]]></document><document><![CDATA[@davidvanduin @KendraRumbaugh -Combinations treatments (Lysins more antibiotics)against biofilms -molecular mechani… https://t.co/dhsUGLU3oP]]></document><document><![CDATA[@BlahPash Aaaaaghhhh acabas de hundirme! Yo estaba mentalizada a cenar 2 kiwis y un yogur y vas tú y sueltas la pal… https://t.co/PDnFvmToE0]]></document><document><![CDATA[Verónica ha escrito esto tan bonito sobre “Nieve antigua”  (@labellavarsovia) y yo solo puedo estar agradecida. https://t.co/Iu25msCzzk]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W Lo siento, pero lo voy a decir: un audiolibro no es un libro.]]></document><document><![CDATA[Marketing Digital: 4 claves para comprenderlo  #marketing #mktdigital #RRSS #Socialmedia #pymes #empresas #negocios… https://t.co/6skj7dOLum]]></document><document><![CDATA[@CecilioCastro @hjaceituno @PSOE @sanchezcastejon ?Qué habría pasado en estos meses sin la presión de UP? ?Habría p… https://t.co/3YI91yb8gl]]></document><document><![CDATA[@gema_nez @Nikali12479411 @salvameoficial Pues lo mismo te digo yooo 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Siempre es necesario indormarse sobre sí dicen la cerdad o no los candidatos. P.Casado está result… https://t.co/7LGVDwANkz]]></document><document><![CDATA[@lobs @lesbramentombe Philippot n’aura pas d’élu mais cet engagement de Barnaba sur cette liste montre encore une f… https://t.co/yQ6aniNsRd]]></document><document><![CDATA[@sergiosnbl @roberto_seler @esciclismo @paco_mancebo Preciosa ciudad.  "No hay en la vida nada  como la pena de ser ciego en Granada".]]></document><document><![CDATA[@RMasanet @arnaums04 @AliTorrado Pa mi k no, però a mi sí q encara no he sopat :(]]></document><document><![CDATA[CAMPIONS CAMPIONS CAMPIONS #johiera @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/Lxms3rnNsu]]></document><document><![CDATA[El q hem de fer és votar tots el substituts de KRLs, Toni Comín i Clara Posantí. Menys donar lliçons de com actuar… https://t.co/xPrDp1iBxe]]></document><document><![CDATA[De Sevilla no implica que todos sean de Sevilla, sino que al menos los veo allí]]></document><document><![CDATA[@AlcaldePastor Aún falta más control policial en la zona. Que se vean patrullas de mossos  a menudo. Es el barrio s… https://t.co/5aLcn1Ejj2]]></document><document><![CDATA[Termino «Una educación» y pienso en qué complicado es la búsqueda de la identidad propia fuera del ámbito familiar.… https://t.co/u3c2oDmv5r]]></document><document><![CDATA[Algunos de los votantes De VOX  PP  o C's no son Ni siquiera FACHAS, Son GILIPOLLAS  a los que Han comido el Coco toda Su vida]]></document><document><![CDATA[Y yo y miles como yo Vivendo con 600 eur al mes. Y votando a los que los Sostienen. En el máximo  poder ¡¡¡IMBÉCILES]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @jusapolsantiago @elcorreogallego @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol @sanchezcastejon… https://t.co/djwvWoaLEU]]></document><document><![CDATA[7-0 ES EL GOL AVERAGE CON EL LEVANTE, Q SALE DEL DESCENSO GRACIAS A LOS 3 PTOS. DE HOY... 7-0!!!! XFAVOR!!!! METANS… https://t.co/NAJuS9iT4w]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ @estoyakiok VAS A ABORTAR COMO SIGAS ASIN Y NO MERECE LA PENA ESTAIS FUERA]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eCAJkmKTcr]]></document><document><![CDATA[@_okdario No tengo ninguna duda que el fuego es la causa del incendio. Grandioso proclamo.]]></document><document><![CDATA[@ibonars @MISSBLANDINGS Seguro que le regalaron el título, como a los etarras. Esa escoria chilena del orto no tení… https://t.co/QWKI2Xwhmp]]></document><document><![CDATA[@MaqueijanDJ @DoradoAlex Me haces dudar entre BDSM y este gif https://t.co/dcpWuRXAwQ]]></document><document><![CDATA[@javicaperantes @adrirm2 No te vas a llevar una invitación por parte de este... ni a un vasito de agua]]></document><document><![CDATA[Arte, sentimiento, devoción y fe con el gran @curropinana, el Cristo Yacente y la Virgen de la Cruz. Una atmósfera… https://t.co/JjSZzbK5dX]]></document><document><![CDATA[Feliz dia para mim, mt amor pela minha bebé mocas e os meus bebés bebados ❤️]]></document><document><![CDATA[Ketama, Vanesa Martín, Revólver o Paco Candela, cartel musical del #MayoCordobés. https://t.co/oPN7oiWWul]]></document><document><![CDATA[Enrique Baron Europa es una realidad: la sociedad civil europea. Futuro europeo los jovenes, las mujeres ... cómo c… https://t.co/QiM7EX8wOf]]></document><document><![CDATA[Buenas noches, ni levantándose temprano, ni haciendo ejercicios y cansandome ni ... en vinagre aquí sigo con mi que… https://t.co/lvXCwMLtSJ]]></document><document><![CDATA[Ha salido el sol!! 🙌🏻 Tiempo de estrenar camisetas chulas bonitas 🦔 . Camiseta👉🏻 https://t.co/FIfU06xsXU .… https://t.co/h7scon1ai0]]></document><document><![CDATA[Felizmente além dos comentários paisagísticos deste pateta a voz dele a fugir para o rabo irrita]]></document><document><![CDATA[3...2...1... Comenzamos temporada! en Granada, Spain https://t.co/KfEt9X44Bk]]></document><document><![CDATA[@rotrentin Cala a boca Roberta, tu é perfeita  chega dá raiva de tão linda]]></document><document><![CDATA[He aquí mi problema con los challenges. *Empiezo uno* -Me surge un encargo/proyecto pagado. -Dejo el challenge que… https://t.co/0wbu3sWWft]]></document><document><![CDATA[🔗@Moet_UK https://t.co/F1CZj6qQZP https://t.co/eumUzqyEgH https://t.co/dnjN81vQnl https://t.co/tbyHneqefb… https://t.co/c6eWKOvKMb]]></document><document><![CDATA[BUENOS DIAS FAMILIA :NO PUEDO PASAR DE ESTE VIDEO SIN PENSAR EN EL SALVAJE OESTE.JAMÁS SE HABIA VISTO COSA IGUAL ,… https://t.co/J4GI1wza8R]]></document><document><![CDATA[A Lisboa dos turistas é difícil de circular. Seja a pé ou de carro, é impossível (ultra)passar. Numa esquina, uma g… https://t.co/yPV6eGY80H]]></document><document><![CDATA[Pero no vayamos a caer en el simplismo de creer que los dirigentes políticos que sacan beneficio del antidiálogo, s… https://t.co/LGEWmU9vEF]]></document><document><![CDATA[@Dan_ook Eso es, si a tu coche le corresponde etiqueta y no la llevas visible circulando por Madrid te pueden multar]]></document><document><![CDATA[@Prinzessin_Mina @gcollantes_ DEJADME EN PAZ CON LOS PUTOS TOKIO HOTEL, POR FAVOR.]]></document><document><![CDATA[@ecolibor_olga @VidaSana_AVS Olga, ¿ya está a la venta? ¿Dónde lo puedo comprar? ¡Deseando leerlo, leerte!! :)]]></document><document><![CDATA[Qué bonita eres, te mire por dónde te mire...🥰❤️ . . #Cádiz https://t.co/AM4CXCVAJc]]></document><document><![CDATA[O Simão comprou o carinho da minha mãe com ímans para o frigorífico, e resultou ahahah]]></document><document><![CDATA[O André disse que ia meter gasóleo e ainda não voltou..... Isto também é da saga "vou comprar tabaco já venho" ou posso focar descansada?]]></document><document><![CDATA[@InakiSilveira @minervagra @Tiempo_Valencia @MeteoCaudete @MeteoBetera @Pauquechu @Adrianherrfos @AEMET_CValencia… https://t.co/SORTronURX]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kfLvvE2QGD]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea No creo tener ni miedo ni complejos. 😓]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Pues nada como tu quieras,  me habré equivocado, es lo q tiene ser humano, q el q tiene boca se equivoca]]></document><document><![CDATA[@mmcuesta Meche qué terrible. La delincuencia está en niveles impresionantes. Espero que esté bien, saludos ❤️]]></document><document><![CDATA[Buenos días @alfredgarcia . Suerte para hoy en Málaga y mañana en Murcia. A petarlo como tú sabes cariño. Ya queda… https://t.co/0gYo42lPOm]]></document><document><![CDATA[@Danielpoeta34 @bacc_cat @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Sí, eso haré! Muchas gracias 😜]]></document><document><![CDATA[@AmbardarAmy @canyaman1989 @dmtzdmr Necesitamos con urgencia este adelanto en subitulos 🙏🙏#ErkenciKuș #CanEm #CanYaman #DemetÖzdemir]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Si, totalmente, el conocimiento del otr@, es fundamental para eliminar los prejuicios q nos bloquean]]></document><document><![CDATA[Vocês precisam todos de um tratamento de choque que essa série está a fazer-vos mal]]></document><document><![CDATA[Hola gente¡¡ me quedan pocas fotos de este maquillaje por subir 😊  Productos:  -brights palette de @nyxcosmetics_es… https://t.co/KpCqH291m1]]></document><document><![CDATA[📺📚 Una bona manera d'acabar el dia de #SantJordi2019 apropant-nos a la figura i obra de #Fabra. #PompeuFabraTV3]]></document><document><![CDATA[Another Saturday  #hiking #takeawalk #saturdayoutside #outside #nature #river #breathinbreathout #photography… https://t.co/AlcvCUTeNu]]></document><document><![CDATA[Ninguém sonha o meu alívio e alegria pelas minhas falcon terem chegado finalmente ao fim de 2 meses 🙌🏼]]></document><document><![CDATA[@Oso676 @luzdegas123 @molacocinar1 @FeliPriya @gerardotitinse1 @MLluisaBarrera @jdc_jesu @Carmen_2Estevez… https://t.co/I2KbRcy4x6]]></document><document><![CDATA[#veranomyst #operacionbikini #gettingreadyforsummer #bodyinprogress #fit#fitnessgirl #fitness #fitnessmotivation… https://t.co/wjOQdjZxJH]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1 @HOSTALPERSAL… https://t.co/3YGnVM6Fa3]]></document><document><![CDATA[Día de lluvia y viento...   Te animas a ir en contra 😉  https://t.co/wrLvPjXOWl]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Buenos días, Martina! Si te sirve de consuelo, aquí solo es festivo a nivel escolar. Aunque no sé yo...]]></document><document><![CDATA[Yo no sé que tiene Mayo que despierta mi ilusión, que despierta mis te quieros a golpe de Corazón. Nace en mi una p… https://t.co/nIIQkuvbB9]]></document><document><![CDATA[Per aquells als qui no agrada la democràcia, per aquells que odien la llibertat d'expressió. Nosaltres #SempreHiSom… https://t.co/rW4vS2d7iV]]></document><document><![CDATA[@drunksaurius @AquaLayx @Chabbjettys @hiraethh_E @lacarrebelieber @NZFandubs @Karatzu92 Mejórate como persona, te lo digo como consejo]]></document><document><![CDATA[Me parece increíble qué se deje el centro del pueblo sin poder pasar coches, cuando en el centro Calle Santa Quirer… https://t.co/CrUNojs7og]]></document><document><![CDATA[@M3nda_Lerenda No, en invierno con el viento. Que me peino el flequillo pa na 😑]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAAAAAA Está cerrado, pero es verdad, a 30 metros de la sede xD https://t.co/HNxEjEDf8l]]></document><document><![CDATA[Yo aquí...escalofriante 😱 @navedelmisterio  @carmenporter_  @claratahoces  @Diego_FDM  #CuartoMilenio  Fantástico r… https://t.co/IDXDdM1jiq]]></document><document><![CDATA[Yo no podría me confieso cobarde y alabó a quienes si podéis hacerlo como tu como José Luis Ábalos @abalosmeco a qu… https://t.co/nsiy2TwBCf]]></document><document><![CDATA[@martonamg @fananwa @Virgili7 A la primera: quan fou mort, el combregaren. La segona, de moment no la veig.....]]></document></documents></author>