<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vistas desde el #santuarioVirgendelaCilla #martoscunadelolivar @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds… https://t.co/eWB1ClTuEm]]></document><document><![CDATA[Que la rivalidad personal esté por encima de la estabilidad del país o de los programas electorales para formar gob… https://t.co/xy4sjVTnYJ]]></document><document><![CDATA[Les llaman borrachos, pero no quieren debatir...Será por aquello de que los niños y los borrachos dicen la verdad.]]></document><document><![CDATA[@MoritzBolte @VOX_Guadalajara Hay que ir, aunque tenga que salir a la calle con el megafono]]></document><document><![CDATA[«Olvido mis presentimientos solo por volverte a ver.» . 📸: @Maarina94__ en Málaga, Spain https://t.co/oAxIKTd9gz]]></document><document><![CDATA[Que maravilla de chaval... @nba , @ACBCOM llevárselo ya para allá ehh!! 12 añitos tiene!!!  Álvaro Rosero Ordóñez 🎩🎩 https://t.co/vPpZxRt322]]></document><document><![CDATA[Vals Inglés @crisrudance  La luna hizo esto - @ilvolo  https://t.co/0ZJL0zvUm0 #Dancesport #Waltz #IlVolo… https://t.co/AJBazasynX]]></document><document><![CDATA[A minha vida mais parece a minha caixa de Legos, onde tá tudo baralhado menos uma construção que tenho lá pá dentro dentro]]></document><document><![CDATA[esto me ha recordado que un verano en Oviedo vimos una paloma siendo atropellada por un camión, qué asco y qué pena]]></document><document><![CDATA[@1_begoa @Supervivientes creo q cuando llegan a la "p" se quedan en Pantoja.  son tan burros que no me llaman porqu… https://t.co/dF4XTTTG5y]]></document><document><![CDATA[Si ens en volem sortir, cal que alcem la veu  @Espai_Pedrolo @7lletres @AnnaVillalonga @AnyPedrolo_2018 https://t.co/5TexAZ0cTC]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes noches en #ColmenarViejo!!  Pensando ya en el #Felizmartes y #PuenTaco 🌉🌮 https://t.co/uCk0Lsv4o9]]></document><document><![CDATA[Hoy no hay #microcuento, estoy pendiente a las elecciones y a parte me toca transcribir mucho guión por la noche, a… https://t.co/JYUkNj7GG7]]></document><document><![CDATA[@CCLV1984 @AllivesSevilla En Morón de la Frontera, dónde sale perfectamente restaurado. https://t.co/m8UQMxwVSO]]></document><document><![CDATA[@Joseluis_Cuevas @Genko Ni mucho menos. En esos países también hay circunscripciones provinciales. Igual que en el… https://t.co/VyyFmZlR29]]></document><document><![CDATA[Genial... ahí vamos #mediterraneo #friends € #family en Sitges https://t.co/vicKnWzQqW]]></document><document><![CDATA[Reja orgánica  #Sevilla #Fotografía #Patrimonio #Catedralsevilla en Seville, Spain https://t.co/hQftAEs7RL]]></document><document><![CDATA[Sr plantee en su país,la independencia de cualesquiera estado de la unión y después venga a dar el sagrado sermón q… https://t.co/jQc2kXDftF]]></document><document><![CDATA[@AgentedeMarvel_ Tengo otra pregunta mejor. Cuantos puñeteros posters de endgame hay??? He visto 50000 ya]]></document><document><![CDATA[C. Tangana, Alizzz - Para Repartir (Video Oficial) https://t.co/TbTcYxK0Xf vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@javiDC10 Y te has pulido el fondo de compensación de @LaLiga aunque la propiedad supongo que responda con lo que h… https://t.co/HNtMx9a132]]></document><document><![CDATA[Hermandades con más miedo que 11 viejas, y madrugá de Córdoba perdida es igual a triste jueves santo cordobés. ¿Cuá… https://t.co/UbbqiiiJ85]]></document><document><![CDATA[@ElPelotassoSNTF @RafaelLamelasjr @GranadaCdeF Jajajaja cabroncete!!!! Mira que te quiero!!!!]]></document><document><![CDATA[Twitter, distintas enfermedades de transmisión sexual. Recordatorio: usad preservativo😉 https://t.co/mRpcnmnNEc]]></document><document><![CDATA[Nuevas imágenes de la nueva peli de El Rey Leon😊😊😊 https://t.co/N9rUieXmql]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizMiércoles en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/Oxajj7LZWD]]></document><document><![CDATA[@QuimSangra @rosariopalomi71 Bueno a la CUP se li demana sempre acceptar el que fan ERC i PDECat, junts separats o a osties XD]]></document><document><![CDATA[EL PARTIDAZO DEL NÁSTIC TGN ⚽️ Estos son los 18 jugadores que han viajado a #Granada para enfrentarse al… https://t.co/ZbsruZgDJH]]></document><document><![CDATA[@joaquinLobato10 Xavi era el líder del estilo, sin él la España del Tiki Taka habría sido imposible. Cuando el bajó… https://t.co/hkW88JtANl]]></document><document><![CDATA[Mi sitio favorito con mi persona favorita &lt;3 @ Murcia, Murcia https://t.co/HWyqU0VBVs]]></document><document><![CDATA[@al_FRODO ¿Que va a perdonarme!? ¿Y QUIÉN LE PERDONA A USTED? https://t.co/PjS4TGZhWH]]></document><document><![CDATA[@Chorraera Soy afiliado y no me ha llegado nada y con en los grupos que estoy a nadie le ha llegado nada es una noticia falsa.......]]></document><document><![CDATA[los tontos del culo que van en plan: no me importa que se queme yo soy muy ateo anticlerical noseque, de verdad usa… https://t.co/jQZne8AKrz]]></document><document><![CDATA[Después de ver la batalla de Invernalia 😮😮😮😮😮  #VivePoniente ❄️  #GamefThrones https://t.co/W6ZTdG4ltu]]></document><document><![CDATA[Evento Comunicación en medios para 'startups' @BBVAInnovation   @ParclickEspana https://t.co/63aGFweW0J]]></document><document><![CDATA[@briandaya @ParticipacionAH @PSOEAlcaladeH @SomosAlcala @elpuertadmadrid @lalunadealcala @Miracorredor… https://t.co/H1vPayafRL]]></document><document><![CDATA[📍 #28A 🇪🇦 👍🏻  #juliodiarte #españa #madrid #barcelona #toledo #extremadura #valencia #galicia #andalucia #sevilla… https://t.co/Vjyd90b3E8]]></document><document><![CDATA[@_crystarium Yo no hablaba de un nerd afeminado solo que puede ser que me haya explicado mal lo siento ):]]></document><document><![CDATA[Celebrando la Cruz de Mayo en #Moralzarzal en la mejor compañía. Construyendo Pueblo, sumando vecinos a un proyecto… https://t.co/DaLDtxDTuV]]></document><document><![CDATA[Cumulonimbos que se vio ayer al #atardecer desde Costa Ballena en Rota (Cádiz) @tiempobrasero @ElTiempoA3… https://t.co/Oa16CCvvam]]></document><document><![CDATA[@HAIRY_BigGuys @BigCMen @patosogos @_P_O_R_N_O_ @xxx_men_pt @negaoputaosp @vintagegaybr @Otavio692x @StantonGreame… https://t.co/W2cb2qEOe5]]></document><document><![CDATA[Mayo, mes de la Santa Cruz.  #MayoCrucero #SantaCruzHinojos #GloriadeHinojos #SignodeRedencion #LeñoSagrado… https://t.co/SIVzrq03Jf]]></document><document><![CDATA[Nem dá p'ra acreditar! Só uma amálgama de neurónios é que pode produzir uma orientação destas p'ra um qq país. Não… https://t.co/Z71LTbHzQw]]></document><document><![CDATA[@marianaf_23 Esa bate, mas há cenas que não são assim tão o paraíso... mas como estão lá pessoas tão fixes como eu quase nem se nota]]></document><document><![CDATA[🔥💥¡SÁBADO SANTO 2019!💥🔥  Gracias a tod@s por el gran sabado santo que nos regalaisteis‼️Gracias a albertosanchez_dj… https://t.co/OssuOyvVaI]]></document><document><![CDATA[@gabrcastelo  le invito para que busque el partido de hoy del @RCCelta . Si no lo encuentra se lo grabo y envío.  C… https://t.co/EXXuKh9Gbz]]></document><document><![CDATA[@protemataro rt en ADOPCIO @IrethTinuvi3l @Isabel10611720 @frenan22 @federaciontidus @mfont46 @PatriRYK… https://t.co/ZmOIb01AWp]]></document><document><![CDATA[Rincones para compartir, contigo...día a día la primavera se empieza a manifestar hasta que las flores y su color i… https://t.co/1rswaRVHe5]]></document><document><![CDATA[Missa hoje, lembrando da minha mãezinha... : em Mosteiro De Moreira Da Maia https://t.co/36rZL7glLA]]></document><document><![CDATA[@rociociclista @LaRiojaBikeRace @colomacarlos @lariojaturismo @lariojaorg @LogronoDeporte @shimanoes @Compex_ES Gracias Rocío 💪🏽]]></document><document><![CDATA[Hasta aquí mi reflexión de la noche electoral. Creo que poco a poco va quedando claro que en España no termina de calar el discurso "duro".]]></document><document><![CDATA[DE LOS ERRORES SE APRENDE  #communitymanager #eduardomarin #marcapersonal #errores #aprender en Community Manager a… https://t.co/CgcxzApusD]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Cada vez se parece más al 35, cuando sacaban a los golpistas, socialistas, de ERC y otras hierbas,… https://t.co/MnToidZqMe]]></document><document><![CDATA[You can't be mine, you can't be mine - @badbadnerves @ Barcelona, Spain https://t.co/TYGs4a7Uq2]]></document><document><![CDATA[Aquí tomando un #sorbete de #mango fresquito con un colega 😬 #frutas #batidos #healthyfruits #red #colours #food… https://t.co/1zJLkqvNOD]]></document><document><![CDATA[#sesiondefotos #exteriores #fotoscomunion #lifestyle #librosdefirmas #hechoconamor #infantil #offcameraflash… https://t.co/1yGscjnDQi]]></document><document><![CDATA[Tener a Joaquín en casa es levantarme y que ya haya puesta buena música ❤️]]></document><document><![CDATA[@jesusmagon1982 Tiene razón Jesús , parece esto un supermercado con 1 kg. de filetes regalo 1/2 de mandarinas y ent… https://t.co/0prsLLVWFH]]></document><document><![CDATA[¿NOS VAMOS A #DISNEY?. ¡Aprovecha este #Superofertón. Llámanos  al 958695138, envíanos un whatsapp al 638910692 o v… https://t.co/ru3VqELcSF]]></document><document><![CDATA[Me molesta la gente que pone su musica en speakers en el transporte público]]></document><document><![CDATA[Back to reality!  #cyclinglife #cccbsbuddies #castelldefelscycling #castelldefels #enjoythemountain #sport… https://t.co/ZklJOgG1MG]]></document><document><![CDATA[@yusuf_bektas91 @BoatsNToesTwo @ERONAUT18plus @CJohnso98052964 @erickvegas4u @Noemy50977328 @ailtomatic… https://t.co/SZVZ5gdQHO]]></document><document><![CDATA[Até os cemitérios são apetecíveis para a família socialista. Carlos César é o novo Ricardo Salgado. Medina é o novo… https://t.co/QXpD39wf0o]]></document><document><![CDATA[La compra de #Anadarko permite a Chevron adquirir explotaciones estratégicas de shale oil en la Cuenca Pérmica de T… https://t.co/f2YhaYGSep]]></document><document><![CDATA[Éxito total el logrado por la @ETSIAMCordoba siempre comprometida con el #MedioAmbiente ♻️🌲🌳   Yo ya tengo mi… https://t.co/sJUZYVnDRT]]></document><document><![CDATA[@comentandompais @julioastillero @lopezobrador_ Yo creo que a tí nunca te invitarán a Treveris, Alemania a dar una… https://t.co/6uul5c4jwe]]></document><document><![CDATA[Es la edad media de cualquier partido del @acmilan esta temporada, con el equipo titular!]]></document><document><![CDATA[@PardoSalud Era de esperar y así por todos lados,ellos son la nueva derecha.]]></document><document><![CDATA[@DavidSonder Pregunta un poco de ignorante, ¿pero al tener chip no podría geolocalizarse? Mucha suerte, animo y fuerza]]></document><document><![CDATA[@KwisakZgz @soyignatius ¿Entiendo que la gente debería comunicar desde su cuenta de la manera que a vosotros os par… https://t.co/TEdfpy15jT]]></document><document><![CDATA[@_Peich @KALEDIAN Por supuesto, pero yo no me refería a Nadal "en general", sino al gesto que tuvo en aquel célebre… https://t.co/eyfltAwh3K]]></document><document><![CDATA[No sé si hoy me entra mejor un platico de migas o una papa asada y unos callos de El Ajolí. Bar castizo donde los h… https://t.co/g3Xtrdods9]]></document><document><![CDATA[@Gregor30199641 @eldiarioes Un gobierno a la Andaluza (PP C's con el apoyo de VOX) tendría 130 y algo más de escaño… https://t.co/qlTHPY9M3J]]></document><document><![CDATA[@Pura17435717 @cultrun Abrir embajadas y pelear por el bloqueo de la aceituna de mesa, trabajos ímprobos, duros.]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Pues los jueces dicen que tiene razón este @eduardoinda   Por algo será....]]></document><document><![CDATA[Y el PSOE ganó las elecciones. La gran fiesta socialista se prolongó hasta la madrugada, titulaba El País en 1982.… https://t.co/xC2u9QB5hG]]></document><document><![CDATA[@RC_Espana No se habla de los apostolados? NET, DIF, Alter Christus.... Gracias!]]></document><document><![CDATA[Esto ya huele a puente. No somos na... en Canillejas, Madrid, Spain https://t.co/AYn7LyNNxO]]></document><document><![CDATA[Gooooooolllllll del #Atleti !!!!! Goooooollaaaazooooo de Griezmann !!!!! #Atleti 1 - 0 Celta  Por fin aparece el principito.]]></document><document><![CDATA[Si hay algún candidato a alcalde en #Sevilla que lleve en su programa el cercanías al aeropuerto y acabar con la ma… https://t.co/1w9HkkkXar]]></document><document><![CDATA[Que llegue ya el domingo que viene🙏🏽 #GameOfThornes #Got8x03 https://t.co/VFQVjZEnew]]></document><document><![CDATA[Drinking a No Biggie by @sirencraftbrew at @aleandhop — https://t.co/qtSos5p1cw]]></document><document><![CDATA[@esa_abuela @LayayaCarmen45 @ViendoElPercal_ @DulzuriaShop @_Andrea_Acosta_ @tercer_intento @sordomudaaa… https://t.co/5QiVaoL3tU]]></document><document><![CDATA[@ACOM_es @Cs_Toledo @GirautaOficial @CiudadanosCs Me parece perfecto que él Sr Girauta se preocupe por Israel... pe… https://t.co/NNmtHHYO5T]]></document><document><![CDATA[Si vols, pots veure en moviment alguns dels tricicles modificats https://t.co/9zkP2FPZpL vía @YouTube… https://t.co/QfxGvKtVMT]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos sesión de Level Design con Sandro Bernabé de @Ubisoft_Spain en @gamebcn! https://t.co/tqGdxsECOG]]></document><document><![CDATA[@Manuel36384606 @LaLupaJudicial No no no porque de Venezuela le votarán los Chavistas a Pablin pues para eso fue Za… https://t.co/1eolIqQ3JP]]></document><document><![CDATA[🎥 Conexión en directo de hoy con @EXNdigital de @cextremadura TV con motivo de la XX #FeriaDelLibro de #Cáceres. https://t.co/FElbXhlUbw]]></document><document><![CDATA[I'm at Accenture Digital Building - @accenturespain in Malaga https://t.co/LpUuNf7du3]]></document><document><![CDATA[Un grupo de telemétricas abren los garajes del Mundial a las mujeres https://t.co/FWu7hKKMdR ... @UPM_Motostudent ,… https://t.co/zwaADpL1My]]></document><document><![CDATA[@Ma_EsCu @isanchezmejias @67quijote De toros no sé, pero de comer siiiiiii y creo que nadie ha dudado de las cualid… https://t.co/5JbWwJkTim]]></document><document><![CDATA[Magdalena Ruiz (Fragmento “La Infanta Isabel Clara Eugenia y Magdalena Ruiz”) #madrid #museodelprado… https://t.co/WGOgWxsjrO]]></document><document><![CDATA[Endgame, elecciones generales y juego de tronos, la semana que se viene es a distintos niveles TREMENDA]]></document><document><![CDATA[@alcazarbejarant @CarmeRamoss @adirecto @canalsur Sólo espero que hayas disfrutado de la #Gran #SemanaSanta que ofr… https://t.co/qbQaWbpaSx]]></document><document><![CDATA[¡¡""Pero eso sí...  Entre los dos ultimos GRANDES ANIMALES:  un tal TORRA y PUIGDEMONT con un gran LAZO amarillo al… https://t.co/apDEDfInXV]]></document><document><![CDATA[@paisajesedu @Al_hombro @cautivotrinidad 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9 y 10... y así De Molina Lario hasta Santa María.… https://t.co/zyLMOTjFve]]></document><document><![CDATA[@BromeliaY @maibortpetit Ese es un seudo ministerio que no defiende a nadie su única preocupación es que no les inc… https://t.co/RwkXotHuOE]]></document><document><![CDATA[@lodares @JuanraLucas @BrujulaOndaCero Así es, si señor. 😊. Ha estado contundente y me ha parecido digno de reconocimiento público]]></document><document><![CDATA[Reservad uno o dos días después del estreno de GOT para no hacer Spoilers, por favor. Que nos habéis reventado el c… https://t.co/hL0H0KsSkD]]></document><document><![CDATA[Clases de Muay Thai Kids infantil a partir de los 4 años. Impartidos por la profesora Sarai García. School Sandokan… https://t.co/9eBaFawLku]]></document></documents></author>