<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fantástica entrevista al candidato al Senado de VOX por #Guadalajara, Gustavo Aguado Alonso, en el periódico… https://t.co/hGpaStqYaL]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/AJL41XqFOP]]></document><document><![CDATA[Pero, oigan, gastemos las perras en politilogía y bocachanclismo, que son más productivos.]]></document><document><![CDATA[Pero qué cosa más graciosa!❤ Que no se pierda nunca esa espontaneidad y esa dulzura de los niños😍]]></document><document><![CDATA[Y en un pis pas estamos allí #madjuntossomosmas https://t.co/LyrBXoPdU6]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @geoestratego 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Això és avui a les 19h a  @DocumentaBCN. Alguns dels autors dels relats negres de "Negres de l'Ebre" de… https://t.co/nwn5Y2srh8]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas El que sin acento el vas es ir hala con h a cascarla]]></document><document><![CDATA[Hace MESES se que este es un mes de vacaciones en la playa, y no hice ni medio abdominal, Y NO ME MOLESTA. Porque h… https://t.co/GIAOc6FK3k]]></document><document><![CDATA[Hicimos dos covers más: 'Go Go' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/CPJsJPn4NC]]></document><document><![CDATA[@mayravendrell81 Buenos dias bienn,vamos cn el cafe,🍿😘😊 https://t.co/6QXmkIGJfI]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎!! ¿Qué tal va ese sábado? #madrid #lavapies #sedetuvoabril #primavera en La playa de Lavapies https://t.co/H7PKjNQuMe]]></document><document><![CDATA[Pues o le haces caso y te comes los mocos por las esquinas, o simplemente le mandas a la mierda.]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Si4QR8eZer]]></document><document><![CDATA[asimismo, quería comentar la importancia de hablar del tema y ser consciente que este malestar repercute en el resto de tu vida.]]></document><document><![CDATA[Uno de los puertos más importantes del mundo y lleva incomunicado por vía férrea meses. Parece que todo vuelve a la… https://t.co/O5pshbBEEA]]></document><document><![CDATA[Eu acho paia spoiler com imagens nas primeiras dez horas que a parada foi ao ar, mas nem disso to reclamando mais.… https://t.co/850Ug2nvT9]]></document><document><![CDATA[@moniquecestmoi @Pornosawa @enricbayon @RaquelPelaezG @xavsancho @DianaAller 1.) NO LO PUTO ERES. 2.) ¿De dónde ha… https://t.co/U1JQIPleFE]]></document><document><![CDATA[Mimimimi si quieres acabar con la brecha de género ponte a estudiar ingeniería y deja el máster en ideología de gén… https://t.co/5qpGVk4i6C]]></document><document><![CDATA[Mitja part @FCBhoquei  #maipatinareusols #oklliga https://t.co/RSr2ThYVyk]]></document><document><![CDATA[Torrezno crujiente y jugoso , una exquisitez para el paladar,#alimentatussentidos #comereal #comenatural  #cerdo… https://t.co/i4uTo6HlaD]]></document><document><![CDATA[E o feirense também. Depois de toda aquela palhaçada qdo afinal não conseguem ganhar a ninguém. Mas até agora tudo… https://t.co/ajCq95qpiy]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 El incendio comienza misteriosamente el la aguja y al caer la tarde para causar el mayor impacto e… https://t.co/SuYjSI9CPG]]></document><document><![CDATA[Ayer no me dio tiempo a poner nada, pero fue el 56 aniversario de mi pueblo, Punta Umbría. Desde la distancia, much… https://t.co/weHeXPkmdV]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2OHa7LzJGE]]></document><document><![CDATA[El millor reconeixement és el compromís en la lluita contra el feixisme i per un món millor.  Mor Neus Català, la r… https://t.co/bNHtJugyhc]]></document><document><![CDATA[Una palmeña, un referente del movimiento asociativo a favor del pueblo gitano, pionera feminista y universitaria   https://t.co/EF7ES8Mxxo]]></document><document><![CDATA[Studying abroad is the weirdest thing because I used to tell my parents exactly where I was and when I’ll be home b… https://t.co/zfDhT03s6x]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  viva tu abuelo el chivato lo de viva España tuyo suena a falso más que echepinga]]></document><document><![CDATA[Ahora si. Todos somos funda. ❤️   La mayor de las fuerzas desde cantabria. Os quiero 😍  #Familia   @FundaAlbaFem https://t.co/1uCJmpoksm]]></document><document><![CDATA[@Mary00213291 No entiendo este rollo de recargar antes de saber so va a estar nominada primero segundo me parece de… https://t.co/CpSOZBYTNK]]></document><document><![CDATA[Deseando escuchar a @garrigueswalker en la entrega de Premios @knowsquare_es]]></document><document><![CDATA[Y con la reflexión de Iker,, nos vamos a la cama, unos a dormir y otros a ver la repetición 😴😴😴😘😘q descanseis,, soñ… https://t.co/H2AIpsZJhy]]></document><document><![CDATA[La Pedrera desde el patio interno #pedrera #lapedrera #lapedreracasamila #gaudi #barcelona #barcelonacity… https://t.co/sDccASL5VZ]]></document><document><![CDATA[¿El por qué de los resultados de ayer? Está claro⤵️  • Izquierda ➖ Voto útil que ha ido al #PSOE o del miedo causad… https://t.co/xT3ATNUUDZ]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Quien pide respeto lo debe de dar antes. En Cataluña el respeto brilla por su ausencia, ya estamos hartos!]]></document><document><![CDATA[@ElTimbaler1O @mksjosoccdr L'error no es q siguin candidats, sino que dirigeixin el Partit]]></document><document><![CDATA[@PacoMontezemolo Mas que  suerte, mas que valor, mi deseo va mucho mas lejos.]]></document><document><![CDATA[@cris_alvmon Es una gran verdad,, hay q alegrarse por ello,,, Felicidades 🎂🎂🥂🥂]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/wBMRYT8dYb]]></document><document><![CDATA[@PepCalderon @controladores @LibertarioPerez @Ryanair_ES Si del anterior salto ha llegado vacío si. Es lo que tiene… https://t.co/ZDrNYDFZ1w]]></document><document><![CDATA[@isco98c No te cortes.... Para el domingo yo ya tengo preparado esto😏 https://t.co/TyhOUw3RPk]]></document><document><![CDATA[La Francia que admiro. #prayfornotredame #PrierpourNotreDame https://t.co/N1WacoicEJ]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja,,, queremos que salgannnn😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El perro promedio es mejor persona que la persona promedio 🐶 . . . . . . . . #dog #dogsofinstagram #dogstagram… https://t.co/OcEhIAitua]]></document><document><![CDATA[@carlosguardiola Jajaja ya decía yo... en Sevilla con mi abuela no habrías durado ni un día sin comer torrijas 🤣]]></document><document><![CDATA[#hoy DESPEDIDA última función de María Teresa y el león, amanezco con este hermoso reportaje de @lariojacom sobre e… https://t.co/0eisHVy4RY]]></document><document><![CDATA[MIXMEDIA CARD - TARJETA MIXMEDIA  #scrapbooking #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano… https://t.co/aSdfArFNxb]]></document><document><![CDATA[Os he hecho un cartita,espero que la leáis 😄😘 @ModaJustCoco @ModaJustCoco]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @estelsiplanetes @astroprades @CelistiaP Ja no cal anar a veure aurores🤗]]></document><document><![CDATA[I have a like ❤️ of @jerrysaltz  I will be your new follower!  In the small details is known the greatness of a per… https://t.co/dhaeNBhkHZ]]></document><document><![CDATA[Felicidades/Felicitats @sanchezcastejon  @PSOE @socialistes_cat  @pscbarcelona  #CatalunyaDecisiva… https://t.co/1kA800jMPg]]></document><document><![CDATA[@lapapela_ Los  CUATRO  REVENTADOS  de GHDUO    Dios  los cria y ellos  solitos  se juntan    jajajajajajajajajja]]></document><document><![CDATA[We're getting close to the #Valencia Social Innovation @StartupWeekend 😱 Who is ready to learn, network, and startu… https://t.co/7BJiyA4rHl]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya No diguis que ets d'un poblet perdut...Les es ben conegut,  jo hi vaig molt  sovint i compro a casa teva.]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas El que sin acento el vas es ir hala con h a cascarla]]></document><document><![CDATA[Os hacéis un selfie conmigo?? Si claro. Pues mirad a la cámara y poned vuestra mejor pose. https://t.co/NKGpPWfPD9]]></document><document><![CDATA[Buenos días amigos feliz inicio de semana besos para repartir y no os olvidéis de sonreír que es gratis https://t.co/CsedQ1HBXs]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pZxDrbvWpm]]></document><document><![CDATA[Verte siempre será motivo de felicidad absoluta, sigamos sumando juntos, amigo. Nos vemos pronto, maite zaitut ❤️… https://t.co/PtyUsQuJTX]]></document><document><![CDATA[@JMT_SLW @aliciamurilloru Busca el significado de insulto anda. Insultar es llamarte gilipollas, no decir si alguie… https://t.co/ojbC1yChGG]]></document><document><![CDATA[@weroarnau @CharlynCorral ¡Golazo de nuestra @CharlynCorral! Orgullo de compatriota tuya ☺️]]></document><document><![CDATA[Peor q coincidir con el mismo vestido en una boda.. 🥴💃🏻#buenosdias ☀️#feriadeabril #goodmorning  #buenosdias… https://t.co/HBCd265QBp]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles cariño !!  😘😘💜🌼💜🌼❤ https://t.co/ChJWDlhOu7]]></document><document><![CDATA[Yo en la feria de Sevilla. Pronto mi reportaje sobre la feria de Sevilla. Hier ben ik op de grootste kermis van de… https://t.co/5RFQ2VoPHN]]></document><document><![CDATA[Está quedando más espacioso! Y luminoso! en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/3oOLxwkIV9]]></document><document><![CDATA[@rafser21 @ELTIEMPO Lo mismo? Qué tiene de mejor su presidente escoria, acaso en su país no hay gente que se muere… https://t.co/jyS1jntUNe]]></document><document><![CDATA[@goltvmejor @Nopassaran4 😂Traducción correcta: el “p” debate me ha puesto de tan mala “h” que ahora no puedo dormirme.]]></document><document><![CDATA[Gracias al universo por todo lo que está regalando. O al karma, porque cuando uno hace las cosas bien, vuelve multiplicado.]]></document><document><![CDATA[@CostasPatricia Preciosa foto, precioso lugar. Buenos y reflexivos días Patricia]]></document><document><![CDATA[No es el único homosexual al que le parece una locura. Cualquier persona ve que es una locura salvo los que sacan r… https://t.co/S6dgmVWIW8]]></document><document><![CDATA[@acvallejo Aguardo (muertita de sueño) a la conexión postdebste en la sede de Podemos, para confirmar impresiones.]]></document><document><![CDATA[¿Nos vamos de museos en las profundidades del #Metro de #Madrid? Si, has leído bien | VIAJESTIC https://t.co/Wat2SDw1pN]]></document><document><![CDATA[@Fuulyyy @batadopeofc @AlvaroLg12 9 meses mi mare pensándose mi nombre pa k ahora vengan 4 tontos a cambiarmelo🥴]]></document><document><![CDATA[Mientras espero a mi papi que salga hacer unos recados, yo estoy en el coche sola pasándomelo bomba con tu single… https://t.co/a3im7zifY4]]></document><document><![CDATA[sou eu mesma, sendo eu mesma!! fuck it you and your opinion! https://t.co/NES4ZBgU4w]]></document><document><![CDATA[@jpescamez #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SMuMRbFS52]]></document><document><![CDATA[@juaniRpelayo @ElCascabelTRECE @CarmeloEnc @vox_es @ivanedlm Desde luego.]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa a pensar que ia ser feliz e ainda está pior doque aquilo que era]]></document><document><![CDATA[Por favor ¡¡¡ salgamos a votar tod@s¡¡¡¡que nadie deje su voto en blanco.]]></document><document><![CDATA[A platea. Manolo García en directe al Prat del Roure. #ColorsdeMúsica @comuee https://t.co/BrgexOqg4g]]></document><document><![CDATA[C’ètait génial 😍 Si s’ha de dir que vaig vore “Un homme fidèle” a @sansebastianfes i ahir vaig tornar-hi sol per an… https://t.co/7LvOL9lhhX]]></document><document><![CDATA[É isto que está errado com a mentalidade das pessoas hoje em dia... Ainda não percebi o que é que mostrar as mamas… https://t.co/xKm0EGdCQQ]]></document><document><![CDATA[Os amigos do peito do fcp tanto ajudaram o fcp que para a próxima época vão -se sentar na 2a.liga. Lindo: nacional,… https://t.co/lEmXsyUtLu]]></document><document><![CDATA[Right now, I’m really loving camel colored coats, a casual T-shirt, jeans and mules. A staple in my wardrobe is a c… https://t.co/isDKbbt3Wj]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Lo sé 😍]]></document><document><![CDATA[[27/02/2019] Mujeres andaluzas que dieron un paso más: María Bellido. https://t.co/GZ2VeTTwHK https://t.co/PhTXGh80QB]]></document><document><![CDATA[Y cerramos el #1Mayo estrenando la temporada de helados, en #ElValenciano, por supuesto!!! en Cafeteria El Valencia… https://t.co/5TwsxaBcN8]]></document><document><![CDATA[@Vox_LaCoruna_ @AntonioBerbel3 @MartaGlezVzqz @ppdegalicia @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/oLQPjZpcAS]]></document><document><![CDATA[E o feirense também. Depois de toda aquela palhaçada qdo afinal não conseguem ganhar a ninguém. Mas até agora tudo… https://t.co/ajCq95qpiy]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌍. Comienza el espectáculo de los pactos y coaliciones.  Buen comienzo de semana , la mía va a co… https://t.co/1GlpLXHHhq]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Que no te manipulen fuera el antiguo partido y sacar gemte nueva que quiera luchar novdestruir]]></document><document><![CDATA[@Mar_santjoanera @anna_sanllehy Sempre seràs benvinguda. Catalunya és terra d'acollida! Siempre serás bienvenida. C… https://t.co/590ULwfBZp]]></document><document><![CDATA[Le tengo, pero no le he leído. Recuerda mi enfermedad , hay días que no recuerdo apenas nada]]></document><document><![CDATA[@remerubio23 @g_ledochowski En la web del Hospital, clicando el enlace.]]></document><document><![CDATA[@Rafman32 @saralidiaester Pq hagin d'intervenir i tenir més feina 💪👊Resilència]]></document><document><![CDATA[cada vez que empiezo a cantar la nueva de la taylor acabo cantando next to me.]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo No sabes ni el orgullo de verme en la papeleta. https://t.co/Dn13ltuhBf]]></document><document><![CDATA[vale me acabo de ver todos los clips de la s2 de eskam ahora que se supone que tengo que hacer cada cuanto suben clip nuevo]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Yo nunca en mi vida he llegado al cuarto gin tonic. El día que llegue, ¿a quién voto? ¿A Marine Le Pen?]]></document></documents></author>