<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Como fanservice estará estupenda, pero después de lo fervorosa que me pareció la parte 1, la sensación es agria al… https://t.co/ncTMHxsn4h]]></document><document><![CDATA[@ElSextoHombreOC @warriors El líder es el l que saca las castañas del fuego cuando las cosas van mal y este se esco… https://t.co/tJkcXSmaNo]]></document><document><![CDATA[Nuevo vecino en la urbanización en Zaragoza, Spain https://t.co/ZLuNnN6Um2]]></document><document><![CDATA[La democracia ante la corrupción, según Luis Araquistáin  https://t.co/si8LfPTMGT vía @nuevatribuna @Montagut5]]></document><document><![CDATA[@pepephone @parracoria Pues no te creas que son ágiles. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información qu… https://t.co/f4lNVWPWxa]]></document><document><![CDATA[Expulsión de Banega que fue a por Joaquín claramente,aparte de perder tiempo ya que no había balones, ¡que raro! Tr… https://t.co/gypJfgeAbB]]></document><document><![CDATA[Celebro la victoria del @CanteraUnicajaC en el @FAB_Andaluza cadete y que @cbelpalo se haya clasificado para el Cam… https://t.co/cQCJ64F8xR]]></document><document><![CDATA[Balanzat: "Actualmente, el porcentaje correspondiente a la presencia de mujeres en las Fuerzas Armadas es del 12,7%… https://t.co/i15C43JuM1]]></document><document><![CDATA[@condesitadeirun Por desgracia es asi.Y me pregunto donde estan lo derechos humanos con las diversidades un saludo]]></document><document><![CDATA[@jesusmarana @yolanda_glez Un ejemplo más de para qué están en política estos personajes. Y el escudo les da lo mis… https://t.co/IWrtVXEgNv]]></document><document><![CDATA[@MarioValderas7 @Martin7Manu @LoloPerezRguez Ni para comprarle un sombrero al de la izquierda de la foto.]]></document><document><![CDATA[@martaflich ¿Cuanto hace que no miras una nómina? Se te nota de donde cojeas, mientes a tope]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL ¿¿"Por lo que se ve Pedro no cuenta con ninguno de los radicales"??¡¡" así que no se moleste pues ob… https://t.co/VOWVGnpS9r]]></document><document><![CDATA[Otro gran logro del actual equipo municipal. Nuestra ciudad necesita más cuidados y más limpieza para ser mejor, ne… https://t.co/PFxZAFViKl]]></document><document><![CDATA[@ManuMB Con ganas de comprarlo y recorrer sus páginas con avidez. No sé si te conté, querido Manu, que hace 15 años… https://t.co/5iEbM8vKry]]></document><document><![CDATA[@franiganhunter @GizZard_WizZard @As_TomasRoncero Si señor!Eres muy grande tío!Muchas gracias!!!!]]></document><document><![CDATA[@nosleepsince97 Oi? Só falta arranjares uns quantos jovens negros e passares facas na língua p as redes sociais]]></document><document><![CDATA[Yo: no vivo tan lejos de la civilización.   Mi hermano entra: "hay jabalís al otro lado de la valla."   Fin]]></document><document><![CDATA[Ja ho tenim tot a punt. Amb @LorenaCalatayud @franferri_ i @isauranavarro Perquè amb tu som #imparables https://t.co/9u1ygsnzyh]]></document><document><![CDATA[GRUPO RENFE PRESENTA A SU PRESIDENTE DEL GRUPO MAÑANA CUMPLIRA 59 AÑOS  🎂🎉🎊 https://t.co/m7OXVuso7b]]></document><document><![CDATA[He visto a dos pingüinos pidiendo cera y estampitas en la plaza la marina... #ojuquefrio]]></document><document><![CDATA[Valle del Genal #serraniaderonda #yosoygenal en Atajate https://t.co/cCJ7976AfX]]></document><document><![CDATA[Mocatriz ojetecaloroficial ladillarusa #salaelsol #electrodisgusting en Sala El Sol. C/ Jardines, 3. Madrid https://t.co/MnxfcUO9LU]]></document><document><![CDATA[Buen camino compañeras y compañeros!!! Viva la Virgen de la Cabeza!!! #caminantes #virgendelacabeza… https://t.co/K2hC6B9tl1]]></document><document><![CDATA[@JuanaTorquemada Menudo troll cobarde el hijo de puta este de @AdameChave... El típico imbécil que luego irá a mani… https://t.co/E2N4cJYmkz]]></document><document><![CDATA[De viaje... y hay que parar porque el hermanito te lo pide. Mientras aprovechando para hacerse un selfie con buen p… https://t.co/4J2rKMRPkB]]></document><document><![CDATA[🎶yo solo quiero respirarte.. aunque tú creas que me alejo..sueño contigo y con tus besos..regálame un dia de tu vid… https://t.co/dtX26ezaG6]]></document><document><![CDATA[Ha vuelto el whatsapp y no me@he enterado, tengo tantas conversaciones que uf, yo popular #whatsapdown]]></document><document><![CDATA[Curiosamente le tocaría abrir los ensayos a los Lake Malawi, pero retrasos en el vuelo les hace cambiar el puesto c… https://t.co/CSdLe4fmHv]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma @Saldatis Hablando con mi hermana un día sobre la fruta que le da a sus críos me dice que le da mucho… https://t.co/VyuzowaBHq]]></document><document><![CDATA[@somebodyreasons no tiene por qué, el paro subio cn el inicio d la crisis y estaba Zapatero perosiguió subiendo est… https://t.co/J6btHQnmow]]></document><document><![CDATA[@Martadpp @CarlosJ65007537 Esto solo acaba de empezar, por lo tanto, como tú: "Disfruten lo votado"]]></document><document><![CDATA[Estamos ready #REUS 🔥🔥🔥🔥🔥,🎤. .virgibastidas . #showtime #music #spain #therookieboy #singer #dancer #latinos #salsa… https://t.co/nHEh9FD7j5]]></document><document><![CDATA[El hombre que dejó sin padres a muchos niños en España y encima estando algunos presentes mientras lo asesinaban) q… https://t.co/nsz7uMUqG6]]></document><document><![CDATA[Mónica López, mujer del tiempo en TVE, estalla tras los insultos de una espectadora- Libertad Digital | Versión Móv… https://t.co/uyJSze731w]]></document><document><![CDATA[@LigaIberdrola @VCF_Femenino @LUDfemenino Amono chavales @JoseMariaHdez7 @jotaese118 #DerbiALaValenciana]]></document><document><![CDATA[@rosalScouting @CDC_CadizCF Si del Don Benito equipo honrado y buenos seguidores mira no lloran para que pierdan lo… https://t.co/W9QEOP26jH]]></document><document><![CDATA[¿Mejor plan de domingo por la tarde que darle caña a la Gravedad Cuántica?  ¡Lo dudo! https://t.co/62zadIiwfZ]]></document><document><![CDATA[@royo1_royo 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷 https://t.co/3Kqpdgshl5]]></document><document><![CDATA[Al igual que os pedí usar el HT #GOT para hablar con spoilers pienso hacer lo mismo. Sentirse libres de silenciar e… https://t.co/OOg7xJvPG2]]></document><document><![CDATA[A la gloria... A la gloria de Sevilla con @7TVAndalucia y con el equipazo de @LaPasion7TV que comanda @GRayoVictor,… https://t.co/0KT2zyBGXl]]></document><document><![CDATA[30816 mismos años de abonados mismos partidos asistidos pero a mi 30817 me dejan fuera @anilmurthy1903 @valenciacf… https://t.co/5HNfUdXdux]]></document><document><![CDATA[@NODO_SFC Hace una hora ya se han visto algunas manqueras, para mi corto entender pocas, por lo que comentan las au… https://t.co/Jz8u5AnOTF]]></document><document><![CDATA[@juliogilrodas69 @EmilioJJimenezP @CVentippo @AndaluciaCentro Es usted un grande de esto!!!! Bendita suerte la de C… https://t.co/m2JtFxd3cK]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @Hotgaymen4 @hot_connection @HotMaleStuds @innocent_popcor @hookupsonly100 @BenSummers95 @hiker2121… https://t.co/tdrOIndlYN]]></document><document><![CDATA[Lo bueno del resultado de anoche es que no hay que cuestionar el voto de nadie. Ni viejos, ni obreros, ni andaluces incultos...]]></document><document><![CDATA[Quién vive aquí??? Aquí no hay quien viva! Uff, LA QUE SE AVECINA !! 🤣🤣🤣 ----------------------- Esta noche nos vem… https://t.co/IkK1C2riZC]]></document><document><![CDATA[@CAOsasuna Yagoba y su equipo nos lleva a primera.felicidades y aúpa Osasuna]]></document><document><![CDATA[Seré obtuso o cualquier epíteto que me quiera endilgar, pero quien es parte en un problema no puede ser mediador, p… https://t.co/A5qrcB54b9]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial @MAngelesMoranF1 Ya tienen cubiertas 2 o 3 tardes en Sálvame.]]></document><document><![CDATA[El codirector del 'CIS murciano' cobra por asesorar al Partido Popular. https://t.co/nTJFmCSOGu vía @eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Y que have Henry Ramos Allup allí,  pasarle información a su patrón Diosdado de las estrategias de nue… https://t.co/1E9edSLDrW]]></document><document><![CDATA[Unos dicen que el Liverpool-Ajax nos van a dar la del pulpo, otros decimos que nos pueden comer los huevos, pase lo… https://t.co/xPdM6b3lRp]]></document><document><![CDATA[El simulacre d'CORIPE (SEVILLA) és el més clar exemple de l'adoctrinament d'un poble, l'andalús, que és era abander… https://t.co/QbyQMWrDBY]]></document><document><![CDATA[Recomiendo El primer debate, una misa de réquiem con cuatro letanías - Málaga Actualidad https://t.co/Ih3mdbrWmR]]></document><document><![CDATA[Resumen de la primera edición de los #VanityAwards Los premios para disfrutar de la vida. Otorgados por… https://t.co/z1THEe2pKB]]></document><document><![CDATA[Lo invitan a jugar a un grupo* Está en portugués y sonrié con cara de... no sé qué carajos diga]]></document><document><![CDATA[He de confesar que es flipante el cambio que dan algunas cuentas de Tuíter en el preciso instante en el que el dueñ… https://t.co/griRDe87VW]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Nuestro "Guapo y Amado Lider" de tanto rectificar se ha convertido en "La Gran Veleta Roja". Gira ha… https://t.co/iWJS26dARA]]></document><document><![CDATA[Por fin puedo decir que he dado un beso a lo spider-man Objetivo cumplido ☑]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola sin Messi,Iniesta etc ni con 700millones un BLUFF]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Viella, Cataluna, Spain https://t.co/3V7IkKxfHp]]></document><document><![CDATA[Google califica el film provida ‘Unplaned’ como “propaganda”. https://t.co/m1ALzIU4Cs]]></document><document><![CDATA[Un cop més, com cada jornada electoral des del 1988, aquí estem per donar un cop de mà.  Voteu si us plau !!! en Le… https://t.co/8a3frrruVS]]></document><document><![CDATA[Sí, lo de Luís y su tropa de la noche es de traca. Será que tiene que hacerse perdonar por quien fue su padre? Por… https://t.co/9XNX9SdVA1]]></document><document><![CDATA[@LaRetuerka Vergonzosa actuación de la Fiscalía blanqueando a un delincuente. Otra muestra mas de porque el español… https://t.co/jGL0VYj4OH]]></document><document><![CDATA[Madrid. Esa ciudad en la que a los árboles les crecen enchufes 🔌 #demadridalcielo #arboleselectricos… https://t.co/d0MXHUkdYB]]></document><document><![CDATA[Probablemente el mejor partido del año fuera de casa. Mucho equilibrio en ataque y sólidos atrás.]]></document><document><![CDATA[@Mercadona Claro, lo hacéis por el medio ambiente, no por los ingresos, por eso casi toda la fruta y verdura, la po… https://t.co/YQIlWuu5gm]]></document><document><![CDATA[Drinking a Dr. Raptor by @hetuiltje at @valhallavlc — https://t.co/sBD4fHtr6n]]></document><document><![CDATA[@Ricescudero “Con Rivera no”, “sí se puede”.  Había un tweet buenísimo que decía algo así como “cuando tú electorad… https://t.co/UOaKsFjUOl]]></document><document><![CDATA[Gracias a los que pensaron que gane, la paliza fue brutal perdí 11-6 jajajaja]]></document><document><![CDATA[@westbrokas Foi a RTP a anunciar, muito interessante. Acho que é uma boa altura para despachar o Dost]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @CiudadanosCs Estos que apuñalan la carpa y si pudieran te apuñalarian a ti, son los mismos que lloran… https://t.co/tFky1DkGzZ]]></document><document><![CDATA[Verstappen y Red Bull con la iniciativa y Ferrari siempre por detrás... Así nunca serán ganadores #ChineseGP]]></document><document><![CDATA[Esta chulada no tiene desperdicio. Deborado en 1 hora 👏🏼👏🏼👏🏼🤤#compraspicudas https://t.co/l8JvlQYkRr]]></document><document><![CDATA[🔵 Pablo Casado " El dinero, donde mejor está es en el bolsillo de quien se lo ha ganado con su trabajo"… https://t.co/YZiOuLIaPM]]></document><document><![CDATA[Jode decirlo porque esta en un rival directo pero si es el mejor se dice y punto. La pantera de Chapeco es letal y… https://t.co/tSjsHlSiub]]></document><document><![CDATA[Uso de las Redes Sociales entre profesionales del #Marketing   ⚡️https://t.co/mcHiFrviSV   #RedesSociales… https://t.co/fn0BTnZeZt]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos Yo he sido siempre normal...ni de izquierdas ni de derechas, no se lo que es...soy simplemente españo… https://t.co/3qSKgmIfxL]]></document><document><![CDATA[The Mickey 🐭 aneurysm treated with SVB, perfect result. OKM grading scale: D (not filling) at the finish of procedu… https://t.co/ueG1YVIAQp]]></document><document><![CDATA[Llega el Presidente @sanchezcastejon a la Casa del Pueblo. #ElDebateAtresmedia https://t.co/N5wZ2hRCBX]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPalace @ToristaFrances Bajo mi punto de vista creo que una cosa no está reñida con la otra, es decir, se pu… https://t.co/vCzqMNjzn6]]></document><document><![CDATA[Ha fichado ya el @valenciacf a @RaulDeTomas9 para la próxima temporada?..... Y ahora?...... Y ahora??.....]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Petrel, Valenciana, Spain https://t.co/No57fWL8Xm]]></document><document><![CDATA[Aunque sea de noche, Almería sigue iluminando. #QuedadaAlcazaba @Alcazabaalmeria #PhotoMW https://t.co/sYVAVfqkPO]]></document><document><![CDATA[Wind 9,7 km/h NW. Barometer 1016,8 hPa, Rising slowly. Temperature 14,3 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 36%]]></document><document><![CDATA[La campaña embarrada desde el primer día. El PP y el PSOE en la Fiscalía con denuncias https://t.co/ZtX02r7kW2]]></document><document><![CDATA[Me encanta Alex Ortiz pero he escuchado 16 saetas desde el Domingo de Ramos y son iguales.]]></document><document><![CDATA[Que legitimidad puede tener la decisión contra Mockus en tales circunstancias ? No sentirán vergüenza?]]></document><document><![CDATA[👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻La constancia vence lo que la dicha no alcanza. 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@DonJuanTenori1 @Donpinpon2011 @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill… https://t.co/O8z5FHjBhy]]></document><document><![CDATA[Es bueno mirar al pasado, para apreciar el presente, y tener una perspectiva del futuro #reflexiones… https://t.co/hCnQA8lTxJ]]></document><document><![CDATA[Ainda dizem que os cidadãos não se envolvem nas políticas das cidades. 🔝]]></document><document><![CDATA[Lo que pretendía ser una alternativa, termina siendo un ejemplo de como ella misma se puede fagocitar, a la sombra… https://t.co/sOH6jSectS]]></document><document><![CDATA[@franjanaro @cocoadictos @PMPachecoMusica @cocojurado Un lujo que Cigarreras toque en el Cervantes,  he asistido a… https://t.co/CVCYSl0qod]]></document><document><![CDATA[@fonseca_1088 É verdade, fazem merda por quase todos os campos/pavilhões onde passam...]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @graceva25067672 @PatGrant7777 @AAvallones @hamoo5000 @wrowufMImip6vsN @RasnawatiR @MaxLibe1… https://t.co/jp2DBM4gIt]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Que confianza puede generar un personaje que quiero entender,ha actuado por despecho,por no continuar… https://t.co/E3rWGmDiSi]]></document><document><![CDATA[Desde la Santa Iglesia Catedral de Sevilla con la Virgen del refugio de la Hdad de San Bernardo. en Cattedrale Di S… https://t.co/LAlaGIR9Ir]]></document></documents></author>