<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Desde el lunes sin wifi, sin megas y sin tv. Me vuelvo a sentir conectada al mundo🤦]]></document><document><![CDATA[@NihilSineRege @Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Es lo yo entendido. Bien que sabe poner morritos cuand… https://t.co/iQzGAHZkme]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.esta noche apoyando a muerte a nuestro barça.a machacar al Manchester sin compasion ninguna.que… https://t.co/XsQLPyoLXv]]></document><document><![CDATA[Martes Santo. El Santísimo Cristo de la Agonía se marcha por la calle Pozos Dulces y su espalda, la perfección clav… https://t.co/uColDMDryM]]></document><document><![CDATA[@MamaUkelele @keyduu @josepjofesi @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Amén 👏❤]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Margaret Atwood (Canadá, 1939), una autora de sobra conocida por dos motivos: 1. «El cuento de la criada»,… https://t.co/D3braGT6fj]]></document><document><![CDATA[Si, y penalti durante el descanso también. Mírate también el penalti que os han pitado que ni es 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[...porque el fin justifica los medios. Todo vale para ellos y los menores, manipulables a tope por su escaso bagaje… https://t.co/AZ06TMhB3P]]></document><document><![CDATA[És um pateta alegre SC. Em vez de ficares nos teus problemas investes a azia nos rivais. Não vales um tusto. Merece… https://t.co/prxyaaucs0]]></document><document><![CDATA[Y el tarado  de AZNAR  Diciendo que si votas A PODEMOS  SE llevará  Tu dinero, Nos toman por IDIOTAS]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @cayetanaAT Y Cortés, y Suarez, y el propio Casado. La casa de los horrores. Eso por no hablar de lo qu… https://t.co/crdrelaGRf]]></document><document><![CDATA[#DomingodeResurreccion lluvioso en Zaragoza. @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @ElTiempoA3 @tiempobrasero #tutiempo… https://t.co/TC45wem3JI]]></document><document><![CDATA[Se supone que había que reírse? Dedicaos a otra cosita porq vaya tela...]]></document><document><![CDATA[Cuanto más nos odien l@s poderos@s, más apoyos entre nuestros iguales, en la clase obrera, tenemos que ser capaces… https://t.co/WIrq1TA9jc]]></document><document><![CDATA[@jorge22094625 @ValleToca Y les dicen "grandes estadistas". Así, como suena. Qué asco, por Dios...]]></document><document><![CDATA[Esta noche es la Noche de las Tiendas Creativas en #Zaragoza, con 6 rutas distintas: ruta para cuidarse, ruta de la… https://t.co/vxFTo0uzV9]]></document><document><![CDATA[@Veridisquo__ @BruGarDesign Pues yo milito y a mi me ayuda ver una sociedad que está preparada para hablar. Cuando… https://t.co/By0A8UElZp]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Flecha_Morada @Pablo_Iglesias_ En un país normal sería lo lógico,pero este país está descerebrado,hu… https://t.co/gSR5XtDpV0]]></document><document><![CDATA[@Clorofila19 @palermsr @Ecologia_yRedes @todos_lumpen @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/OO7tzHfxh2]]></document><document><![CDATA[@harlinger Selama masih negara Asia, pasti ada supernatural2nya yg gituu]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Muestre usted esa sentencia judicial de la que habla.]]></document><document><![CDATA[Se confio em vcs não me mintam juro que é a pior cena que me podem fazer]]></document><document><![CDATA[@BeaHevia127 @SergiFerre @sofiasuescun @SergiFerre GRACIAS por Apoyar a Nuestra @sofiasuescun ¡Cuídala, que Vale Mu… https://t.co/A6K5uyP6W6]]></document><document><![CDATA[@inesluis Con ilusión y con mucha fuerza estamos saliendo a la calle  #VotaPSOE el #28A a llenar las urnas. /♥️ https://t.co/j8m344hXYb]]></document><document><![CDATA[@LaNinyaMala @KRLS 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 el nivell cultural és el q és, nomes saben español i malament....]]></document><document><![CDATA[@a_lo_gonzo Muy merecido cambio. Se te extrañará en ElIntermedio! El mayor de los éxitos en ésta nueva etapa!]]></document><document><![CDATA[@Pabloski78 @PSOE @abalosmeco @ahorapodemos Y la mesa cambiará y será mayoría de izquierdas y progresista , y Pedro… https://t.co/mYf6zXGAVi]]></document><document><![CDATA[@eurogaceta Yo tengo mis facultades intactas y también me pareció un maleducado...😉]]></document><document><![CDATA[@gallifantes @MNAnoticies Pero se supone que ahora sí gobiernan por lo tanto pueden retirar la acusación particular]]></document><document><![CDATA[@2xxoxo Disseste que davas novidades até hoje, nem fotos nem nada! Mas óbvio que estou orgulhosa 💗]]></document><document><![CDATA[Hoy comienza la segunda estación energética tierra del año, que nos acompañará hasta el próximo día 5 de mayo.… https://t.co/Y7Wr4xHB9W]]></document><document><![CDATA[@antonioj_campos La duda era esa, que una persona que no soporta ni los masajes ¿como va a compartir esa idea?]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Yo creo que con los años nos vamos rodeando de las personas que más nos aportan]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio Si, si si y a mi Aunq vayan a veces con buenas intenciones]]></document><document><![CDATA[Los líderes de los partidos 'se olvidan' de Córdoba en la campaña | CORDÓPOLIS, el Diario Digital de Córdoba… https://t.co/MgDrvNZhfq]]></document><document><![CDATA[@dirdam3 @RaulSolisEU No será porque no insulta Cs... Lo primero al presidennte del G.   De golpista para arriba. Y… https://t.co/MbuMI96ijc]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Que le pedimos a la #SS… https://t.co/0dbvAkHSAJ]]></document><document><![CDATA[“Las escaleras se suben de frente, pues hacia atrás o de costado resultan particularmente incómodas. La actitud nat… https://t.co/RNda3ijzBy]]></document><document><![CDATA[@AngelesRzvz Ya, al final muchos seguimos la pauta de nuestro pediatra, si confiamos en él o ella, y con el lío aña… https://t.co/qpjFrvZHgO]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @pater112 @VMagnacky Siiii aquí la llamamos " coca de anous y panses" forma parte de la "mona de pascua"]]></document><document><![CDATA[¿Os comuniquéque llegaron blusas de muchos colores y pantalones monísimos? Pues avisadas estáis 😉 .… https://t.co/3gPllYoLJz]]></document><document><![CDATA[@Tabarnesirrita1 Yo viví en Vallecas hace años, y siempre ha sido un barrio rojeras, pero la degradación de ahora..… https://t.co/0jBfz35bkj]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias a… https://t.co/9PEdrIeDV9]]></document><document><![CDATA[Los almerienses van a tener que pagar las consecuencias de la nefasta gestión del PP en la expropiación de los terr… https://t.co/XjdHhr2Ugq]]></document><document><![CDATA[me conformar em ter conhecido as cidades daqui e que infelizmente n posso gastar dinheiro de comida com viagem, e é isso]]></document><document><![CDATA[@gochoenlucha @tecovasosa @sieferasesores Mientras en lo interno siga el régimen mandando esas estrategias sin ayud… https://t.co/sLCBRzctfR]]></document><document><![CDATA[@lapidarioTV y pensar q pronto los veremos como si nada https://t.co/F8bpYi0d7m]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @carmencicuta @LaRetornada @LaChunga11 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @Nestealimone… https://t.co/ObpykmiQMI]]></document><document><![CDATA[Llegando al trabajo. Ya he ido al banco a hacer unas gestiones, al mercado a comprar y ha pagar la plaza de garaje.… https://t.co/CQbX3XbLeK]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Lo correcto, para quien? Para ti?]]></document><document><![CDATA[Y todo eso que no te he dicho... aunque tu lo sabes... Siempre la Esperanza... https://t.co/ihLNacneXu]]></document><document><![CDATA[Cuanto tonto se dejo engañan por ese canta mañanas q nos va ha hundir a impuestos,acabaremos como en Venezuela muer… https://t.co/rN252G71dF]]></document><document><![CDATA[#DíaInternacionalDelBeso #NoDejesDeSentir en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/uiSRYsw0Wz]]></document><document><![CDATA[REPOST @CHUYSLIM @alexoficial AGUASCALIENTES 2019 https://t.co/9L4cdp35rO]]></document><document><![CDATA[PROYECTO SALZILLO https://t.co/swR2kCP7oc vía @ormurcia. Para no perdérselo.]]></document><document><![CDATA[Mum “Can I have a screaming orgasm please?” (a cocktail) ... Waiter “Yes, what’s your room number?😏😉” .... they hav… https://t.co/1utEeFsWHD]]></document><document><![CDATA[Nuestro secretario general @_PepeEntrena participa en la presentación de la candidatura de Cuevas del Campo 🌹a las… https://t.co/WB93PkktC8]]></document><document><![CDATA[Hoje fui a Peniche, nunca tinha visto um mar tão azul na minha vida... Simplesmente surreal.]]></document><document><![CDATA[La indemnización más grande de la historia va a ser la mía. La vea yo o no]]></document><document><![CDATA[Así estamos por aquí... Love it!!! :)) 🎶🎶🎶 #music #sea #musician #training #workout #tech #singer #recording… https://t.co/QrO9BKvymT]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto , oración de Jesús en #Getsemaní, contado por el #alumnado de #EducacionInfantil,… https://t.co/TCTRxM5wHR]]></document><document><![CDATA[#elbierzo #bierzo #igersspain #nikon #nikond3300 #nikonphotography #nature #naturephotography #naturelovers… https://t.co/nDDepf0CEu]]></document><document><![CDATA[Y EL SOBRINITI JUAN FELIPE FROILAN DE TODOS LOS DEMONIOS , MANTENEMOS A UNA ESTIRPE DE VAMPIROS PELIGROSOS Y ASÍ HA… https://t.co/mUltwweAbM]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Pelas, mentiras, insultos y prepotencia = desastre!! Que se puede esperar del gobierno de coalición… https://t.co/JgAFWw9KVL]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 @AntonioMaestre @laSextaTV Como casi todos los integrantes de Vox..]]></document><document><![CDATA[Todo es cuestion de deshacerse del nudo.....o cortarse la cuerda...Buenos dias L U N E S #coffebreak https://t.co/635tutIgHF]]></document><document><![CDATA[Me queda un mes de prácticas y no quiero llorar el día que acabe pero lo voy a hacer y voy a quedar como una imbécil.]]></document><document><![CDATA[@fjberman @VOX_Retiro @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ThUAiGaToO]]></document><document><![CDATA[A veces sólo queda respirar profundo,  cerrar los ojos... https://t.co/2i4tmBkYQK]]></document><document><![CDATA[@ayto_torre Seguimos esperando el asfaltado dijeron casi hace un año que lo harían encima con boquetes en plena tra… https://t.co/3AD3WIjwPg]]></document><document><![CDATA[A hora brinca comigo, não é possível. Levantei mais tarde hoje e fiz tudo que é de costume antes de sair p trabalha… https://t.co/eHlnJui8rE]]></document><document><![CDATA[‼️ SELLING 2 or 3 TICKETS- BTS LONDON 1st JUNE (selling for the original price!)   - BK512 row 5 SEATS 339 -341… https://t.co/dBpWZcoPY7]]></document><document><![CDATA[Os dejamos con el #podcast de la entrevista de @saranavarroshoe ayer en @COPE https://t.co/DVakq6a4oz https://t.co/LMPHjV4cLU]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Monumental el rebote del suegro de Can 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @MaihenH @SecPompeo Lo pusieron en su sitio tocaya https://t.co/f8npTr7s5R]]></document><document><![CDATA[@montsegolSiSi Bon dia i bona mona, estimada Montse !! ❤ https://t.co/9ov9MPYB1N]]></document><document><![CDATA[Con mi pasotismo nadie me va a querer en la vida https://t.co/hrDarC0VPf]]></document><document><![CDATA[@EstiuFlor @Fernand53400448 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/36r0Qnm0xB]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @jusapolpolpol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/9kw62YhsCf]]></document><document><![CDATA[A punto de Digital Therapeutics...  #hospitaldelasantacreuisantpau #opportunities #challenges #pasionporlasalud @ H… https://t.co/jnWhjKXUH5]]></document><document><![CDATA[Aunque eras viejo yo te amaba!!!  #EternoCalderón https://t.co/WmPV6DvYPy]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/apRhA3pZul]]></document><document><![CDATA[Las última roscas de pascua de este año! 😢 en Benavides, Castilla y León, Spain https://t.co/kVoexOMpyF]]></document><document><![CDATA[Postando para organizar o feed e tal.   . . . . . . . . . . . . . . . . . . . #salamanca #travelling #travellers… https://t.co/oyf2IfDL0e]]></document><document><![CDATA[Acredito fielmente que devemos ser Luz e amor sempre. Para que possamos refletir isso no mundo à nossa volta, nas p… https://t.co/fqrrlBhE4g]]></document><document><![CDATA[Impresionante @lacarbonajerez.  Amazing @lacarbonajerez.  Video: https://t.co/MJHGzkUDls (link in bio)  #LaCarbona… https://t.co/7HnANcJKoy]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Hoy nos toca envidiar el acueducto ajeno 😉, pero sin acritud 😂😂 Un besazo 😘😘]]></document><document><![CDATA[Ay españoles, no saben en qué chollo se quieren meter con Vox y podemos]]></document><document><![CDATA[@Mjo_crptr @conchariza Y si hace te falta con tutoriales. 🤣🤣🤣 P.D mira, que maja es la gente💐]]></document><document><![CDATA[Y comprobarás tan solo en un instante como con su boca gigante te come a besos por Carnaval ❤️]]></document><document><![CDATA[#Happy9PrincessLola 🎂❤️  . . Pues si, en esta casa nos levantamos de celebración, #PrincessLola hace 9 años y es qu… https://t.co/IsKVbu8BnE]]></document><document><![CDATA[Para permanecer nos tenemos que ayudar a mantener la pasión... y sino podemos entrar por la ventana grande nos hare… https://t.co/e3LuYESsqA]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV  #SSanta101tv. 🙌🙌]]></document><document><![CDATA[https://t.co/uiwuqHJszR Este señor duraba en mi barrio lo q ha durado lord umber en el primer cap de Got..]]></document><document><![CDATA[En #AlcaladeHenares #PatrimonioDeLaHumanidad tenemos también muchos ejemplos de estos: Museo Arqueológico Regional,… https://t.co/af8gdPpEL1]]></document><document><![CDATA[Los bomberos aseguran que la estructura de Notre Dame "está a salvo"  https://t.co/KQZJYhOOM0  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Eh eh this! pero con la familia perruna al completo https://t.co/6HGxICaXin]]></document><document><![CDATA[@magilso Pues si porque ellos han pedido respeto y todos los días hay una montada]]></document><document><![CDATA[#berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/IxVw85fZCE]]></document><document><![CDATA[@gandhiloquent @Marysopranos Totalment d'acord és desestressant ho recomano]]></document></documents></author>