<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Que pesado es Eleazar con ‘Que empiece el juego nena’... no lo soporto. #ElRegresoDeNacha]]></document><document><![CDATA[@anaaa_103 acho que não percebes muito bem quando estão a ser estúpidos contigo]]></document><document><![CDATA[@iescolar @Guerraeterna A Pedro Sanchez le dieron por todos lados cuando sacó 88 escaños]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Ini kamu Kindle ya? Kalo hardcopy mau pinjem hahahaaha]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @TSanchisG @pino_sanch Muy bien Esperanza, desmontando a la mentirosa patológica 👍👍👍👍👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@EMAYA_Palma així tenim el parc en front d'EMAYA, un femer en lloc d'un espai verd. Es podría mantenir en millors c… https://t.co/CQgmTxWnN7]]></document><document><![CDATA[@andresiniesta8 @FCBarcelona Cuando veo un partido del Barça te añoro 💙❤️]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Nos puede llevar a la ruina absoluta, a un confrontación civil, libertad políticos presos, régimen… https://t.co/QvCAad5ki3]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 @elindepcom Rivera debe ser coherente con sus principios,(no es una veleta) y lo ha dicho alto y cl… https://t.co/czrSvyZS7R]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123… https://t.co/kcS66eBzuI]]></document><document><![CDATA[El Señor es mi Luz y mi Salvación.... #SienteSalud https://t.co/xK9qgonirM]]></document><document><![CDATA[Casas del Rey... disfrutando de mi pueblo @AytoParedes https://t.co/XhZpbBIw82]]></document><document><![CDATA[#palmapsoe  #JSAPalmaDelRio No queremos una sociedad donde prevalezca el "Sálvese quien pueda " porque al final se… https://t.co/vKWw1MjIAv]]></document><document><![CDATA[@RiveraRosales_ @riverakiko @YleniaGandiaSh @AntonioTejad Me encantan las dos parejas..!!Un abrazo grande para los cuatro 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Estaba paseando por Plaza España y me hicieron una foto nada planeada. Todo casual 🍃 @ Plaza de España, Seville https://t.co/Av3F9uGQNI]]></document><document><![CDATA[Agradezco a @USembassyMadrid y espacio de @bibliotecaiie @IIE_ES y a Karen S. desde tiempo en "American Cultural Bi… https://t.co/AyTPVKNT2Y]]></document><document><![CDATA[@amc2412 @MediterraneoDGT @vox_es Lo digo yo también. Parece que no se esfuerza lo suficiente https://t.co/wYdcIZdNzi]]></document><document><![CDATA[los que habéis votado que la gente está ocupada os podéis ir un poco a la mierda y empezar a tener un poco de respe… https://t.co/wtZ1b8sKmd]]></document><document><![CDATA[¡¡y la primera en la frente!!!#sanidad #SanidadPública https://t.co/E6M4eLcdnY]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 A ti por apoyarme, así es más fácil seguir #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[VIERNES SANTO  Desde la misma calle,años después, mi madre con su primo y mi hermana y yo, dos generaciones de naza… https://t.co/BtRnBlftye]]></document><document><![CDATA[Debate sobre el futuro de #España tras las #EleccionesGenerales28Abril Con @ManhattanManOne @CristinaSegui_… https://t.co/74ECMgk6fi]]></document><document><![CDATA[El #VotoÚtil se acaba el día de las elecciones! @ActuaGetafe es una izquierda amable , que suma, pacta! #VotaActúa… https://t.co/Lj4A7bi5ow]]></document><document><![CDATA[Que con ellas la vida, es mucho más fácil. Aunque haga un viento del carajo. - - - #friends #friendship… https://t.co/DIPXy9maJ8]]></document><document><![CDATA[Investido por un delincuente desde una cárcel. No hay nada más que decir.]]></document><document><![CDATA[@SergiBox77gr @PodemosAhora Yo nunca he tomado nada de eso pero se distinguir cuando alguien está pasado de roscs]]></document><document><![CDATA[@GBCLopi @s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst… https://t.co/R8qcKWTq2G]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Buenos días, Margalida. Un recuerdo de aquellas tierras lejanas que acabo de visitar https://t.co/NKFW4betbJ]]></document><document><![CDATA[Some of the most beautiful beaches along the Atlantic coast of Portugal #beaches #portugal #beachesofportugal… https://t.co/gO3v5KG6uf]]></document><document><![CDATA[q a nadie se le olvide felicitar a Daniela este viernes, q cumple 8 años]]></document><document><![CDATA[@lavozdegalicia @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Fb39uOa7VP]]></document><document><![CDATA[@Mariancatinga @Doxer_bdn A ver si @chutyvk @SkoneBigFish @WalyHander @ManelAkaForce me dan algun tip 😅 ayuda?]]></document><document><![CDATA[td dia um episódio diferente de preguiça de descer as escadas p esquentar comida ou leite]]></document><document><![CDATA[@Familia_malaga @romeljuly @jusapolmalaga @JucilMalaga @Jupol_Malaga #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/BjJE7YCB08]]></document><document><![CDATA[michael culhane.  otro tonto muy tonto se cree algo y no es nadie  ridículo https://t.co/m7gClOyGBs]]></document><document><![CDATA[@nexus741 @mcjene @KRLS @Foreign_Cat Este tentáculo del independentismo en l'Ile de France o muy desinformado o muy interesado.]]></document><document><![CDATA[Cinco minutos de programa y ya me tiene enganchada total 😱@EqInvestigacion cada viernes mejor  #equipocrimen https://t.co/tEtg2Ixl4d]]></document><document><![CDATA[Según Kiko H. Moni Pollos la acusa de intento de cohecho que si un colab. La defiende le regala un Rolex de 6000 EU… https://t.co/Yqmamv1kqs]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/NjpY91sgR1]]></document><document><![CDATA[Comentarios como estos banalizan las violaciones. Una chica que se queda paralizada por el miedo no debería tener q… https://t.co/Uwp8sXVPHd]]></document><document><![CDATA[@ExpositoOrteg @LuMartinBCN @InesArrimadas @cayetanaAT Escándalo? Escándalo eres tu!]]></document><document><![CDATA[@dra_calegria No hay mucha que digamos !! Siempre te queda aquello de " haz el bien y no mires a quien"]]></document><document><![CDATA[Paseito mañanero🏛 ruta romana #Circo #Anfiteatro #Teatro #Forum #Teatro #Catedral  Dias con #MiChico 🧡 #TeLove en A… https://t.co/r29pNj40SP]]></document><document><![CDATA[Basta de obstáculos para las víctimas de violencia sexual #NoMásPiedras https://t.co/amY3dHia4U vía @amnistiaespana]]></document><document><![CDATA[@iescolar El Ejido siempre ha sido facha y lleno de cazurros racistas. Y lo sé de buena tinta, pues he vivido allí… https://t.co/CG655X2T3G]]></document><document><![CDATA[@miche_l_a @antifascistesp1 @GaccioB Comme Rodriguès alors ? Licencié pour vol et escroquerie , mais il a quand mêm… https://t.co/RJum8n1pJM]]></document><document><![CDATA[Cada vez somos más, es una ola naranja. #EstaPasando #VotaCiudadanos 🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊 https://t.co/VNequfBiJ3]]></document><document><![CDATA[A punto de comenzar el último partido del #GranadaFemenino en casa.  👉🏻 Aquí tenemos las alineaciones del Granada y… https://t.co/USgvJ9tpO0]]></document><document><![CDATA[@Markgatiss I don’t know who are in worse situation, you English people or we Spanish ones... Bloody unuseful politicians 😠😠]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado És q a mi ningú em va preguntar😭😭 la meua opinió mai li interessa a ningú]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @MochilaExpres A ti desde Madrid te queda un poco más Cerca q a mi]]></document><document><![CDATA[Y entonces fingi que estaba bien, todos me creyeron, menos yo..... https://t.co/axLP7ES3C7]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux @neusmatamala @JuntsXCat @KRLS Totalmente de acuerdo. Demasiados personalismo I partitocràcia]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! El sol vuelve a hacer aparición en #madrid en Plaza del Angel, madrid https://t.co/bWOtYWrt7R]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/bG30d7iKhO]]></document><document><![CDATA[@pajarillo200 @parisina128 Perdone, los likes se los doy yo porque me encanta el palizón que le está dando... Lo veo muy desorientado...]]></document><document><![CDATA[@EnferEvidente @charo_79 @SoniaDue @manyez De hecho, tuvimos una reunión organizada por @NursingNowMadri con Psoe,… https://t.co/MZ6vWYKxLf]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles preciosa  😘😘🙋‍♀️❣❣❣ https://t.co/okKPADZfxt]]></document><document><![CDATA[🤸🏽‍♀️ ¡Vuelve Manu Carballo! 🤸🏾‍♂️.  Este domingo, Distrito nos trae un nuevo seminario de gimnásticos con nuestro… https://t.co/wNIGyKb2NN]]></document><document><![CDATA[@David_SanchezB @CiudadanosCs ¿Tu padre de qué país es taxista? Seguro que allí donde vive no conocen a ciudadanos… https://t.co/YPmYHAOPdf]]></document><document><![CDATA[Vergonhoso. BENFICA não pode deixar isto morrer na praia. Esses indivíduos devem pagar pelas falsas notícias. MALDI… https://t.co/JS645ZHIsp]]></document><document><![CDATA[Bebé cuando tú me hablas de tus problemas, no significa que te quejes, si no que confías en mí,Cuando tú me cuentas… https://t.co/iJWGq5fZBb]]></document><document><![CDATA[@manuraortiz @candela50206088 @InesArrimadas @CiudadanosCs @PSOE @sanchezcastejon No no estamos comprando unos pant… https://t.co/Jwt0qKi2NT]]></document><document><![CDATA[Sé que voy a pasarme el resto de mi vida viendo el mundo a través de tus ojos, apreciando todo lo que hay en él, in… https://t.co/1BEDMtdMcx]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo   Feliz miércoles para mis tres amigas. Besotes 😘😘😘 https://t.co/PjAk0NyvS8]]></document><document><![CDATA[@idiotuiter @AlvaroDavoise @AvanzaVOX @bertrandmyd @populares @vox_es Cuando yo quiero corregir no lo hago en el hi… https://t.co/KNkwrGbQDj]]></document><document><![CDATA[Hoy va a ser un gran día. #sevilla #Andalucia #egunon #buenosdias #luz #sevillatieneuncolorespecial… https://t.co/vmwP5RoOPn]]></document><document><![CDATA[Se necesita emigrantes esclavos para pagar las pensiones bravo rivera #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Un joven de 29 años, herido muy grave tras ser tiroteado en un pub de Madrid | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/KCg695vZW8]]></document><document><![CDATA[Tremenda tristeza. Notre Dame puede desaparecer...no puedo creer esto. https://t.co/Hs6I6v740U]]></document><document><![CDATA[@elsabeatrizgon1 Respeto tu opinión pero esta tía no tiene FIBROMIALGIA.]]></document><document><![CDATA[Amplio info: parece K la ha escrito una preadolescente sin imaginación.]]></document><document><![CDATA[@Afapol_LP @cptorrego @Franpaco14 @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/pfnQBDu6HV]]></document><document><![CDATA[Hasta pronto León, sigo Mi Camino ❤ #CaminoDeSantiago https://t.co/bRpVqCXmUk]]></document><document><![CDATA[@S0nvi @nyaruko__chan @Nurienss @Andreita_tor @Judithmonreal en fin mi vida https://t.co/EZjosLM8rk]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es Buaaa Bertrand, ya sabes, la izquierda se apodera de ideas, movimientos, sexos y debe ser que… https://t.co/tIaLBYhLol]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Esa derecha la votan millones de personas que también decidimos por nuestro país, España, un… https://t.co/UWlKmQuKns]]></document><document><![CDATA[@trollblocknet @laxarxaxanante1 @KRLS Però nosaltres no el podrem votar per 👊a la ñ i suport a la seva persona MHP legítim]]></document><document><![CDATA[Acabo de comprarme mi último billete de Alsa con Descuento Joven. Estoy más triste que Nathy Peluso.]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/D37IMzLbLM]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @MaiteMedinazaha @AbuelaCule… https://t.co/M33BqEkiKh]]></document><document><![CDATA[@julioescritor @NoEstoyPaTontAs Que se vaya de a donde nunca tenía que haber llegado. Producto típico de unas prima… https://t.co/gBmi2x1KEP]]></document><document><![CDATA[Por algo somos la mejor afición. Te quiero @RCCelta 💙😍 #afoutezaecorazon #ANosaReconquista #SempreCelta]]></document><document><![CDATA[https://t.co/wz17Nfl0ny Quieres preparar unos ricos huevos de Pascua con los niños??? Entra en @cocinacoencanto y podrás hacerlos ya.]]></document><document><![CDATA[eu jr que não entendo como é que há gajas que são falsas, que são tóxicas etc... WHERE'S YA GIRL CODE HUN?]]></document><document><![CDATA[@PablCastellano1 Ayer no lo vi, tenía curiosidad, bueno, igual no era curiosidad exactamente.]]></document><document><![CDATA[No es la primera vez que la comunidad LGTBI da la vuelta a un símbolo creado en su contra: ya lo hicieron con el tr… https://t.co/SEx0zSfiTV]]></document><document><![CDATA[I need to know the name of this! #asmr #satisfying #satisfactory #oddlysatisfying #calm #hypnotic #satisfy… https://t.co/1DVcNFpMrP]]></document><document><![CDATA[Gracias a @cepsierradecadi por contar conmigo una vez más para la formación @CalculoABN y haberme acercado a la rea… https://t.co/vxTxMc3hGr]]></document><document><![CDATA[@LocalJaen Cómo se puede abandonar una vida tan preciosa? Gracias x el tuit!!]]></document><document><![CDATA[Estoy estudiando lo que entiendo lo que no pues mira chico haberte explicao]]></document><document><![CDATA[Curiosamente los fines de semana que más agotan son los que más pilas cargan.]]></document><document><![CDATA[I'm crazy and you crazy too But I love that shit You're bad and you're broken too But I love that shit]]></document><document><![CDATA[😜El PP simula en un vídeo la división de un reino en siete tronos basado en la serie “Juego de Tronos”. #VenteAlPP… https://t.co/MGfKFdHLtD]]></document><document><![CDATA[Bueno, es que en las otras eras no existía la especie humana aún, así que no era difícil coincidir con #Messi 😝… https://t.co/Hj46HRoHNa]]></document><document><![CDATA[@shinylucille @dupontaignan Il n’explique pas DA que c’est la droite qui a voté contre De Gaulle car elle voulait c… https://t.co/bw76oC5oZO]]></document><document><![CDATA[Já não estamos juntas há bué e tenho montes de saudades tuas! És um doce de pessoa, love u]]></document><document><![CDATA[Momentos duros y muy difíciles los que atraviesa nuestro  compañero y amigo @JavierMillanCs. En #Sevillahoy entre a… https://t.co/YPRZGV4bpI]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Deje , de insultarnos señor de la calle , y miré el espejo de su señor del PP que va a tener que vend… https://t.co/hbCOvaBPwr]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carbazas_ Indepe em va fer ma germana que és 10 anys més jove que jo. Radical l'1 i el 3 d'octubre.]]></document></documents></author>