<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ayer @PilarArandaUGR visitó @fcienciasugr. Un placer haber compartido ese rato de debate universitario sobre… https://t.co/CpUcQwDmeQ]]></document><document><![CDATA[Y así es como doy fin a este día. Relax en sofá nivel premium. Mañana más y mejor seguro. https://t.co/GuSEKyjVwo]]></document><document><![CDATA[@jmangues 🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️😏… https://t.co/Jf9VoUXprR]]></document><document><![CDATA[El videoclip de Thriller de Michael Jackson es mejor que cualquier película de zombies, por muy buena que sea, y lo sabes]]></document><document><![CDATA[@MelisaRguezCs @CsDonostia Lo de la bandera está claro, pero no con tanto corrupto que chupa del Contribuyente(al q… https://t.co/5DGkEtehka]]></document><document><![CDATA[Ahora entiendo por qué está avanzando con tanta violencia. Madre mía... 💔]]></document><document><![CDATA[@RamonMLGA Así nos va en España con este fanatismo vergonzoso somos el hazme reír de todo el mundo]]></document><document><![CDATA[🗑@AH24_48h papelera sin recipiente en la glorieta ubicada entre las calles Emilia Pardo Bazán y José Martínez Ruiz… https://t.co/psHgbH82hV]]></document><document><![CDATA[@saezatxa @maria5sentidos @anajosebb @danzando_mp Claro es que hoy yo estoy como ella... #sabanasPegadas 😂será por la #JornadaDeReflexion]]></document><document><![CDATA[Entrenos a los que llegas 🥵 y sales 😁. Gracias @gines_f por estas últimas sesiones 🔝🔝 #cruzfamily… https://t.co/3rQhzmjaoR]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Buenas noches.]]></document><document><![CDATA[Que vitória do cxxxxxo!!!! Grande @SerLeao_Hoquei @Sporting_CP @SCPModalidades !!! Um orgulho muito grande em sofrer com e por vocês!!!]]></document><document><![CDATA[Y ayer lo volvimos a hacer, fuimos a competir, dimos todo lo que teníamos y conseguimos clasificar para la fase fin… https://t.co/P3VlWMii4E]]></document><document><![CDATA[@vallemiguelez @Cs_Archena @Ruizpalaciospa1 @CarolinaE_G @CsRegionMurcia @Carlos_Senent @mariajosemgim97 @ifranco… https://t.co/Tg52we5Eoi]]></document><document><![CDATA[Eu sou nasci para causar a diferença Nunca dei importância à concorrência Haters não fazem perder a paciência Sinto… https://t.co/rwMKOPmhCE]]></document><document><![CDATA[Xantar no Restaurante Merenzao merenzaorestaurante @glezcarlosj #doade #ribeirasacra en Merenzao Restaurante-Vinote… https://t.co/jWjt4uhuQg]]></document><document><![CDATA[Reencuentro y buena cena #otroreencuentro #bisonymorli #comoeselche #semanasantaenelche en El Botxo Elche https://t.co/XiUvchMBTo]]></document><document><![CDATA[@isaelbal ¿Pero ha dicho algo el algún tribunal Europeo? ¿No pone ahí el Supremo?]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @FrayJosepho VOX por SANCHEZ!!!  Enhorabuena lo habéis conseguido radicales!!!]]></document><document><![CDATA[Me veo obligado a interrumpir mi fiesta y decir que Javi Lara "nuestro capitan" está al lado mía en la feria de Ada… https://t.co/EqQE9lEsmt]]></document><document><![CDATA[El despertar de la vida vegetal. #morille #spain #salamanca #b #bn #bnw #bw #bw_addiction #bw⚫️⚪️ #bestoftheday… https://t.co/sbi0ELCKoi]]></document><document><![CDATA[@manuperez2002 @sanchezcastejon ¡¡"Vete para tu casa chico...ya has roto bastantes cristales"!!]]></document><document><![CDATA[La periodista @anaterradillos acaba de adelantar la liberación del líder de @VoluntadPopular, Leopoldo López. En… https://t.co/p9CNOkDET1]]></document><document><![CDATA[Calma mister, só estou a reconhecer mais uma grande conquista do seu enorme clube, já não se via nada assim desde o… https://t.co/CFKcAPexPc]]></document><document><![CDATA[cada día doy gracias a mis antepasados que no dejaron de consumir lácteos para que hoy día yo no sea intolerante a… https://t.co/jWRbS87bTP]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VotaPSOE salir y votar #VotaPSOE salir y votar el #28A no te quedes en casa tenemo… https://t.co/8EObaV5kwa]]></document><document><![CDATA[Nos ayudas??🙄💝 solo tienes que entrar y votar nuestro vídeo, no se tarde nada!!! y toda difusión que nos deis se ag… https://t.co/qHE0wGDy4X]]></document><document><![CDATA[Anoche, @valenciabasket cerró su semana fantástica. Eurocup, semifinales #LigaDIA y billetes para Europa para el eq… https://t.co/aVUjbQTLkP]]></document><document><![CDATA[@SobiranistesCat @NUET @Esquerra_ERC @caroltelechea El fetichisme de les urnes.]]></document><document><![CDATA[Todavía no somos conscientes de la suerte que tenemos de poder ver jugar a don Leo Messi, cuando se retire nos dare… https://t.co/FdT8enGXfb]]></document><document><![CDATA[Todos los que le voten al FELON SANCHEZ seran complices de la quiebra de España !!!! Para saber esto no hace falta… https://t.co/W3vJBPgcp2]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @StantonGreame @HotMaleStuds 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@RicharMurdock Por Florentino Perez el causante de todos los males del.Real Madrid]]></document><document><![CDATA[Hay cosas que no cambian...y el aire aquí huele diferente, especial... #tiempoenfamilia #sanisidro #llenodeprimis… https://t.co/Y70OhjfqG2]]></document><document><![CDATA[Messi lleva camino de hacer ganar otro triplete a un entrenador, lo consiguió con Guardiola, lo repitió con Luis En… https://t.co/xCj0PJM8pq]]></document><document><![CDATA[Llegar a esta entrada vía bbc cuando estás leyendo un reportaje sobre un plato para llevar en Sicilia es, cuando me… https://t.co/kAlMnVxT7E]]></document><document><![CDATA[Las Sevillanas serán tradicionales pero también tienen viven en el mundo actual. Eso soy, siempre vestidas de fiest… https://t.co/7g0tkQXIWG]]></document><document><![CDATA[My 5 years old stallion Joseph Guy!                         #caballo  #onetempis #happyrider #queendressage… https://t.co/ezQcd6xFFO]]></document><document><![CDATA[🎶 I went to a shrink to analyze my dreams... @RockinRobin_RR toca #BasketCase, el himno de @GreenDay 💃👩‍🎤 https://t.co/vS7A2p2bLm]]></document><document><![CDATA[@sevillasemueve @mjguzman40 Si en la cartuja hubiera zonas de ocio para familia,en las cuales ofrecieran actividade… https://t.co/mb9A0u0TSL]]></document><document><![CDATA[@Jasafella @LaRetuerka Este es un subnormal que debieron encontrarse debajo de una col,y les dio pena]]></document><document><![CDATA[@JuanluromaMar @diegojf1306 Ustedes quiénes sois? No os conozco de nada.]]></document><document><![CDATA[@waleska0328 @ramondeveciana Y los mossos siempre de decoración o escondidos detrás del seto🤮 No saben ni ganarse el sueldo.]]></document><document><![CDATA[@Skurinski @EspalhaFactos Tb quem é que as 2 da manhã de uma segunda feira  estava acordado para ver outra coisa que não GoT]]></document><document><![CDATA[Uno de estos, diciendo que tiene amigos en el BNG, que no condena a los terroristas de Resistencia Galega, y que lo… https://t.co/1luADWT0KV]]></document><document><![CDATA[#racestrailrunning #racestrailrunninghoyodemanzanares en Plaza del Ayuntamiento https://t.co/iSQxExKWwd]]></document><document><![CDATA[@SalonJaneAusten Está bien, a mí me trae recuerdos de mi época de universidad. No vivía compartiendo piso, pero tenía amigos que lo hacían]]></document><document><![CDATA[Hoy el PSOE de la ELA de Bobadilla Estación ha disfrutado de una compañía muy especial, Paco Calderón, que ha compa… https://t.co/iiNaxfOkl7]]></document><document><![CDATA[@wilmarandresm La industria del cannabis es una de las estrategias, se deben incluir muchas más. Claro que sí.]]></document><document><![CDATA[Master Class de @DavidDoblas - los maravillosos efectos colaterales de #BasketCast]]></document><document><![CDATA[@populares @PSOE @CiudadanosCs @vox_es @ahorapodemos ... Si me va a robar un político... Que sea profesor universitario... No un analfabeto.]]></document><document><![CDATA[@Iriagal Y hay otras personas que viven de los impuesto que pagamos los paduanos que ni estan enfermos ni se preocu… https://t.co/aqdqOoN5Cu]]></document><document><![CDATA[Quién dijo que #Extremadura es de izquierdas???  Según el resultado de las elecciones del #28A, la izquierda obtuvo… https://t.co/scaZAC0QqT]]></document><document><![CDATA[@josepramonbosch La imparcialidad de la corresponsal de la RTP de Portugal,Daniela Santiago es evidente y la alergi… https://t.co/76X5CJyEtE]]></document><document><![CDATA[Ayer tarde, en Ciudad Real, pude contemplar, entre alegre y complacido, a mis primeros vencejos chillando fuerte su… https://t.co/VnBxqfTGGP]]></document><document><![CDATA[Ninguna frase o pensamiento súper filosófico que se publique aquí cambiará las cosas si no se toman acciones! Así q… https://t.co/30cQD2343Z]]></document><document><![CDATA[@josemaguilera Pero eso tú, que eres anticadista. Killo, qué coraje que sean los forofos los encargados de etiqueta… https://t.co/MOMzGIcqU5]]></document><document><![CDATA[Subiendo y bajando la duna de Bolonia   #Tarifa #Cadiz  📷 MRevilla al estilo #Bansky https://t.co/mSAh44NpGZ]]></document><document><![CDATA[@lindadaslindas Desejo que seja apenas uma fase e que passe rapidamente.  Mas se um dia sentires que já dura a um e… https://t.co/vjhzWnAMKh]]></document><document><![CDATA[#DomGenteChachi5May #DiaDeLaMadre "Buenos Días y Muchas Flores; Para TODAS las MADRES CHACHIS". #FelizDomingo a Tod… https://t.co/eYq4vpr13w]]></document><document><![CDATA[Están alquilando una patata gigante como un apartamento por 200 pavos la noche. Vivimos en una sociedad...]]></document><document><![CDATA[@ursobuursula @LindaLeeKing @Purrfect_Pink @DerekPa56710094 @CherubNation @ERNESTZorro @monicasloves @SathieGounden… https://t.co/hYLTifZmD0]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @letgolifeflows @Streetofthought @loveGoldenHeart @helensmomma @BabyGo2014 @gerrinnesmac… https://t.co/itxzBYKmEJ]]></document><document><![CDATA[Estas películas con el Kevin Spacey más creepy ahora perturban mucho más | TRIBUS OCULTAS https://t.co/LeW70B1Cwd]]></document><document><![CDATA[#Madrid #MadridCofrade #LaPasionNoAcaba En una y media saldrá  si el  tiempo no lo impide la Soledad de San Ginés @soledaddesamparo]]></document><document><![CDATA[Ya salió el #tradudrama de la #monetización #monetizaquealgoqueda @eneti2019upo #PreENETI]]></document><document><![CDATA[Vuelvo de las vacaciones, con la convicción de que Getxo merece un cambio hacia el sentido común. Perder 4 años con… https://t.co/fO6QGFh7wY]]></document><document><![CDATA[Eso digo yo. ¿Qué mierda os ha dado con esta gilichorrada?  Twitter, querido, tienes unas cosas con los algoritmos… https://t.co/dZEnb6c1Pf]]></document><document><![CDATA[@BelBalf @pablocasado_ @populares #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me dig… https://t.co/uEj3k5XIHR]]></document><document><![CDATA[@BoeiroNovo hoxe fun correr a Frades e quedei asustado, hai montes cheos de eucaliptos como se fosen leiras de pata… https://t.co/4hbvy5Gvzk]]></document><document><![CDATA[@Xafster @EuropaLeague @Arsenal ...esa copita del rey, por lo menos... así no la ganan los de siempre...]]></document><document><![CDATA[¿Hay homofobia en las críticas a Maroto? @El_Plural https://t.co/tOg1dTUJhP]]></document><document><![CDATA[#TodoEsMentira75 vamos q en realidad y creyendo al programa basura las mentiras son verdades .]]></document><document><![CDATA[@Unmapitu @tomasgarciacast Falta Anna Gabriel. En Podemos hay alguna que merece la pena, pero en la CUP parece que no se salva una.]]></document><document><![CDATA[@FernanRodrigu @okdiario Cuando existe una sospecha, denuncia o incluso dudas sobre unos resultados electorales hay… https://t.co/XVTb2SlGay]]></document><document><![CDATA[@AraitaXime @tv_mauricio @NicoJarry 5to turno de la cancha central mañana]]></document><document><![CDATA[@Spedfrom Posso extrapolar também a partir do cheiro que emana daqueles sacos de ginásio se quiseres e tiveres tempo 💁‍♂️]]></document><document><![CDATA[Boca es como un preso que quedó en libertad, contento pero con el culo roto. @RiverLPM @filialriverbcn  @CARPoficial @CostaFebreOK]]></document><document><![CDATA[@pacoluisj Creo que eso no es del todo correcto.  https://t.co/MPYh7DvBZs]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez Vamos a ser prácticos. ¿Tú crees que todas las conversaciones que tiene el personaje de Nicolas Cage… https://t.co/Ak5Lz7v35M]]></document><document><![CDATA[Quilloooooo ahora @javijimenezccf en Televisión española,que se te va de las manos picha]]></document><document><![CDATA[#metinbarcelona #metallica #montjuic en Estadi Olímpic Lluís Companys https://t.co/xpeOr4150q]]></document><document><![CDATA[@Sermella Apuestas por una retro parecida a la de Xbox One? (Introducir el Blu-ray y ponerte a jugar, o meter el ju… https://t.co/6RSVyqNMzp]]></document><document><![CDATA[@RicardoRikiegea No te hagas trampas al solitario. El Lyon y el United son dos equipos venidos a mucho menos. Su pr… https://t.co/n66NJJrUfe]]></document><document><![CDATA[@unchinodechina @yosoynaranjito_ Se ha cortado el vídeo en lo mejor, cuando el marido pasa la gorra pidiendo la voluntad]]></document><document><![CDATA[Subirte a la furgoneta/transfer de un conocido parking del aeropuerto de #Palma @aena y descubrir que el conductor… https://t.co/KPZZHYGRpM]]></document><document><![CDATA[Ojo, que vienen reclamando playas halal.......con lo hermosa que es su costa Atlántica]]></document><document><![CDATA[@osoguoso Debe ser que le dio al botón rojo de actualizar alguien cuando todavía faltaba algo y han hecho rollback]]></document><document><![CDATA[Fren yo no vote por Lombana pero me gustaría que gane él y no el PRD. Se imaginan 3 quinquenios sin estar en el poder.]]></document><document><![CDATA[#140AniversarioPSOE #140AñosPSOE #2demayo #SiemprePSOE https://t.co/rwLjpbnUBo]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @Santi_ABASCAL Pues a mí no me ha llegado la mía a casa ni la de mis padres tampoco han llegado tod… https://t.co/TeH7egFLpq]]></document><document><![CDATA[Desalojan una de las Cuatro Torres de Madrid por amenaza de bomba https://t.co/rpllMsIqDM vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@VillarejoLidia @gabrielrufian Debería ser delito dejar que escribieras y en cambio lo haces. Se llama democracia.¿sabes que significa?.]]></document><document><![CDATA[@mariana_maz94 @RSolnado Epa fdx , isso está a tomar um caminho do caraças. Avisa pars esconderem os doces]]></document><document><![CDATA[WhatsApp pone un anuncio a página completa en el periódico para evitar las noticias falsas. https://t.co/c1wgWv8Lie]]></document><document><![CDATA[@ianasagasti @rtve @atresmediacom Ni tampoco nadie de Ceuta, o de Galicia, ni de la mayor parte de España.   Pero c… https://t.co/Mgemhw2Bds]]></document><document><![CDATA[Exposición de pintura en el restaurante los Lagares de Urueña de mi tía Maribel Calvo Santiago https://t.co/darlb19632]]></document><document><![CDATA[@jose_sanchezgil Te falta el hashtag correspondiente y revisar tu Landing Page, mira lo que me sale... #CyACartuja https://t.co/RgDHqlsdhJ]]></document><document><![CDATA[@Bayan_fesli @ed84md I am talking about us not about your, we are Russia and China dogs]]></document><document><![CDATA[Si, vinieron al planeta desde los ancestros a dar conocimiento y que incluso está plasmado en las pinturas rupestre… https://t.co/rvMQzaP4cN]]></document></documents></author>