<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gol ⚽️ Cantero da la vuelta al marcador. Barça B 1- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@charli505 Y variable, como ls faros dl coche,ahora si ahora noo,eso es tener Personalidad,😭🤠]]></document><document><![CDATA[NOTRE _DAME BIEN VALE LA SOLDARIDAD DE LOS PAISES MAS RICOS DEL MUNDO ..¿DONDE ESTÁ LA SOLIDARIDAD PARA PARAR EL HA… https://t.co/gEGCJPO4Zf]]></document><document><![CDATA[“La desigualdad seguirá aumentando si permitimos que las empresas se queden con todos los beneficios”… https://t.co/cEfkR8qTFw]]></document><document><![CDATA[@Rafaelzxqt @monacrea Comme quoi on peut être à la fois jeune , riche , instruit et très con !!!!]]></document><document><![CDATA[@rafasantos1904 Então não tenho novidades para ti..  Os clubes só vão reunir sobre isso na segunda depois dos jogos… https://t.co/D2gVPwrnSm]]></document><document><![CDATA[2.- La adjudicación se hace efectiva en la Plataforma de Contratación del Estado el 30/04 a las 21:27!!!! Aunque el… https://t.co/HE2AnsZYWt]]></document><document><![CDATA[@Grosas_ bueno es que realmente me he arrancado el útero mientras escuchaba a kidd keo pero en fin]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria: Acabo de recibir sobres de propaganda electoral y no me ha llegado para votar al rey. ¿De qué color… https://t.co/ajksHtkqef]]></document><document><![CDATA[La semana próxima comenzamos este ambicioso proyecto. ¿Cual será la percepción de nuestros alumnos y alumnas de su… https://t.co/ENrPWaBETO]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Ella puso un tweet diciendo que había que salvar a Mahi y Jonathan. Yo lo ví.]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @EnricMillo Escalfar cadira, rascar-se els c,,,,,,, cada dia i això  si cobrar de tots!!]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor Gracias Marian,  felíz  día para ti también preciosa 😘❤❤💙💙🌷]]></document><document><![CDATA[Hoy en #hospitalMotril, @saludand escolares de diferentes centros educativos han llevado lecturas a los #pacientes… https://t.co/WmgbQJKlzH]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Ellos no, vosotros si!!]]></document><document><![CDATA[Hey lindo, todo te irá genial en la música. Todo mi apoyo. Triunfarás♥️🙈 https://t.co/J6qQ8ujyKQ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda Y en donde haga falta. Que conste que siempre decepcionáis, o que esperamos m… https://t.co/IE0tw0wf3T]]></document><document><![CDATA[Por las tradiciones, la familia y los amigos ❤️ #diadelamantilla #juevessanto2019 #semanasanta #jerezdelafrontera… https://t.co/SlP4XrWcYd]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Siempre apoyo al PSOE, pero ésta estrategia de no sólo no cumplir con "su palabra", sino de… https://t.co/x1DYsV733B]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pufffff🤣🤣🤣🤣🤣edad mental: 5 años y medio tirando por lo alto]]></document><document><![CDATA[Una cifra con la que, además, han logrado entrar en el 'Top 10' de encuentros celebrados en España, un podio que li… https://t.co/iUoE7lPWzB]]></document><document><![CDATA[Como no salga Podemos estamos bien jodidos porque nos van a dar por todos lados.]]></document><document><![CDATA[🍀#primavera2019 🌷#fantàstica .... #gaudint de la #natura #bonsamics #magrada #contenta en Senmanat, Cataluna, Spain https://t.co/hK8pf5nqYc]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Mucha fuerza para las 2 semanas que te esperan, Presidente!! No has podido empezar de mejor manera.]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @bolivarescobar @badgalbrubruu merda te marquei por causa do cacaxi]]></document><document><![CDATA[Está claro , esta noche muero MIL GRACIAS A DOS DE MIS ÍDOLOS os amooo 💓💓Me encanta que seáis así y cuidéis tanto d… https://t.co/x7PEka2onY]]></document><document><![CDATA[@caspehache_97 @cabify_espana Nooooo, saltándose un semáforo? Mirando el GPS? Llevándose una moto por delante? No m… https://t.co/yvrO7WD1Eh]]></document><document><![CDATA[Calla pelota.k kieres que te fiche un equipo k le an regalado 15 puntos está temporada se be el plumero k pensará e… https://t.co/FNjFqLO6y5]]></document><document><![CDATA[@javilm Hola Javi! Em pots seguir per DM? És per preguntar-te unes coses ! Merci]]></document><document><![CDATA[James está completamente integrado al grupo y Benito entrena en el gimnasio - https://t.co/aJNie8LQfg]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/guvagrO4mn]]></document><document><![CDATA[#Dentista Você já está prescrevendo reposição hormonal, já está cuidando da fisiologia do seu paciente. Mais um mot… https://t.co/d5a3iigZpm]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestro Candidato de VOX al Congreso por Guadalajara se ha paseado por las calles de la capital para conocer la… https://t.co/iWH5CpgMrG]]></document><document><![CDATA[YO CREO QUE SE REFERÍA A LAS HOSTIAS Q DIERON LOS POLICIAS A TODO BICHO VIVIENTE QUE SE CRUZABA EN LAS CALLES DE CA… https://t.co/VnwBZcMvaT]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/ZcxFRI9SIm]]></document><document><![CDATA[#suicidarme es la única solución ante la impotencia de luchar contra lerdos en el país ,lerda comunidad de vecinos… https://t.co/mbWOd1lGq0]]></document><document><![CDATA[GRACIAS A TOD@S AQUELLOS QUE NOS COMPARTEN @alexoficial TEXCOCO 2019 https://t.co/6Tr5khd7aE]]></document><document><![CDATA[@AdrianzenEduard @NadineHeredia @Caretas Jajaja pensé que era una declaración pasada cuando bailaba marinera con el… https://t.co/7Qx9bYu3BE]]></document><document><![CDATA[Ahora –lo estamos viendo..., los mismos actores q se conjuraron para expulsar a Sánchez del liderazgo del @PSOE le… https://t.co/t1VV5Ckm2s]]></document><document><![CDATA[Mucha suerte Aruca en tu nueva andadura... En el último pleno de esta legislatura😘😘 https://t.co/JQYcU6PbAj]]></document><document><![CDATA[Buenos días! En Valencia hoy es festivo y aunque no llueve el cielo sigue gris y nublado. Este año no hemos visto e… https://t.co/30rmjBpHnz]]></document><document><![CDATA[Todo está muy bien si se preocuparan de que las trabajadoras que sostienen el turismo tuvieran unas condiciones lab… https://t.co/gAQxBg6toM]]></document><document><![CDATA[Día de viento intenso. En mi pasado, un día como hoy lleno de abrupto ambiente hubiera elegido no salir de casa. Re… https://t.co/3s13Vyywb8]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @populares @vox_es Pero que chorradas hay que oír !por favor! La mochila de Vox va cargada con todo l… https://t.co/UNBAddv33l]]></document><document><![CDATA[@RiveraRosales_ @riverakiko @YleniaGandiaSh @AntonioTejad Me encantan las dos parejas..!!Un abrazo grande para los cuatro 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Vaya, vaya. La ex republicana sacando los pies del tiesto y dejando ver su verdadera esencia, la de una mujer venid… https://t.co/3xIeTnZP9c]]></document><document><![CDATA[Por favor que penita... Yo creo que hasta a Javier Arenas se le ha encogido el corazón]]></document><document><![CDATA[Yo ya estoy preparada, para disfrutar una semana más de @ADFCanalSur 👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Vergüenza de PP como se arrastran. LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[A veces me digo Sandra coño ponte a estudiar  Pero como no me llamo así pues no lo hago]]></document><document><![CDATA[The antifascim is coming. #1deMayo #1deMayoGranada https://t.co/ZQ6sILugK5]]></document><document><![CDATA[Uffff si lo que más nos preocupa ahora es si quedarnos embarazadas. Ya que viendo como están las leyes, nos preocup… https://t.co/hGwBi0ulMh]]></document><document><![CDATA[A mí me encanta @celestebarber_  una actriz que decidió dedicarse a parodiar a influencers a base de humor, es geni… https://t.co/g9euoMmPRC]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[Quejándose todas las vacaciones de que le quitaba la manta y mira: https://t.co/IZbSTNHGat]]></document><document><![CDATA[@myfreedom14 LOS RAÍLES DE LAS MAMPARAS. Los raíles de las mamparas también se limpian, hacedme el favor, que la mi… https://t.co/fub9Wp6Vk8]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @Javier__Sierra Hola Isabe bella,, feliz noche milenaria… https://t.co/kD2tN5kdSJ]]></document><document><![CDATA['For me, this is paradise': life in the Spanish city that banned cars https://t.co/GK66B3dQ4p #Pontevedra]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 C’est un mec qui fait un doigt d’honneur aux flics , qui sur sa page FB compare les FDO aux Nazis , qui t… https://t.co/waFhVTbSyk]]></document><document><![CDATA[#bhangra tunes on full blast in our apartment while we pack 🎼🎶🎵✔ #moodpleaser]]></document><document><![CDATA[@mrbacerac Cierto Claudio, días que ves pasar el tiempo pero no la vida , ánimo recuperaremos la capacidad de disfrutarla .]]></document><document><![CDATA[@marc_bodi Tens tota la raó . Per cert,  felicitats,  donç avui es la teva onomàstica  oi ?.]]></document><document><![CDATA[@Pablotuiteando @populares Otras CCAA lo tienen arreglado, insisto pregunta a quién no quiere arreglarlo.]]></document><document><![CDATA[@PSOE @abalosmeco Dos días después de las elecciones conocemos que nos tocará pagar 26.000 millones más en impuesto… https://t.co/fUqXmpdr0B]]></document><document><![CDATA[@Mary00213291 @DeluxeSabado @IsaPantojam Kiko rivera es un machista con M con mayúscula ha y no hay más en mi idiom… https://t.co/qpgCML7THk]]></document><document><![CDATA[“           #Gastronomía  “Cuando cocinas debe de ser un acto de amor”, de entrega absoluta, de confianza ciega en… https://t.co/J838lPeXLF]]></document><document><![CDATA[@elEconomistaes Parece que los debates sí tienen atención...aunque no sé si lo que trasladan es lo que se espera 🤔]]></document><document><![CDATA[@pacocalavera @NTMEP @FacuDiazT @maltorres Ohhhh, vas con @Alvarito_Comico pallá, mucha mierda! Nos vemos pronto. Espero 😘]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 @salvameoficial No me lo puedo creer Coquer, la binguera está en el vertedero? Q raro, según dice el espe… https://t.co/EAt27eS2Ph]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @pater112 @VMagnacky + todos los demás 😜 Esto tampoco está nada mal !! https://t.co/vcVTlMD2Z5]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Martinez1Justin @BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas Que suerte tienen, fue nacional o internaci… https://t.co/2G5mPvRgqs]]></document><document><![CDATA[Alguém me sabe dizer em que canal ia passar a maratona de "Harry Potter" agora na Páscoa? Não encontro na programaç… https://t.co/l18H2TTTtz]]></document><document><![CDATA[Gran intervención la de esta mañana desde el proyecto “Atención a Personas Vulnerables en Asentamientos” de la mano… https://t.co/bDK7sowj6B]]></document><document><![CDATA[I’m selling 3 (three) tickets to BTS Speak Yourself concert in London day 1 - 1 June. I’ve got better ones, that’s… https://t.co/3ilzLRGHDt]]></document><document><![CDATA[Vivita y coleando🧘 en Alcocebre, Valenciana, Spain https://t.co/stNzBqzjbU]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana Si sigo aplaudiendo me parto las manos, bravo por usted 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 grandiosa lista de zascas a estos… https://t.co/MNFdn2HZ1y]]></document><document><![CDATA[Estoy en un momento de mi vida en el que no encuentro mi lugar en ningún lado]]></document><document><![CDATA[@franferri_ @VicentMarza @MartaSorli_ @compromis @CompromisCS Menuda fantasiiiaa és açò!]]></document><document><![CDATA[@Samuraijustici1 @franjrm82 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/2RRnQSGKnG]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig @modbaquedano @AlbanoDante76 Ni yo tampoco, hasta colaboré €€ cuando se les impuso multa y fuí fie… https://t.co/sobSWK4zvI]]></document><document><![CDATA[#prematchportocanal Vamos lá equipa, nunca desistam, juntos seremos mais fortes, porque somos Porto...temos raça e… https://t.co/fS9rT9PQMl]]></document><document><![CDATA[Está habiendo muchos problemas con el voto de los españoles en el extranjero ,en este momento un señor que vive en… https://t.co/LUQtsoG4wC]]></document><document><![CDATA[@samach_arq @EstolS1979 @carmelula @Speedmaster72 @Pedro_Torrijos @ekain_arq @AmasUArquitecto @arquitectamos… https://t.co/8bcO1JtaAD]]></document><document><![CDATA[Reemplazar la estatua de Odebrecht que está en Chorrillos por una de la Justicia para nunca, nunca más olvidarla 👇🏾]]></document><document><![CDATA[Las frases del debate: "el consentimiento de 1822", "las primarias de la derecha", "la muñeca rusa" o "los inmigran… https://t.co/ONW0hqCPoh]]></document><document><![CDATA[@soyunaostrarica @johnygrey Entras en la cámara, le das a las tres rayas y en ajustes donde sale en el video https://t.co/nQT7KIygYH]]></document><document><![CDATA[Debemos estar agradecidas d poder dar nuestro parecer, no? Todo x evitar enfrentamientos  Sra Videla Casafuerte!]]></document><document><![CDATA[Ya crucé Navarra caminando... cada día me acerco más a mi destino 💪❤ #CaminodeSantiago #CaminoFrancés #España https://t.co/OVqaFVspsI]]></document><document><![CDATA[Prontos para a grelha. / Ready to grill. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/SWepKUeDBu]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon La mentira tiene las patas muy cortas Con la verdad se llega a todas partes 🌹]]></document><document><![CDATA[Ver este espectáculo es OBLIGATORIO. Ilusa de mí pensaba que no habría racismo en mis carnes, pero gracias a las cr… https://t.co/a5Qi0EhjsY]]></document><document><![CDATA[Mireu quina cucada! En tinc 6 en total i no me'ls puc quedar. Si hi ha algú interessat MD! https://t.co/7xj9k9GJaz]]></document><document><![CDATA[Hoy he sido intensamente feliz. Espero que todas las madres como yo imperfectas, agotadas pero testarudas y luchado… https://t.co/F2MGS8WJzk]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/5TcafJs7jn]]></document><document><![CDATA[Las primeras 5 personas que te aparezcan al @ será la relación que tienen contigo.  Mi pareja: @paticalla  Mi amant… https://t.co/1BWl4had0b]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @BaaresCaro @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/8nmNkk2Xca]]></document><document><![CDATA[Y si el demonio me acometiera entonces descubiertamente, pareciame en ninguna manera tornara gravemente a pecar. Ma… https://t.co/P0lhOz4MEs]]></document><document><![CDATA[No sabría por donde empezar con este tweet...pero nos quedaremos con que no sabe ni distinguir notre dame de la cat… https://t.co/MuYz2kg12z]]></document><document><![CDATA[En el programa la ronda señores hay un locutor k ya tengo k decir su https://t.co/vzkWMoCaDl un.probocador y… https://t.co/A4NMZcQUho]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Es que estoy viendo a la gente y digo a que soy la única jajaj]]></document></documents></author>