<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ChampRobinsonX @JoelSomeoneXXX @DancekidJa @TDeep30 @CasanovaXx_X @Adonisboss2 @NYCHrlmJockxxx @devinmastersxxx @I_Que_Grande 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Menudos fachas los alemanes que tienen un mínimo para entrar al Congreso xd Y no, que una parte de un país decida p… https://t.co/wnoKtK1PIt]]></document><document><![CDATA[Si esto no es la reencarnación de  Tu-Traes-Jamón yo ya no se😞 https://t.co/sGT3SAJGTx]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Torremolinos 😉📸 #Streetphotography #andalucia #andaluz #Torremolinos #Málaga  #CarlosArthurPhotography… https://t.co/1XqGyldeaH]]></document><document><![CDATA[Disculpe el no la impuso el la compro a Cuba y la trabajo como. Dicen los manuales cubanos y ya Venezuela va supera… https://t.co/SgHTpGmtad]]></document><document><![CDATA[ABRIL: SEGUNDO MES CONSECUTIVO DE RÉCORDS  Termina abril de 2019 con dos nuevos récords en el blog:  1.° Más de 76.… https://t.co/G5vlXnfNpn]]></document><document><![CDATA[Ja he estat a l'Ebre. Ja era hora. #pasilladebuda #tarragona #deltebre #arroscomprat #nifrednicalor #gondolaebre… https://t.co/NxyTvX3mXz]]></document><document><![CDATA[Muy interesante...Compara las medidas concretas en los programas electorales de los principales partidos con este c… https://t.co/E7sthZ2PlT]]></document><document><![CDATA[Esta crítica me representa:  Juego de Tronos 8x03: La noche es oscura y alberga horrores https://t.co/E6IS9vncjS vía @ABC_PlaySeries]]></document><document><![CDATA[Que bonito es dejarle un toro la muleta alante del to y que él quiera coger los vuelos..]]></document><document><![CDATA[Me voy a hacer una cuenta pa soltar mis mierdas al final. Aunque no sé si eso sirve de mucho]]></document><document><![CDATA[Llamáis borde a la gente que os dice las cosas claras porque vivís rodeados de gente qe os lame el culo.]]></document><document><![CDATA[Ni 24 horas después, la culpa sigue siendo de los otros. Ni una pizca de autocrítica, excusas de parvulario y tics… https://t.co/jql43gKfq4]]></document><document><![CDATA[Patio interior del Museo Frederic Mares, junto a la Catedral de Barcelona y vemos la Torre de la hora que sobresale… https://t.co/wdCaFHYlHV]]></document><document><![CDATA[Yo, que aún no he terminado, nunca he tenido problema para hablar con mis directores acerca de mis sensaciones desd… https://t.co/ejZXFKkT41]]></document><document><![CDATA[@Migue_Mach @ojobetico Yo no digo nada Migue, que cada uno diga lo que crea oportuno, faltaría más. Ya estoy muy qu… https://t.co/MhrUlwA6ig]]></document><document><![CDATA[El Nazareno del paso y la Virgen de la Esperanza Coronada, @pasoyesperanza desde otro punto de vista. #cofradiasmlg… https://t.co/poUq40TLZJ]]></document><document><![CDATA[Quiero desearle a todos mis Hermanos Macarenos, que hagan una buena estación de penitencia, que receis por los que… https://t.co/zA0kyDCm3k]]></document><document><![CDATA[Redención y Santa María Magdalena de Arahal juntas el Lunes Santo 2019 https://t.co/XMkSXiJWqO]]></document><document><![CDATA[@Caldicoyconsome @Al_Iks Pues te vas a equivocar, conseguirá más diputados.]]></document><document><![CDATA[Genial las cañas con @UCZ443 @fmvilas y Carlos Mingo tras en #APIDaysMAD19 Conversaciones que valen oro. La próxima sin prisas... 😉]]></document><document><![CDATA[@porserdelpucela @artesasports @Ignaciobailador @Ronaldo Del primer equipo hablas?]]></document><document><![CDATA[@AnderGarciAguir Laaargooo de aquí!!! Ya te estás arriesgando mucho en Telegram. 😂]]></document><document><![CDATA[Toronto entero campeón de la NBA, @MovistarNBA! #DonKawhi #ladefensadetodalavida Haz clic aquí para conocer el rest… https://t.co/0c4yEl0gY6]]></document><document><![CDATA[@polibueno691 @JulioMurillo57 Ha sido un poco declaratio interruptus jjajaaja]]></document><document><![CDATA[La carita de Beñat con la camiseta dando animos a Joaquín Caparrós es poesía https://t.co/32FcVojEk5]]></document><document><![CDATA[Terminó una @SSantaCT2019 agridulce, la emoción y la pasión se unió al dolor y a la impotencia.  Ayer volvimos a la… https://t.co/s3knbI6VrN]]></document><document><![CDATA[5ª Placa (VENDE) - Ovídio Rodrigues C21 Lux. Moradia T3 - Salvaterra de Magos . #century21portugal #century21… https://t.co/gzHYnXce0I]]></document><document><![CDATA[@francissanchez9 @valenciabasket @CBBreogan @gipuzkoabasket Grande Francis!🙌]]></document><document><![CDATA[Toros en Sevilla: en directo la corrida de Morante, El Juli y Perera de la Feria de Abril de Sevilla 2019… https://t.co/pYMJPhbEIu]]></document><document><![CDATA[Del frío de ayer en Ciudad Real al calor y viento Murciano. Todo sea por ver competir a @Neebiil20 💪🏾⚽️]]></document><document><![CDATA[Día histórico. 🚧 Comienzan los trabajos de demolición en la calle Almanzor. Una actuación con la que desde el… https://t.co/STxEQtQiUW]]></document><document><![CDATA[@BarcoChus Siiiiiiiiii....y un asistente robótico en cada juzgado, rollo C3PO, resolverá malos rollitos en los juzgados]]></document><document><![CDATA[@Spursito *meme con señor que lleva una careta feliz mientras llora por dentro*]]></document><document><![CDATA[Temblor en el puente de Triana, Cristo de las Penas (Hdad de la Estrella... https://t.co/avRcM5FteQ vía @YouTube… https://t.co/zTRmMUFLuV]]></document><document><![CDATA[@javiermarrodan Qué alegría leerte, Javier. Es posible que algún día haga público aquel correo, merece ser visto po… https://t.co/SOTC0Pbp1e]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @enoticiescat És clar que van callar, la persecució i assetjament de l'independentisme ha condicion… https://t.co/ZSVMbjjlIU]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es Por tú lo digas. Por qué te crees que lo vales. Jjjjjjj Lo que tocas se vuelve… https://t.co/ILafimKMB6]]></document><document><![CDATA[@MaxMar27376873 @pnique Como todos vosotros pero por lo menos no agreden a otros partidos sois la peor escoria de e… https://t.co/0Ly6ILlRzF]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @yosoynaranjito_ Ahora el "Marquesito", como un mal estudiante que es, quiere aprenderse en unas horas,… https://t.co/VJk7A6u6UQ]]></document><document><![CDATA[Seguir así si queréis ir otra vez a las hurna y ya quedaréis como izquierda unida os está acabando el poder ayudar… https://t.co/oDj9c22HFw]]></document><document><![CDATA[@alexramirez_00 @Andresny_ Vete a partirte las muelas apretando a otro sitioooooooooo jajajajajajajajajjajaj te amo]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo Mais vous savez comment éteindre le feu pedis help #europa et allez quelqu'un qui enregistre le symbole #gotico parisien!]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Jmalasangre1 Que otra cosa se podría esperar de esos " hijos de alá".]]></document><document><![CDATA[El riu de Castells ja ha mogut i continua ploguent!!! https://t.co/u2e4DEQuWm]]></document><document><![CDATA[#MilenioLive En Diciembre es posible que se produzca una grave catástrofe aérea en España.]]></document><document><![CDATA[Yo con @RaquelEscobarr yendo por la vida todos los lunes hasta ver el ep de #GoT https://t.co/Jwo0gLkDjb]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Espero bem que sim, adoro o Tony. Quero bué ter um filho dele, pois aposto que vai ser um cantor de mer… https://t.co/EYf4g3E2Ef]]></document><document><![CDATA[@_okdario Es un crat éste hombre, sabe de todo, y sobre todo ha rancio.]]></document><document><![CDATA[🗣@isabelbonig: “No a la tasa turística y eliminaremos el impuesto que limita la competitividad del sector cerámico”… https://t.co/BZhakRVALT]]></document><document><![CDATA[Me encanta Pedro Sánchez votando en pozuelo de Alarcón, uno de los municipios si no el que más con mayor renta de E… https://t.co/rJGd025lne]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Universidade do Algarve UAlg https://t.co/5K6S2cKvSV]]></document><document><![CDATA[#likesforlikesback #likeforlikes #liketime #spain #music #jazz #jorgevistel #instagram en Madrid, Spain https://t.co/DMXBgxYqVO]]></document><document><![CDATA[Twitter desactivó antes del debate la red de cuentas falsas de apoyo a Casado - https://t.co/xx3yn1pnfW]]></document><document><![CDATA[Y esto Cádiz después de cuatro años de Podemos.  2019  La limpieza no es una prioridad para Kichi. Está claro https://t.co/YCSKjlxwaC]]></document><document><![CDATA[@footters @RMCantabria @realracingclub @SDLEIOAoficial Y cuánto cuesta ahora?]]></document><document><![CDATA[@Garrafa Te sale a más de uno al día. Luego dices que te salen canas...]]></document><document><![CDATA[Entre la vacuna de medicina preventiva en el hombro izquierdo con su hinchazón pertinente y la hernia inguinal dere… https://t.co/hOMVu6j9lH]]></document><document><![CDATA[@DMConstantino @MrSteed @ruitavares Não tinha intenção de misturar Queijadas de Évora e Europa!]]></document><document><![CDATA[Mi primer Sant Jordi 🌹 presente con este clásico del profe Benedetti. https://t.co/Lv0V07e5Ji]]></document><document><![CDATA[@Priorefilippo Yo acabé hace 1/2 hora y empecé a las 8:30 pero reconozco que eran muchas cosas y se portan fenomenal]]></document><document><![CDATA[Quan defenses una nació defenses casa teva, és ben cert, però també un tipus concret de societat, o sia una manera… https://t.co/Y7BgPYLAUx]]></document><document><![CDATA[Hay que recordar a todo el equipo de @MasDeUno que en Catalunya, trabajamos el Jueves Santo y Vdes andaban todos de vacaciones]]></document><document><![CDATA[Suma y sigue, hoy 117km mas...#ciclismo #road #training #cycling #bikeday #bike #sport #seisdoble #oakley #orbea… https://t.co/wHLofP8OGC]]></document><document><![CDATA[#VieGenteChachi26Abr "Buenos Días Amig@s CHACHIS, por delante un Fin de Semana con SOL;  VAMOS a Disfrutar".… https://t.co/FgzSAE7dGx]]></document><document><![CDATA[¡Ay por favor, que no tengo suficientes caracteres para escribir! Si esto es cierto, yo trabajo en la mansion Playb… https://t.co/Tze9zNLzMh]]></document><document><![CDATA[@frandevox @MartaArpema ¿Esteban, uno sino el mejor político entre el enjambre de mediocres que tenemos?]]></document><document><![CDATA[@JMSM99 @EliMr08 Pff práctica en la rábida, la 4 ? https://t.co/xC25Gicw9o]]></document><document><![CDATA[A partir del miércoles que viene comenzamos nuevo grupo de #Hapkido y #defensapersonal en Chinchilla de Monte Aragó… https://t.co/B6C5zXyL5o]]></document><document><![CDATA[@vox_es A la pobre señora que no se ve le ha dicho su amo que vote al @PSOE para seguir recibiendo la subvención.]]></document><document><![CDATA[Gaysper como mascota around the world, icono pop, musa del destape, modelo a seguir, emoji de whatsapp  #gaysper… https://t.co/ssauQp4vBd]]></document><document><![CDATA[@alikleineyt Vale vale, buena respuesta, de momento vamos empate en cagadas JAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[¡¡"Yo, me alegro muchísimo...que quiere que le diga... Cuanto más lejos del Comunismo y el chavismo, mucho mejor..."!!]]></document><document><![CDATA[Ya está subida mi wildcard en YouTube, para la Spanish Beatbox Battle 2019 en la categoria INDIVIDUAL!! Espero que… https://t.co/phhk1zbmtj]]></document><document><![CDATA[@JernimoTristant @RosaRodaNews Visto lo visto, podría ser que VOX fuera la primera fuerza de la derecha en Murcia.]]></document><document><![CDATA[Hoy no hemos podido sacar a nuestro Nazareno por culpa de la lluvia 😔😔😔😢😢😢 en Almazora https://t.co/EogeVVpC0p]]></document><document><![CDATA[@grannyanon1969 @YourDailyLlama @RainDownFire @pjbowles4 @gdzyi @EinsteinMaga @RNinMI @alexmjordan @BundyGP… https://t.co/PczKItHcW1]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Leche, azúcar, huevos y mantequilla... saludable??? 👉💣 Epítome de propaganda engañosa.]]></document><document><![CDATA[@rconcas60 @MarilChann Es la primera verdad que dice Pedro Sánchez desde que es presidente.]]></document><document><![CDATA[Alguien: h- Yo: ISLANDIA Y PORTUGAL MENUDAS MARAVILLAS NO APOYAIS EL TALENTO]]></document><document><![CDATA[Ojo, que está gente quiere ser gobierno en España. De risa (por no llorar)…]]></document><document><![CDATA[@EsportsIB3 @SonSardinaFem @ColleFeminas Ponla donde quieras @piliespadas10. Menudo centro. Enhorabuena!!]]></document><document><![CDATA[@rutedanii09 Oh devias era estar a animar me ahhahaha. Por isso manda dm e anima me hahahah]]></document><document><![CDATA[@onelovenight1 @unity__sound wickedfridays  - ©Ismael García-Argudo Díaz - #fotografia #photography #retrato… https://t.co/9zXqE3X2kZ]]></document><document><![CDATA[Hoy no podía dejar de mirar estas banderolas al mismo tiempo que una sonrisa tonta se dibujaba en mi cara 🙃  ¿Os ha… https://t.co/qUjQUshxzV]]></document><document><![CDATA[Con sol 😎 todo se ve diferente...depende del cristal de las gafas...😅 en Estación Férrea, Andalucia, Spain https://t.co/P4Ip8u8TjD]]></document><document><![CDATA[Antes de analizar al detalle los resultados, quiero agradecer la labor imprescindible de miles de personas que llen… https://t.co/AmeMtp3WIR]]></document><document><![CDATA[Cada persona buena y dulce que conoces en esta vida es una riqueza que has de atesorar, recordar, llevar contigo siempre.]]></document><document><![CDATA[@OO1Venus @saladesvertes @Mel77171323 @ThShaher @YukariKingdom18 @Blanco2M @1thatgain @uuy__yuu @sasha_stana… https://t.co/EivR9UDawv]]></document><document><![CDATA[“Sabía que si me empeñaba en mantener la independencia del diario acabaría perdiendo el puesto”. Presentación de “E… https://t.co/gJXyOTc35j]]></document><document><![CDATA[La cólera de un político herido, por @JuanJoseMateo https://t.co/a4tOHH1Xn2]]></document><document><![CDATA[Saben ustedes si la Sexta nos visitará casa por casa a los votantes  de Vox?   Es por prepararles  unas pastas]]></document><document><![CDATA[@psoeex @fundceri Otra bajada de pantalones eh!, Eres experto en decir lo que piensas y renunciar a ti más tarde cu… https://t.co/ph2cSeHSvJ]]></document><document><![CDATA[Cuando tu perro también quiere hacer Técnica Alexander y sus respiraciones se convierten en ronquidos...   #bruno… https://t.co/WvM1W1AMUK]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 113 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMmVEEY]]></document><document><![CDATA[Bajada del 173%. ¿Hay alguien en su equipo mínimamente capacitado para decirle que eso es IMPOSIBLE? ¿Es que no se… https://t.co/WhA4UF5ozy]]></document><document><![CDATA[¿  Tiene tu restaurante su sitio web con sistema de reservaciones en línea?  .  Imagina tener tus redes sociales re… https://t.co/lmnIl3M5aY]]></document><document><![CDATA[Encara algú té algún dubte que a TV3 s'ha de fer una neteja en profunditat per a què deixi de ser un mitjà al serve… https://t.co/1NVch6CKPQ]]></document><document><![CDATA[Y de hecho, creo que me está estimulando e interesando más que la T2. A contracorriente. #TheGoodFight]]></document><document><![CDATA[@MalagaREC Mucha Trinidad a tus pies, mucho Cautivo Señor de Málaga... Y LUEGO DE MÁLAGA QUEDA EL NOMBRE... ah sí,… https://t.co/oPqPuab2Dn]]></document></documents></author>