<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Llevo escuchando este análisis desde que empecé a escribir sobre el mercado laboral (1997). Cada uno de los Gobiern… https://t.co/3n6pYVz2oo]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm Vivimos en una dictadura socialista #psoe #lacarolina #jaen #españa #vox #andalucia #sevilla https://t.co/lXkbpWQgtf]]></document><document><![CDATA[@ibecast @lubrio @Santi_ABASCAL Pobrecitos los musulmanes. Menos mal que entre ellos se controlan la natalidad. https://t.co/y3Z0P5SF3g]]></document><document><![CDATA[Curiosa promoción: 0,75€ cuando el precio es 0,73€ 🤷🏻‍♀️  #alcampo #promocion #curiosidades  #FelizLunes https://t.co/p9C8xyoRD4]]></document><document><![CDATA[Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/0rcKRY5TS4]]></document><document><![CDATA[@sociopate82 Buenas noches, Rodrigo cielo. Gracias un besito para ti también  😘😘😘🙋‍♀️❤❤]]></document><document><![CDATA[O Jardel c barba e c um cigarro na boca?? Estive a dormir quanto tempo??]]></document><document><![CDATA[Eso es. No tiene dónde ir. Los políticos deberían tener un trabajo al que volver. Se aferran al sillón por necesida… https://t.co/8cq3Hlq921]]></document><document><![CDATA[@marelghin1 @xana_2011 No, no... Ni pagando lo seguiria 🤣🤣🤣Lo que tengo claro es que la bomba es por él....hay que… https://t.co/hKdCx8bd57]]></document><document><![CDATA[Por un país que avanza y progresa, feminista, abierto, que mira hacia el futuro...🌹 #HicimosQuePasara]]></document><document><![CDATA[He sido demasiado optimista con Portugal y odio que Chipre, Rusia y Malta estén ahí, pero es que VA A SER ASÍ ESTO… https://t.co/sSoGB2qUmX]]></document><document><![CDATA[@alitecarlito muchos de mis escritores favoritos han sido tipos despreciables (el talento no está reñido con ser un desgraciado)]]></document><document><![CDATA[@txepar Por supuesto ten en cuenta que os hacen caso porque nosotros damos guerra y no quieren que se haga viral. P… https://t.co/IwnGmjuJJF]]></document><document><![CDATA[@anamarsu @BelenSumi Cada loco con su tema, al final, todos buscamos nuestra zona de confort. Lo que ocurre es que… https://t.co/QNoajGIrMF]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @Monchitta Es k no se si me bloqueoo'!Pues no he entrado nunca en su perfil??así k por mí no seraa'..pasoooo!!!🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Luisach55 @Almagro_OEA2015 @jguaido Ya saliste a la calle tú? Ohhh solo animas!]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los que habéis confiado en nosotros para el desayuno del día de la madre 💝. Disculpad si me he retr… https://t.co/XU7Yqv5AVs]]></document><document><![CDATA[Gracias a la @ACPUAAragon por organizar este interesante encuentro y por poder formar parte como ponente.]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @Asier81014373 @retrofutboliker @nachorsevilla @R2KT_Droid Jajajajaja]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux Exacto. Vieron en las elecciones 21D en Catalunya el impacto de las redes sociales, a pesar del 155. Y han puesto "remedio"]]></document><document><![CDATA[Eu já adoro transportes públicos então quando tenho pressa e eles demoram meia hora a vir............]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Gjip4ZpBFQ]]></document><document><![CDATA[En la CopyEsCool - "Escribir para triunfar" estamos contentos con vuestras inscripciones de abril. Pero no olvidéis… https://t.co/t7QUPKnBhB]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 @ladycebolleta @MaicaMuna @RoblesMaite Gracias Coquer cariño 😘😘💖💖]]></document><document><![CDATA[El cambio climático es una evidencia  En nuestras manos esta revertirlo #ODS #cambioclimatico #cruzroja… https://t.co/HmaVABFNUE]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz esperemos qie la encuentre y la encaje para el 01/06 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@nieves_as creadora de @monoceros_xyz 'la manera de comunicarnos con la tecnología tiene que ser lo más natural pos… https://t.co/TTqAdHuO9x]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/ulcDUs9ary]]></document><document><![CDATA[@Lizer_zgz @OuTou18 @_ju1_ Eran comprados o pignorados y ademàs existen comprobantes.]]></document><document><![CDATA[@Gorzas @sergio_merka @marcelocriminal Amaia en plan balada, y Carmina Durante con Amaia]]></document><document><![CDATA[#panquequescondulcedeleche #barcelona #hoytambiéncocinéyo à Barcelona, Spain https://t.co/mLDLc2soR5]]></document><document><![CDATA[Relato da 1h45: estou a ver vídeos no YouTube e a comer pipocas  E amanhã tenho de acordar às 7h30m]]></document><document><![CDATA[Verdad es que duraba tan poco esto de unión, que no de si era Avemaría, mas quedaba con unos efectos tan grandes, q… https://t.co/VikquFBmJP]]></document><document><![CDATA[Mañana todas a votaaar!!! A tomar pol culo los fachalecos...#MujeresSinVox]]></document><document><![CDATA[Todo va muy bien, no parece que esté énfermo y yo feliz por ello. Feliz día.  😊😊😊]]></document><document><![CDATA[Y el premio🏆 a la mayor tontería del dia🥇es para 🥁🥁🥁 "La gente feliz es imposible q tenga fibro" ⬇️⬇️⬇️⬇️ Señores y… https://t.co/sX6CxoeWNm]]></document><document><![CDATA[Y los recien casados dejan la luna de miel por él loco ? Chifladura... sufriendo mucho   #CanYaman #DemetÖzdemir… https://t.co/pCahTj5JCy]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria SOS abrir los ojos fuimos engañados una vez más @bbva @caixabank @bankia @PSOE @populares… https://t.co/2Fu1nqI0BD]]></document><document><![CDATA[Que la fuerza esté con vosotros, sábaders!!! #MayThe4thBeWithYou and the Sun too! #weareLeia #wemissyouChewbacca https://t.co/XZYlJdXT0E]]></document><document><![CDATA[🤔Beques per a qui ho aprova tot?   🤒si tens algun familiar malalt i punxes un curs, pagues 🤯si tens problema d’apre… https://t.co/KCZ6iXe5Bu]]></document><document><![CDATA[@gomaria82 Ya es el colmo que la única religión pacífica, el budismo, entre en violencia también]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras @AnaNGon97 🎶As he came into the window, whas the sound of a crescendo😏]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Emboleitor @jusapol @NatanEspinosaP1 @PSOE @populares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/9k53SbQ4Yy]]></document><document><![CDATA[Resulta que no hay debate a cinco , que la junta electoral lo ha prohibido , habra ido el presifraude a pagar para… https://t.co/NDCBnq3hBe]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky Muy bien tus libros que he leído siempre, pero pedir a Podemos??]]></document><document><![CDATA[Yo no podré asistir por motivos laborales, así que os voy a contar un poco lo que ocurrirá esta noche si el tiempo… https://t.co/mmhtiXhtSm]]></document><document><![CDATA[No hi haurà gàbies per tants ocells, no hi ha llei que pari la veritat del vent 🎗️@ercgramenet @joventgramenet #28A… https://t.co/ZSU3ZZMiWs]]></document><document><![CDATA[No se me ocurre mejor manera de empezar Mayo... que en la #MillaPedrajas2019   Recta final del curso 📚 y aproximánd… https://t.co/yQyysqKrDt]]></document><document><![CDATA[@FCBarcelona @betarango @mterstegen1 Felicidades 🥂🍾 🎉!! Nuestro ángel de la guarda 👏👏😍😍😍 https://t.co/kPKU6yPOSH]]></document><document><![CDATA[📣DESFILE DE PRIMAVERA📣 Al Alba Complementos participará en su primer desfile de Moda y Complementos, no podemos est… https://t.co/udZTs5j49v]]></document><document><![CDATA[Hoy he sido 2a en los 10K @RNRmadmaraton después de una divertida carrera intentando seguir a @irenesef. Enhorabuen… https://t.co/HTu0BuQGBL]]></document><document><![CDATA[New tatto!!! 🔝Me encantaaaaa💙 Muchísimas GRACIAS ani.mello  y https://t.co/oRaqeHsr0W  SOIS UNOS CRACKS!!! #sky… https://t.co/NTXMIBl9cc]]></document><document><![CDATA[Pobre chica la que tiene que servirrrrr más valiera que se llegase a morirrrr]]></document><document><![CDATA[A falta q eu tô sentindo do Brasil e dos meus amigos é absurda, tem dias q da vontade de pegar um avião na mesma hora e voltar..]]></document><document><![CDATA[#28ATV3 vull viure a @TwitterEspana, q dóna majoria absoluta a @Front_Republica a CAT, @ehbildu a EH i @ahorapodemos a Ñ]]></document><document><![CDATA[@NetflixES hola!!! Podríais poner todas las temporadas de The O.C 🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼 por favor :) https://t.co/lA2HmB4KSs]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Te puedes ir a Arabia Saudí. Por proximidad ideológica. Ponte un burka y a gozarlo.]]></document><document><![CDATA[Rayando el sol, oeooo desesperación  Es más fácil llegar al sol que a tu corazón  Me muero por ti oeooo viviendo si… https://t.co/hxfwwtizJ0]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/1Yif542W6g]]></document><document><![CDATA[@jrmbyghi @Apapell No sé si Marine será presidenta, pero de que fue intencionado, me juego el cuello contra una pir… https://t.co/IxjuxxY2Rv]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @MarietaG5 Pues que sigan en su rumbo..Pero que no molesten..]]></document><document><![CDATA[@scariosHR ✌️ Edito un vídeo, lo tiro por el retrete y ya son 102931038201 vídeos que el retrete se ha tragado. https://t.co/DniMuyAW6s]]></document><document><![CDATA[Se ve que en Correos tienen pocas ganas de trabajar, o de que la gente vote en fin. ABRO HILO]]></document><document><![CDATA[@kikeguerrerot @eufemiarosso @manueljesusF @zoraidaperez @AMarquezOrdonez @caotico27 @AzaharaTIC @enlavicaria… https://t.co/CmIjvboByf]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Miriam Ferrer Valiente, Higienista Dental  ——————————————————¿Queréis c… https://t.co/kpLCqx7mdd]]></document><document><![CDATA[El Supremo tendrá que fijar los límites del control laboral con videovigilancia | Legal | Cinco Días https://t.co/kvqxzyu1BT @WK_Legal]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/a3uWfX6zLE]]></document><document><![CDATA[A veces pienso "oh, mira lo que he conseguido, si me viera X, le daría en las narices" Pero... Con ese mismo pensam… https://t.co/f1jLz6WoJZ]]></document><document><![CDATA[@eclementen @laSextaTV @Pablo_Iglesias_ No las ganaremos xq los medios para los que trabajáis y las cloacas del Est… https://t.co/NEI1ARwVwW]]></document><document><![CDATA[Xuntanza do @pontevedrapp con @FeijooGalicia  @ARueda68   E @anapastorjulian #valorseguro 💪🏻💪🏻💪🏻 https://t.co/o0pFKgBPGD]]></document><document><![CDATA[Virgo no te lo tomes todo tan a pecho ni tan en serio deja el mundo correr, si tienes confianza en mí dime qué cosa… https://t.co/XEdIetyOQs]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/hmo76RdEeI]]></document><document><![CDATA[@hija_de_artemis @KordaTahirovic @AnjelaConJota @Enerio_Dima De hecho, no hay uno. Hay dos. Gary Stu/Marty Stu. Y aún así nunca se usan.]]></document><document><![CDATA[@lalixcepeda @meflipangurrus Y no te puedes imaginar lo que es haber estado ahí con él aquel día. Un día que siempr… https://t.co/ikJwhqr0Ag]]></document><document><![CDATA[Carxofa &amp; Jazz   #CarxofaAndJazz #Pratense #Potablava  https://t.co/qg0ge4H06W]]></document><document><![CDATA[@nuriamandane @pnestler4 Eish meu Deus... Eu sofro de bué dores e ando sempre toda oleosa xd, talvez não seja necessário]]></document><document><![CDATA[@JulioIglesias Deseo una pronta recuperacion, al mejor portero del mundo,IKER CASILLAS.😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@pabejas Personalmente creo que ahora mismo lo que hay es mucho ruido. Las cosas se asentarán.]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol ERA LA EXCUSA DE ALGUIEN QUE NO ES CAPAZ DE NADA Y ENTRETENIA CON FRANCO  MIENTRAS EL VIAJABA EN EL FALCON]]></document><document><![CDATA[“La gente no sabe la de gaditanos con talento que hay por ahí fuera” https://t.co/ctloGDtUzy @diariocadiz #La11MIL]]></document><document><![CDATA[@gemagarciadelam @RocaEditorial @morenopcarmen Eso dónde está? Yo voy al Baluarte de la Candelaria a las 14 horas]]></document><document><![CDATA[Studying abroad is the weirdest thing because I used to tell my parents exactly where I was and when I’ll be home b… https://t.co/zfDhT03s6x]]></document><document><![CDATA[@joluga68 @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7mNV35WYRE]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @NOTARIO_T5 Gracias por decirlo Esperanza. Me parece muy fuerte q te cierren la cuenta por decir l… https://t.co/bhKMy8xryf]]></document><document><![CDATA[Cuántas veces quieres ir en una dirección y crees que no puedes, que no debes o que no es para ti. Quizás sean much… https://t.co/sz6WgOUeS5]]></document><document><![CDATA[La mediana es un lecho de papel, convertida en zapatos que miran en ráfagas diurnas]]></document><document><![CDATA[@lenacris68 @KikoRiveraCFO @ghoficial @riverakiko @AlejandroAlbala @AntonioTejad @YleniaGandiaSh 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Pinche coraje que traigo atorado desde que me vio, me sonrió y no me hablo😠]]></document><document><![CDATA[Si on résume : Castaner ment , la directrice de l’hôpital ment , le médecin et les infirmières mentent bref tous ce… https://t.co/AHdAlu0nll]]></document><document><![CDATA[tou com um misto de sensações enormes e também com uma vontade de parar o tempo]]></document><document><![CDATA[@PoblesValAbando @elchopin_42 @luisrueda96 @VicentMarza @joanbaldovi @compromis @CompromisCS Totes eixes persones,… https://t.co/Ae13GVnCbu]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Q lastima de criaturitas,pero es el  campeón de escupir huesos de aceituna]]></document><document><![CDATA[@gresilDeLuque Uffs... Me acabas de describir a mi con la diferencia de que el año era 2016 se por lo que pasas y e… https://t.co/WTuRIW6iD1]]></document><document><![CDATA[El Putxet, Barcelona. #ProyectoBukowski en El Putxet https://t.co/MXIbYsrm5F]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 Eres una gran artista ole y ole tu y como persona el no va mas me gustas porque cantas con sentimiento y corazón]]></document><document><![CDATA[@partidazocope @lamacope @Guaschcope @J__Gato @guilleuzquiano Solo espero ver las demandas que les van a caer, a lo… https://t.co/eoN3ZhiR6H]]></document><document><![CDATA[@Clara_Serra_ Por qué dice usted eso?Que pasa,que aquí solo vale la izquierda?]]></document><document><![CDATA[Mirale, que majo, que para que el tren llegue antes al destino dice que lo mejor es que Plasencia y Cáceres se qued… https://t.co/R8VOOKQTYO]]></document><document><![CDATA[ No hay nada más que disfrutar🍋 . . #Jerez #JuevesSanto #SemanaSanta2019 #cofradiasjerez #tribuna #Procesiones… https://t.co/0Ygtj3Ia5L]]></document></documents></author>