<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Daniel Levy: el muro que separa al Real Madrid de Eriksen https://t.co/OgWAiCnQp6 vía @diarioas @DanielLevyReal ya vendrá gratis.]]></document><document><![CDATA[Empate del Ceuta en Coria... Seguimos ocupando la 3ª posición en puestos de Play Off de ascenso a 2ª B… https://t.co/ahPeijVmnF]]></document><document><![CDATA[Chicos necesito ayuda, no sé como va lo del distrito único andaluz y no tengo ni idea de como hacer la pre matrícul… https://t.co/qFq39NQA1X]]></document><document><![CDATA[Menos mal que se ha parado la resurrección de Franco. Esto son detallitos colaterales. #DisfrutenLoVotado]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales ¡... el que no bote! https://t.co/NmVxgzQUHG vía @diariodejerez #Fútbol]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/jxipeZuM9u]]></document><document><![CDATA[Ejemplo claro de como un artista con un simple emoji puede cagarse su carrera y reputación.   CB jamás podrá ser un… https://t.co/Zi6gYLaYRH]]></document><document><![CDATA[A ti, que ya no estás (Carta a tu ex pareja) - Por Irene Jotadé #Desamor https://t.co/90Ztb42YBf vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Hairstyle by @Javisla #lakmehair #lakmé model: l.g.r.10  For products visit lakmehair_official cesarlakme  Product… https://t.co/EJxF2BjHX7]]></document><document><![CDATA[Temque tira ele do poder fora Maduro pede “lealdade absoluta” aos militares, Guaidó apela a “rebelião pacífica”… https://t.co/vGK4BMMIAA]]></document><document><![CDATA[@MarisaVaron @sanchezcastejon URGENTE: URGENTE::Son casi las 8  y Rocio y María.. siguen fuera de su casa y de su… https://t.co/l8JpYpsxHd]]></document><document><![CDATA[@AtkaLiona3311 @Pablo_Iglesias_ Si esa es la periodista que tiene ami hija  y el empresario argal haber quien puede… https://t.co/wZxtZENIlT]]></document><document><![CDATA[Donde quedaron los tiempos de los pollos a l’ast?? 🥺🥺 las máquinas estaban repletas!!! 🙌🙌 Una vez a la semana caía… https://t.co/QDA6maJ6wu]]></document><document><![CDATA[Sin claridad, sin pasar de medio campo y prácticamente irreconocible el @juventusfces , con un trabajo impecable del AJAX .]]></document><document><![CDATA[@HeyMABronte El mío no sé si llega a cinco suscriptores pero es muy acogedor. Sois todos bienvenidos a La Sombra Es… https://t.co/jGDgJJA5I8]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat @KRLS una societat que no pensa per si mateixa sempre serà ignorant i  manipulable , una bona clientel… https://t.co/kQNK6sbIC3]]></document><document><![CDATA[Para correr después de 125 km de bici con 1.250 m de desnivel positivo no voy a mal ritmo ... 🤣🤣🤣 Buena transición… https://t.co/46xJYOkYlv]]></document><document><![CDATA[📍Lo del @JuniorClubSA es desesperante. Un partido más #ParaElOlvido #EsHoraDeCambios @RomarioQR @tiburoncanival… https://t.co/pTtPfXFQk2]]></document><document><![CDATA[@EliseGaz @9Balas9 Que desgracia! Recuerda al incendio del Liceo de Barcelona (salvando las distancias). Esperemos… https://t.co/5AY4K5snum]]></document><document><![CDATA[Viendo a los colegiados almerienses @DaniCarceles y @jorgeminguez95 en la Final Infantil Femenina del… https://t.co/D3LNkgieQS]]></document><document><![CDATA[Desgraciada mente eres el PO que nos traicionó el 2011. Ahora tenéis que ganároslo]]></document><document><![CDATA[Si el día se nubla, tienes que ponerle buena cara y hacer kilómetros de turismo por #IslaCristina  C'mon!!! https://t.co/hC3A6zE2ON]]></document><document><![CDATA[Les ha costado casi $5 mill USD.  Igual para ellos es equivalente como que a mí se me cayera una moneda de $1.]]></document><document><![CDATA[A senhora da farmácia ficou claramente adiada por eu não ter comprado aquilo que ela me queria vender.]]></document><document><![CDATA[El jubilado azote de las eléctricas reclama 11 millones de euros a Endesa https://t.co/kEpymZBIyz Este si que es un… https://t.co/6X8XwJV6ym]]></document><document><![CDATA[Compleja la situación meteorológica que se espera desde mañana #MiércolesSanto. Muchos desplazamientos se verán afe… https://t.co/k5HQc6x37U]]></document><document><![CDATA[Que nunca os voy a dejar solos. @RSGimnastica Juvenil A vs Marina Sport. Domingo 10:00. El objetivo está cerca.💙💙💙⚽ https://t.co/FBl9kOrXTV]]></document><document><![CDATA[Felices de renovar por quinto año consecutivo la Campaña de recogida de alimentos ‘Contra El hambre, lo damos todo’… https://t.co/P8UyXdWEeU]]></document><document><![CDATA[@CocinayVino Me gusta . Agregaría  las de queso parmesano..de carrefoul...que traen en en envoltorio la bandera italiana.]]></document><document><![CDATA[Estaba hablando con una amiga por teléfono y le he dicho "han identificado al tío que quemó Notre Dame, te voy a en… https://t.co/og2g3cDZSy]]></document><document><![CDATA[Y al tercer día Resucitó... @ResurreccionSev #SSantaSevilla19 #DomingoDeResurreccion https://t.co/etdyLCFor6]]></document><document><![CDATA[@Neustru @MESperPalma @MESperMallorca Igual estem barretjant "churras y merinas", podria ser?]]></document><document><![CDATA[Ayer fue un día de lo más ajetreado, mañana de muchísimo trabajo en @boraesp, terminando la mañana en #ZAMORA con… https://t.co/d9lbTBq1LC]]></document><document><![CDATA[@luissgii @Marcaporhombro @LaVaguada @MADRID @CCPlazaNorte2 @plazario_2 @CCPlazaLoranca2 El primero del grupo SCC q… https://t.co/rxsI2TzNQZ]]></document><document><![CDATA[No voy a descubriros al referente de la cocina portuguesa @jose_avillez, pero sí os recomiendo visitar algunos de s… https://t.co/Nv4iBKlZFi]]></document><document><![CDATA[Preparándonos para la cena que recrea y enamora. @juntosguinomai ffmm_valencia @fraternidadesz en Santa María Maria… https://t.co/ne2rz2Cn1j]]></document><document><![CDATA[@ImShirakami Me hace gracia porque nunca he llegado al límite, aunque normal porque soy de hablar poco]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de que, para que mi equipo no entre en una fase de 4 en la que 3 descienden, tenemos que gan… https://t.co/gbM4EGZlmK]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos estado en Ermua con nuestras candidatas @populares por Vizcaya, @RaquelGlezDiez y @bea_fanjul.  Y no nos… https://t.co/hJLbEDzu4k]]></document><document><![CDATA[Han seleccionado mi artículo para el III Concurso Educando!!!  https://t.co/M7SGzIUDkY  Si os gusta, no olvidéis da… https://t.co/ZRxzF1XQo9]]></document><document><![CDATA[#AvengersEndGame (at @Cinesa Proyecciones 3D in Madrid) https://t.co/zQAh0lsAo9]]></document><document><![CDATA[@Martina33365320 @excometals @LoliFalco @oscarromeraj @jmvallejosan @jmdeltorom @belen_larios @MFerreCortes… https://t.co/jk4BlMIhI8]]></document><document><![CDATA[Otro caso más de fallo grave de la adminsitracion. https://t.co/l8gz6ZWmud Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[¿Qué son los vicios ocultos en la compraventa de vehículos y qué protección tienes frente a ellos?… https://t.co/trFE8b82CI]]></document><document><![CDATA[@huck_pinn Yo he votado a 3 partidos diferentes en elecciones generales ,ahora voy a por el cuarto. Supongo que par… https://t.co/wTzFg90ayL]]></document><document><![CDATA[@BabyGo2014 @pratoshnivedita @Rianti34496759 @DansoyGomez @gerrinnesmac @ChristiWalling @pkamla1 @TheMerryCrystal… https://t.co/dTrwPgoM50]]></document><document><![CDATA[@borjat77 @juanhermar Alquilate otra cueva que en la que estás no estás durmiendo muy bien !!!!!!! Por cierto, te c… https://t.co/uirCmHtsx6]]></document><document><![CDATA[@ParisDaguerre @Andrew_Adonis And whilst that has failed for the last 3 years, help me understand why this could succeed in 2 days?!]]></document><document><![CDATA[@meizosolegalpin @raulmarcosl @arrola Bajar (ej) 2 seg/min a esos ritmos es tarea titánica. De hecho creo recordar… https://t.co/hmim8pQ88C]]></document><document><![CDATA[@AlexisRavelo1 @edicionesiruela Mi amigo Ernesto Suarez siempre me recomienda tus libros y he leído un par. El comi… https://t.co/M9beNTCoK6]]></document><document><![CDATA[@JovenRojoFem @RecortesCero @LosVerdesGV @PartCastellano Vamos a ver, si os cargais al empresariado, no hay empleo,… https://t.co/UDKeeugnvL]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Ana Rosa Quintana: entrevistará el lunes...al nuevo Presidente del gobierno.https://t.co/A3pJZ6bNF5]]></document><document><![CDATA[Estoy seguro que si Leonardo da Vinci viera uno de estos despegar diria: "lo sabía... vuelan...!!! "  #aeropuerto… https://t.co/mPfu8IHVT2]]></document><document><![CDATA[@trecebarrera Siempre los mismos el de la Sexta o el de Cuatro vaya dos criaturitas]]></document><document><![CDATA[@NataliaArana19 @graciagv2 Estás enferma Natalia, no me había enterado. Recupérate pronto]]></document><document><![CDATA[@JPabloLombas @RealBetis @SDEibar Cuidaito, que ya te van a estar diciendo que no eres bético si críticas al entren… https://t.co/S7pv6oLkpi]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Esa mujer ha votado 30 veces en democracia y 1 en un acto ilegal. No pasa nada. Debe estar contenta… https://t.co/LVl9HeazDF]]></document><document><![CDATA[Horsehead and Flame Nebula by Henrique Silva (Astrobin) https://t.co/FJTeGdlNI1 https://t.co/PoReB2KiPa]]></document><document><![CDATA[Vaya desilusión ver cómo el Nazareno del Paso, da la vuelta y se pone cara a Tribuna en vez de cara al pueblo miran… https://t.co/iBoHaqa4bd]]></document><document><![CDATA[@DchaSpinozista La gente es muy voluble. La fidelidad ya no es un valor seguro.]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/56A5bk9ucp]]></document><document><![CDATA[PARTICIPARÉ EN EL CONGRESO ▶️ON LINE MEJOR SANO Y FELIZ😄😄  🔛Segunda edición del congreso on line de salud integrati… https://t.co/jlyNiKvyTi]]></document><document><![CDATA[@Ahernango @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/s2pmV0khIG]]></document><document><![CDATA[Bodegón clásico de frutas de temporada @NachoPardoEs #spring #primavera #food #comidasana #bodegon… https://t.co/fQ1C4SHo1E]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma Bueno,sobre todo esto, una cuestión personal. No sé cómo hablan ni como gesticulan nuestros líderes p… https://t.co/iec2HbhfvR]]></document><document><![CDATA[En la noche se puede estar ligeramente dormido,muy dormido o extremadamente dormido( PROFUNDO ) lo mismo ocurre en… https://t.co/li2DbM5Gdv]]></document><document><![CDATA[DÍA DEL VECINO | @YosoyBailenMira  🗓️: Jueves, 9 de mayo de 2019  🕒: 17:00h a 20:30h 📌: Parque del Norte (Junto al… https://t.co/YXDn7UwiNc]]></document><document><![CDATA[Que luego me decís por qué pienso que sería ideal cerrar radios y tv públicas locales, regionales y/o autonómicas..… https://t.co/gKNvjnmVUv]]></document><document><![CDATA[@jdelacruz_IoT @adsuara @puntamalabata @DanielJOllero @elmundoes Los rayos X es 10 a la 10 y los rayos Gamma 10 a la 12 Hz]]></document><document><![CDATA[@diariosevilla @KRLS Cuando se quema la figura de un señorito catalán es delito y cuando es otro no? Llevan años qu… https://t.co/kUCDZ2lCH9]]></document><document><![CDATA[Para salir del presente, foro organizado por el #ColectivoMJP con el profesor Antonio R. de las Heras, presentado… https://t.co/T6ZJL7KuXp]]></document><document><![CDATA[lo que pasará en las municipales es que, aparte de que vox entrará en todos/casi todos de los parlamentos que celeb… https://t.co/iy8jB6D6Er]]></document><document><![CDATA[Siempre y eternamente, la existencia con fuerte y evidente consistencia,  de un AMOR profundo, por nuestra sagrada… https://t.co/cvADN6fiTl]]></document><document><![CDATA[Gracias manuel.moraga.periodista por el ratito compartido en m21radio Ververipen. . . #diversidad #gitana #vivir… https://t.co/0qyjGLDC9b]]></document><document><![CDATA[45 anos depois será que precisamos de outra?!  #liberdade #25deabril #liberty #cravosdeabril #democracy… https://t.co/kXN2ljR1Nj]]></document><document><![CDATA[@HeyMABronte Creo que el mío no llega a los 15. https://t.co/38x26UyQzs]]></document><document><![CDATA[Desolado me hallo ante la creciente oleada de gente sin escrúpulos y con ganas de hacer daño que me encuentro por estos mundos. 😢]]></document><document><![CDATA[@voladizogolsur @abcdesevilla La información que relata ABC se refiere a derbis jugados fuera de la ciudad de Sevilla, y es correcta]]></document><document><![CDATA[@rgaldon80 @Amhervas @Amhervas es de Triana @rgaldon80 puedes hablarle en español, que te entiende...]]></document><document><![CDATA[@u2daros Hay que abrir los ojos. La virulencia derechista ha sido derrotada en toda ley porque España, menos mal, l… https://t.co/U8yX76NqM1]]></document><document><![CDATA[La solidaridad intergeneracional: un reto para las empresas europeas https://t.co/BjcWzd0lso]]></document><document><![CDATA[@OscarRecioColl @LeiraTusky @GuybrushSpain ¿Esa es la tarjeta? ¿¿¿la tarjeta??? ¿¿¿LA TARJETA??? ¿Esa de la que se… https://t.co/GBj6A9YqwS]]></document><document><![CDATA[@kikobelmonte Ya, pero da igual quién lo haga, el Madrid dos años antes, deberían suspenderlos, porque es hacer tra… https://t.co/9nRKYybwiY]]></document><document><![CDATA[¡Tranquilos Herman@s! ¡Queda menos de un año para el Domingo de Ramos de 2020! https://t.co/j664DlQvhD]]></document><document><![CDATA[No debería ser el Jefe del Estado quién llame a consultas a los partidos políticos? Puede por favor alguien explica… https://t.co/MJih8L6Apa]]></document><document><![CDATA[Voting (@ Oficina Correos in Montcada I Reixac, Barcelona) https://t.co/FiZNUPa7qo]]></document><document><![CDATA[Si nos lo ponen difícil para ganar, solo hay una forma #ApoyaMasMadrid para q la alegría y el progreso en… https://t.co/R8AIRjaMzj]]></document><document><![CDATA[@TwitchES por cierto, enhorabuena por que unos de vuestros streamers acaba de superar ahora mismo las 100 horas seg… https://t.co/TPBsBUISjP]]></document><document><![CDATA[@DiosOdin234 👏👏👏 Y si menos mal que las había,, y si no ya sabemos lo que le hubiera pasado]]></document><document><![CDATA[Rodríguez Uribes cesa como delegado del Gobierno en Madrid para incorporarse a la lista del PSOE a la Comunidad  https://t.co/WKjZT0xeZ1]]></document><document><![CDATA[@candida_verdier buenas tardes, mi nombre es Gustavo González y soy funcionario de prisiones en uno de los 4 centro… https://t.co/eEWVaC04KV]]></document><document><![CDATA[@martinho_t @SwiftPeerLab I took a look at @plam4u’s code and now I’m blind.]]></document><document><![CDATA[@emgocor Uffff has puesto el dedo en la llaga. Error de omisión claro. Y la llevo analizando desde hace....]]></document><document><![CDATA[De vuelta a casa de la Regata Internacional Queimadas Das Fitas Coimbra(Portugal) a  Madrid-Alicante.  De Alicante… https://t.co/zD8JLJw1Vw]]></document><document><![CDATA[@sefh_ @secardiologia @Sociedad_SEMI @seneurologia @SETH__Oficial @BITNavarra @semfyc @fo_aap @_FoCAP_… https://t.co/ngC51w6MoK]]></document><document><![CDATA[Estamos mejorando el acerado en la calle Cooperativa...Me comprometì a hacerlo dado el estado en el que estaba gran… https://t.co/iD5tIumBZB]]></document><document><![CDATA[Na real é uma estratégia bem pensada da empresa para afastar os velhos do app ahaha E ser atrativa pros novinhos Fu… https://t.co/uaoMtz0io1]]></document><document><![CDATA[#españa #turismo #andalucia #arte #arquitectura #historia #cultura en Granada, Albaicín https://t.co/TKBXmyP3GV]]></document><document><![CDATA[@escritornublado @lechuzoenolivo @harryelsocio messerschmitt bf 110 zerstörer https://t.co/YcGSXfecx1]]></document><document><![CDATA[¿este muchacho no sabe hablar español? . Es absolutamente ridículo Cómo hsbla el gallego. Con todos mis respetos a… https://t.co/qnTv2PRuil]]></document></documents></author>