<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Mariche_C @elpuertometeo @jantsalado @javioru @jrambaud @Samuel_MR17 @TiempoCom @weatherpablo @HoraJaen Es tu primera vez?]]></document><document><![CDATA[@JavieRubioF1 No como Alonso a Massa en Alemania 2010, cuando además estaban prohibidas las órdenes de equipo, pero… https://t.co/ZnRlCyCrew]]></document><document><![CDATA[@CafeconGoles sacando los de casa y ganando a los rivales directos la permanencia segura y sin sufrir, la suerte ta… https://t.co/6BIUcyKpis]]></document><document><![CDATA[@MIsabel2019 "Mira, no es por ser borde, pero me quiero quitar los zapatos, ponerme la camiseta, los pantalones cor… https://t.co/kyoTMcCdPO]]></document><document><![CDATA[#semanasantadehellin Momentos de #miercolessanto #hellin Encarnita Honrubia Tamborilera de Honor 👏🏻👏🏻👏🏻 en Hellín https://t.co/rBPycmSSCW]]></document><document><![CDATA[Este vídeo pone imágenes a la mayor estupidez cometida por el hombre (la historia en el segundo link.)… https://t.co/DRTXUfuybR]]></document><document><![CDATA[@IM_ImperiosMen @Otavio692x @diegosansporn @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @LUCAS__LUCASS… https://t.co/LBr14Ts8kE]]></document><document><![CDATA[@RociodeMalaga @Hdt_RocioMlg . ESPERO MADRE QUE ESAS BENDITAS MANOS.  LAS QUE GUIAN MI VIDA.  PRONTO VUELVAN A  SEG… https://t.co/A5yH3pL6pq]]></document><document><![CDATA[Compra online il tuo biglietto del traghetto ⛴ Mediterranea Pitiusa con il nostro codice sconto SINCE2014 • • • Cap… https://t.co/n2D7wfJ8An]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estadio Wanda Metropolitano - Atletico De Madrid https://t.co/dNVA1yreQS]]></document><document><![CDATA[Eis o onze da Juventus. Pode festejar o oitavo Scudetto consecutivo. #SPALJuve #SerieA #CR7Juve https://t.co/SJauoMp21x]]></document><document><![CDATA[Ya ganamos el partido de ida, pero no olvidemos que queda la vuelta. Y este partido es casi más importante que el primero]]></document><document><![CDATA[ALTAMENTE SOSPECHOSO que desde un 20% a un 100% (80 puntos de diferencia la gente del escrutinio apenas abrieran so… https://t.co/FQKteaUrHU]]></document><document><![CDATA[Buenooos días! 🙈 Ayer fue un día espectacular!!  Y hoy se espera que sea otro!! 😍]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer un hilo con los libros que me voy leyendo (empiezo desde el primero que me leí el año pasado) 👇]]></document><document><![CDATA[El 14 de Abril de 1931, se proclamó la Segunda República tras las elecciones municipales del día 12. La ciudadanía… https://t.co/ljZc7c2V0E]]></document><document><![CDATA[The Majesty of Notre Dame and its history, artistry and spirituality⛪🕯️🗼  It is also in our nature to rebuild for… https://t.co/g0hDiOyoRA]]></document><document><![CDATA[@Gavetamilcosas @IrmaSoriano_CFO @IrmaSorianoFans @soriano_irma Doy fe.]]></document><document><![CDATA[Buenos dias desde Jerez! En un ratito tendre 42 kilometros por delante 👏🏼👏🏼👏🏼💪🏼 Hay ganas ya de sentirme como pez e… https://t.co/LCmOCN4PWv]]></document><document><![CDATA[Muere a los 103 años Neus Català, militante comunista y superviviente de los campos de concentración nazis… https://t.co/dRYXRVpDoY]]></document><document><![CDATA[@Hikumo_ Me da igual sacar rts jajajajjaja, el original que yo lo saqué decía que en verano se sentía A1, solo quer… https://t.co/C8BUQyJEUa]]></document><document><![CDATA[Enésimo ataque a nuestra sede de @Cs_Esplugues con pintadas de los intolerantes que no respetan a quién piensa dife… https://t.co/q6geDEQt14]]></document><document><![CDATA[@CasaReal @Rosemarie0548 🚨Por favor🚨 #RT toda España y el que tenga corazón!!  El que quiera a sus padres, que escu… https://t.co/rGM9IrBB59]]></document><document><![CDATA[@BOT_TomOfficial te he entendido melon , pero que no se a que viene  en mi vida me he drogado D:]]></document><document><![CDATA[📍Cómpeta . . . . . #Competa #Axarquia #Malaga #CostaDelSol #Spain #Andalucia #Tourism #Holidays #Travel #Travelgram… https://t.co/MlVNCI00dj]]></document><document><![CDATA[Congrstulations!! ALDI says all packaging will be reusable, recyclable, or compostable by 2025 https://t.co/lyl7qUIvKn]]></document><document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 ¿Chiringuitos del PP Casado? Estas perdiendo la credibilidad qu te quedaba.]]></document><document><![CDATA[La interesante pila bautismal cerámica de Camarenilla (s. XV) https://t.co/y8h2BZpOOH]]></document><document><![CDATA[@xiskya #España con los venezolanos. Puerta del Sol en Madrid. #SOSVenezuela @xiskya https://t.co/D7PhKbzGtH]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Preparado para la gran guerra!!! 💪🏻🐺 #TeamStark #JuegoDeBalcones #JuegodeTronos #ForTheThrone @MovistarPlus… https://t.co/6QG3y2NMaX]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos. Emperatriz de Los Terceros. 📸  #instagrameando  #photojournalism  #streetphotography … https://t.co/PSCXB75OKb]]></document><document><![CDATA[@RobertLabia Amigo ... Hablar con el corazón es de hombres bien nacidos !!! Pero el demonio acecha siempre bien esc… https://t.co/AqwtHHeUDz]]></document><document><![CDATA[Esto es muy interesante sobre las interferencias a las comunicaciones en Venezuela.]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 83.00 km in 4h:47m:31s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@AriasBru Sí salió, aunque me tire un rato así, le puse el bloqueo y di para atrás y luego otra vez para adelante hasta que encontró firme]]></document><document><![CDATA[@Una_tarde_gris @NoSoyLaGente De momento tiene a dos presidentes pendientes de condena]]></document><document><![CDATA[Que expulsen a Morata también y pongan en el acta que violó a la hermana del árbitro y ya está.]]></document><document><![CDATA[Para preparar bien el encuentro en #Granada con @jseguradelpozo  es MUY BUENA IDEA visitar su BLOG.… https://t.co/HuueBhlx8k]]></document><document><![CDATA[Lo esperado el Barcelona adulterando la liga, esta claro que el último puesto de descenso lo ocuparán el Girona o e… https://t.co/yz3Qn73rHv]]></document><document><![CDATA[Atencion, alerta Anticomunista-separata, estan habiendo muchos casos sospechosos con correos y papeletas falsas de… https://t.co/iYUu3VUMpH]]></document><document><![CDATA[@lugaricano Luis el factor humano  es muy importante y hay en nuestro partido personas que no deberían estar dirigi… https://t.co/nDVAixy1Xm]]></document><document><![CDATA[Cuando vayas a votar recuerda, puedes ganar o perder, tú eliges. @ahorapodemos @UnidasPodemos https://t.co/yi7ACkqJem]]></document><document><![CDATA[Hay que seguirle el ritmo al @GetafeCF ganando hoy y seguir esperando, visto lo visto este año nunca hay que perder… https://t.co/psRMp4mgxg]]></document><document><![CDATA[@NicolasMaduro jejejejejje jejejejej payaso! Pronto te vas! https://t.co/ap8mvHSHsl]]></document><document><![CDATA[Siempre que estoy enfermo y me encuentro mal, tengo unos sueños rarísimos, es como un sueño del que no comprendes n… https://t.co/HuAAX2DLKF]]></document><document><![CDATA[Caminad mientras tenéis luz antes que os sorprendan las tinieblas. Viernes Santo Pascua Juvenil JAR 2019 @ZonaJARes… https://t.co/P5esaJBMyM]]></document><document><![CDATA[Del Jumilla al mejor Recre en años. La temporada de Caye Quintana es un escandalazo.]]></document><document><![CDATA[En materia de violencia de género se están cargando el principio de intervención mínima del derecho penal, cualquie… https://t.co/c86ikNkCrk]]></document><document><![CDATA[A sido llegarme esto por whatsapp y pensar en ti @auronplay. Disfrútalo nene! https://t.co/rZDgvhjVWc]]></document><document><![CDATA[@doctorchecho ¿Quien ha dicho que yo no la valore? Madre mía, qué intensitos estamos]]></document><document><![CDATA[@Juanki500 @rrmanzanera @UCAMMurcia @Fernandocvera Borousis decían @juankigp]]></document><document><![CDATA[En #SanAndreudePalomar ensanchan las aceras pero los árboles se quedan en medio del paso. En la Diagonal el árbol s… https://t.co/iUYLaYMZyl]]></document><document><![CDATA[@RodrigoRivasPH @inoportuno Piri il imir is itri cintir.... 😂😂😂😂 ❤️❤️❤️ https://t.co/qv9ZwbrS69]]></document><document><![CDATA[..During life sometimes you can experience the great emotion of seeing the sunrise while sailing in the ocean ...… https://t.co/LqnEO9F6k9]]></document><document><![CDATA[@Galyley @carlossmato @EnPieMunicipal Se ataca sola @ManuelaCarmena blanqueado y legitimando a @vox_es como un part… https://t.co/9WZFMXoaxe]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @pablocasado_ @GirautaOficial @maitepagaza @gonzalezpons @Pontifex_es @mauriciomacri @IvanDuque… https://t.co/7wrgPGA6FW]]></document><document><![CDATA[menos de un mes para Eurovisión y yo aún sin tener claro mi fuckin top 41 https://t.co/y7oGKFYAEg]]></document><document><![CDATA[#contentmarketing #Digitalmarketing #SEO #blogging #marketing #branding #marketingtips #marketingstrategy #startup… https://t.co/Pgcdj8mxIR]]></document><document><![CDATA[É impossível não gostar de Iker Casillas. É um SENHOR dentro e fora dos relvados. Rápidas melhoras, craque!]]></document><document><![CDATA[Me parece clara de Chuty, aún así BTA también lo ha hecho brutal y la verdad ha sido una batalla divertida #FMSPamplona]]></document><document><![CDATA[https://t.co/kq82Xk1p2V. Serie adaptada y doblada por Slorike. Siguela, te la recomiendo. No te decepcionará.]]></document><document><![CDATA[@guillemclua Si por que no voy a entrar en mas movidas como las que tuve ayer, obvio que lo borro.]]></document><document><![CDATA[I'm at Area 175 in Atalaya del Cañavate, Cuenca https://t.co/MCORHXw6qz]]></document><document><![CDATA[@elenalorenzo @cartalinaykpz @RaulMPardo @IgualdadLGBT @Grindr @LGTBIcat @FELGTB Por qué somos patéticos? Puede explicarse?]]></document><document><![CDATA[Te vas de casa y el portal se queda abierto, pero si sólo vas a bajar la basura la puerta siempre se cierra con un delicado "click"... 😑]]></document><document><![CDATA[I just finished running 11.01 km in 1h:07m:24s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@_Ansoc Eso viene dado gracias a unos políticos que dan a entender que el cumplimiento de las leyes que no nos gustan es opcional.]]></document><document><![CDATA[@AdaColau Si vols protegir els barris comença per no protegir els manters, ja que el comerç necessita clients; i ta… https://t.co/GsZlIcfKqs]]></document><document><![CDATA[Me alegra sobre todo por los fans de Pep, que creen que antes de él no existía el fútbol y son insoportables.]]></document><document><![CDATA[@marubimo @LaRetuerka @PSOE @jusapol @jusapolburgos Como dicen,no es por malmeter. Pero ya os lo avise. Tengo amigo… https://t.co/n9xdrkCBfu]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales en España.Faltan 4 días: Todo el pescado vendido. https://t.co/LblRAypHwe vía @cadena3com]]></document><document><![CDATA[@tito20malagon @SalamancaCFUDS Te quiero hermano! ❤️ muchas gracias eres un amigo de verdad!!]]></document><document><![CDATA[@Alf_Kerensky @ppaodemonio Hahahahahahahahahahahhahaahhahahahahahahahaháahhaahhahah, isso seria demasiado engraçado]]></document><document><![CDATA[Superado el primer fin de semana del #EcommercePushcamp . Gran trabajo de todos nuestros #PUSHERS https://t.co/KmOAcl1kWu]]></document><document><![CDATA[@IvanGarridoHur1 @Marcosrc27 Y reprochar tampoco. Estará mas acertado o menos, pero si lo esta dando todo... aplaud… https://t.co/aRq1311IPE]]></document><document><![CDATA[Y como viene siendo habitual, un bocata de calamares para terminar la visita a la capital!! 👏👏😋😋 en El Brillante https://t.co/5zsm1JVsyd]]></document><document><![CDATA[Que llegue ya final de mes porfavor... QUE GANAS TENGO DE PISAR EL PUTO TEMPLO Y EN PLAYOFFS]]></document><document><![CDATA[#OlaDeCrímenes y #APesarDeTodo, vistas en @MovistarCine y @NetflixES Vaya películas españolas más malas. Y lo dice… https://t.co/U8Q9EgwYg9]]></document><document><![CDATA[...a vocês próprios?  Éra muito fácil antecipar as asneiras que a CG e Sousa Cintra ia fazer.  Era muito fácil ante… https://t.co/LpOYhxPU4b]]></document><document><![CDATA[@okdiario putas  y subnormales que hunden el País deben ser desfenestrados de los MALOS GOBIERNOS, por el PUEBLO, a… https://t.co/vrIo32nT1Y]]></document><document><![CDATA[Quando neta e avó partilham a mesma idade... #princesadopapá #osmeusprincipes em Ericeira https://t.co/7eP6HQXEwY]]></document><document><![CDATA[@JesusGallent @lalalalia Pero eso lo que hace es abrir mercado a un bar de tapas de vanguardia.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Este joven ensaya por las noches, así se entendería lo suyo.]]></document><document><![CDATA[Marcelino saca todos los autobuses de la emt de Valencia, los de Transvia y los de Alsa al Arsenal Stadium, en el b… https://t.co/OOrP63Hsey]]></document><document><![CDATA[Al fin vi #AQuienTeLlevariasAUnaIslaDesierta y menos mal el final y un poco de luz porque estaba ya hecho mierda co… https://t.co/dXShySQkUy]]></document><document><![CDATA[- BREVEMENTE - APARTAMENTO NOS JARDINS DA PAREDE - CASCAIS. - 3 Quartos; - 3 Casas de Banho; - Vista Mar; - 2 Varan… https://t.co/WJhW4u3ZYc]]></document><document><![CDATA[Amb un somriure, votem per guanyar el nostre futur #SumaCompromis 🍊@compromis @Ferran_Baixauli https://t.co/M7mYhCShAm]]></document><document><![CDATA[#SantaCruzVaPorTi Es alarmante el número de cetáceos varados. Cuanto antes hay que identificar los diferentes oríge… https://t.co/efhtOKflzm]]></document><document><![CDATA[Alucinan las defensas de los golpistas, alucinan los acusados con la 'puta' Guardia Civil https://t.co/VGzTSzSeM2]]></document><document><![CDATA[¿¿"Que vió morir a Chavez"?? ¡¡"Más grave es ver morir y extinguirse un pueblo... se quedarán solos los sin corazón… https://t.co/eT7Ay1c3bw]]></document><document><![CDATA[@ernestortegalh @yonolodije_ynld @pablocasado_ @ParlamentoPP @PPVasco @ehbildu @PVasco_EuskoL @sanchezcastejon Anoc… https://t.co/1jUFCkJXsw]]></document><document><![CDATA[Cada día más cerca la portada de Agosto de Marca. “El fichaje es Bale”.]]></document><document><![CDATA[@RafaelMena1970 Y lo dice basándose ningun estudio y/o estadística. Bravo por su generación, 👏👏. La tuvieron muy fá… https://t.co/VmMf2AFR0b]]></document><document><![CDATA[@Leticia_LCoelho Sim, e também disse que o uso de redes sociais pelo Governo deve ser disciplinado. E garanto que 8… https://t.co/m9a7p6JJ2k]]></document><document><![CDATA[@alfonso_del @pepeverderon @Josemcr17 Recuerdo a López Ufarte en su estancia en el Betis presentar los primeros bor… https://t.co/I1OTROP7xF]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ y @Albert_Rivera si ustedes NO os hubierais echado las cosas en cara y discutir entre vosotros en la… https://t.co/ty7kCVaRtK]]></document><document><![CDATA[25 DE ABRIL, sempre esperança - Limão Social  (https://t.co/DaqmVYoMm6) em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/BbJDfbRrZE]]></document><document><![CDATA[20.000 libros cada mes. ¿Cuántos al día? ¿Son demasiados libros los que se publican, o me lo parece a mí? Un día no… https://t.co/RVGQepMYlN]]></document><document><![CDATA[Lo de "fuego de pecho" era cosa de Koji Kabuto a los mandos de Mazinguer... https://t.co/IC6N5vRvhl]]></document><document><![CDATA[Defender que sea oscuro es una cosa, pero que tenga manchas en casi todos los planos del episodio no se puede defen… https://t.co/37FMmRuRWW]]></document></documents></author>