<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/uIVJrA4b8H]]></document><document><![CDATA[Buenos días family 😘 Me rechifla este vestido ♥️ Y a ti ?? Ya lo tienes disponible en tiendas 🛍⬇️🛒… https://t.co/cBBXY4eafv]]></document><document><![CDATA[No és @AdaColau o @ernestmaragall. En tot cas Colau i Maragall. Tothom sap que pactaran. L’única alternativa real d… https://t.co/f5awyoqKRt]]></document><document><![CDATA[A mi también me paso lo mismo pero lo mio fue que recibir una patada en la nariz... cuando mi maknae Alba y yo esta… https://t.co/PoO6ky7CHX]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Sr. Abascal,  sacaron escaños en las Comunidades donde hubo la gran corrupción del PP! Que casu… https://t.co/i0QjG4fFAn]]></document><document><![CDATA[Esto es 👌"El cambio climático no es un camelo… Por unas elecciones sin bulos" https://t.co/GjxQmrwNOY]]></document><document><![CDATA[Probablemente ha sido el capítulo con menos guión de la historia, pero lo que se HA CONTADO EN ESTE CAPÍTULO NO NEC… https://t.co/F2ZIn2iIul]]></document><document><![CDATA[Españoles antifascistas saludan a las fuerzas libertadoras. Artículo de Víctor Arrogante @Caval100.… https://t.co/sU6RgDgjt5]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio @facucampazzo Enorme !!! Que partidazo desde el minuto 1 Bravoooo]]></document><document><![CDATA[@vinagreFCB Hoy mas de una https://t.co/cO7Y1YQoxp va a tragar sus palabras y a nuestro camp.nou hay que ir con el… https://t.co/DFIKBcItvn]]></document><document><![CDATA[@pilareyre Tú crees que la Obregón salió con alguien? Viste fotos? Porque es tan embustera que no me creo nada de lo que dice.]]></document><document><![CDATA[@Cazafalacias1 @quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Puede, tú mismo lo has dicho. Pero si lo leyeras… https://t.co/txb0QxsKId]]></document><document><![CDATA[@EGSCTamaraceite @carmeniglesiasb @carmeletea @JuanjoIngenio @juanfisicahr @juandoming @morateruel @ortigosa… https://t.co/FduVTYHyUD]]></document><document><![CDATA[PASSATEMPO para HOJE: Oferta de 3 bilhetes às 3 primeiras respostas certas: Em que país estive na minha primeira TO… https://t.co/96KomKEpVA]]></document><document><![CDATA[El tono de cuentacuentos infantil de Sánchez me pone muy nerviosa. #cuéntameuncuentoyverásquécontento]]></document><document><![CDATA[La #exposición “Toulouse-Lautrec y el espíritu de Montmartre” en el @CaixaForum de #Madrid tiene una sección gatuna… https://t.co/SkmT0AxCmw]]></document><document><![CDATA[Primero vinieron por Assange by Yanis Varoufakis @ProSyn https://t.co/M6koqoiui6]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Durante un tiempo lejano lo considere una obligación porque para seguir estudiando debía sacar las maxim… https://t.co/PwZQe6yWI1]]></document><document><![CDATA[@rocidor @PablicherJM Su mujé en estación de penitencia no bebe, y así menos mea jajaja]]></document><document><![CDATA[estive com a minha afilhada hoje e dei lhe o leite e adormeci a no meu colo  ela só me dá vontade de ter babies 😩🥰🥰]]></document><document><![CDATA[HOY A LAS 20h SALE TU SINGLE #QuieroOlvidarte 🔥🔥  EN LOS @40GlobalShow @DavidLafuente !!!!!!  Y ADEMÁS HACES DIRECT… https://t.co/EE9enqDOyW]]></document><document><![CDATA[Que bonito é o mar, pero máis o son os valentes que penetran nel  🌊⚓🦀 en Porto do Son, Galicia https://t.co/PJQm1RRkLe]]></document><document><![CDATA[You have this incredible way of making my heart happy. 💭 en Alhambra, Granada https://t.co/bGDwnTpILI]]></document><document><![CDATA[#Repost weloversize (get_repost) ・・・ Una de las cosas que más cansa oir sobre los tatuajes: ¿Qué harás cuándo seas… https://t.co/dRH1XwgnXy]]></document><document><![CDATA[Cómo echaba de menos a mi medio pato! ❤️❤️😜 en Madrid, Spain https://t.co/sTRrUdXsOD]]></document><document><![CDATA[7 años atrás...cogí un autobús la noche del sábado al domingo a la 1.30 de la madrugada,bus que llegaría a las 7.30… https://t.co/h4I7RxzcnT]]></document><document><![CDATA[@GelpiGomez Això dona peu a mès odi que ens deixin marxar de una puta vegade]]></document><document><![CDATA[Cosas de Lunes... @TorreznodeSoria #PUEBLITOBUENO https://t.co/AVMLJmXFPV]]></document><document><![CDATA[9pm en Madrid y la ciudad que te hace sentir como en casa. #Madrid en Madrid, España https://t.co/bL76Ua1AbC]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Ortega_Smith @monasterioR @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/jNz3xvLWd0]]></document><document><![CDATA[Estoy flipando en colores 😳 ¿A quién no le gusta pillar atascos a diario? 🤦🏻‍♀️ https://t.co/97NzuGL45Q]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTS - ADORNOS DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/aGvzhbpCc2]]></document><document><![CDATA[Vox ficha a un 'gurú' inmobiliario condenado por corrupción para su lista de la Comunidad de Madrid https://t.co/ft7oylWjUE vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Los madrileños tenemos el compromiso de Casado para mejorar las infraestructuras: 🔵Plan Integral para el Cercanías.… https://t.co/fCMUjnvfEW]]></document><document><![CDATA[Siempre hay un buen lugar para colgar tu #ropainterior en mitad de la calle!! #madrid #ropa #colada #lavanderia… https://t.co/0D8WTUKvEa]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que me las nombrara, las famosas subvenciones, para pedirla y tal... que es que resulta que nos dejamos… https://t.co/8H0hUwRwkv]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @SARAEUGENIAATE1 @Anaruizjurado10 @MaiteMedinazaha @pilotaipunt @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE… https://t.co/vD0rW7sUFk]]></document><document><![CDATA[@javioru @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo @marcredondo… https://t.co/LP8uzxNT9v]]></document><document><![CDATA[AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/tr9LK1XD3I]]></document><document><![CDATA[Não existe gajo q n conheça as intenções de outro,eles tiram a pinta bem fácil]]></document><document><![CDATA[El Consell reparte 12 millones entre Ford y Air Nostrum el último pleno antes de elecciones https://t.co/TwPNSOFIuj]]></document><document><![CDATA[Totalmente @EzequielPremo  Gracias por compartir. Merece la pena su lectura]]></document><document><![CDATA[@LaPasion7TV @7TVSevilla ¡Muchas gracias por acercarme a la ciudad más hermosa del mundo estos días! 😍 Estaré con v… https://t.co/QmuDoi8t8l]]></document><document><![CDATA[#SalvameOkupa QUE TONGO!! Gustavo echa a Carmen pero la dirección del programa y su novia le obligan a echar a Rafa Mora. Que vergüenza !!!]]></document><document><![CDATA[Recordeu! Avui al teatre principal de Castelló serem #IMPARABLES amb @monicaoltra, @joanbaldovi, @VicentMarza i… https://t.co/sHyp7jSjfm]]></document><document><![CDATA[Aquellos que no aprenden nada de los hechos desagradables de sus vidas fuerzan a la conciencia cósmica a que los re… https://t.co/PmFeLVZQhp]]></document><document><![CDATA[Fernando Savater: No hay ya izquierdas ni derechas, sólo constitucionalistas( Cs, UPyD, y PP renovado, constitucion… https://t.co/3ovg1V9te7]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo MIRA, si no fuera porque me acabo de descojonar, te odiaría mucho 🤣 es el Hodor 2.0]]></document><document><![CDATA[@DLaraF Bueno el círculo d colaboradores d Guaido no  esta libre d corruptos]]></document><document><![CDATA[Este es el método de los fachas para hacer subir la natalidad, niños ficticios con más implicación en la política q… https://t.co/Qr4yW3r1pz]]></document><document><![CDATA[Vergonzosas las elecciones q llevan los partidos PP y C.s sus periodista defensores opinando lo mismo q sus lideres… https://t.co/o3C7iCdTMM]]></document><document><![CDATA[@Eloiwin @Annuska34 @ParicioVictor @pepcricket @CNICatalunya Decepció en tenim. Descansa i torna... Et necessitem]]></document><document><![CDATA[@Nanchinho #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/jWAuUaZSFQ]]></document><document><![CDATA[¿Riza muerto? JAJAJAJAJAJAJA bicho malo nunca muere. #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Meu mundo inteirinho ❤ Eu amo vocês ❤👨‍👧 em Lisbon, Portugal https://t.co/09iLudYYQc]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @ Estádio d… https://t.co/qZVuuxxPIb]]></document><document><![CDATA[@bcarrebravo Se lo estamos diciendo todas en el e-patio, pena que no tengan un faldón interactivo...]]></document><document><![CDATA[cinco minutos bastan para soñar toda una vida, así de relativo es el tiempo]]></document><document><![CDATA[Lo de Cautivo subiendo ya calle Trinidad a las 2.30 de verdad que me parece inasectable]]></document><document><![CDATA[@cuatroaldia Cojonudo. Acaban de matar a la mujer y dicen: - "Ay no... armas no, qué va... como los Estados Unidos.… https://t.co/13gwULN7oB]]></document><document><![CDATA[@ufmekansascity Bueno Ichi tenemos que ir empezando que no nos da tiempo]]></document><document><![CDATA[@pepxabiagen @pepetoles460 @carapantalla @DimoniCent @KbreHada @daltonicozurdo @isetapm @aiguablanca @EliasLM84… https://t.co/Ih4kk89JvF]]></document><document><![CDATA[@laureta1515 Te tocó, definitivamente tu eres de las mías mira q te di solución]]></document><document><![CDATA[Ya estoy en librerialuces en la #feriadellibrodeMálaga. ¿Os venís?   #Málaga #poesía #bookstagram #libros en Málaga… https://t.co/IRt2ERnA6d]]></document><document><![CDATA[Entrar un rato en una iglesia y escuchar su música. Un regalo para los sentidos https://t.co/jJgOxHKLhj]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Que mis padres, sobre todo mi madre, no fueron la alegría de la huerta, no te creas. Eso va como va🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@mariajesusruizg @ertitocurro Desde un principio supe que tú eras la ganadora!  Te queremos! 😘😘😇]]></document><document><![CDATA[Magnífica XXXII Gala Galanes! Teatro Tomás Barrera, La Solana.  Concejales Ana Belén Reinoso Simón Juan Pedro Mateo… https://t.co/3y3PboKaRe]]></document><document><![CDATA[@f_briche La police n’arrête pas les journalistes mais un petit con qui insulte les FDO et fait des doigts d’honneur !!]]></document><document><![CDATA[@AquinoRuilova @Gochosuarez @ivonnelit @Karitocm79 @jtangolaheredia @hcapriles Claro q serán elecciones libres, lib… https://t.co/PVCIBppkJH]]></document><document><![CDATA[@AlbertoArias78 @WhatssApps Muy cierto.... parece que @WhatsApp se está acomodando en la seguridad de su monopolio… https://t.co/Gcp43sstnL]]></document><document><![CDATA[Avança figura feminina mais nova que eu faz movimento circulares para a figura paternal a ir ao chão a ir ao chão]]></document><document><![CDATA[Tener suerte es tener una familia así ! ❤️ en Ginés, Andalucia, Spain https://t.co/wz66z2TmuI]]></document><document><![CDATA[@alexroca91 ¡Muchísimas felicidades! Os deseo lo mejor en esta nueva aventura 😉 hacéis una pareja fetén!!! 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Cómo hacen para que no tener estrés y ganas de matarse a estas alturas de la vida? Tengo 22años y no me he podido g… https://t.co/kBfhFsPWAV]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 @Samuraijustici1 @PSOE @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RTldSWgMD1]]></document><document><![CDATA[Voy por la segunda temporada de juego de tronos y no quiero hacerme ningún spoiler, pero al final caeré. 😬]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/D6KdddFBEr]]></document><document><![CDATA[Enorme la cola para el besamanos del Señor de Sevilla @HdadGranPoder @Viva_Sevilla  @LaPasion7TV https://t.co/hMDdOz4IbR]]></document><document><![CDATA[@LinaresAldo @carloslargom @Luis_Uriarte_ @Grupo_IPA @navedelmisterio Guapos todos 🥰]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/jezfuKAjSo]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @GabrielaDancau @de_rumania @EmbEspBucarest #EquiparacionYa… https://t.co/cDXDdnqO9g]]></document><document><![CDATA[Interested in meeting other social entrepreneurs and getting a head start on your own entrepreneurial journey? Join… https://t.co/f6ZDfYU7qD]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @Todo2413 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/pcJ2eeJDee]]></document><document><![CDATA[@saoro_alameda @AryaStark7 @Josepberto @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @isetapm @KbreHada @aiguablanca… https://t.co/K5h9Vwxroi]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Gen0wTxjwP]]></document><document><![CDATA[@mrtorsor Por eso no lo voy a retwitear porque hacerlo es hacer lo mismo que denunciamos]]></document><document><![CDATA[D.E.P....🏛🏗🏛🏛🏛🏛#notredame #paris acabo de salir del trabajo En ese lugar especial lleno de paz luz y energía  Y en… https://t.co/Ehch33CETP]]></document><document><![CDATA[#CaptureMoments #CaptureTheMoments #InstaPhoto #InstaPic #Instagram #PicOfTheDay 📷 en Puerto Banús https://t.co/wY73uVKVBG]]></document><document><![CDATA[abortando o plano de sair pois a dor de cabeça tá me deixando tonta, foda]]></document><document><![CDATA[@alvarogdepablo @diarioresponsab Álvaro, encantada de conocerte. Mil gracias por compartir mi artículo. Un abrazo, Isabel]]></document><document><![CDATA[“We always find something, eh Didi, to give us the impression we exist?  Yes yes, we’re magicians”]]></document><document><![CDATA[Hay gente que va por la vida con cara y aptitud saritana, después te apuñalan por la espalda, se venden, traicionan… https://t.co/g1uDQRdysl]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @catexperience @EbreActiu @SdBaixEbre @Rutes_Montsia Jiji]]></document><document><![CDATA[@Jorge65121005 @EnricJuliana Todo són negaciones y odios, a quien interesa esto?]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @sofiasuescun  es la mejor y ganadora de superviviventes]]></document><document><![CDATA[@capyvaraw @CristiGendirey @gonzacope Es más si ves su perfil solo ataca a la gente que denuncia la corrupción.  Es… https://t.co/nzR4wq1Tw1]]></document><document><![CDATA[A la compra (@ Mercat Central - @mcentralvlc in Valencia) https://t.co/JYHKg2WBZM]]></document><document><![CDATA[Obrigada Tsitsipas. Desejamos-te o maior sucesso para esta época Stefanos Tsitsipas: «Estive a ver o Benfica pelo c… https://t.co/dQVsN2KdnH]]></document><document><![CDATA[Leí mal una receta médica y casi me muero hoy 🤦🏻‍♀️😳🙏🏼 lección de vida!]]></document></documents></author>