<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Porque todos en un momento necesitamos fumarnos por algún punto, gracias por ayudarme, por ser siempre fuente de in… https://t.co/vGmvSWuWEb]]></document><document><![CDATA[#madrid #vempragft #developers #walking #cityviews @ Chamartín, Madrid, Spain https://t.co/c7PXBcVSCM]]></document><document><![CDATA[@populares #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺai… https://t.co/lWifKaUlkE]]></document><document><![CDATA[@trapnesst_ A QUE SI hace montón de videos y movidas así. (sobre todo hace de roma porque es lo que más le mola) https://t.co/NbU5jkCgZv]]></document><document><![CDATA[@viajesconhumor @LleraAnabel @imanesdeviaje @museodealtamira @aytosantillana @escapadarural @anitatnt… https://t.co/HDAmIPsgFZ]]></document><document><![CDATA[@langelitonegro @G_landaburu @elena04464751 No, alude a tanto capullo como hay suelto.]]></document><document><![CDATA[Que la Unión es otra cosa que no solamente Alemania , lógicamente para esta recuperación hace falta subir, los sala… https://t.co/Qvb9D6wieB]]></document><document><![CDATA[Genial la exposición de @litacabellut  en el museogoya!  #zgz #zaragoza #zaragozaisstyle #igersaragon #igerszgz… https://t.co/MeOwz8y3kI]]></document><document><![CDATA[Pois aí estamos. Na festa de graduación como médico do meu fillo Pablo. Estamos todos e o seu avó e o seu amigo Eli… https://t.co/FWHLo2XClB]]></document><document><![CDATA[@martinchohadida @santiagonavajas Podría decirme en que se basa para decir q VOX le recuerda a la Alemania del 33?¡]]></document><document><![CDATA[@RaquelLugoValle @elisabeni Jaja... Que vaina es el pija de Ivan Espinosa de los etc.]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días amig@s, muchas felicidades a tod@s que hoy celebran el día de su Santo, especialmente a tod@s Arago… https://t.co/zXG6bcxxDF]]></document><document><![CDATA[@Pituarts_ Yo también pongo mis dibujos a veces en trabajos como portada 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@hibarra88 @DaniGG86 Esperemos que sea ya en el campo nuevo, os lo merecéis, el club y tu, todo lo que habéis curra… https://t.co/jniobDvy7s]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Mata Dos Sete Montes, Tomar https://t.co/IzUrNQVv3s]]></document><document><![CDATA[Levantarte y ver que tienes muchos audios del concierto de Metallica. Eso són colegas!!! 🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻]]></document><document><![CDATA[Golaço de Romário Baró e o FC Porto já vence o Hoffenheim. Um craque, este miúdo.]]></document><document><![CDATA[Puesta en escena antipática. Discurso vacío de propuestas (salvo bajar impuestos). Cayetana es tan opuesta a lo que… https://t.co/l3PNKAjKMx]]></document><document><![CDATA[Sres. de @obloque , terían que refexionar vostedes porqué estamos no mesmo porcentaxe de votos ca Vox . Igual chego… https://t.co/O5Ghwjzli4]]></document><document><![CDATA[Fantástica acogida hoy en el mercadillo de #Majadahonda con nuestras propuestas para los autónomos y comerciantes.… https://t.co/BnodAe7hw5]]></document><document><![CDATA[¡Enhorabuena a @FabLabLeon y @ImEthical por el premio! 🏆👏👏 Orgullosos de tener estos proyectos tan chulos relaciona… https://t.co/xkfWSGoZYB]]></document><document><![CDATA[If it's magic Then why can't it be everlasting Like the sun that always shines  https://t.co/U5OneUn2C8  Genial, el del 9°B]]></document><document><![CDATA[@EstefaniaJoaq @cosmejuan @elpais_espana ? pero, cuando a salido del partido¿]]></document><document><![CDATA[La luz, dice “siga” 💚 Gran Vía  #greenlight #siga #avance #moveforward #semaforo #granvia #peatonal #madrid #españa… https://t.co/GcbBkOPIxe]]></document><document><![CDATA[Campionat de Catalunya de Ciclisme federacioacell @socatalunya Gràcies #ajuntamentalmacelles esportcat… https://t.co/xDhopaYCfQ]]></document><document><![CDATA[@BoroBarber Qué pedazo de reportaje!! Que bien hecho está!? Gran equipazo!! Muy buen trabajo!!  #PuntoMedicamentos]]></document><document><![CDATA[KO na época dos Pistons, mas grande shout out para o Blake Griffin.   Pena as lesões... vai sempre ficar a sensação… https://t.co/0Zdg63TyCW]]></document><document><![CDATA[@kaos_cdn @twnum @OrgulloNumantin @cdnumancia Tienen ustedes toda la razón y por eso se la doy. Todos a empujar desde la grada.]]></document><document><![CDATA[@Vectrix13 @publico_es @dbollero Pues igual de estúpido pero si encima es de casa peor.]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea: "Nadie se va de Erasmus a Venezuela 🇻🇪" #RumboUrnasARV #dedóndelossacan]]></document><document><![CDATA[@eldruida10 @Felix_Deu @ramoncotarelo @YescaCastilla @IzcaNacional A qui los ultranazionalistas también han llenado.... Cabezas.]]></document><document><![CDATA[Se ouvir falar mais de game of thrones hoje vou abrir essa pessoa ao meio]]></document><document><![CDATA[@pnique Lo vas a pagar muy pronto en las urnas... Vuelve a Rosario y NO vengas más aquí en tu vida]]></document><document><![CDATA[Todo lo que importa no se compra con dinero,  ellos son casa 🏡 #FOCSONTOUR en Pasadizo Foz de Lumbier https://t.co/wK8v2P2Qqr]]></document><document><![CDATA[@eleuterioamoedo Algún día te invitaré a tomar una horchata buena y fresquita, y no ese tetrabrik inmundo calentorr… https://t.co/UT8eSQ5zj5]]></document><document><![CDATA[@lopezlla1 yo no tengo a sanchez como lider. Mi lider es el maestro Hokage que este al mando en cada momento, actua… https://t.co/Y856HpohBH]]></document><document><![CDATA[@23javilo @jorgegcastano Que los ciudadanos lleven meses sin usar la línea 2 y no por decisión propia sino por las… https://t.co/g3djabRMlT]]></document><document><![CDATA[Los traumas de Audrey Hepburn le impidieron ser Ana Frank https://t.co/GuHINC3Bah]]></document><document><![CDATA[@NoticiasVenezue @noticias_cuatro @sextaNoticias @informativost5 @24h_tve @PSOE @ahorapodemos @Esquerra_ERC… https://t.co/Xkcb7krIdm]]></document><document><![CDATA[Señor por que hay tanto imbecil suelto en este planeta? Es que me pone de tan humor que insulten a personas con las… https://t.co/0DvuZFBkYp]]></document><document><![CDATA[Buena charleta en Navalanegra. No somos na... en Navalagamella https://t.co/BHdetNPFMa]]></document><document><![CDATA[¿Empezamos? 🤖🔋 - - #warrior #tbt #trackandfield en San Juan de Aznalfarache, Spain https://t.co/5JlLXBre4G]]></document><document><![CDATA[La Semana Santa continúa con la procesión de Nra Sra de la Soledad en este martes Santo #noche #semanasanta #Bejar… https://t.co/hymczyK4CW]]></document><document><![CDATA[@LlopisMarta95 El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/PpQhjpXMMC]]></document><document><![CDATA[Quiero agradecer a puroflamencotextil , Gracias Rafa por llevar a cabo el diseño de estampación en tan poco tiempo,… https://t.co/PO5A5QKVOo]]></document><document><![CDATA[@soniaferr "Se ele fez alguma coisa foi porque foi provocado. E mesmo assim..."]]></document><document><![CDATA[Aunque nunca te posaste tan cerca de mí , siempre aluciné cuando te vi volar... Ahora que te siento cerca no voy a… https://t.co/Hvdor9rt9Z]]></document><document><![CDATA[¿Qué tal tus bandazos pasando de un partido socialdemócrata como UPyD, a un partido liberal como Cs y finalmente a… https://t.co/RIdkpAuLW1]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Inda ahora es una esclusinda que se reúnen con Zidane los capitanes valla toalla si trae muchas ex… https://t.co/5KLFPvsgfk]]></document><document><![CDATA[@Bad_Spencer @Cinesa @facua @consumidores @PaniniComicsEsp #Estafas #Timo #cinesa esto no se hace es ilegal , compensación, ya !!!]]></document><document><![CDATA[@NYvirtual @AranchaMOBILE Sé de bebés que se ponen a bailar cuando escuchan Maluma, ahí es nada. Le ponen ya de peq… https://t.co/v2YKJ1Ux1r]]></document><document><![CDATA[Lunes 6 Martes 7 #ChampionsLeague  @LFC - @FCBarcelona_es  Miércoles 7 #ChampionsLeague  @AFCAjax - @SpursOfficial… https://t.co/qb8TCw33z5]]></document><document><![CDATA[@Ludwiglus @misskilauea Ni tú, ni nadie que no sea un despojo. Menuda panda de cabrones.]]></document><document><![CDATA[@CallePuente Que bien se podrían agrupar y formar una jornada de Madrugada de Viernes Santo, sueño de muchos...]]></document><document><![CDATA[@CapixabaXXL @Dotado_Paulista @dotadosonline @_P_O_R_N_ @XandiSouza1 @Marcellomoren @NickKaldas @thomas23cm Hola guápo 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[Vamos a usar el sombrero de ala ancha!! #HomePorFavó  #Feria2019  #DeSevillanasManeras https://t.co/TIpVYFySaZ]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Comporta, Setubal, Portugal https://t.co/UPi5kfaXks]]></document><document><![CDATA[@valenciaenbici Vaya nivel y cuanto aman la vida y el bienestar de la gente]]></document><document><![CDATA[@ChristiWalling @BabyGo2014 @DansoyGomez @sikandarmirza10 @DerekPa56710094 @pratoshnivedita @letgolifeflows… https://t.co/nEJrvSy9Le]]></document><document><![CDATA[@chomon81 Los cuatro hermanos Quiñones, a la lucha de aprestaron... y al correr de sus bridones, como 4 exhalacione… https://t.co/7YcDOh31ww]]></document><document><![CDATA[@danielgilperez @Ahorramas_com @Cruzcampo @BarLambuzo Tó es ponerse. Y de paso un ramal a la izquierda, hacia mi casa]]></document><document><![CDATA[Nothing to do with Bitcoin and even with blockchain, but the buzzword will definitely help]]></document><document><![CDATA[@FernandoLeanme @Alvisepf @Shekamar @ahorapodemos @PSOE @NicolasMaduro @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon Y tiene un… https://t.co/rbiY51Usdx]]></document><document><![CDATA[Hoy, mi niño y yo de cena Thai #Vigo #ThaiMarket https://t.co/V1PUjD9XQx]]></document><document><![CDATA[Este hombre está mal de la cabeza eso es mentira el miedo hay que tenerlo ala ultra derecha esis sin son Fascistas… https://t.co/s1aIXEEbo8]]></document><document><![CDATA[@AnaNGon97 @cinematictalk @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez @Kenny_DiazPR Vaya manía le tienes. Pues te vas a hartar… https://t.co/CFWozmK8ic]]></document><document><![CDATA[Y me cogiste de la mano, acude al rescate de la querida. https://t.co/2b5gLtY9gM]]></document><document><![CDATA[Da gusto ver profesionales médicos sin tener una visión tan simplista respecto al tratamiento y diagnóstico de pato… https://t.co/NF3Dw9p4Pn]]></document><document><![CDATA[@DanielDoBenfica Não é brincadeira, é motivo de preocupação! Só espero que o VAR não esteja amedrontado com as visi… https://t.co/KIeb5UZd92]]></document><document><![CDATA[@Alejo16580195 @FELGTB @vota_por_favor @lambdavalencia @SOMOSLGTB @USangil @Kifkif_iguales @PLesbicasFELGTB… https://t.co/JOb0NBj4Xq]]></document><document><![CDATA[@mvilaredon ! Haber! que la señora necesita una silla Y no sabe pedirla con educación. Da igual que sea en castella… https://t.co/Ined5Y7jxl]]></document><document><![CDATA[La cara de "pues-me-has-pillado". 😍 en Majaelrayo, Spain https://t.co/QmX9dbAkT0]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza!!! #España  acoge golpistas??? Por favor, si promueve el uso de la violencia es peligroso para todos!… https://t.co/WSTxn1bkcH]]></document><document><![CDATA[@PabloGlezGlez @navarroarias @LaPasiondeMLG @bctpasoespe Pablo viva @veracruzalmogia]]></document><document><![CDATA[Qué hacer ante una posible agresión? D. Jesús Eladio Fdez Jefe Unidad Territorial Seguridad @policia  nos lo expone… https://t.co/GeT7P4DDF2]]></document><document><![CDATA[Si Ciudadanos pudiera a Arrimadas en lugar de al inútil de Rivera, en estas elecciones pasaría a Casado.  Lamentabl… https://t.co/HOf0ItEuPF]]></document><document><![CDATA[🖖👽! #drawing #sketch #graphics #dailysketch #vector #illustration #digitalart #doodle #work #art #design… https://t.co/cYUNmA7c5N]]></document><document><![CDATA[Veo el ejercicio de finalización y disparos a puerta del Málaga en los calentamientos y se me cae el alma a los pie… https://t.co/GzGovCFKAF]]></document><document><![CDATA[Si mis vidas Insta &amp; Whats se han caído podéis parar d comentarlo thx]]></document><document><![CDATA[Una fuente, cuando menos, impactante en Almodóvar del Campo. Haciendo un juego de palabras, sería una FUENTE muy Fé… https://t.co/EtAoDPv5BA]]></document><document><![CDATA[El alto impacto en el mercado laboral de las 'startups' https://t.co/lxTfhGBtbZ vía @valenciaplaza]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Carmen Crespo @CarmenCrespoPP y Daniel Sanchez @dsanchezroman @AgriculturAnd @MedioAmbAND @CadizJunta… https://t.co/vKTgZaX82C]]></document><document><![CDATA[@JesusMorales_MZ La semana que viene jugáis contra El Ejido que casi está firmando el descenso hoy. Ahí debe empeza… https://t.co/aG04uBnBGA]]></document><document><![CDATA[@VickyRosell Y lo vuestro es hacer el gilipollas... Gilipollismo. Si no lo entiendes, es que tienes el alma sucia,… https://t.co/k7lOkjAFlM]]></document><document><![CDATA[@XaviS_1 Y tu opinión sin conocerte de nada me tiene que importar porque ...?]]></document><document><![CDATA[A Girona, en motiu de la presentació documental “Un tren de milers de veus”, en motiu dels #40anysPSCGi i… https://t.co/mu32PfZWhd]]></document><document><![CDATA[@Gutierrez_Recio Sí señor... Ha llovido mucho y cambiado algunas cosas, pero seguimos siendo los mismos 😉]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Únicos sois todo el equipo 🥰 Buenos días Iker,, feliz sábado ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@BIOEAF @spidermanzano @pablozord Así lo veo yo también. Justo en esos es en los que quería yo focalizar.]]></document><document><![CDATA[« La bellota / Le gland, donc se nourrit le porc ibérico donne au jambon sa saveur intense et longue en bouche.… https://t.co/pbpfhYd7Ek]]></document><document><![CDATA[Ignacio Llopis crossed the Swim point. 🏊✔️ Time 00:37:41, pace 01:59 min/100m, https://t.co/HGFOP1jwsU #IM703Marbella]]></document><document><![CDATA[Hay q poner en valor el gran canal de tv q tenemos. #RMTV desde las 9:30h, hoy por ejemplo, antes que nadie y con l… https://t.co/voEvhEd6ED]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Tus afirmaciones y comentarios son tan claros y firmes como aquellos que hace un niño de teta, vete a dormir te hace falta.]]></document><document><![CDATA[Con auriculares y música para que los del despacho de al lado no me espoileen el 3º de GoT]]></document><document><![CDATA[Unos salen de la cárcel, tras pagar millonarias fianzas y otros entran por manifestarse defendiendo sus derechos… https://t.co/BR5solZ6HN]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @KRLS No se debe permitir y no vale todo para atacar,por encima de todo el respeto a la persona, est… https://t.co/cW6mG7X6qr]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Rivera no se plantea lo de Erasmo, que para predicar y escribir vio necesario primero estudiar Latin y Gri… https://t.co/jPXZA6MLCV]]></document><document><![CDATA[Contento de haber participado ayer en el meetup jurídico "Bloggers y Derecho" @A_definitivas Junto con otros invita… https://t.co/XYGNEnthv1]]></document><document><![CDATA[#nuncadejesdereir #minundomisreglas en Palma De Mallorca, Spain https://t.co/eRD9AvLFvD]]></document><document><![CDATA[La #creatividad siempre tiene que tener un punto de #humor y este un punto de irreverencia. Os compartimos un genia… https://t.co/z16WMMshae]]></document></documents></author>