<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Indigna con que caiga wassap cuando no se a qué hora te quedado para ir de cañas]]></document><document><![CDATA[@anyaparampil @tarrebriceno Embajador no, Embaucador. Payaso. Se asusta cuando le dicen la verdad más cruel para el… https://t.co/H2lhmTKY2e]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Pienso que si fuera un atentado lo hubieran reivindicado https://t.co/XTOZkIQIAC]]></document><document><![CDATA[#AmericasGP tranquilo @ErnestRiveras que si dices que @Rins42 es un piloto catalan no te van entregar el finiquito #butiflerismecobard]]></document><document><![CDATA[@ToniMassanes @Pacomoraleschef @NoorRestaurant @cristinajolonch Maravillosa entrevista! Enhorabuena a los 2! 🎸]]></document><document><![CDATA[@DependenciaCS @monicaoltra Chiringuitos en manos del botanic , pagando la mitad de salarios y obligando a pagarse… https://t.co/gqG7WTQ2cw]]></document><document><![CDATA[@elmonarac1 @jordibaste @miqueliceta @socialistes_cat Uuii l'iceta!!! Estava amagat, no l'hem vist gens... Tenien p… https://t.co/0iHOlu5Ec9]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Como se deje mangonear el pedro estamos apañados haber si tiene lo q tiene q tener y no hacer lo q le… https://t.co/NTqNCQQn0P]]></document><document><![CDATA[Hoy se inaugura en el caac_sevilla la #exposición 'Nosotras, de nuevo' donde se reúnen obras de mujeres artistas na… https://t.co/OTtkhaUzLX]]></document><document><![CDATA[Mantenerse despierta hasta las 3,00h challenge. #VivePoniente #GameofThronesSeason8 https://t.co/MlPor3yII3]]></document><document><![CDATA[han liado a mi pobre kirby con el tonto del chofer de verdad todo mal #dynasty]]></document><document><![CDATA[Ando en búsqueda de algún software de gestión, CRM, TPV para centros de belleza. Me recomendáis alguno?]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez, mintió al decir que la subida del 1,6 en algunos sectores de la administración, era logro de su part… https://t.co/ltb1keSHKJ]]></document><document><![CDATA[A minha prima queria levar um amarelo hoje para não jogar o próximo jogo, mal sabia ela que ia ser expulsa🤣]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana @MCarmenRiv74 Cuanta mentira,ahí está el padre,quitarlo de España a toda ésta  escoria!]]></document><document><![CDATA[@Cocinaarte2018 @ann2156 @samkay54524753 @tomandlorenzo @fuggirls @mollyfleck @Nicole_Cliffe El que lo quiera hacer… https://t.co/p2WKBdN8rC]]></document><document><![CDATA[@svillarv Si es que te maltratas psicológicamente!!!! no veas la Sexta!!!!]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran Patético es poco. Pablo Casado tiene que tener de asesor un quintacolumnista de Podemos. Si no, no me lo explico.]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #flors #flores #flowers #macrofoto #foto 11 #photo #fotografia #photography #color @ Meliana https://t.co/ZSXUp24xN3]]></document><document><![CDATA[@massinni1 @Delfindeazul @DavidSuarez_V A mi no me sienta mal ... eres un troll de mierda,  que quiere hacer lo mis… https://t.co/fa5dfVh7DC]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m Aprenda a escribir portavoz es con V no con B ,]]></document><document><![CDATA[@mrwhite939 @Viveselmomento @Azor34688233 @__paaatri La madre la envolvió en un periódico y la tiró a un contenedor… https://t.co/F0ksUZe7SF]]></document><document><![CDATA[@marialocci33 @alexgonzalezact Feliz Páscoa querida Maria junto da tua tua família... Que seja mt feliz..xi❤]]></document><document><![CDATA[@seny1714 @Virgili7 @jcanadellb @HiginiaRoig @AlbanoDante76 @RaholaOficial @boye_g Pena ninguna, la verdad.]]></document><document><![CDATA[Toda figura pública está expuesta a ser atacada, lo importante es demostrar lo contrario con hechos y no palabras… https://t.co/dad17jeHED]]></document><document><![CDATA[Reflexión, sí el movimiento de las mujeres es traversal, a q coño juegan algun@s, recomendación, incluirlo en la autocrítica]]></document><document><![CDATA[@CecilioCastro @hjaceituno @PSOE @sanchezcastejon ?Qué habría pasado en estos meses sin la presión de UP? ?Habría p… https://t.co/3YI91yb8gl]]></document><document><![CDATA[El Barcelona y el Eintracht descartan fichar a Soro  https://t.co/G30CxjOTns]]></document><document><![CDATA[FERRERAS ¡ a mi nunca Me ha dado buena espina Jamás, Es prepotente. Y mal PERIODISTA]]></document><document><![CDATA[CONVOCATORIA PROCESO DE SELECCIÓN CRE JAÉN. VACANTE: MEDIADOR/A INTERCULTURAL PROYECTO DE MENORES INMIGRANTES NO AC… https://t.co/3rJSxdJKGZ]]></document><document><![CDATA[Ya disponible la nueva novela de @Iris_Meseguer : Mi propio demonio. ¿A que esperas para leerla? https://t.co/xe8sNRxwK0]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ Aah! Otra cosa, gracias Carmen por desvelarnos el secreto sino es por ti,, Iker no nos lo decía,, 😂😂]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @Sussuarez @jucilcantabria @GuerreroJusapol @El_Plural @jusapol @policia @guardiacivil @pablocasado_… https://t.co/E29NlWMfC5]]></document><document><![CDATA[@CarrionTrilevel @wwwbigbaldhead @smugorange @mcbridemelissa @AntoniaSchmitt4 @NegansMiz @sharonleighmama… https://t.co/LMDtRHXrqd]]></document><document><![CDATA[Ay ay ay... los sábados en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/I1K4DtrP7h]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput No quedar rezagado?. Mejore información. Que la derecha del PP y Ciudadanos está tan desesperada que pa… https://t.co/Y8qlvkmFSr]]></document><document><![CDATA[El ‘Cohousing’: la revolución ‘viejenial’ contra la soledad la generación que ahora cumple 60 años busca un nuevo m… https://t.co/yuAFAsX2CS]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Gracias @teledeporte por quitarnos el europeo de #Halterofilia y ponernos #futbol.. justo ese partido no lo había v… https://t.co/AYpeC6MGMF]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para ser felíz... Porqué no????🌀❤💋 https://t.co/LJsb6LnyqD]]></document><document><![CDATA[@Dante64713635 @madrid13nadamas @Dante64713635 tiene un pipí... tiene un pipí..... 😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/cDfDIEpfMi]]></document><document><![CDATA[Avui a l'hora de dinar he fet Matemàtiques 😂. en Baricentro https://t.co/t4mGUMBK1R]]></document><document><![CDATA[@titusoide @RafelBalaguer @jesslleonart Huy perdón que me salió el asturiano,, yes no,,, eres 🥰]]></document><document><![CDATA[@ElizeaLREM @MARCLANDES40 @EmmanuelMacron @FranceInsoumise @JLMelenchon @enmarchefr @gouvernementFR Quand elle ne s… https://t.co/Kajbqpa9gL]]></document><document><![CDATA[Cuando se les habla claro...se pierden. @cayetanaAT #ValorSeguro #28A @emiesquiviashot https://t.co/4OfWH7wBhj]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Uy por dios🤦‍♀️No da una.]]></document><document><![CDATA[El 9 de mayo en #PalmadelRío no podéis faltar a la representación teatral"Los suspensos de septiembre"formado por g… https://t.co/QxXf9w8VAo]]></document><document><![CDATA[Que se dane. Já tínhamos 4 no papo. Para o raio que parta o árbitro. Nada vão conseguir esses malditos cretinos]]></document><document><![CDATA[Patria es pensar en el futuro de nuestros hijos.  Qué grande  @agarzon señalando la necesidad de potenciar los se… https://t.co/ADi4m5VmiF]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @sanchezcastejon Una perspectiva bastante distorsionada, que cantidad de sandeces se oyen cada día, superad la derrota ya..]]></document><document><![CDATA[Shhhhhh ... #EnElCine en Centro Comercial TresAguas https://t.co/kQs1BBWdAb]]></document><document><![CDATA[Mañana fructífera hablando de #Educación en #Elche con representantes de partidos políticos de la ciudad. Iniciativ… https://t.co/8QlfBIN2tv]]></document><document><![CDATA[@CarlesSpa @Jaumeasens @EnComu_Podem @gabrielrufian Jo no necessito que al programa hi sigui o no. El que reivindic… https://t.co/1hUJKtFL2U]]></document><document><![CDATA[Pacients fantàstics que fan que la tarda davant l’ordinador sigui menys complicada 😉 Gràcies @Perballopz!… https://t.co/uQbqMBIP7F]]></document><document><![CDATA[Y el problema también es que haga lo que haga todo lo críticas. Porque no os deducais a vuestro fav. Y al resto les… https://t.co/TU8kEE2ZDR]]></document><document><![CDATA[De puentaco... Marisquito, vinito y buena vida! #galiciacalidadde #turismo #amigos en Ourense (Galicia) https://t.co/FnuaDfVc4P]]></document><document><![CDATA[@_ramallets @Damosasa @pilotaipunt @PinoHormail @Kluiverista @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/jWvOMbDx2N]]></document><document><![CDATA[Seaside#lacasadeloslios #sea #seaside #holydays #happiness #whatreallymatters en La Zenia Beach https://t.co/CCNnk1AUUC]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/TBXMGY0wy1]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Te ayudan a calzarte las zapatillas y retomar de nuevo el baile de la vida  Buenos Días mi Querido… https://t.co/4SBVsaRnAW]]></document><document><![CDATA[@naciodigital Aixo es democracia!!! i una MERDA. Perdó pero no trovo la paraula adequada.  "HEM CATALÀ SI ÚS PLAU"]]></document><document><![CDATA[Y dale con las familias y los hijos Sr.Rivera no podemos tener hijos porque con los CONTRATOS ÚNICOS que propone… https://t.co/l8Exk3R3dR]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @Rptottytotty1 @marialocci33 @belinha151969 @consumg72 @ConchiCabadas @silsilvitasil @Imassanar… https://t.co/MoY8rSKEwO]]></document><document><![CDATA[ayer me dormí hecha una braga con dolor de barriga y de cabeza y me he despertado perfecta, eternamente agradecida.]]></document><document><![CDATA[@AliciaMtnezVOX @Lordcrow11 @Igarrigavaz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/9CGh4xlNgp]]></document><document><![CDATA[@patriciaesle @Franchejo @vanesamartin_ A mi dímelo dos veces que estoy en María Zambrano ya 😂]]></document><document><![CDATA[Parabéns🎉❤ #lasqueremos #happy16years 🎊🎂 en Madrid, Spain https://t.co/DP9p1KdnBm]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan Pues que se pongan las pilas y se pongan a desarrollar delicias de tofus y seitanes rebozados y com… https://t.co/nL3sg79hqk]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 @TheHatman666 No la he visto, a ver si mañana la trinco]]></document><document><![CDATA[Siendo justa Pollos lo tenía muy difícil en la prueba 2 tiaracos y una mujer difícil #SVGala2]]></document><document><![CDATA[@PPCatalunya no hay violencia masclista? Pero sí hay verborrea de la candidata muy y mucho femenina! Su palabrería… https://t.co/gVmI3JLnzf]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin Pues es una razon super válida...oye ...y xq te pintas los labios para ir al gimnasio??? 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Ethic_ El plástico hace el alimento más apetecible y nada más, se trata de vender.]]></document><document><![CDATA[@jusapolsevilla #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/tivcBYP4GZ]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo ... #chucky #Tiffany y 4 muñecotes. https://t.co/14eAB1TRPQ]]></document><document><![CDATA[@lui7z Você vai me matar!!!!!!   Planejei assistir sexta. Mas me disseram que há ao menos mais uns 4 filmes que eu deveria ver antes...]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EMFM8JLBNb Es esencial la respuesta FEMINISTA ante los incesantes ASESINATOS MACHISTAS  ¡24 MUJERES AS… https://t.co/l4euX66SaT]]></document><document><![CDATA[@gemallrt Y ninguna me enamooooora como tú sabes y me he dado cuenta ahora]]></document><document><![CDATA[@DarkxeN82 ostres... et pots creure que vaig parlar ahir amb un català a Bangkok que ho ha rebut tot? I el meu cosí… https://t.co/sdbJBrc782]]></document><document><![CDATA[We're at Cabo da Roca! The most western point at continental Europe!  🙂⛰️🌊 #ditto #pokeditto #pokedittos #pokemon… https://t.co/ogRQ1YJ9FV]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/2U0zE1nkPL]]></document><document><![CDATA[@Goncroquetas gracias!! ya no nos queda nada que no sea jugar al dominó y que nos duela la espalda]]></document><document><![CDATA[@IBELISE @Educitico @MiguelFontan @vjmc Ninguna fuerza externa se activará si Guaido no la solicita]]></document><document><![CDATA[IV Trofeo Nettie Honeyball  Nos enfrentaremos a nuestros Amigos 80 CF 👏⚽ Ven a disfrutar del fútbol femenino interp… https://t.co/QA3VOjbKOy]]></document><document><![CDATA[Completamente de acuerdo. No tiene argumentos, solamente le queda negar las evidencias. Patética !😖]]></document><document><![CDATA[@Hanan71443742 @DaniRemigio @CristinaSegui_ Nunca he entendido por qué tiene que haber estos criaderos de menores q… https://t.co/lWJLr7bXEo]]></document><document><![CDATA[Bebé me dices esto porque estás un poquito enfadado, a veces yo te he contestado un poco raro y mal porque yo tambi… https://t.co/8eqdecCstd]]></document><document><![CDATA[Mientras unos resucitan hoy, otros estamos aquí sin levantar cabeza 🤦🏼‍♀️👩🏼‍💻 #DomingodeResurreccion… https://t.co/Iwd5vKWHq5]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Guapoooooo !... Presidente Honrado .haremos que pase..✊]]></document><document><![CDATA[Fico tão feliz de ver as minhas amigas a trajar e algumas a quase acabarem o curso!! Sou uma babada]]></document><document><![CDATA[@pabloojedaj Jajajajaja. Así que ahora es más bien”como cuando quieras?”!!!]]></document><document><![CDATA[@mio__cid @slalanda @carlosherreracr @vox_es @Santi_ABASCAL Abrazos amigo.]]></document><document><![CDATA[Esta tarde, Eduardo Balanza y yo, inauguramos "Transformando el paisaje III" Instalación audiovisual en el CAB de B… https://t.co/dkCw6RtMtP]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Si4QR8eZer]]></document><document><![CDATA[Respirando aires hogareños 😍 #casa #altea #l'olla #Descanso https://t.co/J1efPOxzKT]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver #ELDEBATEenRTVE y opinar sobre las propuestas de #Actua . @tasionite @mgarzonactua @reaccionayactua… https://t.co/0DJ3RczpYu]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y medios de La Moncloa para las campañas electorales del PP en 20 Según desveló la Caden… https://t.co/kHpq34k5kK]]></document><document><![CDATA[Interesante!! @ActuaArmilla @JovenesQActuan @actua_leon @ActuaRivas @reaccionayactua @ActuaSfdh @ActuaBalear… https://t.co/4KbfMDFtU3]]></document><document><![CDATA[😭Por terribles razones como esta es por lo que @vox propone una ley contra la violencia intrafamiliar. Todos los se… https://t.co/0FUqCLs3Ih]]></document><document><![CDATA[@LoliFernandezT @ahorapodemos @Irene_Montero_ Jaaaaahajajajaaajaja qué chiste!! 🤣🤣🤣]]></document></documents></author>