<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Armilles_G @Galopante21 A este se le fue la olla hace mucho tiempo . Solo ve dólares $$$$ por todos lados.]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias @Gela_Vera Espero equivocarme, pero en Castilla y León creo que Vox se come al PP.  Silvia Clemente… https://t.co/8Rp6odpnJ2]]></document><document><![CDATA[@sushilpershad @marienassar_ Morning goooood 👆👆🤗🤗🤗🤗 https://t.co/FF4nQb0DVn]]></document><document><![CDATA[Això de "voteu lo que siga però voteu"... recordeu quantes vegades ens ha enganyat i venut un PSOE que cada dia és… https://t.co/mPYkR7VV1D]]></document><document><![CDATA[@jlianodesmarque @eldesmarque_rbb ¡Aprende a escribir sin faltas de ortografía!]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @DerekPa56710094 @mamanina736 @TAASAA1756 @akomama_tm @AAvallones @MujittafaMusa @ThShaher… https://t.co/RqtQCCGjEa]]></document><document><![CDATA[“Travel empties out everything you’ve into the box called your life, all the things you accumulate to tell you who… https://t.co/2e1m9oWTRC]]></document><document><![CDATA[HBO ha destrozado un capítulo épico. Tendré que verlo de otra manera para apreciar detalles en las sombras.]]></document><document><![CDATA[Yo creo que eso de los referendums puede ser divertido. Porqué no hacemos antes que nada uno en toda España para ve… https://t.co/i2ODp2EfSG]]></document><document><![CDATA[@flipper83 @vodafone_es A mi no se si será por la zona, pero me fallan el resto, y su solución es, cambiar el cable… https://t.co/2zUrGVIm3Z]]></document><document><![CDATA[@spidermanzano @pablozord Y, joder, que era un tweet. No pretendía que fuera un artículo de una ley 😂, ni que liter… https://t.co/eRJlJNrgeY]]></document><document><![CDATA[@albertochicote @telovasacomer @lasexta @Atresplayer Si es cierto ahora lo recuerdo.]]></document><document><![CDATA[El vídeo-homenaje de la RFEF a Alfredo Relaño https://t.co/N6tD6Q0uy6 vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Poneos en el pellejo de la pobre mujer que este aguantando al nota este.....]]></document><document><![CDATA[Trillo utilizó en 11 ocasiones un avión oficial para asistir a mítines. https://t.co/lojA4wcRoX vía @La_SER]]></document><document><![CDATA[@Veromaggi El padre de Leopoldo López debe pagar por los favores prestados por la burguesía española. Con la espant… https://t.co/BzmawFA9WU]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy nace en 626 la princesa Eanfleda, luego santa, primera cristiana de  Northumbria, reino anglo al nor… https://t.co/77oSczBFO9]]></document><document><![CDATA[📝🎥 #AvengersEndGame  11 años y 22 películas después, esta “saga del infinito” se cierra de forma perfecta. Con 3 ho… https://t.co/AKBZuVbWEW]]></document><document><![CDATA[Pasión por lo nuestro y por Semana Santa!!👏👏 en Santa Lucía, Murcia, Spain https://t.co/p0BRkNA6vn]]></document><document><![CDATA[@flaviogordon @davialcolumbre Perfeita foi a sua colocação prezado @flaviogordon]]></document><document><![CDATA[- ATENCIÓN MADRID - Gran plan para esta semana santa!!! Llega AYMARA, EN BUSCA DEL ORIGEN de @BelenMendonca 🌵💗🌵… https://t.co/Y9hOEjHgVP]]></document><document><![CDATA[Hora de la siesta!! 😴😴😴 #Kalah #dormilona #yestaeralasalvaje #menudocambio en Málaga, Spain https://t.co/Idck7JSkYu]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Dan__Vader @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/izhrBRSy2Q]]></document><document><![CDATA[En toda la maratón que me pegué para llegar al día, no hubo un capítulo que no la quitara. Te engorila en un segund… https://t.co/06vN0kzeCG]]></document><document><![CDATA[El futuro se escribe con los votos   🗣 @sanchezcastejon   #EstamosMuyCerca https://t.co/We7pA0cFFJ]]></document><document><![CDATA[Hoy procesiono con mi hermandad del @PrendimientoAlm. ¡Que tengáis un buen Miércoles Santo todos! #SSantaAlmería19 https://t.co/In9GTrmUpq]]></document><document><![CDATA[@javi_ger @mecalberto Bueno pero os pagan! Ojalá me hubieran llamado a mí!]]></document><document><![CDATA[3 días para ver a Noel Gallagher en Murcia. @WARMupfestival  https://t.co/y2a4SvkESS]]></document><document><![CDATA[@mariajo_moreno @rterrasa He leído, con cierta esperanza, varios artículos con titulares parecidos y han acabado si… https://t.co/Q0voHkgnwm]]></document><document><![CDATA[Las semanas son más llevaderas... Viendo a mi @CFuenlabradaSAD líder otra semana más. Feliz lunes 😂 👏 ⚽ 🥅 https://t.co/zIZjanHRju]]></document><document><![CDATA[Recupero este artículo reciente con motivo del #14DeAbril | El rescate del olvido de las mujeres republicanas depor… https://t.co/vWl8nX9eDT]]></document><document><![CDATA[Rivera llega al mitin de Murcia, una 1.000 personas #28A @Servimedia https://t.co/hiQjxO3J8P]]></document><document><![CDATA[No se que méritos como portero ha hecho De Gea para estar en la selección.]]></document><document><![CDATA[Golazo de Levante... el Betis se deshace como un azucarillo desde hace unas jornadas]]></document><document><![CDATA[Los lazos de la amistad son más estrechos que los de la sangre y la familia. G. Boccaccio. #SSantaSevilla19.… https://t.co/PMDwC5puWx]]></document><document><![CDATA[@BernarGM ¿Alguien ha hecho ya el meme de Chenoa en chándal con la cara de Pablo Casado?]]></document><document><![CDATA[#diainternacionalstarwars #starwarscelebration #starwars Feliz Día Internacional de Star Wars!! https://t.co/BuSh1GMbQC]]></document><document><![CDATA[@JobsMierda Que den para vivir no. Las irán bajando hasta los 50€ o menos. Si las quitasen perderían elecciones. Es más fácil devaluarlas]]></document><document><![CDATA[Los expertos faunísticos catalanes han decidido que los animales en un zoo sufren si son exóticos, si son de la tie… https://t.co/ggIAXyCKxe]]></document><document><![CDATA[@WorldMSDay When I am sitting down and someone says: "I see you are better" I say yes but I'm thinking the exact opposite]]></document><document><![CDATA[Creer que puedes siempre te dará un plus y si encima te rodeas de gente que te empuja las probabilidades de éxito s… https://t.co/uO64A46PnX]]></document><document><![CDATA[@N_Soiar @GANarvaez @malditobulo Eres un ser miserable.  Anda y pasa una semana, solo una semana en ese país y verá… https://t.co/EXiHMccWab]]></document><document><![CDATA[@trianasevillafc MIra @ElGuadiana_ ya está como El coletas pidiendo móviles]]></document><document><![CDATA[@Hemiweb_org Todo con y por las familias, @Hemiweb_org. Si nos salimos de ahí, como profesión no tenemos ni razón d… https://t.co/Zq99s18uWH]]></document><document><![CDATA[Confío y deseo que @JoaquinCaparros valore que estamos jugando con uno menos. La indolencia del de siempre, no es a… https://t.co/I9W30vgkkA]]></document><document><![CDATA[@CalellaPodem Querían trabajar en la fábrica del Revilla solo que el de Santander no los dejo]]></document><document><![CDATA[Bom dia gente boa e assim.. É tirar as peidinhas da cama.  Foto by.José Carlos Madeira https://t.co/svfhcqP1kA]]></document><document><![CDATA[@FranxielUnivers 🤣🤣🤣🤣 me río por no llorar, no te imagino con 50 como yo!!!!! https://t.co/0fnIciRRRY]]></document><document><![CDATA[@BONYMAR @Krlos_MG @DamiRJD @raquelgarciade2 @illborregos *para ti *por saco Además de antisemita eres una ignorant… https://t.co/CQYQkfoUYe]]></document><document><![CDATA[sex with you is like I'm dreaming, and I just wanna hear you scream again now you're gone, I can't believe it time… https://t.co/V8dkNesWtn]]></document><document><![CDATA[@skiwalker2013 @juanlu_culeFCB Yo te llevo tres años de ventaja y siempre culè!!! Un saludo y VISCA BARÇA!!!]]></document><document><![CDATA[@carrusel @Suneoscar @KONAMI_ES Al final que fue de la entrada, Carrusel?]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan Igual es que el listón está en los subsuelos con todos los disparates soltados, pero me parece un apé… https://t.co/S6mElMvPlp]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, estoy contigo... El destino es gilipollas... Con sarcasmo...]]></document><document><![CDATA[@VallsBCN_2019 @FerCLopez @nuriadgc @ernestmaragall @pscbarcelona El PSC siempre ha sido el que acunaba al independ… https://t.co/VgTqNpbDNM]]></document><document><![CDATA[¡ESPECTACULAR ayer @InesArrimadas entregando a Sanchís, Director de @tv3cat, su propia carta de dimisión para que l… https://t.co/hf4YO7EbsQ]]></document><document><![CDATA[@santiagodesilos @museodelprado @cdelamor_ Yo me quedo con dos. La perla de Rafael (Sagrada familia con San Juanito… https://t.co/J6TvcBk1M8]]></document><document><![CDATA[Y por fin llegan las fiestas!!! Bienvenidos visitantes! A disfrutar!!!! https://t.co/HHJQz7YTpy]]></document><document><![CDATA[@valenciacf qué ocurre con la entrada de la gente que le haya tocado en el sorteo pero en los días de compra no las compre? Gracias]]></document><document><![CDATA[@Nereida_jpg @Vlad_Temper Ah mola, como un pacto de Lilith. Que guay hacía mucho que no leía una idea así]]></document><document><![CDATA[@Luismi_GonCas @albertosaavedri @JoaquinCaparros @CDMairena1922 Mejor justificar a un entrenadoraco como tú que se… https://t.co/8G4c54mZIj]]></document><document><![CDATA[@javielako @VISCAYO Javi me has malinterpretado me refería a que tu por decir eso es lo 1 que te dicen que si te bajas del barco etcc...]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Entonces todo está aclarado, ser buen chaval no es incompatible con matar sin piedad a infieles.]]></document><document><![CDATA[oye como va mi ritmo, pues nos vamos ya.. espanya 😃😃🎗️🎗️🎗️ https://t.co/ktxnQEgOx3]]></document><document><![CDATA[Mi paulagarciamartinez5771 y mi pedrinalbacete ❤️❤️ . . . .  . . . . . #fitness #instalike #selfie #music… https://t.co/1M1S5UufdA]]></document><document><![CDATA[Gran escapada a Las Médulas, a las Cuevas de Valporquero y a León. Hay que repetir!! ☺️⛰🧗🏻‍♂️ en León, Spain https://t.co/Oacgj3ONGF]]></document><document><![CDATA[Desprivatizar los partidos. Interesante debate que tendremos el próximo lunes 6 en Vitoria-Gasteiz con… https://t.co/oayAjnIbWo]]></document><document><![CDATA[La risa va por barrios en la España claudicante del PP-PSOE.  Ahora a llorar como nenazas, lo que no habéis sabido… https://t.co/pRXer83cwb]]></document><document><![CDATA[Dsprs d veure lo dl q ninot al poble aquest q no vull ni anomenar, em costa entendre com @Esquerra_ERC dsacomplexad… https://t.co/PAfaqxmgXK]]></document><document><![CDATA[Dieciséis tesoros buscan visitantes https://t.co/x5COOvZoZh vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[@Miguelngel46 @vox_es @Santi_ABASCAL Si els fills de putes volareu, taparieu el ☀.]]></document><document><![CDATA[Check-list post turno o guardia:   - Reflexiona sobre el día de hoy - Piensa en 1 cosa que fue difícil: déjala marc… https://t.co/BGc8u8tB7M]]></document><document><![CDATA[Messi: Tuve la suerte de que entro... A ver sin vergüenza, di que haces lo que te sale la polla pero no vayas de hu… https://t.co/Zg9SOkaDhe]]></document><document><![CDATA[Reto personal conseguido!!  😎✌🚲 #retoconsegido #ciclismo #ciclismoruta #312 #mallorca312 #ekoi #ekoicycling… https://t.co/CR6h4rh08Q]]></document><document><![CDATA[Una aclaración, el problema no es la hora de la cura, el problema es que se presenten en una base de equipo emergen… https://t.co/9G5IeP2miL]]></document><document><![CDATA[Como sou um bom cliente estou à espera que a moça termine de almoçar para efectuar o pagamento. 😅]]></document><document><![CDATA[No se porqué pero se me dan genial los bebés y niños pequeñitos (hasta 3/4 añetes)]]></document><document><![CDATA[Tradiciones de Semana Santa en #ubeda #españa en Parador de Ubeda Hotel Jaen https://t.co/F1EbUkjzcq]]></document><document><![CDATA[Huevo con gambas / Revuelto de Gulas / Arroz de montaña / Codillo con samfaina FELIZ MAYO A TOD@S… https://t.co/9mSpCoPKpo]]></document><document><![CDATA[@YanireGuillen A estas horas la izquierda habría inundado las redes con el hastag "rodea al Congreso" 😁 https://t.co/rdTkrUsQBp]]></document><document><![CDATA[¡¡Hoy en "El escaño justo", #EleccionesGenerales !! ¿Queréis jugar? 🤣 #28A #EleccionesGenerales28A https://t.co/RB88IgwnxF]]></document><document><![CDATA[Eu já estou a entrar em desespero. Já passou um ano desde que tirei o curso de comissário de bordo 🍁 passa num inst… https://t.co/X7yDjBlh4k]]></document><document><![CDATA[@IAmEdgarBitch @Elhdrond @SchrodingerGata @frenteobreroesp No pretendo atacaros. Conozco vuestro trabajo y me parec… https://t.co/hi6AO7chOR]]></document><document><![CDATA[♻️ En ocasiones no se puede apreciar lo que hay detrás de una acción, un proyecto o un programa... hay horas y hora… https://t.co/r4TnQW7MjB]]></document><document><![CDATA[@EnriqueAkaiC Cuando dices los satélites, te refieres a los partidos nacionalistas no?. Y si eso es así, que une, i… https://t.co/L1usJb5PBJ]]></document><document><![CDATA[Bueno, yo estoy impresionado con los fusilamientos... Valtonic, los tirititeros no había visto tanto odio y violenc… https://t.co/AR64ujKLj6]]></document><document><![CDATA[@Irene_GJurado87 @kaoki16 Por ser un hombre cisgénero no puedo opinar sobre la gestación subrogada? Como ciudadano… https://t.co/PIm2McCP20]]></document><document><![CDATA[Hay ocasiones en las q una imagen condensa el deseo de todo un país.   Aquí la tienes.Hablan los españoles: las mej… https://t.co/izBLaajEjM]]></document><document><![CDATA[@otalamorim meu feio, tu lembra aquele dia que a gente foi ver o jogo lá em baia e tomamo um desse de manhã? kkkkkkk]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.83 km in 40m:15s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@fgomsan @trwherrmann @JohannesSalem @FCAFigueiredo @scoffonecesare I agree https://t.co/RB7xkRUxzx]]></document><document><![CDATA[Pide al nuevo Gobierno la disolución de los Mozos de Escuadra - Un Mundo Mejor https://t.co/THz3DeVKX0]]></document><document><![CDATA[Si es que nadie puede evitar disfrutar de esas vistas de #Cadiz @AlejandroSanz enhorabuena #HijoAdoptivoAS… https://t.co/pVpszSq795]]></document><document><![CDATA[Ionuc Radu manejaba el volante cuando le sonó el teléfono. Era su novia, que le pedía que volviera pronto a casa. “… https://t.co/4HnMheeYbm]]></document><document><![CDATA[@javier_bruque Estás desarrollando la famosa mirada femenina que te permite distinguir entre 350 tipos de azul u te… https://t.co/Gmdtbjmnm3]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Domingo de Sol 🌅 Torremolinos 😉📸  #playamar #losalamos #surf #Streetphotography #andalucia #andaluz… https://t.co/y4eyhvMtE7]]></document><document><![CDATA[Esta semana estaré en una publi como actor. Gracias al realizador Abdelghani Ouzrich por la confianza, gracias… https://t.co/TBF7C8xBGU]]></document><document><![CDATA[@Ricardo13625223 @ElDiestro_ Esta tía está cosida de arrugas, esa foto era hace 20 años.]]></document><document><![CDATA[@ViajarSiempre @adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales Lo disfruto qué no te imaginas. Sevilla es… https://t.co/SiN7X83Eu8]]></document><document><![CDATA[Joder, ¡qué pena! El tío aguantó hasta el episodio VII, en el VIII sólo fue advisor de Chewbacca. Puede que otros l… https://t.co/s5ujQSdiwO]]></document></documents></author>