<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pauv1979 NO en són capaços!!!! I em tan fàstic els còmplices com els mateixos violadors]]></document><document><![CDATA[Creo que he visto hoy este bolso 1000000000000 veces... Puede haber un bolso más choni? https://t.co/ztUwJQZYr6]]></document><document><![CDATA[Mierda de pais! Y luego hablan de fascismo. Qué hay más fascista que querer impedir el voto libre a una persona?]]></document><document><![CDATA[@AegcAsturias Que cara de asesino tiene, lo que no sé es cómo no se está pudriendo en la cárcel, con Otegui y todos los etarras]]></document><document><![CDATA[@sisopuerto @MedraoCarlos @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @carmencasasusg @MeteoBetera @13marcarrascosa Ssssssss 🤫]]></document><document><![CDATA[@thescript What a fuckin’ #Legend 🤘🏻 you can play guitar from any angle 👊🏻 https://t.co/Xj8ZuUBMsy]]></document><document><![CDATA[Hola @Albert_Rivera digo que... las fotos que te dejaste en casa ya si eso para otro día...  #ElDebateDecisivo… https://t.co/aiOiWV2HaJ]]></document><document><![CDATA[BE HAPPY 👌🏽🙃 #sábado😎 #perfectday #lamejorcompañía🔝 #reencuentros🤩 #marinabeachclub en Valencia https://t.co/niQ1AisweU]]></document><document><![CDATA[#Detalles de la #caja de #madera con la #muñeca #gorjuss decorada con #acrilicos #tela #puntilla y #pastamodelable… https://t.co/halCegLiiE]]></document><document><![CDATA[Hijos de puta De mierda Cada vez que veo esto Yo me cago en  la madre Que parió A quien dice que es tradición. O pe… https://t.co/4KkhQA6EDg]]></document><document><![CDATA[Me peguei rindo sozinho tentando entender pq o Vit rapou a cabeça e só deixou a barba kkkkkk a😂🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Absolutamente nadie: Influencer de instagram: chicas aquí tenéis mi código de descuento de fitvia]]></document><document><![CDATA[... puedes hacer más fotos pero nunca atraparás... La luz, la luz que me ha visto crecer que aún, aún brilla... L’A… https://t.co/v0DaVXQfBO]]></document><document><![CDATA[Capuccino....7meses ya!! Recuerdo tus pisadas en el silencio de la casa!! en Puig, Valenciana, Spain https://t.co/I60yKadim4]]></document><document><![CDATA[@khyle_89 Si todos todos y digo todos nadie ha ido ni nombra a Luis Cepeda, son capaces de decir que Ana canta con… https://t.co/dhp8keZkBc]]></document><document><![CDATA[@LauristasGH Estoy de acuerdo contigo en la injusticia de la ley electoral... pero mientras PP y PSOE sigan goberna… https://t.co/pxB6EaT4qq]]></document><document><![CDATA[@AdrianYanezEs @Ayto_Sevilla @U_Explorers @ellapizcolorao @Concedecorts @lacamaradelarte @sevillasemueve ¡Tengo que ir! 😍]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique A enemigo q huye... Te parece bien la saluda de Errejon?, la traición q nos… https://t.co/0rVwpvRX8P]]></document><document><![CDATA[Y coge y suelta: porque erais mujeres, porque si hubiera sido yo me multa. Y seguro que tenía ganas de pediros el t… https://t.co/y8ZwHHmGrW]]></document><document><![CDATA[Está vai ser a última visita no secundário porra que confusão que me faz]]></document><document><![CDATA[Acte final de campanya  #Badalona ciutat de #rem  #VaDeLlibertat https://t.co/cgB3Cf8KyS]]></document><document><![CDATA[Procesión del jueves Santo acompañando a nuestra hermandad #Caminando #umbrete #juevessanto2019 #LoreConIlusion en… https://t.co/4fjDxIqxGM]]></document><document><![CDATA[I invented This dance... I hope you like😊💃♥️ . .📹Recorded by my friend Astrid📹 .🎶POWER (Little Mix)🎶 . https://t.co/NRJRzEwzmu]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @ingenius6 @contrastado @mcyava @PPValladolid #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/Y5qk18YJlk]]></document><document><![CDATA[Todas las decisiones de los árbitros en jugadas decisivas tengo datos y vídeos es lamentable k este equipo sea tan… https://t.co/9PcuEvIl95]]></document><document><![CDATA[@alliresan Ellos no se rinden, no abandonan ni se cansan de acosarnos. No podemos ser menos, debemos plantar cara c… https://t.co/KzQtKP7zC7]]></document><document><![CDATA[Aries ♈ comienza una nueva etapa Si te gusta este canal suscribete, dale a me gusta, a la campanita para recibir lo… https://t.co/FRUbuclZLz]]></document><document><![CDATA[Buenos dias amig@s.hoy a dejarnos la garganta en nuestro templo y a machacar sin compasion al Liverpooll👊👊.que teng… https://t.co/d4pwPGGhez]]></document><document><![CDATA[Para los que me preguntaron, el debate de ayer lo han colgado en el enlace ⬇️⬇️⬇️]]></document><document><![CDATA[Tenho uma negra gigante no rabo por ter caído no ot dia na casa de banho e só agora me apercebi]]></document><document><![CDATA[Está habiendo muchos problemas con el voto de los españoles en el extranjero ,en este momento un señor que vive en… https://t.co/LUQtsoG4wC]]></document><document><![CDATA[En España  no pasa 3do ¡¡ aquí roban roban y roban  y tam panchos .Si los cogen       los juzgan un juez de los suy… https://t.co/Ax2rJHJN3u]]></document><document><![CDATA[YO CON UNIDAS PODEMOS : ESTOS DOS CHICOS GANARAN EL DERECHO QUE LES DAREMOS LOS VOTANTES DE IZDAS PARA Q DEFIENDAN… https://t.co/ZsLtruqnE0]]></document><document><![CDATA[@mariaortizsoy El y tú más es un síntoma de la nula capacidad crítica y sin ella no vamos a votar de forma reflexiv… https://t.co/FqQlkbTW3K]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 https://t.co/LPGhGNKSZN]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Tan inasequible son los 86€ que los 600K para quien no tiene. Pero al margen de esta discusión sin casi sus… https://t.co/WRYrbPdqe9]]></document><document><![CDATA[@lluis_llach @elnacionalcat Aviam si els podem votar  y no lo manipulan]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Renovemos cada día, con ilusión, la alegría de dar y de darse, tomando como ejemplo a Jesús, quien agr… https://t.co/iyTkXE6wLz]]></document><document><![CDATA[Un coche vuelca por la lluvia en la CV-31 | Las Provincias https://t.co/HPPKi8RpDI]]></document><document><![CDATA[@calamordor Mai ho havia vist d'aquesta manera tan bèstia!!! Fa basques!🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Los murcianos somos como los Gremlins que en contacto con el agua se ponen de mal humor. El primer día decimos "que… https://t.co/BfaDDxUKAS]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti  Muy contenta porque Trump ya está aquí, y es para ganar👍👍]]></document><document><![CDATA[Se fue para ser BO y se ha convertido en un pandillero  ¡Neymar agrede a un hincha! https://t.co/GlPcta97jp]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena campeonas, somos de primera @EDFL_oficial @EdfFemenino!! 💪🏾👩🏽⚽ Ánimo para las guerreras del… https://t.co/uh3idCl3te]]></document><document><![CDATA[@grues_sudvendee C’est ça oui ! Incivilité aussi d’avoir saccage l’école ??]]></document><document><![CDATA[Sanidad pide no consumir estas rosquillas que se fabrican y venden en España https://t.co/M2gea2N27B vía @ABC_Conocer]]></document><document><![CDATA[Voleu aprendre més sobre Google docs? Avui vespre teniu l'oportunutat. Animau-vos!!]]></document><document><![CDATA[Recarga de vitamina D...  . 📸 evamagarios . . . . #bolso : https://t.co/mQciB4uKL8 . . . . #luciarodriguez… https://t.co/D041DV3yjI]]></document><document><![CDATA[@Armada_esp @Quino78600795 @NATO #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8zPIFkY0tT]]></document><document><![CDATA[Los españoles en  Mauthausen otros de esos españoles de segunda o tercera que se olvidaron en la "transición modéli… https://t.co/vVJowCiOEH]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @abc_mundo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/nYR60PDzwN]]></document><document><![CDATA[Hoy es día de reflexión. Por favor votad para que se vaya el okupa.        VOTA VOX.]]></document><document><![CDATA[El año pasado cayó en Feria, este, en Semana Santa. Amigo, tienes un cumpleaños que no puede pasar desapercibido. P… https://t.co/9W2sKlVEPG]]></document><document><![CDATA[@blancaePSUV @PartidoPSUV @NicolasMaduro @VTVcanal8 @RNVinformativa @dcabellor CINICA,LADRONA!!!!!]]></document><document><![CDATA[@josejacas @framara Estan en Endor? Tengo que esperar a esta tarde para verlo cuando lleguemos a casa]]></document><document><![CDATA[1 de mayo en Terrassa, defendamos nuestros derechos en toda su amplitud https://t.co/wBLTckRj3g]]></document><document><![CDATA[People have the misapprehension that we can recover from this state just by reducing carbon emissions, Anderson sai… https://t.co/vHZUtYBZJa]]></document><document><![CDATA[En Sevilla parece que sólo gusta el toreo “bonito” porque la mitad de la plaza no se ha enterado de lo que ha hecho… https://t.co/Pc0iig5Gws]]></document><document><![CDATA[Hola #madrid #estilodevidaald en Plaza Mayor De Madrid España https://t.co/qLxnRaWLpu]]></document><document><![CDATA[@cinacio06 @cinacio @StreetPersonalB @marcapersonal De nada Claudio. Buen día 🤗]]></document><document><![CDATA[@Karlitos_Go @mrina__3 Creo q lo q viste feo fue tu cara en espejo, querido https://t.co/Ua9zNb99oT]]></document><document><![CDATA[@mileniolive Fue un momento histórico,, quedará para la posteridad 👏👏👏,,, /sobre todo los martillazos al cajón /. El 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@bucker125 @eugenionarbaiza No me importa que no me inviten al debate, eso nos beneficia. Abascal. Quiso decir que… https://t.co/XA1vulaOb5]]></document><document><![CDATA[as vezes eu quero sair comentando minhas séries aqui como se este fosse a caixa de comentários do banco de séries]]></document><document><![CDATA[3. Em va explicar com des de petita, recolzada pel seu pare, ja s’havia interessat per la política, com es va avanç… https://t.co/6xCbpsdYeP]]></document><document><![CDATA[Heladito de @ValencianaShock, después de pasar la tarde en @FreakZamora. El peinado de Rey parece que aguanta. Que… https://t.co/a5f7tVO85w]]></document><document><![CDATA[Detenido un marroquí que estudiaba en Universidad de Sevilla para cometer un atentado Yihadista. Pues yo me cago en… https://t.co/5RCwquINZp]]></document><document><![CDATA[Grande compañero 🙌🏼🙌🏼 Entrevista con @PauMatalap – Healthcare Creators https://t.co/98l7Ev4vkV vía @YouTube https://t.co/tWDU8zETcC]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:39, noon 13:34, sunset 20:29 WEST (UTC+1), May 1. Day length: 13h 49m.]]></document><document><![CDATA[Así es amigo Jodidos pero lo vamos a intentar hasta el final Vamos coño!!💚💪🏼]]></document><document><![CDATA[Momentos que repetirías mil veces. en Playa La Fontanilla, Conil De La Frontera https://t.co/gNrlTZ0qPF]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/r74bJlm8Ra]]></document><document><![CDATA[me gusta mucho como eres por lo que veo en twitter, y eres poco guapa creoooo]]></document><document><![CDATA[Vengadores: Endgame: Las 22 películas de Marvel, la saga de cine más taquillera de la historia, de peor a mejor | I… https://t.co/SspePeypeZ]]></document><document><![CDATA[John Cena se une a 'Fast Furious 9': la saga apuesta por otro luchador de 'Pressing Catch' tras la ausencia de Dway… https://t.co/1AGBLmCac7]]></document><document><![CDATA[@emisampedro @DolcaCatalunya #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/zJ9jmE7SuL]]></document><document><![CDATA[¿Quieres ganarte un 💝 para mamá ?: Participa en nuestro concurso es muy sencillo😉:  1- Sigue las cuentas:… https://t.co/TIuH9iw9Nn]]></document><document><![CDATA[👉El diario secreto de Assange en la embajada: ataques de rabia y visitas de Pamela Anderson https://t.co/kTToBPS2hp vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@MariaCasado_TVE buenas tardes. Por qué no ofreces la Academia para el debate? Saludos.]]></document><document><![CDATA[@elchopin_42 @luisrueda96 @VicentMarza @joanbaldovi @compromis @CompromisCS La intenció de vot directe a Castelló é… https://t.co/XznH0XwY6x]]></document><document><![CDATA[Deseando leer en profundidad el libro de @GomezVallecillo El Deporte Adaptado en España. Enhorabuena por tu buen tr… https://t.co/sam6B4P2G7]]></document><document><![CDATA[Realmente ha sido muy bonito. Qué ganas de ese #primerbeso que nos estaban haciendo la boca agua con tanto "amago"… https://t.co/kg55yHvd6W]]></document><document><![CDATA[cómo puede haber alguien que se tome a esta gente en serio a mí que me lo expliquen]]></document><document><![CDATA[Mano, mm farta deste clube foda se kkkkk. Podem ter a certeza que não ponho lá mais os pés. Vão lá p crlh]]></document><document><![CDATA[@puringerMe Eso que empieza por I y termina por ZAL https://t.co/a6sOEU8ggs]]></document><document><![CDATA[Ay @sanchezcastejon que creo que alguien te está traicionando...  Es que no se miente Pedro,...no se miente,... por… https://t.co/5gVQixyfAK]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 @cayetanosanch @LauraSn1106 Noooo..no son presos políticos a ver si te enteras ,son políticos pres… https://t.co/XE3g0BmnLn]]></document><document><![CDATA[Tranquilito ,reposadito... Al cielo con él !!😉 #procesiones  @sevegi @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria… https://t.co/30MvMcx7wd]]></document><document><![CDATA[En que país vivimos!!!! Las Cloacas: un escándalo de Estado | @ctxt_es https://t.co/ieGp7Zvixc]]></document><document><![CDATA[Hay dos clases de personas en este mundo: las que pueden hacer maleta unas horas antes de su viaje y no pasa nada,… https://t.co/zxo2MEy68V]]></document><document><![CDATA[Desayuno redondo de Jueves Santo: un Rosco de Semana Santa De San Fernando 👌y mi cafelito con canela 😋🌸#semanasanta… https://t.co/sz9xoY4fZQ]]></document><document><![CDATA[@MediaMarkt_es @XiaomiEspana #MiMiMi9 me vendría genial mi móvil está roto. @GuiriEnMadrid https://t.co/rQ0J0R9G4e]]></document><document><![CDATA[EN CUERPO Y ALMA ¡¡¡ALA MIERDA !!!SI TE METES CON PROTESTONA , TE NETES CON MILES DE TUITEROS PODEMITA SI!!!Y TÚ? U… https://t.co/PN8G1QjkyZ]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Gracias a Dios que hemos podido ver sin lluvia este precioso encuentro de nuestra Virgencita de la Esperanz… https://t.co/90gmmW1Pxz]]></document><document><![CDATA[@iris_costalago @Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum Cada oveja con su pareja. BOBA.]]></document><document><![CDATA[Sin comentario  AUDIO | El jefe de campaña de Vox en Alicante: "Este no es un partido democrático ni lo va a ser"… https://t.co/vrHbO0iTHo]]></document><document><![CDATA[he buscado los planos de desengaño 21 y sigo teniendo la duda de dónde está el cuarto de baño en el 3ºB, necesito q… https://t.co/x18XdKFs89]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/ylSFC1K5wl]]></document><document><![CDATA[La sociedad autófaga. Capitalismo, desmesura y autodestrucción   https://t.co/LIE0Tgyrbs]]></document><document><![CDATA[Sculpture Title:blue line Wood mixed media. 35x19x4cm  https://t.co/c8sqwCmtNY https://t.co/1DgFVhD3BY… https://t.co/5brjWOgMcd]]></document></documents></author>