<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Habla Santiago Abascal...no cambiaremos. https://t.co/mfBy35m24Q vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Y cuándo más falta hace decir claro a quién votar este domingo para que este país avance de verdad algunxs siguen a… https://t.co/SqyEuQ81If]]></document><document><![CDATA[@espeterocofrade @CallePuente El paso cortito malageño es muy bonito. Pero métele 13 horas por ejemplo a pasito cor… https://t.co/oD7vwsHlyV]]></document><document><![CDATA[🖤ESTRENAMOS VÍDEO CON BRING IT TO ME!🖤  COVER ACÚSTICO DE "EL LADO OSCURO" DE JARABE DE PALO.  DADLE AMOR!! VIDEO A… https://t.co/iOYzkwnbNW]]></document><document><![CDATA[Recomiendo ver este documental sobre Amazon Documentos TV - En Amazon confiamos - https://t.co/yIsi0FFYSx https://t.co/7mGaHp0SYz vía @rtve]]></document><document><![CDATA[¿Como posar  para  verte realmente  sexy?  Es fácil para una modelo profesional posar en una sesión fotográfica con… https://t.co/O4ko4fCT0W]]></document><document><![CDATA[@PilarGGranja @populares @vox_es @CiudadanosCs A VOX se han ido principalmente miembros de la Rama Joseantoniana del PP]]></document><document><![CDATA[@elEconomistaes Soy un padre desesperado robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROCÍO Y MARÍA , DONDE ESTA EL GOBIERNO DE E… https://t.co/eWNJZH6644]]></document><document><![CDATA[@DavideMossi @Javicrossman Aquí en Alcorcón pillo un equipo con 15 caras nuevas, que venía de Anquela (estilo opues… https://t.co/AihbP8uZXY]]></document><document><![CDATA[@Latanace @RevistaDon @ChopperXMonster @FoxyFita pues ya estamos tardando, querida mía. La semana que viene te busco sin falta. Muah!]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/kgRxuwHrYz]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 y gafas oscuras para ocultar los ojos rojos jajjajajaja]]></document><document><![CDATA[Encuentran a María Leonor Rodríguez, desaparecida en Málaga cuando salió a caminar | Diario Sur https://t.co/xdsaEjiCfM]]></document><document><![CDATA[@albertofrutos Ese era mi segundo episodio favorito (tercero ahora). Ese episodio sí recrea de una forma más cruda… https://t.co/qw7iIFDjjE]]></document><document><![CDATA[Soy el papá de rocío y María #santiabascal presidente vox https://t.co/yeNVhABDIA]]></document><document><![CDATA[Qué pena que el PSOE hubiese presentado unos presupuestos con esa subida a penas 2 meses, o que lo llevase en el pr… https://t.co/cT8xJQWCEh]]></document><document><![CDATA[Una canción que compuse hace tiempo y que titulo “Prince of the Northern Forest”. Debo editarla algún siglo de esto… https://t.co/p1ktMpO9HR]]></document><document><![CDATA[@bealioness22 @fredtalks_ @josemcalmeida @Raca_De_Leao Aposto que tentou puxar a Hola Mexicana duas vezes, e acende… https://t.co/0SGZV50jlp]]></document><document><![CDATA[Cada vez queda menos @CFuenlabradaSAD os diré una cosa,se podrá ascender o no (Que estoy seguro que si) pero.... GR… https://t.co/PpbQksffy6]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Abierto el casting para Campeones 2 https://t.co/O9ccsE3HU3]]></document><document><![CDATA[@____JuAniTo___ @matadoreltiempo @petrogustavo Triste eso, condenar a todo un país solo por ego y algún tipo de res… https://t.co/o56Jc0TmKp]]></document><document><![CDATA[@miguelsolo611 @andyonassisxxx @PatrickDeiXxx @fuckermate_com @CarterDaneNews @HotMaleStuds @Pollas_lefa2… https://t.co/KhJfDUkP1o]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 ¡¡"Tendrán la boca cerrada por falta de humor...que corra el turno pues hasta ahora la teníamos el resto desde el 15M"!!]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @DonJuanTenori1 @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/Q7ypBLKRh7]]></document><document><![CDATA[me ha tocado un gatete de pet  que LINDOOOOOOOO https://t.co/Lg163g8wYk]]></document><document><![CDATA[@luiscgs00 aprende com o velhote " Perdido é todo o tempo que em amor não se gasta"]]></document><document><![CDATA[@juanmacastano Muy seguro esta usted que uno de los 4 candidatos será el próximo presidente. Igual se lleva usted u… https://t.co/C2ebqL7r6D]]></document><document><![CDATA[@Ecolabazada1987 @Somos_Pueblo_ @Pablo_Iglesias_ K sabio eres ,cuánta inteliguencia hay en ti ,todo por la pasta]]></document><document><![CDATA[@JavyWan @SinTreguaRadio @LevanteUD @RealBetis @LBarrachina @joselacueva Muchas gracias, @JavyWan. De justicia es a… https://t.co/ox0PROoaGs]]></document><document><![CDATA[El Tio Rafa #PicOfTheDay #Instagood #Instacool #instalike en Medina de las Torres, Spain https://t.co/AM6oHMvAbh]]></document><document><![CDATA[Y con licencia de armas es un peligro para los constitucionalistas. Y si se equivoca para todos... Cese ya.]]></document><document><![CDATA[9:01, lunes 15, muelle de las remendadoras del puerto pesquero de Vilanova i la Geltrú; esta semana todos los que t… https://t.co/7wc7cs8coF]]></document><document><![CDATA[@cazascripts @javisantana @amartino @iamthecosmos Claro que habrá excepciones, y buenos concesionarios y comerciale… https://t.co/oiYE84uKmp]]></document><document><![CDATA[@FelixIzq94_ Ves, desconocimiento total, las hermandades son asociaciones, no iglesia. Son asociaciones sin ánimo d… https://t.co/2o0KhLyuEy]]></document><document><![CDATA[@raulperezshc Humildad, reflexión, autocrítica, mejorar, reconstruir la centro-derecha, todos juntos, todos.]]></document><document><![CDATA[Y pensar que hoy podría ser Viernes de Feria, por el plan antiguo o por el plan nuevo...]]></document><document><![CDATA[Me hace gracia todos los idiotas que hablaban de teorías conspiranoícas sobre Steve Bannon para que en España ganase VOX.]]></document><document><![CDATA[Es indignante que @regiondemurcia @AytoMurcia @LopezMirasF ni @Ballesta_Murcia @EspNaturalesMur @AgriculturaRM… https://t.co/KZRU1CWlfD]]></document><document><![CDATA[@javijimenezccf Por eso mismo Javi, porque lo haces de corazón, eres ejemplo de lo que es querer estos colores. Un abrazo my friend]]></document><document><![CDATA[Harm reduction strategies should be adapted for a high risk population subgroup that mixed injecting behavior homel… https://t.co/XJCLg8vEio]]></document><document><![CDATA[Nueva serie de Discipulados para Hombres (9 mensajes) con el título "Pastoreando las 7 Iglesias de Apocalipsis, + l… https://t.co/xrjJ003sYT]]></document><document><![CDATA['Un histórico ultra condenado a prisión por el asalto a Blanquerna encuentra sitio en Vox' https://t.co/n4fqzXByJv vía @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Va también según épocas y contextos😊 Según pida el publico y las circunstancias sociopolíticas. Los… https://t.co/229NAtEQwu]]></document><document><![CDATA[La España Viva apoyando la Feria de Comercio e Industria de Nava de la Asunción hace unos días 🇪🇸🇪🇸Segovia por Espa… https://t.co/qHfdT3TATS]]></document><document><![CDATA[Gracias sant jordi por matar un dragon y darme la fiesta del martes gracias ub por ser independentista y cogerlo como fiesta]]></document><document><![CDATA[.@InesArrimadas hace cola para votar en su colegio electoral. Tiene por delante una espera de casi una hora. Todo a… https://t.co/wtTCr6hXGK]]></document><document><![CDATA[@alcalaturismo__ @AlcalaTurismoY_ @XirguCCOO @TurismoMadrid @GrupoCPHE @Quinito72 @respinosak1 @digitalcomplu… https://t.co/EYeiweSCiD]]></document><document><![CDATA[Y esta es la razón por la que (de momento) Woody no es Woody en la versión española de #ToyStory4. https://t.co/8tubS092bn]]></document><document><![CDATA[@BryantCalderon @soniavaquero4 @yankee_069 @MouRadical @MadridSports_ @InfoRMAcf @LaLiga Venderlo no, cederlo a un… https://t.co/3DOIqZ2vMz]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @lobo_carrasco Tienes que tener fe lobo_carrasco,lo bueno de esto que con fe no se ganan partidos jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Qué disparate de botelleo multitudinario en Alfonso X el Sabio. Tanto en el tramo en obras como en el semipeatonali… https://t.co/b3WGlmEkXV]]></document><document><![CDATA[Igual la diferencia es que hace muchas jornadas el Celtismo decidió apoyar al equipo asumiendo los errores mientras… https://t.co/wPfiD9mUoR]]></document><document><![CDATA[Me decían de todo cuando ya advertía del personaje que teníamos, que nos salvó gracias a otro en junio pero que ten… https://t.co/cFoBAn9M0W]]></document><document><![CDATA[Lo de Rafa Navarro en el cambio de Lara... hay que ser muy miserable, sin contar con él y sacarlo cuando quedan 10… https://t.co/MR4EKylUsa]]></document><document><![CDATA[Como en la pelicula este de verdad sea Stitch, me cagaré en todos y cada uno de los implicados en este ser. Stitch… https://t.co/FJ5CefMBJb]]></document><document><![CDATA[Unos #helicópteros por el #caminodesanisidro2019 #mayo2019 #medinadelastorres en Extremadura https://t.co/256UwZENvA]]></document><document><![CDATA[Calamares a la romana, comidas de domingo donde la paz es innegociable #instafood #comida #yummy #foodporn #cooking… https://t.co/lNj2mJnhJf]]></document><document><![CDATA[@otrolocokcorre Nos llegó por otro lado. Denunciado y bloqueado. #vergüenzaAjena #Asco]]></document><document><![CDATA[⌚ 18' Tormenta de ocasiones para los de @JoaquinCaparros en Nervión. 🔴 #SevillaFC 💙#RayoVallecano  l 0-0 l]]></document><document><![CDATA[@RdukeRuben Hombre Rubén, no seas tan duro, una cosa es la ignorancia o estulticia( que es cosa de uno mismo) y otr… https://t.co/FxuRaSSfXR]]></document><document><![CDATA[No es un cuadro, es la ventana del restaurante #Fontevella en #caldebarcos, y además se come de maravilla ... 👏👏… https://t.co/oe0yKAyQHo]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Diego_FDM @navedelmisterio @carmenporter_ @pantalla_azul @FPCaballero @SantiCamach0 @P_Villarrubia Buenas noches Tribu 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta Sugiero, la lucha contra la desigualdad social, un factor del auge del #nacionalpopulismo de ultra-der… https://t.co/8OuKEsnuSP]]></document><document><![CDATA[Yo voy a votar #ValorSeguro #partidopopoular #orgullosamentepopular #orgullopopular… https://t.co/ycY1LqMt8D]]></document><document><![CDATA[Essa estátua? Portanto chegamos todos à conclusão do q já sabiamos  mas q diziam q éramos maluquinhos e q na altura… https://t.co/M2LJfKJ8Ov]]></document><document><![CDATA[En el primer trimestre de 2019, sube el paro en 50.000 personas; peor cifra desde 2013; seis años despues del Gobierno de Rajoy]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión #barranqueando #acuantosdespeñaría #premiosdarwin #politicoscomehere #andjump en Las Barrancas… https://t.co/00fEyWE5fa]]></document><document><![CDATA[@draco_fcb Eres un ser despreciable y un subnormal de cuidado, ojalá te quiten la cuenta por ASQUEROSO]]></document><document><![CDATA[@Pau_1975 @tferrerm Ojo, también hay otro factor, son profesiones más "autoritarias", jerárquicas, de obediencia, d… https://t.co/LQsCBLAFsd]]></document><document><![CDATA[Me uno a las condenas por los atentados y ataques a la comunidad cristiana y extranjera en #SriLanka]]></document><document><![CDATA[@PECorreosMadrid @cgtcorreosm @Correos @CorreosAtiende https://t.co/5xXol6KD8a]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @micosapiens @Avelimelis @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/jSTBCDTUXM]]></document><document><![CDATA[@VzqzPilar @pnique No: la descalificación no es a quienes tienen todo el derecho a criticar, sino a quienes lanzan… https://t.co/MY26R71vWS]]></document><document><![CDATA[Así es.... Hay quienes no se dan de cuenta las libertades que se van a perder si gana la ultra derecha. https://t.co/kMZKGTlVby]]></document><document><![CDATA[Muchos aplausos al término de la representación de Otello en el @TeatroCervantes Muy bien los cantantes y coro, orq… https://t.co/ejTQZegesp]]></document><document><![CDATA[@pnique ¡Ja! ¡No se debe ir a la discoteca en minifalda porque los salidos no sabrán contenerse y las violarán! ¡La… https://t.co/V2msUcXwtO]]></document><document><![CDATA[Porque con un simple gesto,puedes ayudar más de lo que tú crees. #YoSoyDonante #DonaSangreDonaVida ❤💉 @ Nerja, Cost… https://t.co/ILucteBjcB]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid M-2780 en el interior, R-2779 en el exterior. Las cuerdas son prácticas, pero entiendo que peligrosas… https://t.co/cBmarr1y6S]]></document><document><![CDATA[@pauloferreira1 Cada pergunta merece resposta equiparada: pergunta ao Alex Teles porque é que desesperava p'la garrafinha!]]></document><document><![CDATA[@Hipolitosan59 @VOXEspartinas @PPEspartinas @CiudadanosCs Haces bien..pero lamentablemente con el 15 no tocas bola,… https://t.co/sPfzoKV9Jx]]></document><document><![CDATA[@tele_adicto86 @DeloreanMr Si ya lo hacía súper estupendo en la pre, no? 😜]]></document><document><![CDATA[@VayekanadeAlba @roja_red retuitealo a organizaciones de sindrome de down, lo denunciaran de verdad]]></document><document><![CDATA[Por España 🇪🇸🇪🇸, nada y más que por España 🇪🇸🇪🇸. Viva 🇪🇸🇪🇸🇪🇸, libre de minorías tocando los huevos, día a día. *Fot… https://t.co/hqFGVfDOsT]]></document><document><![CDATA[El atentado inminente en Sevilla: ni atentado ni inminente | @ctxt_es  @gerardotc https://t.co/FKLZfdOgAz]]></document><document><![CDATA[Miren cómo se retratan los idiotas de la izquierda. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/OTDkLmhmko]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @cakealatake @vox_es Es conocido por todos el coto socialista que era Andalucía, pero no es tan con… https://t.co/qsbHGf211m]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: Albert Rivera roza el 'sorpasso' al PP y aspira ahora a liderar la oposición https://t.co/m5jsUseD9W]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @desamparadosb @harryelsocio Sin embargo, al Presidente mentiroso, le urge más desenterrar a Franco y ex… https://t.co/PzxXWdlbSx]]></document><document><![CDATA[@ArgeliaQueralt Pero totalmente! Y de ellas, la mitad trabajando!!! 😂😜. Ánimo!]]></document><document><![CDATA[El Nazareno del paso y María Santísima de la Esperanza, en su Casa hermandad, minutos antes de empezar su estación… https://t.co/AgdSHKpqHp]]></document><document><![CDATA[@AytoEstepona pone en marcha el dispositivo especial de limpieza y seguridad para #SemanaSanta2019 :… https://t.co/5TH14DslXU]]></document><document><![CDATA[@lililinuesa @eltivipata Como decimos en Murcia, poco a poco, sin amontonarse.]]></document><document><![CDATA[Viendo las noticias deportivas y las repeticiones, lanzó 1pregunta a ver q os parece🤔creéis que si Alison hubiera q… https://t.co/YKBAr3F39j]]></document><document><![CDATA[El mensaje de Vox al grupo equivocado de WhatsApp que destapa su estrategia tras su exclusión del debate… https://t.co/jidrhSYDHy]]></document><document><![CDATA[Este viaje en el tiempo que supone un poemario...  Siete días  La piel es solo piel. No muestra lo que atesoras. No… https://t.co/sZ0zX8IRbS]]></document><document><![CDATA[15 days Workshop in GAYA CERAMIC (Bali) info@gayaceramic.com https://t.co/fftWumPuPq https://t.co/3X7w90CTYh]]></document><document><![CDATA[@santi_calvo_ @estrems1969 @puchovic santinnos demuestra que es mas practico que sentimental]]></document><document><![CDATA[@migumari8448 Na altura devia estar a pensar no Rolhas e nos sofás e alcatifas dos gabinetes.]]></document><document><![CDATA[Torremolinos, voy por ti! 🏖🎉 . #holidays #hawkers #sexy #guapo #muscle #fit #fitfam #smile #sunglasses #gay #gayboy… https://t.co/WXACF5VvUw]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/f1Uwfu32l4]]></document></documents></author>