<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ruedadepalos @claire_und Del 29 al 3 estoy en Barcelona, a ver si quedamos para tomar algo y nos desvirtualizamos,… https://t.co/7bBNlrwSBH]]></document><document><![CDATA[@pmadones @Vinnikun @Danipaquitof Cómo se nota que Dani ha estudiado en frente del colegio de pago.]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.29 km in 1h:00m:27s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Alfonso Guerra se inclina por mi tesis, la unica alternativa válida tras las elecciones será un gobierno PSOE+Cs. E… https://t.co/KCsjyYuTFu]]></document><document><![CDATA[@Totscule Pues claro!!! El más jodido es él, eso seguro. Vamos a tener paciencia. Creo que es un crack!!!]]></document><document><![CDATA[@majornelson Ryo in shenmue 😀. #freecodefridaycontest https://t.co/TVUKHYBgKK]]></document><document><![CDATA[Another fav! Porras! And "café con leche in da plaza mayor" #lovespanishbreakfast #exfest19 https://t.co/WCgPZqZAp0]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @77populacho @Dan__Vader @tulipeltercer @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez… https://t.co/5MvgXi6Fna]]></document><document><![CDATA[Con lo que sacaron del PPacto de Lardero @rubenantonanzas se podía haber comprado un candidato en lugar de gastarse… https://t.co/Xq7Ub0IsjK]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Lo repito, hay más hype con Vox que con los Vengadores. menos de 130 para VOX es un fracaso]]></document><document><![CDATA[@SaraRemis1 Verás como si lo encuentras, solo mira dentro de ti. Arriba esos mocos jajjajajaj a limpiárselos y a sonreír.]]></document><document><![CDATA[@andrespaezdi @GlodeJo07 @SRE_mx @GobiernoMX Eso es relativo, cuando Hitler anexionó los estados invadidos, según s… https://t.co/HvAHq3bxlY]]></document><document><![CDATA[@MiguelPureza ¿Me lo dices o me los cuentas?  ¿De esto no nos podemos quejarnos los no-abonados?  #CofradiasMLG https://t.co/x87XVENOih]]></document><document><![CDATA[@Caronte381 @NikolasaReturns @abonillaz @CiudadanosCs @ertzaintzaEJGV @joanmesquida62 @maitepagaza @Albert_Rivera N… https://t.co/gOD4OzgiIZ]]></document><document><![CDATA[Aumenta a 290 la cifra de fallecidos por los atentados de Sri Lanka  https://t.co/qgnLtybRPi]]></document><document><![CDATA[Ayer, en @aleatorio_bar  leímos íntegra la Historia Universal de la Infamia de Jorge Luis Borges. Ciclo:… https://t.co/rvMP5WcFpj]]></document><document><![CDATA[@soycorredor_es @danimateo89 Jajajaja Que tú serás atleta internacional y lo que quieras, pero una madre es una mad… https://t.co/NmZ4S0zTjR]]></document><document><![CDATA[@iamarievans pues nada, es q luego en cualquier carrera de ciencias q no sea salud te piden las dos entonces...]]></document><document><![CDATA[#HoyUnidasPodemos Mucha participación hoy en mi colegio.Reacción de la ciudadania contra la abstension; cerca de un… https://t.co/BaWNuT8DRW]]></document><document><![CDATA[@funez1331 Espero que no tengas que pasar por ese trago,no te preocupes no lo vas a ser ni un segundo. #PPoff]]></document><document><![CDATA[Work in progress #aparellador #apeudobra #etniabarcelona @duranarquitect @ Esplugas, Cataluna, Spain https://t.co/XGGv1PnVhr]]></document><document><![CDATA[@EgilGlez Aquí justo lluvia, que no va mal, pero que justamente caiga en los días de fiesta...]]></document><document><![CDATA[Para los animalistas que dudais a quien votar el #28A os dejo el verdadero gráfico de medidas de #UnidasPodemos y n… https://t.co/gqytxYPHZo]]></document><document><![CDATA[En este #28A yo voto al proyecto de @PSOE porque creo en una España diversa,que defiende y progresa sin dejar a nad… https://t.co/QcXULj8dUw]]></document><document><![CDATA[Hace un mes y medio, pesaba 80kg. Hoy, he vuekto a subirme a la báscula, ha marcado 75,8kg. #cumpliendometas #dieta]]></document><document><![CDATA[🆙🆙El Wrap de @LechugaSnack es galardonado por su innovación en los Premios @SalonGourmets https://t.co/QT5ZNBnESV… https://t.co/LFb6IRPiaK]]></document><document><![CDATA[@MyrcellaB @HieloyFuegoPod Yo acabo de terminarme el pod y es que de verdad no se os puede querer mas !!! Y estoy d… https://t.co/KmQsJ8SRSx]]></document><document><![CDATA[#camminodisantiago #spain #freedom #nature #travel #dream #earth #adobe #memories #fedetravels #landscape… https://t.co/RbwqVEsjvN]]></document><document><![CDATA[Rivera ha nombrado al que más a Sánchez y Sánchez ha nombrado el que más a Rivera. En estos dos debates ha quedado… https://t.co/VNwddMDPR4]]></document><document><![CDATA[@DaniRemigio Esto con Rajoy no pasaba, solo en esto diez meses del Gobierno Sánchez con los independentistas.]]></document><document><![CDATA[#technoparty #ub @ Facultat d'Economia i Empresa https://t.co/7a9IpelWLU]]></document><document><![CDATA[Este si que es un gran caladero de #votos. Esperando hállome. | Los #autónomos tienen #pensiones de hasta 400 € más… https://t.co/e9tQVaKVNI]]></document><document><![CDATA[Once more, an outsider comes to power. It’s the New World Order: https://t.co/td0Xi4xruH]]></document><document><![CDATA[@perezreverte Gran cita... aunque el momento histórico no era comparable Guerra Carlista, Guerra Cantonal, Guerra e… https://t.co/aWATfAEcdo]]></document><document><![CDATA[@JorgeGarBas @entrenador_es @piensayentrena @JulioBasulto_DN @aherra27 @fisiocastejon @NachoJulian1 @JosMaraMolano1… https://t.co/hS9kqHNi3S]]></document><document><![CDATA[Como desacreditar el Premio la Creu de Sant Jordi: @nuriadgc https://t.co/9xXNLKe7JC]]></document><document><![CDATA[A la Zodiac sevillanos como dijo @carlosherreracr https://t.co/ffqziDmSXi]]></document><document><![CDATA[Las condiciones de esos trabajadores son bastante mierdosas. No nos engañemos.]]></document><document><![CDATA[@sergiomena5 Tal vez porque es simple, algunos lo hacen más complejo creyendo que ellos son los que más saben.]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @OLIVIADEVERADEL @sanchezcastejon Meter a casi tres millones de catalanes en la cárcel,además de caro será inconstitucional.]]></document><document><![CDATA[La máxima dice que se hace justicia, cuando te dan la razón teniéndola, después de haber demostrado que la tienes:… https://t.co/syHAcAd8OY]]></document><document><![CDATA[👷Cuando tenemos una lesión de cualquier tipo (como es mi caso actualmente) ya sea un proceso leve o severo, es nece… https://t.co/kppZyIUMsg]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/3GlOSJWhzC]]></document><document><![CDATA[@JustEat_es me mandáis un código promocional y justo hoy cuando está activa la oferta el @FreshPizzaVigo de Nigrán… https://t.co/32ek5MU5kv]]></document><document><![CDATA[@ffchll @diostuitero ¡Atiza!  ¿El peluquero era el espiritusanto?  (El gran desconocido)  Vamos, digo yo]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/6dnkW0qLn8]]></document><document><![CDATA[@Acedotor @Ayto_Marbella @Del_DepMarbella @TenenciaSPA Tiene razón en una parte. Un saludo]]></document><document><![CDATA[Algo que deberías ver y escuchar hoy, es el día perfecto para ello ❤️ Bravo Nacho Duato! 👏🏻👏🏻👏🏻 #VotaPorFavor… https://t.co/KwzjIhVObG]]></document><document><![CDATA[Cómo está el tema con los aviones... Al menos 13 personas han muerto en el accidente del Superjet-100 de Aeroflot i… https://t.co/a9oS6SkF3x]]></document><document><![CDATA[@kun_villalba @setien @RealBetis El niño dice. Llevo aquí desde Retamero. No le digo q lo supere. Sólo q lo iguale.]]></document><document><![CDATA[Lewis Capaldi - Someone You Loved (Laibert Remix) https://t.co/FvTMcdFudi via @YouTube]]></document><document><![CDATA[⏺️FINAL COPA DEL REY 2019 📝 Re-edicion de la final 2018 ⚽ @FCBfutbolsala 🆚 @JaenFS 🏟️ Quijote Arena - Ciudad Real 🕡… https://t.co/shegaVYSym]]></document><document><![CDATA[Creo que esto es lo más bonito que nos podían haber dicho. ¡Y han sido varios!]]></document><document><![CDATA[@Rick_Stein I'm watching your program about Portugal, and of course they have a great gastronomy, but you do not ne… https://t.co/HF5fX1tz8I]]></document><document><![CDATA[Hoy nuestros Alevines se han enfrentado a la Selección Onubense Benjamín en Hinojos. Muy orgulloso de todo lo que h… https://t.co/yaYIGOKEgE]]></document><document><![CDATA[Endgame no solo va a ser (probablemente) la película más taquillera de la actualidad ya que también entrará en el… https://t.co/PzBdN5PL9H]]></document><document><![CDATA[@javnaer @sito555 @salome22 @Julioalbornos @Sombra_Gris @lilygorunrun @aupanai @JaviHds42k @julianigle11 @lawataita… https://t.co/SFl8rVBeNv]]></document><document><![CDATA[@baskethoopsnet Al final la mayor parte de la gente que se interesa por el deporte está abierta a tener la televisi… https://t.co/Wb0vRvAFkg]]></document><document><![CDATA[Sabemos que no es una temporada normal y que hubo que meter la tijera, pero que con esta plantilla tengamos que est… https://t.co/gDi44j8UhH]]></document><document><![CDATA[La felicidad era esto!! @telukito #Merich #lamanga #murcia https://t.co/Tu9kukBaOi]]></document><document><![CDATA[Meu foco agora é fazer as últimas aulas ir a exame  depois bazar daqui farto de ser obrigado a ver a cara de todos… https://t.co/XBOceRT3K1]]></document><document><![CDATA[👉Aquí algunas imágenes de las localizaciones en las que 🎥rodaremos en breve. Naturaleza bella e impresionante. . .… https://t.co/dTv9FmAXmV]]></document><document><![CDATA[@AccioNEnfermra Eso he comprobado. Nada extravagante ni ninguna información que esté protegida. Solo elementos para… https://t.co/65quUewHHJ]]></document><document><![CDATA[Podemos ver que a veces no se hacen las cosas bien, por que han metido 4  goles en cuatro arrancadas de 3 segundos,… https://t.co/5wswl4G2cY]]></document><document><![CDATA[@marcosar99 Los del VOMITOX son patéticos. Me amenazan con que el día 29 me van a dar un “beso” en la frente (=si n… https://t.co/Lz9uuBDXnh]]></document><document><![CDATA[De la Rosa no solo es un comentarista increíblemente bueno sino que ademas tiene que aguantar bordearías del otro c… https://t.co/VYqbQ8P8RN]]></document><document><![CDATA[A este partido se le exigen cosas que a los demás no. Tenemos que ser perfectos, los demás no.  Cuando gobernaba Te… https://t.co/SsHobHr4RR]]></document><document><![CDATA[me he estudiado literalmente cuatro caras en dos horas y mi mente ha explotado]]></document><document><![CDATA[#Repost tueres_delomio • • • • • • Dembow @creafamainc #ELLOS 🔥🔥 elproductordeoro_ . . . Sigueme en tueres_delomio… https://t.co/Bf6NfpjZux]]></document><document><![CDATA[Encuesta electoral Galicia: El PP cede dos a Cs pero Vox no entra https://t.co/iT8j8Hxvmm]]></document><document><![CDATA[@vox_es España, después de tantos golpes bajos de Pedro Sánchez me cuesta comprenderte; gracias VOX por vuestra campaña.]]></document><document><![CDATA[@acvallejo Por lo general partidos que entran en gobiernos en minoría salen escaldados y el mayoritario se lleva los votos]]></document><document><![CDATA[Se nota que manejas de dialéctica... Messi sos único. Adriancito crack!]]></document><document><![CDATA[@missylolahuetem No sé a ti... pero a mi me ha reencontrado con el genio que Almodovar lleva dentro y… https://t.co/mOdRzz6NkT]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al otro pasas de hablar de casta, PPSOE, régimen del 78 y cal viva a defender la Constitución]]></document><document><![CDATA[Subida de impuestos en 5.600 millones de euros en 2.020, y de forma creciente hasta 2.022 📈Comienzan la ejecución d… https://t.co/IPLYrQ1Hwz]]></document><document><![CDATA[@radiogolex @caceres_club @cfjaraiz @CabezuelaCP @CPHERVAS1 @sp_herrera @CalamonteUD @CDNUEVACIUDAD @up_barbano… https://t.co/fyLV8FWG36]]></document><document><![CDATA[LO DE BRAN QUE ME LO EXPLIQUEN POLICÍA ME LLAMO VICENTA Y ESTOY MUY NERVIOSE https://t.co/jQWshX6jxf]]></document><document><![CDATA[Mi solidaridad a los toda #Francia y en especial a los católicos franceses por la pérdida de este símbolo de la arq… https://t.co/59W1Rje2AY]]></document><document><![CDATA[@sylviapantoja11 @Sylvia_Amor_ Me encanta que una Pantoja,luche por la verdad,larga vida.]]></document><document><![CDATA[Pues me ha molado la señora, así que voy a ver si este mayo puedo hacer todos los microrrelatos sobre ella]]></document><document><![CDATA[Little Vacations  💖🌞😁  #ferias #vacation #luso #grandehoteldeluso #grandehotel #termasdeluso #love #company… https://t.co/CeQ2zOZBG7]]></document><document><![CDATA[Espero que el cambio de director deportivo no perjudique a los jugadores y se cierre la permanencia cuanto antes, h… https://t.co/BIrBc0EhHQ]]></document><document><![CDATA[@manuelortuno10 @mi_cangrejico16 @CT_River @IKO1992 @Santiagodelalam @populares @regiondemurcia 😂😂😂😂😂🤦]]></document><document><![CDATA[Esta es la increíble contraportada realizada por @soyfloressolano para "BOTÁNICA FRANCESA".  Esperamos tener muy pr… https://t.co/BMPdB6O1KL]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Un NO a Sánchez es un NO al terrorismo de ETA, es un NO al golpismo y a la división de los c… https://t.co/KFe7EL09ar]]></document><document><![CDATA[Las tardes del jueves y el domingo me las pasare firmando en la feria de Vallecas https://t.co/nA4stVJYUW]]></document><document><![CDATA[Alarma por un incendio en la catedral de Notre Dame de París https://t.co/NNJFdkXMGa vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Carmen Calvo apuesta por un gobierno socialista en solitario  https://t.co/S7Bb41d8Pu]]></document><document><![CDATA[Cueva del Oso, Viana de Mondéjar, pedanía de Trillo (provincia de Guadalajara). https://t.co/SayzBPlTUB]]></document><document><![CDATA[Cuesta hacerlo entender...lo asumo...pero perder 12-8 en una de las pistas más complicadas de la categoría, que el… https://t.co/lZP6vp94HJ]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️… https://t.co/6OJswVpXsU]]></document><document><![CDATA[@candydiasis Por fin algo bueno de que no me sigas! Ahora no me puedes unfollowear!]]></document><document><![CDATA[En un lugar de la mancha... #toledo en Toledo, Spain https://t.co/I8DP5iJoHk]]></document><document><![CDATA[@mcmanu @danielgilperez @Ahorramas_com @Cruzcampo Y q ha pasado con el de Paco Roig?]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Esto de recuperar los saltos de agua que acaban su concesión,me lo habéis copiado🤣🤣🤣🤣publique un me… https://t.co/glX2qaUoin]]></document><document><![CDATA[@UberEats #España, como puedo hacer para mandar un sms a España??? Porque paso de mandar un sms internacional! https://t.co/ogt91jJ0oj]]></document><document><![CDATA[Otra sucursal del más mafioso de los equipos . El lama , la lame y mama @ElGolazoDeGol #EsteNoLoHasVisto]]></document><document><![CDATA[De limpieza en el taller; algo se cuece... pronto más detalles... https://t.co/UO9eQoydIC]]></document><document><![CDATA[2ª Femenina Juvenil Miercoles 24/04/19 - 20:30 h 18ª Jornada C D Hispalis "B" -1- Real Betis Balompié Fem -4  Sonia… https://t.co/hcQ5RRJePU]]></document></documents></author>