<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Madrid nunca fue tan bello. ✨   Palacio Real ~ Templo de Debod ~ Parque del Retiro en Madrid, Spain https://t.co/KwvPn7Sigh]]></document><document><![CDATA[A quién no le he sucedido esto en alguna ocasión? https://t.co/ykTA3h7jdX]]></document><document><![CDATA[Los efectos especiales de la serie de embrujadas de antes eso sí que eran efectos ...ains los 90]]></document><document><![CDATA[22',2-0 Nohales. 43', 3-0 Micó @golsmediasports @cdasanmarcelino @screquena1928]]></document><document><![CDATA[NO TENGO PUTO HBO Y ME VOY A CAGAR EN TODO LO CAGABLE POR NO PODER VER GOT YAAA]]></document><document><![CDATA[Leo os programas electorales e empezan todos criticando aos demais partidos... limitadevos a propoñer (e querer rea… https://t.co/uIGo6VMDdC]]></document><document><![CDATA[Oh, me ha bloqueado, ahora no podré decirle que le falta un punto en los suspensivos. Y en su hervor ¯\_(ツ)_/¯︎]]></document><document><![CDATA[@Zorrencio Oins, oins, oins... OIIINS... lo que hay que leer, UNFOLLOW, BLOCK Y REPORT]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @MundoBurbu @sanchezcastejon Los medios extranjeros son concientes del riesgo que es votar a Vox..Los m… https://t.co/fouVJwGWAA]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír porque tengo carita de pan pero es que estoy muy felizzzz💆🏼‍♀️♥️ https://t.co/yQjVmsJd1V]]></document><document><![CDATA[Me encanta que los que pedís memoria histórica y libertad seáis los mismos que os vais a increpar a Albert Rivera c… https://t.co/dFIKhmDnHm]]></document><document><![CDATA[É isto q as claques ditas organizadas são pródigas. Uma VERGONHA está na altura do fcp  e tdo o q gira á volta dest… https://t.co/ZnsHvPkwUT]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Mi voto lo tenéis a mí me sobra la campaña, aunque da gusto escucharos]]></document><document><![CDATA[@tanayaroa Jajajaj que ilusa es, cree que semejante cosa puede interesar a nadie, bueno seguro que a cuatro como el… https://t.co/mymMpjMj2W]]></document><document><![CDATA[@CarlosVillarru6 @elCorreoWeb @M_J_Fernandez No. Las previsiones lo señalaban]]></document><document><![CDATA[@Juanv_cosin @manolomata @martinNvicent @marescudero12 @abalosmeco @ximopuig @aaroncano_ @PSOE @SocialistesVal… https://t.co/ctIqzOCMLm]]></document><document><![CDATA[A T E N C I Ó aquesta rosa es per olorar i menjar, obra d’art de @patschmidtcakes #senselimits #nolimits #thebest… https://t.co/QWE3m38Az8]]></document><document><![CDATA[#HaceUnAño | Entrevista a @sdiazalva de @iusanfer en #HenaresTv  Para volver a verla 👉🏻 https://t.co/DuQ08VgrsX https://t.co/TAMoFcb82G]]></document><document><![CDATA[Puedes llevarla colgada como bolso, de mano o en tu espalda.  . Tiene un precio estupendo, un color suave muy combi… https://t.co/GmL4FVXrMA]]></document><document><![CDATA[@ana_azugas @snsalud_na @PamplonaIruna @ANADInavarra @MedenaColegio @Coenav Parece que algo empieza a cambiar pero… https://t.co/WIOvAQWWPA]]></document><document><![CDATA[Pasar la consulta en ese tono lo hace mucho más fácil. El equipo es estupendo, solo tengo palabras de agredecimient… https://t.co/u7RQsB4oRd]]></document><document><![CDATA[El voto se une por España y tú, ¿te unes al Partido Popular? https://t.co/xd5ly4ucv3]]></document><document><![CDATA[@winston_lobo @KikeGorri @Ayto_Sevilla El cercanías que para en Fibes, llevarlo hasta aeropuerto y comunicado con S… https://t.co/8Gl2HtZEqD]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT Em fa un mal quan venen per romanitzar. Tinc unes discussions... Truco fins i tot a la Guàrdia munici… https://t.co/51Tqqtx1Un]]></document><document><![CDATA[@936581152Rocha @Daniela33658133 @larapiresf3513 Então quim, o que é? Kkkkk]]></document><document><![CDATA[Dejemos que la justicia haga su trabajo y que continue el proceso de investigación hasta el final sin que se confun… https://t.co/wPrgx8gk8M]]></document><document><![CDATA[@hebusto Igual está mal escrito y se refieren a Madriz, la villa de realengo fundada en el siglo X en el actual ter… https://t.co/unDwTKoVqQ]]></document><document><![CDATA[Descansa, Gordi 😔😭 Et recordarem sempre 😞 en Pego, Valenciana, Spain https://t.co/4rxrv2RTd5]]></document><document><![CDATA[Muy ilustrativo sobre la actualidad El fanatismo canino, por Xavier Sardà https://t.co/WqbOLVMtpL]]></document><document><![CDATA[@EnferEvidente @PauMatalap @sergiobaster1 Eso es lo que reclamo Salva, un resumen que no sea de revista de sociedad… https://t.co/DqgaG4Ay5F]]></document><document><![CDATA[@CarniceroMarta Es un lujazo tenerte en la @UIBuniversitat @agendaUIB la semana que viene! Gracias por aceptar nuestra invitación!]]></document><document><![CDATA[@DeAutismo @DavidSuarez_V Mira @YoMismaAM 😂 el chiste es este, no el anterior. Mira por donde ahora a éste tweet le veo la gracia 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ayer con el broche final de las grandes fiestas de San Telmo en Tui, solo se pudo disfrutar del Combo Dominicano un… https://t.co/QDzHTUqLQ0]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/j55tcZqZ1S]]></document><document><![CDATA[Es bonito ignorar a todos y empoderarme de mi ser para evitar comentarios tóxicos]]></document><document><![CDATA[😭Por terribles razones como esta es por lo que @vox propone una ley contra la violencia intrafamiliar. Todos los se… https://t.co/0FUqCLs3Ih]]></document><document><![CDATA[Aprofitant la tregua de la #plutja #foto #fotografia #photo #photography #monocromo #monochrome #blancoynegro… https://t.co/7rUlJXrce4]]></document><document><![CDATA[#regalo de #cumpleaños #viaje #romántico a #lanzarote. Me muero Gracias. Te adoro @nachogallegom  wishandfly_uk en… https://t.co/WbHF1UpeWP]]></document><document><![CDATA[@jasmina82249156 A mi regreso continúo. Este viaje ya estaba planeado! 😞]]></document><document><![CDATA[Guillem votant un cop més Guillem votando una vez más @ggraciasanjuan  @DownLleida @DownCatalunya @DownEspana… https://t.co/XOpJXoWFAI]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @Rafa_Hernando Te has pasado jijijij @sanchezcastejon #28A #LaEspañaQueQuieres]]></document><document><![CDATA[A veces nos convertimos en dos espinas que claman, arden... que asfixian el amor y la verdad.  A veces el Tempo se… https://t.co/KxQsysTJ6e]]></document><document><![CDATA[@Lu_naWhite Últimamente lo bordas con tus publicaciones, creo que estamos en el mismo momento y situación]]></document><document><![CDATA[@raquelm216 @30STSPAIN No son mias .  Son de una publicación on Line española pero no me acuerdo cuál.  :-)]]></document><document><![CDATA[Las importancia de las áreas metropolitanas. @MentoresDe @metropolis_org @Metropoligijon @Areametropol… https://t.co/8fjHBQ9W4Z]]></document><document><![CDATA[@HGSoraya @pep_bruno @BlackieBooks Ya lo he terminado y ya echo de menos a Manuel, sniffff https://t.co/BsdnFFcJLH]]></document><document><![CDATA[@eduardvarorn @Hardenaw @leotaxil I essent mínimament democràtics goita el Brexit q està portant UK a viure 1 dels… https://t.co/koLXmmRMdW]]></document><document><![CDATA[He echado de menos la alta temperatura de debajo del paso. He echado de menos mirar a mi derecha y tener a Bea  dic… https://t.co/nkXvIqQW09]]></document><document><![CDATA[Se echa de menos a Rajoy y a Soraya en los debates. ¿Qué habrá sido de ellos?]]></document><document><![CDATA[Por un momento he pensado que intentaría al menos darme el papel, intentar al menos que lo viera, pero no. https://t.co/HcMRIQIGIS]]></document><document><![CDATA[Yo soy muy pro-PACMA pero las cosas como son, quizás decir que el toro bravo es un animal manso que si no lo molest… https://t.co/REGqcwlvmq]]></document><document><![CDATA[The only time I was doing my zen time at home, granny next door knocked and told me my music is too loud. I almost… https://t.co/tDUyr0tvjI]]></document><document><![CDATA[@erojotorrecilla @dpprado @nietopatri @ibdehere @MACJL_uc3m Mucha suerte!! Los periodistas de laboral os seguiremos de cerca]]></document><document><![CDATA[Ara resulta que la independència l'hem de fer amb erc i psc... #28A https://t.co/rtzSI2BGRm]]></document><document><![CDATA[Oh Yeah!, there's only 2 weeks to #Valencia @StartupWeekend Social Innovation edition and we are so excited!!   🎉… https://t.co/3aMDhpPMhh]]></document><document><![CDATA[@Kairaxoxo https://t.co/s0PBFCCmyK fada humilde e acessível, olha o preço do ingresso!!!]]></document><document><![CDATA[@queenofthepac46 @infoCBMurcia @MDLU35 @sadielrojas @UCAMMurcia ❤️❤️❤️❤️ It was amazing finally meeting you!! Cool picture btw! 😍]]></document><document><![CDATA[@165Sofi @Alba_La_Coruna @ldpsincomplejos @vilanovadacosta Yo no veo la riqueza en las lenguas de pueblo, q sólo te… https://t.co/X0Csb4XEpy]]></document><document><![CDATA[Avui, festa amb els i les candidates a Primàries Catalunya. Som lleials al mandat de l'1-O. Nosaltres volem la inde… https://t.co/B2ViYr73yw]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe que es el jaleo de Hernando Colón? Porque para ser saetas malas llevan mucho rato #madruga]]></document><document><![CDATA[Yo cuando por fin tengo en mis manos las entradas para el #RealValladolidAthletic !! VAMOS ATHLETIC, VAMOS!!!! https://t.co/knpcyMsNZr]]></document><document><![CDATA[Tots units fem força 💙❤️ @ Camp Nou (FC Barcelona) https://t.co/zkvr2RumXY]]></document><document><![CDATA[Abre a boca Petit. Na conferência de imprensa abre a matraca publicamente porque vão tentar fazer-te a folha os jor… https://t.co/703YylYIIH]]></document><document><![CDATA[Además de presentar nuestra candidatura para las municipales, hemos hecho este pequeño vídeo resumiendo nuestro pro… https://t.co/fOo6aEIW7u]]></document><document><![CDATA[@J19oficial soy rica pero no tanto no puedo permitirme 40 euros para volver a casa 😂]]></document><document><![CDATA[@Chopox Jajajajajaja no te parece algo incompatible? Cómo sería a la hora de cocinar y escuchar música? Al final, tendría que ceder yo.]]></document><document><![CDATA[Ganas de morir o de amarrar cañones. Ganas de volar o agarrar mi vida y dos cojones..🥊 #ansiedadyrecuerdos #echandoleovarios @denom_madrid]]></document><document><![CDATA[Aquí el tal Kaplan, como el Kaplan de "Con la muerte en los talones" :)) https://t.co/EteJ07XuiW]]></document><document><![CDATA[BTS logra un perfecto All-Kill con “Boy With Luv” https://t.co/o9qekGNWLH vía @soompi]]></document><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/1O1R843UZQ]]></document><document><![CDATA[Mis amigos de Lisboa 2018 compraron entradas para la #PrePartyES con muchos meses de antelación (es este finde). Yo… https://t.co/WNGsnrV7Fg]]></document><document><![CDATA[Es decir, si prescindiéramos de los extremos. Pues si, seriamos la bomba!!!!]]></document><document><![CDATA[Usa más en móvil en el videoclip que lo que lo usó en toda la academia 😂]]></document><document><![CDATA[Cuatrimadre, qué fortuna la mía!! Joaquín, Miguel, Juan y José #diadelamadre #mothersday 💙💙💙💙 https://t.co/LQ4MwPDN6a]]></document><document><![CDATA[#conlajefadelpiso #micordobesaguapa à Barcelona, Spain https://t.co/TwPsI34YRx]]></document><document><![CDATA[@324Roures @nassgoul @Front_Republica Jo. Quina poca voluntat de consolidar l'esperit de l'1 d'octubre. Patètic. Es… https://t.co/3A6KuXtkk1]]></document><document><![CDATA[@Jmfm85 Tres años despues, en 1989,  tras las ventanas de esa esquina  del Hospital del Rosario nacía mi hijo peque… https://t.co/KceclGIVGW]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Jajajajaja de,, madre de dios,,, no aquí aún hay un poquito de sol y nybes pero si q dan agua pa la tarde]]></document><document><![CDATA[@GaizkaGC @ligoteo_UGR Hombre la graduación, es la celebración  porque acabas la carrera, no tiene sentido graduart… https://t.co/SaePfQSawB]]></document><document><![CDATA[Que arrecho cuando sientes empatía por alguien a pesar de que sepas que no es la persona correcta para ti.]]></document><document><![CDATA[Y viva Ávila que tiene un chuletón que no me lo como ni yo ni el Paquirrin. @EmilioCabrera7 https://t.co/PNXkP7gs9e]]></document><document><![CDATA[pinchos ! (@ L'Atelier de Blai in Barcelona, Catalonia) https://t.co/yV4OEq3x8D]]></document><document><![CDATA[Isto porque: O mau humor, as bad vibes, as más energias, o sentir-se deprimido e cheio de dúvidas quando na verdade… https://t.co/BaybMruiDE]]></document><document><![CDATA[Je viens de me souvenir du moment exact où j'ai vu la #Cathedralenotredame  pour la première fois. J'étais vraiment… https://t.co/4O5ajydgpo]]></document><document><![CDATA[Parece mentira que se haya pasado ya la Semana Santa, no sé en qué momento 😅]]></document><document><![CDATA[É injusta esta observação. E os golos que Sferovic tem marcado e assiste? Só porque não marcou no último jogo? Não… https://t.co/lpvfIyGBsQ]]></document><document><![CDATA[@J_Villan @ahorapodemos @azul77551 @Pablo_Iglesias_ https://t.co/XxxxeSTt5B]]></document><document><![CDATA[@CurroJimnez8 @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 Hablo de la que tenía con su anterior pareja. Y si tú estatus cambia… https://t.co/YCdpFuK8od]]></document><document><![CDATA[@vititweet Baby sigo en granada! El sábado regreso a Madrid pero de una a Viena! No sabes el dolor de piernas de ta… https://t.co/NBrnLoyht2]]></document><document><![CDATA[@rancuca33 E a lição número 30 foi a do jogo do Porto em Braga, com 2 penaltizinhos salvadores dados pelo árbitro?]]></document><document><![CDATA[@EnricJuliana Felipe lo q iso es  cargarse a toda la izquierda q le hiciera sombra]]></document><document><![CDATA[@tiagotvv O Feirense não ganha desde a tal segunda jornada :P  Não se entende porque até têm boa equipa.]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Jajajajajajajajaja me meo!! Alex le ha costado pillarlo pero cuando lo ha visto... Aún le da la risa 🤣🤣😅]]></document><document><![CDATA[@erica_alfredo @Caroliinapenas @LauraVi03282640 AHAHAHAHAHAHAH ganhaste Érica]]></document><document><![CDATA[@nuriamandane @pnestler4 Eish meu Deus... Eu sofro de bué dores e ando sempre toda oleosa xd, talvez não seja necessário]]></document><document><![CDATA[Tengo la inmensa seguridad, de que lo mejor para todos los españoles es un gobierno del Partido Popular, por eso qu… https://t.co/JP4RQrhqFH]]></document><document><![CDATA[Gracias, por este tipos de mensaje. Que hacen valer el cansancio, frio.. Todo. https://t.co/te5F9tEzxu]]></document><document><![CDATA[Y los que mandan seguirán mirando para otro lado. A seguir llenándose sus bolsillos a costa de todo el mundo. Los g… https://t.co/DOZCLmePBY]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @IsabelIsamoren @aquilatierratve @JG_Cantero @ElTiempo_tve @tiempobrasero @JuanjoVillena Ya te has puesto el bañador🤭😝]]></document><document><![CDATA[Aporta o aparta gran ponencia la que nos espera con @vjllacer director de unidad de servicios tecnológicos en ITI… https://t.co/tkQEgRTbI4]]></document></documents></author>