<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Algo de los Palacios Nazaríes en La Alhambra. Súper lindo, friísimo y un lugar especial, súper lleno de historia. M… https://t.co/qIGZ9BFmOD]]></document><document><![CDATA[Me cago en mi vida porque hoy se preestrena y mañana se estrena Avengers: End Game, yo no voy a poder ir a verla ha… https://t.co/3vIoM20VHN]]></document><document><![CDATA[Vox denuncia tongo en las elecciones y amenaza con impugnarlas https://t.co/ftDFBCW7Ey]]></document><document><![CDATA[Finalmente mi teoría del final del Capi era la correcta, me siento orgulloso de mí mismo jejeje]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol @bitMomentum @gabrielrufian @culebra1978 @Esquerra_ERC @salvadorcardus @gallifantes @VidALieNs… https://t.co/UtIqdh3Tze]]></document><document><![CDATA[El paro sube tras la subida del SMI en España #EPA #ibex35 https://t.co/7YFFcZWZvq]]></document><document><![CDATA[@fer2365 El votante de Podemos es un hombre entre 30 y 35 años, machista, racista, homófobo, con poca información y… https://t.co/lpMeYOEC1n]]></document><document><![CDATA[Dato friki. Mi querida Zamora. A excepción de la victoria del PSOE en el 82 (los 202 de González + colapso de la UC… https://t.co/XBugk7gcDm]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ El comunismo no funciona.  Ningún país en ningún momento de las historia con el comu… https://t.co/hWsiIssNuG]]></document><document><![CDATA[@sidlowe Confusing Córdoba, Argentina with Córdoba, Spain. It could only happen to you! Can you imagine that happen… https://t.co/fnB4eEAVDj]]></document><document><![CDATA[#micropoema #poesia #elanverso en Madrid, España https://t.co/Nl4bwilwxP]]></document><document><![CDATA[@HoracioPagani Pues ya va siendo hora de que gane algo con su selección]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 Has dicho que la segunda republica se derrumbó gracias a un complot monarquico, lo cual es totalmente incierto.]]></document><document><![CDATA[Atardecer en Maro (Nerja) @SonyEspana @Maroaxarquia @MuseoCuevaNerja @ZEISSLenses @Ole_Andalucia @TurismoAndaluz… https://t.co/5QyaMLeyll]]></document><document><![CDATA[Los jugadores sin ganas, Setién nose por qué sigue en ese banquillo. Y como no lleguen los cambios ya nose]]></document><document><![CDATA[@oya106 @TarantanoVII @gabrielrufian @Pablo_Iglesias_ También se olvida de los 110.000 € más dietas que recive del estado opresor...]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital Nos separa el respeto a la Constitución que es mucho separar.  El PP no de extrema derecha!!!!!]]></document><document><![CDATA[La Junta de Compensación El Cañaveral se ha mostrado dispuesta a pagar de su bolsillo varios equipamientos que falt… https://t.co/54U9nkHRB0]]></document><document><![CDATA[@PauloCCortes @AFCAjax Frank de Boer y Bergkamp también estuvieron cerca de este proceso.]]></document><document><![CDATA[@danielgalvalizi Existen cauces y mecanismos de presión para cambiar las leyes que sí resultan democráticos. De 1°… https://t.co/U6tGSZ04PA]]></document><document><![CDATA[Queridos fotógrafos, capillitas, devotos y demás consumidores de cofradías, ¿Podríais dejar de hacer fotos con flas… https://t.co/Qvlcj0vRgw]]></document><document><![CDATA[Ejercer tus derechos muchas veces puede salir caro. Estoy viendo muchos padres que cuando piden la extinción de la… https://t.co/Lqgij9mZw2]]></document><document><![CDATA[El artículo 46 de la Constitución de la República establecía que el trabajo, en sus diversas formas, es una obligac… https://t.co/hftJkiGVuT]]></document><document><![CDATA[Q el PP se vanaglorie de ser referente en la España vaciada es como que el pirómano presuma de avisar de los incend… https://t.co/9a7WYhqog6]]></document><document><![CDATA[Un universo por explorar y descubrir, Merlí. 🐈 • #photooftheday #phicoftheday #instagood #cat #lifestyle #Style… https://t.co/hxBlGGYbCz]]></document><document><![CDATA[No es una #semanasantadehellin muy ortodoxa... Pero los tamborileros necesitamos también nuestra liturgia. Viva la… https://t.co/8q8F9WYOpu]]></document><document><![CDATA[Gracias a @EstebanPalomoM , @RAnomalas y a @DianaHerbello por este genial programa de esta semana , hasta la próxima semana #MisterioenRed]]></document><document><![CDATA[@angelrinconr6 Alexis y Fiiidooo, Doble U, Yandel El Patrrrrroooonnnn Los Vaqueros Los lideres El regreesso Magán D… https://t.co/RUQo1GoQwo]]></document><document><![CDATA[Arrancando temporada en #cataria  Se lo contamos en @GURMECadiz  @LaVozdeCadiz  con @Flamencooker https://t.co/T9cSQZggpt]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @rodrigopdl Con todo y esto las rentas altas tienen mas posibilidades de evadir impuestos que las media… https://t.co/fknnGQZEBH]]></document><document><![CDATA[Todo; Cuanto te Ocurre es, Necesario. Ya que hace Posible; que seas la Persona que DIOS quiere, que Seas.   (Enriqu… https://t.co/UXmw1X2jM6]]></document><document><![CDATA[@Fibonaches @CriadoEnterado @vetustamorla @novcarminha @misscaffeina @zaharapop @WARMupfestival Graciasss a vosotros.]]></document><document><![CDATA[Los comentaristas de Movistar tratando de blanquear el fracaso del City en Europa,sorpresa.]]></document><document><![CDATA[@LusEspinosaArm1 @ColinaDeNervion @RayoVallecano @JoaquinCaparros Tendinitis en el tendón rotuliano (sin premio).]]></document><document><![CDATA[@celiacoalos30 @FACEceliacos Pero bueno ¡que merecido! 💙🤗🤗🤗 felicidades crack]]></document><document><![CDATA[Poco a poco vamos poniéndonos en camino de cara a la segunda parte de la temporada los miembros del equipo de compe… https://t.co/v4funC33l2]]></document><document><![CDATA[Le salió mal el Plan a #Toyota, no es para alegrarse pero así es el "karma" #AlonsoDMAX @alo_oficial]]></document><document><![CDATA[Hoy #2DeMayo día de la @ComunidadMadrid la @bandadecolmenar nos ofrecerá un concierto a las 12:30 en el parque “Víc… https://t.co/rYCQ12ZprC]]></document><document><![CDATA[@Pajarico8 @MariTension @Ulterior_sama @angabantxo @AdriNanclares La República volvió 9 segundos a Cataluña y ellos… https://t.co/b1gJqfDPCN]]></document><document><![CDATA[@Sacerdotepolic1 @Sup_Policia Os quedan dos telediarios vividores. En las próximas elecciones os vais a dar una lec… https://t.co/w7X4DbT4Ss]]></document><document><![CDATA[Pasó haciendo el bien y curando a los oprimidos por el diablo; porque Dios estaba con él... Lo mataron colgándolo d… https://t.co/vwskiEhNgw]]></document><document><![CDATA[La CE consultará a las aseguradoras sobre su experiencia con el nuevo RGPD https://t.co/rGzwO6n395]]></document><document><![CDATA[#aireretro #mallorca #palma #igersmallorca #igerspalma #vsco #vscocam #islasbaleares #summeriscoming #popyacolour… https://t.co/v6Sb2eYjAJ]]></document><document><![CDATA[@zambudio90 @WARMupfestival No me tienes que impresionar Ni que seguir la corriente Voy a apearme aquí En la orilla del presente.]]></document><document><![CDATA[@janarhertz la frase esta mal. Es falsa. Punto. Eso no quiere decir que en TODOS los aspectos la epoca actual sea m… https://t.co/VEHI4AOgLo]]></document><document><![CDATA[@sergialegret @InesArrimadas Su discurso simplista va dirigido a personas que no se plantean nada de lo que escucha… https://t.co/TzIlHnOpWQ]]></document><document><![CDATA[@eva_baroja @mariamoyamartin @fatimaruiz @antoniobeneyto @AnaTines @vicenturmix @EstherAlvarado Ahora no sé como de… https://t.co/ZDQo1ZaX2x]]></document><document><![CDATA[@RosaNegra_08 Y veinte buenos movimientos no te garantizan una victoria pero uno malo te puede hacer perder la partida.]]></document><document><![CDATA[@albertoandujar8 @LaLiga @SevillaFC Quiero ponérmela en algún lao pero no se donde: tatuaje, fondo de pantalla, en… https://t.co/FjUR5lGK1I]]></document><document><![CDATA[Députés français ou européens : qui a le plus de pouvoir ?  https://t.co/AI2mbia5vt via Le Monde]]></document><document><![CDATA[@acobafi @PazCabero @Poble_Lliure @DaDPV @sepc_valencia @STEPV_Iv @cupnacional @CridapelF @apunt_media @VilaWeb… https://t.co/9BdRtVp5cz]]></document><document><![CDATA[@SLBenfica  Com este público - assobios, luzinhas e saídas mais cedo - necessitamos de claques com liberdade e mate… https://t.co/igGyZYXTog]]></document><document><![CDATA[@Simlish4 es el primero https://t.co/iaOzaLGgdQ pero teneis que tener la version 3.0.8 del reshade !]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  La importancia del diagnostico Mayor prevalencia no significa menos control   Complicac… https://t.co/XDrZfZqRUO]]></document><document><![CDATA[Pueden decir que JBalvin es el artista colombiano más internacional pero nunca superará a Shakira por una razón muy… https://t.co/2tJ4d4WXgF]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales El independiente y prestigioso The Economist ve como mejor opción para España un gobierno… https://t.co/hSfU7l5Z0g]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado recupera el liderazgo de la derecha, marca perfil ante Rivera y derrota a Sánchez https://t.co/YtMBJu0TpX]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta De eso vosotros sabeis mucho! Lo de no respetar al contrario digo! https://t.co/lb5KzzgwII]]></document><document><![CDATA[@bealioness22 Já tinha visto no outro dia quando passei 5 segundos pela Sporting TV, é o Atéaofim? LOL]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Cómo me hubiese encantado que hubieseis ido en listas conjuntas con el PP. Lo de VOX es flor de un d… https://t.co/ct2JhRWB0i]]></document><document><![CDATA[Sabéis ese sentimiento de vergüenza ajena? Es el peor sentimiento que hay, pues este vídeo me da vergüenza ajena.]]></document><document><![CDATA[@Xavier_Rijos10 So by that you are saying people cant clap if the russo brothers arent there. Yeah, now that its nonsense]]></document><document><![CDATA[@Lanciense Los Tabot son réplicas, pero no el Arca. Más bien réplicas partiendo de una parte que representa el todo… https://t.co/0neR7h1GoM]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita Se le ha ido la cabeza y esta preparando la tumba politica del PP por sus asesores]]></document><document><![CDATA[#😢😢😢😢😢😔😔😔😔😔😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/HO6V6hJ2WZ]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @1shawnster @gerrinnesmac @ms_tarrie @TheMerryCrystal @helensmomma @pratoshnivedita @SathieGounden… https://t.co/h8f4rV7wkq]]></document><document><![CDATA[@TercioHispanico @vox_es Y para el Estado de Bilderberg que pesa sobre España, da igual a quien votes, la cosa es:… https://t.co/5W9TWpMdGW]]></document><document><![CDATA[Que bien se come en esta barra!!!! en Dos Palillos https://t.co/xdGHxmbyU4]]></document><document><![CDATA[@zornotzast Aquí estamos en MURCIA para animar al equipo hasta el final. 1,2,3 ZOR💚NO💚TZA !!!! https://t.co/6UiLrhD794]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos a la fiesta sociobilduetarrasupremacistarufianesca. Pagas tú.]]></document><document><![CDATA[@MarcoMangut @tonicantona @KytesurfCat Estoy acojonao, por unos momentos me pareció ver aquel del bigotito😱😱]]></document><document><![CDATA[Lubina salvaje, patatas panaderas y tomate   Wild sea bass, baked potatoes and tomato #healthyfood @ Valladolid https://t.co/lvAPJ8sq1M]]></document><document><![CDATA[Está contando los días para jubilarse, pero no porque quiera, sino porque quiere quedarse en su puesto de trabajo.… https://t.co/ZYubGF4VWp]]></document><document><![CDATA[El debate de mañana, no el de hoy, el de mañana, lo ganará por los titulares de la prensa , el que comience su inte… https://t.co/JdmRIMz63H]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Hoyo de Manzanares https://t.co/8tfHT1QAO5]]></document><document><![CDATA[@cesar_azca @Jose_Ajero Y tú presumes que voto a VOX, verdad? Para ti la vida es blanco o negro, no?]]></document><document><![CDATA[@rmorenosegura @castellanapura @pablocasado_ Sería la "prueba del nueve".]]></document><document><![CDATA[Pues jodanlo si es Cubano denle la paz eterna acaso no son mas ustedes? Que regrese en bolsa negra pa Cuba]]></document><document><![CDATA[A punto de empezar a disfrutar del concierto de @bobdylan Una oportunidad única (última?) al 4 intento en Murcia!!… https://t.co/aISH37SieI]]></document><document><![CDATA[I'm at Escacena del Campo in Andalusia w/ @ildenewman https://t.co/0Sf1eBF2yy]]></document><document><![CDATA[BTS Map of Soul: Persona Album Giveaway.  We are giving away BTS Latest MAP OF SOUL PERSONA ALBUMS to 5+ People. En… https://t.co/10ajgbErpZ]]></document><document><![CDATA[Descanso en el Cerro del Espino: Atlético B, 1; Rápido de Bouzas, 0, gol de Joaquín tras gran pase de Camello. Moll… https://t.co/kph3AfUtXf]]></document><document><![CDATA[Muy orgulloso de llevar por toda España el escudo @Cddonbenito1928 y deseando que llegue el próximo Domingo. https://t.co/a7XXOIR8s7]]></document><document><![CDATA[@MARedondoR @ManuelaCarmena En Puente de Vallecas el plan de asfaltado de la historia, según el equipo de "gobierno… https://t.co/n03SBFFCEU]]></document><document><![CDATA[Saco dos conclusiones, no pintan nada los embutidos a esa hora y Abascal se retrata poniendo a Susana en el fregade… https://t.co/q0ZpUiFTeN]]></document><document><![CDATA[Sres. de @populares , @CiudadanosCs y @vox_es , @Albert_Rivera @InesArrimadas , @pablocasado_ @cayetanaAT y… https://t.co/kW8Ux3TKSJ]]></document><document><![CDATA[#GranadaCiudadElegida #LuisSalvador  #LuisSalvadorALCALDE #GranadaHumana #GranadaInteligente #GranadaModerna… https://t.co/EKsv4Czxir]]></document><document><![CDATA[Tem BRUNCH hoje e amanhã. Delícias saudáveis e saborosas. Com direito a 1 hora de estacionamento gratuito no Campo… https://t.co/bZLYSbTVmI]]></document><document><![CDATA[@CalvAmb @Javier_San_To @m0xe @Electroshock00 @hamgrupo @Per_Energia @SpainGNC @transenv @pasa_electrico No merece… https://t.co/F4bEw9jbnR]]></document><document><![CDATA[Están que revientan este año todos los madriles... No lo quiero decir pero...ayyy como pase...como pase......😁]]></document><document><![CDATA[@SER_Murcia Esto lo veo estupendamente lo quitaron los PP y el PSOE tiene que ir solucionado los problemas que esto… https://t.co/0uHwkbi9cj]]></document><document><![CDATA[@kiakli @__Martinelli Si no eres seguidor me temo que no tienes capacidad de valorar lo fácil o difícil que es. Hay… https://t.co/qON8NU5NYJ]]></document><document><![CDATA[@SanzIrles Tampoco ha buscado un lugar solitario y sin alcohol. La civilización le pierde.]]></document><document><![CDATA[Tú lo dices con atinada pluma, #JoséMaríaCarrascal ¿Qué imagen da Garrido, conocido en su casa de Madrid a la hora… https://t.co/h7bDfFWXWo]]></document><document><![CDATA[Wireless Emergency Alerts - SMS  - Why not SMS?  – Timing  • Sending a message to millions takes valuable time • Wi… https://t.co/p9oNxceQvU]]></document><document><![CDATA[@Realezablanca Cuando una madre genera vida, lo considero un acto de amor divino. Tiene un domingo brillante Buenos días]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No lo permitas Paz la falta de respeto de Belén a tu persona]]></document><document><![CDATA[BEJA || Importante vuelta al ruedo para @Romero1Andres en su segundo #toro de @CanasVigouroux, ante el que ofrece u… https://t.co/nbvEaFfvVp]]></document><document><![CDATA[Buenas noches chic@s ahora a intentar dormir después de tanto misterio 😃nos leemos 😴😴😴😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[La empresa sigue tirando de deuda, incrementando el déficit y ya llegará el verano donde le toque pagarla 😎]]></document></documents></author>