<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@FrayJosepho @Cazatalentos Me recuerda a la pintada esa de "EL FASCISMO SE CURA LELLENDO"(sic)]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra. García Ayuso, conoce los países nôrdicos? Ahora en Londres han tomado medidas extremas en ese t… https://t.co/nWuSOxuFzL]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es  #Perdon   de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@elcolmadodesora @pater112 @MaloyCia @Emerg_Vs_Urgenc @VMagnacky @sonsoles_ph @elmerengonbcn @AnaRufes… https://t.co/yksJW5vDxH]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieresEsFeminista Aprobada la distribución de los fondos del Pacto de Estado contra la Violencia de Gé… https://t.co/lm9ZZtc4yP]]></document><document><![CDATA[En Moncofa esta mañana al amanecer ya se veía lo que según Aemet se nos avecina... https://t.co/Fs4Gl1N4dt]]></document><document><![CDATA[Vaya puta cara de tonto que tiene el Rey de la Noche #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[Lanche :v (@ Alma do Cachorro in Porto w/ @c4tarinapaiva @marianaa_melo8) https://t.co/lgkxMHFVaD https://t.co/Z1IXbrASGW]]></document><document><![CDATA[o que vcs acham 🍒 acts like a top, is a top 🍉 acts like a top, is a bottom  🍎 acts like a bottom, is a top 🍓 acts like a bottom, is a bottom]]></document><document><![CDATA[No opino (todavía) pero no hay nada que disfrute más que ver un debate de elecciones, aunque me enfade...]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[Até que tenho saudades de ir trabalhar, o que eu riu com aqueles dois malucos, mas ser a única rapariga na sala tem os seus problemas]]></document><document><![CDATA[Efectivamente.  Cuando tienes claro lo que quieres ser y hacer , surge de ti una fuerza que te hace victorioso]]></document><document><![CDATA[Que rabia que me llame mama... Es como enserio 😔 yo solo tengo un bebe y es mi gato]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @JesusVallejo @realmadrid @GerardMoreno9 Sistema representacional en escucha 1/4 y anteriores "en tiempos p… https://t.co/VQzTlsN860]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ @Supervivientes Abu, en Supervivientes nunca ha habido 24 horas.]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada Eso está muy bien, caballero. Feliz reflexión y feliz noche.]]></document><document><![CDATA[MUCHAS FELICIDADES  querido @RAPHAELartista. Que pases un Día Maravilloso con tu familia y con las felicitaciones d… https://t.co/YQqgpQGUKf]]></document><document><![CDATA[La Fiscalía recurrirá que investiguen por violencia de género a Ángel Hernández https://t.co/bHmwy6boXt]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pestio  cada dia  mas  TONTA,  Si tnto te pone podias estar todo el dia en el barro en la basura de… https://t.co/YBWWfhIWfv]]></document><document><![CDATA[@David_Varea @MalagaREC @BarriosMalaga @Juancassa @GuillermoDiazCs @festivalmalaga @malaga @vecinosmalaga… https://t.co/bto1AxGZn8]]></document><document><![CDATA[POLPETTINE DI PESCE AI SEMI DI CHIA: stasera pesce giusto? Allora perché non preparare queste leggerissime polpette… https://t.co/BEDIh0dTQj]]></document><document><![CDATA[Os quiero tanto♥️ en Casa Hermandad Cautivo y Trinidad https://t.co/kmMGqxwynF]]></document><document><![CDATA[@CarlosJ65007537 @jj_conor @Manchimusu @Kamikaze_1979 @Trix8Pat @Adrian_Lastra @AdaColau Ahi ahi esta uno de los ma… https://t.co/AJDNmm7GSI]]></document><document><![CDATA[@JosPastr @SrWlobo El chiringuito, es de los etarras, no le van a consentir, que otros puedan convencer, con otras ideas!! Nazitotalitarios!]]></document><document><![CDATA[Descubrí un error que me jode la vida a mi hoy en el trabajo. Pero puede que alegre y beneficie a una compañera. Y… https://t.co/3AtcTteyHu]]></document><document><![CDATA[@TOMASNUEZ1 Una de las pocas verdades que ayer se dijeron fue de Rivera a Sanchez: “Pare usted de mentir. Ahora me… https://t.co/L5tl1Rs1VE]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Eso sale de vuestras boc… https://t.co/6X1BE6HRxU]]></document><document><![CDATA[El Gobierno instrumentaliza Correos: «Si con 200.000 euros llevé a Pedro a La Moncloa, imagínate aquí»… https://t.co/HO0EPPwo6b]]></document><document><![CDATA[Me quedo con esto... @vox_es ha llegado para quedarse #BuenasNoches #EleccionesGenerales28Abril]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @pablocasado_ @sanchezcastejon Y Génova que con menos de 80 escaños, bancarrota... Link a noticia:… https://t.co/Rn6sUyl9S2]]></document><document><![CDATA[@ElPayPay @Marabarros7 @MaraBarrosFans_ @SoyMarabarrista Ella es magia!]]></document><document><![CDATA[@mjgrech Pues porque en lugar de asaltar los cielos se han quedado en asaltar un taburete.]]></document><document><![CDATA[@fcpsocialmedia @agmialdea @Wanatop @AulaCMZaragoza @YariMisiego @JorgeMarquina95 @deividlopez_ @SofiamarlaSofia… https://t.co/3IQcYsaQea]]></document><document><![CDATA[@epaluzie Els  manegen a la seva manera i ells , com que son tant curts, fan el que el jefe els diu.]]></document><document><![CDATA[La 'ultraderechita tacaña': pide ayuda para ir a las europeas pero solo recauda 2.700 € https://t.co/gcCUYFIrFD]]></document><document><![CDATA[@CPU_Police Buenos días y buen servicio, ha batido el récord de los cien metros lisos👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Quando a saudade bate o coração da gente ...🎶  Meu almoço de domingo de Páscoa resolvi fazer assim ❤️  #raizes… https://t.co/5u7TE3gwhj]]></document><document><![CDATA[@Tras_los_Muros Además, nutricionalmente son un asco. No las compréis por "salud" https://t.co/untHDNNIvt]]></document><document><![CDATA[TE PILLE...! IMAGE REAL de Aviso de Bloqueo 🔒 a una IP que ha intentado entrar en mi página web... .  😠 Lo ajeno, n… https://t.co/FiTUB1Dz6y]]></document><document><![CDATA[Desmontando a Irene Montero: las empresas del Ibex pagan más por Sociedades - Libre Mercado https://t.co/6e6vi2wdSH]]></document><document><![CDATA[@MOMOESP2011 Buenos dias amigo.lucharemos como jabatos mañana para ganar y la champions va a ser nuestra.feliz mart… https://t.co/I7VYqQI71e]]></document><document><![CDATA[Pues yo lo tengo grabado a fuego.   Ni olvido ni perdón.   Ni a los asesinos ni a los que olvidan.]]></document><document><![CDATA[@ruanmadridista8 @Diego86277285 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/yR5eFgMdAs]]></document><document><![CDATA[@pablobusca @ismaelsaid Pero la falta de medic@s. Hace que las guardias en algunos recursos sean cada vez más pesad… https://t.co/CqFO8qP39Q]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 Buenas noches lucero dl anochecer 😘😘 https://t.co/MH20rPPP5j]]></document><document><![CDATA[@zencoco10 Ce serait pas plutôt : de l’herbe , du vol , de l’escroquerie , l’avenir est peut-être compromis ?]]></document><document><![CDATA[@Jordi0028 @franjjurado @LarrySion @TonyCelentano3 tú esta claro que o vas a formas parte de esa serie jajajajjaja...]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis quiénes se han cascado casi una media maratón esta mañana? Pues aquí estamos, y tan happy. Estreno de nueva… https://t.co/fPOjVHhEat]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cfRWl3jw4T]]></document><document><![CDATA[Nos encontrarán al frente y con la frente muy alta. ¡Orgullosamente he votado #28AUnidasPodemos !]]></document><document><![CDATA[6. Tanto el autoproclamado (pocos lo reconoce) presidente de Venezuela como López son agentes de la CIA, formados p… https://t.co/Q7HjSLleey]]></document><document><![CDATA[Es la força de la joventut, és alegria, bon humor, empenta i determinació i per sobre de tot és una amiga.… https://t.co/lw4oQvtnww]]></document><document><![CDATA[Me ha dado un ataque de risa 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 con Loli en el pirata olvidado #svgala2 que JAMACUCO chungo 🤣😅😁😅🤣😅🤣😅🤣]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise, I don't want pity It's one life and there's no return and no deposit https://t.co/T3w0GTsBdR]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @AscoMadrid @isabanes @JMDTetuan @policiademadrid Gracias. Se ve q lo q procede es tener un… https://t.co/v2ISFw8Zrc]]></document><document><![CDATA[@Sandraferrpen @OperaActual @HernandezSaioa en la #Gioconda del @Liceu_cat fue algo de locos también...]]></document><document><![CDATA[@micatt @MLP_officiel @JLMelenchon @dupontaignan Je suis d’accord avec vous et je me demande si les Français méritent ce Pr ?]]></document><document><![CDATA[Aujourd’hui les référents pour commenter la situation politique et sociale de la France sont des incultes , des imb… https://t.co/8iSNLuha1i]]></document><document><![CDATA[@eclementen Estoy muy despierta y se perfectamente a quien voto y porque.  La oportunidad que ha tenido el Sr. Sanc… https://t.co/Oc0qFm2nEl]]></document><document><![CDATA[Guapos! Yo, muy fan de @_anapastor_ y @LluisOrriols! #28A #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz Los politicos que van a un pueblo que no les quieren es lógico que los abucheen Faltaria más!!,qué no te engañen,! Ñ]]></document><document><![CDATA[@SaisRoser @rosamirob @BeatrizTalegon @KRLS Molt de troll a Trollilandia. Saben q com ho peti el partit de Puigdemo… https://t.co/Z0w7xOCbN9]]></document><document><![CDATA[@psicovalenciano No, primero hay que ver con qué respeto tratan ellos al resto de personas]]></document><document><![CDATA[@Fuulyyy @batadopeofc @AlvaroLg12 9 meses mi mare pensándose mi nombre pa k ahora vengan 4 tontos a cambiarmelo🥴]]></document><document><![CDATA[El daño colateral que Isabel Pantoja ha hecho a Rocío Flores https://t.co/Bgve6xOnTa]]></document><document><![CDATA[Continuamos con el debate. Modera Emiliana Vicente González, Presidenta del Consejo de Trabajadores Sociales.… https://t.co/NodcR08dhf]]></document><document><![CDATA[quien es la que retransmite el debate??? acaba de decir que ha sido un debate entre los 4 candidatos con mayores ex… https://t.co/QprJtUG9D3]]></document><document><![CDATA[una señora acaba de decir en la tele que se puede dejar de ser homosexual igual que se puede dejar de fumar, amazing el símil.]]></document><document><![CDATA[Hemos pedido 5 pizzas a @DominosPizza_ES y una no se parece en NADA a la que habíamos encargado. Era mitad extravag… https://t.co/zAobO08lzW]]></document><document><![CDATA[@AleixG25 @c_depelegri @soler_toni Como si se presenta por Puerto Hurraco, Rivera es catalán te guste o no y está t… https://t.co/sSdSin3Vwr]]></document><document><![CDATA[Cómo me gusta venir al pueblo y estar escuchando flamenco todo el día... 💃🤤]]></document><document><![CDATA[@moliberal3 @jcgcabrera @marcoagilpicos @JaEchazarreta1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/4pFeINgYJE]]></document><document><![CDATA[@kurioso .. si me llevas contigo, prometo ser ligero como la brisa, y decirte al oído.. secretos que harán brotar .… https://t.co/kGmfrA61C9]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx Hombre ¿como van a ponerse ellos mismos ‘extrema izquierda’? Se tirarían piedras sobre su propio t… https://t.co/qeAoJyKfMI]]></document><document><![CDATA[@MaihenH @hcapriles De un Vídeo Viejo y Sin Otro con Declaración para Elecciones; y tanto insulto más que al verdad… https://t.co/FR2dkxmv14]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Cada vez escuchemos ministerio, chupito. Cada vez que otro miembro fundador de Podemos se marché , chupito… https://t.co/Jn2LABBrVd]]></document><document><![CDATA[Boas tardes! Buenas tardes desde #Galicia. #HaciendoNuevosAmigos #Iris #FelizSabado https://t.co/vKAwOWpovr]]></document><document><![CDATA[Ela bate o bumbum no bumbo Quando o bumbo bater pro bumbum Ela bate o bumbum no bumbo Quando o bumbo bater pro bumbum]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL, chico madrugador.Que vayan muy bien las entrevistas, que las podamos ver pront… https://t.co/PMRnxdWfFh]]></document><document><![CDATA[@Maxferibar @DebatAlRojoVivo @atresmediacom No me digas que. Sigues o seguías viendo este esperpendo de programa,?]]></document><document><![CDATA[No sé respeta xq está al mando del mayor aliado d la dictadura @hramosallup]]></document><document><![CDATA[@AlanGarciaPeru @MijaelGLP @Neiraelmutante Lo más digno que haz hecho en tu vida es suicidarte. Y noble por que les… https://t.co/tf0B5bRB9L]]></document><document><![CDATA[@jamescharles jamás en mi vida me maquillaré de esta manera, me encanta♥️ #BBMAs https://t.co/oMNYNDMV7z]]></document><document><![CDATA[Ponemos nombre a nuestra pasión y nos dejamos conmover por el despojo de Jesús en la cruz #pascua19 @FundSpinola… https://t.co/sSyWiejadG]]></document><document><![CDATA[I'll kick it how I wanna kick it When I wanna kick it No, you can't tell me not to kick it 'Cause I'm 'bout to kick… https://t.co/gcrlb8yBrd]]></document><document><![CDATA[@publico_es Q le pasa al gobierno de España q deja a un golpista amenazar desde la embajada]]></document><document><![CDATA[🎵Voto para que #AMiManera de @Chenoa sea el #N1CanalFiesta17 de @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias ¿La ampliará para los corruptos? No, esos no, que esos son de su cuerda. Ahí están todos, o casi tod… https://t.co/CF0sLoBFgK]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias Jaime Clara por esa magnífica entrevista sobre #Nadaquenosepas inolvidable.]]></document><document><![CDATA[Amar hasta el extremo en Nuestra Señora de los Apostoles https://t.co/0UzEdJTcUh]]></document><document><![CDATA[@GozoaCatalunya @Avia__Maria Ex quin fàstic.  Molt bona documentació 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Tú eres y siempre serás una gran persona, sensato dentro de tu ideología.]]></document><document><![CDATA[Se avecinan tiempos difíciles... Izquierda + extrema izquierda + nacionalistas = una catástrofe para España.]]></document><document><![CDATA[@DigitalSevilla Que yo he votado al Felipe uve palito??? Pues mire, no, me acordara y no lo recuerdo.]]></document><document><![CDATA[@JaimeChincha Otro. Que no es verdad. Oigan que clases de periodistas son uds?. No investigan ni mierda.]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 @tebuscoati6 @valencia_nuez Y la gente,anónima la hace más falta,]]></document><document><![CDATA[Comença la fiesta de la democràcia.  Jo ja he #Votat #BisbeCliment #Collegi #Castello #LaPlana #Eleccions28A en Cas… https://t.co/pjbAdPOBco]]></document><document><![CDATA[@AnaraidaG Gracias por estar siempre, por apoyarme y animarme con cada cosa...y sobre todo por seguirme como lo hac… https://t.co/BfdkeGODPn]]></document><document><![CDATA[Publico el lunes #Todosmisdesastres de 435 páginas. Leo que al ser parte de una bilogía prffff, grrrr, mmmm, ñeeeee… https://t.co/xrjTxCe8NN]]></document></documents></author>