<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vox prepara en la plaza de Colón de Madrid su escenario y entorno para la noche electoral. Las encuestas le dan una… https://t.co/mTxQFWNnA0]]></document><document><![CDATA[Cristo ha resucitado. Buenos días. en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/HRUPEPOcx3]]></document><document><![CDATA[El Cristo de la @HdadBuenFin entra en la Anunciación #ssantaCOPE @saetaenssanta @COPESevilla https://t.co/ro0k2pBF4g]]></document><document><![CDATA[Otra gran pena. Nos han desmantelado el País, la Universidad y la educación pública, por no seguir. Quieren que sea… https://t.co/WDNP4ICQbC]]></document><document><![CDATA[@JournalRupert @squaree @populares @arvaldivia @ElHuffPost ¿Has visto lo grande que es @squaree? ¡Pues así para tod… https://t.co/P3U7pxQHFa]]></document><document><![CDATA[Los trailers de J.J. Abrams son oro puro, sabe perfectamente dónde tocar para acertar siempre.]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos de Dios a todos con sonrisas y, como siempre, con La Esperanza.]]></document><document><![CDATA[@devotchka86 Casi siempre por su nombre, DULI. Otras veces: carinyet (cariño en valenciano). Y otras veces le llamo… https://t.co/fggachJvIc]]></document><document><![CDATA[@ElTransistorOC Lo mismo hubieran tenido que hacer en la primera vuelta con vuestro portero. Penalti y expulsion ,… https://t.co/1dsGVT5MWm]]></document><document><![CDATA[@p_marcote @sanchezcastejon Es que la cosa está entre Sánchez y ladrones a los que se suman los bellacos.]]></document><document><![CDATA[Drinking a Beatnick by @somosilvestres @ Fiesta De La Cerveza — https://t.co/4nuoZvk2Xm]]></document><document><![CDATA[O Ayoub e o Dinis procuram par para o baile de finalistas! Mais informações dm do próprio @essayoubyt]]></document><document><![CDATA[Ayer recogimos en SEVILLA medicamentos que ha donado @FarmaSinFronter para mandar a Venezuela con @AVAMVENEZOLANOS… https://t.co/HpdYB92FiF]]></document><document><![CDATA[Para l@s que piensen como @cayetanaAT @pablocasado_ y @populares 650 millones de #mujeres y #niñas que viven hoy en… https://t.co/Ip06Dui5Lf]]></document><document><![CDATA[@luicamel @pablocasado_ El que vote a Casado será cómplice del resurgir de la extrema derecha.]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #rosa #colores🎨 #Zaragoza #miscosas #rojoynegro #flores🌸 #bnw #bn #bnwsplash #bnwphotography… https://t.co/e6BkiKNXNo]]></document><document><![CDATA[La exhibición de enganches en la Real Maestranza en vídeo https://t.co/22PCffbBZL vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[Mu cortito Ancelotti en la eliminatoria frente al Arsenal, vaya meneo le ha dado Emery]]></document><document><![CDATA[Estoy en Madrid y la gente sorprendida de que no haya votado por correo. Muchachos, sin con llegar a las 7 a Murcia… https://t.co/NVV8YtieYN]]></document><document><![CDATA[ARTISTAZOS 😍🧓🏼👵🏼😍 @PedreraFundacio @programarems #alzheimer #rems #remsreus #memoria #actividadfisica #salud https://t.co/IV6lB6xG8q]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr Las Hermanas De la Cruz consultando El Llamador en la tarde de Jueves Santo https://t.co/MnYwOt8Dqz]]></document><document><![CDATA[Los que aún tienen dudas, escuchar bien!!!!  @jcamposasensi @MMContesti  @voxbaleares @SERmallorca]]></document><document><![CDATA[@HispalisCofrade @Jesus_Despojado @AgrupacionVR ¿Cómo se llama esta maravilla de marcha? Gracias de antemano!!]]></document><document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 ¿Has leído que residia en Sevilla desde el 2016 cuando gobernaba el PP y la noticia que pones sobre… https://t.co/IJ3ECzVNIz]]></document><document><![CDATA[@OrtografiaReal Verdad. Cuánto más aprecias un libro, más fácil es prestarlo y aún más fácil que nunca sepas de él.]]></document><document><![CDATA[@NchMazp Falta la beca, los 400000€ de Monedero, la vivienda de protección oficial, Venezuela e Irán, y ya tiene el lote completo.]]></document><document><![CDATA[Jueves Santo en Kanguro Chiringuito &amp; Beach Club https://t.co/2qiA3qSd9U]]></document><document><![CDATA[https://t.co/F4UL2tBaXV #food #friends #catering #luxury #followers #marbella #puertobanus en Mijas, Andalucia, Spa… https://t.co/FOdAGCWrm3]]></document><document><![CDATA[Ayer cené una tortilla de huevos de  gallina alimentada sólo con pienso. Luego existo]]></document><document><![CDATA[Lo ha dicho!! CHUPITO!!!!  #SeñorSanchezNoSePongaNervioso #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@turcocarp Sabes que es lo peor ?? Ninguno salió del club ,nunca tendrán a D'STEFANO,Alonso,sivori , Aimar, Ortega… https://t.co/3H24AyYjh8]]></document><document><![CDATA[Buenos días nos dé mi Virgen de La Esperanza!! #CasaDeOro  #TorreDeMarfil  #MadreDeDios #PuertaDelCielo… https://t.co/9LmIrmJIX1]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  ha leído más artículos de la Constitución que propios artículos tiene la misma.]]></document><document><![CDATA[@davidpareja @IrantzuVarela Para ser de Vox. Solo hay una condición sine qua non: ser mala persona. Tengo una amiga… https://t.co/TsfB3AJEAU]]></document><document><![CDATA[@javierjuantur estos cuando no los traen en autobuses y les regalan bocadillos se quedan solos]]></document><document><![CDATA[@jaulbo @STARPHLAX yo viví esos tiempos, los libros de mi hermano me servían, la ropa también]]></document><document><![CDATA[Con mis amigos Villanueva, de los mejores Capataces de la Ciudad de Sevilla. en Calle Cuna https://t.co/mzUIv1NJAA]]></document><document><![CDATA[Vaya semana para los amantes del fútbol -Champions -Europa League -Campeonato de España Sub12 -Final Four copa del… https://t.co/vrFNsNukHK]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Martes! Cree que tu vida merece la pena ser vivida y esa creencia ayudará a crear el hecho.… https://t.co/Nlbn5L4o7K]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_  que yo me entere, quién narices ha votado a ese rey y cuándo?? La monarquía es un lastre y un atajo… https://t.co/JrIlj7xVJz]]></document><document><![CDATA[Sí. Los @chikosdelmaiz lo han vuelto a hacer.   https://t.co/WcCVjF2VrT]]></document><document><![CDATA[⌚ 53' Roto el Sevilla y Molina le da la puntilla.  🔵 🔴 #GetafeSevillaFC #SevillaFC l 3-0 l]]></document><document><![CDATA[Ha dois anos estávamos nós a ir para o Porto, não sabíamos que ia ser da melhores experiências das nossas vidas ❤️]]></document><document><![CDATA[@rambocabreao La euforia es buena y es positiva; la realidad es cruda y amarga, pero ésta debe servirnos para despe… https://t.co/kkTTkVTnNg]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/nFAD5Arz7v]]></document><document><![CDATA[@ppkyuela @Piezas750 Como te vea en Valencia te voy a dar de ostias hasta en el carné de identidad]]></document><document><![CDATA[Maiky: @manu_delorenzo @pgsarria A ver oh!: @dariodieguez y @JaijoJaijo  Trillizo: @Emiliogude  Gemelo bueno: aquí… https://t.co/ViS1eooOCk]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.62 km in 20m:17s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Se está quemando, la aguja central de NOTRE DAME, una joya del gótico francés que es irrepetible, se terminó en 134… https://t.co/INdHsqF70k]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Yo creo que esta noche Albert Rivera está "nervioso"  porqué con un poco de suerte va a ser el líder de la oposición.]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @bionicanadian @PletchaPJWebb @Susanjeanricci @mark1952ind @valcollinsbooks @m_ainihi… https://t.co/mkg7uR2Unr]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE ¿Qué sentido tiene gastar el tiempo en saber cómo los candidatos se han preparado? ¿Por qué no expl… https://t.co/8d9Nepc6f5]]></document><document><![CDATA[«Sería una necedad pretender que el pueblo no pueda cometer errores políticos. Puede cometerlos, y graves. El puebl… https://t.co/ZppoQa0oFo]]></document><document><![CDATA[Quién dijo que no se puede? Así quiero titular esta serie de fotografías de la mini sesión de fotos de… https://t.co/xjuSSGrJuh]]></document><document><![CDATA[Ya no hay marcha atrás Caravaca está en fiestas y durante cinco días seremos testigos de nuestra propia historia… https://t.co/fR6WH0eBR4]]></document><document><![CDATA[Como continuación de la noticia de la que nos hacíamos eco en días anteriores y haciendo hincapié en la necesidad d… https://t.co/X4KLWex7tC]]></document><document><![CDATA[@vikingomario @JavierMaroto Prefiero mil veces que me alabe Le Pen que hacerle el caldo gordo a los bilduetarras pa… https://t.co/IwZUtJfl9s]]></document><document><![CDATA[ADN #Barça #Campeones #CampeonesDeLiga #Campions #WeAreTheChampions #Champions #FútbolClubBarcelona #FCB… https://t.co/oeD9ZutRHS]]></document><document><![CDATA[@dudacrack @13JavierS @Sergioboqueron Eso si previo pago de los 6 💶 de entrada 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Josecastelld SIEMPRE en esa cadena de personajillos, la Cultura es su bandera....]]></document><document><![CDATA[@Jr_venero @RichiZazo Precisamente en eso está el truco. Los técnicos de su nivel (a lo sumo tres en todo el mundo)… https://t.co/VYMTLQFOm1]]></document><document><![CDATA[🤘 Hace casi ocho años que pude ver en mi ciudad a #DoctorQueen, una banda tributo que me hizo sentir como si estuvi… https://t.co/Anwf3AWsTp]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Allí jugué contra ti en infantiles y nos metisteis 17 ja ja ja ja qué tiemposss]]></document><document><![CDATA[@SDEibar @Enniosotanaz @Atleti @LaLiga Los más grandes de primera. Aúpa Eibar]]></document><document><![CDATA[-España JAMÁS será musulmana -A ver, dame una razón -Te doy tres: jamón, chorizo, vino. -Vale. En la puñetera vida.… https://t.co/ztw0kFTMOu]]></document><document><![CDATA[#juegodetronos8x04 Gente diciendo que esta temporada es una mierda y que la serie está cayendo en picado..… https://t.co/OeUIZpwshR]]></document><document><![CDATA[Esto dijo anoche Feddal, fracaso no ir a Europa y ser exigente, hoy la presidenta, dueña del betis, la que reparte… https://t.co/ofx2gFcyHk]]></document><document><![CDATA[#developerlife #vempragft #developers #spain @ GFT España https://t.co/l4vfjmLpSo]]></document><document><![CDATA[@publico_es Los atascos atascos atascossatascosatascosatascoas ... donde deja aparcado el OVNI ????]]></document><document><![CDATA[@anagreciano En la feria esa del marisco de Alcobendas seguro que dan algo.]]></document><document><![CDATA[@melanybega @ADM1959 @Atl_Alcorcon @AlcorconDeporte @AtletismoMadrid @Philipide64 Antes de emitir un juicio,  sería… https://t.co/8d4d0a537U]]></document><document><![CDATA[@PedrOrt_41 @elmundotoday Si me lo dices con tanta energía lo haré ahora mismo]]></document><document><![CDATA[San Jorge 2019. Ni la lluvia para a @Lsalaya #AhoraLuis #HazQuePase @psoecc https://t.co/evdVLROXZ0]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @HumbleIndian @Jdfung555 @Guyatt671 @RasnawatiR @oooooooozero @marinavibu609g @TheMerryCrystal @1alert1… https://t.co/Cnxcx5aJzW]]></document><document><![CDATA[@GermanGRendon https://t.co/ytL5Emu6FJ o nos movemos o nos dan por culo]]></document><document><![CDATA[@jmangues @lluisahicart Como quedó uno de los heridos. https://t.co/Y3MTaheDFv]]></document><document><![CDATA[I'm looking for a ticket for the shawn mendes concert in toronto VIP gold or diamond]]></document><document><![CDATA[Está claro que el cesto de manzanas si hay una podrida se tiene que sacar. Cuánta basura hay en este pais? Pues ¡Vo… https://t.co/qYcRWhppJi]]></document><document><![CDATA[Oro puro #BlackSummer llevo 4 episodios sin parar @NetflixES https://t.co/fjncoLuZKE]]></document><document><![CDATA[Error 👇🏿 Sánchez sólo acepta debatir el 23 en RTVE para llegar a "la mayor difusión y audiencia posibles"  https://t.co/72YFo0jwAf]]></document><document><![CDATA[@PepeVenta @sanchezcastejon @PSOE Barbaridad es que no vayamos mañana domingo a comer algo por ahí.]]></document><document><![CDATA[@VPalacios__ Da igual como lo maquilles, es una maleducada y tú otro por justificarlo. No la saluda porque no respe… https://t.co/qtkRfL6aci]]></document><document><![CDATA[De nuevo setien carga contra la afición al ponernos como el primer responsable de una posible destitución https://t.co/yBwxVGpznu]]></document><document><![CDATA[@Andreu_Herrera Cena republicana,  con amigos y compañeros republicanos.]]></document><document><![CDATA[Pues si que da seguridad el de la seguridad jugando a la pelota de espaldas a un río. Confiado es un rato largo, si… https://t.co/RSzev4vilR]]></document><document><![CDATA[11 del @ManUtd_Es: De Gea; P.Jones, C.Smalling, V.Lindelöf, A.Young; Mc.Tominay, Fred, Pogba, J.Lingard; .Rashford y A.Martial. @TABLERO_RNE]]></document><document><![CDATA[Manifest de la UGT de Catalunya davant les eleccions generals 28A, municipals i europees 26M https://t.co/ga3Fr5AHFF vía @ugtcatalunya]]></document><document><![CDATA[Fico super feliz que o dinheiro que eu desconto mensalmente, seja utilizado para este tipo de coisas completamente… https://t.co/bk92fndbjn]]></document><document><![CDATA[Palabra, significado.   –«Medrar»  Hace referencia al alistamiento de los soldados, escapando de la pobreza de sus… https://t.co/jZ3eIbaZu6]]></document><document><![CDATA[@taf Rabada é nome de freguesia ou apenas lugar? É que pode fazer mais sentido "na Rabada"]]></document><document><![CDATA[@Dario2v Primeras imagenes de los empleados de Ubisoft, viendo el incidente desde otra perspectiva para lograr mejo… https://t.co/G5xKs9TE3u]]></document><document><![CDATA[#1demaig #workersday #may1 #2019 #BCN #Barcelona #PaïsosCatalans #Catalunya #Gothalaunia #Gothalonia #Catalonia… https://t.co/uFtoA7qaey]]></document><document><![CDATA[@LpCarles @obrero_delgado Tobi,el del supermercado me regaló el libro,y sale en un libro de filosofía, él y yo,inmo… https://t.co/A187tvFqhd]]></document><document><![CDATA[No ha habido suerte. #MadrileñadeReddeGas no me ha incluido en la primera hora del arco horario de 3 horas para la… https://t.co/sH3W58Md39]]></document><document><![CDATA[Esto arranca!!  Hoy en el #concierto de markknopfler en #Madrid. #WizinkCenter #DireStraits #Guitar #Guitarra… https://t.co/iN2o2xdRlc]]></document><document><![CDATA[Lo confieso: me acerqué a la biografía de GERMAINE GREER buscando saber más sobre sus (supuestos) años de groupie.… https://t.co/wrh1QZu7NI]]></document><document><![CDATA[Disfrutando con los “niños” de carlostardez en compañía de mi amiga Pilar Fernandez en ansorenagaleria  Enhorabuena… https://t.co/mE5VI2ekcz]]></document><document><![CDATA[Felicidades Sr. Kieszek 🎂 Un caballero siempre dentro y fuera del campo de juego. https://t.co/JTqkqB3u1c]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El capo de la mafia española es el sin títulos  heredero del partido más corrupto de Europa, y no tie… https://t.co/m2jhT4fgKA]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon El franquismo, la mayor recesión de los últimos 150 años, embargo economico a España descargar con… https://t.co/2nDJbZlmUK]]></document></documents></author>