<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JJCuerda Grito amor, grito... ¡TE QUIERO!  No hay remedio, ya no hay solución]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @rosset20171 @Leticia7HN @jcuixart Leti,   felicitats  guapa  !!! Bon camí i molt bon dia.  😘😘]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @queasquito No caerá esa breva q se larguen los progres de "la cultura se tiene lellendo" y del "cojer" y… https://t.co/b7Cqu69Ztu]]></document><document><![CDATA[Carlos Herrera revela en directo la desesperada petición que le ha hecho Pedro Sánchez | Periodista Digital https://t.co/NtEPefxqEQ]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/gFTeVZX3VW]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @calriver @NuriaDeArgila @Sclerostar @Astillytas @DadaCero @maria5sentidos @Nayma03 @Animal_Virals… https://t.co/MtZlIvE2qm]]></document><document><![CDATA[@_SantosTrinidad Terrorismo puro y duro y no hay quien me convenza de otra cosa!!!]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de Carles Pérez!! ⚽️ Barça B 2- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @boticonsejo @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/ei5KxjI2Ni]]></document><document><![CDATA[Excelente @XavierMarcet como siempre. 👏👏Me apunto como reto incorporar la brevedad a mis correos electrónicos. 🔝 https://t.co/xZXFGYZduR]]></document><document><![CDATA[Columna | Orgullo; por Almudena Grandes https://t.co/zvOVF9NiAm vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@sgaliciavid @andoenpando Fue doble jaque mate. La incoherencia de la pregunta el turn down for what del resultado.]]></document><document><![CDATA[Las personas jóvenes no somos el futuro, ¡somos el presente!  #HazTuCampaña  En las municipales vota por los derech… https://t.co/n6yGf9Oe6b]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Pero no es inhumano que los que han sido asesinados estén bajo tierra, verdad? Me gustaría saber que pe… https://t.co/PUREVMwuGR]]></document><document><![CDATA[ole mi  ganadora @sofiasuescun  q buena mi niña es la quiero #conexionhonduras2]]></document><document><![CDATA[Civis Chamartin 8:10.Cuarto coche, ultimo vagón. Por favor, podeis dar aviso para que quiten la calefacción @CercaniasMadrid]]></document><document><![CDATA[@ingenius6 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5kqpcFmDVv]]></document><document><![CDATA[La Delegación del Gobierno exigió este sábado al Ayuntamiento de Fuente del Maestre la retirada "inmediata" de un c… https://t.co/5yRNe62izm]]></document><document><![CDATA[Cuatro años de cárcel para el violador de la Madrila por su última agresión #Extremadura https://t.co/ryrK0SHHcS vía @eldiarioex]]></document><document><![CDATA[@jmanu1970 Yo lo decía por el personaje en sí, no por ser candidato de Vox.]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/nSPPMmA4Ya]]></document><document><![CDATA[La vida no valdría la pena sin esos ratitos en los que tienes al lado a las personas con las que el mundo te parece… https://t.co/A35DuKScux]]></document><document><![CDATA[@SoldadosdeOkouo @Alegarshia @nasholop @EstefaniaPalop @JoseleAguilar @LolaChinchilla @RosadelMar1 Si quieres más por qués... hay miles ☺️]]></document><document><![CDATA[@ArgiArosa_gz A ver, en Melide sempre fomos moi notas. Pero é certo que 223 votos para unha vila de menos de 8000 p… https://t.co/gxVdIWeAJz]]></document><document><![CDATA[@micatt @MLP_officiel @JLMelenchon @dupontaignan Je suis d’accord avec vous et je me demande si les Français méritent ce Pr ?]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Como a dicho Cristina la quería usar para ganar dinero con las entrevistas ole por ella que no vende su vida por dinero]]></document><document><![CDATA[🌹 @sanchezcastejon "Me da mucha pena que exista la ultraderecha en nuestro país y aún me da más pena que el PP y C'… https://t.co/UVGEQPE8Jf]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Yo ya vote !!  Ahora toca playa que el día acompaña !!]]></document><document><![CDATA[Vaya ascaso un padre con su hijo al lado diciéndome uff q culo, pena penita penaaaa]]></document><document><![CDATA[@arnaums04 HAHAHAHAHAH quan mire que hem de fer t'ho diré, no cal patir, comptava amb tu🤭😉]]></document><document><![CDATA[@fjberman @CarrascoMarimar @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/R5O07NsjWj]]></document><document><![CDATA[Ara veig que seure a terra és del tot normal en Catalonia, Spain https://t.co/fPNg3ghPYA]]></document><document><![CDATA[HOW CAN ONE MAN BE SO PERFECT AND TALENTED? OOHA BRUNO, ONLY YOU ANGEL, AAAH https://t.co/DONav0NA6M]]></document><document><![CDATA[@LibertoPalauSer Ya, lo sé de sobra, sin embargo debería tenerla. No quiero desmoralizarme.]]></document><document><![CDATA[La loca aca esperando el feriado, una tormenta. Y birra con amigos, música de fondo y esas charlas 👌🏻  Buenos aires te haces extrañar.]]></document><document><![CDATA[@Esquerra_ERC @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati Els membres de aquesta Junta.... tenen estudis ? estan al dia de la veritat?]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos Gràcies pel comentari 😅🤣. Boon dia]]></document><document><![CDATA[El Domingo era imposible "frenar" las mecidas del trono desde dentro precisamente por eso, por miedo a resbalarnos.… https://t.co/rxaw5D2GhI]]></document><document><![CDATA[Pues vamos por la A1 camino de Burgos, que como todo el mundo sabe está AL LADITO de Molina de Aragón, y pádere no… https://t.co/sYMStR8cTX]]></document><document><![CDATA[El lujo de pasear por Carrera de la Virgen un día soleado, sabiendo que vuelves a casa a descansar y es martes 😁😁😁… https://t.co/nZvT6amJ2o]]></document><document><![CDATA[@Jorgellao1 @_Sir_ViruZ_ @Front_Republica I penso.que el que he fet jo és també donar la meva opinió, sense  cap ac… https://t.co/QR7eJKyJui]]></document><document><![CDATA[me pasa que soy incapaz de ver películas porque cada vez que pienso en ponerme alguna pienso en los capítulos que p… https://t.co/PzBbK1wgYW]]></document><document><![CDATA[@ladyinsomnio1 Con un chocolate y mona q me ha regalado mi madre acabamos de empezar el día. Y pensando en volver a la cama 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[La laguna. 85000 euros con estas vistas impresionante https://t.co/UNLym32Ije]]></document><document><![CDATA[@YagodeVega @carrusel @jordimartiras @FCBarcelona_es @manucarreno Perdona, abriste el programa diciendo eso]]></document><document><![CDATA[#bondia #bonjour #goodmorning #cloudy #nublado #paisaje #landscape #hortanord #foto #fotografia #photo #photography… https://t.co/PSbI3lDWwv]]></document><document><![CDATA[El Mundo ha alcanzado los niveles de tristeza, enfado y miedo más altos de toda su Historia | ONDACERO RADIO https://t.co/qvsEqEbyOo]]></document><document><![CDATA[@ramirp Devant de aquestes dues MALEDUCADES encara hem vaig sentir més INDEPENDENTISTA. Que marxin al seu país i de… https://t.co/BDEtmS61HR]]></document><document><![CDATA[#barcelonabonica #moments parcguelloficial #primavera #natura #art #cultura #antonigaudi en Park Güell https://t.co/xK9IxjnhRj]]></document><document><![CDATA[#serveidocupaciodecatalunya@cursgestioadministrativadelcomerçinternacional#centregarcianieto#avaluacio en Espai Emp… https://t.co/SJAOhgwXjt]]></document><document><![CDATA[Los franceses han sacado a Dios de sus vidas. Y ahora lloran la catedral  no por su significado religioso,  sino po… https://t.co/OmUTcwDuvu]]></document><document><![CDATA[@PamelaXole Se la quieren cargar más de lo que li han echo y lo único que van a conseguir así es que la gente se canse...]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/vPLn0IyB0S]]></document><document><![CDATA[@JulianaOxenford Sabes, tengo una rabia, hasta nauseas tengo hoy.Años que esta gente nos sumió en la miseria. Son t… https://t.co/txy0t6Mgv1]]></document><document><![CDATA[Es como cuando se t corta to el rollo follando posssss igual cambia jdrrrrr]]></document><document><![CDATA[Metallica hermana a todas las Españas en Madrid | Cultura | EL PAÍS https://t.co/ODYOPLWR8P]]></document><document><![CDATA[Muchísimas felicidades Mami💜🧚🏻‍♀️😁🎂 @ Rubiós, Galicia, Spain https://t.co/vPypbrrdES]]></document><document><![CDATA[#jerica #paseomañanero #vueltalahoz #naturaleza #mesientoviva #comunitatvalenciana #nomenseñesmaspostales https://t.co/DTTZPleSuM]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/FF9JGnbu9Q]]></document><document><![CDATA[@iescolar Comprendo perfectamente el voto de los "grandes empresarios " SON LOS MISMOS.]]></document><document><![CDATA[PERO el amor de mi 2017 se lo lleva Kaska Mos porque NO PUEDE SER MÁS GUAPA Y ATRACTIVA ESA SEÑORA. La canción no m… https://t.co/040tGh4BqT]]></document><document><![CDATA[Si es que mi niña vale pa tó!!!!! @CrisLlorent #sallybowles #Ingabowles #lifeisacabaret #lasvecinas tampoco se qued… https://t.co/le5HshN9w7]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[Niña dame tu secreto porque la última vez con tacones me comí unas escaleras]]></document><document><![CDATA[Querer decir tanto, pues yo no pienso lo mismo, trata de mejorar tal cosa,,, y así,,, eso,,, significa confianza y… https://t.co/c5nU4RUYFi]]></document><document><![CDATA[@jmmorang Recuerda el efecto placebo inmenso en los trastornos del sueño]]></document><document><![CDATA[Si te separas, tienes derechos sobre tus hijos no biológicos https://t.co/PmaNzILE8B via: @lawandtrends]]></document><document><![CDATA[¿Confirmamos que las tostarica mojadas en leche con cola cao caliente es lo mejor del mundo? CONFIRMAMOS]]></document><document><![CDATA[@Pitu_Caleya @rencancio @AFAPOL_ @jusapol @Mariastur72 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/iaMk1ctO4h]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES Me dedico al mundo de la moda y no e visto nada ni parecido en mi vida !!]]></document><document><![CDATA[Spain election: socialist party PSOE declared winner – live updates  https://t.co/F09oF1ITP5]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu @DelPozo_Yuste Es horrible !! Yo me refería en general se que hay muchos países del tercer mundo qu… https://t.co/RK9wItj9hl]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Yo hace años en Facebook compartí algo y me dijeron fíjate en la fecha y desde ahí,, intento hacerlo]]></document><document><![CDATA[@Pecosrugby Ninguna diferencia entre esta foto y una pintura rupestre de Atapuerca 🤣👴🏻]]></document><document><![CDATA[“Todos y todas son abanderados del feminismo, pero en España sólo tenemos hombres candidatos a ser presidentes.”  I… https://t.co/2vHG6SkoVs]]></document><document><![CDATA[@wikileaks @HandsOffAssange @evoespueblo World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Jodo,, que nunca le tuve miedo ni a los payasos más extraños q lis hay y no soy miedos jamás lo fu… https://t.co/vQfTvlBSBZ]]></document><document><![CDATA[@Sugaracide @srtahope1 @papelcaramelos @LauraFreixas Ni nosotros y menos los padres por #GestaciónSubrogada tampoco.]]></document><document><![CDATA[ENHORABUENA NURIA!!! 🥉 Bronce con la Selección de Madrid en Campeonato España Mini Femenino 💪🏻🏀 Gracias a @FBMadrid… https://t.co/xAo0GkdGhq]]></document><document><![CDATA[@Jositomusic @RAPHAELartista Gracias José Antonio, que sea también una Feliz Semana para ti. Magistral interpretación del Ave María.]]></document><document><![CDATA[Por debajo el agua o si no encima de la arena. Tu ere' mi sirena... 🎶 🎶 🎶 🎶]]></document><document><![CDATA[Haver presidente fracasado.esta obligado felicitar a un equipo corructo robando 20.puntos está temporada. Lladras .… https://t.co/d0UkyAGe3m]]></document><document><![CDATA[Ah, vale bro, a los fans de GOT nos suda los genitales tu crítica con argumentos basura, quieres una chapa por no v… https://t.co/hahMUw5ycn]]></document><document><![CDATA[Ya los dejaron solos... Y en esa dirigencia política es q pretenden q las FAN q confíe?]]></document><document><![CDATA[Termino de estudiar por hoy #ComunicaciónElectoral y me encuentro este plato mientras me disponía a hacer la cena e… https://t.co/w5GBsMilIV]]></document><document><![CDATA[Aquí debería decir, "destino" en lugar de "futuro", pero no os pongáis muy exquisitos, que he dormido poco.]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[@DocHinostroza Son las 9 menos 15. Ni los crios se acuestan tan temprano. Jajajajaa.]]></document><document><![CDATA[On està la Jutgessa w el va condemna a aquesta presó . Adivineu? Si, el Tribunal Suprem]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em NAU Hotels &amp; Resorts https://t.co/AaWPtdCNJK]]></document><document><![CDATA[@lafalconetti @EDirectoTVE En Barcelona faltan salas de baile, La Paloma se tendría que haber abierto ya  Las prefiero a las discotecas 🕺]]></document><document><![CDATA[3. Disfrutad de lo efímero de una actuación, pero que sin duda hará brotar sentimientos y emociones que quedarán gr… https://t.co/AMyJ6uDzAs]]></document><document><![CDATA[EMBELLISEMENTS #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft #DIY #hechoamano… https://t.co/kuUOmBTGSr]]></document><document><![CDATA[@Afapol_LP @cptorrego @Franpaco14 @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_… https://t.co/pfnQBDu6HV]]></document><document><![CDATA[Esta mañana estaba paseando con mi pareja por #Logroño y nos hemos encontrado con dos jóvenes repartiendo panfletos… https://t.co/KlPekT3spa]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ… https://t.co/5wObnNufu0]]></document><document><![CDATA[@Perona10690463 @PSOE @sanchezcastejon @Marina_Ortega_ @Rafavillarino @G_Caballero_M @PSdeG @PSdeGdeOurense https://t.co/TypN9JGpwv]]></document><document><![CDATA[@ferenfer @Desam_Llopis @Curious_Nurse Fue un disfrute. Con muchos nervios por mi parte, pero un placer lleno de te… https://t.co/Q3NiregPsy]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eIBWLE155H]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @Arturodelp @Beba_Perez Si que lo es. Aunque sabemos que nuestro amigo Arturo no es ningún tanea. Eso… https://t.co/2fE1tHh2Of]]></document></documents></author>