<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@annamaria_biffi @Tatarachin @jsaez35 @C_ConEuterpe Puente seguro que si!! 😅]]></document><document><![CDATA[Por favor, que le pongan una multa ya a esta delegación de una vez. Estoy harto de que las TV públicas utilicen la… https://t.co/IJGQg64xtU]]></document><document><![CDATA[bru  @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/dMyXGYWyco]]></document><document><![CDATA[Hoy #sábado celebra la pre #feria con nosotros en #ClubSANFRANCISCO  Vente y disfruta de una #tarde y #noche mágica… https://t.co/rGl7jofMgq]]></document><document><![CDATA[@PatriciaaPinto @ManuelReis @radiozero Que é o Marc dá para perceber, agora a outra rapariga que está agarrada a el… https://t.co/1oEZc70sEh]]></document><document><![CDATA[@ElGranPintus @Haba_Mayo Dependerá del spread y comisiones del intermediario. Doy por hecho que habrá liquidez, per… https://t.co/2MURvgf9dx]]></document><document><![CDATA[Escuchar tantas mentiras a ambos lados sin ningún rigor tiene que ser agotador. #GanaPedro]]></document><document><![CDATA[@RubenMismo Control + Alt + Sup Control + Alt + Sup Control + Alt + Sup]]></document><document><![CDATA[@Cutillas789 Yo si puedo voy a todo s macho, copa de españa, copa del rey y supercopa de españa. Al año que viene s… https://t.co/PuoYaHtnGr]]></document><document><![CDATA[Vista La película #Elpacto 🕷️ es un thriller sobrenatural con pizcas de terror que la cual se va desinflando a medi… https://t.co/syGExiUhH0]]></document><document><![CDATA[@huellasenelmar1 Que comprara empresas tecnológicas americanas y también comprara Bitcoin en 2010 para largo plazo.]]></document><document><![CDATA[@gabriel_eg93 @Albert_Rivera No puedo creerlo!!!! El primo de Rivera con Puigdemont!!!! Ines mira...haz algo!!!!… https://t.co/nFuHw5DZgy]]></document><document><![CDATA[@AntonioIofrio @Murciasalud @regiondemurcia @cesmmur Sí. ¿El anillo pa cuando?😅😅😅 Lo llevamos claro]]></document><document><![CDATA[@JLSanchez78 Pablo Iglesias, que la repudiaba, y su pareja, ahora, se la saben mejor🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ay, Ana... Con las ganas que tiene el personal aquí de criticar, no le des oportunidades... 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Nerealiza @dlacalle Fui pole, a quien madruga, lo he visto pasar de nuevo cerca de los 3k RTs]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon Lo que más me gusta es cuando se tapan la cara. Democracia pura]]></document><document><![CDATA[Ya he visto como 5 historias de Instagram de la gente votando. Humans of late capitalism.]]></document><document><![CDATA[@AmadeoPetitbo @Mario08318191 No sólo eso, confirma la buena tradición del comunismo de apoyar las causas más liber… https://t.co/C4LE3gYqVd]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Partimos de la base de que el libertarismo muy amigo de la tirania de las mayorias no es]]></document><document><![CDATA[Hoy y mañana el parque “El Mirador” acoge la feria del Libro, con casetas de las librerías de #ColmenarViejo y acti… https://t.co/du94Ae6NZU]]></document><document><![CDATA[@ibero_ Simeone nunca fue de carrileros así, no se xq leches siguen fichándolos, en fin.....]]></document><document><![CDATA[@unmirador Pues si, uno que se levanta temprano para hacer deporte y me encuentro con esto.... No hay con quien tratar 🤪]]></document><document><![CDATA[Mañana otra sesión más de club bibliográfico 📄 neurovascular en #Barcelona @CornerHotelBCN #IRad a las 17:00  📍… https://t.co/f2ZQB6IT0f]]></document><document><![CDATA[Que Twitter sirva no tan solo para reivindicar, hay que ayudar a Tomás, no puede haber personas en nuestra sociedad… https://t.co/4gsTeRLdgs]]></document><document><![CDATA[Uma das propostas na área do trabalho apresentada pelo Governo é o alargamento a todos os setores e em número de di… https://t.co/HNJXbj150T]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Aquí lo normal seria que los demás partidos se negaran a ir a un debate hasta que la junta cambie de… https://t.co/k5ibagCvOQ]]></document><document><![CDATA[@GMNdoc @juliocpola @el_pais Siempre se valora más lo de fuera que lo de dentro...Es nuestra Marca]]></document><document><![CDATA[@diariocadiz @PSOE @psoecadiz Ni vergüenza ni dignidad ni valores ni mierda pa él... Vaya asqueroso que nos han pue… https://t.co/tesfBGmZR5]]></document><document><![CDATA[Una red de cuentas falsas de Twitter promueve a Vox en campaña. https://t.co/aKwofmI3NZ vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@CanovasCelia @pascual_serrano @raelcasti @LocArteRitual @CGTAereo @NoFondosBuitre @podemos15M @gemmajuaristi… https://t.co/8lIbgMi4ff]]></document><document><![CDATA[Los peligros de tener la cabeza colonizada por la música: ves que Tres Caídas es TT y piensas inmediatamente en la… https://t.co/P3KgACWB1k]]></document><document><![CDATA[Luego se le llena la boca criticando a los "patriotas de bandera". Desde hace tiempo ha quedado claro que su proble… https://t.co/9nXbsaQHwn]]></document><document><![CDATA[El PP en CyL no ha favorecido  a los festejos  populares exigiendo  matar a las vaquillas cuando en las. Comunidades  limítrofes NO]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Aurantiacum @OnionSabadell @Sargantania1 @Avelimelis @FreeyellowMarta @martinalliue80 @Donpinpon2011… https://t.co/Eo2V01BhQ2]]></document><document><![CDATA[Mis piernas van camino de convertirse en muñones. A las ya reducidas dimensiones del asiento se junta la astucia de… https://t.co/1ij4Iohzct]]></document><document><![CDATA[Pulpería Guerra de Arzua se encarga de hacer esta gran comida para casi 1000 personas en el pabellón municipal de A… https://t.co/Wsq6o6gooZ]]></document><document><![CDATA[Gracias a @valeronavarroal esta noche ya tenemos postre para la cena inaugural de mi nuevo hogar . Qué no sobre el… https://t.co/28A7Akpndw]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso @Cs_Madrid @ignacioaguado Lo que necesita Madrid es la unificación del voto de centro en el PP. Porque es la mejor opción.]]></document><document><![CDATA[@88lamaga Curiosamente el mes pasado estuve visitando su casa natal en el pueblo valenciano de Xátiva y el apellido… https://t.co/XFBdNe6mnv]]></document><document><![CDATA[@Ana_Maria_Blog El de roast beef lo probaría.lo de sabor a coles de bruselas...que clase de mente torturadora idea algo así?]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Que poco tendrán que hacer . Yo flipo con estos nazis desarrapados]]></document><document><![CDATA[@JDSalinas92 Jajajaja enhorabuena por los resultados... Dentro de ná te veo de corbata perpetua... A la próxima será!! 👍🏼]]></document><document><![CDATA[@nonsensique @zczcnn @ENA_fr @EmmanuelMacron Cool they are esorcizzare them self lol 😁😁😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Hey! Smile ... But do not hide behind that smile ... Show who you are, without fear. There are people who dream abo… https://t.co/5HiTKRf0Qy]]></document><document><![CDATA[.@sanchezcastejon rentabiliza La Moncloa y bate a @Albert_Rivera como líder mejor valorado   https://t.co/gBjspks1zD]]></document><document><![CDATA[La herencia en el martillo de la familia Martínez, ante el misterio de Bellavista #SSantaSevilla19 #SSantaSevABC https://t.co/b0VKdPS73l]]></document><document><![CDATA[Gira... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic en Cuenca, S… https://t.co/RtQYn7NYze]]></document><document><![CDATA[“Ojalá puedas reconocer cuál es esa palabra, ese mensaje de Jesús que Dios quiere decir al mundo con tu vida. Déjat… https://t.co/Hu7HyJ6YCO]]></document><document><![CDATA[Se acerca la tormenta.  https://t.co/k2ivt3Atk2  #tormenta #playa #chicosanchez #chipiona en Chipiona Playa https://t.co/rN0XfsuAdI]]></document><document><![CDATA[@yoigo menudo timazo del bueno, casi una hora generando el puto cupón! Dais mucho pero mucho asco! https://t.co/EkRhyxabCt]]></document><document><![CDATA[@daniortifz @meca_dm @Oscar_travi @polsegarra17 @RaulPaje @EricLiraFer @SalvaCJ Un placer poder trabajar con jugado… https://t.co/9cEeP91xlz]]></document><document><![CDATA[@Estadao @Emais_Estadao @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @augustosnunes @luciano_hang @roxmo @BlogDoPim PTRALHADA do… https://t.co/siSp4mljGi]]></document><document><![CDATA[@BigZetaYT El futbol se está convirtiendo en una puta verguenza y así dan ganas de no ver mas fútbol. Esto no deber… https://t.co/eMgVgh0Of4]]></document><document><![CDATA[@promanito @Ozobot Qué te lo digan los compañeros @antJueduLand  y @GloderCarmen , son auténticas cajas de sorpresas 🙌👏]]></document><document><![CDATA[@Holden666 @diegotorresro A mi me gustan más estas cosas que otros RT del Fabulista https://t.co/AwhdqB4f1I]]></document><document><![CDATA[¿Qué le pasará a Rivera con los tránsfugas? No le importa lo que pueden aportar, tan solo que vengan del PP o del PSOE.]]></document><document><![CDATA[@daniel_marote @UN @HumansNetworkES @Ecosia @RajSisodiaCC Nos tenemos que conocer @daniel_marote! Juntos podemos ha… https://t.co/sWg83wzLNm]]></document><document><![CDATA[@vivi_scans Eu acho que no Brasil também deviam fazer a festa da cachaça...eu por mim gosto mas bebendo com moderaç… https://t.co/JKUVasceGv]]></document><document><![CDATA[Éste elemento está LOCO.  Quiere que sus negocios de guerra no dejen de funcionar.]]></document><document><![CDATA[Mira la poca importancia que tiene el programa @bakeofftv que ayer ni me acordé si lo emitían o no. #BakeOff]]></document><document><![CDATA[@brdaluz Bueno, retiro lo de "burros"(la espuma) y piensa en lo anterior que en realidad es la cerveza.]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Estoy desde una linea @MovistarPlus  hablando con atencion al cliente para dar de baja todos los servi… https://t.co/FCiNXvKE1K]]></document><document><![CDATA[@NegrinRamos @PSOE Y la S de socialista y la o de obrero donde la lleva?]]></document><document><![CDATA[Eso si que es un equipo no descansan ni en vacaciones #MilenioLive grande @navedelmisterio  no tenias que morirte nunca]]></document><document><![CDATA[Mais uma do Conselho de Disciplina https://t.co/GMkMk9Qyvx via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos #SSantaSevilla19  La Amargura por la Cuesta del Bacalao @Hdad_Amargura, acompañada de… https://t.co/Twj1vn9sma]]></document><document><![CDATA[Los andaluces votamos acabar con esto, no ver quien la tiene más larga, señores ofendidos.]]></document><document><![CDATA[Cruzando la frontera hispano-portuguesa para comer en el país 'do bacalhau' y visitar una comarca con lengua propia… https://t.co/7vRSV9XW0j]]></document><document><![CDATA[Feliz San Jorge y Feliz día de Aragón! En especial a mi caballero y mi princesa. en Zaragoza, Spain https://t.co/1sYl7UAHqc]]></document><document><![CDATA[@Eratolyre @EmeTeVe2 Los Nazis subieron al poder culpaldo de la miseria del país a los judíos. Los separatistas hec… https://t.co/gyik3iSL9Q]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @JosManuel40 @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/GntgiBFRXg]]></document><document><![CDATA[@Robertofr63 @maitepagaza @CiudadanosCs Eres patético, y además creo que un ignorante, al igual que todos los que c… https://t.co/NnI8cK5eDx]]></document><document><![CDATA[Deja de desperciciar tu vida y aprovecha para que escalar muros pudiendo atacar por sus brechas. #ArteyPaciencia pr… https://t.co/WZ8lXSXss8]]></document><document><![CDATA[Identificado presunto guerrillero que participó en enfrentamiento entre pranes y el ELN en Tumeremo… https://t.co/Y8S8Hpr6Uc]]></document><document><![CDATA[Gracias familia❤️por vuestro apoyo, ánimos y abrazos; gracias amigos🤗por vuestra compañía, cariño y cercanía; graci… https://t.co/sw3sksHfHl]]></document><document><![CDATA[@jazarzalejos La política a corto plazo de Mitterand con Le Pen padre,  dio resultados. A largo plazo, el padre y l… https://t.co/mRuKumZTQh]]></document><document><![CDATA[El pollo a la plancha que cociné me quedó arrechísimo, y la quinoa igual]]></document><document><![CDATA[#Paseo por Segovia la vieja. en Alcázar de Segovia https://t.co/D4yrBRTB5f]]></document><document><![CDATA[RT FOR MERCH IN YOUR DMS, picking 15 actives   - follow me  - turn  notifications on - stay active my tweets just… https://t.co/lFhHM5F2P4]]></document><document><![CDATA[Jajaja! Había olvidado esta mítica comparecencia que viene tan a cuento hoy]]></document><document><![CDATA[En un pueblo de Sevilla, la policia local repartía munición para el fusilamiento simbólico de @KRLS, al que varios… https://t.co/iATLlQu2Lf]]></document><document><![CDATA[@jima00 @JuanmaRamirezG Pues algo me lo recuerda, si. Pero lo que me recuerda es que no me quiero perder la próxima]]></document><document><![CDATA[@__splonk en la mesa ayudando a los fachas a votar, que calvario Jajajaja]]></document><document><![CDATA[¿ONTAS? Pub Sundal  Carrer del Túria, 28, 46008 València  https://t.co/uhW0cRkrNI]]></document><document><![CDATA[Feria internacional de los pueblos de Fuengirola.  Un Carro Cubano 🇨🇺 #feriadelospueblos  #fuengirola  #feria… https://t.co/YgfKJlVYBu]]></document><document><![CDATA[@ManuelRomero14 Pues solo te puedo dar la razón, ya hay comprometidos 750 millones. No critico que se restaure pero… https://t.co/fitzlG2zXH]]></document><document><![CDATA[@FranciscoIgle2t En menos palabras no se puede resumir los años del M. R.]]></document><document><![CDATA[@Shaguftahussein @Rossyccb @AlexandrMeshe @ArtsandScents @sabinmarketing @enyenyb @TheMerryCrystal @Backpackjohn1… https://t.co/e6gSjheuAi]]></document><document><![CDATA[@Figueira1906 Fechei a imagem a partir do momento que o Eminem não estava na primeira fila.]]></document><document><![CDATA[🍊👉 @Fginer CANDIDATO a la #AlcaldiaDeValencia por @CsValencia_C ha visitado hoy el MERCADILLO de EL CABANYAL. Defen… https://t.co/AwcO2cFgoz]]></document><document><![CDATA[#FelizMiércoles ¿Sabes cómo multiplicar tu dinero a largo plazo? ☎️💻📲https://t.co/lMho2Oa3o9]]></document><document><![CDATA[@Arreglatecarlos Esta es mi situación a dia de hoy. Diria que enredar se enreda y mucho 🙈 Creo que mi barba es ruda… https://t.co/CqI4vL0w1H]]></document><document><![CDATA[Hay que reconocer todos los días la gran labor y presión que hacen los senadores @marcorubio , @SenRickScott, y el… https://t.co/rao7I4MXeQ]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @emmariverola O mejor vota para que caraduras como tú sigan  chupando sin dar palo agua.]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce @AdrianVieitez Y aquí, Dani, y aquí, aquí les salva más que nunca..]]></document><document><![CDATA[tired and using a crutch to walk since my body was going to feel better. He knew this because someone he knows star… https://t.co/JQIOxUIZ8n]]></document><document><![CDATA[@BarcelonaRuido @TMBinfo @BCN_Ecologia @bcn_ajuntament @IDAEA_CSIC @IQAC_CSIC @CSICCat @TMB_Barcelona Lo increible… https://t.co/4ZkJrG9ST1]]></document><document><![CDATA[@MartaSorli_ @Micaletfs @elchopin_42 @luisrueda96 @VicentMarza @joanbaldovi @compromis @CompromisCS Parlant amb ami… https://t.co/9lJt73AfQb]]></document><document><![CDATA[@ignacioblanco A @Santi_ABASCAL le tienen miedo hasta jueces y fiscales. Después del 28 A se lo van a tener que comer con patatas.]]></document></documents></author>