<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Us heu donat compte que en aquest  #judiciFarsa  tots els que menteixen juren i els qui diuent la veritat prometen  ???  Curiós.]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 @rosavergar23 #VotaPSOE #HazQuePase  #28A@ @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[#trujillo un gran sitio donde cada rincón te sorprende, lleno de historia por todos sus rincones y por fin un día s… https://t.co/cX7TomxHQI]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio de la Sociedad Ecuatoriana de Estadística!! https://t.co/lBrK4aOwwy]]></document><document><![CDATA[Jueves: debate con los cabeza de lista por la provincia al Congreso - https://t.co/tGvMTy6vnN]]></document><document><![CDATA[Con alcohol... @navedelmisterio #MilenioLive Estos también vienen con premio, y rasca, que debe sacarse con los mis… https://t.co/LyRFK3Folx]]></document><document><![CDATA[@Noesis14 @Kuntzelmann2 Le but c’est de faire arriver le RN en tête !! Les extrêmes sont tous pareils et quand ils… https://t.co/0rdGKRMVfP]]></document><document><![CDATA[Gracias por dejarnos colaborar en estre precioso proyecto reforestproject 🌲🌲¡ por un mundo mejor !… https://t.co/2EX8nrkF6K]]></document><document><![CDATA[de verdad la gente que no para de criticar a los que sentimos pena por lo sucedido en Notre Dame y lo menosprecia,… https://t.co/0nVKPojv3S]]></document><document><![CDATA[Me queda el verano de tus manos. Y el recuerdo reflejado en el mar de la risa. Bailamos la vida envueltos por la br… https://t.co/ZcefgH8CCX]]></document><document><![CDATA[@yeyaboya A mi em costa molt d'entendre com en Jordi Sànchez s'hi va avenir. Hi ha gent lliure de JxC que por parla… https://t.co/xuT8xxcGDL]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Como q se aca… https://t.co/IabB0ZfbDv]]></document><document><![CDATA[@giespartinas @EspartinasBSKT @espartinas Me gusta que al menos alguien de un paso al frente por el deporte en este… https://t.co/eUv3z2VVDd]]></document><document><![CDATA[I just finished running 2.90 km in 15m:20s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @Marabarros7 @daveot2018 Normal! Si es que mira que esa canción la habrán cantado grandes, pero, el pell… https://t.co/BAqBEIcEWI]]></document><document><![CDATA[Je viens de me souvenir du moment exact où j'ai vu la #Cathedralenotredame  pour la première fois. J'étais vraiment… https://t.co/4O5ajydgpo]]></document><document><![CDATA[@Nega_Maiz Flipo con que tengas que aguantar respuestas tan horribles al tuit. Ignorantes hay en todos lados al parecer...]]></document><document><![CDATA[Que mal cantamos algunas pero... Que bonito y reivindicativo quedó! #LaCafeteraSantaCampaña]]></document><document><![CDATA[@ElTiempoNavarra Qué ganas que llueva. Hoy creo que nos viene un día de casi verano. Muchas gracias]]></document><document><![CDATA[ME knows I iike fashion. ME knows me. #mesitges #unexpectedexperiences en ME Sitges https://t.co/cgds91i6g7]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer I call this photo the best of the great ones... and I was thinking ... why don’t you… https://t.co/5hMCD8auk1]]></document><document><![CDATA[Convocatoria interna / externa de CRE Jaén para cubrir vacante de TÉCNICO/A DE GESTIÓN LOCAL  EN LA ASAMBLEA COMARC… https://t.co/iFpRh4laeR]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Mientras te paguen a ti por no hacer nada mad que a un presidente todo va bien, lo malo es que otros reciban ayudas]]></document><document><![CDATA[@ONGCandelita @Wapsi_org Me escapo 🙋🏻‍♀️ y por supuesto que la reserva de hotel está hecha a través de @Wapsi_org p… https://t.co/41RedV4Cnf]]></document><document><![CDATA[@EfectoKote @Lidia_Jordan10 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kJ5RqmmMOF]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Hace dos años estuve en Cádiz, un deseo cumplido Enhorabuena ! 👏]]></document><document><![CDATA[La nostra força sempre ha estat davant les urnes. Hem de omplir bé les urnes per deixar ben clar a Europa que aques… https://t.co/pptXJF88OC]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Borrell:  Ens té PO als INDEPENDENTS?  Entre guardiacivils i funcionaris ambaixades hens toca a 1 per cap.]]></document><document><![CDATA[Parezco una amargada y os lo confirmo: lo soy. Pero es que me dan mucha rabia esas cosas]]></document><document><![CDATA[Yo votaré así. Papeletas blanca y naranja (Congreso y Senado) ,ambas, para @vox_es. El #28A haremos historia.  Por… https://t.co/tOCGDkakPU]]></document><document><![CDATA[Alguin le va a decir a Teo que se quite él güito de aceitunas de la boca!y que escuche el y él mal actor a Garzón,… https://t.co/NnLdAf5QW9]]></document><document><![CDATA[Él tocaba la batería en un bar y nos empezamos a mirar mucho. Volví al bar un par de veces y se me acercó eso, un p… https://t.co/x7GGjAXJl2]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Éste tipo, se cree que las gentes son idiotas y,que van a seguir votando al partido más c… https://t.co/Ans78Xc0Uo]]></document><document><![CDATA[Des de la plaça de Valldaura i qualsevol racó de #Manresa és fàcil explicar que la meva ciutat, la meva gent, les s… https://t.co/CwxeNeAka7]]></document><document><![CDATA[@nacho_popcha Si es que vino cuando yo estaba en la sity 🤦 y llegué ayer por la tarde, pues no me pude llegar😔]]></document><document><![CDATA[Gracias a ti, @Mar_RubioH Ese capítulo sobre los pictogramas de los Juegos Olímpicos de Tokio es fascinante 🌹… https://t.co/mHZX4Ag8kq]]></document><document><![CDATA[@anxbltr Creo en el cumplimiento íntegro de las penas para terroristas. Aquella Amnistía sólo sirvió para que mucho… https://t.co/aeIoUDWajr]]></document><document><![CDATA[tras unos días de hastío por crushes, tengo ahora mismo una calma brutal. joder, qué bien 🌼 ya paso de tonterías de peña de 14 años]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día! Que te pasen cosas positivas. Besitos. https://t.co/YnkHM6bMew]]></document><document><![CDATA[#ElecccionesGenerales28A Vamosssss votos para CAMILO SESTO la mejor voz de este país. Tiene que ganar el Mundial Va… https://t.co/IeeqCHVlXG]]></document><document><![CDATA[@mcrespovila @Bitorikova Si sirve de consuelo, han ampliado el plazo hasta mañana. Yo voy ahora a ver si los encuentro también... 😓]]></document><document><![CDATA[Aún conservo en mi mente la imagen de la última vez... https://t.co/oFZDAekdXA]]></document><document><![CDATA[✨A donde vamos no necesitamos este cuerpo @_RufusTFirefly_ #druyanandsagan 💜#abretumentealodesconocido Sólo eres un… https://t.co/rK8K1GCza9]]></document><document><![CDATA[Felicitaciones @barreramanolo @mercedesbelloso @ActuaAndalucia @ActuaSevilla @mgarzonactua !!… https://t.co/fpveGTinA2]]></document><document><![CDATA[... las mujeres están retratando hombres ausentes bien porque no están o bien porque esa ausencia es el retrato más… https://t.co/aZQmrHYpm3]]></document><document><![CDATA[@boye_g Prejudicis previs no invaliden ser membre d'un tribunal q ha de jutjar afers sobre la persona?]]></document><document><![CDATA[@finalakioskera Me refiero a la noticia que ha dado Vanitatis que a lo mejor no tiene ni puñetera idea]]></document><document><![CDATA[Fiz um jogo de merda e para ajudar tenho um joelho que parecem dois e 3 pítons marcados no gémeo]]></document><document><![CDATA[🌹 @sanchezcastejon "Me da mucha pena que exista la ultraderecha en nuestro país y aún me da más pena que el PP y C'… https://t.co/UVGEQPE8Jf]]></document><document><![CDATA[Taller El Amor en los palacios, reserva tu plaza ya https://t.co/8b3zV1X5Mo]]></document><document><![CDATA[@CanYamanIspanya trabajando todo el día un rato de descanso y ver la novela me relajo y aparte es muy divertida]]></document><document><![CDATA[Día 109:  Llegar a casa, tener un recibimiento grandioso, reír hasta que te duela la barriga, darte cuenta de cuánt… https://t.co/j86v9OVSiO]]></document><document><![CDATA[@Jrrrey @MaristasMalaga @javierimbroda Al lado del colegio!! Tú eras de los enchufaos!! 😁😁😁. Entonces tú coincidist… https://t.co/fuxxr459AV]]></document><document><![CDATA[@ierrejon @Jadouken10 Si hubieran pedido los datos de los becarios y si estaban haciendo su trabajo, por llamarlo d… https://t.co/MTP3saAU3y]]></document><document><![CDATA[El @populares es el partido de la buena gestión. Cogemos siempre la peor herencia y entregamos los mejores resultad… https://t.co/KO03JsdVrv]]></document><document><![CDATA[por favor que Ana sea la invitada en el concierto de Nerea 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻 sería feliz para toda mi vida]]></document><document><![CDATA[@EviCampanilla @navedelmisterio @carmenporter_ Pues coje el tf y meteré en la cama,, y déjate llevar... 🥰]]></document><document><![CDATA['Enjoy the little things' 🌁 #amoreiras360view em Amoreiras 360º Panoramic View https://t.co/IgxSkBeDXB]]></document><document><![CDATA[@carlitasanteni No tergiverses mi tuit, por favor. Me he limitado a mencionar el entorno y la puesta en escena lo q… https://t.co/3vh0qDdJLX]]></document><document><![CDATA[Descubrí un error que me jode la vida a mi hoy en el trabajo. Pero puede que alegre y beneficie a una compañera. Y… https://t.co/3AtcTteyHu]]></document><document><![CDATA[rambla pa’qui rambla pa’lla esa es la rumba de Barcelona 🎶 en Rambla de Catalunya https://t.co/HQvYMuBmRp]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @Lourdes27538821 @salvameoficial Yo lo lei pr "note lo pierdas"]]></document><document><![CDATA[@CSainz_oficial 🎉🎊#FelizCumpleañosCampeon!!🎊🎉 #MuchasFelicidades Un abrazoo giganteeee! 🇦🇷 🇦🇷 #TeAmaa 🇦🇷🇦🇷]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Donde tú estés, allí estaré yo, amado Papa... no físicamente, pero sí, con la mente y el espíritu, qui… https://t.co/h26InpC7a8]]></document><document><![CDATA[@crisschlichting @findesemanacope El lobo se ha vuelto cordero jjjj , alguien se lo cree ? Lo que se hace por el po… https://t.co/7dSjKayhpq]]></document><document><![CDATA[@MercedesSabio Estoy totalmente de acuerdo. No todo es libertad de expresión.]]></document><document><![CDATA[En @clcworld estamos felices de participar otro año más en los  #solesdeMálaga🙏 ¡Gracias por tanta #solidaridad!… https://t.co/7dUGb1pmBi]]></document><document><![CDATA[@Patrick71700 @KikeBravoPrado @wilbermedinab @jesusverdeL Patrick Villamayor, Alan lo basurero con ignorarlo, eso s… https://t.co/ggyWRR3G4B]]></document><document><![CDATA[@rubiksof Es que no es necesario. Hay verdadero amor, bondad, belleza, presencia...no necesitamos agarrarnos de alg… https://t.co/CwJ4IJXEfN]]></document><document><![CDATA[@Virteach1 @MAmorBarros @LIFconference @Cettuzza @Masimva @Erasmus_Project @UBUInvestiga 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @liromantica1 @OlgaLosad @vizacaino24 @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/Jpdk2MDFHC]]></document><document><![CDATA[Preciosa  @Maria_Villalon por dentro y por fuera apoyando la #adopciónresponsable en #HoyAdoptasTú @cuore un gusto!… https://t.co/469LymJSTz]]></document><document><![CDATA[Genial opción de encuentro gracias a @Meetup y @MeetupES con fin en conversar #español #inglés #ruso #francés… https://t.co/EnrqlVIO3N]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @DavidSuarez_V @vivinarcosis @carmentxu1974 @RosaVillacastin @kayaya19 @manolomata @cacauencorfa… https://t.co/y7licqEim8]]></document><document><![CDATA[@leotaxil Ciberamic qui espera desespera. Mentrestant vaig passant rosaris 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @Emma1492is @sumalen59 @pitumerchita @molacocinar1 @solounahormiga @geluniet @elmeropensador… https://t.co/YAGWdUs4k5]]></document><document><![CDATA[Tardes de viernes 🔝 Buen ambiente, moda y accesorios bonitos para ti ¡¡Vienes!! 🤗 . #holaquetal #estasinvitada… https://t.co/mVbqNM2OUA]]></document><document><![CDATA[Es q no dan abasto a tanta pelea esta noche😂😂😂 Necesitamos 24h y multicámaras #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂😂😂que guarros son😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Una empresa española desarrolla una plataforma basada en #blockchain para garantizar el #voto #seguro #SmartCity https://t.co/8rj7HsVLNQ]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel @manu_delorenzo Pero pero perooo si @manu_delorenzo anda todo el día a decir que aún no ha salido!!!!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Que lastima que el @elcorteingles haga publicidad engañosa!! Siempre trabajaron tan bien.... y ahora nos vienen con… https://t.co/uA7vMNMCgr]]></document><document><![CDATA[Me quejo. Me enfado. Me enfurruño. Pero me salgo, que me lo han dicho mis hijas en forma de llavero. https://t.co/unIxNrbsKk]]></document><document><![CDATA[@NEUDC_RNE la app de RNE va a saltos, soy yo sola? Me voy a tener que pasar al Campuzano,,😅 que se oye de corrido]]></document><document><![CDATA[Dones joves que treballeu i/o esteu interesades en les #TIC no us podeu perdre aquesta trobada! Perquè "Noies, les… https://t.co/uFkXbgKJeE]]></document><document><![CDATA[Hoje faz 1 mês que estás lá em cima a olhar por todos nós. Fazes me tanta falta.😢⭐️]]></document><document><![CDATA[Necesitan mediación: Paulina Rubio, también en guerra con el padre de su hijo Eros (que apoya a Colate) https://t.co/U1FCEVq21X]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea PUES JUNTAMOS LAS MEMORIA HABER SI NOS ACORDAMOS ENTRE LAS DOS , A MÍ TAMBIEN ME PASA .😍😛]]></document><document><![CDATA[@ManuelRemedios8 @monteporrino Claro para estos casos no hay dinero ,pero para dárselo a inmigrantes que nunca han… https://t.co/WGaRL9NKM1]]></document><document><![CDATA[El Plan de Alzheimer visibiliza, aún más, esta enfermedad y supone acentuar los esfuerzos en la investigación, la p… https://t.co/EzMPpuHYV9]]></document><document><![CDATA[De verdad que estén haciendo todas las pelis de high school musical y Camp rock en Disney Channel me está salvando la semana]]></document><document><![CDATA[@_Raquel_Salomao @bowiespell Stop that.. é so estupido https://t.co/qbUAxQZ3hi]]></document><document><![CDATA[#Córdoba_Socialista Gracias a quienes siempre habéis creído en la fuerza del @psoecordoba y @psoeandalucia para hac… https://t.co/Cr4nNGhq2t]]></document><document><![CDATA[Contestando a @gabrielrufian ¡Pero cuidado que sois cursis y empalagosos!!! 😩🤢🤓]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Tenlo claro!!! Tengo muchísimas ganas de conocerte!! https://t.co/p9Hlg7oMbj]]></document><document><![CDATA[Una parte importante del desarrollo conceptual de la enfermedad se forma en base a la experiencia, tanto propia com… https://t.co/hChmSFZjT0]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven sí a mí me gusta que seas desastre, y no pasa nada yo te acepto tal y como tú eres, a mí me encanta… https://t.co/t7PJLKtD4j]]></document><document><![CDATA[@charomerlos @currusquita Creéis que cuando echen a todos esos enchufados a la teta publuca a la calle van a votar… https://t.co/9qJAKTneyi]]></document><document><![CDATA[@jucilceuta @guardiacivil @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/KtSomxzXnc]]></document><document><![CDATA[Me encantan las mañanas...cualquier cosa es posible! en Fabrica De Sombreros https://t.co/s76JqoT4aH]]></document></documents></author>