<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@agozalo O en la de San Marcos de venezis o en la de la signoria de Florencia]]></document><document><![CDATA[@ORTEGAHENRY @dsmolansky @jguaido Uy no, ese Huyó como un cobarde, vendió a la resistencia y renunció a la alcaldía… https://t.co/Yizk8nT4v9]]></document><document><![CDATA[Comparan al independentista Romeva con el holocausto de Mattaussen, y la ministra Delgado se marcha de allí, donde… https://t.co/WvID2XBcCQ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Vosotros queréis la España que votó al Chikylicuatre  Cuanta miseria hay en el socialismo al… https://t.co/c1ZLDC0EMy]]></document><document><![CDATA[Un referente vestido de portero de fútbol,... y un espejo vestido de calle... #FuerzaIker ❤️]]></document><document><![CDATA[Pues ya puedo decir definitivamente que una plaza es mía! #R1 #EFyC #ReconocimientoEIR #EIR2019 😁🐍 https://t.co/SaAnL5xpf4]]></document><document><![CDATA[Ese momento en el que te das cuenta de que Dr. Extraño y Iron Man son en realidad Sherlock Holmes...… https://t.co/oKdGWQjRkL]]></document><document><![CDATA[@PauliAlaez @aunahorade @RedGuadalinfo @dipalme_almeria @AlmeriaJunta @Cruzcampo @luxeapers @indamovilford… https://t.co/a8aXQS7Upo]]></document><document><![CDATA[@oya106 @rconcas60 @ElDiestro_ Pues yo le digo a Jordi Évole que.... ¡VIVA ESPAÑA, CAPULLO!]]></document><document><![CDATA[@JosuLarrea @AlbaDuenas @IrenkaZufiria @Tiempo_Mercedes @AngieRigueiro @marinamonzon_ Muchas felicidades @AlbaDuenas @IrenkaZufiria]]></document><document><![CDATA[Encara que la sensació és agredolça per no haver vist reflectit en les urnes el treball d’estos 4 anys. La convocat… https://t.co/tpwrGeeo4h]]></document><document><![CDATA[@audiopablito @AbeInfanzon Es la táctica que llevan a gala esta gente. Confundir, mezclar y mentir, todo bien batid… https://t.co/LjiwWxYSFr]]></document><document><![CDATA[Los ciberdelicuentes se enfocan en el correo electrónico https://t.co/MgBEMk2yl3 - vía @siliconspain #Email #Ciberseguridad #phishing]]></document><document><![CDATA[estoy yendo al súper solo para comprar un salmorejo pa la Yoli.   #amigobarco]]></document><document><![CDATA[@Discopolis3 Me encanta tu programa, y sigo esta cuenta porque pone "Discópolis". Pero ¿qué necesidad había de mole… https://t.co/Lp3u9ZdWFd]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo Yo confiaba en la casta y bravura de los toros de Victoriano del Río. Todo puede ser..., aún le puede… https://t.co/Knp4lP4GsK]]></document><document><![CDATA[Me  gusta escuchar a los vecinos de los barrios para, entre todos, hacer de Almería una ciudad ➕ amable y mejor cad… https://t.co/gOE5JpLiwg]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon No sé Doña Talegón, igual esos 700.000 andaluces estaban hasta los mismísimos de que la izquierda s… https://t.co/wN22rMUtpZ]]></document><document><![CDATA[LIVE  #climbing #rock #landscape #life #live #leonesp #beautiful #colours #spring #spain🇪🇸 #instagram #instaday… https://t.co/HVnBIkYrds]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Sargantania1 @OnionSabadell @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez @Dan__Vader @tulipeltercer… https://t.co/LiN9wozPlv]]></document><document><![CDATA[Assassin's Creed Unity recibe una oleada de valoraciones positivas en Steam https://t.co/BUtjbq4E8T]]></document><document><![CDATA[@MdeTabarnia Que se lo explique muy detalladamente a la bailonga del PSC, que no se ha enterado]]></document><document><![CDATA[#FotoCinefilia #AdivinaQuienVieneEstaNoche #KatherineHerburt #SpencerTracy @la2_tve "Interpretaciones de LUJO, esta… https://t.co/x1TUBQImdr]]></document><document><![CDATA[Suele ser un troll muy cabron pero este hilo define a la perfección el partido de ayer. Esperemos que siga la cosa… https://t.co/svz8IAPLru]]></document><document><![CDATA[@Pablotenorio111 @APJUEGOS Hay que instalar un VAR, ha sido todo muy sospechoso xD]]></document><document><![CDATA[@ElAguijon_ Con el pedazo de cortijo caciquil que heredó de su papi, cómo no va a pelear por mantener sus privilegios/chollos?]]></document><document><![CDATA[@cardenalosoro «El cansancio y la murmuración nos quitan siempre la esperanza, deshacen nuestra vida y nuestro mini… https://t.co/odtOob3UIB]]></document><document><![CDATA[Este #28A en vuestras manos está decidir entre el Progreso y la Justicia Social o volver a una España en blanco y n… https://t.co/5ZCYnTsSeA]]></document><document><![CDATA[Nos acordamos del Flaco porque le levantó un partido al Getafe y otro al Sevilla. Al Valencia le empató los dos par… https://t.co/xFGmF6qlzO]]></document><document><![CDATA[Experiencia inolvidable. No tiene sentido poner más. Muy grandes todos los recuerdos, momentos y personas que allí… https://t.co/qKhM6Z9EDS]]></document><document><![CDATA[@Armer_Josean @MADciclista @AndiCandeas No sé si eres o no de Madrid, pero la iniciativa #30Días30NOrmas pretende d… https://t.co/5Y5p9IPfNs]]></document><document><![CDATA[En la IX Asamblea General de @CruzRojaEsp que elige nuevo Equipo Directivo https://t.co/8Lbg4j0tg8]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Cagate en tus muertos, a tú madre la violaron y no abortó.]]></document><document><![CDATA[⚽ @AtcoTordesillas Vs @bupolsa con mi amigo Carlos Cámara.  #3aDivisión #GrupoVIII https://t.co/xLUU7iGH7q]]></document><document><![CDATA[@JosueYpz_ Jajaja no mano, es un cinesito normal pero es super brutal la sala, el sonido, todo.]]></document><document><![CDATA[@CMonteroOficial Piden a su gente salir a las calles y ellos van al hotel. Que líder!!!!.]]></document><document><![CDATA[Los que tienen callos hasta en los pies 🤣🤣🤣🤣 .... Pero claro, te dirán que estudies 🤣🤣🤣🤣 que fácil y sobre todo fal… https://t.co/DzWWZimiD4]]></document><document><![CDATA[El Seprona confirma la destrucción de una tumba megalítica de seis mil años en Ourense para plantar pinos https://t.co/DjFbo45Sgh]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ Sim. Odeio marcar golos quando a nossa equipe é claramente mais fraca e os adversários se esforçam tanto.]]></document><document><![CDATA[La Bicha #c4d #experimental #organic #sss #physicalrenderer @ Murcia, España https://t.co/eT1j86PdnA]]></document><document><![CDATA[#14deAbril #porlaRepública  Por la igualdad, la justicia social y la solidaridad.  #VivaLaRepúblicaFederal… https://t.co/KshG6IGxh8]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza Otro ejemplo más de gestión socialista. Al decur de W. Churchill .." si los socialistas administra… https://t.co/hEbhDKYsGs]]></document><document><![CDATA[@RI_Spain_Latam la familiaridad, q es más q el conocimiento, impacta cada vez + en reputación. A la hora de atraer… https://t.co/rOF0HJZyFC]]></document><document><![CDATA[@BriegaVk @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @ivanedlm @sanchezdelreal ¿Y tú?]]></document><document><![CDATA[@hiperbolicART @BoliAsesino @ibi_chuan ¡Has mejorado un montón! (Qué no significa que antes lo hicieras mal)]]></document><document><![CDATA[Con perdón a m. Angeles sigue siendo un pueblo de Cadiz del cual tengo muy buenos amigos 😜💛💙]]></document><document><![CDATA[@fermax @cryptosolartech Han eliminado mucha gente del canal oficial en español, en Telegram tras silenciarlo para… https://t.co/NhOQw17tSO]]></document><document><![CDATA[He perdido la cuenta de los informes anuales que leí en 18 años de curro y no recuerdo uno con más chulería que est… https://t.co/e40UFr785p]]></document><document><![CDATA[SE RETIRA #XAVIHERNANDEZ  🏆 8 Ligas 🏆 8 SúperCopaDEspaña 🏆 3 Copa del Rey 🏆 4 UCL  🏆 2 SúperCopadeEuropa 🏆 2 Mundia… https://t.co/cR0c3CNnSt]]></document><document><![CDATA[@un_rabanero @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/QhXLbgo5uU]]></document><document><![CDATA[@taladefender @TwetEbora @TalaveraReina @Xtalavera3 @CoverTalavera @sostalavera La foto es de otro año]]></document><document><![CDATA[Entra en https://t.co/bCpqLYoVDN   Describa su Mudanza Rellenando nuestro Formulario de Presupuestos, te 0freceremo… https://t.co/zQVxdUGPND]]></document><document><![CDATA[@anaglez1961 @sanchezcastejon @PSOE @QuimTorraiPIa @ERC_QUIMTORRA @ahorapodemos @ehbildu @Adrilastra @luisacarcedo… https://t.co/R3tznm4qrc]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @nachonavarrogil Jajajajaja,, los ciervos están sobacos Margari😂]]></document><document><![CDATA[Este hombre no sabe ya que hacer,tanto miedo tiene a un debate @vox_es https://t.co/oaNoZ6kcmZ]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011… https://t.co/LMEEULBoN1]]></document><document><![CDATA[Acabo de hacer 104 puntos en #MARCAQuizPremiosMarca. ¿Podrás superarme? https://t.co/O77aMndg3y]]></document><document><![CDATA[A un periodista de Tenerife, en una entrevista le preguntaron; “Si tenia amigos.” A lo que contesto: “¡OH, Si me pagan!”]]></document><document><![CDATA[@angelmarzo Hola, algunos de ellos son muy malos y agresivos.. tengo razón.]]></document><document><![CDATA[@Naxito1409 @UnidadCardenas JAJAJja khé pasó akí!! https://t.co/39x4CuRqwz]]></document><document><![CDATA[@goldie_gemma Mi relación con ellos es básicamente escrita, pienso en ello por lo que les leo, así que tengo una im… https://t.co/PhSDrO82Pl]]></document><document><![CDATA[Gracias a un incompetente del servicio de atención la cliente de @vueling nuestra mascota no podrá viajar con nosotros.]]></document><document><![CDATA[@SalonJaneAusten Como cuando miro las mías, qué tiempos... https://t.co/LsEieRIsnz]]></document><document><![CDATA[@RutgerBlume Te diría que baja algo la segunda por poner una pega, pero madre mía qué tercera. Y luego esos dos cen… https://t.co/kCC7EFoNRH]]></document><document><![CDATA[Hoy he recibido llamada para ir a recoger la pala y no ha habido ningún problema. Gracias @elcorteingles, asunto za… https://t.co/XrUSqYY0hJ]]></document><document><![CDATA[Un profesor de instituto descubre que le homenajean en “El ministerio del tiempo” https://t.co/SxPqH7Czto]]></document><document><![CDATA[Enorme petalada a la Virgen de Consolación (Hdad de la Sed) en Cardenal ... https://t.co/rWE9R9M0BU vía @YouTube @hermandadsed]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 😀😋😋😋😀]]></document><document><![CDATA[@OrlenaCs En Castilla-La Mancha las farmacias no tenemos acceso al historial de medicamentos de ningún paciente con… https://t.co/uBkVEJpcqe]]></document><document><![CDATA[👉🏼 Mañana se celebran las fiestas en honor al Santísimo Cristo de la Viga, una tradición con muchos años de histori… https://t.co/uhEZ0B9H9O]]></document><document><![CDATA[El faro que nos guía!!! #farocabodepalos #elfaronosetoca #elfaronosevende #cabodepalos #cartagena #graffiti… https://t.co/RdB2Sp9W3u]]></document><document><![CDATA[Luminarias 2019 en Fontanarejo, 30 de abril https://t.co/kTeUfytsQs https://t.co/Z5VL5zuth2]]></document><document><![CDATA[It was with great pleasure that I welcomed @monicapferro, Director at United Nations Population Fund @UNFPA, at the… https://t.co/VmYCXPfNO8]]></document><document><![CDATA[@Leticia_LCoelho @Boscardin @AnneRoCi Eu era Olavete lá por volta de 2004, conversava com uma das filhas dele, cheg… https://t.co/5QjKUxsCMT]]></document><document><![CDATA[@el_pais Maduro tiene que ser condenado por crímenes a la humanidad y no sólo el también todos los que apoyaron esa… https://t.co/FGdSlKRAxb]]></document><document><![CDATA[Me quejo por Twitter, @pepephone me dice que los técnicos ya están con ello y que en breve me avisan, pasan 12 hora… https://t.co/f0UX9mpm9g]]></document><document><![CDATA[#SCP #futsal #diadesporting #ChampionsLeague   Parabéns ao Sporting pela conquista da liga dos campeões em futsal,… https://t.co/qCOALctdiw]]></document><document><![CDATA[@NoviembreNoc @ivoox @RelatoSalvajes_ @VengadorT Two can play at that game https://t.co/PPyYL5zB6g]]></document><document><![CDATA[IV Concurso Morfológico de P.R.E.       Del 25 al 28 de Abril Prado de San Sebastián. @sevillaciudad… https://t.co/FA5sD8mmnX]]></document><document><![CDATA[💭Con la mente puesta en el partido de este fin de semana.💙⚽️ https://t.co/Ze6nw8I1AW]]></document><document><![CDATA[Día de montaña y Bona taula a la Masía el Bellver #slowfood #km0 🐌 en Tagamanent, Cataluna, Spain https://t.co/NZHwtFzZ6k]]></document><document><![CDATA[Las mujeres y la paz al terminar la Gran Guerra: la iniciativa de Clara Zetkin https://t.co/Ri2RB50dSd vía @Tfeminista_]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo con usted don Ignacio, de la tanda de verónicas de @InfoMorante, me quedo con las dos últimas… https://t.co/rMPmIGI8YR]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Pues no estic gens d'acord amb el president Torra, ella suposadament és una "política" i el poble té… https://t.co/8WOPqd8ISa]]></document><document><![CDATA[La idea es genial, el slogan brutal. Que sea con deporte femenino, es histórico]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @new_gaywanking @StantonGreame @uncuttool8 @aussietrbl @AndyKaby @BenSummers95 @menformen_ @Hotgaymen4… https://t.co/YT5hO1UC2M]]></document><document><![CDATA[Mi móvil es del @DoloresdelCerro conforme escribe la palabra Dolores el corrector me la pone en mayúsculas. https://t.co/EijlF1iIYa]]></document><document><![CDATA[Holly Toledo! Ginger Beer Spider, where you've been all my life 😳 https://t.co/hM3bHrHRH7]]></document><document><![CDATA[Drinking a Letra On Oak Barrel Aged Oatmeal Stout by @cervejaletra @ Letraria - Craft Beer Garden Porto — https://t.co/zswBzQzc5t]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Siempre se puede gastar menos que el otro. #hazquesevaya]]></document><document><![CDATA[@jordievole Emocionado con tu último programa. Cuánta humanidad y sabiduría de todos aquellos que vinieron en busca… https://t.co/OdMCnE3hvG]]></document><document><![CDATA[@JosIgnacioNavar @HPrendimiento Sabes la calle? Gracias por el dato, es fantástica la foto.]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez @Danilugoce En Children Of Men Cuarón da uno de los mejores planos secuencias de la historia. El cor… https://t.co/sMgp0bYB8c]]></document><document><![CDATA[@PawlowskiPISM For breakfast? Never! That kills you. Only crazy folks in the north do that. 😉]]></document><document><![CDATA[Saetón de @JoanaJimenez_ al Cristo de la sentencia en la cuesta Rosario jojo]]></document><document><![CDATA[Espero ver a la Iglesia Católica caer y perder su poder corrupto. Pero no quiero perder lo que es nuestro patrimoni… https://t.co/QqaI9rdKNx]]></document><document><![CDATA[@Arezno @elzid Curiosamente veo la previsualización pero no puedo entrar a verlo.]]></document><document><![CDATA[Horacios y Curiacios, Saber que Roma era Roma ya antes de serlo. https://t.co/eftlVuZ9By]]></document><document><![CDATA[Llegando a Asturias.  Esta noche Marlango en Mieres. Quedan pocos entradas. No se lo pierdan...  20:00h Sala Centro… https://t.co/aiX0UQ20oL]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Ese estado no democrático, fascista (los indepes no saben lo que significa pero les es recurrente) y r… https://t.co/Ajgx1mB9GN]]></document></documents></author>