<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Adventure of a lifetime 🎶  #trip #life #music #TheBeatles #Fest #Zaragoza #Spain @ Las Armas https://t.co/ViRk6Ai9As]]></document><document><![CDATA[Mitin de Rivera este viernes con una audiencia especial.... perros. Ciudadanos presentará su programa sobre el bien… https://t.co/MXA9OyX8su]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig O que tienen mucha necesidad de reconocimiento. Se pasan el día aplaudiéndose solos.]]></document><document><![CDATA[#molinosdeviento #molinos #sosmolinos Molino echo polvo aytocartagenaes pepelopezct.oficial en Los Urrutias, Murcia… https://t.co/JSfpcLXDNy]]></document><document><![CDATA[Yo ya he elegido. Voy a votar al @PSOE #HazQuePase‍ #NoPasarán https://t.co/byiaEaK6Ad]]></document><document><![CDATA[Siglos y siglos de grandeza. Feliz día de Aragón ❤️💛 https://t.co/QFJjVRorzS]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 Porque tú no necesitas tanto maquillaje para estar perfecta 😗.  Bueno, por eso y porque está empeñado en dar vergüenza ajena.]]></document><document><![CDATA[Pero que he dejado de seguir a personas en Instagram y me aparecen entre los stories como publicidad. SOCORRO.]]></document><document><![CDATA[Cuando el PP gobierna puede hacer todo en nombre del país, incluso destruir hdd's, fabricar pruebas falsas. Cuando… https://t.co/DaxsumSNNX]]></document><document><![CDATA[Muito mimimi do @vascodagama ! Vivem dizendo que tem estádio e tals. Não tem grana nem para pagar a água da casa de… https://t.co/gCVSesW7WI]]></document><document><![CDATA[@tierradesabor @SelectosCast @canarejal Una mezcla de incomparable sabor.]]></document><document><![CDATA[Viviendo #españa y cada día más convencido de que solo Dios y #vox pueden salvar a nuestro país en Denia Calle Marq… https://t.co/Np1gCaOE7k]]></document><document><![CDATA[@abc_es Todo por la.pasta siempre ha sido el lema de la DGT de Pere Navarro. El dinero recaudado se utiliza para recaudar mas]]></document><document><![CDATA[La España viva es la de la Memoria. https://t.co/nComW1dMiS vía @eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[Concluyó dando a entender que realmente si esto es la norma, no os estrañe ver en unos pocos meses trabajadores, de… https://t.co/oW8d4S6NYP]]></document><document><![CDATA[Las familias son el eje de las políticas de @pablocasado_.  🔵Ley de apoyo a la maternidad. 🔵Reducción de impuestos.… https://t.co/xYRddu9UzR]]></document><document><![CDATA[Pues como que nos vamos a refrescar una “mijilla” en Eddie's bar San Miguel https://t.co/fQeqCJ4yRj]]></document><document><![CDATA[#5deMayo #FelizDiadeLaMadre Felicidades a todas las madres, con el recuerdo especial por las que ya no tenemos. Por… https://t.co/xrmNUf8Jkr]]></document><document><![CDATA[#VamoCiudadanos #VamosEspaña @Albert_Rivera @CiudadanosCs El domingo todos a votar y votar la mejor opción para hac… https://t.co/kSKUqmNkY2]]></document><document><![CDATA[@juanmalamet @elmundoes Entonces agradecemos que se cumpla esa normativa, nos daba mucha pereza ese debate, pero ya… https://t.co/dQoTG5t2IH]]></document><document><![CDATA[Preparando el jardín... #jardin #vivero #primavera #flores #felicidad #cartamaestacion #malagaspain #malaga… https://t.co/A0V220tW36]]></document><document><![CDATA[Mobiliario diseñado en gran formato en un entorno clásico. El resultado nuestro proyecto Hotel Casa Palacio para Ca… https://t.co/70zKBT8yjb]]></document><document><![CDATA[Por qué triunfan los servicios de suscripción | Tendencias | EL PAÍS Retina https://t.co/kDddvxUN7r]]></document><document><![CDATA[Me he encontrado esto por Internet y tengo que compartirlo. Es LA FOTO. https://t.co/TFjONtt2Qb]]></document><document><![CDATA[@MickDdr Jajajajaja que cabrón! Nono, en cuanto tenga un mínimo de uso de razón le pienso advertir de la maldad de… https://t.co/MlByLQN7zU]]></document><document><![CDATA[Yo, un txuri-urdin incondicional, mañana viajo a Donosti desde Barcelona para visitar el nuevo Anoeta este domingo,… https://t.co/fZFJjiPT9A]]></document><document><![CDATA[@rbetismania @panass94 @ese_fran_2 @tatibetis @jberrocal @partidazocope @deportescope @GemmitaSantos @RealBetis Tra… https://t.co/IglyqKYlbw]]></document><document><![CDATA[1.- Endgame 2.- Infinity War 3.- Avengers 4.- Civil War 5.- Guardians of the Galaxy]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/uskXRtl2m2]]></document><document><![CDATA[@FansValenciacf Eso desde luego. "Pasa el tiempo, pasa la gente, jugadores y presidentes, y nosotros aquí presentes...". Amunt.]]></document><document><![CDATA[@Mijoler @CatComuCornella @elPratenComu @ernesturtasun @BartolomeQuim @ICVCornella @arnaufunes @jgildorado… https://t.co/AubWkK44na]]></document><document><![CDATA[Este es  camino , si no vamos a la islsmizacion de Occidente . https://t.co/ei3iFVqiWx]]></document><document><![CDATA[Qué belleza !!! Nuestra pregonera !!! Historia !!!! https://t.co/mE5M8tl83w]]></document><document><![CDATA[@evacolladoduran @enredia @escuelamktweb @_heba @fatimamartinez @fcpsocialmedia @FerRubioA @hormigasnube… https://t.co/ExRZGdkDCT]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende 7 de la tarde y la oficina de Correos a reventar de gente. Depositar un paquete y recoger otro en e… https://t.co/lHr7dBENqh]]></document><document><![CDATA[ME RIO DE ESTA NOTICIA!!! Ahora mismo a las 16:43 de hoy día 17/abril mi familia está ENCERRADA en un avión desde l… https://t.co/jKtvdO1k2c]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf Estamos tan acostumbrados a la corrupción, que ya no nos escandalizan miles de millones de euros defraudados.]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/FMTY2sDdg0]]></document><document><![CDATA[@SOSMADRID3 @MadridAloja @LaNochedeCOPE Hospedaje es cualquier piso que aloje a cualquier persona.amigos ,familiare… https://t.co/SNO1EXeMhX]]></document><document><![CDATA[Las inquilinas madrileñas contra los abusos de los alquileres en Madrid (1920) @PSOEMunicipal https://t.co/TxiPDntZIA vía @Tfeminista_]]></document><document><![CDATA[⛹ #LEBOro:  La competición tiene ya a su primer descendido. La derrota del @araberri sobre la cancha del @CBPHuesca… https://t.co/BZpTr2H7yd]]></document><document><![CDATA[Tronos con desfibriladores, la revolución médica para la Semana Santa https://t.co/SjEFdLFQkg]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Escuchando las primeras propuestas del debate de @gabrielrufian y a @Irene_Montero_ uno puede pensar qu… https://t.co/3anxdzwIm3]]></document><document><![CDATA[@Romero24Mario @maguioujo @David_Heras Me encanta vuestra facilidad para inventar y volver la vuelta a la tórtola.… https://t.co/p2QqbEfXHz]]></document><document><![CDATA[@PSOEmalaga @GameroIsabelm @PSOE Lo mejor que puede tener Ronda.. Isabel Gamero ..PSOE.. Y LO DICE UN GALLEGO QUE V… https://t.co/RXOMW7hpoo]]></document><document><![CDATA[✝️Tras dos años sin poder salir a la calle, la Cofradia del Cristo de la Esperanza y el Trabajo y Nuestra Señora de… https://t.co/1qigTo0QZp]]></document><document><![CDATA[@rafa01999 @FcoMelendo @GolSur1907 Esa grada siempre ha estado subvencionada, o si no porque era el brazo armado de… https://t.co/eyjCuUy0lu]]></document><document><![CDATA[Parece irónico que lo diga yo, pero Juego de Tronos parecía una película de Marvel en este último capítulo, los "bu… https://t.co/N560YSblRP]]></document><document><![CDATA[@Stiby2 @MUSAJUE Oído cocina, tendré que ir puliendo esas cosas, como mi cacharro lo adapta solo no tengo claro com… https://t.co/nDqVFIxdkW]]></document><document><![CDATA[Vamos a darlo todo para conseguir una ciudad de la que sentirnos orgullosos todos y cada uno de los logroñeses y de… https://t.co/cNQrwc0VL9]]></document><document><![CDATA[@soniarivera858 @PatGrant7777 @PattiBrookd @graceva61504736 @akomama_tm @ThShaher @DerekPa56710094 @Jdfung555… https://t.co/Essva5yiq4]]></document><document><![CDATA[@ScalabroniE @AdriStark19 @SoyMotor Te sorprenderia la cantidad de gente q piensa asi y no es fan de un piloto en especial]]></document><document><![CDATA[Lisboa - August 2018 . . . #outtakespedrovilela #alfama #lisboa @ Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/UVJE6RTqnW]]></document><document><![CDATA[🥋🍺🍺🍻🥋 en Ciutat de les Arts i les Ciències - Ciudad de las Artes y las Ciencias https://t.co/60rZSuPqjL]]></document><document><![CDATA[👥 Nos hemos reunido con la Asociación de Vecinos 'El Tajo' para escuchar y vincular sus propuestas con nuestro prog… https://t.co/NxlrXVgbWW]]></document><document><![CDATA[Por cierto, Dragoncito, la mascota del @CPCacerenoSAD, también se lesionó el día del centenario del club. Cáceres s… https://t.co/iLQIpVFQ0P]]></document><document><![CDATA[@jrisco Los gringos prensa libre??? ¿Julian Assange es perseguido por quién?   #parfavar]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@lorena_gabag @YayosCartagena Es un buen programa para proteger animales...]]></document><document><![CDATA[Good morning Madrid #likesforlikesback #likeforlikes #spain #music #jorgevistel #instagram #like4likes #liketime… https://t.co/6mGsmWX4Oi]]></document><document><![CDATA[Po se ha quedado una bonita noche, para cagarse en los muertos de to aquél que haga spoiler de #endgame eh https://t.co/NZvnbtidwA]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Podría ser. ¿Pero quién eres tú paras juzgar? Tú, precisamente tú. ¿Alguien cercano te lo podría decir?]]></document><document><![CDATA[Unai Sordo (CC OO): "Este día será un primer hito para la construcción de un nuevo Contrato Social" @CCOO https://t.co/AqBgXXGmMN vía @20m]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ en la cofradía de los Estudiantes? Tú eres un genio macho. Di que a tu ritmo de estudios, habréis hec… https://t.co/OLLR75TCHZ]]></document><document><![CDATA[@malaga @policiademalaga 7170 BTH. De nuevo C/Faraján. Coche obstaculizando la rampa y  a solo diez m. Un espacio l… https://t.co/JtLxjYO7nj]]></document><document><![CDATA[Fue un momento bochornoso, como la quema de los libros del Quijote. Una pintura negra en 4k]]></document><document><![CDATA[Financial Times, The Economist, Le Monde...la prensa internacional expresa su temor a la extrema derecha en España  https://t.co/gAaNabGPy2]]></document><document><![CDATA[Aqui el jugador canario por el movimiento de los labios le dice te voy a comer la polla po aprovech🥒🥕🥒🥕🥒🥕🥒🥕🥒😋🦌]]></document><document><![CDATA[Rivera denuncia ante la Fiscalía que Bildu estaba “detrás” de acoso a su partido en Rentería… https://t.co/2dWsJl9Q7D]]></document><document><![CDATA[Ay, el día que abra la boca... #Tattoo #Tattooed en Vigo, Spain https://t.co/MX87FyYAzg]]></document><document><![CDATA[@rafaportero15 Enhorabuena por tu trayectoria Rafa y gracias por la labor de expansión que haces del fútbol sala. M… https://t.co/RVbUu7GElR]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDanza 👯‍♀️Feliz Día Internacional de la Danza!💃 Felicitar a todo el sector por el enorme trabajo q… https://t.co/RyBSBYQJxR]]></document><document><![CDATA[1 K Thank you Very Much 😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🤩🔥🔥🔥🔥🔥🔥😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍🔥🔥🔥🔥🔥🔥😍😍🔥😍😍😍😍🔥🔥🔥🔥😍😍😍😍😍😍 that's is for Al… https://t.co/AhYlmfQciz]]></document><document><![CDATA[“Para comunicar en #publicidad hay que arriesgarse” nos dice @enricjove en @formentera20 “to communicate in… https://t.co/lMZMTzmcjQ]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Dan__Vader @Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume… https://t.co/dUIprjnRqI]]></document><document><![CDATA[Mariah Carey: The Diva Takes Us Inside Her Closet | Vogue https://t.co/tYNfZyGMqD vía @YouTube no es para tanto @mcarmenjuan @Juliaenlaonda]]></document><document><![CDATA[Lo de la #SemanaSanta es mucho, ahora la nueva costa del sol es Gallega... ¿No se dan cuenta los andaluces que las… https://t.co/h2iX74YmEm]]></document><document><![CDATA[Qué partido ha ganado el @RMBaloncesto!!! 75-72 #1-0 #EuroLeague #Playoff #GotoVitoria]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi La semana pasada estuve en Cadiz y estaba igual de bonita, no hace falta que sea semana santa.]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Si votamos lo catalanes y vascos sí, si lo hace los españoles no.]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Rivera y Casado hablando de impuestos, jajajaja. Lo que no dicen es que quieren bajar impuestos a l… https://t.co/VSR2IZOm1w]]></document><document><![CDATA[Camisetas de Pandora fanarts, Ripley y Hermione. Hazte con la tuya para lucir verano!! #Pandora #fanart #art #draw… https://t.co/EBgCL1LdR8]]></document><document><![CDATA[Entre las 2:55 y las 3:00 ---&gt; como 50 minutos de espera  Entre las 3:00 y las 3:50 ---&gt; como si hubiesen pasado 5 minutos.]]></document><document><![CDATA[Para los que se preguntan ¿A qué me dedico? Pues solo a hacer magia desde Ambimedia Marketing con nuestras práctica… https://t.co/vsbCJrdVAK]]></document><document><![CDATA[@antonioagredano Yo sin haber visto a Maradona, solo por vídeos, Messi es increíble y quizás sea el mejor futbolist… https://t.co/JccX17utzL]]></document><document><![CDATA[@VicenteVallesTV x favor me gustaría q le preguntarais a los candidatos por la talidomida. De una u otra forma los… https://t.co/8hJpyh3Rl7]]></document><document><![CDATA[@Lid00382031 @Salud0702 @ierrejon A si ? Repase usted el mundo , a ver quienes son los paises ricos ... Venezuela ,… https://t.co/aGGxt9LR21]]></document><document><![CDATA[@pepelaberinto @MyMsfc @Rbbfans10 @LaLiga Por qué te crees que tenemos mayor presupuesto criaturita? 1,2,3 responda otra vez]]></document><document><![CDATA[Lo más grave no es esa "presión", pidiendo a un tipo enchufado, que has contratado a dedo, que haga algo en contra… https://t.co/YZFMhcbxnd]]></document><document><![CDATA[@C85FG Totalmente Curro. Como si tú y yo ahora nos tuviéramos que pelear cuando nos veamos]]></document><document><![CDATA[Landing in Portugal #ExtinctionRebellion #InternationalRebellion #FridayForFuture #ClimateEmergency #RebelForLife https://t.co/XBlRypyXQc]]></document><document><![CDATA[A las 9 le doy un toque ☎️ y nos presenta el TeMaZo #AndaLevantaV3 &amp; @DavidLafuente]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @LeopoldoLopezG Hay muchas Venezuelas, el PP casi deja España como Venezuela, entre la burbuja inmobi… https://t.co/1Cg1w0kRuM]]></document><document><![CDATA[@wallfl0weer @ginoemc Tyrion es Sagitario. Yo también pensaba que Sansa era Tauro, a esa carajita siempre le gustó el lujo.]]></document><document><![CDATA[Hoy he decidido no acudir a una mesa de debate con 7 partidos en donde los 7 eran hombres.   En representación de P… https://t.co/zs0St1qd33]]></document><document><![CDATA[La base de submarinos nazis que construyeron 2.080 esclavos españoles https://t.co/5saGiyLHXl]]></document><document><![CDATA[Han Ampliado  el plazo para votar por correo hasta el viernes,  con colas en correos y muchos españoles en el extra… https://t.co/xWW1MCEN0W]]></document><document><![CDATA[@Hanxxs @eldiarioes He estado revisando q ocurrió con Ruiz Mateos en su momento y las especulaciones q se hacen aho… https://t.co/wyY4TZAVlt]]></document><document><![CDATA[Desde la costa atlántica gaditana de Rota @tiempobrasero @ElTiempoA3 @lasextameteo @Estacionla6 @el_tiempohoy… https://t.co/DXZiWo8BoY]]></document><document><![CDATA[ORACIÓN DE LA HERMANDAD DE LA SAGRADA CENA Iglesia de Los Terceros de Sevilla Señor Jesucristo, que elegiste a Marí… https://t.co/ErjIcg4gkJ]]></document></documents></author>