<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_anapastor_ @estherveraARA @jazarzalejos @kanciller @Newtral ¿Iñaki Gabilondo no tiene Twitter? #ObjetivoGobierno]]></document><document><![CDATA[Díselo con frutas: los sondeos alternativos de Twitter | Verne EL PAÍS https://t.co/D1ckfkJgFD]]></document><document><![CDATA[Tabla de la mosca en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/7ZSYzaGs51]]></document><document><![CDATA[#Repost todo_por_espana_unida • • • • • • 🚩Viernes Santo en Granada.🇪🇸 ⚫Este año la legión acompañó a la hermandad… https://t.co/SdO0HRGTot]]></document><document><![CDATA[#NoAlDebate #NoNosRepresentan  Propongo que los catalanes independentistas hagamos un apagón televisivo a Atresmedi… https://t.co/d843Ul3SP6]]></document><document><![CDATA[Bajan Electricas, pueden ofrecer oportunidades de compra en unos dias https://t.co/fy6QEhOufk]]></document><document><![CDATA[Y que viva Cataluña independiente #EspañaViva #YoVotoVox #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/m9rRY1heBW]]></document><document><![CDATA[Pues yo al único q veo q está nervioso es a Rivera.  🤷 #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@MRElectrique @jmdelalamo @CarmenFCollado Y que si realmente hubiera esa naturalidad que dices, entrevistarían en c… https://t.co/hygjOBMgPn]]></document><document><![CDATA[@PUCMAD @tildegm El VAR de Europa afortunadamente no tiene nada que ver con el de España. Y los arbitrajes tampoco.… https://t.co/QEzqMumihl]]></document><document><![CDATA[Siempre y eternamente, NO ROBAR ni ESTAFAR,  a nuestra sagrada MADRE PATRIA ESPAÑA.!!!!!.]]></document><document><![CDATA[Frases más utilizadas por PPSOE en campaña... - Fue un error - Es cosa de unos cuantos solamente  - Ahora si que si… https://t.co/lmfmlLSRLU]]></document><document><![CDATA[Madre mía, ¿pueden ser más ameba y más monos al mismo tiempo? Van a ganar #Eurovision.]]></document><document><![CDATA[@vigiadeisbilya Jajaja, gracias amigo Vigía, si les gustan mis fotos, siempre las van a tener y además gratis, jajaja.]]></document><document><![CDATA[MS Sea Cloud Huelva #Huelva #fotografia #HuelvaLaLuz #sienteHuelva #masdehuelvaqueunchoco #PintoFotografía… https://t.co/gyxG1rkf2c]]></document><document><![CDATA[@ElPamplina Sospecho q será las 2 cosas, en las elecciones todos ganan 😊]]></document><document><![CDATA[@CaRRiSPaNo @NIVEAMEN_ES Di la verdad. Y presentanos ya a tu primo de Nivea! Enchufado!]]></document><document><![CDATA[@Morenappm @llamadadetribu A ver! A ver! Como salen las monas milenarias 🧐 #MilenioLive @Nocillos]]></document><document><![CDATA[Hola @aragontv  Darle al botón que se os ha ido la imagen https://t.co/8oYOY5RJXF]]></document><document><![CDATA[@dylan_bf Pero tu quien te crees que eres? Un dictadorzuelo en ciernes, o el simple gilipollas que se lo cree todo… https://t.co/kslxKl5nYf]]></document><document><![CDATA[@plantaquercus @CadaveiraVargas @malaga_reme La PAC es para cualquier raza Bovina, y claro la raza de toro bravo es… https://t.co/qVERC2FSqC]]></document><document><![CDATA[@Mumermao A mí luego me envían estás mierdas por WhatsApp, y tengo ganas de llorar]]></document><document><![CDATA[Paella en concierto #diatrabajadores #Paella #salamanca #primerodemayo #ccoo #concierto en Salamanca, Spain https://t.co/cViyZvmji0]]></document><document><![CDATA[Cuando la indecencia se hizo carne habitó en quienes quieren presentar la SS como la razón de la humanidad. La razó… https://t.co/RtCvuY61qk]]></document><document><![CDATA[@haremosruido @andrearozalen Estoy durmiendo debajo de la cama por que arriba españa]]></document><document><![CDATA[@javierDeMataro @Eal83253211 @diasasaigonados @jonathanmartinz ¿Piensas k todas son como la tuya?te recuerdo k los… https://t.co/31kvtocHyq]]></document><document><![CDATA[@C0CKI @3en1burro @mamenflow @Hank_Solo Gracias por lo de "burrillo" 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Pela transformação da Península de Setúbal em região de convergência e coesão para aumentar os fundos europeus e me… https://t.co/36czbKcU40]]></document><document><![CDATA[@FiguerasVives @hesuslopezrojas @pilarcarracelas @JotaMSilvaA Veo que no lo entiendes así que adios muy buenas.]]></document><document><![CDATA[@yusefdedah @RupeSalado @cedifa @RFAF @gordonwayne4 @CarlosSanchez_R @JuanjoGuerraSD @JesusBotelloAD Me tienes cont… https://t.co/pV8daYoJHN]]></document><document><![CDATA[Y los #Troles me siguen quitando seguidores. Cómo si eso me importara. Fastidia , pero no pica. Y el que se pica aj… https://t.co/GDxXNMaoiq]]></document><document><![CDATA[La República en guerra. En el 1 de abril, la guerra y la República habían terminado, dando paso a la dictadura y la… https://t.co/P8w4eEOnjC]]></document><document><![CDATA[En esta hora crítica, me debato entre votar ahí abajo o seguir escuchando a Sneaker Pimps. No sé... Tengo tiempo...]]></document><document><![CDATA[Bugchasing, el nuevo y terrorífico reto viral. Te lo contamos esta noche a las 23:00 @SportDirectR 94.3 FM #TDN https://t.co/IwKvzKf6IU]]></document><document><![CDATA[Y yo me pregunto: si prohibiesen el uso de smartphones en los gimnasios ¿estos mantendrían la clientela o la perderían?]]></document><document><![CDATA[28A: ¿Apuestan los partidos por una política que iguale las ratios de enfermeras de España a la media europea? https://t.co/QkLqaWDMVO]]></document><document><![CDATA[Les memòries i els pòsters dels nostres projectes @mSchools_MWC #AppEducation d’enguany comencen a tenir forma.… https://t.co/9mZVJsqNOY]]></document><document><![CDATA[@evertonri Ainda vão dizer q é panela! 🤦🏼‍♂️ Parabéns por mais um ano de vida!]]></document><document><![CDATA[Cómo decía Julio Iglesias, al final la vida sigue igual... Felices Pascuas!!! https://t.co/mEGLIllD0y vía @]]></document><document><![CDATA[Querido presidente @sanchezcastejon nos vemos hoy en Vigo. Que ganas de volver a escucharte y de volver a verte en persona!  😍]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip ojala termine como aquella: dandole una alegria a los hinchas del Arsenal 😂 que gane el mejor!]]></document><document><![CDATA[@Marce_Manzano @AlvaroNua Cómo cuento, está a la altura de los hermanos Grimm.]]></document><document><![CDATA[Golazo de Tello, pero hemos visto en la tele que el jugador de Betis se ha tirado antes. Lo de Luque deplorable.  M… https://t.co/uFOSuHG5U8]]></document><document><![CDATA[@StarlessCrimson Fan total de @StarlessCrimson ✊🏻 https://t.co/kIxfEzvmEC]]></document><document><![CDATA[Fabulosa fiesta de aniversario de #flgclinic en Copity by Laseda https://t.co/7nSULmj29C]]></document><document><![CDATA[Suena mejor cuando necesitas “paja” 🤣🤣🤣 (para construir 😜) #Catan #CatanPlus]]></document><document><![CDATA[Está mujer no puede aguantar 5 minutos sin intentar ser la protagonista de todo?]]></document><document><![CDATA[Anoche vi el episodio 3 de la T8 de @GameOfThrones. Solo se puede decir una cosa: OMG, Arya! I can’t believe it! 🔪☃️💦]]></document><document><![CDATA[@KettyGarat @libertaddigital @esRadio Asco de descerebrados. A ver si cuando vayan al paro los jóvenes y jovenas de… https://t.co/mTdcr3rIBH]]></document><document><![CDATA[@dmartinez81 @Cadiz_CF 15 goles en contra en 39 partidos da una gran idea del nivel defensivo del filial, pero ahor… https://t.co/tG4kAuI2sq]]></document><document><![CDATA[En este hilo hay más comunistas que los votos que saco IU en las últimas elecciones...  👇🏼]]></document><document><![CDATA[BTS Live in Seoul Tour DVD Giveaway!  We are giving away BTS LY Live tour DVDs  To enter this giveaway:  - Like and… https://t.co/PRynUqnoHc]]></document><document><![CDATA[@lokys96 @DonDeGentes_ Besame donde porfa!!! Donde tu quieras +.+ Felicidades nene]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santiago Bernabeu V.I.P Lounge https://t.co/i7c73KfHaA]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias Pero, si lo han detenido en Marruecos y colaboración de este Estado. Cuanto fantasma de derecha al cuadrado.(D2)]]></document><document><![CDATA[Gran homenaje en el @Liceu_cat  Barcelona brinda la última ovación a Montserrat Caballé https://t.co/da7aRXxIym]]></document><document><![CDATA[¿Qué pasará en Madrid este #28a? ¿Cómo afectará el resultado a las Autonómicas y Municipales de mayo? Claves madril… https://t.co/x6al7msvtV]]></document><document><![CDATA[Con #Venezuela y todo un pueblo digno y orgulloso de la revolución bolivariana NO PODRÁN #NoPasarán https://t.co/iLe5jkW2Sa]]></document><document><![CDATA[Día de liga! en Centro Tecnificacion De Tiro Con Arco(Madrid) https://t.co/V0fmtQCD24]]></document><document><![CDATA[@neorreacionario No se esfuerce, es muy probable que muchos gobernantes no sigan los valores cristianos. Que inclus… https://t.co/5nqc4fj1LB]]></document><document><![CDATA[@FiloPolitics Desde cuando es obligatorio darle la mano a una persona que no te cae bien.]]></document><document><![CDATA[🌔#fuenlabrada #luna en Fuenlabrada, Madrid, Spain https://t.co/199mYteiH6]]></document><document><![CDATA[A punto de sold out para el concierto de presentación de 'Aves de Museo' de @oficialsed mañana en Madrid (… https://t.co/C0mf76OXFy]]></document><document><![CDATA[@AirbnbCitizen @europapress @facua @RubenSanchezTW calladitos como puertas]]></document><document><![CDATA[@dlacalle @cayetanaAT Ministro de economía y ministra de lo que le de la gana a Cayetana!  Equipazo!]]></document><document><![CDATA[Guaidó llama a la huelga general para forzar la salida de Maduro https://t.co/YRg4OIwyjW vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[Tarjeta sanitaria única, "se la mandaré usted a su casa", afirma Rivera, que recuerda el problema enorme de irte… https://t.co/PKSq9Vo5F9]]></document><document><![CDATA[@helensitta Pues es así, te guste o no. Puedes llorar cuanto quieras pero ningún club va a ficharte por muy buena q… https://t.co/QBjpiheatr]]></document><document><![CDATA[@felixjdiez @Ecequiel_TW @TitanDesert Que bien te veo haciendo de Albert Felix]]></document><document><![CDATA[Victoria, de nuevo otra actitud diferente en el segundo tiempo. Se le caen los goles a Karim ahora, pero quiero des… https://t.co/sAT59PyUwU]]></document><document><![CDATA[Que gustazo La Música que sonaba en el Madrid del siglo XVIII interpretada por #MusicaAlchemica en el… https://t.co/mNO13ln0zV]]></document><document><![CDATA[La próxima semana en #Latín de 4ESO nos toca responder a nuestros compañeros Alemanes con los que estamos llevando… https://t.co/d6iX1jxdeM]]></document><document><![CDATA[Con el Chiquitin @carlosdeblasm en el #CADD19 #MarketingDigital https://t.co/zmCcv3AS9g]]></document><document><![CDATA[Según @claucuher, soy un caballero español, de rancio abolengo y finos modales. Creo que ya se me ha alegrado la tarde]]></document><document><![CDATA[#JuevesSanto  Antes del crepúsculo las borregas no paraban de jugar https://t.co/bnpJuaFJhO]]></document><document><![CDATA[Gracias un año más @policiaforal_na por hacer una excepción y permitir fumar en los bares de San Adrián, ¡es siempr… https://t.co/kw6w6PBLx9]]></document><document><![CDATA[De toda la serie de entrevistas , esta se me ha hecho corta ... Súper interesante lo que cuenta Marcos . Felicidade… https://t.co/Ovouwmaqpe]]></document><document><![CDATA[@marc_lax Faltan más viviendas y, sobre todo, más vivienda social de propiedad pública. Los centros de las grandes… https://t.co/rTfoqqNxAy]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv CON EL MADRID!!! DESDE EL SOFA. JAJAJAJAJAJAJA.  ENVIDIOSOS!!!!!]]></document><document><![CDATA[@ElGolazoDeGol Por supuesto  La liga y la copa lleva años siendo controlada por los cules]]></document><document><![CDATA[Dos horitas de formación y ale, tira con el cacharro ése y los 25.000 kg que lleva encima: https://t.co/hrlDRpdrGv]]></document><document><![CDATA[Ay no recordaba lo de Loli en la cibeles. JAJAJAJAJA que cuadro todo por favor. #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Así fue el día #colaboradoresdeltiempo #ComparteTuFotoDelDía #compartetuatardecer https://t.co/zmJKUJZg4m]]></document><document><![CDATA[@Juanlugamez @jedmolina @AngelesMunoz_ @Ayto_Marbella @PPSanPedroAlc @PPMarbellaSP @PPMalaga @javigane Es que el nú… https://t.co/hpNgO7aBzI]]></document><document><![CDATA[Bonito día de senderismo con los amigos #Ceuta #SunnyDay #Senderismo #Naturaleza #DoMIRgo en Ceuta https://t.co/mNsaMfpTdL]]></document><document><![CDATA[@marcmes3 @tonialba @meritxell_batet @socialistes_cat Mentira grande y ella lo sabe, que vergüenza como se ve a los… https://t.co/P4Oen3UB9G]]></document><document><![CDATA[Enxaneta #slowmotion #PrimaveraLH #castells #castellers #LHospitalet https://t.co/COM2w8pmRk]]></document><document><![CDATA[@j_f_leon ¿ no te sorprendió la primera vez que aparcando en NY, cueste más más barato si estás muchas horas y te “… https://t.co/BRIesQk3Qw]]></document><document><![CDATA[Nuevamente juntos después de un año. #europa #torrevieja #mediterraneo #euroviaje en Torrevieja https://t.co/KZKpniij1W]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce @AdrianVieitez ¿Me estás diciendo que los 25 minutos de Hunger con Fassbender y Cunningham hablando con… https://t.co/4G29gWPQUz]]></document><document><![CDATA[Nas barbas do assistente o jogador avense simula e cai. Falta contra nós. Ou marcamos outro ou a encomenda é entregue]]></document><document><![CDATA[@peterpanpum @vayanata @PSOE He vuelto a releer tu twet y me indigna,yo no sé si es un asesino o solo militaba en E… https://t.co/74CC4FiPib]]></document><document><![CDATA[Desde os meus tempos de estudante na Faculdade de Letras da Universidade de Lisboa que desconfiava que quem se mete… https://t.co/0060OaAyMw]]></document><document><![CDATA[@cultrun @DanielVianaR @ArtanisD Me da a mí me el ciudadano de a pie..ese que mete la papeleta en la urna igual no lo tenía tan claro...]]></document><document><![CDATA[@DeportesCopeA Se va un hombre honesto y leal con sus ideas y con la gente que le rodea. Una pena]]></document><document><![CDATA[La exposición de construcciones de Lego más grande de Europa, en intu @puertovenecia   https://t.co/hlsJYYrulY]]></document><document><![CDATA[@Fans_Fiction @Maria_Santonja me esta encantando Sex Education. Gracias por la recomendación 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ QUE BIEN,QUE CLARITO HABLA IRENE MONTERO,SUPER BIEN IRENE!!!]]></document><document><![CDATA[@ximopuig no vayas vanagloriandote de la.bajada.del.paro q.tu no has contribuido en nada,no teneis ninguna polirica… https://t.co/3KpefhaVou]]></document><document><![CDATA[@migquintana Incluso en los campos de Segunda B. Es una delicia verle jugar.]]></document></documents></author>