<author lang="es"><documents><document><![CDATA[A punto de escuchar la charla de @facchinjose en el #eConferenceBCN https://t.co/GG5OzmBjJP]]></document><document><![CDATA[@HdadCachorro Esperemos el tiempo nos deje acompañar a nuestros titulares]]></document><document><![CDATA[Desprès d'un dia gris per fi una mica de color. Nanit🤗. @ARAmeteo #324eltemps @Vakapiupiu @eloicordomi… https://t.co/GEebktScaq]]></document><document><![CDATA[Agujetas hasta en la cara. Sudadera fiscalía colgada de la riñonera. Andandito na ma. Hoy. https://t.co/g4zWY0Ykxd]]></document><document><![CDATA[@fjosealcaraz @VOX_Jaen El partido socialista de La Carolina (jaén) tienen un chiringuito montado de enchufados del… https://t.co/1nLwrxrP19]]></document><document><![CDATA[Compartir el hashtag #vaccineswork durante el mes de abril tiene premio. La @gatesfoundation aportará $ US1 a… https://t.co/pC3YvQHzJe]]></document><document><![CDATA[Odeio isto, os nossos horários disponíveis nunca se ligam! Queria estar contigo! Saudades men]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/K0Q68YVvMU]]></document><document><![CDATA[Recogida contenedor de papel calle dehesa de vicálvaro esquina marmolina @Lineamadrid]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/KgRMepdDuL]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/IIsGs6ocNp]]></document><document><![CDATA[Yo había pedido alguna del cigala, pero no sabía si poner Naranjo en flor o La canción de las simples cosas, así au… https://t.co/l18OXeLjDa]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/6GTjba7Vu1]]></document><document><![CDATA[Por Isabel Pantoja supongo que la conoces. @izayannesousa85 es original escrita en gallego.@MALTEZ_15… https://t.co/622Ckt3GtW]]></document><document><![CDATA[Lo que de verdad importa💜 #borahae #ipurpleyou #updancecomplex #girls #uwu #bubus #esgremi #exhibition #tribute… https://t.co/SUa4373dpS]]></document><document><![CDATA[La experiencia es un maestro feroz pero está claro que te hace aprender]]></document><document><![CDATA[Haluaisitko nauttia kesästä sen kaikissa väreissä?  Harmaakaihessa mykiö samenee vähitellen, oireena on alentunut n… https://t.co/ZQg0DTA6p1]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias La visité por primera vez en el año 1984, recuerdo la escalinata que hay para llegar hasta ella 💒]]></document><document><![CDATA[@JTorresInfinito Cada vez te pareces más a tu presidente jeje aunque tú más guapo]]></document><document><![CDATA[Illinois Bill Would Require Trump Release 5 Years of Tax Returns to Be on Ballot - Should … via @Countable https://t.co/Du8t0eMOOE]]></document><document><![CDATA[Como era de esperar el único que presenta propuestas Pablo Iglesias.  Casado y Rivera enseñando gráficos que no ent… https://t.co/zB9PY4L2bC]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat No m'extranya gens ni mica!! Esperàveu altra cosa del personatge??]]></document><document><![CDATA[Está mi jefe que arde por tener que poner ese asqueroso papelote en su flamante Harley. Y con razón.]]></document><document><![CDATA[dicen que si te pones la ropa del revés sin querer da buena suerte pero, las bragas también cuentan?]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Nos vemos el viernes,,, gran programa,, felices sueños 😴😴😘😘]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/yUmE7d9fKp]]></document><document><![CDATA[@franciscogarinp Tranca, acá, tomando mate 🤷🏻‍♀️👀 https://t.co/X8abzO9O7X]]></document><document><![CDATA[E não acordei mesmo, não tomei meu café. Espero que ninguém tente falar comigo no meio tempo. Meu dia só começa depois do café.]]></document><document><![CDATA[@vinagreFCB Hoy mas de una https://t.co/cO7Y1YQoxp va a tragar sus palabras y a nuestro camp.nou hay que ir con el… https://t.co/DFIKBcItvn]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ejcMiJ1OxG]]></document><document><![CDATA[@annacristi66 @Jasafella Ni caso al demagogo https://t.co/m1C53vio2A a la demas piara de la Secta,y de Cuatro,y de la 3...y...]]></document><document><![CDATA[@DavidLipiani @maverdu72 Pisada, calzado, exceso de asfalto!!! Ven a de.e😁]]></document><document><![CDATA[Bro, I'm so sad... Look at these cuties. My babies deserved so fucking much to be prom queens!! @madelainepetsch… https://t.co/AAcar8ZjaV]]></document><document><![CDATA[@ANAGABRIELRL @annysousa_AG La amamos con todo el alma. Y lo sabe. Debe ser maravilloso sentirse asi de amada por t… https://t.co/W4ityMWS3v]]></document><document><![CDATA[@joaqmorera @rosa_tomas @EstebanDL @Espemartn7 @freixeira60 @aperebrat @zgancedo @mlalanda @mjaldasoro @CarolinaMir_ @mariamaguas 🤦🏻‍♀️  😭😭😭]]></document><document><![CDATA[El secreto de todo es la actitud 🤞🏼 en Ubrique, Spain https://t.co/UNGdAtgmJC]]></document><document><![CDATA[@Nopanaden @vbaosv @NoInvisibles @2PediatrasNCasa @JulioBasulto_DN @joancmarch @juan_revenga @MiguelDlaCamara… https://t.co/tKbYhrLSre]]></document><document><![CDATA[Ya eso no se porque se liaron se veía q era una repe... https://t.co/yRJtK22ySW]]></document><document><![CDATA[Espero que estés tan orgullosa de mi como yo lo estoy de ti , te quiero reina hoy ha ido por ti , se que me has vis… https://t.co/Ty61Hr0r2a]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @JesusCintora @EFE_CValenciana @ElSalto_PV… https://t.co/BlYszF9ijU]]></document><document><![CDATA[@jucama1984 @EdiRieraTomas @carpediemspanje @guardiacivil @policia @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/W27IBmzxwe]]></document><document><![CDATA[Los ANDALUCES  no te Quieren. Y los CATALANES  Tampoco, te lo has ganado A pulso. GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[Pobrecito mi chaval, Famous no se merece aguantar a semejante personaje]]></document><document><![CDATA[Anoche me dio ciática y esta mañana he tosido y se me ha enganchado la espalda. 128 años tengo.]]></document><document><![CDATA[POR SUPUESTO QUE EL 26 DE MAYO , VOTARÉ UNIDAS PODEMOS YO NO CAMBIO DE CHAQUETA FACILMENTE ,30 AÑOS VOTANDO AL PSOE… https://t.co/UowFJ6asKZ]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @cayetanaAT @CurroTroya @teoleongross @ElPaliquedeLoma @amontillaromero @lacoracha @pepeonet… https://t.co/CIdkaLflsA]]></document><document><![CDATA[Obrigada Juvenal Candeias pela fotografia 📸 Ontem, foi dia de assistir ao lançamento do blogue do Vasco Ribeiro -… https://t.co/sCRhbQMqeo]]></document><document><![CDATA[@lxpwwl PERDONA DISCULPA no seremos nosotras yendo de la mano y dándonos mimines]]></document><document><![CDATA[Hoy hay que hacer una cosa muuuuucho más importante que votar, ir a misa, que no se os olvide!]]></document><document><![CDATA[Yo te como esas olitas yo te como ese balcón, yo te como esa cariiitaaaa yo te como el corazón... yo te como día a… https://t.co/GFkfFSSxqq]]></document><document><![CDATA[@salvadorcardus Pues ya lo que faltaba a tiros pero de balas de verdad es vergonzoso]]></document><document><![CDATA[Resulta que no hay debate a cinco , que la junta electoral lo ha prohibido , habra ido el presifraude a pagar para… https://t.co/NDCBnq3hBe]]></document><document><![CDATA[@populares @cayetanaAT @MasDeUno No rectifica, le teme a la crítica, y a las encuestas!! La soberbia, ha tenido que envainarsela!!]]></document><document><![CDATA[Ja he arribat al meu destí😉 en Barcelona, Spain https://t.co/TsaCCudvu5]]></document><document><![CDATA[@gandhiloquent @Marysopranos Totalment d'acord és desestressant ho recomano]]></document><document><![CDATA[@epaluzie Els  manegen a la seva manera i ells , com que son tant curts, fan el que el jefe els diu.]]></document><document><![CDATA[García Egea asegura que Casado llevará a los debates “la voz de España” para “desdicha de Sánchez” https://t.co/TofFNKcXYY]]></document><document><![CDATA[y que era mejor que no dijéramos aún nada a nuestros padres de lo ocurrido hasta que no llegáramos para que los pad… https://t.co/XAwiSWZBw8]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cMJBkaST5n]]></document><document><![CDATA[@MontserratRius @laxarxaxanante1 O et segueixen i al cap d'uns dies et deixen de seguir]]></document><document><![CDATA[Me quiero ver algo mientras ceno pero nunca doy con una serie o película que me den ganas de ver]]></document><document><![CDATA[Digo e volto a dizer: acho te um exemplo para todos nós e sei que apesar de certos obstáculos tu vais conseguir vencer. Love u mucho!]]></document><document><![CDATA[@canete707 @MAREN8080 Todo lo que se ha hecho ha sido para llegar hasta ahí.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Xx2TXUO1lj]]></document><document><![CDATA[@Vickyhg19 Puede q no lo necesite pero m encanta el cuerpo d la chica🤩❤️]]></document><document><![CDATA[El tablero ha cambiado, Sánchez será presidente y a poco bien que lo haga puede estar unos años en el gobierno. Las… https://t.co/Nfi4GQjYhe]]></document><document><![CDATA[@jmanatol @osakidetzaEJGV @AirbusHeli @112_SOSDeiak @angelmarinta @jlrios04 @GuillerCil @Rotarywings1 @verticalmag… https://t.co/hjEsoQOmBm]]></document><document><![CDATA[Le ha faltado decir al final del vídeo: Carmen trae una cerveza que se me está quedando la boca seca. Tiene una pin… https://t.co/GBM1RGutKv]]></document><document><![CDATA[@mabellogar @valkiria642 @PSOE @pablocasado_ @populares @Santi_ABASCAL @vox_es @sanchezcasrejon Una https://t.co/qxkz4Jwi1y Vox.]]></document><document><![CDATA[🔥NUEVO VÍDEO EN MI CANAL DE YOUTUBE! ❤ En esta ocasión es una cover de un grupo que escuché bastante en mi adolesce… https://t.co/9fDvdloTJC]]></document><document><![CDATA[Este MT é um cómico lírico  Como se o VAR tivesse alguma vez ajudado o Benfica. Fala de ti criatura pque desde que… https://t.co/Ee1AdRTKlF]]></document><document><![CDATA[Extraordinario reportaje de 7 páginas del centro de España que más transplantes realiza: Hospital Virgen de la Arri… https://t.co/YUuhJmjn0Z]]></document><document><![CDATA[Mañana nos vemos en #Béjar, en el mismo sitio que todos los años. Por el derecho a votar al Jefe de Estado, porque… https://t.co/8XMRGV43Ud]]></document><document><![CDATA[@elabuelo_perez @c329195782dc486 @pino_sanch Sobre todo el dictador, es una mariquita venenosa Antonio 😉😉]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 No es fácil vivir fuera, lo sé por experiencia, mas de un millon de andaluces viven fuer… https://t.co/3Ffu50lulA]]></document><document><![CDATA[@j_manso @CiudadanosCs @Albert_Rivera La autonomía de centro se respetará y claramente la norma no incluye los caso… https://t.co/pDNuimiCaL]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Ojito en pronunciar mis padres te lavas la boca]]></document><document><![CDATA[El padre de mi hijo quería que bau lo visitara en los cardales y bauti diciéndome no quiero no lo necesito 🤭😲😬, los… https://t.co/dqs01dPta9]]></document><document><![CDATA[@rod3cat quina solució tenim per arribar a Barcelona amb el tren que finalitza a Montcada bifurcació per una averia? Volem solucions]]></document><document><![CDATA[Homenaje en el entierro de Fuencalderas. Por todas las víctimas represalias. Verdad, Justicia y Reparación. Salud y… https://t.co/JM4QofRCMJ]]></document><document><![CDATA[Disfruto cada cosa que hacemos juntos y más cuando son viajes!te amo zurdito ❤️😍 https://t.co/EXBhR4B8mj]]></document><document><![CDATA[@Josepberto @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @isetapm @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/I2QEq5lmua]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Decirte que si sigues pensando que es comprado, te lo acepto… https://t.co/m77uLD40bU]]></document><document><![CDATA[-¿Hay chocolate? -No.  -... -... -... -Si quieres, vas tú.   Quiero chocolate, no bajar a por él T.T]]></document><document><![CDATA[Ba, eu tô super orgulhosa de mim. Eu desenvolvi um plano de marketing junto com a helo para a disciplina de mkt pol… https://t.co/DIGXT0GLI9]]></document><document><![CDATA[estou a rever o primeiro concerto que fotografei sozinha. Estou adorar de apreciar  a minha evolução]]></document><document><![CDATA[me he despertado porque se ha enchufado sola la tele de mi cuarto, ya ni los espíritus de mi casa me respetan.]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal @elespanolcom @faure_m En nombre de mi bolsillo ¿Te parece poco?]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas Totalmente de acuerdo  Ser paciente activo no va a curar mi #DolorCrónico pero me ayuda a entenderl… https://t.co/fXiR53yryS]]></document><document><![CDATA[@SandraGolpeA3TV @erikaASales @El_Hormiguero @mmendizabal1 Siempre puedes votar en blanco, pero votar! No creo que… https://t.co/q9bAqrkNoo]]></document><document><![CDATA[Un día espléndido !!!Vamos a Disfrutarle!!!! en Playa del Negro https://t.co/zxkAnJMjJY]]></document><document><![CDATA[👅  (candimontero no soltó la copa en toda la noche) en Sala Pirandello, Madrid https://t.co/rZBMM2NPWw]]></document><document><![CDATA[Apuñalan a un joven de Elche mientras celebraba el Bando de la Huerta en Murcia https://t.co/MYkjAow671]]></document><document><![CDATA[Chego á conclusão que preocupo me demasiado com pessoas que me dão 0 de atenção]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/hVq6BYQZFi]]></document><document><![CDATA[@CbBorras Muchísimas gracias reina! Me das permiso para poberlo en los chats internacionales?]]></document><document><![CDATA[Este año buscamos exoplanetas !!!En #GlobalAzure con el @iac y @sebhidrod https://t.co/2MdPjCTHn4]]></document><document><![CDATA[¡Repetimos en @saxo_higueral! Nos vemos mañana a partir de las 18:00, en Higuera la Real. ¡Os espero familia! ¡No m… https://t.co/P1cY9Nyt6R]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños mamá +1 🎂🍰🎁🎉 en Region of Murcia https://t.co/7SlDDfK0m4]]></document><document><![CDATA[Algun dia l'independentisme d'@Esquerra_ERC entendrà que sense el suport de @JuntsXCat la independència no serà pos… https://t.co/19LkbqZMWj]]></document></documents></author>