<author lang="es"><documents><document><![CDATA[I'm at Confiteria Ntra. Sra. de Luna , Escacena in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/O2TlU2LVwI]]></document><document><![CDATA[Bran estuvo AFK todo el episodio. Jon y Danny trolleando todo el episodio jugando a volar dragones]]></document><document><![CDATA[@mbogeatr_TO Para nada Messi sobrevaloró a Guardiola, para nada... pero hoy, AL CARRER]]></document><document><![CDATA[Aqui o tempo não para é sempre a correr.  Papito4k #€residente em Leça Do Balio, Porto, Portugal https://t.co/SrL3v0zgVK]]></document><document><![CDATA[La imaginacion y la realidad chocan como dos placas tectónicas  y provocan un cataclismo que cambia el mundo]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @sanchezcesar @isabelbonig @pepeciscar @luisbarcala @anasala66 @populares @PopularesCalpe @ppcv… https://t.co/s4sEb1sW99]]></document><document><![CDATA[@fcancio Não tem problema . Bolsonaro näo saber ler.  Essa coisa de papéis e documentos ele deixa para os outros cu… https://t.co/Cxuj6WtgDF]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @martinalliue80 @77populacho @OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor… https://t.co/SqDMEANh1k]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @isavidal91 De decir cosas y que nada sea cierto tú sabes bastante.]]></document><document><![CDATA[@rafaeljcortes @JonInarritu @ehbildu Si, este bufón de la corte del rey Arturo ha dicho: https://t.co/r6RJ7DSMy0]]></document><document><![CDATA[El nuevo tiempo de Glorias arranca en el Arco https://t.co/eSydtEqmUS vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[To aqui passeando por Cádiz enquanto penso na vida... ... na vida da Avril Lavigne. Por que é que só ela não envelh… https://t.co/fEetbb1kZj]]></document><document><![CDATA[Os amigos devem alertar sobre os perigos e assim, mas se a pessoa mesmo assim insiste em fazer a mesma merda não tem volta a dar]]></document><document><![CDATA[@Carmatpor @OnionSabadell @silvia_yucca @escofet_jaume @tulipeltercer @cositasmartinez @Dan__Vader @Donpinpon2011… https://t.co/yVC1dqOnHu]]></document><document><![CDATA[@Sousa_Murillo Leches con el luton, que hace unos años llegó a bajar a la conferencia Nacional, que remontada.]]></document><document><![CDATA[🤣🤣🤣 ¡¡¡Decidme que esto es un fake!!!! 🤣🤣🤣 Mira quién habla de bajeza y de todo vale!!]]></document><document><![CDATA[@Rozu_rs Aunque tengan mayoría,  el separatismo Catalán es un problema de todos los españoles. Ya que quieren remodelar el país.]]></document><document><![CDATA[Si los de Kenia son keniatas, los de de Cuba son cubatas? #ElDebateDecisivo #DebateAtresmedia #28A… https://t.co/sI3Nlc7jas]]></document><document><![CDATA[No entiendo porque 7.000.000 de votos son 123 diputados y 2.500.000 son 24, no he votado VOX no lo hice por qué las… https://t.co/e4EsmlqZSF]]></document><document><![CDATA[@rafaeljcortes Si no has podido ver el festejo del día apúntate a la versión " Crónicas Marcianas"  de #cafecortes… https://t.co/4PPgKOEbtl]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel @javier_fraiz Esto es...se te murió el pajarito? (Twitter, digo).]]></document><document><![CDATA[Los que habeis estado en Lima, Astrid, Maido o Central? Iremos ademas a Mil, el restaurante de Virgilio en el valle… https://t.co/veTjFH6EBb]]></document><document><![CDATA[@mariacc0300 Te lo juro, no se cómo explicarlo, era de fuera, de La Restinga o algo]]></document><document><![CDATA[¿Queréis ver deporte base del bueno? Hoy y mañana se juega la final four basket de la categoría cadete femenino 201… https://t.co/2e8UDCv52y]]></document><document><![CDATA[I'm at Tunateca Balfegó in Barcelona, Catalunya https://t.co/INJVMUurBN https://t.co/QhhmBqbtf0]]></document><document><![CDATA[🖌️Colaboración de taron79 el 16 de mayo en el  centro social rey Heredia: "Sembrando solidaridad. Desterrando el od… https://t.co/OmZSbAlCIa]]></document><document><![CDATA[032. VOTA. #vota #elecciones2019 #votaporfavor en Madrid, Spain https://t.co/PHMZ2mSwhr]]></document><document><![CDATA[La falta de una respuesta efectiva a la #Corrupcion por @populares supone un revulsivo para @vox_es]]></document><document><![CDATA[¡Ah! Se me olvidaba. ¡Qué pedazo de cofradía es el Dulce Nombre! #CofradiasMLG]]></document><document><![CDATA[@phonsen1 @collectibulldog I'm so coooool look at me lol 😂😂😂😂😂 https://t.co/wuPLP9RYOD]]></document><document><![CDATA[I'm at Capilla de San Andrés - Los Panaderos - @hdadpanaderos in Sevilla https://t.co/e81NaxCQzi]]></document><document><![CDATA[@fmontecinosfran @_ArteDeLaGuerra Y también la responsabilidad de mantener el poder que consiga]]></document><document><![CDATA[@1981Olavo Mas por via das dúvidas só escalava daqui a uns 38 jogos...vai q a CBF tá na maldade!]]></document><document><![CDATA[@TeslaParaTodos @SebasFC @domnaralv Ya, ya... Pero hay gente que siguen para que les sigan]]></document><document><![CDATA[@mjmonteroc Lo que podríais haber hecho con el dinero de los ERE. Pero, había que llenar los estómagos de vuestros amigos ...]]></document><document><![CDATA[@marionaral @Sapoconchus @Eleder_ @parbolo El problema es que el centro no se siente más libre, piensa que de esos… https://t.co/QczUymAfUR]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @CiudadanaMartaR @beatrizpino @Ines_Canle @JoseM_Blanco_ @CsGalicia Es que la mayoría de estos político… https://t.co/PVOPdVyH6o]]></document><document><![CDATA[@Squall1x Y el tener a Franco y después imponiendonos una monarquía y no veo que te moleste.]]></document><document><![CDATA[@andreaparicio_ Puf la verdad que dudo entre varias personas pero me encantaría que fuera Arya hahaha]]></document><document><![CDATA[#Leica #m240 #7artisans50mm en Ribera de Molina, Molina de Segura https://t.co/qRs6TzkgOT]]></document><document><![CDATA[Terraceando en Pontevedra, mañana toca vuelta al trabajo....... en Pontevedra, Spain https://t.co/I2e3nkVvaO]]></document><document><![CDATA[@FranCortado @fansefese Fito por Jesus Álvaro de Carrilero quien mejor que él.]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga @EkkatInfinity No me gusta esa serie. Toda para vosotros. ¡Y felicidades!]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @escofet_jaume @Sargantania1 @Carmatpor @Aurantiacum @Dan__Vader @OnionSabadell @Avelimelis… https://t.co/UoCeMkkk8G]]></document><document><![CDATA[Mi favorita para los antebrazos: dominadas con toalla; bueno, yo uso el trapo de la cocina, aunque normalmente se u… https://t.co/Thiz2tqbZc]]></document><document><![CDATA[@rafaelarraiz De que Democracia habla, donde a estado usted en estos últimos 20 años? Cómo va a decir que atravez d… https://t.co/gznkoTx5oF]]></document><document><![CDATA[Madre mía cando se enteren algunos que el campeón de grupo no asciende directo ,que disgusto #MachoHércules  #TodosJUNTOSyenArmonía]]></document><document><![CDATA[@epaohdebora AHAHAHAHAHAHAHHAAJAJAJAJJAJJJJAJAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHA DÉBORA AHAHHHAHAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Los venezolanos se dan un respiro de su terrible jornada de hambruna para ir al cine. https://t.co/JnR4QCcBxu]]></document><document><![CDATA[En Frutas Doña Ramonita (Manzanares) empresa dedicada a la producción y comercialización de frutas y verduras españ… https://t.co/i9XSq0WCdz]]></document><document><![CDATA[@EPalomaresGil So far everything under control! Much better than expected! 💪 Gràcies Emilio!]]></document><document><![CDATA[2 Pero hay algo que no entiendo; Vivienda, Podemos ha gobernado las principales ciudades de España estos 4 años ¿Qu… https://t.co/vqHz71QvXW]]></document><document><![CDATA[@ablascoron ver a mi hijo de 9 (cuyas preferencias a nivel de clubes estan 100% determinadas por sus experiencias j… https://t.co/ThlABXozhw]]></document><document><![CDATA[También alude a la importancia de que este tipo de paneles sobre igualdad de género "se produzcan mucho más a menud… https://t.co/lVJLiNj4jN]]></document><document><![CDATA[@javitaurino Una cosa son los toros pasados de kilos que no valen pa nada y otra cosa es el trapio y esto ya. Es quedarse  con la gente]]></document><document><![CDATA[@DesventurasCleo @lourdes56121094 @SOSMadrid2 @VayekanadeAlba @tammy__88 @jacamp98 @PugaGmail @jcxx40 @NuriGago… https://t.co/5xfettDd2Y]]></document><document><![CDATA[As crianças são alguns dos maiores mestres que podemos ter na vida, porque apesar da pouca idade, elas mostram ter… https://t.co/DeISQwhIG6]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @salcedoibiza Si no se trata de que se pacte o no no pacto antes Aznar con Convergencia para gober… https://t.co/iIV6gdjIZZ]]></document><document><![CDATA[@jmsepulveda01 @juanrallo La gente que ha trabajado toda su vida por este país no tiene derecho a una jubilación di… https://t.co/PfosQvkvds]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon No nos falle...con Rivera No!!!! Acuérdese...(si se puede..) ánimo Presidente.]]></document><document><![CDATA[BBC News Mundo - Sarampión: 6 cosas que debes saber sobre la vacuna contra este virus cuyo rebrote preocupa al mundo https://t.co/Yks0XsSG9M]]></document><document><![CDATA[Da série:  Personagens do cinema na fila do pão https://t.co/woybBragNM]]></document><document><![CDATA[@camineroa1 @perezreverte @DM_el_callejero También hay podemitas que lo admiran,leen sus libros y trabajan. Es prob… https://t.co/YLF5VUZUSV]]></document><document><![CDATA[@TaliJavi Yo lo vi vía streaming y la puse a parir desde el primer minuto!  Ha hecho una campaña horrorosa con ese… https://t.co/TImyc0xODs]]></document><document><![CDATA[Antes de ir a votar mirad los programas electorales o informaros un poco q no cuesta nada]]></document><document><![CDATA[Hoy realmente no procede poner el gato, porque ya vengo de correr https://t.co/saYNZz024i]]></document><document><![CDATA[Carmen Herrero: «Se han rebajado tanto las condiciones laborales que ha aparecido un nuevo tipo de pobres: los pobr… https://t.co/IaqjxICRqJ]]></document><document><![CDATA[Pues quitando el penalti imbécil de siempre de Paulista este partido podríamos estar hasta mañana  y no nos marcan]]></document><document><![CDATA[Aperitivo 23 Giugno 🍹 @Pirola92 #savethedate  • • • #formentera #seidiformenterasesince2014 #spring #solocosebelle… https://t.co/xUqjrgyXon]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca @martinalliue80… https://t.co/sftXLmsrnb]]></document><document><![CDATA[El Primero de Mayo en la Historia de España - @UGT_Comunica https://t.co/5jAtEi0jiB via @ojoshipatia]]></document><document><![CDATA[Los golpistas apartan a aquellos funcionarios que quieran que la democracia y el respeto a la legalidad vuelva al c… https://t.co/vf6mmY98vA]]></document><document><![CDATA[Cada vez que Messi decide superarse a sí mismo, es una faena para los periodistas. Se ha dicho todo para definirle,… https://t.co/VeQ5wBptVC]]></document><document><![CDATA[And the winner is... #esc #eurovision #myheritage #bus #yolo #lalala #friends #barcelona #eurofans #thebigfamily en… https://t.co/5KasbNItR9]]></document><document><![CDATA[Por primera vez, la expresidenta madrileña Esperanza Aguirre  es vinculada con la trama #Púnica @El_Plural  https://t.co/wjwstmi40h]]></document><document><![CDATA[#tutorial Cómo escribir un guion. Tan solo debes poner guion en #YouTube y encontrar el vídeo: https://t.co/27N2I1dtSD]]></document><document><![CDATA[Quien mejor que @Tonymamarracho para comentar y completar los post de las estadísticas del G-5. Gran profesional cu… https://t.co/et2BYCVpAp]]></document><document><![CDATA[Taller práctico de la II Edición del Curso Perfil Fuerza Velocidad en @ualdeportes con @peterjr49 y @MySprintApp… https://t.co/TPepmGZ2Zi]]></document><document><![CDATA[VIVA ESPAÑA , LOS HOMBRES VALIENTES Y LAS MUJERES DECENTES !!!!! OSEA ... VIVA VOX DE EXTREMA NECESIDAD !!!!! PROXI… https://t.co/eUbYgqeHJd]]></document><document><![CDATA[@Estebansh27 @whitefarty Por eso RENFE debe privatizarse en 2 compañías, una de transportes y otra de infraestructu… https://t.co/qvTr8vhXoc]]></document><document><![CDATA[De despedida surrealista en El Toboso. en El Toboso https://t.co/c1ZCxAx6G1]]></document><document><![CDATA[@Basketvintage9 Mi primer recuerdo fue en el torneo de navidad del Real Madrid, como con la selección de la URSS de… https://t.co/YCowXXaGnC]]></document><document><![CDATA[Domingo de Resurrección en #Ezcaray Aleluyas!! #Tradiciones #Centenarias #domingodeResurrección https://t.co/CaE3nKXIID]]></document><document><![CDATA[Los hinchas del Barça ya celebran el título en la Fuente de Canaletas. https://t.co/017tNAjF95]]></document><document><![CDATA[@saulscary84 @ObaMao12 Jajaja! Amigo. Se obsesionó conmigo?  Tome. Le ayudo para que aprenda el tema en discusión a… https://t.co/D29E8T6qxb]]></document><document><![CDATA[@CadaveiraVargas @malaga_reme @plantaquercus Y siendo tan antagónicas nuestras posiciones porque no nos podemos res… https://t.co/EkFPNhaTbU]]></document><document><![CDATA[Paisaje de primavera. #bnw #bnwphotography #bnw_greatshots #bnw_users #bnw_detaillovers #bnw_europe #bnw_zone… https://t.co/X0HGCXHiP6]]></document><document><![CDATA[Tradición, sentimiento y fiesta... Semana Santa ✝️ —- #semanasanta #procesiones #azuaga #badajoz #iphonephoto… https://t.co/v7Vhibrwza]]></document><document><![CDATA[Hoy me metí a la cocina para preparar un delicioso alambre de res con su cebollita, tocino, champiñones, pimiento y… https://t.co/Nsfo7qkuSW]]></document><document><![CDATA[Chegamos! #fcbarcelona em Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/TjA43aajRz]]></document><document><![CDATA[Podéis matar a vuestros padres si queréis, pero que no se os ocurra imitar un acento. ¿Y a vosotros, seguidores, al… https://t.co/fEWwU5sEhH]]></document><document><![CDATA[@Torrakas82 Eliminemos internet !!!!!!! Y que vuelvan los vendedores de enciclopedias a nuestras casas !!!! https://t.co/SfftNbHjzU]]></document><document><![CDATA[VÍDEO: La infanta Sofía cumple hoy 12 años. Estas son las anécdotas más divertidas en la vida de la benjamina de la… https://t.co/X8wa1LnMgF]]></document><document><![CDATA[Pienso ver todos los capítulos que quedan contigo y un monster en la mano @anitaubrique ❤️]]></document><document><![CDATA[@CarlesCama 🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[El truco de Steve Jobs para hacer una presentación perfecta https://t.co/bcVpaJqZaK]]></document><document><![CDATA[@ValdemarIGLS @Mister_do_cafe Do orelhas não. Mas do Sr Luís Filipe Vieira, sou. Tens de dobrar a língua.]]></document><document><![CDATA[Preciosa visita al museo Thyssen Bornemisza y a la exposición temporal del gran Balthus. Aquí dejo mis highlights p… https://t.co/3c8B7oUoFP]]></document><document><![CDATA[Voy a ir compartiéndoos estas cositas, por si no os llegan @sanchezcastejon @PSOE]]></document><document><![CDATA[#Recuerdos . Qué raro es ser normal y que normal es sentirse… https://t.co/s4ZfJgfCFy]]></document></documents></author>