<author lang="es"><documents><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: 1. Cliente misterioso cadena Fast Food 2. Encuestadora en cines 3. Vendedora helados en C… https://t.co/r6IzYlS6ug]]></document><document><![CDATA[El trabajo de @EleneLizar con su novela #ElSilenciodeClaraLyndon recupera la historia silenciada de las primeras mu… https://t.co/X7NswAzy5a]]></document><document><![CDATA[Hay alguien que no esté o no vaya a estar esta semana en la Feria de Sevilla?? Pregunto! #FelizLunes]]></document><document><![CDATA[@arianaescobar En galicia decimos "tarde piaches" (tarde piaste), que viene a ser lo mismo 😁]]></document><document><![CDATA[@_anabelmonte Es mester que renueves el repertorio de los temas de los tweets, kisses💁]]></document><document><![CDATA[@TSF_LukeJuby @lukejuby Portugal is a very safe and peaceful country and we welcome everybody]]></document><document><![CDATA[El  nuevo  Set  de  Mascarillas incluye cuatro  mascarillas en formato monodosis con diferentes  propiedades para l… https://t.co/d5G0tT7Mn0]]></document><document><![CDATA[@samach_arq la verdad que vaya tela con lo del tiempo. cuando planees volver me dices y te recomiendo sitios que visitar. :)]]></document><document><![CDATA[@cijournalism @RightYourWrong the journalists are murdered, tortured, prevented from having freedom of expression f… https://t.co/XL0yvfFjbq]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ Lo siento q se haya ido y de esa forma. La mia se murió hace años, pero no se fue, sigue siempre pre… https://t.co/VDX7r4K3VT]]></document><document><![CDATA[Sabes que tienes mucho tiempo de sex inactivity cuando pasas tu mano por las piernas y parece el combate de cuando… https://t.co/e4GqMeIjM8]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @NocheSabinera_ @Panchovarona @perezonio @Marabarros7 Ojalá!!]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Alegal, para ti un contrato nulo es ilegal?… https://t.co/qiLbEJYMjP]]></document><document><![CDATA[Mi gato ya come. Poco a poco se va adaptando. Me da pena mañana irme a las 8:30 y no volver hasta las 18:20 estará… https://t.co/Q0nv4yiaRl]]></document><document><![CDATA[🌸FELIZ DÍA A TODAS LAS MAMÁS🌸 Mujeres fuertes y muy luchadoras. Que anteponen con mucho amor el cuidado de sus hijo… https://t.co/djZTwmtBQU]]></document><document><![CDATA[@JR_298 @ladypalo Gano el Psoe y puede gobernar en solitario con apoyos puntuales.. Comparar los resultados de unos… https://t.co/zJ3UCwLZlX]]></document><document><![CDATA[@rogertorrent @junqueras @raulromeva @Esquerra_ERC @gabrielrufian @perearagones @caroltelechea Ara  que,   jugarem a  cuit i amagar ?...]]></document><document><![CDATA[illo que es el primer cap ya vendrán las muertes en los siguientes relax please que tocaba ubicarse #VivePoniente]]></document><document><![CDATA[HABRIA K PONERSELA A CIERTOS POLITICOS Crean una máquina que lee frases enteras del pensamiento https://t.co/GI4ZYzNFso vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Això no és ètica, se’n diu corporativisme. L’ètica corre a mans d’aquells qui arbitràriament prenen decisions.]]></document><document><![CDATA[Llegué de fiesta a las 2pm, en este momento debería estar durmiendo pero es TAN GRANDE LA EMOCIÓN Y TODO LO QUE SIE… https://t.co/tsHl4I51RM]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a tu pareja, las cosas que hace Marlaska cada día son más demenciales. Mientras tanto tenemos que agu… https://t.co/ggyIPLy00A]]></document><document><![CDATA[Lo consiguen cuando aportan contexto y conocimiento a temas que interesan #transmedia #segundapantalla #GLAM]]></document><document><![CDATA[@Inmaapolo Bruselas y Brujas son dos ciudades 😍😍  Yo cuando fui fue a esas dos ciudades más Amberes, a Gante no fui.]]></document><document><![CDATA[A R A G O N y siempre ELLA....nuestra Virgen del Pilar❤ https://t.co/JHESt0Wfgt]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Felicidades Pedro Sanchez..Te mereces lo que haz logrado..👏🏽]]></document><document><![CDATA[@GrupoLosNogales Espero que cierren la residencia y se haga justicia con todos los ancianos y familias que confiaron en vosotros.]]></document><document><![CDATA[@vic_almiron De que te extrañas Victor. Sánchez cree que la tele es suya]]></document><document><![CDATA[Rodriguès qui dit : en tant que citoyen travailleur on vient à la fête du travail !! Et en tant que licencié pour v… https://t.co/I9dluZsbn0]]></document><document><![CDATA[@xivokat @acetona43 @ImmaArnau @DolorsBoatella Totalment d'acord, xivokat!]]></document><document><![CDATA[¡Consumado es!  En aquel momento cuando #Jesús atravesó su momento más oscuro, no nos dijo simplemente que nos amab… https://t.co/isvGjSybSy]]></document><document><![CDATA[@GrupoLosNogales Sinvergüenzas!!! El silencio corporativo es cobardía y apoyo al maltrato del indefenso.]]></document><document><![CDATA[@Jaquealpoder @Mcpey9E @cayetanaAT Que OBSESIÓN  tiene Ésta  INDIVIDUA con Los violadores ¡¡ no !!]]></document><document><![CDATA[Buen día estoy alucinando cuando no dejan, a VOX 🇪🇸 participa en el debate, eso es de cobardes aúpa VOX 🇪🇸 🇪🇸 digo… https://t.co/jTRLgNxw8N]]></document><document><![CDATA[One week in #barcelona #spain #🇪🇸 #travel #photography #blogger @ Barcelona, Spain https://t.co/MfYjUV6wGK]]></document><document><![CDATA[@inakicopy @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/xyQj3OfNuW]]></document><document><![CDATA[@eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/aO2LjknNtn]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: scattered clouds, 18°C 68% humidity, wind 3kmh, pressure 1016mb]]></document><document><![CDATA[@carmenmrin @ADelgadoM_ Exacto, solo tiene dos: la de UK 2015 y la de hoy 😉 Carmen lo había especificado bien pero le regalaba una jajaja]]></document><document><![CDATA[Mi primer mayo en Córdoba no puede arrancar mejor ♥️  Disfrutando de las cruces, de mis niñas, de mis compañeros, e… https://t.co/J9c01MP1zD]]></document><document><![CDATA[Sabéis que los Países Bajos tienen rey? #posnapicha 🙁 en Granada ciudad de la Alhambra de Granada https://t.co/ERE2kkF0ud]]></document><document><![CDATA[Empezamos el martes con la mirada puesta en los más peques.  Visitamos el CEIP Jerónimo Luis de Cabrera, acompañado… https://t.co/Gwc35S5Xm1]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Buenas tardes. He localizado a través de su web mi voto por correo. Al parecer han venido pero no h… https://t.co/udh8dKr8RK]]></document><document><![CDATA[Reclamaram com a saia de ontem. Hoje estou de calças e vesti um casaco quente porque tenho frio, reclamam com o casaco. Mas tá tudo?]]></document><document><![CDATA[Anabel Medina y Georgina Gracía Pérez Primera rueda de prensa de la Selección Española MAPFRE en Bélgica… https://t.co/j2ks1gJzQ8]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/Fv2WIZUCmf]]></document><document><![CDATA[Por fin llegó el día!! Con más ilusión y más ganas que nunca. Orgullosa de ser socialista/❤ Vamoooss!! #PSOE/❤… https://t.co/KE1MQIJZ8v]]></document><document><![CDATA[@a_monteirinhoo , és a minha melhor amiga , gosto mais de ti do que de chocolate 💕]]></document><document><![CDATA[A seguir vai à beira da minha mãe “quando é o casamento da tua filha” 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Un estudio analiza la integración de la lucha contra el #cambioclimático en las estrategias de negocio de las empre… https://t.co/yqayYny1Uu]]></document><document><![CDATA[Como nadie me regala flores ya las regalo yo. #defenderlaalegria #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #SeguirSumant… https://t.co/UpLBAMKbPb]]></document><document><![CDATA[@elihuhuhuhu @LaQueen919 @SaulTrend @jordimateobcn_ No los que votan a vox que retrocedan 40 años atrás pero bueno… https://t.co/vQ0degyYmn]]></document><document><![CDATA[@MSF_Prensa @MSF @paisesconflicto @rtve @24h_tve @rne Debe ser un centro geoestratégico mundial La concienciación d… https://t.co/fMhL4VbiUe]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ......37.....ahì lo dejo....!!!!tu sabras.....!!!! https://t.co/1ZmN8eluF5]]></document><document><![CDATA[@MACKWILDS In the park, on the beack, you and me in Spain. What about, what about. Pra papa, pra, papa🎶🎶🙌🏾]]></document><document><![CDATA[@NocheSabinera_ @salagalileo @Irenayis @Panchovarona Ay... Me enteré tarde 😟]]></document><document><![CDATA[@Davinona Te recuerdo que y estuvieron separados porque él se lió con otra!]]></document><document><![CDATA[Bacalao con alcachofas al #microondas #enbuenaonda #yalaluna🌙 #yummy #food #foody #todocaserito #athome🏡… https://t.co/uIpPpKMnTK]]></document><document><![CDATA[Mañana tengo entrega y llevo media hora mirando vídeos de gatitos. Son las 2:27. Send help. https://t.co/7vGrPsvJgS]]></document><document><![CDATA[@sanyro @Samuraijustici1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lwsFewEHlV]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana @ainoa_del Y del estado madre mía la estación de gran velocidad donde está ???]]></document><document><![CDATA[@Coordinadora25S Copando la TV pública con toda su jeta ,culpables los responsables de esta ,con mi dinero no quier… https://t.co/6VLlHAbbKp]]></document><document><![CDATA[Amizades com gajos é brutal, alinham nas cenas à ultima da hora e qualquer cena agrada]]></document><document><![CDATA[No me malinterpreteis. No digo que no sean buenos personajes o que sus series/pelis/libros/cómics, no me gusten. La… https://t.co/wh3KMdt3Sk]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Menuda lista de pardillos. Pobre Jesulín, es al único q enganchó ...con el se aseguró el futuro 😉😉]]></document><document><![CDATA[voy escribirte en un mensaje que sin ti no sé flotar en Madrid, Spain https://t.co/2heNhMcLhr]]></document><document><![CDATA[É uma criança e é desculpavel ele estar-se a referir aos blacks com um certo desprezo pq n tem noção, o que não é d… https://t.co/uKY4JfGbw5]]></document><document><![CDATA[@DBE2018 @IdiazAyuso Sin coste para los mayores. ¿Qué parte de la frase no entiende? Por ayudarle]]></document><document><![CDATA[Que guapa estás cuando te sientes tuya 🥀❤️ en Extremadura https://t.co/xmi3LFYidD]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @canasporespana @vox_barcelona @Alternativa_VOX @vox_es @pedro_fhz @europapress @jusapol… https://t.co/ltN7XzLQm4]]></document><document><![CDATA[😜😜😜 @63Llopis @chachacha_p3 @40Marialaura @arquera54 @marisamtlg @flyerLPA @josechulopez1 @internauta2009… https://t.co/ndR9qjSJZm]]></document><document><![CDATA[Y como no podía ser la de menos acá Mi Tarta de cumpleaños!Bizcocho de chocolate blanco relleno de crema de coco!😊… https://t.co/8YD9XB5ZpH]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Palencia @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/KO2Iq2Dnfz]]></document><document><![CDATA[Avui, al #PetitGranXef de @a_teixido hem fet #ratatouille i #tomàquets farcits😀 Hem tallat les verdures amb la mand… https://t.co/KNTeX1pTmM]]></document><document><![CDATA[this voice, ooha! when I put on the headphones and close my eyes it seems that this angel hypnotized me with this a… https://t.co/EnNNfmjbFk]]></document><document><![CDATA[No quisiera que las personas más bonitas que he conocido nunca se convirtieran en un recuerdo. #parte1 @ La Chica d… https://t.co/PTpulZeDN0]]></document><document><![CDATA[La niña que se pagó su propia ablación | Planeta Futuro | EL PAÍS https://t.co/wjwkdkpozk]]></document><document><![CDATA[@RDivinaPastora Nos unimos también en las oraciones por su pronta recuperación.]]></document><document><![CDATA[@FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @Maria13611__ @DoctoraGlas Esque yo no he dicho que deba decidir por todas , he… https://t.co/8MrzWDpUed]]></document><document><![CDATA[Los pacientes tienen sus derechos, su autonomia y su autoestima, y si les falta algo de estos ítems, los TCAE estam… https://t.co/Gch7A9dEIJ]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU Y, no nos olvidemos de que las primeras reformas laborales la última muy dura,  las ha iniciado el PSO… https://t.co/kgajVYHAJB]]></document><document><![CDATA[@JulioAgostini2 @Pablito_Pablera lo del Winsord no se si fue para ampliar EL Corte Ingles, para desacerse de alguno… https://t.co/w5wKA1C5QS]]></document><document><![CDATA[Cuando eres fiel a ti mismo en lo k  haces, cosas fascinantes ocurren... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla… https://t.co/pXwqrtmHoM]]></document><document><![CDATA[Ya que no lideramos en #IA al menos ayudemos a regularla promoviendo ... Una ética urgente @anafuentesf https://t.co/hCQA6os7Q0 cc @relathia]]></document><document><![CDATA[“Porque aprendí a quererme  puedo sangrar  con tus heridas”.  Claribel Alegría]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TISXQAWXsO]]></document><document><![CDATA[Gràcies gràcies i gràcies Àrea Tic del SOC També els que no esteu a la foto ja que tenien que marxar per reunions i… https://t.co/99LeIdVAaH]]></document><document><![CDATA[@guardi_g @MalaFama1981 Hay días más duros q otros, pero seguimos y seguiremos #SiempreAdelante 😘😘🍏🍏💚]]></document><document><![CDATA[A esta cabeza hueca le cuesta vivir en la realidad pero los soñadores tenemos una ventaja, no nos hace falta mucho… https://t.co/IBS5PHTgVw]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Solo quedan los insultos de Casado.Por lo demas solamente pueden decir mas mentiras..😚☺️]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/ouLb7ZAmGW]]></document><document><![CDATA[@jjmbt32 @Samy57124219 Esto no se puede tolerar.¡¡¡dejarnos en paz!!! Y sino te gusta te vas a la playa.!]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb RAI- Enhorabona pel teu GRAN RECORREGUT.!!! Ets una gran persona. Una abraçada virtual 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Monicalpcarrion @isuka32 @flipandoencolo1 @_Kibaokami_ @DarkSha71327073 @IsabelPerez770 @katmetalcat… https://t.co/22EjMAyLfp]]></document><document><![CDATA[@AmaliaMolinero @quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Señoro? Cuando llegue a serlo, si es que algún… https://t.co/HSxcNLDxBj]]></document><document><![CDATA[@titusoide @RafelBalaguer @jesslleonart Huy perdón que me salió el asturiano,, yes no,,, eres 🥰]]></document><document><![CDATA[@DaveEspadas Vaya, pues estaré atenta para aprender más sobre #MktInfluencersMN y justo en mi sector #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[mas o qq ta acontecendo com o final dessa sexta temporada meu deussssss]]></document><document><![CDATA[Estoy pensando en pasar de escribir en Twitter tras leer las noticias. Me pone tan enferma leer determinadas cosas… https://t.co/KgGxD2hr0S]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Sylvia Plath (Boston, 1932-Londres, 1963) una de las pocas poetas que logró colarse en el «canon» de lo que… https://t.co/hh5ogLzsJP]]></document></documents></author>