<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#concierto #ocasgrasses #parcremonta #primaveralh #culturalh #lhospitalet #instalhospitalet #comomolalhospitalet sa… https://t.co/ak8NhGbFbv]]></document><document><![CDATA[independencia del partido al que pertenezcan. ¿Como elegirlos para que el voto fraccionado de la derecha y la izqui… https://t.co/iNleqMLcZI]]></document><document><![CDATA[La denuncia socialista de la explotación en las colonias fabriles del Ter en 1926 https://t.co/lnHW6vgDRl]]></document><document><![CDATA[@AntonioRoj3 Sanchez hace del PSOE izquierda pura más por conveniencia que por convicción, si es que la tiene. La s… https://t.co/oxEV3AL615]]></document><document><![CDATA[@MaltratoPaisaxe @lago_louro @pgsarria @greenpeace_gal @verdegaiaGZ @lavozdegalicia @elcorreogallego @SomosPaisaxe… https://t.co/E8mnMANqZn]]></document><document><![CDATA[@YUKIOSEKImaddog @crosaleny Claro, como en todas partes, pero resulta que solo se airea lo de aquí para tapar lo de… https://t.co/WAjlJ3xBp6]]></document><document><![CDATA[En la Feria de la FP, representando #SéDual #SomosFPDual @Alianzafpdual @FBertelsmann  nuestros Embajadores y Aseso… https://t.co/rOvpQ2k8UH]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto @ComunidadMadrid @angelgarridog @CiudadanosCs @ignacioaguado @Albert_Rivera @CiudadanoVille… https://t.co/Nt1qNfBf1i]]></document><document><![CDATA[¡Que la fuerza te acompañe en el día de Star Wars! en Aljaraque, Spain https://t.co/eCDcsNDv1a]]></document><document><![CDATA[@as_informatico @adsuara Pues que lo de la ciberseguridad es como casarse o no casarse; hagas lo que hagas te pesar… https://t.co/3T4kUIScxD]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera @Trismegista El problema es que hay tres partidos políticos que de antemano piensan llevarse por delan… https://t.co/qn5V0iwov8]]></document><document><![CDATA[@Pontepousada @MeroTowers Siempre... otro nivel, otro talante, otros intereses]]></document><document><![CDATA[@APCadiz @gabycumbreras @Cadiz_es @JM_Kichi Impresentable míster zarcillo]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por la parte que me toca como responsable de comunicación!! El éxito está sin duda en el equipazo de… https://t.co/UyCvxubUSy]]></document><document><![CDATA[@Casal vaya respuestas más deplorables y vergonzosas te ha dejado en la entrevista el Sr. Serrano,  con la mochila… https://t.co/QpWpbm9GkV]]></document><document><![CDATA[Pero mira que es tonto. Tonto tonto tonto tonto tonto tonto tonto tonto tonto tonto vocú de tonto]]></document><document><![CDATA[Fazem os desmentidos mas as primeiras páginas vão ficando. Estou convicto que o BENFICA fará o que puder para fazer… https://t.co/igPfg8ngJl]]></document><document><![CDATA[Pero imagino, que el partido, no ha llegado a su fin y que como es la ultima jornada lo darán por concluido, ya que… https://t.co/miiTXp3hn8]]></document><document><![CDATA[@gonzalo_h_a Jajajaja muchas gracias, con que entre... me conformo jajaja 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[##FelizDomingo de Resurrección #21deabril2019 Ss. Anselmo de Canterbury, ob. y dr. Apolonio; Aristo (pb.); Román Ad… https://t.co/hPO1XMjNP8]]></document><document><![CDATA[#FACH1 at Torrejón today.  Arrived from Santiago de Chile and left to Beijing with the Chilean president onboard.… https://t.co/yfYnfOqw45]]></document><document><![CDATA[@buscandoalfiz @ajcf_ De hecho, me parece uno de los grandes errores de la gestión de las últimas dos legislatura,… https://t.co/vifP9IodJZ]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @USCFbase Alevín D. @UnionistasCF 3-2 @CDNavega. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@MRElectrique @isacastello @rcalabria Ciudadanos no es un partido, es un club de coaching.]]></document><document><![CDATA[Como desmontamos el gesto de @Pablo_Iglesias_ al tiempo q atacamos al sector del #taxi ? ... 😏 “Critiquemos q el ta… https://t.co/IUOODG4Unw]]></document><document><![CDATA[Que maravilla de ejemplo jejeje otra que se dio un golpe cuando salió de la tienda de campaña en el 15M y ahora en… https://t.co/6HDT7Fxz2i]]></document><document><![CDATA[@Candelaenlaluna La extrema derecha nunca ha respetado la democracia.  No sé por qué les dejamos participar en unas elecciones.]]></document><document><![CDATA[@victor_selles No me gusta mucho Víctor, me parece que despista un poco #googleads #SEM #adwords]]></document><document><![CDATA[Urge la formación de un consejo académico entre la afición para explicar cómo se debe hacer correctamente la suerte… https://t.co/bUeIxn8iei]]></document><document><![CDATA[@JuanSin99569192 @YaBasta98009628 😂😂😂😂😂😂😂 psicopatas no se, pero creido de mi..., si. No da entrevista a la prensa… https://t.co/2X6wa8lL9J]]></document><document><![CDATA[@stcasabtenis @tenisveteranos @stcasablancazgz @RZCT_oficial @heraldodeportes @heraldoaficion @periodicoaragon… https://t.co/4867jU8OPA]]></document><document><![CDATA[Menos Calvo Sotelo, que lo único que se llevó fue un susto el 23F, el resto no se libra ni uno😂]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez O no sabe interpretar un gráfico o manipula a conciencia, pero vamos a ver, si los dos años anteriore… https://t.co/JUBI7B5XVZ]]></document><document><![CDATA[No se vosotros pero a los chulazos de @timtales_com les dejaba las pelotas más secas que una pasa de tanta mamada y… https://t.co/8tCQZGA0sA]]></document><document><![CDATA[Visitando la feria náutica de Palma con este magnífico tiempo en Port Palma de Mallorca, españa https://t.co/R9hKQizCco]]></document><document><![CDATA[¡Magnífica respuesta al Curso de Gamificación! Enhorabuena a todas y a todos los participantes... @Patrysa10… https://t.co/GB25ExNFAq]]></document><document><![CDATA[Don Rafael @NunezHuesca, ¿conoce este proyecto y ha llevado a su programa a don @JoseM_Moya? 🤔]]></document><document><![CDATA[🔴Última Hora || La Catedral de #NotreDame en #Paris esta en llamas. https://t.co/ikB9Up24aV]]></document><document><![CDATA[Este domingo todos al Nuevo Vivero, ellos se lo merecen y os necesitan! Que nadie nos despierte de este sueño tan b… https://t.co/eNuMUqbZQb]]></document><document><![CDATA[@manugonzalez303 @jordiborras Hay gente muy enferma que suele votar a la ultraderecha]]></document><document><![CDATA[@WillyTolerdoo Y viniendo de alguien que utiliza sus tetas cómo único talento @AnabelAlonso_of]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @NutriRebel @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 Y estoy de acuerdo con todo eso. Creo que no entiendes q… https://t.co/eh58EfZ999]]></document><document><![CDATA[@carmenchulisima Tú es que eres más de mandar la ubicación si te lo preguntan]]></document><document><![CDATA[45 minutos de partido y parece que han jugado ya los 90. Vaya ritmo llevan los 22 jugadores...]]></document><document><![CDATA[Es imposible marcarle un gol a este Getafe. Qué gran temporada de los de Bordalás]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @ximopuig @SocialistesVal Cuidado con elección de Ministros y Ministras cómo se dice ahora que lue… https://t.co/CjrMORF7Ds]]></document><document><![CDATA[Calle Diego Niño... Recuerdos imborrables por la cercanía que una persona muy querida tuvo en su juventud. 📷 franci… https://t.co/UMht4bGJYN]]></document><document><![CDATA[@MdeTabarnia ¿ han puesto también un ataúd para quie quiera saber como mueren las víctimas?]]></document><document><![CDATA[@silvia_yucca @Donpinpon2011 @Aurantiacum @santsfree @ElPaco17170917 @ElPaterBlanco @martinalliue80… https://t.co/njIKTexlsf]]></document><document><![CDATA[Mañana celebramos con @casademexicoesp en su sede de Alberto Aguilera a las 19h una mesa redonda sobre el exilio es… https://t.co/1zWBTY3YcE]]></document><document><![CDATA[Reencontrar um velho companheiro de infância numa escola em Murça. Foto 123. #onedayonephoto #murca #mortadelo em M… https://t.co/H5gQrQw515]]></document><document><![CDATA[Definitivamente no hay nada mejor que comerse un dogo cuando andas bien pedo]]></document><document><![CDATA[En verdad me quejo del FF que este en ingles pero ahora que lo pienso nunca me viene mal mejorar mi ingles y no olv… https://t.co/VRTCNIa9Cb]]></document><document><![CDATA[Dije que no vería Juego de Tronos hasta que estuviera la serie completa. Como ya están en la temporada final, empec… https://t.co/ndZ8m9YU6i]]></document><document><![CDATA[Ella es Montse Mascaró neobayron, la actual alcaldesa  de nuestro pueblo Pacs del Penedès, y se presenta con un nue… https://t.co/pcyIl4q49d]]></document><document><![CDATA[Girasol 🌻 13 abril 2019 @ASAJACADIZ @AsajaNacional @COPACOGECA https://t.co/hp3GDufRcv]]></document><document><![CDATA[Gracias a mi hija de 3 años he descubierto esta joya y me ha embargado la nostalgia https://t.co/ZS702HPxIp]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs es el lacayo de Macron, de los burócratas de la @UNIONEUROPEA y de @elespanolcom #DebateDecisivoARV]]></document><document><![CDATA[Passear o meu cão as 5 da manhã e cruzar me com muita gente em clima de festa! Eu vou trabalhar mas há muita gente… https://t.co/z97YZA3lfV]]></document><document><![CDATA[Que gran toro éste 6° que embestida más enclasada por abajo y repitiendo, gran toro]]></document><document><![CDATA[Que viva la vida...que viva mi cai...que viva el te quiero que sale del alma y recorre tu cuerpo en forma de magia… https://t.co/RBnOLNnj17]]></document><document><![CDATA[@julioescritor Si con no votar se arreglaran las cuentas, todos, o una mayoría, lo haríamos. Pero con eso no se arr… https://t.co/Q1fpgdXSZZ]]></document><document><![CDATA[@vdelaserna @elmundoes La ignorancia es muy atrevida. En este caso maleducada. "A gentleman will not insult me, and… https://t.co/R4SkJv3Hl1]]></document><document><![CDATA[Rica. Para beberla de diario. - Drinking an IPA by @CervezasCalifa at @cervezafavorita  — https://t.co/8Ihxf7jBfp]]></document><document><![CDATA[Esto es disfrutar ⚽️ en San Pedro del Pinatar, Murcia https://t.co/pdEwAPddYZ]]></document><document><![CDATA[Que alguien me explique por qué las vacaciones de Semana Santa del profesorado empiezan el viernes de Dolores y se… https://t.co/YyQAK4EIxh]]></document><document><![CDATA[ETA y los separatistas atacan a VOX y apoyan al PSOE. Con esto, bastaría para saber a quien hay que votar.]]></document><document><![CDATA[Las nueve mejores universidades de España son públicas y las cuatro peores, privadas | Fortuna | Cinco Días https://t.co/R9BWvj2OD6]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral investiga el posible ‘pucherazo’ del voto nulo que aupó a la izquierda https://t.co/qG1nLsA39I vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que podría aguantar hasta las 3 y ver el capítulo, pero por una vez pensaré en mi salud.]]></document><document><![CDATA[Se acabaron las mini vacaciones. Vuelta a casa (@ Estación de Málaga-María Zambrano - @adif_es in Málaga) https://t.co/j26udN93xv]]></document><document><![CDATA[@alfonso_ussia @adelantevox28A Y con los bolsillos llenos, como los bolsillos de los familiares de Chávez]]></document><document><![CDATA[Hoy la helada nos dejó tranquilos pero estuvimos arropando nuestras viñas. El amanecer nos regaló un momento precio… https://t.co/dkartQCZxH]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo lo sabía. En Colombia la gente tiene más odio y rencor y por eso jamás ganará un candidato que le dañ… https://t.co/EG3tyAf1Y9]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Ese tipo de gente a habido siempre!! Y es el fruto de gente que se dice de izquierda como PsoE y si… https://t.co/XMJKCJLUIg]]></document><document><![CDATA[@Pedro_L_Gomez @AS_Relano @diarioas @elpais_espana @MalagaCF Apreciado y querido Pedro,los que vivimos aquel partid… https://t.co/VonzsdXBit]]></document><document><![CDATA[Los monárquicos dieron la espalda al rey.  Abril republicano (I)  #TrabajoYRepública  https://t.co/DDFwflfNaw vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@lalolafaraona Da mucha pereza pero lo peor son los familiares y amigos que quieren endosarte a la amiga más bruja que tienen]]></document><document><![CDATA[#L6Nencampaña Los españoles tenemos una constante melancolía por disfrutar plenamente de los derechos y obligacione… https://t.co/0ejuEBtgwY]]></document><document><![CDATA[la oración es estar con Dios. Para ello Jesús nos recomienda rezar en la intimidad,  donde estemos tranquilos, en n… https://t.co/qZjzC8afPL]]></document><document><![CDATA[@colladoagui @HdadGranPoder @CEsparto @GiraldezMgm @callesierpes_ Peazo de foto]]></document><document><![CDATA[28-A . Me levante a las 07:00 abrí el colegio ayer,jornada electoral.  13:00 a comer y al cine : EndGame 👌👏🏼🤐  18:0… https://t.co/P6Voufhpq3]]></document><document><![CDATA[@Danilugoce Dani, no puede ser que te encante una película totalmente desequilibrada en idea primaria como Ruben Br… https://t.co/lS07UbIWqb]]></document><document><![CDATA[Pues una cosica os digo , nos vamos a Segunda B . No hay nada de nada en este equipo .]]></document><document><![CDATA[Si alguna vez me convierto en una marica hastiada, por favor, eutanasiadme.]]></document><document><![CDATA[El mejor deportista americano de la historia es #LaProrrogaJordan @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[Yo añadiría:  Y mirarse al espejo.   la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro… https://t.co/sSNISBFHIv]]></document><document><![CDATA[Grande @alo_oficial campeón #6HoursSpa . Eres el mejor también en nieve ❄️ https://t.co/HqPTR6QrA9]]></document><document><![CDATA[3. Escucha, Señor, y ten piedad de mí, Señor, socórreme. Cambiaste mi luto en danzas. Señor, Dios mío, te daré grac… https://t.co/lG0vBhR8Dj]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @aliciagmontano @elpais_espana Todo lo que ofenda a España  , su historia , su cultura , y le de la ra… https://t.co/axYpqZuVY9]]></document><document><![CDATA[@LPalop Da más pie la gente que “tuitea lo q dice” q suelen poner una interpretación entre comillada q si lo escuchas]]></document><document><![CDATA[#outside_project #earth_deluxe #paradiseisland #bestplacesmagazine #roamnation #ig_color #meditatedaily… https://t.co/rDorNMp9yN]]></document><document><![CDATA[@SRSBroum @SevillaFC Indignado profesional?. Tú me conoces de algo?. Tú te crees más sevillista que yo?. No puedo e… https://t.co/rPnqK3QMFR]]></document><document><![CDATA[Cita o responde este tweet con los 5 mejores partidos que has visto en vivo en un estadio:  1. Colombia 2-0 Uruguay… https://t.co/eVzcYjVNSR]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows A los navarros, déjanos estar, quita la puñetera Transitoria 4ª y seguiremos aportando por encima de… https://t.co/7vCQOyZYXN]]></document><document><![CDATA[No permitas que nos veamos así. Pagando para tener acceso a la Sanidad, educación y demás #Derechos que tanto costó… https://t.co/e5y2C9CjLD]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @HerreraenCOPE Tu si que eres feo, además de gilipollas y mediocre.]]></document><document><![CDATA[O amigo @ttAlentejano quando encontra cerveja em promoção https://t.co/99oM9gUlcd]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu nivel general es MEDIO, con 3 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 2 y 2 estrellas… https://t.co/WSahd65iK7]]></document><document><![CDATA[Infelizmente cheguei ja no final do Campeonato de carrinho de rolimã. Papito4k #€residente em Guifões, Porto, Portu… https://t.co/X2o3PEaQ8U]]></document></documents></author>