<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Para qué pago Netflix si después tengo que ver las series en megadede porque allí todavía no han salido????]]></document><document><![CDATA[¡Otro drama pa empezar el día! Esta noche se han metido en mi coche a robar 😤]]></document><document><![CDATA[@Fini_golosinas En el primer capítulo matan a algún extra 😥 en el segundo es otro cantar. Además @jonvillegas1995 m… https://t.co/QhkB9F7Gfb]]></document><document><![CDATA[VAMOS X MAS @alexoficial que esta nueva VUELTA AL SOL  q comienza te venga llena de satisfacciones personales y pro… https://t.co/kVHULTds2q]]></document><document><![CDATA[@pnestler4 @nuriamandane Nenhum comprimido resolveu as minhas dores até hoje e no que toca à oleosidade tomei compr… https://t.co/LPOgVGO6Wr]]></document><document><![CDATA[“Sin el chavismo, Podemos sería un club de “penenes” y parados”. (Albiac) https://t.co/ueFsexsMhd]]></document><document><![CDATA[Hoy hay algo más que un partido de fútbol en el RCDE.  @RCDEFemeni  vs. @AtletiFemenino desde las 11 en @Gol con… https://t.co/x8ZJ5iP1DG]]></document><document><![CDATA[Que ganitas de votar!! Todes que puedan a votar que lo hagan por todEs. #VotaPorFavor #28A]]></document><document><![CDATA[#iesalonsodeorozco #añonternacionaldelatablaperiodica #quimicaiesalonsodeorozco #juegodepalabras en Oropesa, Spain https://t.co/gduGzJngy6]]></document><document><![CDATA[Creo que son las zapatillas que mejor me quedan, no solo porque son preciosas sino porque la talla me va increíblemente perfecta]]></document><document><![CDATA[@Sandraferrpen @OperaActual @HernandezSaioa en la #Gioconda del @Liceu_cat fue algo de locos también...]]></document><document><![CDATA[Ya lo decía Cicerón: “Estos son malos tiempos. Los hijos han dejado de obedecer a sus padres y todo el mundo escrib… https://t.co/6zq759zIDG]]></document><document><![CDATA[@suarezillana que sabras tu de les escoles de Catalunya ,si no ets capaç de saber el que s'ensenya a casa teva.]]></document><document><![CDATA[Hay gente que dice que la amistad entre hombre y mujer no existe, no lo sé, siento que si existe, siempre y cuando… https://t.co/Z7G0w4UeFb]]></document><document><![CDATA[Berlusconi no tiene limite y sus vasallos tampoco , en Italia una chica muerta.]]></document><document><![CDATA[@PatriVallekas97 @arislintu @carlyglz @Veraccolacci Qué ricos tienen que estar. Ñam Ñam Ñam.]]></document><document><![CDATA[@chinelodanike Tenho várias dúvidas quanto a isso maaaas: https://t.co/vZe9NlQkj5]]></document><document><![CDATA[@DarkSha71327073 @RamonaDiazpav @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona… https://t.co/rrL0rLqpB3]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Claro la estrategia de de dividir el voto de izquierdas no funciona]]></document><document><![CDATA[“Para el año que viene, ya verá Usted que hermosura, me decían. Pero yo soy el dueño de las palabras  y sé cuando l… https://t.co/PnUQZE01Uu]]></document><document><![CDATA[@fjberman @ERIKEO5555 @MasportalNews @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/wPbKqsnJm3]]></document><document><![CDATA[Al día siguiente se nos brindó un encuentro, un abrazo y una charla de sobremesa que no sabré nunca agradecer lo su… https://t.co/7xLrtD2rm0]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @weatherespanol @MuseoSalzillo Una pena, pero así tiene pinta de que va a ser 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt @mlyvbr_ @sleepingdann meninas, hj o twitter inteiro postou coisa assim e eu só consigo pensar numa pessoa kkkk]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/vYh8CpkfZQ]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Creo que los que hacen encuestas... se van al paro.. Jaja]]></document><document><![CDATA[La casa en el lago, Cordoba  nunca decepciona 😍#escapada #cordobarural #cordoba #cordobaespaña #andalucia… https://t.co/SoU1uLY1br]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/HFD3WvnsDJ]]></document><document><![CDATA[/♥️ Mañana lunes 15 de abril a las 12 horas Pedro Sánchez @sanchezcastejon tendrá un encuentro con mayores en Legan… https://t.co/G1tM6yqKGm]]></document><document><![CDATA[@IngridAdjes Pffff parece que sí pero esto es deprimente, falta tantísimo, tantísimo aún....]]></document><document><![CDATA[@NeKoXCD @dra_dixit Hoy es lo del xerez! Jajajjaaj q he visto gente saliendo de Chapin 😜]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Vinga  #MeritxellBatet  que persona més cínica que tu no n'hi ha.]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico .soy hombre y andaluz  aunque llevo viviendo y hablando catalán 55años y leyendo a Pedrolo. Marce ..… https://t.co/fTT1Vgxtdi]]></document><document><![CDATA[De verdad que nos están alelando. E artículo de @gerardotc es revelador. Intentan meternos miedo a una parte de la… https://t.co/KIWXteMmFd]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @dmtzdmr @CerennTasci @GoldYapim @startv AUNQUE LEJOS, SIEMPRE ESTARÁN CERCA]]></document><document><![CDATA[LO DE NOTRE DAME ES TERRIBLE, e igualmente terrible me está pareciendo ver a la gente decir que deberían quemarse m… https://t.co/0bW8Qo8UGf]]></document><document><![CDATA[@elrepublicanet Que provocador que ets!!! Cabronàs!!! Ho fas per picar i fer saltar guspires!!! Que això k has posa… https://t.co/0FrgXlwoCe]]></document><document><![CDATA[@AviorAirlines irresponsables 3 personas varadas en Maiquetía xq a las 5 am no había personal para el chequeo del v… https://t.co/HfV2xZp5vm]]></document><document><![CDATA[feriado de Páscoa e não me programei pra viajar pra fora viagens para outros países com preços exorbitantes... Entã… https://t.co/MTy5s0hO9i]]></document><document><![CDATA[@ratoncito2015 No sé yo si los andaluces van a entender que los use como rehenes. No es serio]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana @ainoa_del Y del estado madre mía la estación de gran velocidad donde está ???]]></document><document><![CDATA[@Reuters Now I understand why so many people tweets say “I was never so ashamed of being American”.. thank god I run away on time from US]]></document><document><![CDATA[@LaPastoraza Pero  que  ridiculeces decís en nombre de Jesús... Mientras hayan personas como ud. el mundo irá a la… https://t.co/oeKue8MNa7]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡ Muy buen día! Hoy se va a hacer cortito pensando en mañana.. Besitos. https://t.co/XakTWnWVVO]]></document><document><![CDATA[@Tromja Tú rincón siempre 😍 me alegra leerte😘😘 #Verdadverdadera Algunas veces es imposible mantener la calma]]></document><document><![CDATA[@Mireiagalindo Perque li patina l'embrague, massa sucre a l'ensiamada de l'esmorzar]]></document><document><![CDATA[@solitario1714 @SergiBox77gr Bé, hi ha molts es panyols que viuen a Catalunya.....]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter @Javier__Sierra Claro que no,, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[YA TENGO VUESTRO CODIGO DESCUENTO  💄👉 SOYLENI10 💝🤗❤️ https://t.co/gfAhFphXtV en Terrasa, Barcelona https://t.co/WVMRCQDtaj]]></document><document><![CDATA[@sanhezm @Juanlu632 @JuanMa_Moreno @populares @PSOE Que sea feliz:  https://t.co/pvH6t1Cc4L]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que oigo a la rubia decir "quiero follarle"? https://t.co/Fo3jd2UbpM]]></document><document><![CDATA[@CarlesSpa @Jaumeasens @EnComu_Podem @gabrielrufian i que cap n’és del partit per a qui suggereixes el vot? Qui vot… https://t.co/Asvp78Tbs1]]></document><document><![CDATA[ESTO ES LO Q QUIERE EL ACALDE DEL PP Y ASOCIACIÓN DE COFRADÍAS PARA EL PUEBLO DE MALAGA  LA FOTO LO DICE TODO  NI E… https://t.co/irfzLb59It]]></document><document><![CDATA[@tonifreixa @LuisRubiales está convirtiendo @rfef en su circo de ferias Ir a jugar a Arabia Saudita, en el mes de e… https://t.co/5lIuxCtYOD]]></document><document><![CDATA[A ver Casado, que Rivera quiere rodilla en tierra delante de toda España #nolloreisquemevoyacasarconella #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[que fácil es querer a esta gente es que están siempre asi 😁😁😁 y me dejan tan contenta]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @Cavaro6 @PSOE @populares @guardiacivil @policia @jusapol @AFAPOL_ @neviska @Jandrolion… https://t.co/146qE5SSB4]]></document><document><![CDATA[@amenesesmonroy @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/3a9sVupj9T]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[Avui fa 47 anys érem a la seva aula esperant..., i no va venir. Vaig marxar empipada perquè ningú no ens havia avis… https://t.co/xS0Vzsf7m8]]></document><document><![CDATA[@Ana12_lb Estimada Ana, usted sabe bien a lo que me refiero. Milito en @CiudadanosCs por que creo en el proyecto y… https://t.co/jkeHeOZ9YA]]></document><document><![CDATA[Citas de políticos célebres:  „Cuando los tiranos parecen besar ha Ilegado el momento de echarse a temblar.“ —  Per… https://t.co/J6pGROHk6O]]></document><document><![CDATA[Finalmente a Beyoncé disponibilizou o Lemonade no Spotify, foda-se, três anos à espera disto... damn 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@DoctoraSexual Ahora entiendo todo @Andrea2Gallego ,nos llevamos todo el día igual , vamos a tener que dejarlo]]></document><document><![CDATA[Marruecos es de los mejores destinos para viajar. Tienes el desierto del Sahara, medinas, montañas, playas, arte,co… https://t.co/5TLNIBLHSK]]></document><document><![CDATA[La primera luna llena de la primavera, la luna rosa 🌕 en Málaga, Spain https://t.co/KJoEiUnEuT]]></document><document><![CDATA[#coinsoftheworld #50yen #1959 #1966 #crisanthemum #coinscollection #coinwithhole #monedasdelmundo… https://t.co/HsxppC3sxU]]></document><document><![CDATA[@fjvargas73 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat También los son.el resto de… https://t.co/1ke3knzoEa]]></document><document><![CDATA[@PabloTilo @protestona1 @PatGuerreroGo @donarfonzo @Onde_va_iyo @eltrampero @nuevadradio @elultimopeldano Este pact… https://t.co/gOnHjQIKgs]]></document><document><![CDATA[@pimpammambo @CARLESRIUS cumplimos años el mismo día...que casual....felicidades !!]]></document><document><![CDATA[➡️Cerca del 40% escrutado. El PSOE gana y la izquierda supera al tripartito de la derecha #28A https://t.co/ZakCaqjXYK]]></document><document><![CDATA[@nuezzii @dmateito19 @BullrockW Lo mismo que cuando iban a Londres a abortar. Aquí era delito, sin embargo no podía… https://t.co/0EzvkUPA3q]]></document><document><![CDATA[LA SONRISA mas bonita y SINCERA PESE A LO Q PESE ..SIEMPRE sabes darnos ño mejor de ti por ello te correspondo con… https://t.co/jvj6cAtJOk]]></document><document><![CDATA[@boye_g No, no lo van a investigar, y esta gentuza sacará 30 diputados!! 🙄 Penoso nivel de políticos y de sociedad manipulable y dormida!]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/bi1melNgqm]]></document><document><![CDATA[Hoy @PacoCuenca ha firmado un convenio con el Alcalde de Ogijares para mejorar el carril bici que une Granada con r… https://t.co/VDtbw54jSU]]></document><document><![CDATA[@iperezrico @esquerraunida @iunida @ahorapodemos @Podem_ @eblanesEU @RosaPerezGarijo @rmartinezdalmau @carlossmato… https://t.co/hxUqnfDX12]]></document><document><![CDATA[@Elite_TaxiBcn Mi hijo de 10 años acaba de oir el vídeo y ha dicho: "eso está muy bien dicho. 😂" porque no puede vo… https://t.co/V8qRAa1MxS]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith @VOXSevilla Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Parti… https://t.co/rhLuIrtlO1]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic @canyaman1989 Lo que daría por entender turco o que los episodios fueran subtitulados al español... Jajaja]]></document><document><![CDATA[🌳🌲🍀🌷☀ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/UBH4DZQiQ1]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 @ldpsincomplejos Imagino que lo mantendrá tras la nueva constitución de la cámara, que habrá que volver a designarlo]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Deseando que llegue el viernes y disfrutar con el #TourREsinphónico q… https://t.co/jrfyXidfDA]]></document><document><![CDATA[Me ha enganchado desde la primera página. La combinación de #vangogh y #scaperoom genial. Enhorabuena @MatildeAsensi https://t.co/Rm1xc6zM5z]]></document><document><![CDATA[@SoniaFides @Elasombrario Lo leeré, seguro que me sentiré concernida, pero no creo que en el extásis...🤔#FelizDomingo]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que hayas nacido en una España libre y democrática, y no la que me tocó vivir a mí. Qué bonito y qué d… https://t.co/mzqvGOx9nh]]></document><document><![CDATA[Mientras siga FERRERAS  Contando  patrañas y la GENTE  Siga viendo estas cadenas. Pues si nos Toman por idiotas]]></document><document><![CDATA[Amor a primera vista,,, #volveraempezar #miregalo en Murcia, España https://t.co/AfFlCo7yOB]]></document><document><![CDATA[EU TENHO MUITA SORTE POR TE TER A MEU LADO!! 🍀❤️ https://t.co/bvosbWpZpM]]></document><document><![CDATA[@flipandoencolo1 Jajajajaja de,, madre de dios,,, no aquí aún hay un poquito de sol y nybes pero si q dan agua pa la tarde]]></document><document><![CDATA[@abc_es Dos años en esta etapa de la adolescencia es muy importante Es prematuro los 16 años 😊]]></document><document><![CDATA[«El Zaragoza se salvará, pero tiene que lograrlo cuanto antes»  https://t.co/cMPAeOirNu]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Con una muy bienvenida lluvia ☔️ aunque haga caminar por #madrid algo más incómodo #4caminos… https://t.co/UF6Oo3eVeA]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Se esta muy bien sin hacer nada cobrando un sueldo vitalicio. Para qué molestarse?]]></document><document><![CDATA[@MangelsinM @moneyalien @bohemiannoe @alba__00 @Victoriaavsv Miguel fijate bien en quien has mencionado]]></document><document><![CDATA[Gosto imenso de ti! Acho que andas muito insegurança com tudo ao teu redor mas eu acredito que consegues ultrapassa… https://t.co/uDvvnrHPHu]]></document><document><![CDATA[“Seguimos teniendo un número de parados intolerable” ahora Yolanda Valdeolivas, secretaria de Estado de Empleo en… https://t.co/jcWarWpnEu]]></document><document><![CDATA[@Mividapor1libro Si hija, pero hasta los de en físico se me olvidan 🤦‍♀️ 🤣🤣🤣 menos mal que los autores tienen paciencia 🙈]]></document><document><![CDATA[@ElOmayou @JosCarl41136087 @Santi_ABASCAL Integración la que tu digas, y dos huevos duros. Sí, sí.... https://t.co/w4h52vNVq5]]></document><document><![CDATA[Ellas marcan el ritmo https://t.co/YwtFVWISHO #feMIMnista #mujeres #igualdad #música #bateristas #visibilidad #referentes]]></document></documents></author>