<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Marino Pérez: "La insistencia en buscar la felicidad pone de relieve que no vivimos tiempos tan felices" - Zenda https://t.co/UGmfS9CWxa]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @EzinegonaX1 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/A0lb451MAf]]></document><document><![CDATA[Cuando dormimos mejor tomamos mejores decisiones #sueñoProfundo #CerebroSano]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños Mariquilla, paisana, compañera y tocaya @MariaMercromina, vengo a decírtelo también por aquí, por… https://t.co/T7PRdQC99s]]></document><document><![CDATA[@CapaldiJmc @jujaeav #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/RvJpOLXY1I]]></document><document><![CDATA[La España que lucha y le corta las alas a la intolerancia y al fascismo. Esa España sí me representa 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Me alegro vuelvas amigo!!,tu y tus amaneceres ,Feliz día Carles!!🌹😘😘]]></document><document><![CDATA[@claratahoces @Luciernaga_Ed @BastosLitAg Gracias,, iré a por él,, y ya te contaré, 🙂]]></document><document><![CDATA[Sra. @cayetanaAT aquí  tiene sucesos de violaciones en pleno siglo XXI una mujer violada. Esto responde a su si,si,… https://t.co/8QKPDkKC6O]]></document><document><![CDATA[@Jorge_JK @MadreDeTragonas @luisotobajas @UCAM_NSCA_HPS @CaosAzucarado @Nopanaden @NoInvisibles @RunningConsult… https://t.co/IqbllF2pe0]]></document><document><![CDATA[La Bioética¿ lost in translation? @montse_esquerda  https://t.co/Y6wzi1zSo2]]></document><document><![CDATA[@Rbks891 @SaraSolomando Un momentito, no eran los de VOX quienes proponían que los españoles  llevaran esos chismes… https://t.co/ynLAVShTfn]]></document><document><![CDATA[CON ESA CARA DE ARPÍA YY CON ESE AMIGO DE UN GOBIERNO CORRUPTO ¿ QUE SE PUEDE ESPERAR ? NADA BUENO POR SUPUESTO ,SI… https://t.co/iwfXG4BVLg]]></document><document><![CDATA[De las tres ciudades que he visitado de españa, la que más me ha gustado ha sido Zaragoza ❤️]]></document><document><![CDATA[@paquifer1969 Cuando la gente sigue a "monstruos piraos" como este ,es cuando se producen los grandes genocidios de… https://t.co/p9hjtTT5B2]]></document><document><![CDATA[¡Hola!, ¿has probado #Movo? Creo que puede gustarte. ¡Introduce este #codigo "PY1ZKK5J"  y te llevas 3 euros gratis… https://t.co/lwUUPzSFtY]]></document><document><![CDATA[acho que as pessoas q sigo faleceram todas só vejo 2 pessoas nisto credo]]></document><document><![CDATA[@romaysevilla Hay un dicho q me repetia mucho mi madre q no es más limpio el q mas limpia sino el q menos ensucian… https://t.co/YAMoy6jU1W]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic La casa de Kemal la vi en otra serie, incluso con los mismos muebles]]></document><document><![CDATA[no offense but having a sugar daddy who only contacts me to deposit six figure amounts into my acc weekly for no re… https://t.co/iuRvB6rmoP]]></document><document><![CDATA[Hay quien piensa que España son siete reinos...pero España no es #JuegoDeTronos. https://t.co/lmalB6VyJN]]></document><document><![CDATA[A ver si de una vez la gente manda al liberticida y corrupto PSOE al baúl de la historia.]]></document><document><![CDATA[@ksmtpay He visto un poco pero eso no, la he puesto más tarde y la he cambiado enseguida, no soporto tanto facha]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny This is gorgeous hun !! Happy Thursday ♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues a ver cómo sale esto, que montar un viaje de fin de semana con alojamiento, comidas y trivial seriéfilo… https://t.co/HkVl3VBM76]]></document><document><![CDATA[Espero que não só a justiça mas federação, liga e CD tenham mão pesada e de imediato. Não é daqui a 50 anos. Estes… https://t.co/SceJUpdzDr]]></document><document><![CDATA[@JoorlovesTS @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Fruitysecrets21 @Lizzy_Green1962 @Alexandru190302… https://t.co/GuMKDDkVeL]]></document><document><![CDATA[@alimojame @ccooceisguada @ppguadalajara @svalmana @populares ¿No os enterais? queremos un servicio de BOMBEROS en condiciones!]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[@palucruu @Tomi01Carp @Sergio_11_98 JAJAJAJAJA si es que cuanto más te digo una cosa peor la haces]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Gracias por dejar q pudiéramos ver la Ciudadela por dentro y milenaria ya por siempre 🥰🥰🥰 https://t.co/XnLiEVcSFY]]></document><document><![CDATA[@SofiaSfcst21 @Rptottytotty1 @marialocci33 @belinha151969 @ConchiCabadas @site_alexglez @consumg72 @nievesesnaola… https://t.co/zUusfMgSRr]]></document><document><![CDATA[#DiaDelLibro #DiaInternacionalDelLibro #DiaMundialDelLibro https://t.co/NKmLUGWAeu]]></document><document><![CDATA[ahora no estamos bien, pero eres una gran parte en mi vida y ojalá arreglarlo pronto]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @Jolu1970Jose Hoy VOX ha ganado otros 10000 votos sin estar en ese aburridisimo debate]]></document><document><![CDATA[Això em fa pensar 🤔 en aquells alumnes q es comporten malament perquè els prestis atenció.. I com més atenció els d… https://t.co/IYNa5VRFf7]]></document><document><![CDATA[A casa ho tenim clar #VaDeLlibertat #ERC_dones #Esquerra_ERC https://t.co/GDnqEcpckh]]></document><document><![CDATA[🅿️🅿️ Montserrat: “Sánchez da la mano a Torra y la espalda a Canarias”. 🇪🇸💪https://t.co/GS53j6ddLa]]></document><document><![CDATA[@GuasaTiene @ahorapodemos @PSOE Ánimo a todos, votar votar y votar, a la izquierda, sobre todo a @sanchezcastejon p… https://t.co/DWEvaXME5X]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Siii ❤🌹, pero x tod@s #ConRiveraNo acuérdate Presidente 🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@LolayWin @Nines72142717 Por eso sigo viéndolo y compartiéndolo, aunque me cueste el no dormir por las noches a vec… https://t.co/9DzjBunF7g]]></document><document><![CDATA[@contetasyaloloc Ni guitarra ni nada sé tocar JAJAJAJAJA no entro dentro del prototipo 😂]]></document><document><![CDATA[De VERDAD  que tanto La ARRIMADA  como La CAYETANA  de creen  que CATALUÑA  es del pp.y de C's Están convencidas  Las GILIPOLLAS]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.19 km in 40m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[🔴 El lunes estaré aquí, muy bien acompañada por los grandes @CristinaSegui_ @ManhattanManOne @v_arribas @nuevosurco… https://t.co/DQJixNPj99]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/H0reooP38u]]></document><document><![CDATA[@davreee @Pepelu91 Illo es que tiene mucho desarrollo un día nos contamos JAJAJA lo que pasa que cuando me dijo eso… https://t.co/rrHcRwdOtC]]></document><document><![CDATA[@p_marcote Con la basura que tienen en las mochilas tanto PP como Ciudadanos pero ya se tapan unos a otros jejeje jejeje]]></document><document><![CDATA[Creo que os equivocais al no dejar ir a  @sanchezcastejon al debate de La Sexta.]]></document><document><![CDATA[@DORYRORO2 @soriano_p @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/RXy1OOYee9]]></document><document><![CDATA[@AFDLP El bético de corazón,por aguantar este despropósito de hoy por no decir algo más gordo. Me matasteis la poca… https://t.co/3qdAUqFOqg]]></document><document><![CDATA[MARÍA LLAPAR, se Te  nota mucho. Cuando  un GILIPOLLAS  Ha gritado en un mitín  De PODEMOS ( viva ESPAÑA) IGLESIAS… https://t.co/C5Jw1S7fXD]]></document><document><![CDATA[@saoro_alameda @AryaStark7 @Josepberto @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @isetapm @KbreHada @aiguablanca… https://t.co/K5h9Vwxroi]]></document><document><![CDATA[@avidpersona @marianagloriia Maybe no futuro quando for actually rica eu te dê a mala]]></document><document><![CDATA[El Umia paga con dos puntos su exceso de relajación https://t.co/CfgLHecDCA vía @Farodevigo]]></document><document><![CDATA[Profesionales de Parapléjicos avanzan en una nueva terapia para la esclerosis múltiple]]></document><document><![CDATA[@JonBerenguer @oriolguellipuig Flaco favor se hacen. Con estas salidas de tono el mundo os ve como lo que sois: imp… https://t.co/FzmQNTLlOo]]></document><document><![CDATA[@SnowdogChampion @CiaronOReilly @metpoliceuk @TheJusticeDept @RoyalFamily @theresa_may @MinJusticia_ec… https://t.co/da8qRoUBGz]]></document><document><![CDATA[@JMConfucio @sentidocomun155 Lo dicen varios, hasta la augusta Secta.  https://t.co/IndEXVmMDu]]></document><document><![CDATA[Un despacho propio... para lo femenino en la empresa | Compañías | Cinco Días https://t.co/et7lYdMTxm]]></document><document><![CDATA[@juanjtortosa ESTREMECE PRODUCE UN DESEO CASI IRRACIONAL DE CORRERLOS A GORRAZOS]]></document><document><![CDATA[.... quan les dones seguim sense poder prendre decisions sobre la nostra pròpia vida sense haver-nos de justificar… https://t.co/LFzhGf8yhQ]]></document><document><![CDATA[invitado está así que espero que haga acto de presencia que me muero de ganas por favor #MetGala https://t.co/Vwtesrx897]]></document><document><![CDATA[@Thepiensapiens @PSOE La Constitución es el marco fuera de ella nada. Por mucho que se empeñen en decir, hay eviden… https://t.co/wBwl02Gi3h]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6lRCWf6yg7]]></document><document><![CDATA[@Nuriamagda Sí, #CCOO defiende, al parecer, solo a algunos trabajadores. Los #profesoresdereligion  también somos trabajadores.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Caram, celebrant cops d’estat. Entenc el seu èxit de diumenge a Catalunya...]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @rosarobco @eldiarioes Yo he formulado también la pregunta en twiter y los socialistas se van por l… https://t.co/rxcpKcxCJg]]></document><document><![CDATA[@HablamosE @piru36 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QKXO6fMxB7]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Una parte importante del desarrollo conceptual de la enfermedad se forma en base a la experiencia, tanto propia com… https://t.co/hChmSFZjT0]]></document><document><![CDATA[@PKSConsultores @Mauriciomulder Que ???? esta mujer está loca de remate, Villaran si es ladrona donde están los mil… https://t.co/8i7Jw2SI5s]]></document><document><![CDATA[@Esteltena @KRLS Cada cop que passen coses com aquesta ens donen ales als independentistes]]></document><document><![CDATA[Mi fantasía sexual es descansar bien sin estar nerviosa y estresada 24/7 gracias]]></document><document><![CDATA[@InicialB Gracies per contribuir a fomentar la lectura dels nostres fills!]]></document><document><![CDATA[Precioso homenaje a mi padre ayer en la casa de la cultura. Gracias @Ayto_DonBenito, Manolo Gallego, seminario Vega… https://t.co/TmBVCPDRQc]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #Travelgram #Travelling #Traveller #Travel #Travelstagram… https://t.co/lhMK9GVQTp]]></document><document><![CDATA[@boticariagarcia @fleogom @farmagemma @20m @NEUDC_RNE La madre que me parió! Ayer hago una receta de Dalacin. Vuelv… https://t.co/o1yNXHQmiw]]></document><document><![CDATA[@lausanne2020 @Olympics @youtholympics @Athlete365 @MyLausanne https://t.co/u34aC6eq42]]></document><document><![CDATA[@Jositomusic @RAPHAELartista Gracias José Antonio, que sea también una Feliz Semana para ti. Magistral interpretación del Ave María.]]></document><document><![CDATA[@alancelin @RingEditions Este atrasado mental de rodas, cadeira rolante, tirano , traidor, insano, já devia estar n… https://t.co/hzlByzO302]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos De momento difícil lo veo,  se comenta que desde la UE se nos exijira un ajuste de 10000 millones Pos… https://t.co/fM2CUpMZ0s]]></document><document><![CDATA[@Mafuensanta @ifranco @CiudadanosCs @CsRegionMurcia La amistad es de lo que más valoro con el paso del tiempo!!! Gracias amiga !!!]]></document><document><![CDATA[El 28A es un Referéndum por 🇪🇸 Este día todos los españoles decidiremos votar, al mejor partido, al que nos proporc… https://t.co/spMegwJGSv]]></document><document><![CDATA[Hoy comienzo visitando la planta de Clavo Food Factory en #CaldasdeReis  Las empresas que quieren invertir y crear… https://t.co/GUlGz2cID1]]></document><document><![CDATA[Años de historia que se destruyen en minutos...qué tristeza! #NotreDameFire]]></document><document><![CDATA[@Zibelinam @pilareyre @Lecturas Pues yo hace mil años o más oí de Jesús Mariñas que Mónica Randall había salido con… https://t.co/v3jai1Y2xT]]></document><document><![CDATA[En tu #PregónTaurino2019 has llegado a lo más hondo del toreo y me has hecho sonreír, llorar, recordar y sentir. Gr… https://t.co/fzDBgAPXV8]]></document><document><![CDATA[@Cafedetinta Últimos retoques de finde y lanzamos pergamino! Ánimo a todos!!! 🎉🎉📚📚]]></document><document><![CDATA[@FilibertoCarmo7 SÍ CLARO!ESE RAZONAMIENTO LO HACEMOS AQUÍ MI FAMILIA Y YO ,EL CAPITALISMO TIENE TODAS LAS DE GANAR… https://t.co/Qj3pGctaV3]]></document><document><![CDATA[#ProdigiosFinal valiente #NachoDuato al contar su historia personal reivindicando la naturalidad de la danza mascul… https://t.co/hYrICnAHCc]]></document><document><![CDATA[Juntos hasta el final del mundo🌍#imagina #imaginacabodegata #almería #andalucía en Cabo De Gata, Andalucia, Spain https://t.co/tHgD9OsQ6r]]></document><document><![CDATA[Un juez cita al presidente y la directora de À Punt por una querella del PP por prevaricación https://t.co/NNLZhC3D7B]]></document><document><![CDATA[@ffpaciente @David85MP @maria5sentidos @Lazos_cancer @saezatxa @celiacoalos30 @donsacarino @elmotivodeanto… https://t.co/ByLobCClyu]]></document><document><![CDATA[Y...tarde genial celebrando el cambio de década! https://t.co/ppSLkAMcIh]]></document><document><![CDATA[#Happy9PrincessLola 🎂❤️  . . Pues si, en esta casa nos levantamos de celebración, #PrincessLola hace 9 años y es qu… https://t.co/IsKVbu8BnE]]></document><document><![CDATA[Y tras el #28A ahora toca ir pensando de nuevo en lo importante, lo que más nos urge. Por una España y por un mundo… https://t.co/7P4SXUHwp3]]></document><document><![CDATA[Una argentina con guardaespaldas 💪🤣 en Yelmo cines Plaza Mayor https://t.co/3reZWsSVvY]]></document><document><![CDATA[Gooooooool del meu pauuuu @pauetibargallo8 @fcbhoquei #oklliga @ Palau Blaugrana https://t.co/mJcUeGKc3f]]></document><document><![CDATA[@Caus_de_Rerg @franceinfo En quoi la suppression de l’ENA donnera du pouvoir d’achat à ces abrutis de GJ ? Je ne vo… https://t.co/FRrSNaufEk]]></document></documents></author>