<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Increíble lo de este equipo, gracias por tanto @EXT_UD. Salimos de momento de ahí abajo #ExtremaduraAlé]]></document><document><![CDATA[@LauraRP25 es un chiste muy gracioso al que añadi un arco de el presidente y algun subordinado del presidente llama… https://t.co/Y7KfUX2eXr]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No caer en la demagogia hace que muera mucha mas gente. Hablar del efecto llamada también es demagogia en sentido contrario.]]></document><document><![CDATA[@SelenneMoon @ciberespiral @emiliooria @Angie_granada1 @Merycontilde @isaac_aranda28 @melucarmona @rcagranada… https://t.co/Rjypbgr4zb]]></document><document><![CDATA[@margaserranoalv @juanantonio1511 @PSOE @sanchezcastejon No estaba previsto,le hemos obligado pidiendo firmas.]]></document><document><![CDATA[Hoy, en #cuéntamemiedo, los bebés robados por el franquismo. Otra aberración fascista que se extendió por todo el p… https://t.co/hdw2x4jPTA]]></document><document><![CDATA[@Juanlu_83 @barrracuda74 @toninhoamunt @valenciacf Juanlu háblame por privado a ver si lo arreglamos.]]></document><document><![CDATA[@ArraizaP No digo que esté bien hecho el negar el saludo pero de ahí a considerarla gentuza... No sé me parece un p… https://t.co/SmeFDZLVcN]]></document><document><![CDATA[Ya estoy apuntado a XXXIV Carrera del Árbol y la 17ª Marcha por la Salud y la Integración , ¿A qué esperas? https://t.co/IPD1pnneqD]]></document><document><![CDATA[This cat is sleeping in the wierdest position... #patinhas https://t.co/d09OfPrxiQ]]></document><document><![CDATA[Salida del Cristo de las Penas (Hdad de la Estrella) 2019 https://t.co/YTkhq0o8rI vía @YouTube @BpresentacionAP @hdadlaestrella]]></document><document><![CDATA[La degradación de Cataluña El terrorista Boye, condenado a 14 años por secuestrar y retener en un zulo a Revilla… https://t.co/Ft7JnD0wqD]]></document><document><![CDATA[Tabla de la mosca (1520) en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/v4erULJXmt]]></document><document><![CDATA[@maionesedealho Nem é isso, é mesmo o choque se seres parecido ao @franciscopombo]]></document><document><![CDATA[@joaqmorera Lamentablemente, la mayor parte de la "formación" sobre medicamentos que reciben nuestros compañeros, y… https://t.co/kCGJ9uw4Er]]></document><document><![CDATA[Pintura rápida en la academia de crea13, con Antonio García Villaran #paint #acrilico #pintura #sevillaart #liveart… https://t.co/3MDx77Z31b]]></document><document><![CDATA[Este hombre, @pablocasado_ parece que tiene claro cuáles son los verdaderos problemas del País 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @77populacho @papitugrill @stelledimare77 @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/GD05f3xdLw]]></document><document><![CDATA[Más emoción no existe no? Dios mío, a luchar mañana y a reventar el Nuevo VIVERO!]]></document><document><![CDATA[@SergioChouza @Hacienda_Arg Dice Kichilove que muchas gracias por demostrar que no es el único boludo suelto haciéndose el economista.]]></document><document><![CDATA[Quien No sabe lo que busca, no valorará lo que encuentra... ya se va notando la armonía en mi body #gym #muscle… https://t.co/Umd3XSV7zO]]></document><document><![CDATA[¿Aún no sabes a quién votar este domingo? Entra en https://t.co/XIYk2T68HJ y descubre con qué partido te identificas más. ¡Pero vota! 🗳]]></document><document><![CDATA[CATÁLOGO ONLINE 2019 🛋🛋🛋 SOFÁS ORTEGA Francis.sofasortega  Empresa  SOFÁS ORTEGA  Emprendedor💪🏼💪🏼💪🏼  Venta Online 💻… https://t.co/OUFPP3EFhc]]></document><document><![CDATA[@malaguistilla @franjrovira @Adictamcf @javifontalba Ella ha querido saber más de lo que debe saber por su edad .....🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Felicitamos a la familia Socialista en el 140 años de la fundación del Partido Socialista Obrero Español.]]></document><document><![CDATA[Esta pieza llamadas en los países anglos “Pistareen” son 4 #Reales de 1761 acuñado en #Sevilla bajo el reinado de… https://t.co/FmxMmO9jDr]]></document><document><![CDATA[Ir a riazor perder contra el extremadura y enfadarse, renegar, maldecir pero a las pocas horas siempre depor y dese… https://t.co/seSfdsVm3A]]></document><document><![CDATA[Fotos del pasado Kickoff en #seidor del equipo solman, 2 horas de entreno #crossfit para estar preparado a lo que n… https://t.co/p5el2boDN2]]></document><document><![CDATA[@diana_aceves_ @aabedraba Todo es ponerse 😀 es como una serie pero con capítulos de 2hypico xD]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium @yosoynaranjito_ Quizás pocas veces un comentario estuvo tan acertado. Tanto la cara del terrorismo… https://t.co/Zp5rgDwmsW]]></document><document><![CDATA[Sólo nos faltan los churros @Antonia__Fdez 🤣🤣 #AndaLevantaM23 en @canalfiesta https://t.co/FCtqHtaQmG]]></document><document><![CDATA[Médicos de Sevilla llegan a Huelva para acabar con las listas de espera https://t.co/UAWKw88ekH vía @huelva_info]]></document><document><![CDATA[@manolomata for conseller. Ara a @APuntdirecte @apunt_media 👍 https://t.co/shmfXJxWca]]></document><document><![CDATA[@parejito71 @GRayoVictor Parejo, pq no le envías una de nuestro padre Jesús o de la borriquita, no te vendas mamona jajaja]]></document><document><![CDATA[@javierares 51º. Buenas tardes Javier. Soy alcaci ó panchoeguia@movistar.es]]></document><document><![CDATA[@fernandojuan7 @JuanPrades Si , en las cajas de ayuda mandará crema de cacahuete 🥜.]]></document><document><![CDATA[#sesimbra #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/2vbGH9lYr0]]></document><document><![CDATA[@chunta @pepesoro @isabelasobras @GregorioBriz @CarmenMRomances @atellogimeno @chusecazorla @angelalabordeta… https://t.co/ONMXHiZB27]]></document><document><![CDATA[@felixcabra @crnscnelcoriacf @RealBetis Empata el @ADCeuta_FC 1-1 en el 90]]></document><document><![CDATA[@Victor__VCF @_hoeman Yo no insinúo ni dejo de insinuar. Yo relato hechos. Las interpretaciones no son cosa mía. Y… https://t.co/Gk13kRx3O7]]></document><document><![CDATA[@giurgio85 @Inefable37 @Maria50061582 @elEconomistaes Sí, puedes montar tu propia empresa para generar dinero y cre… https://t.co/MqxLERYV4I]]></document><document><![CDATA[Recordemos hoy como la humanidad dio pasos importantes a nivel social...#14abril #republica #igualdad #vivalaví… https://t.co/15mhPy6fqF]]></document><document><![CDATA[@panchoghg @calogero46 Ahora no funcionan... por el nivel de corruption. Pero antes? Vaya que les servía el beneficio del modelo socialista.]]></document><document><![CDATA[7:55, desde la Daurada de Vilanova vemos el fuerte viento como hace ondear las banderolas; lunes de pascua, día 22d… https://t.co/SO9afwO5zF]]></document><document><![CDATA[Diretamente de Évora ligado na #GremioRadioUmbro com o grande @O_liveski , Marcio Neves e Faturi! Serão as vozes qu… https://t.co/X9KHIuhLwC]]></document><document><![CDATA[@Miliciano6 @JovanaPopadicRS Mas que como a judíos que los exterminaban, como a alemanes etnicos cuando fueron expu… https://t.co/6NNRrDss10]]></document><document><![CDATA[@Elgavyx @devotchka86 @PSOE @populares Y recuerda cuando empezaron a usar los “semáforos” para saber cuando les est… https://t.co/5caqrk1Sia]]></document><document><![CDATA[@Iberia Sin duda seguiré confiando en @Iberia ! Una excepcional compañía aérea que además es la nuestra. Gracias po… https://t.co/d77vszLmAz]]></document><document><![CDATA[@publico_es Al menos cuando saliais en Papel me serviais pa Limpiarme el Culo]]></document><document><![CDATA[Velando armas. Este fin de semana disputo el Campeonato de España de Ciclismo Adaptado en Salamanca. Daré todo para… https://t.co/1Bm0dPHFvr]]></document><document><![CDATA[@EstadoCharnego Con armas encima de la mesa y sin reglas... Tentador...]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/EQy38sdwBZ]]></document><document><![CDATA[@ciudadano82 El voto fuera de casa hay que hacerlo bueno en las próximas elecciones votando en casa.]]></document><document><![CDATA[@Merida_AD Enhorabuena y ahora a pensar en el ascenso.Esperemos nos podamos ver en 2B.]]></document><document><![CDATA[With the mayor Manuela Carmena, Roger Federer takes advantage of his stay by Mutua Open Madrid, to visit the City C… https://t.co/t4qjqBCFQj]]></document><document><![CDATA[Me veo al @populares dándoles un beso negro a los etarras en boca de Maroto😂]]></document><document><![CDATA[@ELBOCAMOLL @FranStfr @elperiodico @ernestalos Sabe usted quien creó la doctrina fascista?]]></document><document><![CDATA[Aquí se ve que es un efecto óptico producido por el estabilizador, él se mueve y por lo tanto el fondo también. Per… https://t.co/TtSfnqfg1p]]></document><document><![CDATA[@abarceloh25 @pablocasado_ En el mismo lugar que cuando votaste a Pedro Sánchez, para que fuese presidente del gobierno. Acuérdate.]]></document><document><![CDATA[@BomberosMotril @GraforGranada @BomberosGranada  https://t.co/3prLO4Q2H2]]></document><document><![CDATA[@romankukleta @Sergio10rialto Qué físicamente son sibilinos...cómo ellos...]]></document><document><![CDATA[El análisis de Noguera López de las elecciones municipales del 12 de abril de 1931 en Guadalajara https://t.co/5Pfj3vlTbk]]></document><document><![CDATA[Backstage at Madrid Bridal for ego professional makeup  Photo 📸 @delpradoimages  Thanks to @victorialuguera BODAS |… https://t.co/Z5wnDz69GR]]></document><document><![CDATA[Así da gusto empezar el día. Con amigos, la próxima pronto. #friends #siemprefaltaelmismo… https://t.co/WVt4GnmF9S]]></document><document><![CDATA[Porquería de políticos y justicia qué hay que recurrir a empresas Desocupas para proteger la propiedad privada]]></document><document><![CDATA[food for thought #streetphotography #streetlife #citylife #cityscene #streetscene #people #portrait… https://t.co/6kwJ1fymQc]]></document><document><![CDATA[@MuseoAlmeria @begamar @kamaradanikolai @jemufer @Lola_Haro @manu_artero @Juanfra_87 @M_RODRIGUEZG @LolaGonzalezG… https://t.co/aiHLElw6hw]]></document><document><![CDATA[@AEstrelaLeonina @bealioness22 @Levezinho12 Foi preciso ir a malta dos núcleos para encher o estádio 🙈]]></document><document><![CDATA[@rufiazita Este pensa que como diz mal do Sporting, onde se fez Homem mas esqueceu-se de ser e hoje é um homenzinho… https://t.co/aE2fwBMQhU]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon el Cobarde.   El Felón  no se atreve en un #CaraACara con @Santi_ABASCAL o @pablocasado_ o… https://t.co/0Rm2QK67NW]]></document><document><![CDATA[@LouisJenrel1 @RamonJFlores Aquí hay varias que son salas de exposiciones, y conventos que se han transformado en otras cosas, montones.]]></document><document><![CDATA[@cata_almeidaaaa não conheço pareces ser muito gira e simpática Curtia de conhecer]]></document><document><![CDATA[Alguna cosa se m'escapa. Els líders del PP català és presenten per Madrid. I els principals dels falangistes de C's… https://t.co/XzD99pxvG2]]></document><document><![CDATA[Proposal for including sum and product types into Java https://t.co/Lf6EBCtZFU]]></document><document><![CDATA[Dónde está la maquinaria de @CiudadanosCs para denunciar la orgía de violencia y el fusilamiento de @KRLS? Para una… https://t.co/U1PyjI0dqp]]></document><document><![CDATA[Attenborough es esa piel que envuelve mensajes necesarios para amar la vida. #ClimateChangeTheFacts  @cviva… https://t.co/mdptTTDvjA]]></document><document><![CDATA[Prepara un nuevo proyecto con Atresmedia, lo dice en la primera línea del artículo.]]></document><document><![CDATA[Nunca vais a leer mi obra con atención por que sois unos presuntuosos, eruditos incompetentes. Queréis auparos en h… https://t.co/4KBVTCAPmr]]></document><document><![CDATA[Hoy sale el Sol y podemos disfrutar de la mañana. #Horses #ArreCaballito #Yeguas #CasillasDeChicapierna #DiaDeSol e… https://t.co/XRTeOSaB0k]]></document><document><![CDATA[Lo peor de las personas que no hacen daño es que nos terminamos pareciendo mucho a ellas.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @20m Ya no hay debates, y da gracias a Dios.  Los dos que has sufrido ya valen, yo sufrí vergüenza… https://t.co/6m3xVEpTy8]]></document><document><![CDATA[@IsaSantiandreu Muchas gracias @IsaSantiandreu !!! Vamos a por la tarde ;)]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon A estos idiotas hay que pararlos ya antes que tengamos a los niños comiendo pura hierba en los colegios...]]></document><document><![CDATA[Vota a quien te dé la gana y respeta lo que quiera votar el resto.  #JornadaDeReflexión.]]></document><document><![CDATA[Cómo se le echa de menos en #Sevilla !!!! @Archisevilla1 https://t.co/acql3YpRs8]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #VotaPSOE #EleccionesGenerales #EleccionesGenerales2019 #psoe @PSOE]]></document><document><![CDATA[@plazaro67 @RamonMorcillo1 @MundoMaldini El más sobrevalorado es Torres]]></document><document><![CDATA[@javierares 1º Buenas tardes. Dígale a su compinche Chozas que no nos haga llor ar por los ciclistas. Hay personas… https://t.co/CycqCjVD16]]></document><document><![CDATA[@TomBuilder11 @Bcn_Carme @montesinospablo @populares Yo le pido que no vaya con el Fra-Casado.]]></document><document><![CDATA[El @PSOE considera la despoblación rural un asunto de Estado https://t.co/ntlT8C2boS]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @ldpsincomplejos @hermanntertsch Ok así es,y será.Un saludo cordial 🇪🇸🇪🇸👋👋👍.]]></document><document><![CDATA[Y vuelta la burra al trigo... pero que será deseable tener un sueldo mínimo 100 euros más alto o tener menos paro?… https://t.co/safsw0bzcB]]></document><document><![CDATA[@Chuchifernandez @jotafdez @PartidoRiojano @rubenantonanzas Interpreta lo que quieras pero te aseguro que estás muy… https://t.co/q87rlMWK9p]]></document><document><![CDATA[@coquelinismo Es penalti, es lo mismo que esta mañana en Getafe. Va con los brazos abiertos]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera, ese digno alumno de José María Aznar @enricsopena @El_Plural  https://t.co/9e8vbhxaKD https://t.co/KeiqL3AB9A]]></document><document><![CDATA[Article types @PLOSBiology: ready for Short Reports and Methods &amp; Resources? https://t.co/CxuzpI492m https://t.co/w5wSXFfTXf]]></document><document><![CDATA[Es un dictador consumado" fijaros lo que Le importa la vida de los venezolanos, no entiendo como pueden seguir a un… https://t.co/gcwMBdJPec]]></document><document><![CDATA[@luckyuvemax13 @comprameunamoto @ITV_TUVR @Gob_eus @RACVascoNavarro @diariovasco @Juanmarimanero @Boulevardeitb Amb… https://t.co/7YIkScF3dS]]></document><document><![CDATA[DOS BAILARINES. DOS NUEVOS VIDEOS DOS GRUPOS DIFERENTES. #Squad #Cast #FlowChallenge  (Para ver todos los videos, e… https://t.co/o47Yyi2D9V]]></document><document><![CDATA[@morcillo2 @jacynieto @Cddonbenito1928 @SanFernando_CD @footters Brutal nando brutal.]]></document></documents></author>