<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@__nki__ España es democráticamente madura. Por eso hace valer sus leyes. Si encuentras alguna institución o inform… https://t.co/s0j7ANLEIE]]></document><document><![CDATA[@jdevelopia @davidperezmk @DarioBF Es que esos juegos hacían volar la imaginación. Yo fui un yonki del Livingsoine… https://t.co/yhsCpAjZkx]]></document><document><![CDATA[@carlosidai @idainature @lasprovincias @Agriculturers Bravo, Carlos. Enhorabuena 💪🏻]]></document><document><![CDATA[@Atresmediapubli @FundacionAXA @laSextaTV 💪Desde @Sup_Policia, reclamamos desfibriladores para una mejor atención a… https://t.co/CNuQtAOhkE]]></document><document><![CDATA[@J39067033 @SoyMotor Se tenia q decir y se dijo. Seguramente no habra visto las salidas de los demas o solo este te… https://t.co/1YDgcSRkua]]></document><document><![CDATA[Tengo TERROR a que llegue la tarde noche y se empiecen a saber resultados. #28A]]></document><document><![CDATA[Venezuelo dejó de ser una democracia hace mucho tiempo, sometida a la tiranía de Maduro. #Venezuela  https://t.co/L7KeQD93kL]]></document><document><![CDATA[@Acampal Tranquilito, preparando la semana santa ya que no hay manera de cerrar reuniones jejejeje]]></document><document><![CDATA[@pinguinorguez @kalamar75 @Kadlitoz Esta claro las amnistias eran para lo que eran]]></document><document><![CDATA[El ministro Marlaska pretende sancionar a instancias de Bildu a un guardia civil por retuitear 'fuera de servicio'… https://t.co/YDS0lQhAl7]]></document><document><![CDATA[Un adelanto de la entrevista a #josetapias #clubraheem en Madrid donde daremos una charla exclusiva #gratuita solo… https://t.co/KKRfZyi5RD]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @1shawnster @Sky13861654 @gerrinnesmac @ChristiWalling @letgolifeflows @billy2kid45 @DansoyGomez… https://t.co/iDo3fsUrRh]]></document><document><![CDATA[@Alberti2_0 @gabrielrufian Le tenia q haber llamado gilipollas, por chistoso]]></document><document><![CDATA[Todos los años el concierto del #UniversoBarroco del domingo de ramos es de música sacra ☺️: hoy #IsraelenEgipto de… https://t.co/rbYfOR6c6T]]></document><document><![CDATA[#Repost dgranjalop with get_repost ・・・ 🐰 Hey bunny girl It's your world 🐰#ameneties #bunny #inthemaking… https://t.co/OFaPc29lp7]]></document><document><![CDATA[Primer entreno del equipo en las pistas nuevas de San Pablo ❤️ El primer entreno de muchos que vendran en esta prec… https://t.co/ZQ3TcRC5nJ]]></document><document><![CDATA[Sanidad pública @EdurneCesbri @MesaDefensaSani @EmilioFresno @MiguelARevoluci @Coorpenmadrid @plataforma_pec… https://t.co/2j2I9JhDCX]]></document><document><![CDATA[Primavera Trompetera'19🌼🦎 en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/GYBrNyUYuL]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor Aínda bem que o Vieira não saiu de Lisboa esta semana. Senão.......😋]]></document><document><![CDATA[Esperar a dos amigos en la T4 con estos carteles...es un bastinaso @jcarlosmeni @mmorera79 @cuartetomorera 😂😂   To… https://t.co/7CUho1PrbQ]]></document><document><![CDATA[Y luego os preguntais porque ha subido el independentismo en cataluña? Ya veremos en el debate o mejor dicho en el… https://t.co/pQXkpoJ9iE]]></document><document><![CDATA[@RodSteelOfficia @victorg23168051 @JackHarrerReal @belamionline @aussietrbl @Alex80876381 @Daniel_Kain1… https://t.co/ErbpzElpGl]]></document><document><![CDATA[El tio q mas huevos le esta echando un tio cedio x el valencia este es el resumen d la temporada del Levante]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Convento de Cristo https://t.co/mazj5PccL4]]></document><document><![CDATA[Jara gana, como siempre 😎 Bacon sobre paloma https://t.co/wWV4pDKSuw https://t.co/C6wVU7Ari7]]></document><document><![CDATA[Año nuevo, fotos-en-todas-las-apps-y-sites-de-contactos-para-ligar-y-seguir-buscando-el-amor-en-todos-los-sitios-equivocados nuevas.]]></document><document><![CDATA[Cuando se acabo el problema de los víveres, y que come un dragón? https://t.co/9IZ53WA6ht]]></document><document><![CDATA[@damienman77 Yo he estado en esa comunidad por un añito y pico, así que tengo un poco de idea XD]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum… https://t.co/9fOQ320ROF]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio La del medio soy yo año 82 creo 😀😀 https://t.co/a0wpVeRqzy]]></document><document><![CDATA[La mejor forma de empezar el "nuevo curso cofrade"... #yomeentiendo #ea #elrinconcitodorado #soydepalio… https://t.co/J362frUlpB]]></document><document><![CDATA[Hoy nos levantamos al ritmo de @monicanaranjo con su canción para una película 🍿  “Salir del ropero” que letra tan… https://t.co/YoYxZqcraN]]></document><document><![CDATA[Tic, tac, tic, tac. en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/48BGLfAzbE]]></document><document><![CDATA[¡Lo tengo claro! @Albert_Rivera  tiene complejo de Doraemon, no he visto persona que saque más cosas en un debate.… https://t.co/ulNKaMPHQB]]></document><document><![CDATA[@fmiosroba @sninobecerra Y voy a repasarme a Tulio Rosembuj. (Espero que no sea del nivel de Niño-Becerra, un profe… https://t.co/y6YeRwukV7]]></document><document><![CDATA[Eu sou o fácil e o incrível, só suponho, já fui mais confiante e risonho. em Furadouro, Aveiro, Portugal https://t.co/d5HshnbRHF]]></document><document><![CDATA[@vogella @Lupo_Dharkael From the GUI mode you can't launch it. But you can do in a terminal: flameshot gui -d 1000… https://t.co/0uqhUEwZej]]></document><document><![CDATA[EEUU aumenta sus partidas en defensa por primera vez desde 2010 https://t.co/WPkiwKd9Xd]]></document><document><![CDATA[O Casado deja de mentir o va a ir a la cárcel. Articulo 205.https://t.co/qnb1Aonrad #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos Por comparar. Si la de USA es mediocre,¿cuanto ha crecido la de España desde 2000? https://t.co/kz2g9YabYo cc: @Jesussbermejo]]></document><document><![CDATA[Gracias @zou_feddal . 11 como tú en mi equipo. Cuando no has tenido oportunidad de ser titular, trabajando en la so… https://t.co/jN5nt7TKG8]]></document><document><![CDATA[80 mil € a la semana, una empresa privada puede pagar lo que quiera pero no se qué da más vergüenza quien le paga o… https://t.co/crLZ2pdaQV]]></document><document><![CDATA[Imagínense que se meten con su novia, mamá, papá... ¡con su hijo! (o sobrinos) o con sus mascotas. ¿Qué harían? Ima… https://t.co/voCK75WaRj]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @zabaladelaserna @RocaRey @maestranzapages Que no es cuestión de mano a mano,  sin tener en cuenta con que]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE @Albert_Rivera o el arte de "cacarear" como gallina sin cabeza #HazQuePase ✊🌹]]></document><document><![CDATA[@VCertera @Ivancolomer Pues eso mismo, no ha visto nunca DMAX confieselo]]></document><document><![CDATA[@vurbinaporrero Lo peor es la hiper-regulación basada en la teoría y que esquina la realidad.]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber por qué hay ocasiones, y sus respectivos días, en las que se me olvida comer. Hoy es una de esas… https://t.co/ioT4KsLfTd]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales2019 “Españolito que vienes al mundo te guarde Dios. Una de las dos Españas ha de helarte… https://t.co/Nehr45141G]]></document><document><![CDATA[Que genial hablar de grandes amigos de los medios @jromero_tv @alfredourdaci @nievesherrero_ junto a… https://t.co/y3JyGoUpIw]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk Olsen, Boseman y Evans me parecen los más flojos (y adoro a Evans, pero me parece que nunca se atrev… https://t.co/3myluaEnOX]]></document><document><![CDATA[A grande vantagem de ser cego e de não conseguir ver os meus tweets cancerosos]]></document><document><![CDATA[@CarrascosaCris_ If there's no fun, why stay? At least once you have other options, of course]]></document><document><![CDATA[@Garbancita @airedebardenas @TudelAlcachofa Un hotel único para un lugar único.]]></document><document><![CDATA[@Fernandocvera @PAcToMarMENOR @asociacionanse @WWFespana @greenpeace_esp @ProaguaC @COAGMurcia @UPA_Murcia… https://t.co/q4wt0T9ih0]]></document><document><![CDATA[Mi último post más placentero que "Sade" 😉🍷https://t.co/SFjfoNKEff @OrlandoLumbrera]]></document><document><![CDATA[Cantando o Fado nas planícies 😎 🎶 #ralphlaurenpolo #happyeaster #miniferias #vilafrancadexira #easter… https://t.co/ZBlb4gr4Ko]]></document><document><![CDATA[Ésta es nuestra Legion... Ésta nuestra Semana santa. https://t.co/wwXECDyOrD]]></document><document><![CDATA[@carlos__alsina @OndaCero_es 🙋‍♂️Vamosssss que te hemos pillado la delantera. 😉]]></document><document><![CDATA[@Jaumeasens ha clavat lo q son els de @EnComu_Podem ç, ambigüitat, contradicció, no m’agraden les etiquetes xo l’et… https://t.co/WTHghosDJ3]]></document><document><![CDATA[@Pacodelgado9 @Juanafb99 @VeniconV Clase??.. como coño tienes los santos cojones de insinuar eso. Las palabras "bet… https://t.co/0KlePG5MUS]]></document><document><![CDATA[@RbnAl23 Para prometedor el primer gran fichaje de esta espiral. Ya se pinchara la burbuja de precios]]></document><document><![CDATA[Lástima que la cámara del móvil no haya podido captar la belleza de esa nube bañada por los últimos rayos de sol de… https://t.co/SVi27Rn1ws]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 Es el gen supremacista, solo hay que ver la basura de programas que crea...pero lo de siempre..la c… https://t.co/ttkAJjo8K9]]></document><document><![CDATA[Moving from home server to a synology nas 👌 still some computering but the little bastard works great]]></document><document><![CDATA[@MechiCe1 @httpsmalfxy Vaya discusión, a ver cual de las dos es más imbécil.]]></document><document><![CDATA[Y que hasta mayo no hubiera izquierda, para qué nombrarlo. Todo así #HazQuePase #28A]]></document><document><![CDATA[@CELETHOR @BassaMontse @gabrielrufian @dolorsbassac Tu no compres mas medicamentos dejalos, que la tonteria y la su… https://t.co/nnZuXflIJf]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @esRadio @ldpsincomplejos Buenas noches ,amig@s y compañer@s del @PSOE y Unidas @ahorapodemos,yo so… https://t.co/KxX2RQQ4X8]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito O guionista e o ilustrador Para quando uma história aqui pelo Twitter]]></document><document><![CDATA[Seria conveniente relacionar los distintos gastos de las empresas y el estado, es decir sueldos, pensiones, paro y… https://t.co/9x3FsyEhz8]]></document><document><![CDATA[Arranca el especial elecciones en ⁦@ondamadrid⁩ con ⁦@JPColmenarejo⁩ y todo el equipo de la radio pública madrileña… https://t.co/HXyRKQiQpa]]></document><document><![CDATA[Bueno, último campeonato de ma temporada. Nos subimos de peso y asi poder rodar un poco mas (se notan esos 5kg arri… https://t.co/eQTw6FyQsi]]></document><document><![CDATA[Feliz Día de Castilla y León a todos los segovianos 🇪🇸🇪🇸Segovianpor España🇪🇸🇪🇸 #28A #VivaEspaña https://t.co/GA7dYFRVnr]]></document><document><![CDATA[Um homem, opte por amar, honrar, respeitar e ser fiel apenas a uma só mulher! 💚👫  #AmoTe em Leça Da Palmeira, Porto… https://t.co/1FANT94b5W]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados No sé si por ignorarlo,pero Rivera gobierna en Andalucía con VOX, que concretamente recibió dinero… https://t.co/BN2MQsnnCB]]></document><document><![CDATA[@NoarankoPopovic mi marca de ese dia no es igual https://t.co/2hxgI83sWw]]></document><document><![CDATA[Los productores de frutas tropicales analizan los retos de futuro del sector https://t.co/gMYcfZjZY1 vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@cnoyagonzalez @salvad0rlopez @Xaneme @JavieRubioF1 @EurosportTV_ES @FIAFormulaE Pero si no metes el coste de insta… https://t.co/NdILdjJ8mu]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Guapissima Mamen crees que si Podemos perdiera el 35 por ciento de sus escaños Pablo Iglesias debería… https://t.co/1gJeaGmkVC]]></document><document><![CDATA[El pueblo más bonito de España mi pueblo #Benizar https://t.co/IRj8qqbV0A]]></document><document><![CDATA[Se han cumplido, abuela, / veinticuatro años / de tu despedida.  Así comienza el poema "21 de abril", de Charo Gu… https://t.co/8e9ixfApJm]]></document><document><![CDATA[@XabierRolan @tjcope @partidazocope @deportescope Vou encantado, o problema é atopar días libres co meu horario 😅]]></document><document><![CDATA[@Sparkyrite @JRMBlakey ...many thanks... muchas gracias... https://t.co/29YzKdlXpF]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es No ya me habeis enviado la carta de que me vais a incluir en el fichero de morosos por una deuda que n… https://t.co/wEHbQyL2ms]]></document><document><![CDATA[Unos por otros no. Las competencias son de la Junta de Andalucía 38 años del PSOE  Ahora queremos que en cien días… https://t.co/NJxZyXBp6H]]></document><document><![CDATA[El Supremo cree que Puigdemont puede presentarse a las europeas pero deja la decisión en manos de los jueces de Mad… https://t.co/82nzOcbNUD]]></document><document><![CDATA[@LGalmeria @EmilioGuil Otro pesao, mirate lo que le he respondio al otro y cállate un poquito hermano]]></document><document><![CDATA[Book Details the History of Olive Oil in Andalusia https://t.co/mMKU7qwecy vía @oliveoiltimes]]></document><document><![CDATA[@Lapelo1 @eduardovirgala @alexisclerel Jajaja creo que es ciudadanerssss 😂]]></document><document><![CDATA[Mirar las joyitas que hay en VOXMITIVOS 🤮🤢🤮 gente dando mucho ejemplo y fomentando lo que ellos quiere n la violenc… https://t.co/T2Z3MvWuO5]]></document><document><![CDATA[Si no me ha dado un infarto... Poco ha faltado. #BattleOfWinterfell #GameofThrones https://t.co/HAjY6in2zY]]></document><document><![CDATA[Um dos unicos dias que posso dormir ate as tantas e ja estou acordado, fds 🙄]]></document><document><![CDATA[Bota a roupa pra secar!! Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #centro #oldtown #dia #sol #roupanovaral… https://t.co/cgZgiHoFbK]]></document><document><![CDATA[Desde la esquina que forma la calle Jaume I, con la del Bisbe, tomó esta perspectiva de la Plaza de San Jaume con e… https://t.co/Y9QuDL1XRB]]></document><document><![CDATA[Todo lo que no sea ellos, no piensen como ellos, es fascismo, o sea, el resto de España; Tomá mate! https://t.co/vfmcM9TjMO]]></document><document><![CDATA[Corri ao ar livre durante 13,13 KM com a aplicação Treino no meu #AppleWatch. em Freguesia de São Cristóvão https://t.co/vS6tdWOoMy]]></document><document><![CDATA[@alvaromartinbcs Se ve que eres tonto. Planteate si Vox ha aparecido por la degeneración del @populares . Si… https://t.co/ubLOKOzL5X]]></document><document><![CDATA[@AlberCuesta17 ¡¡¡Espectacular hilo!!! Por si todavía hay alguien que tiene alguna duda de la persecución de… https://t.co/r2UZW4MP0A]]></document><document><![CDATA[@lalocuracofrade @LlamadorCofrGR @aortegafoto @TitularesGr @CalleGanivet_ @CostaleroDeGR @HdadEsperanza… https://t.co/lNHzCwsmEg]]></document></documents></author>