<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@yaesmediodiatv Ónega, eres una vergüenza. No has crecido mas por lo mala y roja que eres. Sólo te crece cada día más el cabezón]]></document><document><![CDATA[@AEEPP_COM @arsenioescolar en el discurso inaugural #XIVcongreso destaca la inversión de los partidos en #RRSS, y l… https://t.co/hg9osxxtDw]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @Trasme_oficial @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1… https://t.co/qqcQavAmCG]]></document><document><![CDATA[Necesito música siempre, amo la música. La música conecta personas, y te hace recordar lugares y momenyos.  No importa cuando lo leas ésto.]]></document><document><![CDATA[@Eva30893643 @DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot A ver, he dicho que soy comunista? No. Y es… https://t.co/q2d4Way9qZ]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Ramos_A @HernandezBento @asierantona @carlos_ester @AustraliaPP @popularesgc @gmariscalanaya @pablocasado_… https://t.co/5aMFQhVHJI]]></document><document><![CDATA[@Jess13539625 @jakely63 Totalmente, tú sabes lo q se desgravamen, un 60 x ciento y el resto lo paga el contribuyente]]></document><document><![CDATA[@rafagarciacosio @el_pais Naaaa... Boberías... bagatelas... https://t.co/7PBOVmHg82]]></document><document><![CDATA[@Clem_Autain La démocratie il y a longtemps qu’elle n’existe plus au Vénézuéla ! Vous ne parliez pas de la répressi… https://t.co/ILesqGoN0A]]></document><document><![CDATA[@gambrinus67 @sardine33000 Je ne savais pas ça ! Je n’aimais pas le personnage mais je trouvais que c’était une bon… https://t.co/xZdpgBOWoO]]></document><document><![CDATA[Hoy jornada de reflexión... y yo aquí reflexionando! #EleccionesGenerales28Abril #28A #FelizSabado]]></document><document><![CDATA[@arturote8 @NBAMaria38 Cuando dice "elecciones libres" ¿A qué se refiere? ¿Hasta ahora no han sido libres? Fue a Ma… https://t.co/0ZRzd0hZER]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Entonces no pidas respeto para ti, si tú no lo tienes con los demás.  Lo que… https://t.co/PWgS8DmVCF]]></document><document><![CDATA[No se puede deshacer el pasado, pero puedes no repetirlo. Bruce Willis. en Odena https://t.co/RdpiEZjjdb]]></document><document><![CDATA[#foro_elnorte presidente Herrera defiende las medidas iniciadas por ambos equipos de gobierno (CyL y Galicia) para… https://t.co/yzUPraAzOj]]></document><document><![CDATA[Conozco muy bien el Dosel , y las imprudencias se pagan caras , la playa es una maravilla como pocas !!]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil Ah no? Doncs moltes iaies que van anar a votar perquè a Tv3 les varen dir que s'h… https://t.co/SuAUYmaNCd]]></document><document><![CDATA[Hay muchos españoles que oyen en que van a bajar los impuestos y se creen que eso les va a afectar positivamente, s… https://t.co/GFT7FxkGZG]]></document><document><![CDATA[Infelizmente é uma pena que se pense desta forma. Não é um jogador propenso a lesões é da casa vestiu a camisola co… https://t.co/a1EMALIMuw]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/hU0x8uiW9O]]></document><document><![CDATA[Mi primera experiencia en el voto por correo: desde las 8:15 la oficina y el sistema colapsado. Gente que no sabe n… https://t.co/E3iiyl16hk]]></document><document><![CDATA[Puedes bajar aunque sea 3 min, pedazo de egoísta xddddd es que no valorais los detalles de la gente macho]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @Javicortes_VOX @FSerranoCastro @fjconpe @rubnpulido @cristinapelaez @Gonpola1 @GonzaloAlba2 @faazmani… https://t.co/KTD8GnLhNa]]></document><document><![CDATA[I get those goosebumps every time,yeah, you come around ⚡ en Vélez-Málaga https://t.co/ziH7LPOtLK]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPamplon4 Jajajajaja,, no me había fijado,,, igualmente corazón 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 Feliz viernes amigo.deseando ya que llegue mañana para disfrutar de nuestro barçaaa💪💪.😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Buen consejo para quien aun no tenga esa educacion.yo gracias a mis padres la tengo desde pequeña]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/CHyKfsWWY2]]></document><document><![CDATA[@rubenoguera @rosataberner @dermapixel Qué términos más bonitos usáis 😘]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @Serpico73302022 @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid… https://t.co/HRfC1FLVFW]]></document><document><![CDATA[Seguimos lamentando asesinatos de la #ViolenciaMachista. Tenemos que acabar con esta lacra que mata mujeres.… https://t.co/xoJHFv8RsP]]></document><document><![CDATA[Un año mas en Barcelona Bridal Fashion Week #vbbfw19  otro años de ilusión entre vestidos de novia con maccosmetics… https://t.co/VUslf791C0]]></document><document><![CDATA[me haces disfrutar de cada segundo con una ilusión increíble! gracias por ser mi compañero de vida durante estos añ… https://t.co/BmhdBW1RLS]]></document><document><![CDATA[Eu vi o caminho do sol, eu sigo o caminho da luz 😌😊 em Peniche, Portugal https://t.co/pywPuOSDam]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HRiKYyUpGE]]></document><document><![CDATA[Esta presentación de @jpamental sobre CSS para fuentes variables es crema. 😍  https://t.co/WA4otKvYlb]]></document><document><![CDATA[@lovenursingmery @PauMatalap @sergiobaster1 Quiero pensar que es errata. Aunque más me preocupa ser la única que la… https://t.co/ukWLgrgdlP]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Pero que estupenda eres, cuando se pierde él sillón hasta mediocre pareces!]]></document><document><![CDATA[“live life in warm yellows” em Lisbon, Portugal https://t.co/cdw97J4hCu]]></document><document><![CDATA[#CasadoConMadrid apuesta por la innovación con beneficios para los madrileños en materia de atracción de talento, s… https://t.co/kHGKTIx8Wf]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @Josecastelld Esta acomplejao,menuda mierda de "de tio"]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 El totum revolutum no ayuda, entorpece. La cuestión era si la noticia es cierta o no, ahí… https://t.co/HvzzVNT55T]]></document><document><![CDATA[@mgcolomo1 @manums98 @vox_es @Trinipm55 @Santi_ABASCAL Y los soplagaitas también..]]></document><document><![CDATA[Viajar es una de las maneras más enriquecedora de crecer.. Escuchar a todos, ver cosas distintas, entender nuevas f… https://t.co/qrJpQuafkp]]></document><document><![CDATA[Día 4: el cuerpo va pidiendo tregua, pero no hay descanso!!! Postentreno necesario con agua fresquita en las pierna… https://t.co/Ljao3zqQqx]]></document><document><![CDATA[Un día por las calles de Madriddzzz 🇪🇸 Una ciudad que está muuuy viva, vibrante y despierta. Opera. Puerta del Sol.… https://t.co/c0ypxHLf3z]]></document><document><![CDATA[@AmauryBaque @lamarsweb @GiletMarseille Un honneur de recevoir une bande d’imbéciles ayant  pour but de casser et d… https://t.co/lBQ1n3byTB]]></document><document><![CDATA[@EduPolo “El Camp Nou castigó a Coutinho...... pero  los aplausos no fueron suficientes” según dónde estuvieses sen… https://t.co/q8sa2rSXlR]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:31, noon 14:14, sunset 20:58 CEST (UTC+2), April 19. Day length: 13h 26m.]]></document><document><![CDATA[@Igarrigavaz @PatriciaSbd Ánimo Patricia! Estas sucias ratas se piensan que los de VOX nos rendimos ante el miedo,… https://t.co/WVgdmtVvGP]]></document><document><![CDATA[@javier_fraiz Nós inauguramos coa @noaourense os días de reflexión sinceros: vermú e colegas. #PaQueVamosDecirQueFacemosDeporte]]></document><document><![CDATA[Куда вы планируете съездить в этом году? 🏖️ Или уже съездили? Или хотели бы поехать, но что-то заставляет отложить… https://t.co/e8X6ivlZbY]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/n3bcFnEvu6]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/o5VAvCU3Zx]]></document><document><![CDATA[¡El 27 de abril yo también me uno a la fiesta del @RNRmadmaraton! 🏃🏽‍♀️ Estaré disputando los 10K y luego me dedica… https://t.co/JHowI3P90o]]></document><document><![CDATA[SATISFACCIÓN cuando haces 1:47:40 MMP en la @RNRmadmaraton y bajando 8’ a la anterior.😅 Gracias a todos mis compañe… https://t.co/i55uyCdk9n]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @cibeles5 @Irene_Montero_ Y como si todas las mujeres fueramos violadas y todos los hombres fueran vio… https://t.co/UykEPqjZ12]]></document><document><![CDATA[@jaimingway pregunta meramente estética ¿te ha molestado más que Iglesias fuera sin corbata o el excesivo remangue… https://t.co/gWgXlEwkQ1]]></document><document><![CDATA[A minha irmã vai me matar quando souber que dei o fato dela de ballet para fazer medidas para um vestido meu, e ela vai precisar dele amanhã]]></document><document><![CDATA[‼️ A cuartosssss ‼️ Mañana nos jugamos el pase a semis contra Carol y Ceci, estamos esperando horario y pista. Vamo… https://t.co/BliIHze9q5]]></document><document><![CDATA[@lyuva26 @JorgeBustos1 @sanchezcastejon Ninguno da una explicacion justa a sus criticas infundadas..]]></document><document><![CDATA[Claro vencedor??????? Pero está gentuza que debate vieron..XD 🙄😂😂😂 y en esta foto se le nota en la cara que iba car… https://t.co/b7YEE0zoqe]]></document><document><![CDATA[Apuestas sobre quién la palma en el #GOT8x03 #Got8x02 #GOT #GameofThrones #GameofThronesSeason8 #JuegodeTronos Va,… https://t.co/CtvlXXj9ut]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1 @papelcaramelos… https://t.co/GdMM9TrcpZ]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @Rosas_Siempre @AntuanSquare Además deberíamos estar muy orgullos@s, porq sacar la cabeza aquí, por… https://t.co/w6Bv7SPKCv]]></document><document><![CDATA[Resulta que celebré mi despedida junto con el cumpleaños de Ale Mendoza y no tenía ni puta idea de quién es... pues físicamente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge Eso dicen, al estar en el tejado es casi imposible acceder al incendio]]></document><document><![CDATA[¿Quien ha sido el lumbrera? #Puff #ElCorteIngles #DiaDeLaMadre https://t.co/TScTvox4pW]]></document><document><![CDATA[Un año más, esperando la decisión del jurado para proceder a la entrega de los #PremiosEmpresaDelAño todo un clásic… https://t.co/9Tl9cyQGVw]]></document><document><![CDATA[@anna_albareda @CridaNacional És com un bucle això de la llista unitària!🌪]]></document><document><![CDATA[@SebastiSebasti1 @MariaLuNa432 @Lady_34r54345R @IsabelPerez770 @LagartoDotado @Satannia1983 @XMalaga @Ra_Maat… https://t.co/KwKQZgIXps]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Ahahahah não expus vida amorosa, expus preferências :)))]]></document><document><![CDATA[@tryhard68 @alaouia14 ¿Si he escrito dos palabras, cuentan como apuntes?]]></document><document><![CDATA[It's  all about  #spring !!🌱🌿⚘ . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/ICM9usFFR3]]></document><document><![CDATA[El auto inicial recogía q Fdez de Moya como alcalde de Jaén "vino ordenando personalmente los pagos a realizar a di… https://t.co/4u5OEAMBv8]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @CiutadansCs A liarla otra vez... asi para conseguir q alguien hable de vosotros y tener algun voto… https://t.co/8O4a9qfrQU]]></document><document><![CDATA[@TodoJingles Cuando haces un curso en valladolid ? Y asi te invito a churros jajajajja]]></document><document><![CDATA[Los panes y cruasanes de @Pan_Delirio son estupendos, y tenemos cerca de casa, más. Así, si. #Loletatips https://t.co/jNYj5puChE]]></document><document><![CDATA[Gracias @jordievole ha sido uno lujo de programa, el mejor broche para tu despedida 👏🏼👏🏼 #SalvadosMiBarrio https://t.co/zUjePsnGVe]]></document><document><![CDATA[@Bolaredo @yotauro61 @Moni_Ventoso @zgancedo Fernando, desconozco a lo que te refieres. Así que estaría feliz de ap… https://t.co/QOD24PidaX]]></document><document><![CDATA[@Mara41272274 @boye_g Dona, tampoc és.això. Matisos n'hi ha, eh? entre la dreta i l'extrema dreta, no fotem!]]></document><document><![CDATA[@Anuskanimalista @RosaCM1 No puede ser otra cosa que feliz. Se siente amado, importante para su familia y respetado… https://t.co/tVSOVKlb9h]]></document><document><![CDATA[Virgo no me culpes a mí, los dos hemos tenido culpa, yo por querer arreglar las cosas y tú por callarte y no coger… https://t.co/DQr2pH0sdi]]></document><document><![CDATA[@kikemochales @InesArrimadas @Irene_Montero_ @mjmonteroc @monasterioR Un error que no hayan querido ir. Me consta q… https://t.co/gCeF0yJQ3s]]></document><document><![CDATA[Propuestas en materia de Asilo y Refugio para los programas electorales. Los #40añosdeRefugio de experiencia de… https://t.co/IcMOv7mKsP]]></document><document><![CDATA[Un caprichito? Porque no! En @reding22 con nuestros ibéricos o quesos degustarás este excelente #vino  #Tarragona… https://t.co/Z5YgXxqfoF]]></document><document><![CDATA[@jodofe11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/RRvCpBx7MO]]></document><document><![CDATA[Concierto de Cepeda 🎤🎶 gracias chicas, lo he pasado genial 😍❤️ en Teatro Auditorio Roquetas de Mar https://t.co/48vLQW7pGd]]></document><document><![CDATA[@Family19761 Pues tú dirás, todos los medios se han hecho eco de eso. Explica en caso de ellos estén equivocados, en qué se han equivocado]]></document><document><![CDATA[Has probado nuestros desayunos ? #menganitadecual #breakfast #foodlover #healthyfood en Mercado Del Val https://t.co/x33nmWYEMv]]></document><document><![CDATA[Me está encantando Carlos Sobera. Contra todo pronóstico está dándole un toque de educación y de clase a SV que  ha… https://t.co/o19VevVlrB]]></document><document><![CDATA[@marilosz @GOT_esp @alelande @JuanRuizTejada Winter ha llegado, cabeza!]]></document><document><![CDATA[@luzema40606077 @meiermq @PasquinDeM Cuál de todos, que la tia cambia todos los días, antes exigía prisión para PPK… https://t.co/x1FiXkpM0A]]></document><document><![CDATA[La felicidad es jugar con fuego: y tú ardias.  📷: nachoizquierdo  ◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing… https://t.co/yYQIzBtyYi]]></document><document><![CDATA[Segundo día de concentración con @triatlonisbilya. 84km de bici, 7km de carrera y natación nocturna para terminar u… https://t.co/ML8WkOh2er]]></document><document><![CDATA[@Anavictoriadts @la_sabandija_ Es una reacción contra natura. Pena con el muchachito, con ella no. Ni con este otro… https://t.co/rqJ6CHmZgU]]></document><document><![CDATA[@minisashas 😂😂😂😂, frasaza:"el despierte de las amigas interesadas en la pintura en tela" me copio, con tu permiso 😉💜]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @SSarelvis67 @carlos__alsina #VotaePSOE #PedroPresidente]]></document><document><![CDATA[Menos de 24h para que comience la #JornadaAspau . Deseando escuchar a @MasTwitts @SaChaSanCheZz María Llorente y Ca… https://t.co/Ems12oVfKT]]></document><document><![CDATA[Hoy toca #sabado de #paellas #valencia  #gandia #quatretonda @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/oK2wlQR1I1]]></document></documents></author>