<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Por qué la detención de Julian Assange puede amenazar la libertad de prensa. https://t.co/08qb09hUJz]]></document><document><![CDATA[@Albinegro1922 @vox_es Si señor !!!!! Cada dia miles de nuevos adeptos a VOX DECEXTREMA NECESIDAD !!!!! Y POR CADA… https://t.co/7e9LHgxbWt]]></document><document><![CDATA[@MrBananaDick @ffffme1 @BenSummers95 @ReddzLeon @OliGaySexPornX @theo17110 @Otavio692x @hookupsonly100 @xxx_men_pt… https://t.co/t3EBpW9zbg]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera irá al debate esta noche con la mochila de Dora la exploradora.]]></document><document><![CDATA[“Reina de Reyes” parte final de la marcha, por Virgen de los Reyes en el... https://t.co/hMA7j7vsrr vía @YouTube @AgrupacionVR]]></document><document><![CDATA[Si no podemos nadar en mar para practicar con el orcasportswear 3.8 por el temporal, pues hacemos 2000 nado continu… https://t.co/CurQSUR5LV]]></document><document><![CDATA[@MarcaInteligent Efectivamente. El sistema educativo no funciona y se está haciendo muy poco para cambiarlo, comenz… https://t.co/BS2hiOtadC]]></document><document><![CDATA[QUÉ COJONES HACE MI PUTA VECINA ARRASTRANDO LOS MUEBLES A LAS 4:28 DE LA MADRUGADA?]]></document><document><![CDATA[@mcruzaguilar @prviva @vicentecatalan @CEOE_Teruel @diariodeteruel @camarateruel @TeruelExiste_ @GudarJavalambre… https://t.co/QlCTlWhDse]]></document><document><![CDATA[Um pôr de sol diferente em boa companhia em Kimoa Beach Bar https://t.co/UhqRmKXvjh]]></document><document><![CDATA[Bueno si, poca educación, que les gusta el y tu más y que los problemas de la gente les importa bastante poco.... E… https://t.co/Efsc44lkZF]]></document><document><![CDATA[HOY DESDE LAS 20 HORAS, SUELTA DE UN TORO EN ARCOS, LA SUELTA SE LLEVARÁ A CABO DEL CAJÓN SITUADO EN LA ZONA DE DEP… https://t.co/08mo9uttWa]]></document><document><![CDATA[@LcTrKiD @mashable Conoces algún VPN fiable? No me he pillado este porque realmente no lo necesito de momento]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/zGH98UXaNG]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 46.85 km in 1h:58m:48s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[✋✌️ Siete años hace hoy de esta curiosa foto que retrata un más que bonito momento. https://t.co/TAjZKuqPf2]]></document><document><![CDATA[Vivir en la Europa de la extrema derecha, según los emigrantes españoles @cuartopoder  https://t.co/5QL8Bjim2E… https://t.co/H3ZO8JGGOi]]></document><document><![CDATA[@diegogarciacab @eldesmarque_rbb Ayer el entrenador dejó en el banquillo a los que tendrían que haber jugado desde… https://t.co/L8xWLeAWSq]]></document><document><![CDATA[@alfredogr_98 Un chico de Chicago que consigue llegar a jugar con el equipo de su ciudqd y logra ser el MVP de la l… https://t.co/UPaXNjdqNE]]></document><document><![CDATA[Hoy escribo sobre las Reales Atarazanas: «La historia de Sevilla contada a través de 17 naves». Una maravilla escuc… https://t.co/YP0lhzxBkE]]></document><document><![CDATA[El @PSOE promete abolir la prostitución en su programa electoral | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/lK9TLgt8M7]]></document><document><![CDATA[Vale lembrar que tenho sempre GPS, Dados móveis, WiFi e Bluetooth ligado]]></document><document><![CDATA[@sevillajordi La corrupción o las puertas giratorias, de lo segundo, tu sabes mucho.]]></document><document><![CDATA[@DaniFdezR Estoy de acuerdo. Ha sido arriesgado en mi opinión. Pero veremos si se pueden salvar. Eso es lo que deseamos todos.]]></document><document><![CDATA[En un año lleno de muchos cambios, el mejor ha sido conocerte. 💖 #APorMuchosMás @ Barcelona, Spain https://t.co/uzPKMKjr5k]]></document><document><![CDATA[En breve os comentaré en @lamisquina lo que me parecen los precios del #BandoDeLaHuerta ... Quejarse de un menú de… https://t.co/V88UqgrEvz]]></document><document><![CDATA[@Eveperez67 @aytogr @Granada_Limpia A entonces  un zasca  a la empresa Inagra.  Que tengas un buen dia]]></document><document><![CDATA[@CarlosCR_ Que te gusta tanto o tan poco, eres el Mikel Landa de los supporters 😅. Lo necesitamos, vosotros el que viene 🥰]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr @Hdad_SanRoque Sres. ¿Cuándo se estrena el gran @pepegomezpalas? #SemanaSanta2019]]></document><document><![CDATA[@Eloy_Garcia19 @TeleonubaTV Tranquilo eloy parece que es general ami me pasa lo mismo]]></document><document><![CDATA[@JoyceWhiteVance I think Trump is one of those guys who stands naked in front of his bathroom mirrors as often as h… https://t.co/k4gXyVPbXX]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @vox_es Pero si el odio lo queréis inculcar uds contra los homosexuales, los demócratas, los progres… https://t.co/Mbve2pUHfl]]></document><document><![CDATA[@Vdot_Spain Todo un clásico!!!! Fundamental para la #LigaNorte Fe los @CLUB_RRT]]></document><document><![CDATA[Classificació de termes en quatre àmbits: emocional, plaer, reproducció i prevenció. Tots poden estar en qualsevol… https://t.co/775Li84zV1]]></document><document><![CDATA[@barrracuda74 @toninhoamunt @valenciacf Yo tengo una de 55 y me hace falta una de 75. Si quieres podemos hacer cambio!!!]]></document><document><![CDATA[La semana que viene volveré al cine a verla otra vez xdddd #AvangersEndgame]]></document><document><![CDATA[Por qué @AuvasaVLL y @PoliciaVLL aún no han posteado nada sobre el incidente de la rotura de un cristal de un autob… https://t.co/KDWzWTv1DR]]></document><document><![CDATA[Otros que se lo empiezan a oler... Cuando las barbas de tu vecino veas afeitar, pon las tuyas a remojar.]]></document><document><![CDATA[¡Viva siempre la Madre de Dios! Un abrazo amigo @emimunlea. Ella llena de blancura hasta los cielos más oscuros.]]></document><document><![CDATA[Vox le convalida al Gobierno de Andalucía la rebaja fiscal para quien más tiene y más gana entre amenazas de ruptur… https://t.co/S6FrOYKcZG]]></document><document><![CDATA[Llegar el viernes por la noche y quedarme enganchado a #SálvameOkupa1 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Juanmi, primer fichaje del Betis para la próxima temporada https://t.co/jTNZhayOzR #RealBetis]]></document><document><![CDATA[@albertfc11 El Girona va a tener que salir a jugar con Eusebio en el medio. Sin Douglas Luiz, Pere Pons ni Borja García...]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Las cosas se ganan no se regala si hubieran estado más unidos, de otra forma sería errores continu… https://t.co/BDCW5mQ0WJ]]></document><document><![CDATA[@MaesYODA @mamenflow @paco_sanz Todas son falsas, ay. 😂 https://t.co/P7yoasipPl]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF dice que "España no va a permitir" que la embajada sea "un centro de activismo político" para Leopol… https://t.co/KHlvPekRSp]]></document><document><![CDATA[@Akrossin A mi vuelta de la isla cabalgaré raudo y veloz a lomos de mi blanco corcel por la meseta, me abriré paso… https://t.co/P1f58Iuz72]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Pero este es el PP de centro o el de derechas, me confunde]]></document><document><![CDATA[@ShawnCockinme @chatlt_777 @atlas_grantxxx @GioLoboXXX @TheRyanPowerss @gayporncrushes @FitnSexyGuys @new_gaywanking 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfruta… https://t.co/YBLIsrkFgV]]></document><document><![CDATA[Mañana de subida con mis amigos de terralbike #yotambiensubialrepetidor #wattidora #cicling #climb #mijas en Mijas,… https://t.co/2ZeqOBtVNa]]></document><document><![CDATA[#Tunaroute Descubriendo proyectos interesantes. Disfrutando de una costa impresionante. Navegando con buena gente.… https://t.co/OdKnczjV8f]]></document><document><![CDATA[@Monsieur_fache @pepegomezpalas Pues eso, si no quieren estar, que las dejen para quien quiera y pueda estar... y n… https://t.co/kYPDIN7hZY]]></document><document><![CDATA[Otro sábado que tampoco me enamore. Es mas, hice chinchin con mi amiga @Zuurii25 por la solteria eterna.]]></document><document><![CDATA[@mikihoyos @sanchezcastejon Ni tiene educacion ni es demócrata cuando os vais ha dar cuentaaaa..]]></document><document><![CDATA[Las doce de la noche y la maleta sin hacer. Soy un puto desastre.  La vida que elegí.]]></document><document><![CDATA[Pues de esto que te desvelas el día después de Domingo de Resurrección y me acuerdo de la cena con @Carmen_mbp… https://t.co/vBs5b30Uwm]]></document><document><![CDATA[@pilaralcobendas @MaraPrieto Recordar que con este trámite puedes hacer que no vuelvan a enviar publicidad electora… https://t.co/cfypOQ4NJA]]></document><document><![CDATA[El cuerpo debe estar en perfectas condiciones.  si se deteriora el cuerpo,  se deteriora el ajedrez.  No se puede s… https://t.co/LPuq9jomh0]]></document><document><![CDATA[Queda una semana para que decidamos volver a 1950 o seguir en el siglo XXI. Vosotros veréis…]]></document><document><![CDATA[Al no tener liquidez este es el arma más poderosa que puede tener la economía,  no se trata de gastar qué se hace m… https://t.co/k6uQUmgTq6]]></document><document><![CDATA[@elfals9 @ivanofde Sense tenir ni idea, pinta a un tema personal. Perquè per nivell futbolistic és injustificable.… https://t.co/U8IUkgYFPE]]></document><document><![CDATA[Por desgracia hay todavía quienes piensan que los que sufren esta terrible enfermedad, en el fondo,  solo tienen un… https://t.co/KMKmdSc7wW]]></document><document><![CDATA[pasada la media hora, persiste en sevilla el empate a cero, con ocasiones sevillistas pero con mayor posesión del rayo]]></document><document><![CDATA[@PilarMartinVal @BunuelLaberinto Pilar gracias por tus palabras, hubiéramos estado horas hablando. Un verdadero placer.]]></document><document><![CDATA[#Jazz en el Embarcadero rizomarecords.jazz en Algeciras, Spain https://t.co/QdKw2bVjuw]]></document><document><![CDATA[La “Tómbola” de Ciudadanos para evitar quedar detrás de Vox via @Las_Republicas https://t.co/qJuMd9CVkD]]></document><document><![CDATA[Esta gente se ha vuelto completamente loca. Qué busca el tarado ese? Un boicot? Violencia? Cristales rotos?… https://t.co/Pqswzfn7t2]]></document><document><![CDATA[Historia del 1º de Mayo.  Los mártires de Chicago. 1886  #1deMayo #DiaDelTrabajo   https://t.co/xPv3rgJXvi vía… https://t.co/ak41VBYj9D]]></document><document><![CDATA[#NorthStation 🚞 #Madrid   🚇 #Metro  📷 #Black&amp;White #Photography  🚇 #CentenarioMetro  #IPhoneSE 📲 #Photo 📸 https://t.co/ndQcSGkawy]]></document><document><![CDATA[📩 Nos hizo bailar toda la noche del #28A. El voto extranjero confirma el segundo escaño del @PSNPSOE https://t.co/QB32uKHRys]]></document><document><![CDATA[The future generations are already ask my and previous generations about accountability!]]></document><document><![CDATA[Las generaciones que hoy debieran ser el motor de la producción no pueden pasar por estar intentando acceder a cont… https://t.co/5XuzF1hUEG]]></document><document><![CDATA[@Ireneloga66 @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8… https://t.co/q6gInDhUxu]]></document><document><![CDATA[Que pesados estáis con la vuelta de las vacaciones, si de los cinco hubiesieis tenido sólo dos días seguidos no daríais tanto por culo]]></document><document><![CDATA[@Berserk13394928 @Alexelgrande75 #LaFiestaNacional - Dejarme zolo , dejarme zolo. - Pero maeztro zi está usté zolo.… https://t.co/tTBLsEusgU]]></document><document><![CDATA[2ª Andaluza Infantil Domingo 28/04/19 - 11:30 h 29ª Jornada Real Betis Balompié - A D San Jose Arbitro: Romero Garc… https://t.co/EjxwT5wF1n]]></document><document><![CDATA[Día de costumbres y tradiciones, día de transmitir a nuestros hijos lo que nos transmitieron nuestros padres.]]></document><document><![CDATA[@carlachan @__Martinelli Mucho llamarlas "unisex" pero las tallas siguen siendo grandes para chicas en general y el… https://t.co/Z5I2POfK28]]></document><document><![CDATA[Cenita de pascua en familia en Palacio Real de Madrid, España https://t.co/bpNtpGt0AX]]></document><document><![CDATA[Feliz día del Libro 📖😊!! Fascinado con el regalo... El Castillo 🏰. . . . #diadellibro  #elcastillo #B #editorialB… https://t.co/V2pG63uT0T]]></document><document><![CDATA[Huele a musgo, a hojarasca. Sabe a Paz y nos reconcilia con nuestra esencia : el bosque. Que tengáis un buen día!!! https://t.co/H81Clpakwg]]></document><document><![CDATA[En unos minutos vamos con la primera conexión con el estadio de Balaídos para conocer las alineaciones del @RCCelta… https://t.co/S20idudPN2]]></document><document><![CDATA[😅Empezamos la temporada. #semanasanta😇  #helado🍨 #felizSábado 🤗 en Rincón de la Victoria https://t.co/4n4f4sQXlw]]></document><document><![CDATA[Yo quiero que me lo expliquen @isaacfouto e @itu_edu con exactamente los mismos argumentos. No se pondrán ni colora… https://t.co/fosxRngC6B]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael No te gusta que te insulten, pero tu insultar si puedes....]]></document><document><![CDATA[@NepentheZ Just do a pre-recording checklist, with all things to check before starting. This happens to you all too often]]></document><document><![CDATA[A mi tampoco, pero que se compren una isla, Cataluña es una comunidad Española, y no creo que la consigan ni por la… https://t.co/Qq6MxHMhEG]]></document><document><![CDATA[@Fuentes_Manel @AlfredoSanz @celiabg84 @El_Hormiguero @CGATEsp ¡@Fuentes_Manel! Os deseo el mejor de los éxitos en… https://t.co/658hGmPso2]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Pascua, día del bollu en Asturias y en otros sitios de la Mona de Pascua y los huevos de Pascua https://t.co/J2EjzMU797]]></document><document><![CDATA[Placeres sencillos que nos recuerdan lo maravillosa que puede ser la vida... ver el fuego desde la cama es relajant… https://t.co/zQffMtb73l]]></document><document><![CDATA[El programa de las fiestas de mi pueblo. Moríos de envidia. https://t.co/gtlbSqvGC6]]></document><document><![CDATA[El #28A yo no puedo votar (lo haré en las municipales y las europeas) y es bastante acojonante ver lo que se nos vi… https://t.co/hpud0EwL67]]></document><document><![CDATA[@yolanda_glez @jesusmarana La 6ª no respeta la Ley Gral de Comunicación Audiovisual que en su art.4,cap.I,tit.II di… https://t.co/EHeWWT7Tt5]]></document><document><![CDATA[@JackConnie @MamCivi @jill_magnussen @DerekPa56710094 @DansoyGomez @ChristiWalling @michelanna @DonnaBrent10… https://t.co/hqw9YwTgiP]]></document><document><![CDATA[Me vino la regla y no para mi familia de querer que le hagan favores, por favor, no, hoy no joder.]]></document><document><![CDATA[Así se ven las tormentas que hay por el sur de Badajoz desde Burguillos del Cerro. 28,5ºC  #TiempoExtremadura… https://t.co/w5PRaQGfiS]]></document><document><![CDATA[El himno de la España franquista suena durante un festejo multitudinario en la jornada de reflexión en Murcia.… https://t.co/i7wvVTvj5W]]></document><document><![CDATA[Hoy estais las 3 amiguitas @ana_morgade @AnnaSimonMari y @chenoa trio de ases #zapeando1347 @zapeandola6]]></document><document><![CDATA[@sumalen59 Esperando el contraataque de @Albert_Rivera fichando a Lilian Tintori la mujer de @LeopoldoLopez. Si no.… https://t.co/tPjBwF6PSm]]></document></documents></author>