<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@EUiACORNELLA @EUiA_cat @joanmena @ICV_EUiA_KNY @CatComuCornella @sergio_tesio @NuriaLozanoMont @EuiaKny gran luchador y gran persona .D.E.P]]></document><document><![CDATA[HV- te conheço a pouco tempo mas já considero bastante mano, qualquer coisa que precisar só chamar]]></document><document><![CDATA[Un abrazo a todos los idiotas que creen que las subidas de impuestos solo afectan a los ricos.]]></document><document><![CDATA[@SRGOGOL @mirrocafort Con todo respeto hacia los creyentes, la fe no sacia el hambre ni reduce las necesidades.]]></document><document><![CDATA[Cambio el chip. Un año llevo diciendo que Setién no es entrenador para el Betis. ¡Un año! Y por aquí me habéis llam… https://t.co/xdbbXieJ7K]]></document><document><![CDATA[#hipocresía para ricos.. Con 1000 €/mes como te compras un híbrido de 20.000?]]></document><document><![CDATA[@dl_tam @maribelpoyato @LeaksUberCabify @cabify_espana Y les roban en su cara y dicen que los taxistas son ladrones y comen niños.]]></document><document><![CDATA[@JesusLopezFolg El que hace la ley hace la trampa. De todas formas la decisión de cambiar de aires siempre será del… https://t.co/7DmbkSGxqm]]></document><document><![CDATA[@EsquerdaNet @mmatias_ Estou de acordo com a deputada do BE, Marisa Matias, as instituição  como a União Europeia,… https://t.co/bpHgb6y3BB]]></document><document><![CDATA[Que bien lo he pasado viendo a las chicas del balonmano y siguiendo los tweets del Esperanza Lag, arriba el #deporteilicitano]]></document><document><![CDATA[@malvatjordi @BeatrizTalegon @Minyons Una machada que le puede costar tetraplegia a un menor. ¿Dónde está el defens… https://t.co/3mfPNX67HY]]></document><document><![CDATA[Ya está por las calles de su pueblo. Stmo. Cristo. en Azuaga https://t.co/yTU0Jf2Edg]]></document><document><![CDATA[I'm at Comisaría de Policía de Pozuelo de Alarcón (y Oficina de Tramitación del DNI y Pasaporte) in Pozuelo de Alar… https://t.co/i6aQhR5ObD]]></document><document><![CDATA[Baby Driver, espectacular entretenimiento a pesar de  su segunda parte inocua y postiza. Gracias @SergiColomerMay por la recomendación]]></document><document><![CDATA[@leighblue @ole_b_peters Fair enough, but a 12th century Venitian venture capitalist may have already known such th… https://t.co/UPhdi6smR6]]></document><document><![CDATA[Cuánto rencor. Creo que viviría más y mejor no yendo al barro, no queda bien]]></document><document><![CDATA[Ya hemos preparado nuestro Candy bar para las comuniones y bodas de Mayo... en @paradores pensamos en todos los det… https://t.co/AxEhAjBtA0]]></document><document><![CDATA[La nueva propuesta que la UGT reclama al futuro gobierno @El_Plural https://t.co/YQpp4Ra6Vt]]></document><document><![CDATA[Es uno de mis lugares favoritos para desconectar, entrenar haga buen o mal tiempo, lluvia, preparando mis nuevos re… https://t.co/lMnpMf0qHj]]></document><document><![CDATA[@UGT_Andalucia @mc_castilla @UGT_Comunica VERDAD ,LOS MUERTOS POR IR TRABAJAR SON DE SEGUNDA O TERCERA O .... PUES… https://t.co/cEjMRRILwJ]]></document><document><![CDATA[@Luis_I_Gomez Absurdo. Pues que prohíban las imprentas y vuelvan los escribanos ya puestos.]]></document><document><![CDATA[Hoy visita al Museo del Aire, impresionante el número de aeronaves de todas las épocas, muy recomendable en Museo d… https://t.co/0UrTREeWCk]]></document><document><![CDATA[@ramonlobo No seas romántico Ramón. El PP nunca ha hecho política de estado, ni la va a hacer.]]></document><document><![CDATA[FIESTAS DE RIVAS  Me lo han pasado y pues lo subo (¿Algún año el ayuntamiento pondrá fiesta hasta las 6 de la mañan… https://t.co/8p7GD3wZJ6]]></document><document><![CDATA[@Fatowski23 Ya está subida en algunas webs, yo lo acabo de ver en "verseriesonline", mejor que el primero]]></document><document><![CDATA[@Lalibretilla @yeyodebote Si este tuviera que defenderme, me lo pensaría. https://t.co/WTGBHLzvQs]]></document><document><![CDATA[#ANBAN de mueve #DataWizards en @ULab_es en Febrero 2019, #BigDataAlcoy 2019 #Alcoy y ahora en @AISaturdays en el… https://t.co/So6E8f80gM]]></document><document><![CDATA[QUÉ VICTORIA de Arón Canet. Llegó la primera de la temporada para el valenciano. Buen día para el Bester Capital Du… https://t.co/xWWUy01hno]]></document><document><![CDATA[@AnacantANA @amonterosoler @CBescansa En el país vecino está a 1.400 y tienen menos tasa de paro que aquí.]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo @signoresalieri El micromachismo es tan micro que lo percibimos los que tenemos claro que en el víde… https://t.co/1wRHH0AdH9]]></document><document><![CDATA[Solo dos veces en la historia de Castelló la participación fue más alta a las 14:00. La mayoría absolutísima del Fe… https://t.co/IGfq9YKRKc]]></document><document><![CDATA[Joder, encima torpe. Le dice a Sánchez "cuando gobierne otra vez lo aprueba", da por hecho la victoria de un oponen… https://t.co/4lozY30I14]]></document><document><![CDATA[Acercata renovacion de Diagonal del Mar. en Barcelona, Spain https://t.co/b1dby3fJ7t]]></document><document><![CDATA[Para los que dicen que no es lo mismo, que en Golf gana cualquier abuelo. Un dato objetivo: A día de hoy la media d… https://t.co/hbGvBlK4Hb]]></document><document><![CDATA[Corona de la Monarquía de España #YoSoyMonárquico https://t.co/ZlCLR3S6b6]]></document><document><![CDATA[He aquí mi tarjeta de presentación de IMDb. Está claro que a lo largo de este tiempo he conseguido grandes logros,… https://t.co/hikBefaGJs]]></document><document><![CDATA[Começou bem o dia!  Juvenis A -1a Divisão  Lagoa 1 - Quarteirense 2 em Estômbar, Faro, Portugal https://t.co/xhC5CzNwOo]]></document><document><![CDATA[@la_unzu Jajaja está todo ok, una retirada a tiempo es una victoria https://t.co/oLd4q3eTPy]]></document><document><![CDATA[#bigday hoy en windcenterdenia #mar #garbi #nosepuedesermasfeliz con 5.6 y 96 y lo mejor mi hijo mauro.gonzaleezz C… https://t.co/32ZUO88G7o]]></document><document><![CDATA[Se estiver sozinho vou sempre ao lado. Não curto ir nos bancos de trás plus é mais fácil para conversar um becs or… https://t.co/O6UH7CMq9p]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLuna87 Demasiadas. Si tuviera que decir una, sería que no habría sido capaz de hacer las cosas que he hecho,… https://t.co/DcyxoOMRSD]]></document><document><![CDATA[Juego de Tronos se puede ver sin subir stories a Instagram o cuando le das al play te lo exige?]]></document><document><![CDATA[Isto de estar sozinho no bairro na gay zone é muito cringe/não nasci para isto ahahabab]]></document><document><![CDATA[Si queréis celebrar de verdad el día de la rosa el lunes 23, empezar por no arrancarlas y disfrutar de su belleza en su propia rama...]]></document><document><![CDATA[Parece que Paco Vázquez PSOE es el único Socialista que se da cuenta que Podemos y separatistas se lo están merenda… https://t.co/1jKar6R7G2]]></document><document><![CDATA[No todas las madres acompañan q su hijo a ver #AvengersEndgame ¡Se acabó la espera! https://t.co/rSbFNHk7jZ]]></document><document><![CDATA[Actos de vandalismo de los #grafiteros en El Prat de Llobregat https://t.co/zL6VeAdJpW]]></document><document><![CDATA[Pela liberdade. Sempre! 🇵🇹🌹 Bom feriado a todos!  #25deAbril #25Abrilsempre https://t.co/hWvEc1GmSw]]></document><document><![CDATA[@hsocasnavarro @aperezverde @MuseosTenerife ¡Mi más sincera enhorabuena @hsocasnavarro! Cuando trabajaba en el… https://t.co/Dr88r525Dl]]></document><document><![CDATA[@parbolo @marionaral @Sapoconchus @Eleder_ Yo lo veo así, para mí vox es básicamente lo mismo que el proces, pero d… https://t.co/T999Qq7YAU]]></document><document><![CDATA[Hoy he ido a ver #BanksyMadrid una buena oportunidad para aprender sobre arte callejero y sobre este misterioso per… https://t.co/Aeh84kNAvX]]></document><document><![CDATA[@anagirado11 @elenasantos25 Encima de to la mencionas mal JAJAJAJAJAJAJJAJA]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho JAJAJA   Los radicales que con vuestros mentiras al electorado(ochenta Diputados para Vox) habéis faci… https://t.co/UE66hks3QX]]></document><document><![CDATA[Quita ese mierda y corructo escudo de ese producto de mi tierra me informaré si puedes utilizar una propiedad para… https://t.co/ClLGEOuyfY]]></document><document><![CDATA[@agarzon porque no habían https://t.co/1sBXTBuq3C.corrupcion en andalucia donde mandaba tambien IU,han robado diner… https://t.co/PGKxm5V80f]]></document><document><![CDATA[No me lo puto creo pero me he levantado xDDD Lets goo team uwu @Th3AntonioGG @ZeIing @ElOjoNinja @CarritosKami @manutegaming]]></document><document><![CDATA[#Buenosdias y #felizlunes a tod@sss. Si piensas en los problemas que tienes, sólo encontrarás más problemas. Piensa… https://t.co/Y0skBzw5m6]]></document><document><![CDATA[Gajo do Benfica na CMTV diz que esta eliminação ajuda para a conquista do campeonato. E é isto....a taça tb não ser… https://t.co/2ZlnA1hHu2]]></document><document><![CDATA[@AlejGf @Rmqb3 Si volvieramos a segunda no habría estas conversaciones.]]></document><document><![CDATA[Cualquier referéndum promovido por la narcotiranía usurpadora es nulo ab initio. Ni aún siendo legítimo el Presiden… https://t.co/55USgH4K1M]]></document><document><![CDATA[.@Chevron adquiere Anadarko por $50B. Pagará en cash a los accionistas de Anadarko $16.25 por acción y les entregar… https://t.co/ydnDnsOvhD]]></document><document><![CDATA[@gizondela Aquí en Montecarmelo hay muchos muchos pero muchos del Opus, todas las promociones de Pinilla son de esa secta]]></document><document><![CDATA[@ancin1977 @museodelprado Podías haber organizado un café con tus fans tuiteros.... pagando tú, eh? 😆]]></document><document><![CDATA[A esto se viene a Sevilla. #macarena @maca_sma en Basilica De La Esperanza Macarena https://t.co/FFcz051J4k]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/dEKBgwZmtW]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @RasnawatiR @DinizzRaquel @akomama_tm @Jilliemary @ThShaher @PattiBrookd @AAvallones… https://t.co/04Q2RVpxZP]]></document><document><![CDATA[Pa no perder la tradición de los domingos dormirme más tarde de la 1 teniendo q levantarme un puto lunes a las 6:30 . Smart]]></document><document><![CDATA[@_alarq Discrepo. Yo creo que interioriza y transmite las cuatro ideas de su programa (de máxima simplicidad y algu… https://t.co/QJuX6HLm60]]></document><document><![CDATA[@Yo_oigo_ElRadio @EstebanGomez59 Tranquilo.Miguel Angel:detrás https://t.co/C5t6RvEFio CULTO hay mucho INCULTO. https://t.co/oDV8YKzeMf]]></document><document><![CDATA[Segunda jornada de fase final cadete masculina de @fedmadridbm en el Pabellón de los Sueños de Alcobendas.… https://t.co/XwsgTiRzMd]]></document><document><![CDATA[@publico_es Sí es votante de izquierdas seguro que no vota voxxxxxx,vomita]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.48 km in 39m:11s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@soycorredor_es @Camilofullrun @ElenaLoyo3 @azucenadiaz42 @MartaEsteban42K @maratonfiz Vamos 💪💪💪 tanto… https://t.co/FHm8q2jXJn]]></document><document><![CDATA[Mis "niñas" del @SevillaFC_Fem  cada día lo están haciendo mejor. Sois un ejemplo a seguir, nunca dais el partido p… https://t.co/I9AQBwRVah]]></document><document><![CDATA[Acordaros de Grezzi y su insalubre manipulación del tráfico en Valencia, si queréis mortificaros con ribo es vuestro problema]]></document><document><![CDATA[@Elenacbmurcia @SebasESGCoach @OlguitaLorente @TrasguTacheles Por eso ya sólo defiendo mis argumentos con números.… https://t.co/EtIk6otd40]]></document><document><![CDATA[Más que merecido título, sin duda el mejor equipo de La Liga. Con el mejor jugador del mundo todo es más fácil. Per… https://t.co/wB2LRkEK0m]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio La forma que tiene la Ciudadela es por lo que tiene tanto recoveco https://t.co/D7wy7AT2X6]]></document><document><![CDATA[@elespanolcom ¡¡"Al Margen de la política esto es del todo justo...Si están en situación sin techo, es el ESTADO qu… https://t.co/Lo9FiOk9TX]]></document><document><![CDATA[@cnnbrk How could they not get helicopters using the Seine as a source of water  in time??]]></document><document><![CDATA[@ALHCalderon @Nazakezu Ya está bien hombre de meterse con alguien que crea riqueza y reparte miles de millones en j… https://t.co/eVkWxh7qwK]]></document><document><![CDATA[@rosinmas Paz con uno mismo y lo que le rodea es algo así como uno de los mejores sentimientos]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @martinalliue80 @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens… https://t.co/3PEp8arUi0]]></document><document><![CDATA[@__CarmenLopez El puzzle que de a poco va configurando es el de "Peter Pan" .]]></document><document><![CDATA[Je n’ai pas des mots pour exprimer ce que les parisiennes vont souffrir pendant ces tristes journées, et spécialeme… https://t.co/8EhZ3hbKlN]]></document><document><![CDATA[A curva ... ⁦@BesadaIg⁩ siempre se disfruta aquí a muerte ... https://t.co/TDtMNQe0FQ]]></document><document><![CDATA[Muchas diferencias en los planteamientos. Y mucha educación también. 👏🏻👏🏻 https://t.co/WZSHKwPgJ8]]></document><document><![CDATA[Crítica de cine en el espacio de #cinesmax en "Las Mañanas 107.2" de #radiopetrer. Un "tratado" de política y pintu… https://t.co/gfmyksRSzN]]></document><document><![CDATA[@Thattype_ofGirl @amandaaosuna @apfcyl Ahora resulta que la discriminación salarial por género, y el #machismo en l… https://t.co/Jef5sOUWiB]]></document><document><![CDATA[Postcard from Portugal - Quinta da Regaleira, in #Sintra #Portugal 🇵🇹🏰📸 #Palace #gardens #wanderlusting… https://t.co/gA8F4V9gba]]></document><document><![CDATA[Os lo advertimos, o el #Depor era suyo o no les importaba lo que ocurriese con él. Sale alguien buscando la unión d… https://t.co/G7QqAYnJqm]]></document><document><![CDATA[@marrullero @facebook Yo no sé qué hacer, me están obligando a usar más frecuentemente la twitter con el peligro qu… https://t.co/Swmw6ytz5D]]></document><document><![CDATA[@YihadAtletica Es que si ni los entrenadores nos ponemos de acuerdo en lo que es jugar bien...sinceramente, que me… https://t.co/sxQMxeDjwI]]></document><document><![CDATA[Vista Aquaman y ya no sé si es que me estoy haciendo mayor o qué, pero no me ha gustado especialmente. Su tono fest… https://t.co/w5tM3BKmaH]]></document><document><![CDATA[@MasteringPT Só cá faltava esta! Nem o Otávio Nojento se lembraria disto!]]></document><document><![CDATA[Pasado por agua a estas horas...@Meteohuelva @aquilatierratve @ElTiempoes @tiempobrasero https://t.co/asnX8GRaUe]]></document><document><![CDATA[El 55% de las Aplicaciones Móviles (APP) incumplen la normativa de protección de datos personales. #RGPD #LOPDGDD… https://t.co/P9bv8NiRgb]]></document><document><![CDATA[@omnium @jcuixart Seguimos sin querer entender que no se trata de porcentajes. Los políticos están sometidos a la l… https://t.co/zhpbVUrR0E]]></document><document><![CDATA[Buen sábado a todos 🔪 Navaja española Expósito Espejillos 😍  #navaja #cuchillo #cuchillos #cuchilleria #knives… https://t.co/naa6g4eT8z]]></document><document><![CDATA[En Portugal, ese país en el que teóricamente todo va genial, hay huelga de transporte de mercancías peligrosas por… https://t.co/bKCh7QxTOo]]></document></documents></author>