<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esto pasa porque las moléculas del jabón tienen una mitad soluble en el agua y una mitad que no, entonces tienden a… https://t.co/pPcvoJGsbz]]></document><document><![CDATA[os dejo disfrutar unos minutitos de yo nerviosa antes del meet https://t.co/tybU87ktVx]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF @PSOE @ahorapodemos Europa es indisoluble a cualquier acción que quiera adoptar el Gobierno 🇪🇺]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy tal que así.  Donny Montell me representa mucho. https://t.co/6tK0tEGSKN]]></document><document><![CDATA[@isidromgr @keldaam @gabrielrufian @XabiBarrena Toooma!!!espera q comparto tu opinion...😂😂]]></document><document><![CDATA[@PPBarajas en Campaña electoral en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/KXNT7PDVhx]]></document><document><![CDATA[https://t.co/bDvsiR9EaV Nueva canción de @JavierBeret  Y decirte que me ha encantado la canción 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[|Te apartaba, leve, el pelo de la cara como una niña recogiendo margaritas en el estío.| María Sotelo.  De cuando m… https://t.co/wL9rHvNvG1]]></document><document><![CDATA[¿ Ribera que pasa esta foto tela desgastes en casa? https://t.co/PmFBdLNf5M]]></document><document><![CDATA[Mas foi uma ótima profissional a que me abordou. Pelo menos enquanto ser humano. Não se tem visto muito disso na au… https://t.co/JU4vFNzelt]]></document><document><![CDATA[@mariposeandoya @ivanedlm @vox_es @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[#1demayo en #Vigo (con miguelferreiroa)  Un año más las calles se llenan de consignas reivindicativas, las banderas… https://t.co/g7E8pVFAl4]]></document><document><![CDATA[Queremos dar las gracias a todas las personas voluntarias que colaboran en la campaña de la @XSolidaria apoyando lo… https://t.co/qfJpSOJscd]]></document><document><![CDATA[Vosaltres no tindrieu q estar el parlament per votar la seva dissolució. Vergonya!!!]]></document><document><![CDATA[O facto da serenata ser no castelo tira-me anos de vida e dá-me dor de pés só de pensar]]></document><document><![CDATA[gιvᥱ ყoᥙr hᥱᥲrt bᥙt kᥱᥱρ  ყoᥙt hᥱᥲd 🌸 en Marbella, Spain https://t.co/CwWIi1aguO]]></document><document><![CDATA[Avui acte de dones constructores de la ciutat  Presentació La lluita de les dones pels drets de la ciutadania… https://t.co/hkyZq0Vdqt]]></document><document><![CDATA[Rutina de #abdominales hecha 💪🏼 Sólo 10 minutos, no hay excusas. Un abdomen y lumbares fuertes nos pueden evitar fu… https://t.co/Val4tgvJrd]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapolcantabr1 @GuerreroJusapol @pablocasado_ @Congreso_Es @zoidoJI #EquiparacionYa… https://t.co/0nfdEoXfs3]]></document><document><![CDATA[Anar a #MónNaturaDelta és com vore un documental de natura EN DIRECTE 🦆🌾 @PedreraFundacio https://t.co/gh80kwRjrA]]></document><document><![CDATA[Si lo dices, es porque lo sientes de verdad. Y por eso, en ti se puede confiar]]></document><document><![CDATA[@Titiebelis A mí lo de la botella también me irrita. Ya era hora que se hablase en pleno 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[A quien se refiere? Nos dejan como tontos, merecemos una explicación mas coherente]]></document><document><![CDATA[tapas ! (@ El Origen de la buena Vida in Granada) https://t.co/c2CDGQffI1]]></document><document><![CDATA[Fueran  Tersa y el crematorio  la contaminación mata https://t.co/VReWfOhFSg]]></document><document><![CDATA[@kopplaygamers @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/zvrZEUczJP]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz llevo en #ModoGira desde que compre mi entrada para Sevilla con mi tribu!!!!!es mas...estoy poniendo… https://t.co/Tp1ppv20T7]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BTS_twt Ay yo también!😍😭  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@boye_g @KRLS @Diario_16 Però NO LO VAN A LOGRAR!!! Gracias SR.BOYE por TODO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@Cardenete @PartidoPACMA GRACIAS hermano x la explicación de la q conocía parte pero ni mucho menos el todo, esa ma… https://t.co/CrfInaMogx]]></document><document><![CDATA[Creo que conformaré con el debate de la TVE. La verdad es que la Pastor me estresa muchísimo  Acaba buscando mas pr… https://t.co/YGKgHjwAOM]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende me pueden decir porque sale más caro enviar a Canarias que a Europa?? Es que estamos en España!!! Indignante]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/bp72fYGHui]]></document><document><![CDATA[Cando algo así para a #CRTVG a nos nunca nos deixarían dicir isto pola Radio]]></document><document><![CDATA[No tenéis ya na que hablar ,madre mía  la vais a seguir machacando, a que la taza se os acaba el chiringuito]]></document><document><![CDATA[Algo sencillito para volver a pillarle el gusto a #cinema4d https://t.co/6VCnR940jn]]></document><document><![CDATA[@juancvillena El pobre hombre no es capaz de distinguir a una negra de una blanca, ¿¿le vas a pedir que sea imparci… https://t.co/zfSsLx8g22]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @MBTotorika @vanecorlao @BaaresCaro @NEVENKAWARNING @Carmen_2Estevez @liromantica1 @belen_ah… https://t.co/9EuWvZkF5D]]></document><document><![CDATA[#Sun #Easter #SemanaSanta El #Sol #EsBien ☺️ en Benalmádena, Spain https://t.co/J6eyDi5ZMf]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen La gente no le da valor al voto y para mí es lo más valioso que tenemos,a nivel cívico claro]]></document><document><![CDATA[Que importante es que te guste enseñar y que como maestro siempre quieras seguir aprendiendo. Ese en nuestro caso p… https://t.co/DShnTn8afb]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Deseando verte en nuestro sur... Y volver a celebrar un año más ese día!!!!! Sabes que siempre nos te… https://t.co/51bBti02H4]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero @carolmola Yo es que me los he recorrido todos desde el primer Assasin con Altair, al que adoro.]]></document><document><![CDATA[Me estoy poniendo nerviosa todo el mundo ha visto #VengadoresEndgame y yo hasta el domingo no la veo ahhhhhhhhh]]></document><document><![CDATA[Perdona pero me parece que algo has interpretado mal, escolar es lo los más objetivos, y supongo no debe ser fácil]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/BP3HZtaoxR]]></document><document><![CDATA[@DaridoPL @sempre64 @TsubasaAkai @Tomas_A_Molina @GirautaOficial @CiudadanaMartaR @GodinoMarcos Resultado de la len… https://t.co/rx4QrXtptR]]></document><document><![CDATA[@xochitlacatl @sanchezcastejon @MichelMontaner @ANDRESPERELLO @Thonycerda @maria7carrasco @averamate @PalmaPonent… https://t.co/L5cjt5PPa0]]></document><document><![CDATA[intentando coger a Cody que es igual de grande que yo (sale mal) en Portugal https://t.co/C0y3KbxHZR]]></document><document><![CDATA[Estas familias solo ayudan a evidenciar que estos violadores, detenidos en flagrancia, vienen de hogares donde la v… https://t.co/1jeD9fGSt2]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @CarinaMejias @QuimTorraiPla @KRLS Sobreactuada? SOBREACTUADA? Que això ho diguin els de Ciutadans té tela... quin cinisme!]]></document><document><![CDATA[me voy a la cama satisfecha y feliz por no haberme comido ningún spoiler de got.]]></document><document><![CDATA[yo cuando vuelva a Madrid y me ponga a ver todos los vídeos/fotos de estos cinco días]]></document><document><![CDATA[Fernando Fernandez Román y Espla hablando alto y claro de Roca Rey en @toros ... Sevilla se lo pierde. Con que lo v… https://t.co/wzYo6d0fc8]]></document><document><![CDATA[Os espero hoy a las 13.30 en @CopeZaragoza  para hablar de Seguridad y Salud Laboral, reivindicaciones del #28PRL D… https://t.co/bo51wijMuu]]></document><document><![CDATA[Persona: no busco nada serio Yo: está ocultando sus sentimientos que van avanzando Persona: me gustas de verdad, ta… https://t.co/PJZtHvp1ld]]></document><document><![CDATA[@asynjurfree @damadefuego1974 @ladyinsomnio1 Buenos días Ana!! Pasa buen lunes😘😘]]></document><document><![CDATA[Siemens Gamesa suministrará 96 de sus nuevas #turbinas a dos proyectos de #EstadosUnidos #Energíaeólica https://t.co/PhzoG3EZ6O]]></document><document><![CDATA[Felicidad Absoluta recibir mis #galaxybuds Gracias @SamsungEspana y a @SamsungResponde  porfin en casa 😍 https://t.co/uM4hvqt7sD]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Lo que sea verdad, más bien. Que hasta ahora no has dado ni una.]]></document><document><![CDATA[Con don @Alvaroarbeloa_, exjugador del @realmadrid y de la @SeFutbol. Campeón con el Madrid de una Liga, una Superc… https://t.co/O9X7BLK2MU]]></document><document><![CDATA[Los ODS y la Agenda Urbana como base del desarrollo de una sociedad sostenible!  @tasionite @mgarzonactua… https://t.co/TGBi2yvwjY]]></document><document><![CDATA[mi próximo tatuaje: no nos hace falta ningún castillo, con poquito nos vale para vivi]]></document><document><![CDATA[Ahora sí que la vamos a liar (un poquito más si cabe) ... #newlaw #LegalTech #LegalDesign]]></document><document><![CDATA[@Richmengo @_liberales @Jorge_Vilches Lee a Fichte. El Estado comercial cerrado.]]></document><document><![CDATA[19/4/19... #toallitas  "Són la punta de l'iceberg de la  contaminació abocada en la badia de Palma cada vegada que… https://t.co/89YoymLsZa]]></document><document><![CDATA[Qué suerte de los pájaros que pueden mirarnos desde arriba sin ser altivos. Qué suerte de los niños que sus juegos… https://t.co/klVzEii9n0]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @CanariCule1899… https://t.co/GxKnfOY8hE]]></document><document><![CDATA[@AGarciaJ_COT @2019Secma Muchas gracias por tus palabras! Un honor para mi poder estar entre vosotros.]]></document><document><![CDATA[Ya he visto #GameOfThornes y ya soy feliz. ¡Buenas noches! Mañana no me pidáis mucho jajaja https://t.co/IpIvtUl879]]></document><document><![CDATA[Esto es una PASADA...@Coro_JulioPardo @CanijodeCarmona que cosa más bonita!!!!]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @el_pais Jamás conocí una España tan fracturada como ahora. El radicalismo de la izquierda no tiene lím… https://t.co/D2SXAEcc1S]]></document><document><![CDATA[Aquest Sr. És ex-membre de la JEC, ens ha regalat un "presos polítics". La consciència a vegades et traeix 😉 siguen… https://t.co/e729EyxlpZ]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 No seré yo quien exculpe al @PSOE en ese aspecto, pero también te recuerdo que hasta el momento… https://t.co/2rtkx63P7u]]></document><document><![CDATA[Buenas #noches y vamos alla con una #nueva #semana y con una #sonrisa se intenta #superar todo]]></document><document><![CDATA[Comentei com as malandras que gostava das Blackpink e quando disse que era um grupo de kpop eu vi a desilusão na cara delas]]></document><document><![CDATA[En las temporadas de GOT se ve una evolución en algunos personajes respecto a la edad y todo MENOS Khaleesi y Jon..… https://t.co/apaAr0jcov]]></document><document><![CDATA[@RealBetis aprended de las féminas pandilla de huevones ,que no corréis carajo]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/sEVRlbWrz6]]></document><document><![CDATA[É bom que algum dos meus amigos vá para cirurgia plástica, God knows my nose needs it]]></document><document><![CDATA[Callas y me rompes los esquemas sin querer te has convertido en lo que admiro y te quiero a escondidas]]></document><document><![CDATA[A la gala de trofeus del @terresfestival, el festival d'audiovisual turístic de les #TerresdelEbre #Tortosa https://t.co/Q65WCaOkzB]]></document><document><![CDATA[Un día cualquiera en Honduras. #isabelpantoja #Superviviventes2019 https://t.co/xKULyFmMM7]]></document><document><![CDATA[Es lunes, y hoy na más q tengo q echar 11horas d trabajo....m levanto, m tapo la cabeza o m "jago" la muerta?? ¡¡¡ buenos días TÚ!!!]]></document><document><![CDATA[Qué confianza tan preciosa la vuestra, os digo. Y espero con todas mis fuerzas de librera-enclenque-pero-que-levant… https://t.co/qUnlDYlAOD]]></document><document><![CDATA[@JoyaRealitera Pues si quieres conocerme soy del sur de Cádiz. Mensajeame 😘]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana Que yo sepa Pablo Iglesias e Irene Montero tienen deudas con los bancos, nada menos que 800.000€ par… https://t.co/bhSDkmibjj]]></document><document><![CDATA[@CeliacasC @pastelaoriental @CeliciosoBakery @ChurreroMaestro @r_asdebastos @ARTEDIETSINGLU1 Lo mismo no eran bocat… https://t.co/iwL1LfCx7q]]></document><document><![CDATA[La vida es como montar en bicicleta. Para mantener el equilibro hay que seguir pedaleando (Albert Einstein)  Boni… https://t.co/bDEFvYQfBx]]></document><document><![CDATA[L’Ignasi Labastida inicia la II Jornada de Dades de Recerca. Quin és el cicle de vida de les dades de recerca?… https://t.co/hLpDhHqbL9]]></document><document><![CDATA[@La_SER El tal Rivera de verguenza !! Nervioso falton vamos de todo menos sensato]]></document><document><![CDATA[Y otra más: tengo que dormir si o si con calcetines, y al igual que el pijama da igual que sea verano o invierno, s… https://t.co/iskUWtFZAE]]></document><document><![CDATA[Me meto con miedo en las rrss porque no sé en qué momento me comeré un spoiler de #GOT, al final tarde o temprano caerá... 😔😢]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MontaaSanchez @MimyPeaGarca Estoy aparcando Moni ,al lado de tu casa 😋]]></document><document><![CDATA[@NetflixES hola!!! Podríais poner todas las temporadas de The O.C 🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼 por favor :) https://t.co/lA2HmB4KSs]]></document><document><![CDATA[#Improvisemos #cover #eres #cafetacvba #ensayo #acustico #music #lovemusic #live  #livemusic #noemusichobby en Vale… https://t.co/cBZygvGOin]]></document><document><![CDATA[España ? O vuestros bolsillos  ¡@Mucho os envolveis en la bandera pero saqueais el país como cosacos¡!]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @MontaaSanchez Buenos días Moni .Que tengas un Felíz Miércoles cariño !! 😘😘❤❤🌻🌼🌻🌼🌷☘🌷🙋‍♀️ https://t.co/ORJOKwX0it]]></document><document><![CDATA[Despertar por la #mañana tener el #ricodesayuno y la estupenda #decoración. Me encanta cumplir #años. Gracias… https://t.co/BWTtCgZoTr]]></document><document><![CDATA[Los castillos y monasterios de Juan de Austria, el salvador de Europa https://t.co/ZIrOoQ4dQE vía @ABCviajar      F… https://t.co/XrBVl2iSh1]]></document></documents></author>