<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenasTardes 🌹 #atardecer en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/U14G1UUQBV]]></document><document><![CDATA[@manugrandelope @LaGrafista A mí me encantaba de pequeño y es curiosísimo que esa era de lejos mi escena favorita]]></document><document><![CDATA[#XAUUSD #xau #gold #oro Pierde la zona de referencia de soporte alcista y también la zona 1285. El precio desciende… https://t.co/TJTq5lXvTM]]></document><document><![CDATA[La Cofradía del Santo Rosario y la Virgen de la Dolorosa de Muniesa cumple 25 años @diariodeteruel https://t.co/zWa98aULQ9]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos, llegó nuestro día. Vamos allá. https://t.co/Oaj8u7RCPk]]></document><document><![CDATA[@JL_Chorro @pablocasado_ @populares Él y Maroto, quien casualmente también se ha dado un buen....]]></document><document><![CDATA[@vueling porque no se puede facturar gratuitamente el equipaje de mano en el mostrador de facturación cómo se venía… https://t.co/lbM2ejFwE4]]></document><document><![CDATA[@csanchez_5 Claro que se recordará. Dentro de 200, 300 años los libros de historia, guías turísticas recordarán est… https://t.co/xv6gkCMANi]]></document><document><![CDATA[El próximo #28A queremos seguir construyendo una España para todos y todas. /❤️ Del conocimiento /❤️ Del bienestar… https://t.co/fZPmXrUb6Y]]></document><document><![CDATA[@anadomingos Mas a Vodafone tb me disse que o 102 era a posição na grelha]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran @rosadiezglez @rtve Y creó una asamblea paralela Ad-hoc que le permite hacer leyes a su antojo y mantenerse en el poder]]></document><document><![CDATA[￼ 8 febreiro - 10 xuño 2019  LORETO MARTÍNEZ TRONCOSO. VESTIGES D'UN ICI, VESTIXIOS DE SI  Comisario/a: Chus Martín… https://t.co/wO9OunQ5nz]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @voxnoticias_es @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon ¿Y se supone que la buena es la del cobarde que se… https://t.co/Umr89yitki]]></document><document><![CDATA[Pues gran victoria de Márquez, que recupera el liderato de MotoGP. Rins segundo, otra buena remontada para quedar a… https://t.co/3CQ1Tne817]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @valkiria642 La PSOE siempre se ha caracterizado por ser una máquina de destrucción de empleo.]]></document><document><![CDATA[@SILVELEIDA Não era “cidadão de bem” , olha aconteceu , quem o mandou viver ali. Se fosse “ cidadão de bem” certamente não estava ali]]></document><document><![CDATA[@homensdobrasil @ffffme1 @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @BoyzSpace @MundogayHd_ @QGDosBoys @BoysSexy11 @PauGostoso95… https://t.co/Ey2WbR2w4L]]></document><document><![CDATA[Quando encontras uma equipa que te motiva, dá nestes resultados. upgym.santacruz em Praia de Santa Cruz, Torres Ved… https://t.co/TzMVZ7gOup]]></document><document><![CDATA[@tcmpacheco Fui pesquisar sobre o Frederick Tate e encontrei esse outro brasileiro também nascido em Curitiba e que… https://t.co/J8axSLDrqt]]></document><document><![CDATA[@PoliticayModa Hombre el vende submarinos y la monta pollos,dos figuras a elegir,una te pone fino,el otro siempre m… https://t.co/X6kKTNQwKS]]></document><document><![CDATA[Nuevo fondo de pantalla, era hora de cambiar xd https://t.co/zPEsPUHitG]]></document><document><![CDATA[@Vania_019 Lo que quieras. Pero que una cosa sea causa de otra no significa que sea menos grave. Más bien en este c… https://t.co/XS0vkbPRKF]]></document><document><![CDATA[@bernax16 Que són las que menos dinero generan para Spotify, es la pescadilla que se muerde la cola. De todos modos… https://t.co/PeMewyA2Lf]]></document><document><![CDATA[Todos pendientes de la pantalla para seguir a nuestras chicas!! Ya no queda nada para que arranque este Campeonato… https://t.co/vlP4nNJFna]]></document><document><![CDATA[Guaidó dice que necesita más soldados que respalden la Constitución https://t.co/Q6zOKsAGY8]]></document><document><![CDATA[@Tonymamarracho 👏🏼👏🏼 sigamos trabajando por lo que nos apasiona ⚽️⚽️ #Futfem]]></document><document><![CDATA[No es contradictorio decir en un párrafo decir que se refuerza su coordinación y colaboración con el consejo y en o… https://t.co/B1ocuaCfuP]]></document><document><![CDATA[Nube supercelula cerca de Oakley, Kansas. Fotos de @BlakeBrownWx https://t.co/rDoxxUtHbJ]]></document><document><![CDATA[Recomiendo El primer debate, una misa de réquiem con cuatro letanías - Málaga Actualidad https://t.co/ywOiIV7VUu]]></document><document><![CDATA[Los pseudoindependientes y los que van de personas de delicioso prestigio en listas del PP y están calladitos, tamb… https://t.co/vcRobViUv7]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de ser ciudadano de un tierra que celebra una fiesta como la de #SantJordi2019 donde  solo importan los l… https://t.co/uimM8HvzTV]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Que un partido nacido en Cataluña, @CiudadanosCs y un catalán, @Albert_Rivera pueda convertirse este #28A en pre… https://t.co/AWmDMFGoiC]]></document><document><![CDATA[Marco Asensio es el mayor reflejo de que, por mucho que se tenga calidad, si al final no se trabaja no servirá para nada]]></document><document><![CDATA[@arsenismash @bcnopenbs @teledeporte @jamunar_38 @FerVerdasco @feliciano_lopez @AlexCorretja74 @JordiArrese Que Sch… https://t.co/ykMA3rxkcm]]></document><document><![CDATA[Querido vecino, querido amigo, querido tú: Solo te pido que este domingo salgas a votar, y que lo hagas con todas t… https://t.co/ksePvUOK5k]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera sube el tono contra @pablocasado_ por pensar más "en los escaños que va a perder" que "en España"  https://t.co/QCtqn1kizb]]></document><document><![CDATA[Tucked on the Portuguese western coast, the beautiful town of #Aveiro is often called the 'Venice' of Portugal owin… https://t.co/G3lOTn7a6U]]></document><document><![CDATA[@prreinaldoicp Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai, e… https://t.co/7w2YjzevsP]]></document><document><![CDATA[📍Mi invitación es a qué tomes buenas decisiones, porque de ellas tendrás consecuencias, unas te harán reír y otras… https://t.co/ej3glCW79u]]></document><document><![CDATA[@G2tarquitectos Una e a morada de su tierra Asturias, aunque Española de pro y todo de España me gusta,🥰]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: El arte es el deseo de un hombre de expresarse, de registrar las reaccion… https://t.co/jcoD6eluvH]]></document><document><![CDATA[POR LA CUENTA QUÉ NOS TRAE a TODOS, SALGAMOS a VOTAR el PRÓXIMO DOMINGO 28 de ABRIL a Ver Sí los PARTIDOS de la DER… https://t.co/BMdDeSu6q3]]></document><document><![CDATA[@DchaSpinozista @CatalinaHobbes @GeorgeBorges La dama desconoce al portento que es Baruc. (Ya me pagarás unas cañas por la publicidad).]]></document><document><![CDATA[El comisario García Castaño confiesa que entró sin orden judicial en una vivienda de Bárcenas https://t.co/tWgMHrjIVR]]></document><document><![CDATA[@solsonaje @metaljamin25 @PatriDuarte @McMimar @SilviaGBerlanga @puchovic @AMELIA_SP78 @_fusser @sento1972 Yo voy encantado]]></document><document><![CDATA[@Luddydrag Un poco sí lo soy porque ha descontado parte de facturas por problemas que ni siquiera tuve, y que, por… https://t.co/tWZ2ydp1PK]]></document><document><![CDATA[Nueva lectura: #Poema mes de abril del libro #EstudiosobreNoviembre de #TuliaGuisado y publicado por @HuergayFierro… https://t.co/8mCl5ZXoWn]]></document><document><![CDATA[@ElenaFerrer_ @dafealbacete @uclm_es @Enfermeria_Ab @MoratallaPola @SanitarioDiario @DIEalbacete2019 @Javitoro1… https://t.co/SrOsVTYZP9]]></document><document><![CDATA[@Claudia_GualM Creo que no, creo que el año que viene habrá muchas rotaciones cuando el Madrid juegue cada 3 días,… https://t.co/1082f60BXE]]></document><document><![CDATA[@rafaluque75 Muchas gracias amigo. Sabes que me voy exclusivamente de manera administrativa. Seguiré estando. La ed… https://t.co/sRhRJLdqzt]]></document><document><![CDATA[@Meteo_Pyrenees @infonieve @jachunflay Esta cerrado aún la carretera de acceso desde Francia?]]></document><document><![CDATA[@crepresa @santiagoraul @flipped_primary @javiesping @rosaliarte @justkeynote @Garcialcubo @germanisabel77… https://t.co/Aove12wCHV]]></document><document><![CDATA[The 2nd e-expert seminar of our series in Translation and Language Teaching has just started on Adobe Connect. The… https://t.co/x4e2OqSLP0]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 Estos de frente para la republica si q valen los de más por 4 lentejas se venderán, no quiero cobardes]]></document><document><![CDATA[@sinelo1968 @GustavoUgarte7 @Juliaenlaonda Se me ocurrió escribir eso, para sustituir mi total ignorancia demoscópi… https://t.co/Vw3c02Knmk]]></document><document><![CDATA[¡¡¡NUEVO VIDEO!!! #FlowChallenge No dejes de visitar mi perfil  de @instagram para votar a los mejores. 💃🕺💃🕺💃🕺💃🕺💃… https://t.co/GL7NasKT5h]]></document><document><![CDATA[@IglesiasCeli @b3llido @3Julin Nooooo. Yo bebo Cocacola. Y si te cambias a la cope... avisa que me deben 12.000 y e… https://t.co/dwINfIPwrC]]></document><document><![CDATA[@mariovalverdem @Javi_Macias @JesusBAYORT @AlvaroNua Nave central del templo y en vez de abrir las puertas de par e… https://t.co/2ztYSfHTbN]]></document><document><![CDATA[Te están ganando el sueldo amigo. ✔️ Expulsión. ✔️ Gol anulado por el VAR. ✔️ Varias tarjetas. #RealValladolidGetafe #LaLiga]]></document><document><![CDATA[@beINSPORTSes @Metropolitano @Atleti @AntoGriezmann @Diakhaby_5 @valenciacf Saludos a los locutores, solo jugaba el… https://t.co/4Jj6mjveMp]]></document><document><![CDATA[Me estoy empezando a agobiar porque el viernes iré al #ViñaRock y tengo 0 unidades de cosas preparadas, voy a estar… https://t.co/mhqTOstj0i]]></document><document><![CDATA[¡Gracias por ayudarme a llegar a los 25 seguidores! ¿Qué otras personas te parece que deberían seguirme?]]></document><document><![CDATA[Hablo con dominicanos en toda Europa disgustados por las luchas sobre nombramientos políticos con otros dirigentes.… https://t.co/BUjP0qE3v5]]></document><document><![CDATA[Quintanar del Rey, tierra de baloncesto y gente bien.  @populares @PopularesCuenca Trabajaremos para dar más oportu… https://t.co/zBVzIbUE8i]]></document><document><![CDATA[@fantantonio Mecachis. Pienso lo mismo en cada libro de segunda mano. Y las dedicatorias amorosas. ¿Por qué lo vendió?]]></document><document><![CDATA[Mi gente @jruizmaqueda @ruizmaqueda @antoniogarfe #MartesSanto #Sevilla #CerrodelAguila https://t.co/g27Lar6lmz]]></document><document><![CDATA[@angirbb Otro dato para mi Jese muy avaricioso con su gol, si hubiesemos metido primero hubiese cambiado la cosa]]></document><document><![CDATA[@raquelstrr Ni OT, ni Hazlo por Mil, ni Pasapalabra, ni Masterchef, ni Ahora que Caigo... Ni casi nada]]></document><document><![CDATA[MINDFULNESS PARA ADOLESCENTES  Taller de mindfulness para adolescentes entre 12 y 17 años, donde encontrarás las he… https://t.co/KH7xhy4tFe]]></document><document><![CDATA[@dazevedo94 está na altura de investires num iPhone para teres acesso ao iMessage]]></document><document><![CDATA[Bien Rubén...y qué difícil es hacer entender esto a los ciudadanos, pero es el día a día de la predicción del tiemp… https://t.co/MSqwa3oMhr]]></document><document><![CDATA[Gente sorprendida porque en cierto foro, bastante popular, no se encuentren los más avispados del país. Me pinchas y no sangro.]]></document><document><![CDATA[El debate, en directo | Los candidatos repasan la estrategia en una nueva oportunidad para atraer al voto indeciso… https://t.co/ViAOCTmf9O]]></document><document><![CDATA[Fomentar el barcelonismo a tu hija. #parenting #campions 🔵🔴 #campnou en Barcelona, Spain https://t.co/NqthsOnMWs]]></document><document><![CDATA[Como é lindo este nosso Portugal! Voltinha matinal de bicicleta sabe sempre bem :) #guarda #figueiradecastelorodrigo https://t.co/ygIRFPbN02]]></document><document><![CDATA[@eldiarioAnd @UGT_Andalucia accidente de trabajo culpables =cortijo de 40 años ;muchos viven a costa de los acciden… https://t.co/0HtJ5Qs9po]]></document><document><![CDATA[@Mariagtriana @marubimo Está y la Carmen Calvo hicieron la "especialidad" en el mismo sitio.]]></document><document><![CDATA[@cova_21 @Atleti @valenciacf No deberían permitirlo!! El fútbol ya es una farsa!!]]></document><document><![CDATA[Cabeza alta! Es un orgullo poder seguir a un equipo español a estos niveles 💪  A por el siguiente @JurNiii… https://t.co/gskR3KdFdS]]></document><document><![CDATA[Las elecciones del Domingo van de esto. Yo votaré a @pablocasado_  https://t.co/jqPgX4X1gU]]></document><document><![CDATA[@antipalangana @SevillaBetica @zonabetis_ Pues si da coraje es lo que hay. Las verdades duelen.]]></document><document><![CDATA[@jlarriola73 ¿No cree usted que puede ser porque sea actualmente entrenador del club y antiguo jugador durante muchos años?  Un saludo.]]></document><document><![CDATA[Brenda, esa no es Notre Dame. Esa foto es de la Catedral de Santiago de Compostela. Quedaste como estúpida.  Y mal… https://t.co/uTxg1p6eY9]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #CasadoPresidente 🇪🇸 #SAnchez = #candidato de los #independentistas en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/16bNjbXzIO]]></document><document><![CDATA[ordi-cabana-cel blau #guissona #lasegarra #instragramers #cerclelectura #elmeupetit_pais #catalunyaexperiencia… https://t.co/8N6T03kkfg]]></document><document><![CDATA[Muy #buenosdias #Tarragona #BuenosDiasATodos #FelizDomingo #domingo #DomingoDeResurreccion #FelicesPascuas https://t.co/kZ3j6F5I5Y]]></document><document><![CDATA[Me descorazonan esos vídeos que muestran a los militares rompiendo o quemando las banderas de paz que les tendían a… https://t.co/vgeukDlgm9]]></document><document><![CDATA[Tres meses después es hora decir adiós a la @UMAS_SONESPASES. Decía Hemimgway que, el secreto de la sabiduría es la… https://t.co/GW0IU8H5He]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu nivel general es MEDIO, con 3 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 1 y 4 estrellas… https://t.co/3y9iOKYZvu]]></document><document><![CDATA[@JGRSirit @madridisme @Petrelli86 Que gran verdad,no hubiera existido el famoso sextete con el VAR]]></document><document><![CDATA[@gaditartista Porque Florentino Perez ya no tiene capacidad para seguir dirigiendo al Real Madrid el Barsa va por D… https://t.co/kfDjICmLp4]]></document><document><![CDATA[Al menos un muerto tras aterrizar un avión envuelto en llamas en Moscú | Internacional | ELMUNDO - https://t.co/Qy5565QhVh]]></document><document><![CDATA[@PatomaPiedra @DaniPintoB @ivanedlm Desde la edad de piedra ,en directo para todos ustedes ,patomá piedra, miembro… https://t.co/1ZI8lujY0w]]></document><document><![CDATA[Recordando viejos tiempos, para mi es un Honor ponerle las plumas a mi sobrino!! #Plumas #Armaos #VengaDeFrente… https://t.co/v6yj1TEZwY]]></document><document><![CDATA[@CarruselNavarra La suerte hay que buscarla.. Osasuna no llega una vez y mete gol.. Osasuna busca el gol, esa suert… https://t.co/1XBPaxsy4u]]></document><document><![CDATA[@rafa_roserena @jiuuubenji Lo veo en la nevera eligiendo los huevos más blancos]]></document><document><![CDATA[@anayrama @ahorapodemos Todos los partidos reciben dinero de los presupuestos del estado, es decir de todos. Y de d… https://t.co/e26Vc2tQMB]]></document><document><![CDATA[Crónica | @recreoficial 1-0 @CFTalavera_ : El sueño del liderato  @futbol_onubense @TimeJustOficial… https://t.co/5rqROCteXg]]></document><document><![CDATA[@Ceciliasanchezm @elfo555 @VecinosxAlgete @HYPPAWORLD @jfcoya @anasole69 @tripos_ttk @SilviadelaOsada @malele_caro… https://t.co/JZ7Ikw58dA]]></document><document><![CDATA[Buenos días grupos RENFE ha compartido el tiempo .⚡☔💧 https://t.co/kWkp5Vz5Zd]]></document></documents></author>