<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Quatre de cinc !!!! Cada un significa Amor perque es pot estimar de moltes maneres i a moltes persones . El cinque… https://t.co/XeD7lTUI4j]]></document><document><![CDATA[@SFH_PSOE Tiñendo las ciudades, pueblos distritos y barrios del Rojo que enamora el @PSOE  Por que… https://t.co/ZRNuh6vVR4]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @montsegolSiSi @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/2x2OTs0iZv]]></document><document><![CDATA[@_isamrts_ @BTS_twt Pois eu também, e como depois não consigo dormir, vou ouvir a música, e acabo por adormecer a o… https://t.co/z8e6mCHYdQ]]></document><document><![CDATA[Tomen nota de estas ideas espectaculares en aeropuertos españoles que dicho sea de paso lo demanda el pasajero sala… https://t.co/Kd8LG8CSuY]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput No quedar rezagado?. Mejore información. Que la derecha del PP y Ciudadanos está tan desesperada que pa… https://t.co/Y8qlvkmFSr]]></document><document><![CDATA[@rocio_marquez_ ya estoy contando los días  para volverme a emocionar con ese duende que tienes]]></document><document><![CDATA[🔊Importante: Qué hacer si recibís algún tipo de violencia machista en @GVADrPeset.  Puede que a veces la ley no nos… https://t.co/NyZ4DRXaaq]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… Fado Da Sina Dulce Pontes https://t.co/T8NHo93QqI]]></document><document><![CDATA[@tonidelatorre Em va agradar molt precisament per la seva cruesa i manca de romanticisme Hollywoodenc. Doncs miraré… https://t.co/xMpGXpbhNK]]></document><document><![CDATA[@NConcostrina @NuriaCSopena @RubenSanchezTW @publico_es Debió de ser una gran mujer 😘]]></document><document><![CDATA[Votar a PESOE.  Significa  Que. Lo de VILLAREJO  Quedará  impune significa Que seguirán  dando pasta ( mucha) a la… https://t.co/vnt0DYijYe]]></document><document><![CDATA[@realmadridfra @diarioas @marca @fredhermel @MissFrance @ArianeBrodier 🇫🇷🇪🇸🇮🇹🇵🇹@Cristiano @PSG_inside… https://t.co/n4UE04wpft]]></document><document><![CDATA[pobre Toni Canto que ridiculo resultas,,esta muy a juego con el lanzahuesos de aceitunas]]></document><document><![CDATA[@PSOE Los debates q realmente valen son los q Pedro dio en esas asambleas los de la televisión solo son una parte m… https://t.co/DbLgeIcgxq]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 @elindepcom Rivera debe ser coherente con sus principios,(no es una veleta) y lo ha dicho alto y cl… https://t.co/czrSvyZS7R]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/jezfuKAjSo]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@ObispoMunilla Demagogia pura y https://t.co/gF3c2NO0XU mujer ha violado las normas de Derecho internacional y se h… https://t.co/iMiQ3Yoqri]]></document><document><![CDATA[Training de #footing of running | técnica de carrera gracias a @rf_madrid @rucaju y @Alexiablues y @LorenaRienzi po… https://t.co/gKlASXZOF3]]></document><document><![CDATA[Escuchando lo bien que explica el caso #NotreDame @Javier__Sierra comiendo unas fresas con plátano, nata y chocolat… https://t.co/CwObq5hevI]]></document><document><![CDATA[El PSOE propone medidas para la mujer rural en su estrategia contra la despoblación https://t.co/Q6E1N7G1Et]]></document><document><![CDATA[@VidALieNs Ciego y sordo...vamos, como que muy arrimado. Los sacas de atacar a los Indsy y sus cerebros son el Tita… https://t.co/JInFLwuSE7]]></document><document><![CDATA[En mis novelas, mi voz es una voz de ensayista #VilaMatas #LaNocheDeLosLibros]]></document><document><![CDATA[Marco Lanna: «No ir a la Champions nos sentó mal, nos lo habíamos merecido»  https://t.co/16yo4Jfols]]></document><document><![CDATA[@YyVolti @junelove99 Hombreeee,las encuestas existen!!!!!😉Me encantsria que me llamasen😜]]></document><document><![CDATA[Tradicional foto de família. Celebração dos 45 anos de 25 de Abril no Palácio de São Bento. Obrigada pelo convite.… https://t.co/Q822NdFFOl]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @moraoviejo1 @alonsogranada @GuerreroJusapol @jusapol @jusapolgranada #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/n00QLjPh7H]]></document><document><![CDATA[La Junta electoral suspende el debate por incluir a Vox sin respetar la proporcionalidad | España | EL PAÍS https://t.co/ZAfeHjAcz5]]></document><document><![CDATA[Como no tenemos bastante con todas las tvñ diciendo todos los dias a todas horas peste de catalunya ,tiene que veni… https://t.co/kXVjnGXIN6]]></document><document><![CDATA[@CesarNakazaki Y , según ud, cuál es mi frustración? Quedo a la espera de su " perla de sabiduría ", la misma que d… https://t.co/TMvfnola3C]]></document><document><![CDATA[.@QuimTorraiPla : "El @mossos feu un treball excepcional de servei públic per la pau social. Aquest acte del… https://t.co/nYqaKQsoz6]]></document><document><![CDATA[#Altercerdia19 #SSantaSevilla19 .@ResurreccionSev .@AdepaSevillaHca  Y si es la Virgen María con su palio, hermosa… https://t.co/jjeV28a45S]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin Té RAÓ: - QUIN COLLONS DEMOCRÀTICS HI HA a España!!!  SANDRO: Coratge per soportar aquesta INJUSTÍCIA.]]></document><document><![CDATA[ES EL SILENCIO es TT. Pase lo que pase el domingo debemos reconocer que los españoles molamos mucho.]]></document><document><![CDATA[@OFICIALNYER @diostuitero Si estás en la mierda...tu sabrás el porqué https://t.co/KLjQa4Fvoz]]></document><document><![CDATA[Moscovici: “Tras los grandes sacrificios, llega la hora de subir los salarios” https://t.co/8SHaM7zGcg]]></document><document><![CDATA[La sonrisa es un te quiero que da calambre en el alma, y por poquito que valga ya vale más que el dinero...]]></document><document><![CDATA[Siento una profunda tristeza viendo como #NotreDame va desapareciendo poco a poco pasto de las llamas 😭😭😭 #Paris https://t.co/LCUvVdha2g]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Yo veo a Willy todo el rato con las manos cogidas detrás de la espalda o sea que "a punto de una monume… https://t.co/v62EZX2zzy]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/AdFB2YWXl4]]></document><document><![CDATA[¿Qué se puede hacer en un campo lleno de margaritas? Pues además de tumbarse, que fue la primera opción... ¡como no… https://t.co/wqtsn2y2oh]]></document><document><![CDATA[@MartaNebot creo q antes d tener la desfachatez d opinar sobre Venezuela, te recomiendo que t vayas a vivir allá co… https://t.co/6V1wHCnUlF]]></document><document><![CDATA[Y siempre llegas... Esperanza Nuestra  Macarena  Madrugada2019 https://t.co/t3xwYt1d1X]]></document><document><![CDATA[Hola una cosa alguien se cree lo de Arya de repente ahí con todo el apetito sexual es que ???????????? Me parece muy raro. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en Triana para la salida de @EspDeTriana  #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/aligYjxrAY]]></document><document><![CDATA[Acabei de baixar o app da Nike pra fazer exercícios físicos e já estou querendo comer um KFC ou um MC]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @rtve @atresmediacom Aunque no me agrada que vaya a esa cadena manipuladora , que a la menor… https://t.co/rvACugn6qT]]></document><document><![CDATA[@HablamosE Después de escuchar a @isabelbonig en @esRadio diciendo que @pp_vlc ha sido dique de contención del cata… https://t.co/KFa1H4I7E5]]></document><document><![CDATA[Hay momentos en la vida que se miden por su esencia... por los que merece la pena vivir... y se viven en soledad...… https://t.co/MxP7b5OFPa]]></document><document><![CDATA[#Actúa #LaIzquierdaQueTúEsperas Vote con consciencia! Vote @reaccionayactua !! Excelente @tasionite !!… https://t.co/mZKTYncLxo]]></document><document><![CDATA[A esto hay derecho? Es una mujer apaleada por un hombre, violencia de género o no 🤔 hay mujeres de 2° categoría? 🤔]]></document><document><![CDATA[🔊Excelente noticia👍 tres partidos con representación parlamentaria excluidos y un partido fascista, antisistema y s… https://t.co/yjYdS4jPxf]]></document><document><![CDATA[@TheSpecialManu Mi almuerzo fue pastel de cazón y de postre una torrija casera...  pescado y torrija 🤔  suena a Vie… https://t.co/GcUptL7Wgy]]></document><document><![CDATA[Enganchada a #SKAMespana en #estadorandom con la carpeta #crisana #CrisyJoana no sé a quién amo más  #bollodrama https://t.co/5LTUZTuLTH]]></document><document><![CDATA[@jusapollugo @juanludrime @jusapol @interiorgob @desdelamoncloa @sanchezcastejon @PSOE @populares @europapress… https://t.co/F610ahPQTF]]></document><document><![CDATA[Pasar con mi madre #ViernesSanto lo convierte en Viernes de Gloria #torrijas #potaje #AmorEsAmor #mamá #SemanaSanta… https://t.co/Y6DMTPE3bq]]></document><document><![CDATA[Os estoy leyendo y todo absolutamente de todo me ha pasado ! Feliz cuando por fin se fue !! #LaReglaYYo]]></document><document><![CDATA[Un logro de todos quienes con coraje denunciaron y visibilizaron las condiciones extremas en las cuales viven los v… https://t.co/KvyvZ38cGJ]]></document><document><![CDATA[Necesito un masaje, de esos que terminas follando hasta reventar la cama]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @ARAmeteo @aquilatierratve @jacobpetrus_tve @ElTiempoA3 @ElTiempoes @SoniaPapell @Cat_Meteo… https://t.co/DS88odaYuO]]></document><document><![CDATA[@Messi10_thanks 🙌🙌🙌siii mañana sera un sabado cule.por fin cantaremos el Aliron🙌🙌🙌.]]></document><document><![CDATA[Eu tenho os melhores padrinhos do mundo! Vocês não imaginam, sou tão grata 🙏💖]]></document><document><![CDATA[Renovarse o morir siempre ha sido mi lema. Hay que conjugar experiencia con caras e ideas nuevas.  Estoy ilusionada… https://t.co/el7FPGObO0]]></document><document><![CDATA[Avança figura feminina mais nova que eu faz movimento circulares para a figura paternal a ir ao chão a ir ao chão]]></document><document><![CDATA[Es emocionante conocer la opinión de los lectores (sobretodo cuando es buena 😅) Muchas gracias!!]]></document><document><![CDATA[@mariaparrula @Edinumen @encuentroele @HispAmericaELE @LapizdeELE @jpmoragu @franciscorguezr @MadridIH… https://t.co/GwOQv1j7HI]]></document><document><![CDATA[@Isa_Fernandez01 @mariiagetafe JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJJAJAJAJAJAJAJ ME AAAAHOGOOOOOOOOO]]></document><document><![CDATA[Aquí, @Albert_Rivera repartiendo carnets de español #ELDEBATEenRTVE https://t.co/i5PZVowtPk]]></document><document><![CDATA[Ainda bem q qnd tenho uma ideia de merda os meus amigos, em vez de me tentarem dissuadir, filmam]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @AEMET_Ext @davidlopezrey @mairodrigz @carlos_benito @ondacerosurextr @TiempoCom @tiempobrasero… https://t.co/ikfvC66km3]]></document><document><![CDATA[Esto demuestra que la salud en Chile es un asqueroso negocio, no un derecho. Esto da a entender que no tienen diner… https://t.co/i3SUepzSFv]]></document><document><![CDATA[Hoy me voy otra vez, ahí te dejo Madrid... . . . . . picalagartosmad @nhcollection #Madrid #rooftop #building… https://t.co/ZEGZK1yQ9v]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Perdona mi ignoracia porque hace muy poco que entro en detalles...reales y de ficción Me hablas de E… https://t.co/IoIBonustF]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia @pablocasado_  como ejemplo Solchaga, todo un elemento del neoliberalismo más rampante]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens Le peuple a eu le dernier mot le 23 avril et le 7 mai 2017 et il ne veut pas de la FI  c’est clair ??]]></document><document><![CDATA[Ahora vais y os creéis  Las patrañas  de la SEXTA.  Con sus amiguitos INDA MARHUENDA y  y/o MARÍA CLAVER]]></document><document><![CDATA[ESPAÑOLES :FRANCO ,VIVEEEERR4🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸UYYYY Q ME CONFUNDO ,SI ES RSTA🇪🇸👈]]></document><document><![CDATA[Emocionante encontrarme esta joya de Sor Juana Inés de la Cruz, sus poesías gran denuncia a la doble moral y al tra… https://t.co/X9xiKnOekP]]></document><document><![CDATA[@cuac79 Lo mismo digo encantada de nuestras charlas en un reino de hadas todo terminada en una palabra. magia]]></document><document><![CDATA[@annagrauarias @FAQSTV3 Ets la misèria personificada.  Ets molt feliç oi ?...  Que sabràs tu !.]]></document><document><![CDATA[«Y el Paseo de los Tristes alegrar» 🎶  * * #Granada #Grana #paseoDeLosTristes #andalucia #albaicin #model… https://t.co/ELOzWQySSv]]></document><document><![CDATA[Año tras año han demostrado que son una apuesta segura para nuestra isla.  Porque en #GranCanaria se vive el verano… https://t.co/crRtvK5g9Q]]></document><document><![CDATA[Quando a saudade bate o coração da gente ...🎶  Meu almoço de domingo de Páscoa resolvi fazer assim ❤️  #raizes… https://t.co/5u7TE3gwhj]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Sra.Pastir cuando Rajoy asumió el gobierno, no recibió la herencia de ZP, sino la crisis financiera… https://t.co/4E7Re8oMqr]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/tycoGQaLCu]]></document><document><![CDATA[Qué tramaban estas chicas? #visitas #vip en @el_callizo #alcañiz #presents #regalos con #buengusto #venalcarmen y… https://t.co/92bIjdjdEm]]></document><document><![CDATA[@leonor_sierra @javisalas Es literal. Previa del debate con 4 candidatos hombres y presentador hombre. Las mujeres… https://t.co/5EEOz35dQM]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @sisopuerto @fandecansalada @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @MeteoBetera Maaaar !! Ese pati !! 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@mercedescloilde @Santi_ABASCAL Trolee, Trolee, que algo queda... Ainnn]]></document><document><![CDATA[meu dia está reservado para assistir homecoming qualquer coisa que acontecer além disso não foi programada]]></document><document><![CDATA[Máxima reflexión de esta semana santa: Si tienes la necesidad de grabar el paso de todos y cada uno de los tronos,… https://t.co/9026EgJ8UC]]></document><document><![CDATA[@mjgrech No van a poder controlar a sus frikis. A Podemos le pasó lo mismo]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! A tratar de disfrutar del fin de semana.  Besos. https://t.co/Wggz7i7Zdt]]></document><document><![CDATA[Ya tengo #candela de @delvaljuan me ha hecho mucha ilusión encontrarlo en la feria del libro de Valencia.… https://t.co/qlL7hpfsU6]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende me pueden decir porque sale más caro enviar a Canarias que a Europa?? Es que estamos en España!!! Indignante]]></document><document><![CDATA[Algún día podré ir a veros...me encanta que disfrutéis de mi tierra!!!!]]></document><document><![CDATA[@FVache @Edouard_bail @DEYCatherine1 Donc vous êtes complètement ridicule de parler de dictature en France , ou vou… https://t.co/9ia0AyLxfS]]></document><document><![CDATA[Necesitas una noche de Netflix con vos, cuántas pelis 10, no sé me lo pensaré, últimamente estoy tan ocupada, me lo… https://t.co/bE6sVxvvcN]]></document><document><![CDATA[@CostasPatricia Preciosa foto, precioso lugar. Buenos y reflexivos días Patricia]]></document></documents></author>