<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Metallica lives in #barcelona #catalunya #spain 🇪🇸 https://t.co/maMUirx0uJ]]></document><document><![CDATA[Así entraba en Campana Nuestro Padre Jesús Nazareno @Hdad_silencio_  #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/6cWwSqdZU3]]></document><document><![CDATA[Gran entreno ayer con el equipo ☺️❤️  #Feliz #NoPiensesCorre #SanPablo #AtletismoSanPablo #AtopeDePower #QueGanas… https://t.co/m97qIXQS8S]]></document><document><![CDATA[@agarzon Domingo de Ramos y cumpleaños del próximo presidente, Santiago Abascal Conde. Viva España. Viva VOX. 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Según mi TL el 28A debería ganar la izquierda con el 99% de los votos. Según yo,tenéis un poco de voto en vuestro postureo]]></document><document><![CDATA[Alguien duda que Marruecos fuerza la invasión? Si no saltan los apalean, que prefieran las concertinas españolas a… https://t.co/2upSXCsAiJ]]></document><document><![CDATA[Luego resulta que son nuestros aliados. Con aliados así igual no aprueban ni los #PGE Ah, que no los aprobaron.]]></document><document><![CDATA[DEBERÍAN AVERGONZARSE, SI SE CONSIDERAN SERES HUMANOS, LOS QUE VOTARON A LOS ASESINOS ETARRAS. A ESOS SOLO HAY QUE… https://t.co/TaXuqFg25v]]></document><document><![CDATA[Siempre en mis pensamientos !!! Un abrazo al cielo viejito querido !!!! en Marbella, Spain https://t.co/SiTjHUmSxm]]></document><document><![CDATA[Talento = Éxito . Paciencia en jóvenes talentos que pueden llegar muy lejos . Trabajo y humildad siempre para llega… https://t.co/VyHTrJic4N]]></document><document><![CDATA[Estos progres de Mierda tienen que tener cuenta que en esos países ser cristiano es correr un peligro nada menor]]></document><document><![CDATA[@EspanaDSD @beatrizbecerrab @PeriodistaDSD Gracias Beatriz, ¡Eres mi Heroina! Eres un valuarte para la causa Venezo… https://t.co/RF5NB976sM]]></document><document><![CDATA[@joseemilioparto @DolorsMM Jajajaja que patéticos https://t.co/FhpJz8KLN3]]></document><document><![CDATA[“Tenemos que decir la verdad de los peligros de estas ideologías colectivistas como empezamos hace cincuenta y ocho… https://t.co/WZwRwLBAiB]]></document><document><![CDATA[Hoy el partidazo es de segunda 1° contra 2° este Osasuna-Albacete 18:00 y que pena el Inter-Juve no esté la liga en… https://t.co/gwDLoyE3OK]]></document><document><![CDATA[Para bien o para mal, lo hizo todo a lo grande. Incluso su despedida. Adiós, Alan. Contigo muere una época. Sus luces. Y sus sombras.]]></document><document><![CDATA[En el cierre de campaña @EnComu_Podem en Hospitalet. Suceda lo que suceda a partir de ahora, estos años ya hemos he… https://t.co/dd8LXpFfK9]]></document><document><![CDATA[@julwiki @juanrallo @DNMRULES ... e irremediablemente estúpidas. 2. Día tras día, con una monotonía incesante, vemo… https://t.co/BSMY09y9mQ]]></document><document><![CDATA[Si lo dice @hamillhimself por algo será... #starwars #markhamill #missedopportunities https://t.co/d9jcfB5nZF]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC Vosotros el escarche lo hacéis con antidisturbios como ya sufrimos los catalanes  el 1-O.  A llorar y mentir, en casa.]]></document><document><![CDATA[Solomillo con foie de casagranados en Casa Granados https://t.co/oKXdQVKhRv]]></document><document><![CDATA[Fly... •••• #volar #volando #ryanair #london #zaragoza #stanted #nubes #sky #comomolavolar #vuelos #fr2634 ••••… https://t.co/H3RrZdClkZ]]></document><document><![CDATA[Mañana nos vemos en la sala Magma de Pineda... Rumbaaaaa 😎 ☝🏻 en Sala Magma Pineda https://t.co/dJixiegnl3]]></document><document><![CDATA[@MariscalZabala @raqueltejero_ @okdiario Los verdaderos ganadores del #Debate y la campaña.  Enhorabuena al genial… https://t.co/8JYD7VoQ74]]></document><document><![CDATA[@AlbertoGlez86 De categoría, con el dinero por delante no como otros que se sientan en palcos sin tener un duro y v… https://t.co/8rxeE6zCaN]]></document><document><![CDATA[@boombo7 no macho, lo hizo el argentino chiquitín, cuando Pep se quedó sin él sólo nos puso la alfombra a todos los… https://t.co/JkSTdsMz72]]></document><document><![CDATA[@Estadao, por que este link não está funcionando? https://t.co/fBul1LCtTH]]></document><document><![CDATA[En casi 4 horas entro a trabajar después de estar parado como 3 meses y estoy flan total 🥴😖]]></document><document><![CDATA[Esperando la dimisión de Rosa María Mateo en 3,2,1.... https://t.co/Bhtc0pi3Fw]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera pero, ¿me quiere decir alguien al final cuántos debates hay la semana próxima?]]></document><document><![CDATA[@vidamoderna La única opción moral estas elecciones es el sudapollismo. Sí, habéis creado un monstruo @_Queque_ https://t.co/IPe5PWiaid]]></document><document><![CDATA[Entón unha parte (non toda porque actúa o teito de gasto das administracións públicas) podes empregala en exercicio… https://t.co/DHa3GyaV4L]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL Estos desgraciados de ultraizquierda, están muy nerviosos: porque ven que la España seria va… https://t.co/jRZT32EnlL]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL @vox_es @madrid_vox Por España. A ganar. https://t.co/NsFWGQdKLA]]></document><document><![CDATA[@Montsinova @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @EvamolloNov… https://t.co/uLLIbaLz5e]]></document><document><![CDATA[Tot el suport al jove de Mataró ferit ahir.  Si no combatem de cara el feixisme, si no els hi bloquejem el pas, si… https://t.co/SwlgUS3cvm]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs engañó a los votantes con campañas pagadas en Facebook para llamar al voto con datos falsos.… https://t.co/NjbD1rhb8m]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza los laterales de Nacional, pero porque corren como quemados ya son buenos.]]></document><document><![CDATA[@Xabiertxonfire @topota_mami @BloodyUke @Markus_Blue https://t.co/Ge8s5GCHIZ]]></document><document><![CDATA[no ha sido capaz de dotar al equipo de automatismos, ni recursos para romper defensas ordenadas (las de todos los e… https://t.co/IDA0g36xDA]]></document><document><![CDATA[Repercusión en los créditos que se van a poner duros de pelar, las empresas buscado cauces más amables, el paro rep… https://t.co/zdbXq9R9MR]]></document><document><![CDATA[Buenos días #Felizdomingo  La meta para mí es ser diferente... “Único” si puede ser. #Viveparaserfeliz… https://t.co/jHSvimi8Wx]]></document><document><![CDATA[El problema no es que Arrimadas baile sevillanas.  Es que se haga la andaluza en generales, la catalana en autonómi… https://t.co/0gO9Ur6Tvt]]></document><document><![CDATA[Alumnos   de los  gredos  de Madrid......vamos  chicos ...... https://t.co/8aFKz6PfLT]]></document><document><![CDATA[Y con personas como @tomnadal18 @cjac9 y @APiernas todo es mucho más fácil. Gracias por ayudarme a que el cumple de… https://t.co/vV2RcN7Qjl]]></document><document><![CDATA[@jpjsalsan @gabrielrufian Seras en la que tu no tienes cabida... a ver os enteráis, la feria es un conjuntos de cas… https://t.co/kegCpmmLcg]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves  Buenos días Quedan 11 días para que el #PARTIDOPOPULAR recupere el gobierno de #España. 37  para que… https://t.co/74iHeFmfgX]]></document><document><![CDATA[@nhcBaelo Conozco a gente que vota cualquiera de las opciones por miedo al otro - y me parece bien por las razones… https://t.co/a7fNlL4L5f]]></document><document><![CDATA[@macnelus @alvaroalonso @MalditoZEN @A3Noticias Se tiran. Excepto nulos o alguno tal y como se indica en las instru… https://t.co/WzGlPhyxaD]]></document><document><![CDATA[@joanbelgri Este señor estudió conmigo en Salamanca¡ El primer día que lo vi en la televisión pegue un brinco, hace… https://t.co/oNVwmlrwJy]]></document><document><![CDATA[ALGUIEN PIENSA PARAR LOS PIES Y LAS AMENAZAS de ésta panda sectaria de seudo políticos de ultra derecha.  Auto llam… https://t.co/VS8au81LBD]]></document><document><![CDATA[Los tres patitos #duolingo #frances #Aprender #français en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/42UAK3cwJN]]></document><document><![CDATA[Jornada sobre integración de políticas fiscales y de prestaciones sociales. Pamplona]]></document><document><![CDATA[Hoy es Lunes Santo. A partir de las 17.30 horas, desfile de Armadilla desde Infante Don Fernando con esquina con Ca… https://t.co/c7UnyDVDJl]]></document><document><![CDATA[Buenos días, un mensaje para tomar en cuenta... https://t.co/tu9fY7E9xH]]></document><document><![CDATA[@MeteoGracia @Jordisolerramio @MeteoMauri @meteocat @tv3cat @eltempsTV3 Merci, cada dia s'aprèn alguna cosa nova!!! 👏]]></document><document><![CDATA[-Pepi, mira la moto pa la sierra que me he comprado. -Pero si tu no tienes carnet😂]]></document><document><![CDATA[En definitiva, gracias @AlfredoVaronaA : para mí, que está semana intentaré correr un 10k por debajo de 35', esas c… https://t.co/bt5mXq8vaR]]></document><document><![CDATA[Daniel Ursúa: "Los médicos que recomiendan una copita de vino son unos irresponsables"  https://t.co/46vygyq5T4]]></document><document><![CDATA[@1shawnster @gerrinnesmac @billy2kid45 @hepatitisihelpc @GiGiBclub @ms_tarrie @Sky13861654 @DonnaFins… https://t.co/pJMYbpbl8f]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Nazareno, dispuesto ya en nuestra ermita para el tradicional Besamanos del Domingo de Resurrecc… https://t.co/FOXcxTyW2l]]></document><document><![CDATA[Casado, Rivera y Abascal no cantarán 'El novio de la muerte' ante el Cristo de Mena https://t.co/HUewSdD7VX]]></document><document><![CDATA[Tú verás @Tonicanto1 ....pero a mi me parece que este perro se merece más derechos que tú. #conriverano #SiSePuede… https://t.co/bxZpfOzKlt]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Yo estuve ahí. @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @agarzon @ionebelarra  Gracias. Gracias. Gracias.… https://t.co/g1oy2qimYt]]></document><document><![CDATA[@hipypyji @luciaojangurenn @vox_es Te equivocas ,tu padre es responsable de tí mientras no sabes lo k haces, despué… https://t.co/xr7AYt4pFR]]></document><document><![CDATA[@Gamboi @pepephone Así llevo yo 11 días. Suerte porque no me están haciendo ni caso]]></document><document><![CDATA[@alicanteayto @OCrespillo Pues ya de paso,que miren el parking del Tossal los días de @cfhercules  Gracias]]></document><document><![CDATA[@Cahora Para lo que te queda en el convento, mejor te ganaras un poco a la izquierda y centro canario apoyando un g… https://t.co/eICTpvtnFM]]></document><document><![CDATA[@vademetroananas @JohnGrandson Foi verde com amarelo, a que eu gostava mm não havia o tamanho, veremos como me dou… https://t.co/YzNzdQ510T]]></document><document><![CDATA[Las bandas trabajan duro y crean hermandad durante todos los días del año, llevan el nombre de Málaga y el de su co… https://t.co/E6XICW7xYR]]></document><document><![CDATA[@_inkads Voy a intentar enterarme si es en ese sitio y esa hora, pero si ire a cual hagan te aviso por wasa🤙🏻]]></document><document><![CDATA[@Guillermo_19_86 El éxito social al final es una mierda, depende de los demás no de ti. Este tipo es una vergüenza con patas.]]></document><document><![CDATA[@canblanquiverde En definitiva, baja para lo que resta de temporada. Adiós y hasta nunca.]]></document><document><![CDATA[Una buena explicación de porqué se hace tan dificil acertar en las encuestas, y al final suele haber tantas sorpres… https://t.co/We3Kx1zvH6]]></document><document><![CDATA[Día 7. Ya falta menos... #universidad #fisioterapia #practicas #examenes #clases en Barcarena, Lisboa, Portugal https://t.co/M4m2vPlIXq]]></document><document><![CDATA[Precisamente lo que le ha sucedido a @cofradiamena cuando ha tenido que esperar a que pasara @pasoyesperanza   Y pa… https://t.co/G7obyIAT86]]></document><document><![CDATA[@RojofachaSXXII @Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca… https://t.co/SgibcxCjD6]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz @jguaido Eres un cerdo fascista, llevarás en tu conciencia las muertes, que se produzcan. Bueno los… https://t.co/m7e5RLww4x]]></document><document><![CDATA[@pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR @betyzapi… https://t.co/vGy7ZdlXBG]]></document><document><![CDATA[Fuimos algarabías, bullas, alegrías Fuimos la emoción contenida, el recuerdo y el reencuentro Durante cinco días he… https://t.co/I80AGXx7KM]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Hablan mejor en Inglaterra del Partido y del Barsa mejor que ustedes que sois españoles.  !!!!!Que Verguenza!!!!]]></document><document><![CDATA[Las maniobras de Pedro Sánchez - Un Mundo Mejor https://t.co/e6yemihidM]]></document><document><![CDATA[Hoy os esperamos a todos en el Aulario de la @UCMccinf para halar de rugby, rugby y más rugby.  ¡Empieza la final d… https://t.co/GmVHLn9dz9]]></document><document><![CDATA[Dos de tres ya. Segundo objetivo conseguido. Falta el gordo, en junio. https://t.co/rhSe1B6CwJ]]></document><document><![CDATA[@alvaroalcaide17 @Resiliencee_ jajajajajajajajajaja, no podemos salir así]]></document><document><![CDATA[@RadiactivoMan @yolandapopartis @SoyBiotec Pues yo puse físico por si hay que apretar algún tornillo, que digo yo q… https://t.co/bYQdRlkwn5]]></document><document><![CDATA[@Vecina_Erre A ver...esa foto debe de tener sus 3 años, pero es que ahora hace la compra por internet y tiene razón… https://t.co/6ooTxiKNyi]]></document><document><![CDATA[Ya he ejercido mi derecho al voto por primera vez. La suerte está echada.]]></document><document><![CDATA[@_mynameisx Creo que Islandia es infinitamente más friki, tanto por la canción como por el circo que montan.]]></document><document><![CDATA[@k3k5 @dchicapardo @manueljesusF @sergmata1 @virgicapil @ManoliFM @juanfisicahr @eneko_fc Gracias, Sergio]]></document><document><![CDATA[El análisis de un #meteorito desvela secretos sobre el nacimiento del #sistemasolar @SistemaSolarES https://t.co/ZrZqkLJKdD]]></document><document><![CDATA[Sala Capitular Catedralicia #catedraldetoledo #laprimada #toledo en Catedral de Toledo. Santa Iglesia Catedral Prim… https://t.co/0rI5mGrMAN]]></document><document><![CDATA[#PremiosPulitzer2019, estas son las fotografías ganadoras https://t.co/mtVGozO6cy vía @photolari]]></document><document><![CDATA[✅ 10 km/ 5 Km ✅ Recorrido plano y homologado  ✅ Inscripciones: https://t.co/DBcSTaIli1  @CursaDeltaPrat https://t.co/Bpcf4xHpAW]]></document><document><![CDATA[Hoy @CsColmenarViejo disfrutando de la #LaMaya #ColmenarViejo https://t.co/incw0N4dra]]></document><document><![CDATA[@lavado17 Genial, si es ese el método de valoración ni mucho menos mi intención es la de cuestionarlos. Solo me par… https://t.co/LMLK858usI]]></document><document><![CDATA[@novulltwiter @JosepBargallo @govern Los valores de quien, tengo amigos maestros y no es verdad. El que manda es el… https://t.co/GIw7MT2bKN]]></document><document><![CDATA[@ernestmaragall @junqueras @raulromeva España tolera que ustedes digan que hay presos políticos por respeto al dere… https://t.co/y4inFq6rHe]]></document><document><![CDATA[@UCLaEstrella Todo un año en juego, yeyi o muerte, a por ellos, mañana van a sentir lo que es el Cipriano Tinoco. 😎🤜]]></document><document><![CDATA[Me ha parecido ver a la antigua estrella de la muerte y la voz de palpatine en el trailer del ep 9 de Star Wars?? 🤢 Otro refrito?????]]></document></documents></author>