<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#batallascampañaesp Insultos y malas formas reciben todos .....que se os olvida https://t.co/voMgh7M4OU]]></document><document><![CDATA[Y q ruido haran las cabezas al abrirse x un porrazo???? 🤔 😂😂😂😂😂 Q crack, y esto delante de un tribunal!!! ☝️]]></document><document><![CDATA[Buenos días, hoy toca ejercer mi derecho al voto para un bien común. A lo largo de hoy, espero que hagáis lo correc… https://t.co/nm092KFSd5]]></document><document><![CDATA[#PeriodismoEsVerdad y debe ser consciente de la espiral del silencio: la resonancia de la visión del mundo de los m… https://t.co/tmyRIbs6qT]]></document><document><![CDATA[#Repost englishmusiceducation • • • • • • Happy Easter Sunday!  #easter #englishandmusiceducation #holidays #spring… https://t.co/QuYcDxrTHd]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT A mí me pasa lo mismo con el pasaporte catalán.. ¡ ahhh...qué no tienen!.]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV En mi familia me enseñaron a dejar un legado no un saco de dinero...... Tu crees que nos vamos ha hablar… https://t.co/D3NMU8NV1O]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Y que es lo que tu quieres ....Rafael Poleo de presidente.... ????]]></document><document><![CDATA[@vladeduarte Se não fosse triste, eu diria q parece umas justiças dos PALOP q eu conheço!]]></document><document><![CDATA[El mano a mano de este puente entre Zuberoa y Tepic. https://t.co/cOuNKdvUli]]></document><document><![CDATA[eu a mostrar às pessoas das varandas de baixo e do hotel em frente kkkkk eles a pensar q tava mm c ele de fora]]></document><document><![CDATA[Es broma no se ofendan , que he visto heteros vestir así también,  que la ropa no tiene género y puedes vestir como… https://t.co/6QC8AMJK1W]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en S'Estañyol, Islas Baleares, Spain https://t.co/McVd7mej6y]]></document><document><![CDATA[Enorme victoria desde la coherencia, rearmandose atrás cuando delante estamos mal y con ambición los 40 minutos. No… https://t.co/rqYy3bFt5N]]></document><document><![CDATA[@E_PuenteG @MercedesLS7 @PerdigueroSIPEp Intentas educar en valores y reconocer el valor de tu vida y la del prójim… https://t.co/RQUSlZe6Ls]]></document><document><![CDATA[Es curioso que el único cartel electoral que desaparece es el de VOX. La intolerancia de unos pocos que hace tanto… https://t.co/GTspztaXVA]]></document><document><![CDATA[@Raquel_Ubeda_ Está el día muy nublado y con probabilidad de lluvia a lo largo de la tarde-noche, hacen bien en no… https://t.co/kiyGbOQ8LC]]></document><document><![CDATA[@Ricardo17451749 @ahorapodemos @_PabloFdez_ @PSOE Todos los partidos quieren mandar...]]></document><document><![CDATA[@Ignasividalofi No lo pongo en duda. El hecho de que sea el único que tenía un trabajo antes de dedicarse a la polí… https://t.co/QNoakKI9gy]]></document><document><![CDATA[Life is either a daring adventure or nothing. - Helen Keller ... .. https://t.co/LDMTBs3bDM ..… https://t.co/5WgpgHToL1]]></document><document><![CDATA[@MovElCan @SebasFC Miren esto @isabanes @ManuelaCarmena @MADRID que envidia y seguro que no cobran como ustedes a 0… https://t.co/S0MkEHeeiy]]></document><document><![CDATA[Como no se caliente el americano esto tiene mala pinta, vamos @UCAMMurcia queda tiempo¡]]></document><document><![CDATA[El puerto ordena a desmantelar la noria y yo aún no me he subido.  Buenos días!]]></document><document><![CDATA[@rorschachito @BorjaSequoia @AgentedeMarvel_ Black widow es la black widow de la linea actual de tiempo (acuerdate… https://t.co/ChAIu0lZz9]]></document><document><![CDATA[Vale la pena esperar 8 años si el resultado es este.. discazo! @losmareaoficial]]></document><document><![CDATA[Este Cadete tiene ritmo y ganas, recordar su nombre marcblanco9588 ha jubilado hoy a mas gente que la Seguridad Soc… https://t.co/LCQjF3Qlw4]]></document><document><![CDATA[Soy el único que echa partidos al FiFa de 20 minutos cada parte? Pero 20 minutos reales. Vamos que empiezo el parti… https://t.co/Tmch2CT02a]]></document><document><![CDATA[🔴 Os dejo la entrevista que me publica hoy @diariodeleon, espero que os guste ✊🌹]]></document><document><![CDATA[Ya huele a Feria en la c/Gitanillo de Triana del Recinto Ferial @perezto5 https://t.co/PYtDUPKRbO]]></document><document><![CDATA[📷 Lunes, 22 de abril de 2019. 🌅🌳 #HigueradelaSerena #ComarcadeLaSerena #Extremadura https://t.co/tZveullskg]]></document><document><![CDATA[@DolarToday Extradicion a estados unidos ya! En guantanamo necesitan ya de nuevos mozos y trabajadores domesticos!!… https://t.co/ZC5nqqIEhg]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Pues no pone eso, por no hablar de que la monarquia parlamentaria ni la votamos ni… https://t.co/LvbZEs5f0q]]></document><document><![CDATA[@AlgaraCristina @Beatriz09368108 Cada vez lo pones más difícil Cristina]]></document><document><![CDATA[Siglos de cultura, arte, música y órganos. Pensamos que es nuestro y que lo tendremos siempre... hasta hoy. Qué des… https://t.co/gstoJ9pXtX]]></document><document><![CDATA[@VirginiaG68 Si es risoto si, si es un arrocito de verduras no y algo de atún no.]]></document><document><![CDATA[Cuando la derecha utiliza los lemas de la izquierda es que carecen de argumentos, lo malo es algún fachilla se lo cree.]]></document><document><![CDATA[@worldnomad101 @Bodybuildingcom @4SideFitness @GymRabbi @FitasaMamaBear @smallfrey19 @fitnessbylaila… https://t.co/uBHi6jSZz9]]></document><document><![CDATA[Aprobación matrimonio homosexual España - Votación https://t.co/q8JdFYlsWM vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/K2jqjsOHeL]]></document><document><![CDATA[Ser madre (y padre) es entrega, sacrificio, generosidad, renuncia, preocupación, amor. Es normal que el comunismo d… https://t.co/mFvTzy7JwD]]></document><document><![CDATA[Que le digan al chaval que descanse, que no sale el cartel en plano... #ElDebateDecesivo]]></document><document><![CDATA[Naturaleza muerta n°3 #estálloviendo #haceaire en Valencia https://t.co/Frt7sF45Uy]]></document><document><![CDATA[@albert_roge El error de Arnau es parte de su juego. En el inicio del segundo gol para el Barça ha hecho un pase de 30m raso pasando líneas]]></document><document><![CDATA[@hdelosrios2 @vilsalvadir @locuspolitikus Llámalo X Han pasado de sumar 71 a sumar 42 y eso son 29 diputados menos.… https://t.co/PoEKPgpZp5]]></document><document><![CDATA[Estos viejitos tienen una fuerza y actitud descomunal 😨 Mis respetos! 👏🏻]]></document><document><![CDATA[Join me in following this newsletter? 👀  https://t.co/8gWrmNQgcV vía @revue]]></document><document><![CDATA[@diezmikel_ Entre tu problema de comprensión lectora y que @mjdelrio y yo te hemos explicado suficientes veces tu e… https://t.co/hkTFDpH1hp]]></document><document><![CDATA[Marca y reputación se sustentan cada vez más en la diferenciacion no copiada y en la licencia para operar… https://t.co/Km1S6ej8PM]]></document><document><![CDATA[@Lechuzadenavia @SextaNocheTV @boye_g Todo lo contrario, su diarrera aburre, además de ser falsa y peligrosa para l… https://t.co/OUjE53zIBJ]]></document><document><![CDATA[#PedroSanchez  abandonó el marco constitucional para abrazar el marco con #Torra   #ELDEBATEenRTVE https://t.co/dnCiXY2usB]]></document><document><![CDATA[Així estava ahir la platja d'Almenara. Terrible al que ens han condemnat els diferents governs centrals del PP i de… https://t.co/NFf0eVy1s8]]></document><document><![CDATA[Buenos centros aéreos de Vico y Víctor. Puertas remató 3 como pudo pero Ramos, de momento, no quiere ni participar… https://t.co/vkSoFwUKAp]]></document><document><![CDATA[@Rociojorda @JaviSanz88 Y mi consejo es que, ante estas cosas, os quejéis a quien corresponda.]]></document><document><![CDATA[Ya se que su equipo de referencia , el que les marca el camino, es el Ajax pero viendo al Liverpool de hoy y el tem… https://t.co/vwtWFMoadk]]></document><document><![CDATA[So happy when you see the FIRST Portugueses Bank 🏦 🇵🇹announcing about #ApplePay 😍😍  #ApplePay is going to be availa… https://t.co/YivPq5yq0U]]></document><document><![CDATA[Juan Ortega, verónicas de Resurrección. Total na! https://t.co/bQgcBbT6ZH]]></document><document><![CDATA[@bisoucito ¡Oh, gracias!☺️ Aunque al final, estuve bicheando, vi lo del primer mes gratis y me hice la cuenta a esc… https://t.co/dceCsNetgr]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @vox_es Te recuerdo que los “ricos” crean los puestos de trabajo en su mayoría y si bajas seguros s… https://t.co/gdAyML1x9z]]></document><document><![CDATA[Sensación de decepción tengo cuando me aburro porque ni embisten ni inquietan ni se enteran a qué han ido, pero no… https://t.co/vc8xkrBH2J]]></document><document><![CDATA[La otra diferencia es reclamar en el plazo o fuera de él, injusto si, pero es así]]></document><document><![CDATA[Aire puro por un dia en San Ildefonso, Castilla y León, Spain https://t.co/yIdUZKGQUw]]></document><document><![CDATA[«La novela gótica ‹Curial e Güelfa›: una creación erudita de Milà i Fontanals». Rosa Navarro. @UniBarcelona. 5/8.… https://t.co/TwCKDjbPg2]]></document><document><![CDATA[Cherono, vencedor en #BostonMarathon, sube al podio totalmente cojo y ayudado por dos policías.  El maratón arrodil… https://t.co/aADcX7pAHn]]></document><document><![CDATA[@alvaroosera93 @JesSanSan @micksdoohan Cuando haya un comité de empresa digno]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/yxhMsG0a0y]]></document><document><![CDATA[SURPRISE GIVEAWAY RT and choose one. Picking 10 https://t.co/FD1OkMpqnt]]></document><document><![CDATA[Un equipo preparado y dispuesto para trabajar y darlo todo por #Cartagena.   #ContigoSeráPosible #MC #BuenGobierno… https://t.co/oLbTSAgNIq]]></document><document><![CDATA[MUCHA SUERTE!! Es la de todo el malaguismo tan mal tratado últimamente. Dios quiera que se pueda enderezar el rumbo… https://t.co/R6Bx0FLxnU]]></document><document><![CDATA[Varios jugadores del Huesca son de primera. Chimy Ávila, Enric Gallego, Jorge Miramón están para seguir en esta cat… https://t.co/RUHIQ1V8Wn]]></document><document><![CDATA[@VikkToZ @Albagarnie @Parrramarta Porque se trata de un artículo de la Constitución?]]></document><document><![CDATA[I'm at Aeropuerto de Sevilla - @aena in Sevilla https://t.co/Co6BvMhka8]]></document><document><![CDATA[🔝 Tres partidos para los tres títulos 📍 Vuelta en Anfield (7 de mayo) 📍 Final en el Villamarín (25 de mayo) 📍 Final… https://t.co/zP7uGVB016]]></document><document><![CDATA[@avataylor_b Well, taking out characters throught death might feel unoriginal and get old quick. Cap’s fate, on the… https://t.co/l3UaXCzRUt]]></document><document><![CDATA[@nediro @RubenSanchezTW @CervantesFAQs ¿Y de que hubiera servido un gobierno con Pedro Sanchez si luego llevaban un… https://t.co/EJfVYpgVww]]></document><document><![CDATA[Todos al #encuentro. #SemanaSanta #Ferrol #FerrolMola https://t.co/l7NZAGYGJA]]></document><document><![CDATA[@PSOE @SimancasRafael @sanchezcastejon Si, ya se vió al final q no dió la cara como el resto de candidatos, si hubi… https://t.co/OMOicLfRU6]]></document><document><![CDATA[“Llamada de socorro“ a @rodriguezbraun y @dlacalle  El hijo de un gran amigo mío -15 años- me pregunta por libros d… https://t.co/YcfexjH7in]]></document><document><![CDATA[Y esperar al Perdón, el señor de las 3 de la madrugá, y admirar ese fantástico y gigantesco paso recorriendo las ca… https://t.co/f78sn8H4Mi]]></document><document><![CDATA[@vox_es @LaRetuerka Al loro con la Montero, que dejara en mantillas a los ministros de JETAP. En 9 meses ha aumenta… https://t.co/ru7MGwQ7e7]]></document><document><![CDATA[Gracias al @JaenFS por poner a un todopoderoso Barcelona contra las cuerdas. Injusto el resultado final. https://t.co/xDLCHuOp6W]]></document><document><![CDATA[@Lentejitas @Milhaud Bueno, el que avisa no es traidor, es culpa de milhaud :-p  https://t.co/dTfANBRIR2]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @ieeeh Tengo cosas mejores que hacer y la cartera ya está bien fresh este mes jajajaja.]]></document><document><![CDATA[@EnfermerasenRED @MadridMarysun @Animal_Virals @maria5sentidos @DadaCero @Astillytas @anajosebb @AnaHid46… https://t.co/nWvYyrWKud]]></document><document><![CDATA[El Betis perdió el partido en las áreas. La falta de gol de Jesé y los errores defensivos le condenan a la derrota… https://t.co/i4SkGg5vVR]]></document><document><![CDATA[Uno de los conceptos que compro es: equipos autónomos pero arquitectura alineada. Los gremios pueden ser una buena… https://t.co/UzJrfA881n]]></document><document><![CDATA[Encajar en una trampa. La única razón por la que quieren que encajes, es que una vez lo hagas, podrán ignorarte con… https://t.co/piiFLQRmcw]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @kanciller Eso seguro. Después de los 24 diputados conseguidos por @Vox_es, insuficientes para que… https://t.co/7A81zAxBMn]]></document><document><![CDATA[@maria_smur @trabaja_MA @enochmm Jajajaja. Al nivel de la imagen destacada]]></document><document><![CDATA[@mfbenitez @gencat @socrata @Esri_Spain @tonirubios 4 filas detrás de ti 😎]]></document><document><![CDATA[A Big Penalty Awaits Facebook, but Regulators Are Split Over How Big https://t.co/laFqvFM1K7]]></document><document><![CDATA[Esto nl es fútbol, es querer destrozar la fiesta del fútbol en Salamanca. Me da igual quien haya sido, como seguido… https://t.co/gSz6lAyLSF]]></document><document><![CDATA[El paseo segoviano consiste en aparcar en el comienzo del acueducto, visitarlo y subir hasta la Catedral. No te vay… https://t.co/f1OXOg1Ifm]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @CiudadanosCs Diselo a Albert y al francés,  que parecen que se equivocan de enemigo.]]></document><document><![CDATA[@_Carlitos_11 Wtf, porque raio é que há 2 mãos na taça de Portugal do futebol feminino e no masculino não? Não faz sentido nenhum]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @PatGrant7777 @marinavibu609g @aziz559935 @RasnawatiR @7MXgc4Z9ikksZu1 @Jdfung555 @khanhakim_k… https://t.co/9Y2sC4WP0z]]></document><document><![CDATA[El cambio climático ha hecho que las sequías sean más frecuentes desde 1900. Los datos de anillos de árboles de div… https://t.co/IaoMVS8yuL]]></document><document><![CDATA[@MissKoehler Lo amplío a hablar, sacar el móvil, hacer ruido en exceso...]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Que eras cuando estabas con los mangantes del pesoe hacer puñetas]]></document><document><![CDATA[@krawill @pimpammambo Joder y yo que pensaba que habían descartado hacerlo, inundando Nôtre Dame por algún motivo… https://t.co/qvTUSR5QAm]]></document><document><![CDATA[@Claudia_GualM Yo creo que deberían haberles dado mas oportunidades esta temporada, pero tanto Militao como Jovic s… https://t.co/c5sBoi4PO2]]></document></documents></author>