<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BrunaHusky Votar a este PSOE de Pedro Sánchez, no tiene ningún peligro ?? Pregunto]]></document><document><![CDATA[Hoy en marca saca unas estadística que me confirman que  mejor equipo de Andalucía es el Sevilla FC. El otro equipo… https://t.co/YxOBkzNslR]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr gracias por haberme acercado a mi #Sentencia hasta Montcada I Reixac (Barcelona), saludos de un herm… https://t.co/Z4nQmhG6j6]]></document><document><![CDATA[Con cinco partidos en contienda es imposible que ganen todos. Mi apuesta para esta noche es que una vez más asistir… https://t.co/eiAFqgn7gC]]></document><document><![CDATA[En el País Vasco  la subida también es considerable. #28A https://t.co/ZCYYllPwuF]]></document><document><![CDATA[@estepa_blanca @MeteoAltiplano Muchísimos litros , no habrá baile de ","]]></document><document><![CDATA[@MaketoLari ¿Se sabe si lo dijo también cuando llegó al Bayern? Es que empieza a ser una constante y a lo mejor es… https://t.co/RyrUxgp52K]]></document><document><![CDATA[@jerolba ¿Que feo no? En Python3 al meter las anotaciones como parte del lenguaje quedó más natural.]]></document><document><![CDATA[Nuestras chicas de @fganatacion vuelven a dar la cara ante Común. Valenciana pero caen derrotadas 4-7. Mañana turno… https://t.co/CQ4euFvbLk]]></document><document><![CDATA[@GringoStrat Las malas sustancias es complicado dejarlas. Pero que no traten de imponerlo a la gente sana y responsable 😝]]></document><document><![CDATA[Algunas de las pinturas terminadas en las últimas semanas y otras en las que sigo trabajando. 🎨  #cuadros #arte… https://t.co/osTwb1inlD]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone @opuerto1974 @TaxiNissanLeaf @felix_alon @javiercostas @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/sBDkhP3kRC]]></document><document><![CDATA[@itsallaboutdann Solo quiero saber si desprendo energía de repartidor de te. Y ya de paso qué coño es eso 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Que triste es llevar todo al extremo y hacerse daño uno mismo... En fin... Así es el ser humano]]></document><document><![CDATA[Q verguenza el nuevo nombre de podemos ... "" UNIDAS PODEMAS "" porca misseria de tios que consienten tal desprecio… https://t.co/Fm5BRq1fEW]]></document><document><![CDATA[Que alguien le diga a esta PAYASA que esa es la Catedral de Santiago de Compostela, no la Catedral de Notre Dame.]]></document><document><![CDATA[Ya saldrá @jorgerpsuv a decir que los extraterrestres mandados por el imperio fue el causante]]></document><document><![CDATA[@Gonza_Arranz Pues lo que dijimos en la review, es la cámara más versátil del mercado por mucho]]></document><document><![CDATA[Mi más sincera enhorabuena al Museo del Prado y a todos los que forman parte de la gran familia de la pinacoteca es… https://t.co/VFOAbqWUOr]]></document><document><![CDATA[Rotondas, con gran sacrificio, lástima las lágrimas de desilusión, ánimo amig@s.]]></document><document><![CDATA[Santiago Abascal: "La izquierda nunca ha aceptado la democracia", por @Maiteloureiro_ https://t.co/321sfbZDQk vía @libertaddigital]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Cuando se teologiza la política ocurren estas desgracias.En Egipto siglo IV, lo hacían los Paralam… https://t.co/Jq7nl1Gk3O]]></document><document><![CDATA[KITT ladillarusa y ojetecaloroficial love Team #salaelsol #madrileando #madrid #lanocheescultura #madriZmeapuede en… https://t.co/ji45sU3hwy]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_skz @Jorgemiau007 Creo que piden..." queremos cuchillas para todas"]]></document><document><![CDATA[@lalocareprimida Mi abuelo decía, de lo que no te pida el cuerpo dale siempre el doble.]]></document><document><![CDATA[Los historiadores discrepan sobre causas de los resultados de las municipales del 12 de Abril que propiciaron que A… https://t.co/LDN29D3fo1]]></document><document><![CDATA[Para mi ésto es una clara explotación de una menor. ¿Quién lo puede parar? ¿Quién/es hay detrás de esta niña?]]></document><document><![CDATA[Y lo peor de todo...los MEDIOS DE COMUNICACIÓN..., que sacan la noticia sin contexto, como si fuera una empresa de… https://t.co/KBqhpk81JH]]></document><document><![CDATA[@AliiFernandez0 La gente que se pone ropa limpia sin haberse duchado antes creo que da mas asco...]]></document><document><![CDATA[Esparragosa de Lares en plena Siberia Extremeña Lo llamamos Esparragosa Viciosa. Un lujo en Extremadura… https://t.co/0OT5Qtgogu]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes tantos vuelos en estas semanas q ni sabes con qué compañía vuelas y tienes q hacer el check in https://t.co/2PNXiGJfz8]]></document><document><![CDATA[Y la Maestranza se convirtió en una plaza de talanquera... (Pida su oreja con este pañuelo de Jaén) https://t.co/7yytW0c00S]]></document><document><![CDATA[Mi madre me dice que el mejor regalo sería verme con traje😂 Menos mal que llevo otros regalos🙄 https://t.co/bVLtaR7FQo]]></document><document><![CDATA[Gerente de gestiones, es un placer tenerle en TB. Siempre atento en todo momento 💖🥃💖  #TeamBorre en Navalmoral de l… https://t.co/swwegu2Tme]]></document><document><![CDATA[De creyentes y no creyentes... #Viajar #Soñar #Desear #Sentir #Travel #MundoBarna #Vivir en Monasterio de Montserrat https://t.co/uVZ8MaXsis]]></document><document><![CDATA[@Marcelo23Lopes Com certeza!!! Ele iria querer saber a fórmula desse composto mágico e mandaria fazer mais para toda a gente. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@mareocast estoy en una espiral de alegría ahora mismo, vaya.... jajajaja]]></document><document><![CDATA[@Feliscactus_ @ivanedlm @vox_es Dejando de lado la vergüenza que me da la "política dels memes", creo que hay difer… https://t.co/THKOF0v95g]]></document><document><![CDATA[Desmontando a Irene Montero: las empresas del Ibex pagan más por Sociedades - Libre Mercado https://t.co/tSVHkWxMWU]]></document><document><![CDATA[Pronto estaré en Cartagena en un taller dirigido a oncólogos y especialistas en Dolor para una puesta al día en Téc… https://t.co/GdUUll1FOW]]></document><document><![CDATA[🌊🔱 . . . 🌊 . . .  #photoarena_nature #rsa_folknature  #worlsbestgram #naturelover_gr  #instadaily #mothernature… https://t.co/ZLV90AMJvt]]></document><document><![CDATA[UPS !! QUÉ PENAAAA!! Qué aplastante derrota !! Joderos fachorros ... España seguirá siendo libre y recuperaremos es… https://t.co/3IGbNlB5IF]]></document><document><![CDATA[El 8x02 me llego infinitamente mas al cuore. Dicho esto me encanta GoT y espero el final von hype inmenso.]]></document><document><![CDATA[@Manuler También no tener a tu madre al lado borrando con ira mientras tu vida peligra😂]]></document><document><![CDATA[Fernando Savater: "Si es imprescindible para librarnos de Sánchez debemos aceptar los votos de Vox" https://t.co/NwBzxpMdre vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[La gente de El Bierzo fijo que conoce la cuenta de POSTUREO BERCIANO, verdad????? Pues mucho ojo con vuestras fotos… https://t.co/899MiqfBk3]]></document><document><![CDATA[FINLANDIA El resultado de las elecciones reafirma la tendencia en la Europa de la segunda década del siglo XXI:  el… https://t.co/BGkMhvjiai]]></document><document><![CDATA[@MVeterinarian Ahora mismo no podemos hacer nada. Estamos muertos nación y pueblo.]]></document><document><![CDATA[Pero que dice el Oscar Pereiro este!!?? No sabe de bicicletas va a saber de fútbol??]]></document><document><![CDATA[#lisbon #lisboa #wanderlustportugal #tuktuk #portugal #leonardomendoncapelomundo em National Pantheon https://t.co/z3Nhc9tF0R]]></document><document><![CDATA[Debatir, no es indultar: No es decirle indecente a un Presidente de Gobierno.  Luchar contra la corrupción: especia… https://t.co/tdRmvvtVuF]]></document><document><![CDATA[Hace unos días grabé un vídeo cuestionándome si los rangos que da R6 son la realidad de nuestro juego.  Me gustaría… https://t.co/04VxnGvUPx]]></document><document><![CDATA[@cristobalsoria @alexsilvestreSZ @FutbolSantander Quiyo Soria no tuitees en los relevos!!!]]></document><document><![CDATA[Todas mis felicitaciones a @julia_otero desde el profundo convencimiento de que las mujeres nos van a señalar (una… https://t.co/D9xkHXik8w]]></document><document><![CDATA[Por eso no he votado al del casoplon. Por hablar una cosa y practica otra Demoledor mensaje de ABC al chavista Pabl… https://t.co/G8dsHVjKRM]]></document><document><![CDATA[@ariruigo Que llamen al experto mundial sobre Leonardo. Seguro que se inventa una nueva novela de ficción.]]></document><document><![CDATA[Bom dia para quem ama #Esporte! Privilégio de estar vivo para ver esta LENDA...  #Messi600 #Messi 👽🇦🇷 @TeamMessi… https://t.co/XOEHcB2jrs]]></document><document><![CDATA[Charlotte Scott (@KC_DC_01 )will be another speaker at the symposium “immune responses unfolded by single cell tech… https://t.co/X0EOPRjwGU]]></document><document><![CDATA[Gente que gana 20.000 euros brutos al año y NECESITA los servicios públicos quejándose de la subida de impuestos pa… https://t.co/eY8d8lqFbT]]></document><document><![CDATA[Por cierto @EtimosDirectos ¿no es mucha concidencia spoiler (despojos) y destripar? ¿Pueden tener uno origen en el otro, o fuente común?]]></document><document><![CDATA[Nunca serán suficientes fotos, los que amamos esto siempre tendremos ganas de una más 📸 en Isla de Tabarca https://t.co/nRekSloU7N]]></document><document><![CDATA[@biologymeetsart Para una vez que quiero el destino me la juega https://t.co/DqlEgM29pz]]></document><document><![CDATA[@gerrymolle @xriusenoticies @LauraBorras @cayetanaAT Borras muestra una xenofobia delirante. Le escucha el acento a… https://t.co/4y3gPm20VS]]></document><document><![CDATA[Qué buena conversación tan inesperada con una exalumna maña. Así da gusto joder. Tengo la profesión más mejor que hay. 😊]]></document><document><![CDATA[Ultimas 48 horas de actividad solar SDO https://t.co/CYHh6ynzMP https://t.co/0qTHZXVqoE]]></document><document><![CDATA[El clientelismo andaluz en el origen del saqueo público. https://t.co/bOTEVhOeTO]]></document><document><![CDATA[@maryjmq @Uber_ES A mi, lo que me parece poco ético es que usted use esas plataformas sabiendo que explotan a sus t… https://t.co/fhGvqh3yGu]]></document><document><![CDATA[#repost @NuriaFC74 en Madrid Airport Barajas (Mad) Int. Airport https://t.co/ZYQak2dhjV]]></document><document><![CDATA[A Pedro Sánchez le escriben desde la cárcel los presos indepes, como novios canallas. Desde la cárcel, ya se sabe,… https://t.co/b6y662oqJ6]]></document><document><![CDATA[@nicolas02727 Que casualidad, yo también... De igual forma cada uno lo hace según la grandeza de su equipo...]]></document><document><![CDATA[@javnaer @sito555 Su corazón no le cabe en la camiseta!!! https://t.co/nhwZwIotch]]></document><document><![CDATA[Pues yo el problema lo tengo en mi barriada en San Luís con laa cacas de los perros por las aceras y jardines donde… https://t.co/rfWxfrBbJN]]></document><document><![CDATA[Qué nivel Marivel. JAAJAJA. Qé cultura la de esta gente. https://t.co/Q8a1VPX2Wa]]></document><document><![CDATA[#ConsejoDePsicólogo para mejorar su #AutoControl... Esto fue lo que le escribí: El momento es ahora, el lugar es aq… https://t.co/ll2HBz5hHn]]></document><document><![CDATA[Suárez Illana, sobre la Memoria Histórica: "No hay ningún nieto legitimado para reabrir la herida"  https://t.co/QOPSEx8d4w]]></document><document><![CDATA[Participa en el I Concurso de Fotografía de Fundación Endesa. Envíanos tu foto y podrás ganar el premio especial de… https://t.co/K2FobJOytW]]></document><document><![CDATA[Vamooooos. Las guerreras del Atleti a un paso de ser campeonas. Enormes!!!!!!!! Ejemplo para todos!!!!!]]></document><document><![CDATA[Aunque te pongan papeletas suyas en otros montones ¿Quién cojones no mira la papeleta que está cogiendo? Te pone cl… https://t.co/N8r1gybMkX]]></document><document><![CDATA[O 1. de Maio regressou aos Paços do Concelho com a distinção de vários funcionários da Câmara Municipal de Moura e… https://t.co/WW1vsRjprp]]></document><document><![CDATA[@manialolita @Pacastr Preguntémonos también: ¿qué tiene el tipo en su cabeza?]]></document><document><![CDATA[Love doesn't hurt. It's the rejection, the false love, the boredom, the break-ups, the cheating, and the jealousy that hurts.]]></document><document><![CDATA[No me creo que no sea fake news lo de Bernardo Montoya, el asesino confeso de Laura Luelmo]]></document><document><![CDATA[VOTEMOS PARA ECHAR A U. PODEMOS, DISCÍPULOS DE LOS ASESINOS QUE LOS ACOMPAÑAN, DE LAS INSTITUCIONES. FUERA DELINCUE… https://t.co/CGq6LlVCrx]]></document><document><![CDATA[@SadoPablo @AnitaHuerts @gabrielrufian @Pitu_Caleya Es que no lo entiendes. A mí me da igual que Franco esté fuera… https://t.co/wuR2juP6Si]]></document><document><![CDATA[@angiewolfartist Magnífico los detalles son verdaderamente impresionantes, eres el puto amo ame. 👏👏👏 Es la versión final o le queda algo.]]></document><document><![CDATA[Muros y ladrillos. Luces y caminos.  #pentax #kodak #BW #shootfilm #film #35mm #filmisnotdead #igers #igersspain… https://t.co/8H5Wco1w27]]></document><document><![CDATA[@miguelnisperuz @TheShowMarvel Mas, jodo que inconformista eres! Más es para morir...]]></document><document><![CDATA[@CaraotaDigital @jguaido @carlosvecchio deja el muñequito de torta .. hablas y hablas, pero no concretas nada  Orde… https://t.co/jWk1b9H4Xo]]></document><document><![CDATA[Las promesas son para cumplirlas, aunque estés con 39º de fiebre. #SábadoDePasión #HermandadDeLaCuria https://t.co/h1CkzsdMWD]]></document><document><![CDATA[Salido de la cantera del @BMGetasur Roberto Garcia Parrondo @RGPARRONDO , nominado a mejor entrenador de la @ehfcl… https://t.co/vHq12hexAV]]></document><document><![CDATA[I'm at Paterna del Campo in Andalusia w/ @ildenewman https://t.co/mHHjEyik5p]]></document><document><![CDATA[A.Naranjo centro derecha ha perdido por abuso de confianza a sus votantes por sangrarlos con impuestos por no escuc… https://t.co/641PeUqpQS]]></document><document><![CDATA[@rosamunozelena @Comunidad_AEDH @DirectivosHotel En @HPrincesa_Eboli lo tenemos desde hace 2 años... 🚘 🔌 😊😊 Impresc… https://t.co/3DR5NZbjy6]]></document><document><![CDATA[“Las cagadas ortográficas son como abrir la puerta de nuestra alcoba y enseñar una cama deshecha, mostrar unos dien… https://t.co/Bur6Vj4SF4]]></document><document><![CDATA[@denispeech Primero Caro con su desplante luego Capriles hablando por la oposicion de elecciones ahora. Nuestro Pre… https://t.co/D14LdvKUMp]]></document><document><![CDATA[@Letirroja @Thuban_Isesi @Sci_Granada Los algoritmos también te quieren!!! 👏🏽👏🏽👏🏽]]></document><document><![CDATA[@jpquinonero ¿Sólo Francia? "El Pinichi" estampa su firma en el Dolmen de Alberite https://t.co/9GRWBcoOFy]]></document><document><![CDATA[@esen3471 @c_0680731 Any of these shoes,  attribute to the woman, a graceful style.👌]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Todo lo que dice este señor, ¿es de cosecha propia o de sus asesores? #inventman]]></document><document><![CDATA[@Juancassa @beatrizglezmora @CiudadanosCs Defienden nuestro patrimonio. Eso es lo que tienes que hacer.]]></document></documents></author>