<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Gente como esta si que tendría que estár en el paro y además con unas ostias todos los días!!! https://t.co/PB9iDsoFrn]]></document><document><![CDATA[@JuegoDeTronosTM @DescubreIrlanda Me iría con @isa_pituca12 para veer los bonitos paisajes de Irlanda!!]]></document><document><![CDATA[@carlosizqtorres @populares @ppmadrid @ppcarabanchel Efectivamente. Es fundamental que el votante de centro derecha… https://t.co/ooFODKmBpQ]]></document><document><![CDATA[Empate que sabe a mucho.. No es 1 punto.. Es que son 4 puntos con los 3 del próxima día seguros ante el Reus sin ju… https://t.co/vgCaojUiBV]]></document><document><![CDATA[Estoy contento! Por fin recibo cartas en mi buzón que no son de publicidad o facturas-multas... lástima que solamen… https://t.co/KLeeKIEQPO]]></document><document><![CDATA[@asagarra nos conocemomos u me gustaria seguirte Soy Ernesto Moreno dd Adra]]></document><document><![CDATA[Espero que el gran @noobde haya hecho que mi querida Kitana sea top tier en #MortalKombat11, que gane de gratis y r… https://t.co/HUn0RYAv2o]]></document><document><![CDATA[Quizá ayer me pasé un poco con mis impresiones del último capítulo y sí que puede tener una lógica el final, aún as… https://t.co/7Y6BaJrIDq]]></document><document><![CDATA[@Barbijaputa Este de FB con la presentadora de la 1 y Amancio tampoco tiene pinta que lo hayan revisado https://t.co/ki1CMsiF2p]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Eso que haces no es humor negro. No da ganas de reír, da asco]]></document><document><![CDATA[@fneirad Pues tienes que verle en su papel de Tucker Crowe en la adaptación cinematográfica de “Juliet, naked” (un… https://t.co/TEDogU34gZ]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Carlos por el premio ¡ya te haré entrega de el! #CyACartuja #FP #FPAndaluza]]></document><document><![CDATA[Como era esto @diarioas ?? Venga a ver si mañana tituláis: Messi rumbo a la final... el mierda rumbo a su casita..!… https://t.co/0viVfgnDIf]]></document><document><![CDATA[Pobrecitxs lxs chicxs de @pepephone lxs tengo fritxs. Suerte que siempre te atienden bien y te ayudan. Encantado de… https://t.co/aOPhxh5SQ6]]></document><document><![CDATA[Después de un muy laaaaargo día. en Pontevedra, Spain https://t.co/NuL6Rmu5Gh]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Hasta que no se les monte un Renteria a estos, para pagarles con el "mismo monedero", no sabrán lo que es la vida]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Eres la mejor arma de @vox_es Que vergüenza. ¿Te financian ellos?]]></document><document><![CDATA[El actual alcalde @JuanEspadasSVQ de @TuyYoSevilla ganaría las #Elecciones26mayo pero no con mayoría absoluta. Perd… https://t.co/o2Kb4gmxXo]]></document><document><![CDATA[La isla de Cerdenya gratis en la próxima actualización, sólo para los que posean el DLC de Italia.]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial Eso hasta que llegue el hijo de Aznar con los fondos buitres. Son los que han hecho su fortuna al a… https://t.co/qwwsCYguAa]]></document><document><![CDATA[Finally, a CT was made and informed by a radiologist, describing the stability of the tumor and the misplacement of… https://t.co/kzECBE85Z8]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @hotfitmenonly @Uniform3 @new_gaywanking @scallysex @onlyXXXguys @StantonGreame @uncuttool8… https://t.co/ANma1oZC8u]]></document><document><![CDATA[@malaga @cofradiasmalaga Pongan también algo de lo no tan bueno, como las dichosas vallas!! https://t.co/HJvICR2QD7]]></document><document><![CDATA[#Repost @anika68 • • • • • • #pregonsemanasantazaragoza en Zaragoza, Spain https://t.co/0egE3Ta9c7]]></document><document><![CDATA[@SergioLujambio @yoghurtu @cayetanaAT @InesArrimadas @maitepagaza @rosadiezglez @monasterioR @Irene_Montero_ Que caliente, que cojera frio]]></document><document><![CDATA[@marcpuigperez @montsebenedi @ernestmaragall @ERCbcn @gabrielrufian @caroltelechea @julifernandez @Esquerra_ERC… https://t.co/imLdCdkvqu]]></document><document><![CDATA[@MONTSEC1 @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa… https://t.co/86yrpHJFuP]]></document><document><![CDATA[Pinchazo del PP: 650 personas en una plaza de toros para ver a Casado https://t.co/GCYTrWxNS2]]></document><document><![CDATA[¿Podría explicarme alguien cómo una encuesta ONLINE puede ser representativa a nivel nacional? https://t.co/rz2YAujlFP]]></document><document><![CDATA[Fotos en la estación de Metro de Opera en #MetroMadrid https://t.co/DNBPRIm19q]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @darnesFC Disculpa pero yo leo 1.984.000 no 73.084.000...igual se me ha pasado algo, no sería raro]]></document><document><![CDATA[Alucinante hacer copias de llaves en @elcorteingles en el @hipercor de #Sanchinarro. Ayer en una ferreteria 1,2€ ca… https://t.co/VrPzcytaDv]]></document><document><![CDATA[@Sr_Tendero Para cosas milagrosas pregunta a Bea Talegón o a Miguel Bosé xD.]]></document><document><![CDATA[Hermann Tertsch, un experto en polémicas que será la cara de la extrema derecha española en Europa… https://t.co/PHMRUNvvN3]]></document><document><![CDATA[En Ucrania gana las elecciones un cómico y todos se sorprenden. Pues en España lleva meses en el poder un payaso pr… https://t.co/6WqnUmBvjE]]></document><document><![CDATA[@tuhacesalaquas en la vida hay que estar a las duras y las maduras, ahora es cuando sólo cave iba cosa estar con el… https://t.co/RVGUcxhRmQ]]></document><document><![CDATA[@MartaFerreroB @Contigo_LRyLM @valvilort @Patriciagcruz @gotoscano @GLlamazares Igual ha llegado el momento de ning… https://t.co/Aykj7bysnR]]></document><document><![CDATA[Hay algunos que los suben un día al balcón y ya se ven finalistas. No se acuerdan de lo que lloraban cuando estaban ellos abajo. #MasterChef]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple 68 años la espléndida narradora argentina Ana María Shua, admirable en novela y en cuento.  https://t.co/i15NKXDnJm]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños @ghoficial . ¡A ver si en 2020 nos deleitan con una nueva edición de anónimos!]]></document><document><![CDATA[@pmanglano Pero eso lo dicen las mentes enfermas y degeneradas que hay en Vomitemos. Esos que si les toca la enferm… https://t.co/FhmlQgBLNx]]></document><document><![CDATA[Hace unos meses hice una encuesta para saber qué operadores desbloquear primero. Ya los tengo todos y ahora quiero… https://t.co/qHfZ9PbCm0]]></document><document><![CDATA[Aquí, en Los Roques 😪 | 📷: @medicenportu | #cascais @ Cascais, Lisboa, Portugal https://t.co/jkI9xcby7F]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 20:20 y despues de acabar el directo de las procesiones, una nueva "Encuesta Semanal" donde hablamos con… https://t.co/Y3vs3zEeiz]]></document><document><![CDATA[El Supremo rechaza que Torra conspirara a la rebelión por abogar por la vía eslovena  https://t.co/cYfIZHnHug]]></document><document><![CDATA[Se ha dado con la tecla del mensaje que se debe transmitir; la puesta en común de lo que nos une, nuestra condición… https://t.co/Mn0EpquXDz]]></document><document><![CDATA[@lacajonera @PabloSotoca @noesgim Sabes que las puertas del @colegio_alameda siempre las tienes abiertas y… https://t.co/1GKO5uYnyS]]></document><document><![CDATA[@damienman77 No se sabe, no se ha dicho nada, pero supuestamente Cersei está maldita o con infertilidad o con que s… https://t.co/6yLC2rrPZv]]></document><document><![CDATA[@QuidVacuo_ No se como describir Endgame, solo puedo utilizar increíble, Épica, brutal, alucinante. No puede termin… https://t.co/v0feveZenb]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/VF3VFci68j]]></document><document><![CDATA[Sinto os meus braços bué vazios. Tenho demasiado espaço livre para tatuagens. Fds]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo Si desaparecieran los trofeos,  cambiaba el escalafón y lis contratos. Madrid,  tiene ahí uno de sus… https://t.co/9mdrQoxVVd]]></document><document><![CDATA[@iescolar Qué sinvergüenzas! Ahora la venganza y los hijos, hermanos, padres tofos a ñis carteles. Qué golfos!]]></document><document><![CDATA[Los corazones de @ResurreccionSev  vuelan en Sierpes https://t.co/9UUQWdOyDu]]></document><document><![CDATA[El llamamiento de las personas sin hogar a los partidos:  👇🏿 "Todos los españoles tienen derecho a disfrutar de una… https://t.co/XIGTIA8rfn]]></document><document><![CDATA[@seniora_mayor @ceciliaruizl @teclista @Dani_Lolo_ Aquí hacemos 52 semanas del Turismo al año. Estamos siempre a to… https://t.co/NwgWViRmFP]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 Ganó hombre los partidos no duran 53 minutos jajaja por lo menos tiene emoción mira la liga española,ita… https://t.co/Sw94IoswmC]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape @MurciaPolicia @luisalcazar_ @AytoMurcia Los locales que tienen la música en la terraza a toda castaña?]]></document><document><![CDATA[El análisis socialista de la campaña electoral de 1903 https://t.co/QnxbRhK7Rq]]></document><document><![CDATA[Llegim, estimem, sense etiquetes... No guanya el més fort, sinó qui més estima! Amb aquesta imatge de @joan_turu us… https://t.co/2JNeYa2XnW]]></document><document><![CDATA[Type 2 Diabetes: Lower BP Helps For Moderate-To-High Atherosclerotic CVD Risk https://t.co/UXv8xwizhx]]></document><document><![CDATA[@JuanmaSilv Porque el Varsa juega con red cuando va a Getafe le anulan un gol lega al Getafe l y si va a su casa el… https://t.co/Pa0w1e8uJm]]></document><document><![CDATA[N consigo entender como tem gente que se incomoda com o noth nos telefones.]]></document><document><![CDATA[Ximo Puig: “A la Comunidad Valenciana y a España les interesa caminar por la misma vía” via @El_Plural… https://t.co/pJp2N2bjhj]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 Haz balance de su gestión. Nadie es perfecto. Pero recuerda como,  cuando y quienes le echaron del poder.]]></document><document><![CDATA[@Alicantinius_69 @madorobla @javioru @AlvaroRguezGlez @toni_roncero Gracias compañero.]]></document><document><![CDATA[Uso el https://t.co/RJYOiktkOB, el comparador de programas, y me voy a Cultura. Primero pregunto por los partidos c… https://t.co/1ok8oCPXft]]></document><document><![CDATA[Una pregunta @DGTes quién decide los límites de velocidad en las autovías españolas? Lo digo porque no es muy norma… https://t.co/E84V0tzKrf]]></document><document><![CDATA[Volar ✅ Que mejor manera de cumplir años que haciendo algo por primera vez. Empiezo los 35 por todo lo alto, nunca… https://t.co/5G9fGt7z4n]]></document><document><![CDATA[Sdds de tds os dias chegar a casa, pousar as minhas cenas, dar um beijo à minha namorada, tomar um duche acompanhad… https://t.co/TKGiQsVzX2]]></document><document><![CDATA[@Samsa2111 El Lega se ha llevado el rabo q no le han concedido a Roca Rey en Sevilla]]></document><document><![CDATA[Sánchez prefiere no pactar con los independentistas  https://t.co/sc6ZyIbI3Q vía @dPprogresista]]></document><document><![CDATA[@lagalerna_ estas perdonado, pero el madridismo te pide que no te tiemble el pulso con nadie]]></document><document><![CDATA[#los4finalistas #siempreAmigos #siempreJuntos #forever en Plaza 30 https://t.co/tDH7mlX7oS]]></document><document><![CDATA[@CarlosCarroBrav @jemahuja @ladycrocs @LElJusticiero @CafeApata @CeltiusAbogados @papadecaro @Jenniisst… https://t.co/UDc2dNxLQV]]></document><document><![CDATA[Vamos bien a las próximas elecciones #LaEspañaQueQuieres #YoConPedro #AGanar]]></document><document><![CDATA[@Saleroanyel No joda, les doy el sueldo de un año, sería la mejor inversión de mi vida. https://t.co/d2W8cE2L2f]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Me produce rechazo la imagen de la señora de los pantalones negros y blusa roja. ¿Será por que soy… https://t.co/ZuUmR3xXFQ]]></document><document><![CDATA[@XXXIICnp @InesArrimadas Liberta de expresión, hamijo. ¿O usted cree que a los que no sean de su cuerda hay que apa… https://t.co/7JqK0wi5rC]]></document><document><![CDATA[Ni tan blancos ni tan negros. Simplemente grises. Esos días de nubes, viento y tormenta; las calles mojadas, con go… https://t.co/iCDpc22kWG]]></document><document><![CDATA[@FraserNelson No one has to learn the “case for conservatism” once you see its nasty, selfish and deliberately dest… https://t.co/2slyF5Yox6]]></document><document><![CDATA[@FulletInfiltrat @listocomics Estás mezclando todo (el famoso melting pot), que es lo que le gusta a los del otro l… https://t.co/CSEKobVeO6]]></document><document><![CDATA[@SOSPaseoDirecc Supongo que están a mitad de las 30 familias y ya saben de lo que hablo.]]></document><document><![CDATA[Vaya zasca de este trabajador a un periodista progre.  🎤Periodista : ¿Has visto el debate?  👨🏼‍🔧Trabajodor: Yo sola… https://t.co/u24WJfJDdA]]></document><document><![CDATA[Asi se encuentran los macetones de la calle principal que lleba al centro del pueblo de  la localidad de Villaverde… https://t.co/vijcfLP3zL]]></document><document><![CDATA[@AngelBlanco_M @gibajaalberto @RafaCM_89 @ariamsita @Albert_Rivera La vida es así es la frase típica de los conserv… https://t.co/ZNuxGPSG3U]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @Ororo_Pride @56Lucas5 @tulipeltercer @escofet_jaume @isabeldangueira @cositasmartinez @Massafina4… https://t.co/UAgvY8djiy]]></document><document><![CDATA[@F61Rulando @iescolar Si es un prófugo, que el tribunal Supremo emita una orden de detención. Hay estatuto de entre… https://t.co/LQS4CivZi3]]></document><document><![CDATA[Brutal. El único momento de educación entre Rivera y Sánchez porque a los dos se les cerró el ojete a la vez.]]></document><document><![CDATA[Todo indica que el régimen está de salida, y que sólo se ha alargado su permanencia por vaivenes de intereses, que… https://t.co/ku2f57JmJM]]></document><document><![CDATA[Liga Nacional Juvenil Grupo 14 28ª Jornada Domingo 28/04/19 - 13:30 h San Fernando C D Isleño - Real Betis Balompié… https://t.co/dn4Dnz93Oo]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tZbNCd368J Digno de oír a este Sr. su disertación sobre la ley de violencia de género.]]></document><document><![CDATA[que poca personalidad tengo pero palante  ❤️-me caes bien 🤬-me caes mal 🔥-eres mi crush ✨- d mis mutuals fav]]></document><document><![CDATA[Cuando se juzga por rebelión o sedición, por convocar un  referéndum de autodeterminación, es: o porque la democrac… https://t.co/RJLAIU2s75]]></document><document><![CDATA[@alvarocarmona Tras acabarla confirmo y aumento las buenas sensaciones.  ¡Enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer acudir a la concentración convocada por familiares y afectados por la situación de las residencia… https://t.co/Kj0BQW1MnO]]></document><document><![CDATA[No entiendo que ahora todo el mundo hable mal de Chipre... que coño esperabais ? Yo lo veo correcto. https://t.co/yCsoCG5mKO]]></document><document><![CDATA[@calsina_m el tuyo más zambuyo! Naciste española para nuestra desgracia, pero te aseguro que morirás española.]]></document><document><![CDATA[@Antonio150494 @abogadoenferme @cienciacuidado Si creí bien entender a @abogadoenferme, dijo claramente que la famo… https://t.co/vGNaEMXcSb]]></document><document><![CDATA[Visitando La Sagrada Família en Barcelona en Gaudi Sagrada Familia https://t.co/AasQ3uwspy]]></document></documents></author>