<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@VicenteDezPrez1 Lo importante es el interior de cada cual,los simbolismos son anecdotas.]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip Por favor Información del Juego de hoy de United vs Barza Gracias]]></document><document><![CDATA[@JoseFPacheco23 @pakisucilla1912 @Vm3Eden @AcfPachekito @FranAlgeciras Menudo meneo les dimos, jeje. Le podían haber caído 8.]]></document><document><![CDATA[@Esinedves @agujero_negro_ @DMELBI Ya le queda menos. Nos va la vida en ello.]]></document><document><![CDATA[@Sier2012 Ahahahahhaha é por trás do Supermercado continente em Avintes 😉]]></document><document><![CDATA[¡Hemos recaudado 30 toneladas de alimentos!👏🏼  Gracias a @Simeone, a los patrocinadores oficiales @CocaColaEP_es… https://t.co/da9k8ZH8Nl]]></document><document><![CDATA[chubby bunny just like me 💞🐰 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/VPgjwvjtz0]]></document><document><![CDATA[El vecino sigue sorprendiéndome. Esta vez escucha a Trashtucada. Cada vez me cae mejor]]></document><document><![CDATA[@JMT_SLW @aliciamurilloru Busca el significado de insulto anda. Insultar es llamarte gilipollas, no decir si alguie… https://t.co/ojbC1yChGG]]></document><document><![CDATA[Emocionada y llena de esperanza. He ejercido mi derecho por mí, las mujeres, el planeta que nos acoge, los animales… https://t.co/41rcIJAcP8]]></document><document><![CDATA[@boye_g @Jaumeasens @KRLS @ClaraPonsati @toni_comin Confiamos en su sabiduría 🤩😍😘]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Amanece un sábado precioso a en #madrid (aunque seguimos necesitando la lluvia....)… https://t.co/ArBvySoGT1]]></document><document><![CDATA[Escucha 약속 By JIMIN Of BTS de BTS #np en #SoundCloud https://t.co/HChWQcDo1q]]></document><document><![CDATA[Confirman al director de la película live-action de 'Rugrats'  https://t.co/3obCB2d0Jw]]></document><document><![CDATA[Que dolor volver a escuchar el sonido de la alarma otra vez. Buenos días gentecilla.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/EQKbhR5S55]]></document><document><![CDATA[@Lanoviacadaver_ Aaah! Vale q guay, ya me gracias por la o información guapa 🥰]]></document><document><![CDATA[@quecenamarada , és o namorado da melhor rapariga do mundo. pareces ser simpático, e o facto de a fazeres feliz dei… https://t.co/NuNSYNrJWf]]></document><document><![CDATA[Finalmente, chegou aqui em casa, a melhor marca de roupa do @Winndoh e falta a sweat 💙💙 https://t.co/zhZ7jD7nnv]]></document><document><![CDATA[@IsaCastellana22 Un poquito, nos jugamos mucho hoy. #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@jcyg62 Tu madre, como la mía con 90, ejemplo de mujeres inteligentes que han vivido mucho en la vida.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith @vox_es @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/lIw5ACRq4p]]></document><document><![CDATA[@SergiogmSergio #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2OHa7LzJGE]]></document><document><![CDATA[Nunca pierdo el tiempo si vengo pa quererte   ✨💜 https://t.co/80Dr2Z6xmX]]></document><document><![CDATA[@Asquitopais @albagsanz @SofCastanon Sí, pués con esas caras y gestos que hace, creo que provoca lo contrario 🤮🤮🤮🤮]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @Senadoesp @populares Mereces todos los apoyos ,eres excelente!.Ojala hubiera muchas mujeres como tú!]]></document><document><![CDATA[#Pp #EleccionesGenerales28A #CantaYNoLlores 🤣😂#España ¡Qué mal que no haya salido #PabloCasado ! ://youtu.be/514Sew1fThc]]></document><document><![CDATA[Nao tenho fotos sequer, arrependo me um bocado, mas sei perfeitamente que aproveitei ao máximo cada momento]]></document><document><![CDATA[Y más besitos y otros montón de besitos estoy pensando en que ahora voy a mi espejito mágico qué me dice de todo lo… https://t.co/wywqZlsTCo]]></document><document><![CDATA[Ana, quien tiene 54 años y trabaja en una compañía de seguros, se reconoce abiertamente de derechas. “Los inmigrant… https://t.co/8uBSa4HpXF]]></document><document><![CDATA[@jesusfdez1515 @Santi_ABASCAL Cómo mínimo, @Santi_ABASCAL segunda fuerza política. Viva VOX💪💪💪]]></document><document><![CDATA[#santuariobomjesus #braga en Santuário Bom Jesus Braga Sameiro https://t.co/E8LyYDg6uO]]></document><document><![CDATA[@Aitanax ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/Lb7NvGHop1]]></document><document><![CDATA[@lluis_llach @elnacionalcat Aviam si els podem votar  y no lo manipulan]]></document><document><![CDATA[Me molas más que el liquidillo de los berberechos como piropo definitivo]]></document><document><![CDATA[@ADelgadoM_ @orange_es Alex yo tambien tengo Orange y no me funciona internet, he reiníciado el router y nada, no me carga nada.]]></document><document><![CDATA[N acredito q aquele gajo foi se meter com aquela pita fds 🤦‍♀️ meu já n digo nada só me vou rir]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Buscará ahora una baja con paguita por agotamiento, ya que las de depresión postparto llamaría mucho la atención.]]></document><document><![CDATA[Cine-Teatro Garret. Póvoa de Varzim #martapereiradacosta #guitarraportuguesa #mulheraguitarra #womeninmusic… https://t.co/0EzG7zPHJN]]></document><document><![CDATA[@masuvas Te diría que busques a mi hermano, pero no sé si vais a ver mucho ninguno...]]></document><document><![CDATA[@lince1477 Si cada vez que estoy en su casa me engorda como una cochina... no me falta de na 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@intruso_psi_dep Totalmente de acuerdo, yo soy coach ejecutivo con una formación específica tras estudios universit… https://t.co/FvbKzkvuOz]]></document><document><![CDATA[@VinkaJackson @daniebens Yo también quiero leerlo! Dónde lo puedo conseguir?]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/vTw92vTGpi]]></document><document><![CDATA[@radiopolla Ya se lo digo yo ¡¡¡Toni cantó!!! Haber quien Te da trabajo  ahora con lo Mal actor  que eres. Y peor P… https://t.co/UkzplYX3Go]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[@PUCELAMAY @jbas1969 @elmundoes Na, el PSOE, como si na y #Abascal que explique lo del yunque mexicano. Mucho tomate!]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Así es Paola, puedes perdonar y además es sano para uno mismo, pero lo complicado es olvidar!!!! 💖🌹]]></document><document><![CDATA[Habría poca gente pero no estábamos mal acompañadas ❤️ en Biloba Lleida https://t.co/7oQo6FPJQJ]]></document><document><![CDATA[Yo sigo aqui,en Twitter,al pie del cañon,ahora empieza lo interesante.Animo y a seguir.]]></document><document><![CDATA[Aber que corren por las redes supuesto fraude en las elecciones.Pues que se demuestre se investigue y se denuncie,a… https://t.co/wInvk2rEmF]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez Seria genial que una vez que llegaran a plató y se descubriera quienes son los dos finalistas los l… https://t.co/EuUK1zT2FT]]></document><document><![CDATA[Gosto de ter um bom ambiente em tudo, quando não é assim NADA corre bem]]></document><document><![CDATA[@toniky46 Esta gente ya no sólo es que no entienda de #Basketfem. Les sobra un poco de vanidad, machismo y educació… https://t.co/ttve9qCjeG]]></document><document><![CDATA[@el_pais @terciodtabarnia El cuento debe ser más largo. Con vosotros, siempre pasa. https://t.co/IZVvJ24e8h]]></document><document><![CDATA[Capítulo 2! Otra dragonada de @ElenaPolank  vuelve a la carga!! Genial para un desayuno de jueves 👏👏👏🎉🎉]]></document><document><![CDATA[@CesarVazquezSB Despidiendome de tu dignidad tras estar a 9 puntos del sevilla y perder el derbi jjj]]></document><document><![CDATA[LOS TARTA OS DE PAYASIN!!!!! 🤣🤣🤣🤣#SALVAMEOKUPA2 https://t.co/rJMyLnbB6C]]></document><document><![CDATA[@Siempre_palante @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/3iYX0un09w]]></document><document><![CDATA[Las ranitas están croando,  pero no logro verlas. ¡Ay mis ojillos! https://t.co/Ulo64GHzSE]]></document><document><![CDATA[@samarucdigital @SamarucDAPunt @apunt_media @PedroFresco @AndreuEscriva @Fetencor @MartiDominguezR @JuliPereto… https://t.co/JQHbBlUOD9]]></document><document><![CDATA[@Conan07310915 @beillesse @JLMelenchon @FranceInsoumise @CCastaner Je pense que Castaner aurait dû dire comme Mélen… https://t.co/qilVPHJlRg]]></document><document><![CDATA[@BerniniRocks Vaya, esto yo no lo sabía, pero lo intuía. Vamos, lo intuíamos toda la familia. Mira qué pinta de abu… https://t.co/u3MVLTBMDD]]></document><document><![CDATA[Mas detalles de la nueva temporada  #ErkenciKuș https://t.co/NmQ0FX3uTM]]></document><document><![CDATA[Interesante artículo de Lúdico Bolsa en su sección Biblioteca. Biblioteca https://t.co/0LiehKtPNJ via @wordpressdotcom]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 En la rueda de prensa si tuviera que darla de la primera parte diría que ellos se jugaban mucho y s… https://t.co/z0I2Nl4fKm]]></document><document><![CDATA[@abelsuarezg Yo  me conformaría con que no deslocalizase para pagar salarios de miseria en sistemas sin ninguna reg… https://t.co/PiTxQPh230]]></document><document><![CDATA[Andrea es semifinalista en el concurso de SonidosMans. Mañana abren la fase de votación popular! ❤️ https://t.co/e6FDoAmFXx]]></document><document><![CDATA[Divina blusa de rayas ♥️ Como la ves ? Y vale mucho más de lo que cuesta 14,99€ Los jeans son de licra y preciosos… https://t.co/tlT7dhwusB]]></document><document><![CDATA[Porque los sueños se cumplen y ayer uno de ellos se cumplió, gracias Señor por dejarme ir debajo de ti, sobre todo… https://t.co/Q3wlzpqHB4]]></document><document><![CDATA[@juigamo1984 @digatreintaytre @DeConsulat Pero eso interesa poco, pues la gente es cada vez menos racista y cada ve… https://t.co/VYSHtiCDYt]]></document><document><![CDATA[Artículo 13 de la Directiva de copyright, ¿es tan malo para Internet como parece? Los expertos responden https://t.co/yAgMq0Z02M]]></document><document><![CDATA[@HUReinaSofia Gracias de nuevo compañeros. Sabemos que no somos los únicos. @HUReinaSofia y resto de #Hospitales de… https://t.co/qlYO9C7YtN]]></document><document><![CDATA[Me está asustando más el bombazo que puede dar Vox que el que en 2015 dio Podemos. No me lo explico, pero es así.]]></document><document><![CDATA[Belleza de árboles en el parque de mi casa. No sé qué árbol es éste pero está precioso... #Árbol #ÁrbolesEnFlor… https://t.co/q5vtfey1Qv]]></document><document><![CDATA[Comida de despedida con la mejor compañía. Muchas gracias Carmen. Anfitriona inmejorable. Con @lenitiu y… https://t.co/6GWeznmLP5]]></document><document><![CDATA[Le coeur dechiré  Un incendie ravage Notre-Dame-de-Paris, stupeur planétaire - https://t.co/IIL6VXNCmP via @libe]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo Y una cosa ¿como anda la cosa de filetes empanados por allí comother?]]></document><document><![CDATA[Asqueante cómo absolutamente todos los militares que Chávez colocó estratégicamente en posiciones de control sobre… https://t.co/SkrS2S7Ja7]]></document><document><![CDATA[todo dia as 19hs me baixa um sono que eu sou obrigada a parar td que eu estou fazendo e esperar passar]]></document><document><![CDATA[Do you know who made your jewelry? Who made your clothes? Or who made your shoes? The Fashion Revolution Week is he… https://t.co/j6GHg9mGA0]]></document><document><![CDATA[“I come from Barcelona” @rosaliavt , primera catalana a Coachella, el festival hipster de Califòrnia...orgullosos d… https://t.co/e7AAW2F3Ux]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Yo recuerdo el trartazo a Ángel Garo en todo el ojo dcho. fué terrible, y no dijo nada, se aguantó… https://t.co/CnmorAiUXO]]></document><document><![CDATA[@Chuchilia_93 creo que nunca te había contado que pese a ser yo una japoignorante, cuando era peque, se casó Naruit… https://t.co/HTOsmWdChQ]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[A Lisboa dos turistas é difícil de circular. Seja a pé ou de carro, é impossível (ultra)passar. Numa esquina, uma g… https://t.co/yPV6eGY80H]]></document><document><![CDATA[¿Si sabes que no vas a llegar al poder por qué explicas qué harías en el Gobierno?   Los populismos identifican la… https://t.co/GnNaBgkS3Q]]></document><document><![CDATA[Dice una tipa en @HerreraenCOPE que ayer ganó IglesiJAAAJAJAAAJAJAJAAAJAJAAAAJAJAAAJAJAAAAAJAJAAJAAJAAA  Venga, hasta luego, señora.]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz martes corazón bonito,que tu día sea muy bello amiga!!💖🌹🤗😘😘🌷💖]]></document><document><![CDATA[No se puede renunciar a aquello en lo que estás pensando todos los días, ya sean cosas o personas. Nadie debe decir… https://t.co/PlCqkhkC8g]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/l9Q5jZ1xoF]]></document><document><![CDATA[@MRizaldos @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/4qbNgnwrzN]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/Ri0Y1XAwLa]]></document><document><![CDATA[Acabo de escuchar ruidos en la escalera de mi cocina, ya me dirigía a meterme en mi habitación pensando que era la… https://t.co/vyFwwr4B0S]]></document><document><![CDATA[@cata_tur @amolist @sionpuy @49georgina @Toti04669871 @maitegras @rosamariabe1 @Juanal_47 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/9yhnFR3nOa]]></document><document><![CDATA[El espíritu crítico y el sentido de la justicia lo tengo. Ahora toca materializarlo en soluciones, para eso estamos… https://t.co/vSgttD4ToN]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR Sigues manipulando, bueno la historia se sigue escribiendo. Las horas pasan y tu también pasarás a l… https://t.co/8tvcJwiXDC]]></document><document><![CDATA[@Carl0smoreno Es vergonzoso no?. Igual no acaba de entender que somos todos nosotros los que le pagamos su gran salario.....]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Ayyyy... Que desastre!!🙈🙈😁😁  Gracias Manolo! Feliz finde!]]></document><document><![CDATA[@lunazul61 Me he propuesto leer de nuevo y en ello estoy, aunque olvide, aunque cada día tenga q volver atrás  #SiempreAdelante]]></document></documents></author>