<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Están muy cabreados y si siguen así, seguirán en caída libre y cada vez se le irán más los que quedan con sentido c… https://t.co/D7SXtZJ23v]]></document><document><![CDATA[@Criztiatienza en un rato nos vamos a ver.... No me eches más de menos xfa🤗]]></document><document><![CDATA[Hoy hacemos la primera etapa del camino de Santiago con los más pequeños... #Ultreia https://t.co/6XO7LGHsa8]]></document><document><![CDATA[I'm at Chiringuito La Jabega in Torremolinos, Málaga https://t.co/YnpPC92VW5]]></document><document><![CDATA[@wensuarez Jajaja Me dijo el hombre que me iba a publicar .....lo buscaré]]></document><document><![CDATA[#Max, un perro majestuoso... #perros #dogs #jackrussell #jackrussellterrier  #ávila en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/LzkofO2UAr]]></document><document><![CDATA[#eleccions_generals #ja_he_votat 💪🏻 #bcn #catalunya #endavant #eleccions #2019 https://t.co/KjQHz8R0FW]]></document><document><![CDATA[@tonibolano @manchadeoro estaba allí y le puede decir LA POCA asistencia de público al acto de Podemos @BrujulaOndaCero]]></document><document><![CDATA[@Esquitx17 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/dOvOAOdpW2]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPalace @Ivancolomer Lo que analice yo anoche, pero no importa, cada uno tiene su punto de vista, yo como to… https://t.co/WUbt4RU0Yf]]></document><document><![CDATA[Al fin salgo de mi atasco creativo para participar en este #drawthisinyourstyle de una ilustración de @deepwithenvy… https://t.co/kHF8Hong9E]]></document><document><![CDATA[Acueducto del águila #nerja #spain #igersmalaga #igersspain en Aqueduct of El Aguila https://t.co/iZWwhyFFaC]]></document><document><![CDATA[@Domingortiz si no me equivoco a pesar de la primera vuelta, el Valencia 2.0 de Marcelino ha ganado fuera de casa e… https://t.co/8sEnKpNVE2]]></document><document><![CDATA[@JosPastr @polilla1949 Asi es la inteligencia de @JLambanM y la manipulación sectaria de sus consejeros, especialme… https://t.co/6I6HpIwgQe]]></document><document><![CDATA[@josea_bello @RayRichard3 @ATM_forever_ Tienen varios factores más a su favor, a parte de Messi.]]></document><document><![CDATA[@MarequeAntonio Así lo dicen las leyes españolas, los tribunales internacionales y Naciones Unidas. Habla con ellos… https://t.co/j5BNJBqXxP]]></document><document><![CDATA[@Dabizdiverxo @salsadechiles Además tiene un equipazo en la barra y en la sala.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 Algo va fatal anoche no tuve manera de entrar,, no se q pasó, 🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[@abalosmeco @PSOE @micaela_navarro @pacoreyesm @lauraberja86 @PSOEJAEN @psoedeandalucia Ahora toca engañar a la gen… https://t.co/IG2EWLeXDy]]></document><document><![CDATA[@0RTOGRAFIA ¿No sería más correcto decir damas y caballeros que señoras y señores?]]></document><document><![CDATA[Se ha quedado buena noche en cala ferris #torrevieja #noche #estrellas #alicante #photographer #stars #milkyway… https://t.co/Ue2eSnYGLP]]></document><document><![CDATA[@PepeLeshe @apolitikon @ahorapodemos @Irene_Montero_ Títulos no, pero viven igual que ellos, seguro que usted fue u… https://t.co/FEe2O3fVwS]]></document><document><![CDATA[Estoy musicalmente enamorado ❤️ de la voz y del talento de Sarah McTernan - 22 - Ireland 🇮🇪 - Official Music Video… https://t.co/rcZK3dgZMS]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Es que es lo normal. Ocurre en cualquier país democrático.]]></document><document><![CDATA['Dama de la Naturaleza' por @SalvoTierra en @andaluciainf @viva_malaga #NotreDame #SbN https://t.co/1PHK0gqcTy]]></document><document><![CDATA[El canciller Vicente Ampuero dice que lilian tintori y sus hijos están en la embajada de Chile, junto a… https://t.co/9ObHW4MSXo]]></document><document><![CDATA[@antonio_franco_ António, percebo a nobreza da msg mas, só o facto de na mesma imagem se misturar o corrupto-mor co… https://t.co/fiLS8jUyVx]]></document><document><![CDATA[BEJA || Vuelta al ruedo para @Romero1Andres tras su #faena a un #toro duro y complicado, reservón y midiendo que ex… https://t.co/D1MaXyMSBg]]></document><document><![CDATA[@Aracnephobia No se, la pregunta es "¿como sabes tú lo de mis padres y yo no, si no habías nacido o llevabas pañale… https://t.co/2HOGnlP2cf]]></document><document><![CDATA[@granainomalafoy Así es, la sociedad nos empuja a consumir muchísimo, no lo hagamos tanto, es innecesario...]]></document><document><![CDATA[Ayer fuimos a Las Inviernas y pude traerme 23x600s de luminancia de M63, la Galaxia del Girasol. Después de calibra… https://t.co/T2jNjtcz4t]]></document><document><![CDATA[@ardillagenocida @biologymeetsart @mrcoantro La serie ha tomado su camino y no tiene que ver con los libros, yo inc… https://t.co/BQBHqIFgfb]]></document><document><![CDATA[Gracias a tod@s los que  vinieron está mañana a la Máster Class en ACTeM. Hermoso momento compartido. Omar Antxundi… https://t.co/E0KyPeYORP]]></document><document><![CDATA[A wind shower to wash up my brains. Sponsored by el viento del sur. #windshower #tarifa #vientossureños #newbrain @… https://t.co/w8zMzLNiU1]]></document><document><![CDATA[Incluyamos el fútbol y la religión!! #HomePorFavó https://t.co/LW11kbVMaS]]></document><document><![CDATA[Me comentan que Digestivo lo está petando este año. Si es que... https://t.co/rJhn9gAbUR]]></document><document><![CDATA[@Squall1x @djpilow89 ¿Entonces como justificas el cierre de RTVE si no es por motivos económicos? Lo único que fall… https://t.co/txt8zWKQ4t]]></document><document><![CDATA[EFBP- C.D San Roque 0-0 Banquillo: Saúl Carlos Llavero Borja y Alberto 🇪🇸🇪🇸⚽️⚽️🥅🥅 Piensa en Verde… https://t.co/7Agvnup6D6]]></document><document><![CDATA[@CeltiusAbogados ¿Verguenza procesal? En este pais no queda vergüenza y en algunos juzgados han olvidado lo que significa]]></document><document><![CDATA[@pakitobustillo @JuanMaDaza78 @Luismi_GonCas @JoaquinCaparros Envidia en la trastienda, odio por no entrenar en la… https://t.co/oP8zvqSnMs]]></document><document><![CDATA[Juaninacka uno de mis discos preferidos de uno de mis mcs preferidos. Grabado y mezclado por @JrgGscn  #musica… https://t.co/rCTeiMUOrS]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Guadalajara, Spain https://t.co/YgD1OHso6k]]></document><document><![CDATA[Tenia que dejar de correr y grabar esto. En plena maratón entrabamos a las bodegas del Grupo Estevez 🍷 Era impresio… https://t.co/AFvfOmsTjn]]></document><document><![CDATA[@Sporting_CP @sportingtvofic @TSFRadio não se arranja o relato e o final do jogo?? De certeza que deve ser emociona… https://t.co/3ZJW6FTK3v]]></document><document><![CDATA[@knbaraldi @HERMIDAEDITORES "Ilusiones perdidas": de las grandes novelas de "La Comedia humana" es la que más me impresionó.]]></document><document><![CDATA[@JanosocLady OSTIA NO SERA POR LO QUE TRABAJAN PUES SUDAR NO SUDAN MUCHO JODER CON ER PREPARAO]]></document><document><![CDATA[Vamos, hasta te regalamos una entrada para el mitin elegido, con derecho a copa en fiestón final de campaña. No te… https://t.co/QdapAyXPQp]]></document><document><![CDATA[Los Pet Shop Boys también están de campaña electoral https://t.co/PTOU4sDFJE]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Aurantiacum @Mr_morq @Dan__Vader @DonTenori14 @sarajones1988 @56Lucas5 @Juanma_Saez @martinalliue80… https://t.co/7VvBVSsv8I]]></document><document><![CDATA[Espero que una temporada en @EuropaLeague le sirva al @ManUtd_Es para limpiar el vestuario de demasiados jugadores… https://t.co/JMS50zvwg0]]></document><document><![CDATA[@_Witchalone No voy a ir. Me largo. Me piro. Me escapo. Acabo de hacerle una peineta al gilipollas del jefe. Ke le den]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @inma_ben @Massafina4 @hedonitt01 @tulipeltercer @cositasmartinez @silvia_yucca @Dan__Vader… https://t.co/KBCqS5QuKT]]></document><document><![CDATA[Datos de @Cs_Toledo media provincial: 17% - Urda: 17% - Consuegra: 18% - Mora: 14% - Villafranca: 14% - Camuñas: 16… https://t.co/LgfiIZHHRi]]></document><document><![CDATA[@LeMolaMil Jajajajaja. Muchísimas gracias. No hay problema que Guti no arregle.]]></document><document><![CDATA[@PerezosaOficial @chenoafanclub @Chenoa @NadalMiki @AnnaSimonMari @zapeandola6 Ya aclararon que les han dicho que lo hagan mal 😂😂]]></document><document><![CDATA[Según las cifras de hoy, el paro ha subido en 49.900 personas en el primer trimestre. El peor registro desde 2013.… https://t.co/ap2WW9Pqgj]]></document><document><![CDATA[!!Hostias!! 😧Estoy leyendo "Atresmedia readapta su debate a cuatro" https://t.co/Y04Vw0EYHP]]></document><document><![CDATA[Querido #santiagoabascal : tus votantes de Espannnnnña también son asín. @toninote @PazosSergio @heraclito2016 https://t.co/k7Cny8R17Y]]></document><document><![CDATA[Cuando whatsapp, Telegram, #instagramdown #FacebookDown todo el mundo be like https://t.co/thvtp3eKJT]]></document><document><![CDATA[@AinaDiazV Excelente reflexión que comparto al 100% 👏👏👏👏 #EstaHistoriaLaEscribesTú #YoVotoUnidasPodemos]]></document><document><![CDATA[@SarasolaKike I sleep in hotels 35% of the year. I know what I’m talking about if I say that definitely you do some… https://t.co/2sVkS5FsRB]]></document><document><![CDATA[@JotaSadness @atzur @Juanma_Toribio Pues para no ser gay solo tienes likes a vídeos xx masculinos]]></document><document><![CDATA[@MuyLiberal @elespanolcom Vox está igual que Podemos. Desacreditando a todo medio de comunicación que no le baile e… https://t.co/s3ErdZ2GTx]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza el partido: @USCFbase Alevín C 0-0 @SportCarbajosa. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[Por cierto, contra todo pronóstico, Franco apenas ha aparecido en campaña. Y se agradece]]></document><document><![CDATA[@stradagangelica @DerekPa56710094 @RasnawatiR @new_cai @entergrid @AintitMarvelous @SUPERGOCHOo @PatGrant7777… https://t.co/0ekgx1wuqM]]></document><document><![CDATA[Menos de dos meses después Napoleón nombraría rey a su hermano José. Se forma una Junta general de gobierno en la s… https://t.co/Kh4mequ0Us]]></document><document><![CDATA[Todo les vale con tal de no hablar de política. Y política con ética es lo que hay que hacer, en los debates y en las urnas.]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 2.86 km in 35m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Es un hombre defendiendo el pacto con Vox en Andalucía pero demostrando las diferencias. @JavierMaroto en ningún mo… https://t.co/aDhXgUoR4Q]]></document><document><![CDATA[Bendición de Dulce Nombre Nazareno del paso en la Tribuna Oficial, en la noche del #JuevesSanto en la… https://t.co/NqTvCDZVts]]></document><document><![CDATA[Jornada electoral. Hoy nos la jugamos. #pp #28A #SantaPola #spain🇪🇸 https://t.co/fXJY4rhlAM]]></document><document><![CDATA[Iglesias cierra la campaña llamando a la movilización: "El domingo podemos ganar a los poderosos" https://t.co/nSL2qp5Zet]]></document><document><![CDATA[@garbellar Tengo una carrera superior y 3 másters, menuda tontería dices, la gracia con el Valencia la pierdes opin… https://t.co/uvdQxaP3Bf]]></document><document><![CDATA[🔴 Madrugada brillante sin incidentes en Sevilla  https://t.co/hcsfWkvNJd]]></document><document><![CDATA[Consulta mi actividad carrera en Garmin Connect. #beatyesterday #running #Garmin https://t.co/JLZXKZQVyJ]]></document><document><![CDATA[@Jose_de_leon @paternagarrido Una gran pena... salir de liso y dejar en el armario la ropa de gala.]]></document><document><![CDATA[👉Dice un anuncio de una conocina marca de leche, "no somos los ganaderos los que hacemos la leche, son la vacas".… https://t.co/Wq2YG9KiwF]]></document><document><![CDATA[@PapaPorter1 @saladesvertes @Tana_Pato @Aasha_14 @Prince_madiba89 @botagain @iVatar_1 @DE_SILVIA_T @GeriCat2… https://t.co/zicptFTT1w]]></document><document><![CDATA[Olhem a linda coincidência de o Benfica fazer os mesmos 37 este ano👀 https://t.co/YCqnllzgK3]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades para todas las madres y un beso al cielo para los que ya no están con nosotros https://t.co/SwDW2nLL9f]]></document><document><![CDATA[@CCComUMA Presentación del libro 'El mitin en España. De la plaza de toros a la señal institucional" en el Ateneo d… https://t.co/k4akd08rac]]></document><document><![CDATA[@elultramarinos No creo que todo lo que va a votar a VOX sea extrema derecha. Hay otras cosas ahí (desafecto, cabre… https://t.co/TIOM7swgo6]]></document><document><![CDATA[Ahora que he tenido tiempo... Capitanía Biscaïns "Per nosaltres" Onil ➕🌙 Gracias por el día en Onil, Valenciana, Sp… https://t.co/evjfVjAkCs]]></document><document><![CDATA[@PoIirik yo sé hechizos oscuros de luz de electricidad de hielo y de curación]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos pasado muy bien en la fiesta de cumpleaños en casa de campo con amigos. en Lago Casa Del Campo https://t.co/LiihLYy8Gv]]></document><document><![CDATA[@Warumkunst muchas felicidades!!! Espero que hayas pasado un gran día!!! ☺️]]></document><document><![CDATA[Lo oyen?? #EleccionesL6 la cagada de la campaña @CiudadanosCs + @PSOE  + @eajpnv Mayoría absoluta Vamos Albert]]></document><document><![CDATA[Así se recibe en Nabarra Entera a quienes nos atacan, a quienes no nos quieren, #AldeHemendik]]></document><document><![CDATA[Pues que queréis que os diga pero creo que un gobierno de @ahorapodemos y @CiudadanosCs seria una buena opción 🤔 La… https://t.co/Oplx70tzdf]]></document><document><![CDATA[@pepu_alcalde : “Carmena se ha apuntado lo que ha salido bien y las tortas las ha repartido” https://t.co/qVLP8iTr1Z]]></document><document><![CDATA[Unai Emery says Good Evening Compilation https://t.co/E8Qbm2OfaC vía @YouTube No sé cómo ni por qué he acabado vien… https://t.co/vGOlUrYlUv]]></document><document><![CDATA[⚙️ ¡Todas las máscaras al mecánico! Poniéndolas todas a punto con la maestra anna.chwaliszewska 👹  #tour2019… https://t.co/rna0hvVrXK]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @marianorajoy No me conoces para decir eso de mí, no vivo en Galapagar.]]></document><document><![CDATA[Todo va cuadrando... pero faltará unir un vértice  que en España.. suele quedar siempre suelto y es el de la justic… https://t.co/TpzyofAKtb]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @martintxo Quitando a Trump los otros tres son de ranking medio (alguno bajo y otro alto pero con… https://t.co/H5A19NNbjC]]></document><document><![CDATA[@Munttse @AnaPerezMartin Ya se buscará las vueltas para sacar dinero sin trabajar.]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z  WITH PAULA ON VIOLIN AT AMARE BEACH HOTEL, SATURDAY BEACH SESSION FROM 2pm  djmarioz #paula#violin… https://t.co/h7RccBvFBF]]></document><document><![CDATA[No me ha gustado nada Robleño. Un toro complicado pero el comienzo de faena por arriba lo ha descubierto. Macheteo… https://t.co/LbkeqGONf1]]></document><document><![CDATA[@jp2001torres @fabio12vieira @vasco_silva_32 @cris_ramires17 Vim-me..... 🤤🤤🤤]]></document></documents></author>