<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El futuro transporte aéreo. Resultará algo INCÓMODO https://t.co/2bbtA97d3q]]></document><document><![CDATA[@Bal_MR84 @jesusdelegado @HDescendimiento Creo que Paco no me va engañar jejej https://t.co/V8nFKlBIbH]]></document><document><![CDATA[Lo mires por donde lo mires, necesitamos una España de todos con todos @HUMORJMNIETO https://t.co/LqGfIQNGmJ]]></document><document><![CDATA[como avanza ma evolución, monos quejandose de que las hembras humanas no se depilan]]></document><document><![CDATA[#madremalaguista @MalagaCF @MalagaCFemenino mami malaguista @Irenemlg #Samuel https://t.co/R4vXS6HjSE]]></document><document><![CDATA[@LaRetuerka Os estais creciendo y al final os pareceis a todos, ahora habéis pillado al que mas se ha debilitado po… https://t.co/ThLtEypyog]]></document><document><![CDATA[@analofe @goslum @elperiodico Si pones al mismo nivel una portada partidista y creación de noticias y pruebas falsa… https://t.co/s65UZFxGqR]]></document><document><![CDATA[@JavierGuadiana Qué tiene de malo copiar a otros que te llevan ventaja? Si los fineses llevan años siendo la refere… https://t.co/A0koM3o6ss]]></document><document><![CDATA[Enduro Salines 😍, amor a primera vista amb les baixades i l'entorn #enduro #enduromtb #btt #mtb @ Maçanet de Cabren… https://t.co/J9gowzKjkf]]></document><document><![CDATA[Marrocos reabre ruínas de Lixus, grande porto pesqueiro do ocidente romano https://t.co/nG4QChDJJp via @EFEnoticias]]></document><document><![CDATA[@juanje1996 @DiegoNSalman @NutriRebel @Puuig33 @AntiguoAthlon @Somatotropina2 No eres especial, es que justo ese es… https://t.co/5I80mEzYlZ]]></document><document><![CDATA[L@s socialistas hemos sufrido cárcel, exilio y asesinato por defender nuestras ideas. Somos el resultado del esfuer… https://t.co/44H7YLhXDa]]></document><document><![CDATA[La dije....«porque te quiero y para querete»...ella se fue de mi lado. en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/gFHXi9jmOj]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Señor Rivera, ¿qué opina usted de la Semana Santa de Sevilla? #fijarzebien https://t.co/lopxW9ZrEC]]></document><document><![CDATA[! Reply as many times as you can on this tweet so I can notice you for BTS merch )❤️]]></document><document><![CDATA[El 14 de Abril, en el transcurso de unas horas, las masas habían proclamado la República a lo largo y a lo ancho de… https://t.co/KHg13Ob14d]]></document><document><![CDATA[Debemos de ser sobre todo menos masoquistas, somos un país a la práctica que se lo tiene que querer más, y más inte… https://t.co/cWs2LbKrdp]]></document><document><![CDATA[@Galvanius2 @SergioRodriArti @diazvillanueva Lo pagaría los de siempre, la clase media, a los ricos no se les puede… https://t.co/HnP54h8Fp3]]></document><document><![CDATA[Buenos días, #FelizDiadeLaMadre 🇪🇸 https://t.co/ynQ4Rfm77o https://t.co/iuI8dV1b7S]]></document><document><![CDATA[@newworlddd555 @Crystal_Fishy @jack @Twitter @TwitterSupport I don't think so 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@nazare109 A página que procura não existe  Experimente uma das seguintes alternativas  (????)]]></document><document><![CDATA[@FelixLopezMont3 @emiesquiviashot @NBAMaria38 @populares @ccifuentes Por principios dice el muy.....]]></document><document><![CDATA[@GattiJuan por algo hace como 8 temporadas que viene ganando la Liga... y ojo, a mi no me cae.]]></document><document><![CDATA[To a ser bue burro mesmo, mas to a ficar com o coração goleado isso é bom]]></document><document><![CDATA[Titulares de la Archicofradía del @pasoyesperanza #cofradiasmlg en Parroquia de Santo Domingo de Guzman, málaga https://t.co/ZngLnmEHQ9]]></document><document><![CDATA[@TerceraDivGr9 De esto mismo hablaba yo ayer con un padre de un jugador del San Pedro casi medio grupo podría descender 🤦]]></document><document><![CDATA[Caminhando 😎 #BeHappy 🌹  #vivaaliberdade 🌹 #25deabril #freedom #liberdade #myriadsanahotel #myriadhotellisboa… https://t.co/7y08FF3Qqh]]></document><document><![CDATA[Cuando hablo de Políticos,no hablo de derecha o izquierda,hablo de #Castapolitica,los qué han convertido la politic… https://t.co/aMLETYiZse]]></document><document><![CDATA[El problema del gesto de Alberola Rojas no es que sea simpático o no, es que si lo hace Morata y no el árbitro le cae una tarjeta.]]></document><document><![CDATA[Mucha broma con lo de la tarjeta de Albert Rivera pero todos sabemos lo mierda que es tramitar cualquier cosa en es… https://t.co/AVwtC41FzH]]></document><document><![CDATA[Só quando pões em causa as tuas capacidades e te despojas mentalmente delas, tens a capacidade de avançar. Mesmo qu… https://t.co/kccS2FI3Yw]]></document><document><![CDATA[Parabéns @ppdpsd @RuiRioPSD e @_CDSPP @CristasAssuncao por oferecerem a maioria absoluta ao partido socialista :(]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY @arturote8 ¿¿"A que equipo no le gusta jugar mejor en casa"??]]></document><document><![CDATA[Cuánta gente tiene contratada ?? Cuanto dinero ha donado a la sanidad??  Lo que nos gusta sacar punta a las cosas]]></document><document><![CDATA[¡Lo Que Faltaba!  Criminales de la GN disparan a manifestantes que se resguardaban en una sala de emergencia de clí… https://t.co/lstIJT5gnp]]></document><document><![CDATA[Comienza el sueño... Es #ViernesdeDolores. Buena estación de penitencia @HdadPinoMontano @DNBellavista @HdadMision… https://t.co/dvWB8a0t6Q]]></document><document><![CDATA[Viendo el secreto de una segunda vuelta del @CDMostoles meteorica 17 partidos sin perder y 4 goles en contra que lo… https://t.co/gLRJYHo67H]]></document><document><![CDATA[Estos tipos de @SomosNHILL son la caña en El Perro de la Parte de Atrás del Coche https://t.co/7LbpR3xHq3]]></document><document><![CDATA[@bigfoot2antonio @RichardDees Lo suscribo con sangre! Saludos a la persona que me hizo cambiar Iara siempre mi form… https://t.co/9D212C6TTv]]></document><document><![CDATA[@soniavaquero4 Pogba está sobrevalorado y si hablamos de su precio es aún más locura aún, 150 pide el United y el R… https://t.co/6nM3VT5I0m]]></document><document><![CDATA[2 enlaces que aun funcionan: https://t.co/lrEoPeLQRO  https://t.co/bAw10JPPtZ  @FrikinformeTv #SWCelebrationWN]]></document><document><![CDATA[@DrJavierCrespo También los del Atleti de corazón sufrimos al recibir noticias de un infartado , ya pertenece a un club común, el del muelle]]></document><document><![CDATA[Empezamos por un #arrozseñoret , el entrante me lo reservo... en Restaurante Azul Playa https://t.co/mNoLbMystI]]></document><document><![CDATA[@bilbo_ron De acuerdo con usted. No vale rasgarse las vestiduras. Se sabía y bien sabido. Un tal D'hont estaba pres… https://t.co/WqYA7JDT7t]]></document><document><![CDATA[@larazon_es El problema no es que se pliege al Psoe. Es que desde hace tiempo demuestra que no es una demócrata,  y… https://t.co/e8XwA2jfdQ]]></document><document><![CDATA[@javiqb_GOAT @Rubenibg @azanoniplus @PonsetiRadio @RouteRunning @AZCardinals @josh3rosen A ver, a ver... Todos pendientes 🤙]]></document><document><![CDATA[Aguacate en la bodega @DescalzosViejos #Ronda.  https://t.co/FxBV5nWFDg https://t.co/7dWlx0T30B]]></document><document><![CDATA[@BeatrizBeagarbo Bea no intentes polemizar conmigo en algo que estamos de acuerdo, es absurdo.]]></document><document><![CDATA[Three months after suffering some difficult times for health, Maeztu is back, stronger than ever. 🏇🚀💎🔝💯✔️ • • •… https://t.co/153UGnlVUn]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  Tratamiento @DraPicon Insulina o merformina https://t.co/9VXKCmGACt]]></document><document><![CDATA[Rueda de prensa para presentar el XX FIGAB 2019. EL Festival de Guitarra comienza el próximo martes a las 20:30 en… https://t.co/dLawTvcmaS]]></document><document><![CDATA[Es fácil entender por qué soy tan guapo... con una mami así, no podía ser de otra manera. https://t.co/rZy9Kpie6P]]></document><document><![CDATA[De nada , me gustó el programa del otro día y además , eres una buena amiga.]]></document><document><![CDATA[@56Lucas5 @ElPaco17170917 @micosapiens @Sargantania1 @Avelimelis @OnionSabadell @FreeyellowMarta @martinalliue80… https://t.co/ARDc7hEXzY]]></document><document><![CDATA[@LuciaPerezAlv Totalmente, aunque entiendo que se hizo lo que había que hacer.  Por cierto, también me sorprendió q… https://t.co/v0twOnbF3F]]></document><document><![CDATA[Guerra de Irak, participación de España y armas de destrucción masiva   https://t.co/X5RBNlcDJp vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Yo incorporándome al servicio de Digestivo el 27 de mayo. https://t.co/WgYHqDO4VD]]></document><document><![CDATA[Família ❤ #caminhando #happyeaster #miniferias #vilafrancadexira #easter #goodvibrations #feelinggood #style… https://t.co/MjFscEE6DR]]></document><document><![CDATA[Reclaman al SES cuidados de Enfermería especializados para pacientes ostomizados https://t.co/2U6xr6NENc vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[Como nunca he visto “Juego de Tronos”, podéis contar lo que queráis. https://t.co/4C07R78KXT]]></document><document><![CDATA[Otra vez lo mismo de lo mismo....a pactar con escaños manchados de sangre inocente y con escaños llenos de golpista… https://t.co/opwYeQKHSZ]]></document><document><![CDATA[@sweetycary @shakira Que dice ay mi amiga y fans tuyo juan soria pájaro venga 🎤🎤👉🏾👉🏾💯💯🦅🦅👀👀🌹🌹⚘⚘😘😘💋💋👍🏾👍🏾]]></document><document><![CDATA[@AMG_recruiter @heraclito2016 @protestona1 Tu eres o muy joven o muy tonto,mira en k año empezaron las mujeres a po… https://t.co/Dj9BPvGP6v]]></document><document><![CDATA[@manuelquiles9 @Iberodelsur @okdiario Totalmente de acuerdo. En mi oficio de investigador no entra nadie sin un doc… https://t.co/Fr85vGcn8j]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Pero si los mossos os d… https://t.co/1z3BKKosKs]]></document><document><![CDATA[Hoy @CESabadell Lleida otra final en la Nova Creu Alta 17h hoy no valen excusas hay que poner H...estos son de Oca… https://t.co/QHPYEcoxaB]]></document><document><![CDATA[Simplemente increíble. Nuestros médicos no pueden trabajar y dejamos sin médicos a países terceros que los necesita… https://t.co/7hDK0FVq00]]></document><document><![CDATA[@antoniodevicen2 @VOX_NewYork @ConsuladoEspNY @voxnoticias_es Eso es importante que la gente participe. 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[No vea los sarpullidos que le salen a los especiales cuando ven el autobús del cadiz amigo Emilio algecireño lo dig… https://t.co/TU7nbJmNJU]]></document><document><![CDATA[@castry_55 @SDP_1922 @Rapidobouzas @GetafeCF @realmadrid @RealBetis @Burgos_CF @FCBarcelona @RCD_Mallorca… https://t.co/DMrBuf6Rgc]]></document><document><![CDATA[Aviso cómo vea un spoiler  de endgame le bloqueo hasta nuevo aviso así que ojito]]></document><document><![CDATA[🏋🏻‍♂️ Semana de peaking __ _ __ 👍🏼 Semana en la que mantenemos una intensidad alta en cuanto a kilos pero bajamos e… https://t.co/9jFvvMVIGa]]></document><document><![CDATA[#albertriverapresidente #albertrivera #albertorivera #cs #csgo #Ciudadanos  #ciudadanos  #ciudadanoscs🍊… https://t.co/m67cdqQI89]]></document><document><![CDATA[BBC News Brasil - Crise na Venezuela: 8 perguntas para entender a escalada da tensão no país https://t.co/6mSmsGoe7h]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @graceva80762971 @kuroi_majin @marinavibu609g @PatGrant7777 @chechuscecy @AAvallones @heroldbarton… https://t.co/bqopK0gfPj]]></document><document><![CDATA[Una estupenda noticia! Comienza la primera vacunación masiva contra la malaria https://t.co/dHWcw2qX4k]]></document><document><![CDATA[#PioGarcia-Escudero @PrSardinero @idiazayuso @MiguelAbellan @PpArganda #Arganda “O #Cambiamos De #Gobierno o nos… https://t.co/ZeurJW0cRF]]></document><document><![CDATA[@RobertoCarlo14 el conflicto venezolano tiene dimensión mundial entre la izquierda-comunista y la derecha, lamentab… https://t.co/6OIzlxfTPt]]></document><document><![CDATA[El planeta Tierra es el hogar que compartimos. #TomemosConciecia https://t.co/MZSX1QnfF0]]></document><document><![CDATA[@Aeronpek Sí, yo: ¿cómo afrontas tu futuro teniendo en cuenta que los exámenes MIR son cada vez más diferentes y co… https://t.co/Wd0v4pWbHd]]></document><document><![CDATA[... mañana estaré en ALCUDIA DE GUADIX... corrida de toros Mixta... toros de LOS RODEOS.. Desde mis medios de comun… https://t.co/uGJnSCWYmi]]></document><document><![CDATA[Yo quiero un país en el que se pueda ir al cine, bailar sevillanas, partir troncos, levantar piedras...]]></document><document><![CDATA[La imagen de miles de franceses rezando frente a Notre Dame en llamas es una de las imágenes del S. XXI. La Fe vence a cualquier adversidad.]]></document><document><![CDATA[De Casa Labra al Manual de Resistencia. #PSOE 140 años   https://t.co/bzlyshcgK2 vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@manubenas @RubenSanchezTW @LopezMenacho @lavozdelsures @PabloMM @margallegoes @AnitaBotwin @moedetriana @gerardotc… https://t.co/5pT8GK0f0q]]></document><document><![CDATA[Rescatan a 109 personas este domingo de dos pateras que navegaban por aguas del Estrecho de Gibraltar  https://t.co/12ZpXSpxqB]]></document><document><![CDATA[Saber que tienes a @luani1108 para detalles importantes y que puedes contar con el me alegra el fin de semana!!! Es… https://t.co/oB4j0imyms]]></document><document><![CDATA[Ya era hora de subir alguna foto. #SummerIsComing #WhiteAsFuck @ Málaga, Spain https://t.co/xqk37WiP1F]]></document><document><![CDATA[@maldaz Ya, si el clavo que tengo ahora en el occipital es por otros brebajes menos garantizados. ☠]]></document><document><![CDATA[Até que o episódio não acrescentou grande coisa mas caralho estou mesmo feliz]]></document><document><![CDATA[-A ver paco, si metemos uno, al poco el Lugo tienen que colar no? Vale, entiendo...  -Si, pero disimulad un poco]]></document><document><![CDATA[🕺💃🏻❤️🎸🥁 em Maria's Restaurant &amp; Beach, Algarve https://t.co/NL2YxMx1l2]]></document><document><![CDATA[El tráiler de Star Wars enseña poco, sugiere algunas cosas, parece alejarse del episodio VIII y seguro que juega al… https://t.co/yQnzXdtWrt]]></document><document><![CDATA[Liberty and Justice are coming...a peaceful solution is not going to be an everlasting offer]]></document><document><![CDATA[Políticas de sostenibilidad de los partidos en España. Todo esto hoy en mi buzón #EleccionesGenerales2019 https://t.co/PWlGl1LpoV]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @QNTUtilic_LGTBI @xriusenoticies @JavierJuncadell @LaVanguardia Los caraduras que vendían la moto de… https://t.co/LqSQNJE9zR]]></document><document><![CDATA[...lo que me hace preguntarme si el marketing de Disney va a empezar a hablar abiertamente de nuevos proyectos que… https://t.co/dMAMbXn53q]]></document><document><![CDATA[Es mentira que un 60% de los votos que las encuestas dan a Vox procedan de votantes de izquierda, como asegura… https://t.co/lXHG9j3GKL]]></document><document><![CDATA[@iCarlospro @angelcustodio Vamos, si se te ha ocurrido a ti en tu cuenta de Twitter, imagina al mejor estudio de ar… https://t.co/HsuAl9J018]]></document><document><![CDATA[@MundetPilar @video2paco @meteosojuela @monicalopez_tve @AlvaroRguezGlez @meteocr @ElTiempoCMM @abarniol_tve… https://t.co/92FOY5E1tz]]></document></documents></author>