<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mira tú,lo q va diciendo @ Carlos Herrera q si los socilistas gobierna co podemos se vs a Somalia, para mi Somalia… https://t.co/H982Idvh0E]]></document><document><![CDATA[En los primeros tiempos, la República desarrolló su política influenciada por la depresión económica tras el crack… https://t.co/ywegKhbJZw]]></document><document><![CDATA[Después de 14 horas en la calle andando, voy a ver el estreno de juego de tronos (de pie)...]]></document><document><![CDATA[🇪🇸👉🏻Quedan 3 días para hacer historia: para sacar a Sánchez y sus socios de La Moncloa; volver al crecimiento y al… https://t.co/fzTwreanmM]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende arriba de la plaza. En coged la foto y vais a ver el Observatorio de Madrid, Atocha. Aqu… https://t.co/HZ2Ks7PeSe]]></document><document><![CDATA[@cristinagallach A seguir con el magnífico trabajo que estáis haciendo. El futuro es diverso, plural y espero que c… https://t.co/399Oh5Igww]]></document><document><![CDATA[@nachofi1990 Hola Nacho, soy un madridista con 5 nietos madridistas, vivo en Azuqueca y mi nieta mayor de 10 años e… https://t.co/ZKzME0IIqk]]></document><document><![CDATA[#Murcia La previsible debacle del @PPRMurcia el #26M tras las generales del #28A AUGURAN una campaña electoral dist… https://t.co/El16Bl6Aua]]></document><document><![CDATA[Cuantos más seamos en Madrid más fuerza tendrá nuestra región 🍋🍋🍋#SomosRegión]]></document><document><![CDATA[@AOchoaPodium @becaspodium Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024… https://t.co/hjOc94ZCpC]]></document><document><![CDATA[@DamianLoyarte @Adannae @albaclaraT @alber_caballero @luismerlo_actor @LauraCaballero_ @jpedrerol @AlvaroBenitoV… https://t.co/hsaqfEiImx]]></document><document><![CDATA[Reacciones al “caso Púnica” Majadahonda y disolución del “Consorcio” deportivo con 3 alcaldes del PP condenados https://t.co/Ow6zstvqcB]]></document><document><![CDATA[Javier Gallego: "Hay que empezar a señalar a la derecha y a los medios como responsables de que vuelvan los franqui… https://t.co/w0vKNd1AhB]]></document><document><![CDATA[@pricca @PJFDF @menos1carro @SRQUERCUS @CamaraLisboa @FMedina_PCML Vê aqui a denúncia que efectuei via e-mail:… https://t.co/DbCs9FwbH1]]></document><document><![CDATA[)  Y ahora te enseño a sumar, Campeón   600€ por 10.000.000 son 6.000 millones al mes. Por 12 dan 72.000 millones.… https://t.co/zBFIyLWEgX]]></document><document><![CDATA[@soniagaudioso Yo estoy convencido de que Marc Gual explotará. Yo intentaría quedarmelo en propiedad a un precio ra… https://t.co/6JrmnUZfAp]]></document><document><![CDATA[@andrizek Surreal cogitaram o Jorge Jesus. O cara despreza o que sai do Brasil e formação de jovens jogadores brasi… https://t.co/gyGz6Cd00E]]></document><document><![CDATA[@hispano__ @hastalos_eggs Indicios de fraude electoral tenemos hoy en día, que en galicia hay pueblos en los que vo… https://t.co/tytdLhfwmd]]></document><document><![CDATA[@doctorajaus @el_pais Empecemos por las ayudas sociales a los menos favorecidos, y luego ya volamos]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies al @GironaCH per un campionat perfecte .Hem estat molt ben acullits . Felicitats!!!!]]></document><document><![CDATA[Hoy he tenido visitas y en el camino de vuelta he puesto al Boss, cada vez que escucho esta canción siento que teng… https://t.co/wymCRDs4jh]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Esto de mandarle a la cafetera que te ponga el café desde la cama, es lo max. Ya solo falta que me lo traiga a la cama..... 🤣]]></document><document><![CDATA[Se aprovechan de tu miedo... Nos amenazan...  Necesitan tu odio para alimentarse... Parece una película de serie B,… https://t.co/V6q4chJD4g]]></document><document><![CDATA[@FdezMMiguel Bueno, @carlotaeramirez lo llamaría música del infierno. 🤣]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSiz @jesuscordon_ Si esa botella tiene alcohol soy yo ahora mismo jaja]]></document><document><![CDATA[Alberto Garzón: “Tenemos el fascismo a las puertas” @cuartopoder https://t.co/3rCcaVtxz2]]></document><document><![CDATA[Su 18 de julio, mi 14 de abril. No es bueno simplificar, pero hay que elegir.  https://t.co/AY44kiQhGM]]></document><document><![CDATA[@ariel9986 @Noeliacp2 @rubumo68 @xisco_manjon Antes de hablar de robos, que la mitad son inventados repasa este víd… https://t.co/HSzmffWXdA]]></document><document><![CDATA[💜💜💜NUESTRO PADRE JESÚS CAUTIVO Y RESCATADO  💜💜💜SEMANA SANTA CEUTA - 2019 https://t.co/VppMxcRrT3]]></document><document><![CDATA[Típico tuit aprovechando una desgracia para mandar un mensaje ventajista y que ni si quiera es del todo correcto en… https://t.co/0PppE7bSgj]]></document><document><![CDATA[@deolhonasuamala @BoyzSpace @CariocaRasta @IM_ImperiosMen @Boy_Curious_Boy @Galerito8 @Novinho_negro @dynhomagrinho… https://t.co/C0vhh3YlPU]]></document><document><![CDATA[Kinderarmut unter Merkel verdoppelt? Aussage von Linken-Politiker im ZDFcheck  https://t.co/CdLcYSHZz8]]></document><document><![CDATA[La virgen de lagrimasyfavores saliendo de la Catedral #Domingoderamos #SemanaSantaMalagueña2019 #cofradiasmlg en Ca… https://t.co/rE2R35eL7m]]></document><document><![CDATA[Interesante entrevista a @sandradaza_ds de  @Gesvalt sobre la situación actual del mercado inmobiliario contado des… https://t.co/aUnDO8OjyB]]></document><document><![CDATA[La Feria del Libro de Getxo celebra mañana un desayuno literario con varios autores | El Correo https://t.co/9Px5ca4K2d]]></document><document><![CDATA[La detenida por cortar el cuello a otra con un vaso en Magaluf: "Íbamos muy borrachas, es mi mejor amiga"… https://t.co/B7KnbQnBq1]]></document><document><![CDATA[@JordiGraupera J’has pres nota de la bombolla de Twitter? D’on es realment la gent?  Queden poques setmanes...]]></document><document><![CDATA[La extraña sensación de salir de una tutoría con las dudas resueltas... Me está dejando crazy 🤣 vamos al findee]]></document><document><![CDATA[@Ra_Maat Joder yo ando en chándal y un Jersey en casa o una camisa, he ido así hasta el mercadona, a tirar la basur… https://t.co/u7YIvP1dpo]]></document><document><![CDATA[@Pancer81702297 @jorditurull @elpuntavui Pero que coño sabes tú de eso alma Candida!!!]]></document><document><![CDATA[Skyfight  #nubes #clouds #knight #skyfighters #skywars #Portugal en Vila Viçosa https://t.co/jGebnKm7or]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Los mas pudientes pagan un diezmo a la iglesia y ya no los castigas eres un poco cabroncete.]]></document><document><![CDATA[Buñuel en el laberinto de las tortugas ha resultado ser una grata sorpresa. Imaginaba una visión complaciente de Bu… https://t.co/VBn2UXAtji]]></document><document><![CDATA[🤩 vá pra fora cá dentro 😍📷 em Sortelha, Guarda, Portugal https://t.co/qkMfqAqZj9]]></document><document><![CDATA[@AlbertoCadiz96 el que iba a vende el juego pq revienta los mando contra la pare]]></document><document><![CDATA[Una tío que tengo al lado en el bar, esta con 4 amigos y les acaba de decir que Sergi Roberto ha jugado en el Unite… https://t.co/lDdbYK2HkS]]></document><document><![CDATA[Esta película es un regalo a la vida, la mejor película de Superhéroes de la historia y una forma de acabar una gen… https://t.co/mx4YO9wqK4]]></document><document><![CDATA[@blissy Yo hace años, antes de saber mucho sobre el más allá de que había creado Minecraft, lo seguía. Soltaba cada gilipollez...]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Existen condenados políticos. Eso es así. Ahí te doy TODA la razón. Yo, uno más... Es lo que España… https://t.co/F6OWluOTie]]></document><document><![CDATA[@bolsakrak No es mi casa..... Pero esta siendo tremendo https://t.co/nM0kdRs7lI]]></document><document><![CDATA[Me gusta mucho este enfoque de @kikollan recordando que los sondeos no sirven para "acertar", sino para predecir te… https://t.co/UyqJnSnhlw]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA SEGÚN SEVILLA #granpoder #señordesevilla #semanasanta #semanasantasevilla #cuaresma2019 #sevilla… https://t.co/s6NFnZoktT]]></document><document><![CDATA[@locodelcolor @calleabril7 @makacombo @Amargura79 @Chelo_de_Luque @EstrellaCarre @Feriade_Abril @Pilarmfm… https://t.co/aJoKJDkJfG]]></document><document><![CDATA[@sindicarterista La puta de tu madre a qué se dedica para que me llames blanco racista? Si no respetas ni a la gent… https://t.co/y6DBHvNS9I]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/p2J1KUY50S]]></document><document><![CDATA[kiketroigtorres  #SpainKiteboardingLeague #SKL #kiteboarding #kitesurfingworld #beach #IslaCanela #islacanelakite e… https://t.co/S596hJTYji]]></document><document><![CDATA[Buenos días, algunos ya saben qué es Coripe.  "Torra denunciará la quema del Judas Puigdemont en Coripe". https://t.co/rSoPWAx9xB]]></document><document><![CDATA[Nuestras #personasmayores disfrutan de las actividades del área #CruzRojaMayores con las voluntarias Pilar, Carmen… https://t.co/eKsM49ktTk]]></document><document><![CDATA[#concabeza 👍#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/rxRiv4CzzK]]></document><document><![CDATA[No entiendo la gente que basándose en la democracia, les gustaría que el PSUV, un partido criminal, participase en… https://t.co/4GwBr5gOgg]]></document><document><![CDATA[Ayer vi el GSW-Rockets. Me reafirmo: no quiero que Houston gane el anillo. Un equipo que solo busca faltas y tira t… https://t.co/wD0HNgtEyC]]></document><document><![CDATA[En fin, muchas ganas de leer los programas de las múltiples candidaturas de izquierdas al Parlamento de Cantabria.… https://t.co/MPclAXpWSY]]></document><document><![CDATA[De #rutaturistica por las calles de la ciudad de #Linares dando a conocer su historia y sus #monumentos.… https://t.co/1eAmQqykcM]]></document><document><![CDATA[Querido @manolomata Cómo siga así el @realmadrid lo veo Cómo rival directo del @LevanteUD para quedarse en primera ja ja😜]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon  con la U le han puesto una naricera, para que los socios comunistas o indps le dirijan fácilmente… https://t.co/LTDnEafwgd]]></document><document><![CDATA[Alguien da más? Ya tenemos al @aragonpsoe y a @bsemper comprando votos.]]></document><document><![CDATA[@decasameva @QuimTorraiPla No, ya me has respondido, y AGRADEZCO tu respuesta, no necesito seguir preguntándome nad… https://t.co/0PJ7yif8kc]]></document><document><![CDATA[@SefirotKS Tofi se merece un Oscar al mejor actor. https://t.co/aB0CIQYqjA]]></document><document><![CDATA[Gran mañana con subida a castalla!!! En muy buena compañía!!   #Teamgalo #Teambicicletasgalo #bicicletas_galo… https://t.co/D1VMoGyiEy]]></document><document><![CDATA[Otra manera de estar en la montaña y de disfrutar de la naturaleza 🤷‍♂️😁 https://t.co/WT8U7eVT3g]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado por un futuro mejor e impedir que la ultraderecha gane esta batalla  #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@JardinAlmazara Nooooo. Yo no tengo militancia política. Voy a ver a todos los que me invitan, pero para observar y analizar. Nada más]]></document><document><![CDATA[Esto es gratis en Vigo 😁😁  #vigo #samil #turismoriasbaixas #vigomola #todovigo #honor8xzerolimits #summer en Vigo,… https://t.co/5fGbtvKah0]]></document><document><![CDATA[@mpeybernes grande !! Trabajando el día de descanso, eso es compromiso rojiblanco !!!]]></document><document><![CDATA[Aurora de la mañana !! #SemanaSanta19 #Altercerdia19 https://t.co/XeWUcUiCOy]]></document><document><![CDATA[@AndresFdez86 @LaLiga @VillarrealCF Enhorabuena Andrés!!! 💪💪💪💪 #AnimoVillareal]]></document><document><![CDATA[#ElChiringuitoDeMega vamos de culo si tenemos que fijar el salario de un futbolista a lo que cobra el tonto del Ram… https://t.co/Ld9fMm39VM]]></document><document><![CDATA[@amenaces Poseidón, las mesas no han cerrado. En días anteriores me dijo que había sido engañado por uno de C's y o… https://t.co/M9pjrkQwA8]]></document><document><![CDATA[La cigüeñuela común​(Himantopus himantopus) es una especie de ave caradriforme de la familia Recurvirostridae propi… https://t.co/ZzjV99SCYt]]></document><document><![CDATA[Me encanta viajar en tren #AVE #tren #tiempoparamí en Spain https://t.co/xRy7CADqfW]]></document><document><![CDATA[Pa Madrid #Tromboranga esta noche con #AndyMontañez vamo a gozá!  . . . #TromborangaWorldTour #SalsaDura… https://t.co/CP31XffqGj]]></document><document><![CDATA[EEUU no descarta una acción militar "si se requiere"  https://t.co/4Ewe6zkTgW]]></document><document><![CDATA[@clararamassm @alfredodcu @ElHuffPost Después de toda la mierda que hechaisteis sobre podemos que esperabais ? Cloa… https://t.co/kHTAU6eU7A]]></document><document><![CDATA[@arinepomuk @amelie_cobain Es que no dicen otra cosa que hablar de Cataluña, ETA, indulto... Pero ni una propuesta… https://t.co/DTKQu7HO9l]]></document><document><![CDATA[Señores pasajeros embarquen por la puerta 23...Nos vamos a Tailandia ✈️ vía Abu Dhabi!!! #vacaciones 😊 en Internati… https://t.co/Z6fkDLVaxK]]></document><document><![CDATA[@eldruida10 @grocmari @Colonos_Cs @ramoncotarelo Se te ve muy evolucionado y demócrata.]]></document><document><![CDATA[Acá en España todos escuchan DJ Ro. . . . Mi Spanish is fuckin’ awesome! Ay caramba! . . . #bestdj #djro #cadiz… https://t.co/uQL2p9aM3c]]></document><document><![CDATA[@luciaojangurenn @HugoVega01 @vox_es Y se lo niegas a quién te lleva alimentando desde que naciste, derechos 😂]]></document><document><![CDATA[El expresidente de Perú Alan García muere tras dispararse en la cabeza cuando iba a ser detenido https://t.co/kFNLkdfshR vía @cnnee]]></document><document><![CDATA[Alex Muñoz era el mejor central de la plantilla. Y varias veces y a muchos lo he leido...]]></document><document><![CDATA[@profgeme Ya, wtf eu nao sabia disto, pensava q o recorde era do lampard]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @crmontoro @Carmatpor @Ororo_Pride @isabeldangueira @GloriaFontLopez @silvia_yucca @micosapiens… https://t.co/za2ZSgP61X]]></document><document><![CDATA[Si los gusta los palos seguir botando al partido popular o a ciudadanos que son de la misma familia. Ojalá siga gob… https://t.co/LyB0pmxkjh]]></document><document><![CDATA[Cada uno vive la noche del pescaito como quiere https://t.co/eBUucPReX3]]></document><document><![CDATA[@maldsuado @bealioness22 Comecem a meter prints. Já está meio mundo bloqueado.]]></document><document><![CDATA[@patrigb82 mira el juego que empieza a distribuir @MalditoGamesES si ya te gusta el que es para dos jugadores...]]></document><document><![CDATA[El del vídeo no sería nadie sin Messi, que no habla ni papa de catalán.]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre! Gracias Mamá por estar siempre a mi lado! Hoy es un día especial para mi otra mitad❤️, Hoy e… https://t.co/7lozfIyyPY]]></document><document><![CDATA[Así se gana un partido. Damian Lillard anota un triple absolutamente imposible y da el pase a Semifinales de Confer… https://t.co/jPCJRHZgRl]]></document><document><![CDATA[En Madrid, el promedio de tiempo que la gente dedica a desplazare al trabajo en transporte público es de 62 minutos… https://t.co/JfRSjYqaTK]]></document></documents></author>