<author lang="es"><documents><document><![CDATA[para ligar:  orden correcto: - conocerse - hablar - tirar fichas - follar  mi orden: -nada no ligo]]></document><document><![CDATA[Y esta otra  👉🏽 https://t.co/0NzOyeVHlV  me llevaría a Nueva York con @literlandweb1 que Javi Juárez no es muy de la capital del mundo. Creo]]></document><document><![CDATA[@mduqper076 No hombre, si tuviese que apostar, apostaría al Barça. Pero no es tan fácil como lo pintan, me refiero.]]></document><document><![CDATA[Un aviso a los muy machos. Si Steve Rogers, el CAPITAN AMERICA, puede llorar, todos podemos.  #lagrimonesgordos 😢… https://t.co/WdzWlaXj3f]]></document><document><![CDATA[@santsfree @Massafina4 @Christi36833350 @77populacho @OnionSabadell @escofet_jaume @Aurantiacum @Carmatpor @Mr_morq… https://t.co/sKTyvecy4O]]></document><document><![CDATA[Impossível segurar a emoção, a alegria. Ele corre pela cara abaixo..... ter de fugir do local de trabalho para pode… https://t.co/ECalgNU6Yu]]></document><document><![CDATA[🔵 #MasPPMenosImpuestos Incrementaremos 12 meses más la tarifa plana para #AUTÓNOMOS  🔵 #VALORSEGURO https://t.co/hAtu7Cmt14]]></document><document><![CDATA[@catarinattr @IvoPedrIvo Afinal ele não é lento, tudo à volta dele é que é]]></document><document><![CDATA[@L0B0_97 @BoyzSpace @Otavio692x @_P_O_R_N_O_ @HAIRY_BigGuys @WesleyOfox @Agitando_tudo @BoysBHOfficial… https://t.co/ylTbkf8TsH]]></document><document><![CDATA[@Quiso_Decir Llevan moviendo lo del pucherazo desde ayer. De forma indecente y mintiendo constantemente, es surrealista.]]></document><document><![CDATA[@20thCFoxSp Salgo de ver la película. Quiero un póster, ¿cómo puedo conseguirlo?]]></document><document><![CDATA[@AlbertoSoriano_ Muchas gracias Alberto!!! Tú mejor que nadie sabes lo difícil que es el máximo rendimiento en la é… https://t.co/1cRfCyWlWs]]></document><document><![CDATA[@TonyAguilarOfi Hombre, pues sinceramente me parece que ya la mitad de los festivales que se hacen son de urbano y… https://t.co/A4wKELzg98]]></document><document><![CDATA[Día 2283. PJ Harvey. In The Dark Places. #lamúsicadelazar  https://t.co/AUbv1Q3XkM]]></document><document><![CDATA[@Dcano @cantonalismemes El buen Gonzalo. La Liga de los Guerreros. https://t.co/JSXJnDSJhV]]></document><document><![CDATA[@SomosABANCA Lo celebro 👍 Tengo la tarjeta lista para escanearla ya mismo.]]></document><document><![CDATA[Por qué #Madrid es la capital de las endorfinas https://t.co/1drrIlOv2n]]></document><document><![CDATA[Desde la calle de los Condes junto a la Catedral de Barcelona, vemos a través de esta reja de forja, el patio inter… https://t.co/Lys16ZHiHl]]></document><document><![CDATA[@sfcgitanonew No puede hablar no ves que lo tiene cogio por los huevos Luis Rubiales por lo de la Supercopa de Tanger]]></document><document><![CDATA[@rubenaj @chicoromeropino @manuvivas21 No respetais ni la semana de cuaresma]]></document><document><![CDATA[@Rociomartinadyf @RodriPrzTruj @Santi_CyA @Nicacruz33 @Manuelnunper Tanto como secundario no! (Publicidad) Pero los… https://t.co/O0NImjLCiM]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Juan Jose el que se sienta con curitas y obispillos es tu jefe. Lo siento, pero es así. Acuerdate… https://t.co/wc4n4JBtIc]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Madrid) (@ Estatua de Felipe IV in Madrid, Comunidad de Madrid) https://t.co/iTOObU4A6B https://t.co/FKMzZdV8B5]]></document><document><![CDATA[Que Si Se Puede Joe!!! 💪🏼🔵🔴💪🏼...con 1 rayito de sol 😉🤣😉 en Estadio Francisco de la Hera https://t.co/E5LeuIDOeT]]></document><document><![CDATA[Yo ya he puesto mi granito en estas Elecciones Generales para que en España sigamos avanzando #28A https://t.co/UZHiEddNxH]]></document><document><![CDATA[@Elgalleggo @RodrigoAlonsVOX Y si tu defensa de la economía de izquierdas es que dan "paguitas" es que tienes mucho… https://t.co/F5U4cFoiWY]]></document><document><![CDATA[@rom_krmn @maurirrr @procompal @genially_es @juandoming @annamaria_biffi @Anaya_Multimed @ualmeria @CuadernosP… https://t.co/klTpdNgDth]]></document><document><![CDATA[Este si no es el mejor video de la historia esta en el top 3😂😂😂 ya se me había olvidado]]></document><document><![CDATA[@jorgegcastano @josemanuel_co Histórica desde hace sólo 6 años. Histórica es el polideportivo del… https://t.co/Qyoho3Unzn]]></document><document><![CDATA[Fingers crossed for our sister party @PSOE - good luck compañeros, looking good so far..... #spainelections]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Super Bock -Casa Da Cerveja https://t.co/x2hPtdFCYY]]></document><document><![CDATA[@poucoapelativo @anobrega85 @vademetroananas @tabomraphael @afonsojferreira @JoaoTDuarte @kyounekokun @cinemusiques… https://t.co/ofVRpjBGus]]></document><document><![CDATA[@Manuel85468668 Vamos que nos vamos!. Ánimo y fuerte p'arriba!! Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@generalitat ¿cuando vais a actualizar el listado de familias para la asignación de menores de 12 meses? El mes de… https://t.co/w8CtLWmix7]]></document><document><![CDATA[Noche de birras y Rock ayer con las legendarias The Go-Devils! Fuzz Garaje punk Russ Meyer Tarantino HG Lewis...  S… https://t.co/rno3KLeKyH]]></document><document><![CDATA[Una investigación vincula al equipo de campaña del PP con las cuentas falsas que apoyan a Casado en Twitter… https://t.co/ABqETGlx0g]]></document><document><![CDATA[11:53 y desde el patio del recinto del faro de Vilanova, centro museistico del patrimonio marinero de Vilanova i la… https://t.co/lUUGCjAHSg]]></document><document><![CDATA[Y hoy doy las gracias a tod@s mis seguidores, un  besazo a tod@s. Juntos podremos ✊✊✊✊✊✊✊✊✊✊]]></document><document><![CDATA[Que moto nos vais a vender hoy @QSetien @edersa10 @joaquinarte @RealBetis @AGuardado18 y el resto? https://t.co/0Xd3nlLMG1]]></document><document><![CDATA[. Informal cierre de @Alicia82mad y @ferenfer Se agradece esta interacción con muchas reflexiones  Seguro que algun… https://t.co/oHAmHIkC2B]]></document><document><![CDATA[Cada vez que me intereso por la posición de un partido político cara a las elecciones, me doy cuenta del clima revu… https://t.co/8sYV2NVC9x]]></document><document><![CDATA[@ErnestoS77 @CFFCaceres @hoyextremadura Gracias a vosotros por vuestra disposición! ;)]]></document><document><![CDATA[@jorgeroman1980 Puede que tengas razón, pero de la otra forma si algún indeciso lo utiliza tendría abierto un abani… https://t.co/aQkrra0VDy]]></document><document><![CDATA[@chescojav @KFC_VZLA @Kniveth @FloryedPRA @GabyBenazar @luis262 @maac93_ @javodsgn @chefssika @elita13… https://t.co/MJZB78PKrn]]></document><document><![CDATA[@PilarGa88781503 @sisagusa @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Le voy a responder : Tiene que ver muy mucho p… https://t.co/etFfBSRB1q]]></document><document><![CDATA[Ganador del partido de ida. ¡Ahora con humildad a afrontar el partido de vuelta! Grande, Albert! 🍊💪🇪🇸🇪🇺]]></document><document><![CDATA[Cuando las manadas de islamistas violen y torturen a nuestras mujeres e hijas no valen lamentos. Vosotros sois con… https://t.co/nRsO3aTgbb]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos y su entorno critican a Pedro Sánchez por haberle hecho la campaña a Vox. Se les olvida contar luego que… https://t.co/0u8QdpJ0UR]]></document><document><![CDATA[Even the last ray of sun is a good reason to ski. Stretching the ski season. . #freeride #free #freeski #ski… https://t.co/YCHfLrZNHt]]></document><document><![CDATA[Un día como hoy de 1937 el dictador genocida Franco sembró la tragedia ordenando el bombardeo de la población vasca… https://t.co/G9jcRiCT3I]]></document><document><![CDATA[¿Ha dicho Isabel Díaz Ayuso en Ondacero que “no se puede mirar la vida con hemiplejia?]]></document><document><![CDATA[@PakoBautista @jorgegcastano ...De ahí la explosión de marketplaces verticales, el auge de las #DNVB (marcas nativa… https://t.co/jX19SpBUEc]]></document><document><![CDATA[@cactusfurioso @CamCrustulum @CamCrustulum me prestas a tu novio un finde?]]></document><document><![CDATA[#14deAbril #porlaRepública  Últimos artículos publicados: • El advenimiento de la República • Acontecimientos que p… https://t.co/teesuZQw0n]]></document><document><![CDATA[@valdecabanas @Cs_Boadilla @CsPozuelo Gracias por vuestra confianza y porque son vuestros votos los que ponen y qui… https://t.co/UT7VcewEVr]]></document><document><![CDATA[Impacto económico de los ensayos clínicos. Datos de farmaindustria https://t.co/8kIljxE060]]></document><document><![CDATA[@JorgeXurde @Pablo_Iglesias_ Si hombre, en cuanto termines de pagarla el casaplon te puedes comprar la tuya.]]></document><document><![CDATA[Viendo @adirecto. Ahora baile urbano desde las Setas de Sevilla, destacan los bailarines artistas de #Olivares,… https://t.co/l1j15HJU3l]]></document><document><![CDATA[Selfie malagueño #selfie #yo #me #calle #reflection #reflejo #street #malaga #hoy #today #semanasanta #juevessanto… https://t.co/1z2cpjvfQh]]></document><document><![CDATA[💥Jueves 19 de abril de 2019💥       DISCOTECA LISBOA        Alcántara (Cáceres)        *Plaza de Portugal*         A… https://t.co/CIZrp51H47]]></document><document><![CDATA[Sr. Futbolista por decir algo eliminado de la Champions y eliminado de la bota de oro osea que el orgullo de vez en… https://t.co/rfm0Ksr53E]]></document><document><![CDATA[Centenario de la Línea 1 de #MetroMadrid #centenarios https://t.co/sNSAgUdJeY]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @OvisLupus La maldad,no te deja engordar,Cayetana,mala,mala.]]></document><document><![CDATA[@jguaido es la tabla de salvación que nos mantiene a flote, pero nosotros somos la fuerza que mantiene a flote la tabla.]]></document><document><![CDATA[#dayoff 🖖👽! #drawing #sketch #graphics #dailysketch #vector #illustration #digitalart #doodle #work #art #design… https://t.co/trej1XNMPr]]></document><document><![CDATA[Sólo espero que estés bien y que te recuperes rápido, todo un ídolo y héroe. El fútbol te necesita al igual que tod… https://t.co/j2VqYADgJm]]></document><document><![CDATA[@svnzfrvn @whoislales Fran mi niño eres un bombón no sé cómo decírtelo ya]]></document><document><![CDATA[El compromiso y trabajo de cuatro años se ve reflejado en los resultados del domingo, pero ese esfuerzo no ha sido… https://t.co/n0oKcWW5fc]]></document><document><![CDATA[Plaza de la Constitución. Rebautizada como como Plaza del 1 de Octubre del 2017. Girona. en Girona Old Town https://t.co/XahcuyTdJQ]]></document><document><![CDATA[letsdoeit @maxcortesx buenos dias en Me voy de casa https://t.co/SbErHw6UPO]]></document><document><![CDATA[os acordáis cuando llorabais por vuestros ex's y vuestros amigos os decían "ya llegará algo mejor" pues nada, ya llegué]]></document><document><![CDATA[//www.eleconomista.es/politica/noticias/9840487/04/19/Magdalena-Valerio-Hay-que-completar-las-cotizaciones-con-impuestos.html]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE Qué mujer más seca y antipática. Cuando uno que debate lo lleva al plano personal es que no sabe debati… https://t.co/ApuNubGeKK]]></document><document><![CDATA[Venirse a saludar al @skisomicfest!  Traedme dineros! https://t.co/xMqF0QwVt4]]></document><document><![CDATA[Save the world. ⚫⚫⚫ @swedishousemfia  @SteveAngello  @Axwell  @Ingrosso https://t.co/gSAwJgwK4D]]></document><document><![CDATA[Ya está terminada la semana. Mañana comienza otra nueva. Vivela con más ganas. Vivela mejor. en Madrid, Spain https://t.co/Z6G5kVXpaK]]></document><document><![CDATA[@alladelasaulas @Gauguinepicuro @CruzDiez Una mayor cobertura horaria no  tiene qie significar ni más horas lectiva… https://t.co/LL6NYtsatN]]></document><document><![CDATA[Art: maga_illustration  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/5iHEiEd5L3]]></document><document><![CDATA[Hoy procesiono con mi Hermandad del @PrendimientoAlm. ¡Que tengáis un buen Miércoles Santo todos! #SSantaAlmería19 https://t.co/35POvDJoen]]></document><document><![CDATA[El mejor Cavani mejora mucho al mejor Costa El PSG elige su 'moneda de cambio' colchonera por Cavani https://t.co/l7MvaHtabC]]></document><document><![CDATA[@VideojuegosGAME @BandaiNamcoES Bueno, otro juego para comprarme 😂 Amo la franquicia de story of seasons y me encan… https://t.co/DNs7jyyDlM]]></document><document><![CDATA[Lo confieso aún sigo llorando después de ver “Algo para recordar” #Netflix #algopararecordar #sleeplessinseattle… https://t.co/Rd5inTkQOX]]></document><document><![CDATA[Toni Comín anuncia para junio el "primer impuesto de la República catalana" Será para comprar fusiles, como hizo su… https://t.co/pUhQBC468I]]></document><document><![CDATA[@belenremacha Esta mañana iba como el ojete, yo he tenido que reiniciar la app varias veces hasta que por fin ha tirado.]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT Fuera la seguridades sus muros y puertas abiertas,okupas a su chalet]]></document><document><![CDATA[Y lo peor es que el criterio de elección no fue otro que el amiguismo y crear una red clientelar. El mejor ejemplo… https://t.co/YJsORq7PsW]]></document><document><![CDATA[De facto é um crime o EMBARGO que Cuba e Rússia fazem ao povo venezuelano, não é?]]></document><document><![CDATA[Me parece un error no dejar participar a VOX en el debate a 5. Más que nada porque eso le dará más fuerza de cara a… https://t.co/tKyCF413dl]]></document><document><![CDATA[Felicidades Puyi, Tu Peña de Torre Pacheco también cumplió 5 años hace unos días, seguimos esperando un gesto… https://t.co/0tBzQnPiGq]]></document><document><![CDATA[@borja26399 @victorcorral24 Nono eso solo le puede pasar al corral que es el que vive la vida al máximo y hace cosas guays]]></document><document><![CDATA[Imprescindible, para escribir sobre ciertos temas... https://t.co/6c0R2IjpWS]]></document><document><![CDATA[Ejemplo de una periodista sectaria, ayer fuiste protagonista de un debate ayudando a tu candidato descaradamente. M… https://t.co/mUW9Ae3yuH]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/XDanVltz4v]]></document><document><![CDATA[El árbitro es un auténtico sin vergüenza por no decir otra cosa #ArsenalValencia]]></document><document><![CDATA[@LKhyal @juansotoivars @Tioblancohetero @Albert_Rivera No das una. Cuidao con Vox que lo peta]]></document><document><![CDATA[Mini stage para enfrentarnos a los dos equipos sorianos que militan en la liga nacional de Castilla y León. Calasan… https://t.co/KoRxz43Uuk]]></document><document><![CDATA[Molins de Rei.. Ahí, estaremos..#Vamos #AlbertRiveraPresident🏛🇪🇸 https://t.co/Ygdjb4RcSl Ahh,,👍 También estaremos e… https://t.co/8F6aY9YaVB]]></document><document><![CDATA[I'm at mj fisioterapia in Paterna del Campo, Huelva https://t.co/7CaUDGL7XN]]></document><document><![CDATA[Paseando por uno de los pueblos más feos de Barcelona me encuentro este precioso remanso de #paz en Parque de Can V… https://t.co/40dTiPNbMX]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena reconoce como el mayor error de su mandato la falta de agilidad administrativa. Apostó por personas… https://t.co/SZstWT41Rt]]></document></documents></author>