<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MadridZar @alonso_dm El veneno tiene que fluir, no atragantarse como si fuera serrín.]]></document><document><![CDATA[Deja sitio para el postre: Falso tomate en Martilota  #Postre #FalsoTomate #explosiondesabores #martilota… https://t.co/DG1rX1hVML]]></document><document><![CDATA[@magelesmedina @ICOMVALLADOLID @jlalmudi @gsanchezantolin @MiguelDlaCamara @Nopanaden @alfredocorell @IbnRosa… https://t.co/dCRCU06MQW]]></document><document><![CDATA[Foi lindooo, fiquei mesmo feliz de as pessoas te receberem tão bem ! Orgulho em ti 🖤 @a_bandeirinha https://t.co/85VzRHT2in]]></document><document><![CDATA[@Chedon18 @DEYCatherine1 Je croyais que les FDO les opprimaient et les empêchaient de filmer ou interviewer les crétins jaunes !!]]></document><document><![CDATA[Buena oportunidad para seguir pensando y exigiendo la #ciudad que queremos en #NESIforum #Malaga y en junio 2020 en… https://t.co/JlsX9yuZvP]]></document><document><![CDATA[Ora bem, estive a ler mais sobre a vida da Kim Kardashian. Resumindo: comecei no Google e terminei .. "algures num… https://t.co/mSOZ7FrZni]]></document><document><![CDATA[@FunnyViness @trippiexredd @AdriEsteban1997 madremia que memeo jajajajajjajajajaja]]></document><document><![CDATA[Hoy vuelven ha poner Pretty Woman en T5...si eso no es una penitencia...]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @NieblayHumo @LaSierpita @Saisei_chan @alberto123d @alfaro77042215 @poconospasa @antoniorossi Entonces… https://t.co/LAA4XkCV8S]]></document><document><![CDATA[@tcabarrus @HenrietteBerry Le contraire eut été étonnant !! Maintenant je souhaite pour la France qu’aucun de ces l… https://t.co/iwsvOjwCen]]></document><document><![CDATA[@hjSwLbZdJ97lTRW @elespanolcom La originalidad no es lo tuyo verdad!!!es lo que tiene el trifachito !!es lo que hay  estupidez !!!]]></document><document><![CDATA[Sánchez reconsidera su postura y participará en los dos debates: el lunes en RTVE y el martes... https://t.co/b0U8SjFBU8 vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@JAixalaGensana @RMrosacastny @QuimTorraiPla @peremacias1 @AUOBSCOT Perdona, parece que se te olvida que en nuestra… https://t.co/kOVjAan6Df]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo @sanchezcastejon A ver si se hace verdadero socialismo en Europa y se facilita poder vivir condignida… https://t.co/0KFYSQkDVt]]></document><document><![CDATA[Estou a estudar a forma como o sistema respiratório e estou com medo de me esquecer de respirar 🙃]]></document><document><![CDATA[És uma lindaaaaaa, gostei imenso de te conhecer. ❤ És uma miúda muito forte mesmo! ❤ Aproveita a vida! 😘]]></document><document><![CDATA[Eso está  muy bien, ahora lo que tienes que hacer (Es mi opinión), ir al Debate de La Sexta.]]></document><document><![CDATA[@SamaraCMerla @badmotherfckr88 @NoSoyFresa_ Seguro q tu lo haces y no da asco jeje]]></document><document><![CDATA[Se você é universitário, pré-universitário, mestrando, doutorando; pesquisador, professor ou o que quer que seja e… https://t.co/BjibFhHJ6Q]]></document><document><![CDATA[@jguardia07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5d0Ud1mM5x]]></document><document><![CDATA[Dejadnos reír en paz: manifiesto en defensa del mal chiste https://t.co/vmRIaVpJi8]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @poravilaes @Rociodmsp @TeresaAranRodri @PalomiDel @crixavila @anita_g_h @gsoniababy @JavierAjates… https://t.co/WelzHMPCys]]></document><document><![CDATA[Y viva Ávila que tiene un chuletón que no me lo como ni yo ni el Paquirrin. @EmilioCabrera7 https://t.co/PNXkP7gs9e]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Libro y feliz Sant Jordi. Hoy vamos a regalar algunos, y sobre todo... a ver si somos capaces de rega… https://t.co/Jm9TWNutwJ]]></document><document><![CDATA[Mi amiga me pregunta el porqué de mis twetts antes de publicarlos , me estas dando miedo @Andrea_teqq]]></document><document><![CDATA[@Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/1yF8mvES0U]]></document><document><![CDATA[@AntonioRivera80 @dlacalle @Asturgalicia Como tú digas , paso olímpicamente !!  Qué tengas un excelente día !!]]></document><document><![CDATA[Nuevo post en blog Puente Aéreo: Ciudad vieja de Jerusalėn: https://t.co/JJmkb70NPL]]></document><document><![CDATA[El INE detecta movimientos sospechosos en el censo electoral de más de 160 municipios https://t.co/Iyih6NXTRv vía @A3Noticias]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Estamos en jornada de reflexión. No sé qué parte no entiendes. De todas formas, si tanto interés tiene… https://t.co/aT5cKdur2W]]></document><document><![CDATA[@PSOEM_Salamanca @PSOE Tarde ventosa con granizo que no impidió un buen reparto en la Plaza de Dalí Felipe II.… https://t.co/tNTmvLqghB]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @cancerbero_13 @JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Si es así, te impotencia no poder.... Puaagg]]></document><document><![CDATA[«Prefiero 80 veces al guerrillero en armas que al sicariato moral difamando» Uribe, el personaje más nefasto que ha… https://t.co/AfX6a320wc]]></document><document><![CDATA[@Alex_Teso97 Yo igual pero le he dicho a mi hermana que no aguantaba nada y al final hemos venido hoy jajajaja]]></document><document><![CDATA[5 Things You're Missing In Your #GeriPT Eval episode of  @GerosHealth https://t.co/RBTxQicsjf]]></document><document><![CDATA[Acordo com os meus vizinhos a cantarem macareca aos altos berros, filhos da mãe juro que me apetece lhes bater]]></document><document><![CDATA[@alberto123d @elenay29 @perezreverte @maria_rey Valga la redundancia.  🐷🐷🐷 https://t.co/CVfhMs7iWh]]></document><document><![CDATA[La Cara de La Paz  Los murcianos disfrutamos desde hace unos meses de este impresionante mural de @CallizoCarlos de… https://t.co/M26H4W5Ylv]]></document><document><![CDATA[Gue kl liat orang bule ngupas nanas jadi kotak gtu ngebayang banyak banget yg kebuang...tsk, dasar barbar.]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es @vox_es Aclararos,en otro twit he leído que 20.000 pero que poco lo disfrutais hijos, si estáis tod… https://t.co/tTZIu5QlF1]]></document><document><![CDATA[Seguir votando, dicen desde t5, es que no tienen dinero para pagar  el premio,  que tontos somos]]></document><document><![CDATA[Sólo pido introspección...  . Siglo XIV:   . - Termina de edificarse Notre Dame con la aguja original. . Siglo XVII… https://t.co/EThnrPOY9l]]></document><document><![CDATA[👧👦 Estupenda iniciativa del CEIP El Puche y @AlmeriaPaz. Combatir el acoso escolar implicando al alumnado es la mej… https://t.co/63J4rErh3F]]></document><document><![CDATA[@VictorL52900079 Buenas tardes amigo compi.ya empieza la cuenta atras para disfrutar de nuestro barçaaa💪💪.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Despidiendo un gran mes de Abril! en Essencia Ciudad REAL https://t.co/WHS2khpM90]]></document><document><![CDATA[Señoras, señores, queda inaugurada mi temporada de caracoles. Casa Diego (Santa Cecilia Triana) Ya soy un poquito m… https://t.co/HhZNtstNYJ]]></document><document><![CDATA[Hilo muy claro para entender por qué el debate electoral será a cuatro. #JuntaElectoral]]></document><document><![CDATA[@RosannaZanetti  preciosos🌹❤️ @davidbisbal  Plantando  el árbol de la vida! En representación del nacimiento de nue… https://t.co/iRaV5xopwr]]></document><document><![CDATA[@TablonenBlanco @SantanaYeray @Iruxol78 @redaccionmedica @sanidadgob @asenest Seré yo que no me he debido formar lo… https://t.co/QNHgFZbQra]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail Si nos da un respiro tampoco pasa nada !! 😜]]></document><document><![CDATA[@prophetiae666 @ppandaluz @populares @PPdeSevilla @ppgranada @pphuelva @ppcadiz @pp_cordoba @pp_jaen @PP_Almeria… https://t.co/tkJtuU2JbC]]></document><document><![CDATA[@Satanas_SS Yo no pierdo la esperanza. La verdad antes que la paz. Felices sueños. 😇😇😇]]></document><document><![CDATA[@cubalibre2019 @amoreno020121 @jguaido @EmmanuelMacron Deja de ver películassss, no te hacen bien... De q religión eres tú? Ilumíname]]></document><document><![CDATA[@PPAytoCadiz @cossi27 @Hipatia355dc @jctbcdz @Juancho_OrtizQ @MercedesColomb1 @VicenteQuignon @miguelsastreuya… https://t.co/4wk6un8F64]]></document><document><![CDATA[Amarillos y verdes 🍋🍏 Naranjas y rosas 🥕🍓 Turquesas y blancos 🎨🌼  💕💝☀️ Primavera por fin... https://t.co/a0NtYKKqC8]]></document><document><![CDATA[Dicen las estrellas que los fugaces somos nosotros #Beagle #Spring #Dog en Móstoles, Madrid, Spain https://t.co/Ry5NhpekGp]]></document><document><![CDATA[@MiguelSanJim De igual forma que te tratan a ti. ¿O ya se te ha olvidado? ¿Estás intentando ganar un descuento? Pru… https://t.co/dRodPhDv6Z]]></document><document><![CDATA[@Zorrencio Estaboracion esta trucada, exigo anulacion de todo el proceso.]]></document><document><![CDATA[Hoy 20 de Abril, sigue el temporal.  No hay playa. El agua llega hasta la carretera. @apuntoratge @PacoBurguera… https://t.co/mfZocvHOTH]]></document><document><![CDATA[No tienes vergüenza. Ella fue a cumplir un mandato constitucional.Asi acaban estos comentarios fuera de lugar, pele… https://t.co/z0xuxlEWl8]]></document><document><![CDATA[@MarcoTrajano2 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/O2uWIRI8Zj]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Ya por último, no son rodeos, son los procedimientos legales q… https://t.co/yhmT28aO7i]]></document><document><![CDATA[la nueva afición de mi hermana es llamarme por facetime mientras corre hacia donde estoy para asustarme.]]></document><document><![CDATA[@CarniceroMarta Es un lujazo tenerte en la @UIBuniversitat @agendaUIB la semana que viene! Gracias por aceptar nuestra invitación!]]></document><document><![CDATA[Hay árboles cuyas ramas dejan de crecer cuando están a punto de tocar a las de su vecino. Es un  fenómeno que se co… https://t.co/C5ocGrz136]]></document><document><![CDATA[#felizdiadelamadre . FELICIDADES a tod@s las madres y especialmente a la  mía . #tequieromami.  #bonnebom©💚 en Fine… https://t.co/f3e1UI0796]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve @guiadezaragoza @zgzguia… https://t.co/pp5qHnr1Kv]]></document><document><![CDATA[@sarappm @JdJCantalejo @CamilaFerraroM @RtcTetas @TxemaMarin ¡Tengo que ir a probarlo! Conozco a @CamilaFerraroM de… https://t.co/R8SVE3yLk0]]></document><document><![CDATA[We need to find a new #lifebalance #train on the job to drive the change, sit together with companies to find smart… https://t.co/Ku9rDxCGyV]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez Vs currantes #FelizMayo #DisfrutenLoVotado https://t.co/4cgASIMpr5]]></document><document><![CDATA[Indicaciones, #SistemaPreventivo @SalesianosEs, #PastoralJuvenil, @DonBosco2015 y muchos más... pero sobre todo, lo… https://t.co/a0squHynVB]]></document><document><![CDATA[Sin un poco de sombra, nunca hay claridad.  Pasamos una vida solo oyendo, para decir mucho menos, y acabar haciendo… https://t.co/m5iMi0nEac]]></document><document><![CDATA[Está situação está correta qdo passada pelo fcp pois como sabemos é apanágio do fcp jogar com 10. Em vez de serem p… https://t.co/bcGrBTUUgm]]></document><document><![CDATA[@40Francoise Alors que les opposants ne critiquent jamais le Pr et le gvt !!!]]></document><document><![CDATA[@anuskandal @MarietaG5 @populares ¡Por Dios! Que burradas dice. Pero quién le cuenta semejantes burradas.  https://t.co/fEikyYD6f2]]></document><document><![CDATA[Perdona pero me parece que algo has interpretado mal, escolar es lo los más objetivos, y supongo no debe ser fácil]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraComPactos Una mujer niega una donación a una niña con cáncer por tener dos madres: "Necesita un papá y u… https://t.co/jda5O5jyFZ]]></document><document><![CDATA[¡Ánimo compañero!!!💪🍀🍀🤓✌️🇪🇸 #todoesfuerzorienesurecompensa  #FelizFinde]]></document><document><![CDATA[Feels so good to be back home even if it was just for a few days...✨ Wearing @leftiesofficial total look💥  #ootd… https://t.co/6OHvV3sOtr]]></document><document><![CDATA[cada dia na europa me faz perceber o quanto a gente é estereotipado por um padrão estético que não é nem de longe perto do nosso......]]></document><document><![CDATA[@Nikali12479411 @gema_nez @salvameoficial Gracias guapaaa son personas k no saben encajar las críticas..!!cuando lo… https://t.co/8Jc6HOehjI]]></document><document><![CDATA[Así se ganan las batallas, con un GRAN LIDER @AlbertoRubioM y un GRAN EQUIPO @PPGuarroman. ENHORABUENA!!!! https://t.co/ZDsf6klXS2]]></document><document><![CDATA[Una de las frases más inspiradoras de Platón..al menos para mí.  "El sabio querrá estar siempre con quien sea mejor que él"]]></document><document><![CDATA[Sin lugar a dudas fue una charla enriquecedora y motivadora para todos. Muchísimas gracias a Marco Bolognini y a Cr… https://t.co/m6gap0eDoP]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que me las nombrara, las famosas subvenciones, para pedirla y tal... que es que resulta que nos dejamos… https://t.co/8H0hUwRwkv]]></document><document><![CDATA[Vídeo de @ciberfefo sobre cómo se crece cuando te sientes seguro. ¿Te sientes segura como enfermera estando hoy aqu… https://t.co/FzE3SKeeEK]]></document><document><![CDATA[Nos seguiremos encontrando. 🙋🏾‍♀️ en defensa de los DDHH, el antiracismo y los feminismos]]></document><document><![CDATA[@Carmen06755533 Yo soy hombre y las hago firmar un papel.... nunca se sabe]]></document><document><![CDATA[Victor parece q está muerto, tiene postura de muerto  By la borrego 😂😂😂#SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@45sindespidos @veteranmostoles @jusapol @Susi2105 @UNESCO #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/TGILyvKJcu]]></document><document><![CDATA[@ItsJ_hoseok @BTS_twt Kim taevyung AAAAA casi  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Te iba a soltar una de las mías,  pero mi parte buena dijo: "pero si é verdá malaje,  el chavá tiene razón,… https://t.co/EjKvm9eQkN]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/r74bJlm8Ra]]></document><document><![CDATA[¿Igual tampoco les preocupa tener atención médica 24 h o una escuela en el pueblo? Porque muy rentables estos servi… https://t.co/Kswso2GUX1]]></document><document><![CDATA[Del día de elecciones siempre disfruto los encuentros entre vecinas y las conversaciones sobre achaques. El cotidia… https://t.co/jdIaDdhNrs]]></document><document><![CDATA[@krisi913 @VogelfreiCAT Cristina, diga’m 3, només 3 propostes que hagi fet l’ Albano ! Vinga... espontani eh? No ho busquis.]]></document><document><![CDATA[La Semana Santa en Andalucía es de izquierdas vía @lavozdelsures https://t.co/VEDN09hghw]]></document><document><![CDATA[Nuestro equipo de Diputados de Tramos se afanan en que todo esté listo para la jornada de mañana. #DoloresdelCerro19 https://t.co/mXGSZjYtyj]]></document><document><![CDATA[Alguna tiene no estar fundado el monasterio en mucha perfección. Yo, como ruin, ibame lo que iba falto y dejaba lo bueno.]]></document></documents></author>