<author lang="es"><documents><document><![CDATA[A Miki se lo llevan al Estadio del Maccabi de Tel Aviv, confirmamos. #Euri]]></document><document><![CDATA[M8 Lagoon nebula by Gerson Pinto (Astrobin) https://t.co/gGet8XvSGl https://t.co/yWnZKk6nhv]]></document><document><![CDATA[@Emerg_Vs_Urgenc @controladores @ffdezalcaide @Fenicio_112 Ten cuidado con los malagueños... que yo casi lo soy...]]></document><document><![CDATA[@PSOE Antonio Pérez alcalde de Coripe dice que lo de Puigdemont es la eliminacion del mal, porque no eliminamos a e… https://t.co/KGzzmStM6T]]></document><document><![CDATA[Yo nací en Venezuela y soy Español porque todos mis ancestros son de la Isla de La Gomera, oír defender incluso tan… https://t.co/VXSu1RPftz]]></document><document><![CDATA[El supramacista 😂@sanchezcastejon fa surtir a @abalosmeco x fer la roda de premsa. Es veu q els espanyols son poca… https://t.co/DxxRGJIiwr]]></document><document><![CDATA[A marcha do Stannis para Winterfell foi inspirada em Napoleão na Rússia?]]></document><document><![CDATA[@Comunase Doncs clar. Si visques allí. Estaría banyan-me en les vostres platges, Tot l’any]]></document><document><![CDATA[E vamos de pernas ... hehehe em Fitness Hut Elias Garcia https://t.co/gt3wOwJYv5]]></document><document><![CDATA[Preparando la cancha del estadio portugues Dom Alfonso Henriques.  Importante un buen equipo que si bien no juega,… https://t.co/IoJxIu24RF]]></document><document><![CDATA[Preparando las canciones que tocarán mis alumnos en junio delante del respetable 🥁  Les dejo elegir los temas y tie… https://t.co/toBpOSzMjV]]></document><document><![CDATA[@galanandroses @TwitchES @Winamax_Espana Oiga, no me sea cabrón que los que tenemos cierta edad no podemos trasnoch… https://t.co/Vs8zO9z7Jp]]></document><document><![CDATA[@fernandopl77 Cierto. Como en tantas situaciones de convivencia pero 🗳 lo tomó como algo individual de cada persona… https://t.co/4gy73mW6Iq]]></document><document><![CDATA[Manada de delfines desde Makurajima, Japón. Fotos de @Aduncus7 https://t.co/77JVcQyffb]]></document><document><![CDATA[@Ricardo13625223 @RRutius Eso pasa por haberle reído las gracias antes.]]></document><document><![CDATA[@folhapsol Credo KKKKK 😂😄🤣 o cara tem que ser internado mesmo é com urgência]]></document><document><![CDATA[Escuchado hoy en un bar: "Yo no me siento dentro porque me da CLASTROPODRIA".  Y es que, así, no se está a gusto tomando café 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Un debate lo hace interesante el que responde pero también el que pregunta. Y en estos debates electorales falta pr… https://t.co/hVQAF4o0AH]]></document><document><![CDATA[#Tomares se echa a la calle para acompañar al Cristo de la Veracruz y a la Virgen de los Dolores en la tarde noche… https://t.co/Jny4tGIhMO]]></document><document><![CDATA[No tengo nada demostrar ... no no... tus tres champions te avalan no t jode]]></document><document><![CDATA[@PoliciaAlbacete Menos mal. El problema es que veo a mucha gente que no conoce el Código de Curculación ni las Ordenanzas Municipales]]></document><document><![CDATA[@tjcope Pedrito, tu propondrías el reloj parado en futbol, como en basket? A lo mejor tiempos de 40 minutos, pero con reloj parado.]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy en 1938, George Orwell publica su novela "Homenaje a Cataluña", en el que relata su propia experienc… https://t.co/KYDSjtIc9u]]></document><document><![CDATA[@diariARA @antonibassas Los que les votaron se han dado cuenta que los que dividen Catalunya don ellos.]]></document><document><![CDATA[HOY POR HOY QUEDA MUCHO ESPACIO EN MI CORAZON, PARA AMOR ABUNDANCIA AMIG@S BIENVENIDO SEA TODO, MILLONES DE GRACIAS… https://t.co/UYmaQc7uMR]]></document><document><![CDATA[#WhatsappDown #FacebookDown #InstagramDown e ja vejo coisas estranhas acontecendo. Desconhecidos conversando no met… https://t.co/aKwfWNdysD]]></document><document><![CDATA[Qué decir del Dr. Balmis!. El mejor recuerdo para él hoy en la @UA_Universidad con motivo de la visita de… https://t.co/G8i1Gxalg2]]></document><document><![CDATA[@ElDiaDespues @Pasion_Violeta No está mal reportaje nada más que de Sergio de nervios no tiene nada pelín en la tác… https://t.co/iX95UCyPko]]></document><document><![CDATA[Tú si que te abrazas a los nacionalismos golpistas y supremacistas, y te das la mano con Torra.]]></document><document><![CDATA[El trabajo siempre tiene si recompensa 💪🏼⚽️💜 en Valladolid https://t.co/kbYgdRj45q]]></document><document><![CDATA[Feliz #RomeríaVirgendelaCabeza2019 #Andújar en Andújar https://t.co/4FazIVMYU9]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Que obsesiok con catalunya tio, que esto va mas alla, dejar de repetir mantras y c… https://t.co/3FELH2pObZ]]></document><document><![CDATA[Andrés Calamaro enamorado de la matanza de toros dice que votará a Vox. Que vote lo que le venga en gana. Faltaría… https://t.co/EFLuZ8GaIX]]></document><document><![CDATA[@fran_laraobst @bikefriends @BBujarkay @bujarkay Buenas maquinas gastas]]></document><document><![CDATA[@Bilbaina27 @Irene_Montero_ Lo bueno de todo esto es que muchos nos creemos las tonterías que dice un fake, que son… https://t.co/WKMF7ccskW]]></document><document><![CDATA[@diogomlbernardo Sabes que p'ra azia arranja-se qq coisa mas p'ra inveja não temos nada a não ser uns óculos e uma bengala.]]></document><document><![CDATA[Si Sevilla no ha recuerdado a @SiempreMontoliu con un minuto de silencio, Antonio Chacón lo ha recordado con su par… https://t.co/oAXnujbtY9]]></document><document><![CDATA[@billpuerta79 @misskilauea @JPSalmeronL Sí. De los haters esos que te queremos follar apasionadamente.]]></document><document><![CDATA[@gofret84 @0fjrm0 @BIEspana @jmalvpal Que otro se encargue, y esos recursos a otros proyectos. Para mí el problema… https://t.co/RJBhL97cxi]]></document><document><![CDATA[El milagro del Río Tinto #riotinto #huelva #vacacionesenfamilia en Andalusia https://t.co/MFboc5FDll]]></document><document><![CDATA[Viviendo y compartiendo tradiciones y cultura con la comunidad gitana del Distrito Centro. Un honor. en Santa Eugen… https://t.co/aIGUSwEVDm]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @molivaresh Pues si lo ve su defendida GC Le ponía una multa.]]></document><document><![CDATA[@CafeZM @alba_ventura @radioclasica @liceu1837 @RobertoQueved10 @evasandovalRNE @CarolinaTofe @bruckneriano… https://t.co/3lwdMPDSZZ]]></document><document><![CDATA[@albertolofe No subestimes a José Ruiz, se puede llevar 5 amarillas en 2 partidos. 🤣]]></document><document><![CDATA[Entre una cosa y otra ya estamos en España, en la hermosa y denostada provincia de Badajoz. Quedan solo unas seis h… https://t.co/AeIICoN21E]]></document><document><![CDATA[Sevilla - Andalucía - ESPAÑA 🇪🇸   #sevilla #andalucia #summer2018 #winterspring #coladera #alcantarilla… https://t.co/A1jUOLUHXQ]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/yMZEESnknS]]></document><document><![CDATA[@DieguitoLT97 Vamos a ver Diego ¿yo cuando he llegado a mi hora?. Jajajajajaja.]]></document><document><![CDATA[I - ex vizinha, saudades dos tempos de esconde-esconde até tarde na rua kkk]]></document><document><![CDATA[@23Juanpe33 ¿En qué momento cambió la mecánica de tiro? Aún torcía un poco el balón al lado derecho en la posición… https://t.co/GPfzCgSrQD]]></document><document><![CDATA[@agendanimalista @PartidoPACMA @LuisVMoreno @veganoyo @eze_pz @avat_ma @Oscar_VeganActv También tenéis que mentir,… https://t.co/JkoEtQY70y]]></document><document><![CDATA[#HAPPYBIRTHDAY penelopecruzoficial  #PENELOPECRUZ  #bernardodoral @ Madrid, Spain https://t.co/W9xKuOEIUa]]></document><document><![CDATA[Entre el costipao y #VengadoresEndgame  no he podido dormir agusto, me despierto y mi cabeza teoriza antes que pone… https://t.co/c0OlOJrGUT]]></document><document><![CDATA[@Trismegista Si no les llegan las papeletas de Podemos al Congreso tienen q denunciar a la Junta Electoral]]></document><document><![CDATA[Today I feel blessed to be teaching English and Spanish #punctuation to first-year students of the BA in Translatio… https://t.co/0BYdw1imrx]]></document><document><![CDATA[@david_carpe @esmeralda_grao @DavidDeMaria @DiegoMartinOfic Que bonito escuchar a @esmeralda_grao en directo!!🤗]]></document><document><![CDATA[@elindepcom @sanchezcastejon Este individuo  @sanchezcastejon "considera" a los ciudadanos votantes como si fueran… https://t.co/Ffv7nYv9WL]]></document><document><![CDATA[FELIPE SANCHÓN, IN! Antonio Hidalgo convoca a 19 jugadores para el partido de mañana en el Rico Pérez vs… https://t.co/nmrnCVjMlz]]></document><document><![CDATA[PD: Esta vivo, solo que le gusta mucho que le rasquen https://t.co/gdrseWHa6V]]></document><document><![CDATA[- La - Niña - Palmera Vaya hombre que así sea no me resistiré al destino]]></document><document><![CDATA[@erikrsalazar @vox_es @EjercitoTierra @kikollan Incluye parte del barrio de El Pardo (cuarteles, casas de militares, etc)]]></document><document><![CDATA[Vía verde Val de Zafán. Comarca del Matarraña. Cretas (Teruel) en Cretas, Spain https://t.co/zfyXqDRrVr]]></document><document><![CDATA[Let the movement be your medicine https://t.co/ez13kMUk5d  . . . #fit #pic #kik #omg #tag #cute #fun #igers #happy… https://t.co/zD7DE4TaPq]]></document><document><![CDATA[Vcs sabem quando demoram tempo a responder é pq se passa alguma coisa né ?]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @CODEXREVISUS @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice… https://t.co/bhO89QiI6X]]></document><document><![CDATA[Celtas Cortos estrena videoclip de la que seguramente sea la canción que más he cantado yo en toda mi vida: 20 de a… https://t.co/vFeGLs774w]]></document><document><![CDATA[La UE, la Comisión, debía solicitar del Parlamento Europeo. El cierre de las fronteras de ITALIA y HUNGRÍA con la U… https://t.co/7XpL08xMkg]]></document><document><![CDATA[@stalin_gonzalez @Presidencia_VE @AsambleaVE El @TSJ_Legitimo también es legítimo]]></document><document><![CDATA[@NachoGomguzm1 @mnavarrogirela @CAOsasuna En estos últimos partidos no se puede dudar y no hay nada que conservar p… https://t.co/FtSlLyFZ9A]]></document><document><![CDATA[Invejosa querida? Quem anda aqui a imitar és tu não eu, ganha originalidade nas fotos 😙😙]]></document><document><![CDATA[El poema homofobo de @vox_es #28A #EleccionesGenerales28Abril #28Abril https://t.co/Ycrk2blifL]]></document><document><![CDATA[#cabrera #mallorca #empezandoeldia en Campos, Islas Baleares, Spain https://t.co/WMjBOBI1ii]]></document><document><![CDATA[@SoIdadaDeYisus Aunque con esa cara normal que ella no se puede abrir de piernas ante ningún tío si es que ningún t… https://t.co/zQSPcAVw7z]]></document><document><![CDATA[Hay q empezar a aprovechar los recursos de las Merindades 🤣🤣🤣 en Pedrosa De Tobalina, Castilla y León, Spain https://t.co/mqXlPf7pVy]]></document><document><![CDATA[Hoy hay @NaideSabeNada   En la @La_SER   Con @Buenafuente y @Berto_Romero   #NadieSabeNada https://t.co/I17rugu7C3]]></document><document><![CDATA[@aniso2408 Po q quie q te diga Le emo metio toa la polla Sobre to al roba títulos😙😙😙😙😙😙😙]]></document><document><![CDATA[@Squall1x Pues la misma que poniendo un evento del siglo XVIII como ejemplo.]]></document><document><![CDATA[Cada empresa, profesional, cada proyecto, tiene un único objetivo, existe para hacer solo una cosa: Cambiar las cos… https://t.co/lTx91CtwC9]]></document><document><![CDATA[https://t.co/k25Icb5FqD  🚨❌ Más allá de los continuos escándalos, la gestión del tripartito liderado por… https://t.co/sYUCLX57Hy]]></document><document><![CDATA[@ElChiringuitoM El Barcelona gana la liga y Cristóbal Soria cómo siempre fracasa, que no es novedoso porque eso ya… https://t.co/O1GQtVhB3A]]></document><document><![CDATA[Correa facturó cientos de viajes a La Moncloa durante el mandato de Aznar | España | EL PAÍS https://t.co/keG6Fr0clf]]></document><document><![CDATA[@KiraNoteFreak @Sophistidomme Pues Juas. Supongo que esto también te parecerá humor inteligente y libertad de expre… https://t.co/aGfF0Vm2Gu]]></document><document><![CDATA[Boozer de #DaysGone me recuerda un huevo a Johnny Klebitz https://t.co/rZXVvwzL2A]]></document><document><![CDATA[Totalmente Rafa y voy a hacer un simil con un coche de fórmula 1 hace años el volante no tenía ni un botón, hoy en… https://t.co/bHkECSdrjB]]></document><document><![CDATA[Partidazo de Asensio, en líneas generales el Madrid ha jugado bastante bien hoy.]]></document><document><![CDATA[Menudo currelazo os habéis pegado esta #ssantasevilla19. Tremendo trabajo y servicio público que habéis ofrecido. F… https://t.co/LGL5kJkZCD]]></document><document><![CDATA[Todos tenemos luz y oscuridad en el interior. De nosotros mismos  depende lo que decidimos potenciar. https://t.co/P5NZTr6vW3]]></document><document><![CDATA[Terror VOSE (@ Cines Colci in Benidorm, Comunidad Valenciana) https://t.co/U1lHiVXEOz]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Empezamos con los terceros entrenamientos libres GP de Azerbaiyán. https://t.co/BL0G0hAydA]]></document><document><![CDATA[Se da usted cuenta del montón de estupideces que dice para justificar el fracaso de las elecciones? @pabloCasado]]></document><document><![CDATA[Toda la pasión del día, para el césped Mi previa del #SevillaFC #Betis de esta noche #elderbisevillano… https://t.co/WsTfWAnKlM]]></document><document><![CDATA[@realvalladolid Eres a montones de todos en el rondo y casi que no se te mueve ninguno it es una goma de entrenar c… https://t.co/uj4yJsffAs]]></document><document><![CDATA[Heading for the sun Los caballito de mar son siempre bonito de ver. En el Mar Menor es relativamente fácil verlos… https://t.co/3w19IwsmPx]]></document><document><![CDATA[Despedida del camarada adzhugas 🇷🇺 #equipazo en BiBo Madrid Dani Garcia https://t.co/ue5l2NNSGV]]></document><document><![CDATA[Muy contento, @alfredohernando, de saber que ayer visitaste el cálido @CPRamiroSolans y conociste el barrio donde c… https://t.co/WzLZQ7m9rz]]></document><document><![CDATA[Este es un Mensaje a las FANB mientras @vladimirpadrino negocia seguir con su vida de lujos tu oficialidad Media se… https://t.co/dlM2cJHHHv]]></document><document><![CDATA[Ya calientan  Getafe y Sevilla para el partidazo por la cuarta plaza de Champions!! @carrusel https://t.co/EPDz4vVUKX]]></document><document><![CDATA[Paso de debates. Aplico la máxima de @nntaleb de no fijarme en lo que dicen los charlatanes sino en lo que han hecho.]]></document><document><![CDATA[Casarte con alguien para llamarle por el apellido... https://t.co/6wsMBXfg8U]]></document><document><![CDATA[Estas son algunas de las imágenes de lo que viví en ayer en otra noche de Champions.   Un estadio lleno que desde e… https://t.co/QYyxpGNOCa]]></document></documents></author>