<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El lunes, día 6, tendrá la reunión de los nuevos componentes a las 21:00h, en nuestro local de ensayo. Aún sigue ab… https://t.co/CryTz0XAsP]]></document><document><![CDATA[Tenia entendido de mi que no me determinara  a hacer cosa contra Dios que fuese grave por ninguna cosa, y el tambie… https://t.co/DRollJWFTi]]></document><document><![CDATA[@vinagreFCB Mi nieto pequeño, es un auténtico trasto, y también el más divertido 😇]]></document><document><![CDATA[Sé la mejor versión de ti mismo ya que ser perfecto es imposible. https://t.co/AwLGnFtzJt]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a tu pareja, las cosas que hace Marlaska cada día son más demenciales. Mientras tanto tenemos que agu… https://t.co/ggyIPLy00A]]></document><document><![CDATA[@EnglishPodcast Thank you Luke for your dedication in teaching us English through  these podcasts. I do enjoy them.… https://t.co/8IdrzZpJB8]]></document><document><![CDATA[Un sábado de Semana Santa en Sevilla es otra historia. https://t.co/Np6ordmSVi]]></document><document><![CDATA[Me gustan las personas con paciencia . Arregla muchos problemas y es signo de buena educación.]]></document><document><![CDATA[@alba_corcoy @pitudedeu No em preocupa l’àrbitre. Em preocupa la meva gent.]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/GSReHnfS8C]]></document><document><![CDATA[Buscando en el baúl de los recuerdos encontré... 💜 #PinkFloyd #vinilo #recuerdo #música https://t.co/UmY7FRp3Hl]]></document><document><![CDATA[Aproveitando q na Europa os leites vegetais são mais em conta e acessíveis para provar.  Essa semana tô tomando lei… https://t.co/H1Wex1hQM3]]></document><document><![CDATA[Todas las actuaciones de los.arbitrajes k an tenido los culos y tengo datos .Y lee los twiter todos no solo los que… https://t.co/qy3CmjN97x]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial De las mellis no me creo nada,vaya lágrimas y llanto de mentira]]></document><document><![CDATA[Su elección. Objetivo conseguido y nosotros orgullosos y felices. Gracias! en Ministerio de Sanidad, Consumo y Bien… https://t.co/wU41huZqo7]]></document><document><![CDATA['Diputados de 48'  negacionistas de la memoria histórica, intentando colar a sus hordas borreguiles que periodista… https://t.co/PmVovFUCBh]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Y a muchos hombres las denuncias falsas tb pq las van a tener a porrillo. Vamos al abismo, pero a ver si… https://t.co/y9FyMqiHpi]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera En las de nova si me he dado cuenta pero en las de divinity hasta ahora no me había dado cuenta 😅]]></document><document><![CDATA[Preciosa canción. 💃😘🌟🌠Aquí va una canción para ti… Tu Vida en la Mía de Marc Anthony https://t.co/nMPIe0hWEy]]></document><document><![CDATA[Qué injusto y desgracia ,el incendio de la catedral de París.Aguanto la revolución Francesa resistió a la 1 y2 guer… https://t.co/AkQmUPaZDU]]></document><document><![CDATA[Visitas 🔋 . #lashermanasdelunares #kayak #cabodegata #almeriatrending #picoftheday en La Fabriquilla https://t.co/q7OOSqhdqi]]></document><document><![CDATA[@maportugal55 @emigrantesbalon @jmurciagonzalez Sin palabras  ahí que eso!!!!]]></document><document><![CDATA[@DahXio @savanabay @La_Pollice A ce sujet on ne sait toujours pas l’objet qui l’a soit disant éborgné puisque la ba… https://t.co/sfhq7HbqmR]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/tJa3MxlP3F]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Una vergüenza ganáis dinero vajo manguito por defender a los grandes hermanos y Supervivientes con… https://t.co/kPsck8bV5o]]></document><document><![CDATA[@ecterra @UOLNoticias @UOL Depois dos 80 tiros e o Exército- que aumenta o proprio soldo e penduricalhos, enquanto… https://t.co/fzwM6VwB16]]></document><document><![CDATA[Veo alguna incorrección y traslado aclaraciones del programa: 👉 Si a la libertad de elección lengua  👉 % de lenguas… https://t.co/wRBzQO8IB6]]></document><document><![CDATA[Buenísimo @pablocasado_ “ud (@sanchezcastejon ) pacta con quien sea para seguir en la @desdelamoncloa “ ... vamos a… https://t.co/KUH9fsjGCu]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Quina colla de descerebrats mononeuronals. Fàstic i vergonya el comportament de certes persones, mé… https://t.co/dIDyUgTbLW]]></document><document><![CDATA[Ain't no love #music #rock #rockandroll #madrid en Thundercatclub https://t.co/yQglCXvmGp]]></document><document><![CDATA[Empezamos en 15’ @intelequia #teamIntelequia #GlobalAzure https://t.co/VZbY77bv9K]]></document><document><![CDATA[.@QuimTorraiPla : "El @mossos feu un treball excepcional de servei públic per la pau social. Aquest acte del… https://t.co/nYqaKQsoz6]]></document><document><![CDATA[Y según Jiménez lo santo Mario visita mucho a  los del opus   ¡Me dio la sensación que  Mario hacia algo  feo y por… https://t.co/JdlrBb7Fak]]></document><document><![CDATA[Sorpreses! I si les eleccions acaben com cal, ja haurà estat un cap de setmana perfecte!!! en Jesus Pobre https://t.co/dz9XWhnXaw]]></document><document><![CDATA[@Ro_fili @CristiSimon_ @jmruizmendez Ahí he visto al tío... Que romano más guapoo]]></document><document><![CDATA[@TerentiusVarro @VCofrade @hermanntertsch @PreciosaSangrev @angustiasva @PoliciaVLL @policia @AyuntamientoVLL… https://t.co/NzZxIBtg3o]]></document><document><![CDATA[@Eternal_FCB @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/CcAs81WZ7c]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: light rain, 14°C 76% humidity, wind 3kmh, pressure 1014mb]]></document><document><![CDATA[@lagartodemoscu @JesusCintora Es verdad, es que todo el que no es de izquierdas es un ladrón, qué sabiduría la tuya. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[@eclementen Puedes decir lo que quieras. Tienes libertad de expresión. Pero yerras.]]></document><document><![CDATA[Tranquilito ,reposadito... Al cielo con él !!😉 #procesiones  @sevegi @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria… https://t.co/30MvMcx7wd]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ no te olvides de mirar detenidamente esta magnifica foto en recuerdo de una de sus reuniones del PP d… https://t.co/aEF2dMJHhe]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @ArusityslaSexta 😂😂😂😂😂esa es capaz de https://t.co/cpifBSXcbX cree la reina de supervivientes😂😂😂.s… https://t.co/62iMuxH8XB]]></document><document><![CDATA[S'ha cremat #NotreDame de #Paris 🇲🇫 Prefereixo recordar-la així, en tot el seu esplendor. Símbol de la història, l'… https://t.co/d7ZCiWEhDZ]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @ahorapodemos @IU_Madrid LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[“La noche es vasta. Tiene espacios para volar por donde quieras, para llegar al alba y ver las aguas frías que desp… https://t.co/mcTaCWyVj2]]></document><document><![CDATA[#MovilidadSostenible #TransporteCeroEmisiones #Bici la forma de moverte más sostenible y limpia: sin emisiones de G… https://t.co/JjCSnDF6RC]]></document><document><![CDATA[não sou podre de boa nem linda de morrer como vocês mas pronto :) https://t.co/QY8lOPFRGX]]></document><document><![CDATA[Participa en #JoTMBé y gana una invitación doble para asistir a una comedia de enredo con final feliz. No te pierda… https://t.co/FhVe7V1Gxh]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Yo no me acostumbro a que esos partidos que tú dices ,fascistas ,franquistas sigan mangoneando y tir… https://t.co/J2O8DOgpUC]]></document><document><![CDATA[Feliz y salsero cumpleaños al amigo @RicardoMendivil ... Aché y guaguanco pa vos! https://t.co/yzddxZgnoB]]></document><document><![CDATA[Això és avui a les 19h a  @DocumentaBCN. Alguns dels autors dels relats negres de "Negres de l'Ebre" de… https://t.co/nwn5Y2srh8]]></document><document><![CDATA[meu deus tenho q preparar meu psicológico pra entrada de mercurio em touro o bagulho vai ser punk]]></document><document><![CDATA[@abc_es 1992, un día memorable para la ciudad, no olvidaré la actuación y la química entre ambos 🎶]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT 5000 likes..... 🙄 realmente, les sale a cuenta fomentar el odio entre territorios y por eso basan su di… https://t.co/PYGdYqQSfc]]></document><document><![CDATA[Que pasa en Twetter ? Los seguidores no suben en la cuenta , spero si hay todos los dias]]></document><document><![CDATA[Ehhh @DavidLafuente creo que ya sabemos la noticia 😂 @TonyAguilarOfi se adelantó 😂]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF @jaimeberenguer Las "verdades del barquero" siempre suenan totalmente actuales, como el mensaje del… https://t.co/UA0P1wPWwq]]></document><document><![CDATA[@JosPastr y agarrar muy fuerte una ikurriña, además de apoyar homenajes a etarras......ese es el verdadero camino p… https://t.co/Qop7OAhCop]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @TheScript_Danny 2 said no, only one is still in silent, usually means that who’s in silence is guilty 🧐😂]]></document><document><![CDATA[@julioarbizu @Cuarto_Poder @PanoramaPTV Este rojo inútil, siquiera debería mejorar su presencia.]]></document><document><![CDATA[exprimo cada segundo de lo poco que tengo 💭 en Parque de los Jesuitas https://t.co/6yKGjNiDCn]]></document><document><![CDATA[en la entrada de mi casa tenemos un paragüero ahí bien bonico y dirás tú pues para poner los paraguas, pues no, ten… https://t.co/a2l3fawPzW]]></document><document><![CDATA[Puedo decir que me sé los diálogos y monólogos de esta película de pe a pa]]></document><document><![CDATA[Cuando pasa a la izquierda, que son las menos veces, se ponen como fieras, cuando ocurre a la derecha, jarabe democ… https://t.co/5OdmomdZRZ]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/TsqXnzypjo]]></document><document><![CDATA[@lakoreana @fuedicho Un placer ademas de @ANAGABRIELRL  me encanta la historia y la literatura.👍😁😁😁😁]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Buenos dias https://t.co/TYs6cpyG36 va a ser una semana entretenida.que tengas un buen lunes😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@persephonaxe a zaragoza pero solo mañana y pasado lo de los 10 días era una exageración en plan que me iría con la… https://t.co/OwcbLDigpL]]></document><document><![CDATA[La laguna. 85000 euros con estas vistas impresionante https://t.co/UNLym32Ije]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @RieraAragay @aralleida @pnaltpirineu @montseballbe Fantàstiques]]></document><document><![CDATA[Alfonso Ussía no se traga la involuntariedad en la catástrofe de Notre Dame y ve una mano negra tras el incendio |… https://t.co/xyaQ51QWGq]]></document><document><![CDATA[@MaihenH @hcapriles De un Vídeo Viejo y Sin Otro con Declaración para Elecciones; y tanto insulto más que al verdad… https://t.co/FR2dkxmv14]]></document><document><![CDATA[Acudir a la votar es un derecho para la ciudadanía, pero un deber para con la sociedad. ¡No os quedéis sin acudir a… https://t.co/QpjYwYJQVv]]></document><document><![CDATA[@DaniFdezR Más ganas para el año que viene. He vivido hoy los momentos más bonitos en 24 años que llevo en la hermandad.]]></document><document><![CDATA[Con lo poquito que tenemos de eso en Córdoba nos va a dar igual defenderlo o no.  https://t.co/efXUuMa1wj vía @eldiacordoba]]></document><document><![CDATA[@mdiazcancho @reaccionayactua @actua_cam @CatalunyaActua @tasionite @ActuaCoruxo @ActuaXGalicia @Izquierdabierta… https://t.co/IFmMAJeIpA]]></document><document><![CDATA[XXV Jornadas de Exaltación y Fiesta de la Verdura de Tudela - https://t.co/3DBCYAIBOB #soyverdura @Reyno_Gourmet Marta e Icíar]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez e Ivan Redondo han decidido que es mejor ir a los dos debates después de leer mi tuit. Os lo digo yo.]]></document><document><![CDATA[No es rebujito, es café ☕️ #takeaway #coffe #felizmayo . . . . . . #crucesdemayo #cruces #cordoba #cordobaespaña… https://t.co/58epfAkn5l]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @avachemtrail @Preven_IIFF_CV Exacto deja que disfruten de su día !!]]></document><document><![CDATA[¿7 eurazos por coger el @metro_madrid una parada desde Aeropuerto T1 a Feria de Madrid? ¿Estamos locos… https://t.co/8IAH5OSe1O]]></document><document><![CDATA[@BscRh2d @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/pXC5aL052i]]></document><document><![CDATA[Se puede bailar reggaeton puyúo y ser alta geek. No tengo dudas porque la prueba soy yo 😂]]></document><document><![CDATA[Gracias Pío por tu trabajo en el Senado. Tu eres afortunado pq vuelves a un trabajo que tenías. Otros no pueden hac… https://t.co/jitp8SjvqU]]></document><document><![CDATA[Pintémonos pastillas de color azul en la lengua para olvidar @tuotrabonita #tuotrabonita… https://t.co/9TQFQ9KgWR]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE uy, el señor Casado y el señor Rivera se van a dar besitos...]]></document><document><![CDATA[Una #matanza clandestina desata el mayor brote de #triquinosis en España,17 casos https://t.co/H7tO0yoyZa El alcald… https://t.co/IkXbEbc6bt]]></document><document><![CDATA[Indicaciones, #SistemaPreventivo @SalesianosEs, #PastoralJuvenil, @DonBosco2015 y muchos más... pero sobre todo, lo… https://t.co/a0squHynVB]]></document><document><![CDATA[@nuarimany @giocanet @QuimTorraiPla Barcenas??? Rato ??? Uuuuf. 🙆‍♀️ ningún pais reconoce es cierto ,pero en los qu… https://t.co/M7CRAsyOmc]]></document><document><![CDATA[20 UNFORGETTABLE things to do &amp; see in Belfast… https://t.co/xN8GtSAwIc via @IrelandB4UDie]]></document><document><![CDATA[Hoy es Domingo de Ramos y volverás a repartir Tu Nombre que tanta falta hace... Hoy el día es el sueño cumplido jun… https://t.co/c7ejQO4hvB]]></document><document><![CDATA[@GotTalentES Tienen un mensaje muy bonito pero como son muchos logigo si mandan 2 mensajes cada familiar lógico q g… https://t.co/cK9RFjkoFg]]></document><document><![CDATA[@pedrojota67 @recio_merce Yo tarta si pimientos todos para ti no me gustan]]></document><document><![CDATA[Será q os jornalixos da CS e cretinos comentadores vão afirmar q o Belenenses abriu as pernas ao sporting tal como… https://t.co/1AAzP2hArl]]></document><document><![CDATA[@ClakDoyle @msalva2014 @cleosagas1 @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast No hace falta vestir un traje. En traje vas… https://t.co/Tplx7HNVUz]]></document><document><![CDATA[“Deberíamos saber hacerlo deberíamos sacarnos de la boca el corazón...”]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 ¿No...? ¿En serio? Jo, me dejas "descalzoncillada". Yo que la tenía por la mejor afición de Es… https://t.co/xg1twmvQ58]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #diadearagon con una cata de vinos aragoneses en el Pignatelli con rocio_unalome . #diadearagon… https://t.co/u6qs1iBkZ4]]></document><document><![CDATA[@jufit98 Hola yo tengo una amiga que es una artista y a mi me ha tocao la lotería]]></document></documents></author>