<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@yiorchmusic @salarem . . . #yiorch #salarem #dj #murcia #music #clubbing #musicphotography #gig #gigphotography… https://t.co/zYA9F3KJSV]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @jill_magnussen @michelanna @1shawnster @MamCivi @DerekPa56710094 @DansoyGomez @ChristiWalling… https://t.co/ubQgNdg7VZ]]></document><document><![CDATA[@Queralt_casas Hazme un favor, dile a Kata que la queremos mucho, que los Hontilovers hemos seguido la temporada con ilusión. 💛💚]]></document><document><![CDATA[@LaRondaradio @botemania Bondia rondaires  Todibo demostró ser un gran central de futuro 🤩🤩🤩🤩]]></document><document><![CDATA[Esteve muito perto da Q2, mas acabou por deitar abaixo. Será uma dura aprendizagem para um piloto português que est… https://t.co/OcugrzlO17]]></document><document><![CDATA[Transparencia obliga a Sánchez a informar en 20 días cuánto subvenciona Fomento a fondos buitre https://t.co/OPGZsizjai vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 132.95 km in 4h:44m:28s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#DesafioLasRozas Sin el apoyo y la vocación de todos los docentes que estáis comprometidos con la #educación  .. el… https://t.co/pvhpEf69t5]]></document><document><![CDATA[@JJemarkb Ánimo amigo. No me hace falta conocerte para estar contigo. Las redes sociales, a veces, pueden hacer mag… https://t.co/CgVEYBZOsl]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en ACA Cofradía 15+1-L'Hospitalet de Llobregat https://t.co/DlGTe4Aq3k]]></document><document><![CDATA[Well. If my daughter turns to be a @ParamaChaudhury I will have contributed to make the world a better place.]]></document><document><![CDATA[Desde cuando las emociones son de psicólogos????  Las emociones son de personas amigo.  Quítate las botas catiuscas… https://t.co/oqsHB3xqs6]]></document><document><![CDATA[@SandraVonMatter @frikirunner @noeliagcanser Anoche volví a ver el capítulo totalmente a oscuras y he descubierto d… https://t.co/OAAsXWPpHz]]></document><document><![CDATA[thinking of you whatever you are we pray for our sorrows to end  and hope that our hearts will blend now I will ste… https://t.co/YC4GpB80py]]></document><document><![CDATA[Buenos días! Lunes? Nooooo, jueves!!! 👏🏻👏🏻👏🏻🤪 #workingbear #goodmorning #thursday #shortweek #may #summeriscoming… https://t.co/z590nBo7q1]]></document><document><![CDATA[@JOSEGALIANOBREV Cuando te dejas el Alma y Corazón en el campo debes de salir orgulloso , GRAN TEMPORADA DE 20 GUERRERROS 🖤💪]]></document><document><![CDATA[@EuprepioPadula Insisto en que hay que saber ver más allá. No estando de acuerdo en absoluto con este twitter, la r… https://t.co/yl17UfLBeS]]></document><document><![CDATA[@Orgullo_Nervion @LigaIberdrola El lujo lo dicen por los cánticos sobre caparros.lo digo como no lo mencioneis será… https://t.co/3FUB68BpzT]]></document><document><![CDATA[Ontem estava uma menina vestida de verde e branco à minha frente do comboio. E eu não disse nada.  Começo a achar q… https://t.co/MJj8QqoW2d]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio Es muy lamentable que para ir a Barcelona tengamos que pagar peaje]]></document><document><![CDATA[@giuseppegrezzi Per què no hi cap tipus #InfoEMT de les parades suprimides de la línia 32 #NovaXarxa… https://t.co/ya5R2W4Prj]]></document><document><![CDATA[@Wismichu #STRP Que es más feo que Joaquín utilizando un retrete japonés?  El culo de Joaquín saliendo del cuarto de wismichu]]></document><document><![CDATA[Estoy de acuerdo con eso de que a la gente normativa aquí se le baila mucho el agua pero eso no es un motivo para e… https://t.co/55Y3Ng5N70]]></document><document><![CDATA[@SaltyMandres Pensa que aquí et pots morir i ningú diu res... som tot ventatges!!]]></document><document><![CDATA[32. La II Guerra mundial a todo color (2009)  Está guay, documental de la BBC remasterizado sobre un tema para naaa… https://t.co/mp3FfJLCSk]]></document><document><![CDATA[Estuvisteis geniales @SantiAven e @ireonoire ! Gracias por ser parte de #FogueresUA CC @PepRubio1 pd: hay más fotos… https://t.co/R9u6Ni9KhE]]></document><document><![CDATA[@FranFermoso Más que sorprender, que es difícil, es poder preguntar aquellas cosas "extras" al partido objeto de la… https://t.co/ZNy2KDBPUN]]></document><document><![CDATA[nada he intentado entrar y me pone que no existe mi cuenta pero luego si existe  que les jodan]]></document><document><![CDATA[@esmeralda_grao Que bonita se ve... habrá que ir a visitarla!!! Un besazo @esmeralda_grao 😘]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @BoyzSpace @petrickgarcias @QGDosBoys… https://t.co/TDx3LkG0Ca]]></document><document><![CDATA[@fermanpre @Oskartxuprz @Egotada A ver, es que esa "movilización" de izquierda es también atraer a gente de centro… https://t.co/LIpsPd7zYs]]></document><document><![CDATA[El momento paradoja, cuando Ponsarnau puso en marcha de forma fugaz una zona 1-3-1, contra uno de los grandes maest… https://t.co/NL8tTv0xJP]]></document><document><![CDATA[@easyJet tres horas de retraso en el vuelo a París!!! Y nadie nos informa del motivo??? Por cierto las entradas a l… https://t.co/2kHiCrx4M5]]></document><document><![CDATA[@FjaureguiC Los que tenemos “cierta edad“ y vivimos la transición de la dictadura a la democracia con inquietud, in… https://t.co/TgMY0XdrNU]]></document><document><![CDATA[Próximo objetivo gobierne quien gobierne montar un sistema mixto de pensiones para luego ir a uno de capitalización]]></document><document><![CDATA[✝️El #MiércolesSanto en Alcalá no se entiende sin una madre buscando a su hijo gracias a @ColumnaLagrimas. 🌧Pese a… https://t.co/Ir1tRxLGFO]]></document><document><![CDATA[@lexia0987 @ustednoesyo @BrunaHusky @AmparoRubiales Y Franco hizo muchas más cosas buenas que malas, entre otras tr… https://t.co/h5KnDMc3bh]]></document><document><![CDATA[Mi sobrino mayor , me ha honrado con su presencia este fin de  Semana  #familytime❤️ en Barcelona, Spain https://t.co/ni65zTlpk8]]></document><document><![CDATA[El #2deMayo conmemoramos la heroicidad y patriotismo de Madrid en defensa de la Nación Española🇪🇸.  211 años despué… https://t.co/BENSzNLT9Y]]></document><document><![CDATA[@asteroideas @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/5ZKmDJJznR]]></document><document><![CDATA[Que me lo he pasao mu bien, que Ceuta de puta madre @alaharbaida https://t.co/ACQb3kXNGP]]></document><document><![CDATA[@porlagoma Coño de la puta madre! Pero como me divierten toda esta manada de BURROS!!! https://t.co/rHFnOB4T17]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/9VYLug20N6]]></document><document><![CDATA[¿Quién aromó de nardo tu belleza con la sangre más limpia de Triana? ¿Quién doró tu dolor, quién hizo humana esa pá… https://t.co/WCeV1liMyD]]></document><document><![CDATA[@Maiteloureiro_ @angelgarridog @ignacioaguado Sobre este señor no dice nada Casado? El liderazgo se tiene y se ejerce, si no desaparece]]></document><document><![CDATA[@Raravisum Entiendo perfectamente que le de vergüenza votar a un partido machista y racista]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @VicenteVallesTV Sr Vallés, como mhas bloqueado, vamos a ver por este lado. ¿A qno le preguntas a Sán… https://t.co/ffqb6jOVE5]]></document><document><![CDATA[🌍 Leo que hoy hay #Huelgadeplástico programada por @JuventudXClima dentro de los #FridayforFuture Me uno a esta ini… https://t.co/SJZ5lzNWX9]]></document><document><![CDATA[@josepramonbosch Fascismo en estado puro. Racismo xenófobo de auténticos nazis]]></document><document><![CDATA[The true mark of maturity is when somebody hurts you and you try to understand their situation instead of trying to hurt them back.]]></document><document><![CDATA[Entre que la Alameda y la Plaza de la Marina, están sin terminar, con los pegotes de hormigón, la mitad del lateral… https://t.co/ZDm8UrCdi1]]></document><document><![CDATA[Los límites del humor no son los mismos para todo el mundo. Cada uno tiene el suyo, y es el único responsable de ge… https://t.co/u11icxCko0]]></document><document><![CDATA[Volvemos de Murcia. Sí, de vacío. Última etapa de esta temporada en otras tierras. No me duelen las derrotas sino a… https://t.co/8ZQSntB7iJ]]></document><document><![CDATA[@CelaaIsabel @psealava @PSOE Os puedo asegurar de buena mano que la sñra Isabel Celaa para nuestra educaccion y cie… https://t.co/Bz5sntpjWE]]></document><document><![CDATA[Nuevos Delitos por los que pueden ser condenadas las Empresas. #COMPLIANCE #PENAL #EMPRESAS #ENTIDADES https://t.co/dmGtKQBksL]]></document><document><![CDATA[El episodio de got estuvo bueno pero expected more  Espero que de ahora en adelante exista una muerte en cada episodio]]></document><document><![CDATA[@Caperu_zzita @ample1956 @HBO_ES @Primark Exacto, espada de acero valyrio 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[ESPERO QUE NO DEFRAUDE Y NO SIGA LA LINEA DISNEY,El Episodio IX de ‘Star Wars’ se titulará ‘The Rise of Skywalker’… https://t.co/qhLzcrXHD3]]></document><document><![CDATA[@Tottiii17 @SomosXbox Esta no lleva disquetera pero lleva 3 juegos, sigo pensando que es una buena oferta, y en black friday aún mejor]]></document><document><![CDATA[Cuando el periodismo espera más que se metan los políticos entre ellos que de explicar el programa de la próxima le… https://t.co/UQwxgGhQ93]]></document><document><![CDATA[Comunidad Internacional: Cese de la Usurpación y cumplimiento del deber y la Responsabilidad de Proteger (R2P) - ¡F… https://t.co/9hu9NECRSO]]></document><document><![CDATA[@Mushindo83 @EvilAFM @chincheto77 @WithZack @MeriStation Creo que aun queda mucho y no todo ha acabado.]]></document><document><![CDATA[@Alien_Tuitero La Botina ha dado su bendición siempre que sea un pacto PSOE-C's]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 españoles gracias por joder 🇪🇸 ..8,5% @vox_es @populares @CiudadanosCs https://t.co/irCx1Phx9d]]></document><document><![CDATA[🗣"Mi esposa fue quien me dijo que mantuviera la calma. “Algo saldrá”, solía decir. “Y, cuando lo haga, estarás list… https://t.co/5k6kWGkuHB]]></document><document><![CDATA[La izquierda aumenta su ventaja en la Comunidad Valenciana https://t.co/Akys7mtFx8 vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[hoy descanso, no hare ejercicio, solo las 6h de curro full de pie quizas cuando vuelva me hago una mini rutina de l… https://t.co/YTHh9eFNRg]]></document><document><![CDATA[La red hunde a Rivera después de que la prensa afín lo destruya https://t.co/x924ctT2qE]]></document><document><![CDATA[@ethaille Lo que parece dejar fuera de su feria a @torerorubensanz no se lo merece vaya empresarios]]></document><document><![CDATA[@RohitBansel @blued @Shidosha @_P_O_R_N_O_ @24SevenBoner @AlexYoung2292 @ArtofBoys @Asianhotpict @andyonassisxxx… https://t.co/cSLyhSBSJB]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Cuando uno envejece rodeado de los suyos. https://t.co/gABrJM8309]]></document><document><![CDATA[@20K_ESP @Keymailer yo no uso casi keymailer, yo voy enviando mails que me resulta mas efectivo.]]></document><document><![CDATA[@osoguoso que no sé, las comas van abajo, yo tengo retraso y pongo puntos en vez]]></document><document><![CDATA[La reticencia al cambio es un camino hacia la frustración. Sole Giménez @SoleGimenez  #ConduceComoPiensas… https://t.co/2EJIanJvXc]]></document><document><![CDATA[@jlantunez Twitter no está siendo muy generoso. Pero bueno, nada inesperado. https://t.co/wXTcyAjgJ0]]></document><document><![CDATA[Lo que eres es el regalo de Dios para ti. En lo que te conviertes es tu regalo para Dios.(Hans Urs von Balthasar)… https://t.co/omSgffQIwR]]></document><document><![CDATA[Avui a #Badalona com cada dilluns hem dit #freetothom i també hem dedicat un especial pensament pel nostre… https://t.co/NbwWTyIn7Z]]></document><document><![CDATA[Road to nürburgring en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/aC76OCKb38]]></document><document><![CDATA[Faltan 5 días para que en #Alicante: 🔸️Los padres tengan el derecho a elegir la educación que quieren para sus hijo… https://t.co/DYEznzQuFx]]></document><document><![CDATA[Más emoción no existe no? Dios mío, a luchar mañana y a reventar el Nuevo VIVERO! @CDBadajoz]]></document><document><![CDATA[Campeonas de Extremadura Cadete Femenino 18/19  Campeonas de Copa y título para una generacion inolvidable.… https://t.co/ZTfgMSly7s]]></document><document><![CDATA[Así deberían ser las cosas... todas las personas con derechos y no con privilegios. #HumanRights… https://t.co/1Ci6mc1C1k]]></document><document><![CDATA[@Erramun2014 Brutal, a la vez que sensacional!! https://t.co/ZGaTUyOMeL]]></document><document><![CDATA[Hoy día 14 de Abril de 1931 se proclama la República, después de unas Elecciones. Quiero desde aquí agradecer a tod… https://t.co/NmU3QkTAGz]]></document><document><![CDATA[@thread00000001 @MonicaLimoni Listón muy alto,y viene esta zorro ppera y se lo salta,es k fraCASADO se ha rodeado d… https://t.co/Sozdwklnjz]]></document><document><![CDATA[Ayayayay estoy tan nervioso que no sé si reír, llorar, correr o todo a la vez. 🙈🙉🙊 #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Poco se está hablando de esta maravilla... #HambreDeLikes  @TerrorYFeria @benjadelarosa @flooxer https://t.co/3p9fWPcvPa]]></document><document><![CDATA[Buen Domingo para arreglar los problemas de Andalucia. Que triunfe hoy la Democracia y quien gane que se acuerde de… https://t.co/g9X8XBNd1P]]></document><document><![CDATA[Fazer a ressalva que houve desdobramento do bus e que passados 20 minutos +- estava um bus na paragem para os que ficaram em terra]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 51.68 km in 3h:48m:19s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@TAVOMORALESF @AlbertoMunozPen @rochymorales8a @Rafamoralesm En efecto, la RAE recoge la palabra hesitación como du… https://t.co/MzXw1jGCiq]]></document><document><![CDATA[De verdad, con tanto por hacer no tengo tiempo para estos juegos. Ojalá les vaya bien y, sobre todo, ojalá sea sufi… https://t.co/WBuGmrBwjA]]></document><document><![CDATA[Con un poco de imaginación puedes vivir fácilmente toda tu vida en una tarde.  📷 por @hastphoto_es  #Trail… https://t.co/KZKEKBu61r]]></document><document><![CDATA[Sarà la direzione giusta?? ▪️ ▪️ ▪️ #formentera #seidiformenterasesince2014 #memories #nostalgiacanaglia #amazing… https://t.co/UVWAE6cuXG]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @estherveraARA Pues por el momento... @Populares y @PSOE continúan siendo los partidos mayoritario… https://t.co/YgM2YQWQ29]]></document><document><![CDATA[Hoy voy a recordar ya que es #14deabril que la II República española fue un desastre no solo por lo que hizo Franco… https://t.co/MDF15jE8WW]]></document><document><![CDATA[Lo que quería en otros comicios anteriores. Yo pido por favor, sed consecuentes con vuestros pensamientos, no os de… https://t.co/qlfKrWadgy]]></document><document><![CDATA[Yo que Abascal no iría a ese debate, porque VOX quiere acabar con la gente que vive del cuento sin apenas hacer nad… https://t.co/4HrmplggwX]]></document><document><![CDATA[Ante una situación extrema, empezó la lucha obrera; 340.000 obreros salieron a las calles exigiendo: "¡8 horas de t… https://t.co/L9jTsy0Uzq]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Lo que hace evolucionar a una sociedad es la coo… https://t.co/pbqtxPXUsS]]></document></documents></author>