<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Feliz Domingo de Resurección. ❤️  📸 @SValencia_Foto https://t.co/ZW0MgHTuIQ]]></document><document><![CDATA[@CesarNakazaki Y , según ud, cuál es mi frustración? Quedo a la espera de su " perla de sabiduría ", la misma que d… https://t.co/TMvfnola3C]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs https://t.co/EgiszMh6wp]]></document><document><![CDATA[El elegante corte de Nathalie Seseña a Emma García en 'Viva la vida': "Una mentira es una mentira" https://t.co/I9awoLIxuV]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @alonso_dm El veneno tiene que fluir, no atragantarse como si fuera serrín.]]></document><document><![CDATA[Hey! Take my friend’s survey, it’s all multiple choice and super quick!!!]]></document><document><![CDATA[#Estapasando #DVST con @psykmusic  #techno #Party #clubbing 🎼💕 en Stella Club https://t.co/ADciC6a4ZG]]></document><document><![CDATA[@ristomejide es un pobre CDM hablando en criollo!!! Para mi nada nuevo....Lo último que haría en mi vida si fuera c… https://t.co/ncV3mHtndT]]></document><document><![CDATA[@AnonScan @SenseOf_OUTRAGE @Lenin @RicardoPatinoEC @wikileaks - World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@IvanEsp0 @vox_es @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/5V0pOG1h2Z]]></document><document><![CDATA[@dianaa_sos Olha, é assim, é fixe, e até gostei, mas não chegou nem perto do que eram as expectativas, o fim foi um bocado podre.]]></document><document><![CDATA[Tortura con evidente placer. Inútilmente impide q las víctimas le vean la cara]]></document><document><![CDATA[seria ótimo pois canjica serve de café da manhã, de janta... quer mais versátil que isso? mas acho q só tem o milho… https://t.co/STK60FeuEJ]]></document><document><![CDATA[Buahhh, @mamenflow, se me acaban de quitar de golpe las ganas de ver #InfinityWar 😂 Y soy súper, súper… https://t.co/7ZuI8bXfD5]]></document><document><![CDATA[Colgantes de los Chacras, en plata, alpaca o rodio, con minerales naturales.  Más detalles consultar por whatsapp o… https://t.co/LsXaF76g2G]]></document><document><![CDATA[Si al observar, lo haces con algún condicionamiento, lo q observa no se ajusta a la realidad, por tanto tampoco,  l… https://t.co/nwnfHmIx65]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/cwo7rZvyaS]]></document><document><![CDATA[@martaflich La solución es fácil, que la gente no vote a estos personajes de nivel patético, que demuestren que no… https://t.co/vXBmbJ2JTP]]></document><document><![CDATA[@AdrianYanezEs @Ayto_Sevilla @U_Explorers @ellapizcolorao @Concedecorts @lacamaradelarte @sevillasemueve ¡Tengo que ir! 😍]]></document><document><![CDATA[Novidades nos convocados para o jogo na Alemanha https://t.co/AbeII9rC3n via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Una sonrisita??? No??? Mira esto... #FelizJueves #BuenosDias https://t.co/v4IisZGdIF]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/zg7kO01S0F]]></document><document><![CDATA[@JulioIglesias Deseo una pronta recuperacion, al mejor portero del mundo,IKER CASILLAS.😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días v… https://t.co/ucBdFSerNC]]></document><document><![CDATA[@DavidTorres1975 Ahora mismo te mando un documento de helados para que vayas abriendo boca..]]></document><document><![CDATA[Pues no me molesta, eh. Y en la oficina ha gustado :P https://t.co/rr05dLWi2W]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @abc_es Tal cual, que se aparten, que aquí el verdadero voto útil es VOX]]></document><document><![CDATA[@anajartita Otra vez le han dao  el día libre, a los descerebraos, pa q escriban???]]></document><document><![CDATA[Me gustan todas las series infantiles, me relajan me lo paso bien con Netflix me siento una niña lucecita, cómo tor… https://t.co/p7KbDn1JZ2]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @Maria13611__ Esque hablan siempre en plural! “Os tenemos caladas”, “no tenéis argumentos “... yo creo q… https://t.co/97srHZ71GQ]]></document><document><![CDATA[Carpa de diumenge #Begues @PSCBegues #Begues #HazQuePase #FesQuePassi @PSOE @meritxell_batet @socialistes_cat… https://t.co/53zX7IVU3F]]></document><document><![CDATA[@jorditurull Moltes felicitats en el dia del teu Sant,Jordi ! Malauradament no el podràs gaudir, juntament, amb la… https://t.co/33L2dzHiVT]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Esto es mentira y por mucho veces que usted lo repita y se… https://t.co/tU0bTSo5Mr]]></document><document><![CDATA[@TictacPunisher @Angel_Ico9 @CiudadanosCs @InesArrimadas @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/RapjbBl6y7]]></document><document><![CDATA[@mozodelpueblu @Sebi_Berenger Lee los demás comentarios anda https://t.co/pcRz871FME]]></document><document><![CDATA[Estaba discutiendo con mi novio por la tontería más grande del mundo y buah: [15/4 18:00] 💛: Que salgas [15/4 18:00… https://t.co/xheqFz6cap]]></document><document><![CDATA[Tú imaginate, hoy quiero ganarte para no perderte. 🐼❤️ ◽ ◽ #girlsportrait #moodygrams #portraitamazing… https://t.co/LisYgaDKdg]]></document><document><![CDATA[5 Things You're Missing In Your #GeriPT Eval episode of  @GerosHealth https://t.co/RBTxQicsjf]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de la subida, las vistas 💪🏻🚵🏻‍♀️ en Ermita Vieja, Dilar https://t.co/CIZEWCSY1M]]></document><document><![CDATA[Vista des de la Tour Sabarda, petit fortí dedicat a la defensa del chateau Saint Pierre, residència dels viscomtes… https://t.co/HEzwGh1JCd]]></document><document><![CDATA[Pido a @vodafone_es que NO marque mi número para ofrecerme ninguno de sus servicios o hacer encuestas. JAMÁS lo recomendaría a nadie.]]></document><document><![CDATA[El que quiera que le guarden luto, que se muera y ya  - No opino así, yo siento que si debe haber un mínimo de re… https://t.co/CcVMG1QwvR]]></document><document><![CDATA[Para a semana tenho de voltar, que isto de não ir aos treinos leva a pessoa a criar ferrugem.]]></document><document><![CDATA[Si estás por #Madrid y quieres saber más sobre #Migraña acércate hoy a @QS_Madrid a las 17h #dalevozatumigraña… https://t.co/uyk3Gikl2r]]></document><document><![CDATA[@elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Y que detengan a esos enferm… https://t.co/OAFTmU7JMa]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial estas venden esta la mierda q hagan ,y luego no quieren q se hablen  de ellas, q asco dan las dos]]></document><document><![CDATA[não há dinheiro q compre as minhas horas de almoço com o Gabi a ver vídeos de gatos]]></document><document><![CDATA[@el_pais Cada uno ficha a quien le da la gana o es que la izquierda no lo hace?]]></document><document><![CDATA[@javioru @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo @marcredondo… https://t.co/xFPEBurMPU]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Mucho! Pero es lo que hay... Toca tragar y seguir, no hay más...💋 Buenas noches, linda.]]></document><document><![CDATA[#NursingNow es una campaña global en 80 países en colaboración con @WHO que se basa en evidencia científica y la im… https://t.co/qvd2GUAmnT]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pero como cojones puede una chica de 20 años fijarse en este esperpento por la puta fama... Pues me… https://t.co/WqWX0eAlxJ]]></document><document><![CDATA[Ainda não jantei e já vou para o 4.º ep de uma série que pensava que não ia gostar]]></document><document><![CDATA[@YoSoyGote Que a Madrid van mañana, ¿eh?, no nos adjudiques todo el drama.]]></document><document><![CDATA[@Yedri_07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QyW3e873pa]]></document><document><![CDATA[@jusapolpolpol @rafalicogonpre @sanchezcastejon @jusapolcantabr1 @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/joQtwz8MzQ]]></document><document><![CDATA[@ocnesp @alondradlp @elpais_cultura MARAVILLOSISIMA @alondradlp muy emocionante ver al Auditorio en pie aplaudiendo… https://t.co/Tkp53JYiTM]]></document><document><![CDATA[No siempre puedes esperar que todo suceda en la vida, a veces tienes que atreverte a saltar. 🙆🏼‍♀️ en Arco de la Vi… https://t.co/GxBjcrcVXa]]></document><document><![CDATA[Sois tontos y en vuestra casa aún no os lo han dicho Vuestros muertos todos.]]></document><document><![CDATA[@rmartinpalacios Bravo por ti, y por esas 2 amigas fantásticas que tienes 😉😘]]></document><document><![CDATA[Las tradiciones no se pueden perder! En #SanIsidoro toca café en el Cafetín de Areces!!! en Albéitar https://t.co/MiMVBGN2Ya]]></document><document><![CDATA[@xosemarcote @juanbautistami1 @MMMGaliza Non, este é um polímero vexetal que se pode compostar.]]></document><document><![CDATA[@andrenolasc11 Pisso!!! A touca anda comigo p todo o lado, está guardada na carteira até a emoldurar😘]]></document><document><![CDATA[Me da el pésame el doctor, estoy muerta. en Granada, Spain https://t.co/9TuQ5fqYHM]]></document><document><![CDATA[@luzsmellado Pues pecadora, servidora 😂. Ahora llego a casa. Reventada, oiga 💆🏻]]></document><document><![CDATA[@gemmatronic @guardiacivil @SepronaNoticias @CyLesVida Esto entiendo que tienen que ir atados por las calles del pu… https://t.co/WNDyEQF5bl]]></document><document><![CDATA[700 500 people will be refugees from #climatechange in 2025, according to #PollyHiggins (today we have around 65 000)]]></document><document><![CDATA[Todo preparado efgava torneoprimertoque en Hotel Jaime I https://t.co/CUyGKEO49e]]></document><document><![CDATA[@DIGODIEGOMAN @HoyPorHoy @PepaBueno Son cloacas y les pagan para hundir a @ahorapodemos no se han enterado de que y… https://t.co/DThsI5xjbO]]></document><document><![CDATA[‘ Deal with it ‘ 🙄 em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/dcRoqw6ysB]]></document><document><![CDATA[Di no a las torres en el Valle de Lecrín en Ayuntamiento de Granada https://t.co/giZZFAISDQ]]></document><document><![CDATA[@LeylaChihuan @Lima2019Juegos @MartinVizcarraC @PeruParalimpico @ipdcomunicacion @perujudo @HockeyPeru @FPVPE… https://t.co/VtYH9XOKA3]]></document><document><![CDATA[Aqui comenzo el demonio a descomponer mi alma, aunque Dios saco de ello harto bien. Estaba una persona de la iglesi… https://t.co/rYgHAQhHw4]]></document><document><![CDATA[La mejor madre del mundo es un misil de crucero capaz de dar en todas las dianas, de callar todas las bocas y rea… https://t.co/mPH1CAbd9E]]></document><document><![CDATA[@OndaCadizTV ¡Cuánta emoción!...No he pestañeado...@AlejandroSanz  ¡Ehnorabuena HERMANO!❤]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Leopoldo Lòpez para los medios de comunicación españoles tiene un nombre y apellidos, pero si hablan d… https://t.co/1nHOTseMaq]]></document><document><![CDATA[@InfoIngenieros @JoAguilarMedina @Nao_Casanova @UA_Universidad @jcgomvar @bifzag @caminahora @ingenieriared… https://t.co/Kzg0WifoAJ]]></document><document><![CDATA[A votar... venga... rezagados... y 👀 con lo que votáis... espero qje hayáis tenido una jornda de reflexión fructífe… https://t.co/u2gjyuUxqS]]></document><document><![CDATA[Qué buen dia para votar! #VotaPorFavor  #UnidasPodemos https://t.co/chTzLzmuBj]]></document><document><![CDATA[Especialmente con los de "abajo". Si hay que ser severo con alguien, hay que serlo con los de "arriba".]]></document><document><![CDATA[Gran daugther #family #familia #grandchildren #lacasadeloslios en La Casa De Los Lios https://t.co/5SO1aE9baK]]></document><document><![CDATA[@EJAbarca @yosoynaranjito_ @lunagalla Te imaginas a Rudolf Hess, Albert Speer, Victor Frankl o el almirante Doentiz… https://t.co/HN4vcY8sV4]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/PzOsrxrIio]]></document><document><![CDATA[@villacrissy @gerardotc Crucemos dedos de que el psoe recuerde quien es, su esencia 🤞]]></document><document><![CDATA[@FilibertoCarmo7 SÍ CLARO!ESE RAZONAMIENTO LO HACEMOS AQUÍ MI FAMILIA Y YO ,EL CAPITALISMO TIENE TODAS LAS DE GANAR… https://t.co/Qj3pGctaV3]]></document><document><![CDATA[Plazo hasta 20 abril #CulinaryAction by @bculinary 👇🏻 @GastronomiaCyL @Avila1131 @AvilAgro_org]]></document><document><![CDATA[Congreso de Teología del Cuerpo "Called to Love" No Temo notemo_org con el Padre Agustino #TOB #theologyofthebody @… https://t.co/zwfqj7ivYv]]></document><document><![CDATA[@JAGarciaPastor @martinfd78 @ligero999 @DraSofiBauer @anaisnursing @lovenursingmery @MayteRTardio @HUFMC @charo_79… https://t.co/PmLci71NyG]]></document><document><![CDATA[Se inicia la Semana de Pasión en Ronda y ya ha hecho estación de penitencia la primera de las Hermandades....La Bor… https://t.co/pYoWjPeBqL]]></document><document><![CDATA[@CarmePags3 Si, era la unica opción q me quedaba, no me terminan de gustar, pero el resto menos, y  a uno he hecho… https://t.co/jmmdwSDEEP]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TConbata @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/tUX5wjSIaB]]></document><document><![CDATA[Reinventar-me o morir, seguim bategant.  #TrobadesEscolaValenciana @ Orba https://t.co/JiK0z9NB0r]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/MMKbHJbPIP]]></document><document><![CDATA[@PaulaCrystalina Quando mudei de graduação tive de ir a conduzir para casa 😬 mas vais ver que daqui a pouco já não notas nada ☺️]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Emhorabuena a ti y a todos los que desdes las redes  os habeis dejado el alma y gracias por hacerlo tam… https://t.co/SNpwwYjr0e]]></document><document><![CDATA[#TodoEsMentira72 terrible Risto aprovechar tu medio de comunicación para denigrar al exteniente Segura que se le ha… https://t.co/ZzxYksxK3f]]></document><document><![CDATA[Os presento el libro de mi compañera de @SEMES_  Esther De Jorge "Las Alas de Greta" para niños de 3 a 6 años y par… https://t.co/3Fed0O9pKq]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… Fado Da Sina Dulce Pontes https://t.co/T8NHo93QqI]]></document><document><![CDATA[🔴 @pepu_alcalde hoy junto a @espinar_mar Rafael J. Vélez y @EncarniMMSS han asistido a la  inauguración del Campo… https://t.co/ghN51KUwU3]]></document><document><![CDATA[8 da manhã e ainda tou aqui mas ao menos tou quase a acabar game of thrones :)]]></document></documents></author>