<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#FinCampañAR  Fernando vas de demócrata y en tweeter no dejas explicar a los ciudadanos, bloqueas a los que te preg… https://t.co/YjaQ4wq1bt]]></document><document><![CDATA[@sevillajordi Si por eso tu líder, se ha escondido todo lo que ha podido, para fortalecer la economía, claro.]]></document><document><![CDATA[El Puerto Seco de #Antequera supera el trámite previo a su aprobación definitiva https://t.co/n0m723cra2]]></document><document><![CDATA[@lacasadepapel @NetflixES  Terminé esta semana la 2da temporada y chapeau! Vaya serión! Espectacular todos! El pers… https://t.co/yYQ99lu4Q0]]></document><document><![CDATA[@SimancasRafael Que la gente saque sus propias conclusiones con casos concretos como este: https://t.co/PPA8fzyjc7]]></document><document><![CDATA[@TercioHispanico @vox_es El objetivo del Estado es controlar ideas y objetivos por SECCIONES , sin que nada actualm… https://t.co/9IbXL9IhKx]]></document><document><![CDATA[@assemblea_int @Foreign_Cat @guyverhofstadt Obviously no. There is not any common point between #catalonia and Scot… https://t.co/0jjoCpqs7C]]></document><document><![CDATA[Bonito partido con amigos y compañeros en la Ciudad Deportiva del betis entre Betis y atlético de madrid de Divisió… https://t.co/NgWg6HM1KP]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.98 km in 47m:59s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[La #primavera ha venido y nadie sabe como ha sido. https://t.co/3YDXADyaic]]></document><document><![CDATA[Llegada de la Sardina 2019 🔥🐟🔥 #Entierrodelasardina #Ulises #MurciaRenace  @SardinaMurcia https://t.co/sPNCKdkkWC]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena!! @sanchezcastejon @PSOE @psoedeandalucia por estas votaciones.]]></document><document><![CDATA[Bolsonaro terminó con la búsqueda de desaparecidos en Brasil; utilizando para ello un decreto. El fascismo es igual, siempre.]]></document><document><![CDATA[Siempre quise trabajar en un centro comercial, hasta que trabaje en un centro comercial...😥]]></document><document><![CDATA[Oye @sport para que no  salga del descenso el @realvalladolid yo lo veo fuera... sois pseudoperiodistas https://t.co/lc0UWW2iu9]]></document><document><![CDATA[@lucialagosss_ Es mentira, es pal puro latino fest pa los 2 sera mentirosa la desgraciá]]></document><document><![CDATA[#28AVotaEnDefensaPropia Sólo existe la Constitución. Es norma superior. No hay religión ni grupo por encima de ella… https://t.co/ZHOwgNqGq6]]></document><document><![CDATA[Otra vez más @BrunoMarioni se comporta como un barra brava más... Le paga @AresdParga como a otros integrantes de b… https://t.co/upDOK1aXF0]]></document><document><![CDATA[@DolarToday Ya pronto dormiras con chavez y los Castro.tic tac tic tac! https://t.co/xVeh2mX4tm]]></document><document><![CDATA[@javiercuervo La jugada es cojonuda porque con una sola notificación se hinchan a vender. A mí, como mal hijo, me h… https://t.co/yRTLw2lgL7]]></document><document><![CDATA[@sergiomesal @TheGoodBurger Tomo nota, por hamburguesas será en Logroño...]]></document><document><![CDATA[Hola @chemaber2 estoy haciendo un proyecto documental sobre las viviendas turísticas en Madrid y el nuevo #PEH. Me… https://t.co/W71xlar9bs]]></document><document><![CDATA[@pnique Lo grave sería que la ley le tratara de modo diferente. Que las leyes no se aplicaran para él. Lo malo serí… https://t.co/1HdAx8SNJ7]]></document><document><![CDATA[@Anaruizjurado10 @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/pUB5mGgdro]]></document><document><![CDATA[Paper led by @QuintasCris brings important methodological implications for operationalizing #EcosystemServices in… https://t.co/EDvyCyPDYq]]></document><document><![CDATA[@pjbarrecheguren @hueleaquimica Divulgador y juez, añadalo a tu perfil, ya que impartes justicia.. Así tendrás más seguidores!]]></document><document><![CDATA[@JessFabric @crisgapink @alicia_serrano @allymcbeer_ @AnaViguri @VivaSuecia Joder jes-yes, acláralo!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[10 k en este maravilloso sábado... Y ☀️👏🤗 en Parque Madrid Río https://t.co/CWgA1rJBvQ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/WiwUMN6VNq  Nuevo artículo que escribo para Cope Religión. En esta ocasión he escrito sobre el proceso… https://t.co/rlqUY5T6us]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Eduardo VII Park https://t.co/KaRgA1znOW]]></document><document><![CDATA[@Sandra_m12 Aplica igual cuando se está está teniendo un debate frenético interior respecto a cederle o no la silla… https://t.co/YUfUiMxpYu]]></document><document><![CDATA[@katiuskaflores Yo me puse los audífonos y me he reído peor que Selma Gálvez !]]></document><document><![CDATA[@europapress @pablocasado_ le consideré mejor perdedor . De quién ha recibido consejo. No busque enemigos donde pod… https://t.co/wDkhByFsYe]]></document><document><![CDATA[Continúan los 'viernes por el clima' con la vista puesta en otra gran marcha de jóvenes justo antes de las eleccion… https://t.co/7zPlLSdb5G]]></document><document><![CDATA[N sei o que é que se passou com o meu pai hj mas ele foi bué querido cmg mesmo. Contou-me bué histórias dele para e… https://t.co/kKT03lQBrj]]></document><document><![CDATA[Mi tiempo, terrible. La mínima tendrá que esperar. Pero bueno, diez segundos más que el monstruo de @oscarhusillos… https://t.co/G0mQgCTsEf]]></document><document><![CDATA[. . . Ph: @JesusLfotos Edit: @JesusLfotos Model: arantxaavillasante . .  #portraitcentral #portrait_captures… https://t.co/pZsQbNv1a3]]></document><document><![CDATA[Llevo 5 minutos de debate y estoy a un tris de quemar todas las papeletas.]]></document><document><![CDATA[Buen Lunes Santo a todos. Hoy salgo de hombre de trono en Málaga así que no estaré activo desde las 17 hasta la noche.]]></document><document><![CDATA[@JordiGraupera @nuriadgc Es VOX populi nacional catalana. https://t.co/489tPR5InH]]></document><document><![CDATA[Corea del Norte aumenta su presión sobre EE UU | Internacional | EL PAÍS https://t.co/SDKpkFpZvd]]></document><document><![CDATA[He sido invitado a la #PrePartyES de @eurospaincom para vivir de lleno todo el furor Eurovisivo que vivo siempre de… https://t.co/WolKA7qwt0]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Paco de Lucía (Madrid Metro) https://t.co/g7wnq7nK63]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para leer esto, antes de las lamentaciones y enfados del domingo ⬇️⬇️⬇️]]></document><document><![CDATA[@EmilioL2017 Políticos que han cometido delitos, se les detiene, juzga y son POLÍTICOS presos]]></document><document><![CDATA[¡Viernes molón!  Esta noche os esperamos a tod@s en #Aldaia 📍Plaza Lluis Portabella 23:00 h.  Vive con nosotr@s una… https://t.co/VQZ2trfQAN]]></document><document><![CDATA[Hoy una vez más Messi demostró que esta casi al nivel de que “O Rey da Ría “ DON @aspas10 https://t.co/FLDEY187cH]]></document><document><![CDATA[#ElChiringuitoDeMega otra vez Cristiano ensucia con sus formas patada sin sentido]]></document><document><![CDATA[@Marconav1981 Estamos totalmente de acuerdo, lo que yo planteo es otra cosa, que después de un acuerdo muchas veces… https://t.co/5qkD8Zhi5G]]></document><document><![CDATA[@tamaragc95 Yo la verdad es que he disfrutado mucho con el Silencio de Granada, emocionado con la bendición del Naz… https://t.co/yNVShHlF3f]]></document><document><![CDATA[Para todas las madres: Que la Virgen María, Madre de Dios y Madre nuestra, te bendiga por tu maternidad, y te conce… https://t.co/gRPRE7mKWf]]></document><document><![CDATA[Varry Brava DJ set. Tardeo sin siesta en el Carta Blanca León 20 de abril de 2019 a las 16:30 horas #leoncutural… https://t.co/gwErSj6Y36]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Para ser economista llamas riesgo a cualquier cosa. #Humo]]></document><document><![CDATA[@drrobbietee @ManakMandy @csam_smca @BCCSU @camhEdu @FARCANADA @CCSACanada Nice!, but in cases of relapse??]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias @amibondia 🤗🤗🤗espero que te guste y que utilices todas las apps que puedas para promocionar tu n… https://t.co/CqHEJrAUBt]]></document><document><![CDATA[Uno es tonto del culo,el otro profesor universitario.  Ahí lo dejo... https://t.co/MqGeYK6VBX]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Aurantiacum @santsfree @ElPaco17170917 @ElPaterBlanco @martinalliue80 @GloriaFontLopez… https://t.co/wXgcNPvdwM]]></document><document><![CDATA[@MartaPastor @antena3com @PSOE Ni VOX es fascista ni el fascismo es una bestia]]></document><document><![CDATA[Rolezinho @sbrites29 Arthur (@ Castelo de São Filipe in Setúbal) https://t.co/nm9bMrbHhD https://t.co/JP8UNr6jbk]]></document><document><![CDATA[@rdoblea Eso no es por ser CrossFittero, desde siempre he tenido pulseras, vaya, que no es novedad de ahora me refiero]]></document><document><![CDATA[Estiras el torso como si quisieras huir, Aprietas la mano, Te sudan.  De nuevo el silencio, Ligeramente escuchas tu… https://t.co/ShB9ACZfhO]]></document><document><![CDATA[Por aquí os dejo antes de este @CAOsasuna - @AlbaceteBPSAD mi artículo 📝📰 para @SegundaG3 sobre #Osasuna tras su vi… https://t.co/nxRdKSQIMB]]></document><document><![CDATA[De nuevo, al Rayo le toca jugar a las dos; a tenor del otro dia, se le dá bien]]></document><document><![CDATA[Bravo, Iglesias!!! 15' 18'' 💪👏👏👏 ¡El Fernando Alonso de la política española!!! Más propuestas en menos tiempo, men… https://t.co/WwndqAWBj7]]></document><document><![CDATA[@athemilcosplay @Nullien @MorganaCosplay @VOADxProjects Lo teníamos muy en mente durante toda la sesión jajajaj]]></document><document><![CDATA[@Gabysoares_10 Mulher da minha vida!! Amo te muito meu amor!! Obrigado por tudo!! 😍❤️🤤]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas  tu eres muy fuerte te deseo que te recuperes y sigas deleitándonos.  Aupa Iker!!!!]]></document><document><![CDATA[@ArodSpainMedia @MikelUrmeneta @TapasMagazine @little_spain @chefjoseandres @sanferfood @baserriberri @ZokoMadrid… https://t.co/iYzMpeEeEB]]></document><document><![CDATA[@relanzn Tuíter ha trasladado las conversaciones de cuñados de las barras de los bares al ciberespacio de internet.… https://t.co/FEKYwtlBCJ]]></document><document><![CDATA[@alber_torralba @juliargentinita @Atleti Para el caso es lo mismo..... diles que se vayan !!!!!]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix En España dices?  Que partido político?]]></document><document><![CDATA[@jordidmanuel @Opinio_EPC Sens dubte. I el concepte de memes cada cop és més rellevant.]]></document><document><![CDATA[No se puede ser a la vez juez y verdugo, hay personas qué critican antes de conocer https://t.co/wHPcMeqF01]]></document><document><![CDATA[@anamartinezmu @Juanmapd9 No se ni como me estoy sacando enfermería hulio]]></document><document><![CDATA[A propósito del Betis y Setién cuento en @elconfidencial que desde el club verdiblanco han preguntado por la situac… https://t.co/JkMj9SUBmv]]></document><document><![CDATA[Yo flipo con que haya gente que trate a las virgenes como si fueran estrellas del pop.]]></document><document><![CDATA[Sigo diciendo que la cancioncita de los cojones de 'hay que animar al Sevilla aunque vaya perdiendo...' es de medio… https://t.co/5BF0eX5LQT]]></document><document><![CDATA[Jugué a La Porra para poder ganar 100.000€  Villarreal 2-0 Eibar Valencia 4-1 Alavés Sociedad 2-0 Madrid Rayo 0-2 V… https://t.co/pSptapDGch]]></document><document><![CDATA[@David_n_Goliat @emepuntolopez @bsrbcn @Luismita @MariadelMarMen9 @TyranoBerger @Storvice @davidcualquier… https://t.co/lBzzFVKnym]]></document><document><![CDATA[‘Perguntei ao vento onde foi encontrar mago sopro encanto, nau da vela em cruz? Foi nas ondas do mar do mundo intei… https://t.co/bOB7STcjvj]]></document><document><![CDATA[@santiagonavajas Estas metiendo en el mismo saco ademas personas que piensan muy distinto. Cero rigor.]]></document><document><![CDATA[Escuchando a Nacho Bullejos en la @eiggranada y su proyecto https://t.co/BpuPMVDg6m #GeneraciónESIC]]></document><document><![CDATA[@SSarelvis67 @Karma13355592 VAMOS A HACER "QUE NO PASE", VOTANDO MASIVAMENTE AL @PSOE]]></document><document><![CDATA[El teniente coronel que amenazó a una mujer con "mandar a unos cuantos" a violarla asegura que la autora del texto… https://t.co/oCGUPOY2i8]]></document><document><![CDATA[Después de Semana Santa + San Jorge... Esa sensación de necesitar descansar después de estar de viaje 6 días. https://t.co/D2TolefuOH]]></document><document><![CDATA[@Artemidis Pero vamos me faltarán Iron Man 2,Thor 2 y la Capitana Marvel. Hace un par de meses lo comentábamos con… https://t.co/RbpJ7xxR8H]]></document><document><![CDATA[#SevillaHoy ya huele a #FeriaSevilla19 #FelizSábado https://t.co/pYoHWMRJFV]]></document><document><![CDATA[@dortegacasanova Asi es Al equipo le falta agresividad, bien entendida, que la daban Sergio Leon y Darko Brasanac.… https://t.co/X2ua7XS7Qo]]></document><document><![CDATA[À espera da golden hour em São Pedro De Muel, Leiria, Portugal https://t.co/kCN15GBZEp]]></document><document><![CDATA[Gracias por el sentido común. Pero hay que ver cierta ley que ocasionó esto.]]></document><document><![CDATA[@pacodemedina @BeatrizTalegon Lo propio de una mente básica y primaria😂 y una boca incontenible.]]></document><document><![CDATA[Hemos recibido la visita de los alumnos del máster de ingeniería agronómica de la @ETSIAMCordoba y recorrimos los e… https://t.co/NbG2AorjWL]]></document><document><![CDATA[Un pais que emite todos los dias sus televisiones 12 horas de telebasura , dinde se habla de sandeces como quien pu… https://t.co/nLUCedEh5l]]></document><document><![CDATA[@AntnioZumaquero @MacVoltio Jejejeje, yo siempre llevo encima de la moto también, para que al menos cuando se vayan… https://t.co/8uUqks4uXB]]></document><document><![CDATA[Y habemus ganador del Sorteo del Pack de libros de El Samurái de Vallecas. Dedicados por sus respectivos prologuist… https://t.co/Imu9KebT0H]]></document><document><![CDATA[@JORDIALMIRALLS @jnebradobon @ferdeparamo @CarinaMejias @GirautaOficial @InesArrimadas @CiutadansCs @CiutadansBCN… https://t.co/gtCfsvRHUf]]></document><document><![CDATA[@MikelCoronadoB @puertacarmona Yo de comunión. Paso de ir a esa corridas.]]></document><document><![CDATA[@Romo_Soriano @MiguelCejudo Por un oído me entra y por otro me sale querido Romo]]></document><document><![CDATA[Agosto??? Naaaaaa, , Maio em Paracuellos del Jarama en MVP Estudio https://t.co/zW4HhkYis9]]></document></documents></author>