<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Una ventana a otro mundo, el nuestro.  #SSantaSevilla19 https://t.co/d2fxQBNZnh]]></document><document><![CDATA[El Señor de Jaén, en la calle, gracias a Dios. ¡Viva el Abuelo! https://t.co/7iko3mLr6g]]></document><document><![CDATA[@jose_noblejas @elcorteingles Tremendo!!!Menuda fórmula...97%entregada ( explotada) 3%egoismo(sufrimiento brecha sa… https://t.co/UBNaCSNonT]]></document><document><![CDATA[Podéis dejar de hacer subnormalidades que los menores de 18 no votan,y los que rien estas gracias votan a vox y hac… https://t.co/foLoUOrfda]]></document><document><![CDATA[Domingo de Resurrección. 'Domingos Infieles' en @KultO_1 https://t.co/BExCzPNhRF]]></document><document><![CDATA[@AndresAberas @MonederoJC Pero tú sigues apoyando a Podemos.  No puedo creer que una persona como tu a la que admir… https://t.co/rliA7eZ4fn]]></document><document><![CDATA[@Thewooddragon Vaya propuesta incoherente .... considero que es solo un decir como para hacer catarsis....es decir,… https://t.co/dBo0GHpEmI]]></document><document><![CDATA[@anitasayayin @Neoadolfo Por qué creen que a nuestros queridos políticos de oposición no les interesa un gobierno serio 😐]]></document><document><![CDATA[Genetic uncertainty: When research participants should be told that their test results have changed https://t.co/6xU40D1VmD]]></document><document><![CDATA[@el_pais Que alguien le diga que tenga cuidado y que no se muerda que seguro que se envenena.]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Neusnans @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/Ch09C0qSPE]]></document><document><![CDATA[@IgnorantAsHell @helensmomma @GiGiBclub @pratoshnivedita @SathieGounden @ms_tarrie @kalimullah2 @pkamla1… https://t.co/Iv7ZCOXLee]]></document><document><![CDATA[Solo le faltó a Roca Rey matar sin muleta, como en Madrid el año pasado para llevarse el rabo ayer en Sevilla]]></document><document><![CDATA[@GloriaMarinaC No voy a negar que ver a Dolores del Puente por su barrio a plena luz del día sea algo que me disgus… https://t.co/qlXdTJ38mL]]></document><document><![CDATA[#Repost @cekyviciny • • • • • • Que si tamo PEGAO 😂 dile a djkylard que te diga ELLOS  Rompiendo la gloria de Dios,… https://t.co/A62i0zC9pZ]]></document><document><![CDATA[Morning. Hoy toca botar para animar a los 🏊🏻‍♀🏊🏻‍♂ del @CDEElValle en la 2ª sesión de la  #CopaClubesAbsoluta… https://t.co/cUg6KmlNei]]></document><document><![CDATA[@fredtalks_ @AEstrelaLeonina @quadriPai Tenho daqueles telefones de disco, instalei o Twitter ontem à noite.]]></document><document><![CDATA[Decepcionante todo esto. Plusmarquista mundial de media maratón  https://t.co/LCeY1bmLu3]]></document><document><![CDATA[Mi brothercito @danieldsdccs de @vidaboheme les recuerda que las cosas más inesperadamente hermosas están en la bús… https://t.co/NYLzaQVPFj]]></document><document><![CDATA[@vivi_scans @ptbrasil Melhora a comunicação e pensa em refundar a esquerda, sacudindo do movimento os oportunistas,… https://t.co/j4OBCWuj8o]]></document><document><![CDATA[Lo del "Vamos!" a nivel local ya queda peor, pasa de naranja a colorao...]]></document><document><![CDATA[¡Pobres gemelos CasadoRivera! Este Sánchez no les da ninguna alegría  ENTREVISTA | Candidato del PSOE a la presiden… https://t.co/6MX2wVJV11]]></document><document><![CDATA[Primera decisión de la tarde...y parece que no será la única en este sentido. ¡Ánimo a los hermanos de la… https://t.co/4IFDn94SVd]]></document><document><![CDATA[@PepeluArteSacro @aunahorade @RedGuadalinfo @dipalme_almeria @AlmeriaJunta @Cruzcampo @luxeapers @indamovilford… https://t.co/qjC5M0SFmv]]></document><document><![CDATA[@Un_Sevillista16 @jjrubia Rubia, este imbècil además ignora que nosotros íbamos a votar, no a una guerra, y mucha g… https://t.co/HgNP8Qc8cX]]></document><document><![CDATA[@europapress Sí, pero el líder está cebado... Para él no hay racionamiento...]]></document><document><![CDATA[@julia_otero en directo, Jueves Santo, interrumpiendo sus vacaciones. Esa actitud, la eché en falta el 18 de agosto… https://t.co/k78T0btKUx]]></document><document><![CDATA[Regalo de cumple. Clon de Harmonic Percolator por Fredric Effects. Handmade boutique pedal de distorsión incontrola… https://t.co/oQlqcyA8OH]]></document><document><![CDATA[@AngeliqueKerber @FedCup @DTB_Tennis Don't worry, woman. There's equipment. They're going to win. Bless you!!!😎]]></document><document><![CDATA[@pedromorgado Bastava que o Padre de serviço não interviesse de forma tão criminosa!]]></document><document><![CDATA[@sirmoikana @FJMoyano @Irenuita A ver, el copago máximo en la mayoría de pensionistas es de 8,23€/mes, una cantidad… https://t.co/kLRBq7EjYs]]></document><document><![CDATA[@ppgranada  @SebastianGR1965  os etiqueto aquí porque vosotros sois parte de la gente que está creando bulos y desi… https://t.co/RJ9MxhLZHj]]></document><document><![CDATA[Ide todos pro caralho com estas teorias de merda fds, filhos da puta só vêm 3 clubes à frente]]></document><document><![CDATA[Volviendo a ver Totoro me acabo de dar cuenta, de que mudarse no lo pintan como un drama sino como una aventura divertida]]></document><document><![CDATA[#Repost sagar_bora • • • • • • Dope art by hipster_x 🔥🤘🏽 . #BigShitPoppin en Calatayud https://t.co/FLoXJyg4UN]]></document><document><![CDATA[@lourdes_1974_ Una cosa es lo que hace la @cofradiasmalaga y el Ayuntamiento del @PPMalaga y @CsMalaga y otra cosa… https://t.co/LUFTrYEZSb]]></document><document><![CDATA[Mi modelo de portada!!! 😍😜🙌 #ViajesGeniales ☺️ #She 💛 #VogueCafe 📍#Porto 🇵🇹 #Portugal #Travel ✈️ with nievessangarc… https://t.co/EumMGoDBA4]]></document><document><![CDATA[En el nuevo capítulo de “Máquinas de Parking, las peores interfaces”: Elegance, la elegancia https://t.co/MwynhY4DWr]]></document><document><![CDATA[@MJGguzman Jajajaja, lo mismo, si hay gambas blancas de Huelva y manzanilla de Sanlúcar, me paso. 😂]]></document><document><![CDATA[Yo no tengo el valor que tiene @BoroBarber para hacer este reportaje!! Estoy con una tensión... 😱😱😱 #PuntoMedicamentos]]></document><document><![CDATA[@publico_es @Danialri Se pierde no sólo el comercio en sí, sino una sociedad q se entrega al anonimato como a un co… https://t.co/63ySeJi32l]]></document><document><![CDATA[Un barrio volcado con su Cristo. Grade la Estrella por San Jacinto https://t.co/XY9eCJc6NI]]></document><document><![CDATA[Bayona, Galicia   • • • 🌸 #flowers #flower #igscflowers #floral_splash #petal #garden_explorers #total_flowers… https://t.co/hGkcsR4MzK]]></document><document><![CDATA[@pbocostv @amontanersan 10+. De los consejos más útiles que hay para mejorar.  Ese y tener una plantilla de feedbac… https://t.co/sxhQEmSRr6]]></document><document><![CDATA[@fmmv_10 @mirondo9 Pues poco/nada has visto de su temporada ha hecho como 2-3 mejores temporadas en Premier hablamos claro.]]></document><document><![CDATA[#Repost memes_espanolespatriotas • • • • • • "He aquí yo estoy en la puerta y llamó, si alguno oye mi voz y abre es… https://t.co/kkPowIpAQO]]></document><document><![CDATA[Siempre y eternamente, las !gracias enormi''simas!, con la inteligencia del intelecto, y en modo del verbo ESPAÑOL, en pluscuamperfecto.]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @198_es Esto es más analizable que lo que dicen los candidatos? Decadencia del periodismo ...]]></document><document><![CDATA[@startbet1x2 @pazi72 @888sport @888sport_es Las casas de apuestas son una estafa, la heroína del siglo XXI llenando… https://t.co/a8fIWMcdId]]></document><document><![CDATA[No he posao en mi vida hulio. . Saluditos al hermoso @MarcCobain y a su estudio https://t.co/rFZUW3ZCfs muahahhahah… https://t.co/30SOZ26iVU]]></document><document><![CDATA[@maitealbarran21 @SevillaFC_Fem @LaLiga @SevillaFC @LigaIberdrola @DeTaconFem Habéis hecho un partida os lo estáis… https://t.co/0RNIL3InQu]]></document><document><![CDATA[@MaeseKortosso @juansotoivars Sí👍 Y Jorge de centro o, como mucho, liberal-socialista pero, ni por asomo, comunista.]]></document><document><![CDATA[Yo no es por dar envidia pero hace 24 grados en málaga y un sol que quema. https://t.co/WPDMRSOKTv]]></document><document><![CDATA[Mi etapa como cocinero empezó en cocina Maximiliano's. Extraño esa cocina y su buen ambiente ❤️]]></document><document><![CDATA[@srgarcia @antoniosanudo @javimonsalupe @JoseCarlosCuev2 Creo que mucho más largo que a De Gea, que ya es decir...]]></document><document><![CDATA[Aquí se podría proponer un titular alternativo: el de la ley de atracción. Una mente sana vuela por otros derrotero… https://t.co/hO35C9ci30]]></document><document><![CDATA[BRYAN GIL, EL CAMPEÓN CADETE EN 2017 QUE HA HECHO HISTORIA EN NERVIÓN https://t.co/93mxpsTQKk by SevillaFC]]></document><document><![CDATA[Una carrera consistente en picar 30 balizas en orden libre, quien lo conseguía en menos de 30 minutos (a mí me han… https://t.co/9DLXDdBmCi]]></document><document><![CDATA[El equipo después del gol tenía al Extremadura para matarlo,pues nada,otra vez para atrás. Váyase al carajo Sr. Muñiz.]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales Pues claro hombre. Lo de Casado no iba a ser todo falso, menos las cuentas]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @jordievole @junqueras @KRLS Por si alguien tuviera la más mínima duda, ¡se han presentado por separa… https://t.co/tPnYhQGYcG]]></document><document><![CDATA[¿Porque tampoco está @Esquerra_ERC @PartidoPACMA @eajpnv etc? Porque no interesa...#DemocraciaReal]]></document><document><![CDATA[Ayer, en Tercera División cerramos otro campeón de grupo para la fase de ascenso a @LaSegundaBes El @Udtamaraceite… https://t.co/NZDqsmPQhn]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[LAS CHICAS IMPERIAL  ÚLTIMA FUNCIÓN DE TEMPORADA EN LA SALA LE QUEEN BCN. Entrada 15 euros.  Este jueves 18 de abri… https://t.co/ykuBrQc1Nc]]></document><document><![CDATA[@amelanovela 🤔has escrito tal como si hubieses estado presente en la cena del viernes con los amigos. Por cierto, t… https://t.co/wcRnOYxmmx]]></document><document><![CDATA[Nadie:  Candidatx de Ciudadanos en cualquier debate: https://t.co/nGw0J6cw17]]></document><document><![CDATA[@JesusGallent @msrogers_eu Bueno, no importa dónde, solo el cuándo 😁 Yo os espero allí a partir del 14 de mayo... hasta fin de existencias 😎]]></document><document><![CDATA[Road in #costadelsol near #Estepona a day of storm ..on April 2019 @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds… https://t.co/gdNm7CRIbO]]></document><document><![CDATA[Hola @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @PoliciaSevilla se puede multar un sábado en una zona de carga y descarga?   Ten… https://t.co/FMLEMq3h2K]]></document><document><![CDATA[Mi niño en el concierto de Mahmood de Napoles, Carmen en el de Olly Murs en Glasgow.  Yo en el del mental breakdown en mi puta casa.]]></document><document><![CDATA[@Martin7Manu @JavierPF_93 @LoloPerezRguez Ni idea... https://t.co/8RXMxduQlK]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Casado , despues de las últimas Elecciones solo hay Derechas e Izquierdas , no culpes a Vo… https://t.co/eeG0DPO3fg]]></document><document><![CDATA[Ganas de mañana 💪💪💪 Ilusionado con el debut en casa @cdcalahorra y en un partido tan importante! https://t.co/oqP1MQdDW2]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @abarceloh25 Angels,progresista dices,por favor no reíros más de la gente]]></document><document><![CDATA[Hoy también nos cae un saco de goles. El Levante, señores, nos ha goleado dos veces en la misma temporada. Es una v… https://t.co/zD6lBKpMnl]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo  intenta estar donde ahora están Jusapol y otros funcionarios y duras 2 minutos y todos identific… https://t.co/WGKF8HgPYC]]></document><document><![CDATA[Por ti y por tu memoria Papá #FeriaSevilla #FeriadeAbril #Feria2019 https://t.co/WeArB0unMW]]></document><document><![CDATA['Vergüenza en el Duero' Certero y genial, @conde_suarez  https://t.co/8jjnqRJa5L]]></document><document><![CDATA[#visitbarcelona #withlocals #barcelona #LoveBarcelona #sagradafamilia #barcelonasecreta #church #iglesia #bcn… https://t.co/YZQyAubsW1]]></document><document><![CDATA[Just posted a photo @ Praça do comércio - Lisboa https://t.co/FcizLcPyo3]]></document><document><![CDATA[47 líneas de @EMTmadrid, tanto diarias como los ‘búhos’, van a ver modificadas su recorrido por un rodaje en Cibele… https://t.co/MPqtYRkUHo]]></document><document><![CDATA[@Zapa81R @CFIECR_TIC @CFIE_CR @cfiesalamanca @cfiezamora ¡¡Qué grandes tanto tú como tú hija!!. Emocionante leer lo que dices.]]></document><document><![CDATA[El Andén de la Biprovincialidad N°17 #Cartagena #ComarcaNaturaldelCampodeCartagena #2EsMas https://t.co/uYEhwT3pkm]]></document><document><![CDATA[Hoy pita el oscense Santiago Jaime Latre Buenos numeros fuera de casa Aunque en su debe la expulsion de Marcos Alva… https://t.co/CpWitix2F5]]></document><document><![CDATA[@andres5396 En la serie azor ahai no existe. Esa historia se la guardaran para el spin of de la larga noche. Igual… https://t.co/2CHV0cqfhn]]></document><document><![CDATA[Cuba se prepara para afrontar un nuevo periodo de escasez | Internacional | EL PAÍS https://t.co/X2Qyu1CYAL]]></document><document><![CDATA[@DonRepechaje y un hincha de toda la vida de Welcome, Malvin o Aguada (por poner ejemplos cualesquiera) que tiene q… https://t.co/Pl6vKXDXeI]]></document><document><![CDATA[La felicidad es que una persona muy especial te regale un libro con una dedicatoria que te llega al corazón.  Gracias. #SantJordi]]></document><document><![CDATA[Pic by Africa Sandonis. #likesforlikesback #spain #music #likeforlikes #like4likes #liketime #likeforfollow… https://t.co/SrLCr0Siov]]></document><document><![CDATA[Con ustedes Mictlantecuhtli, el Señor del inframundo y Señor de las sombras azteca. https://t.co/wIVMjCJjPP]]></document><document><![CDATA[Para aprender a nadar en el mar hay que salir de la pecera. neustrii   #somostriatlon #triathlon #triatlon… https://t.co/CvnGN8zwHC]]></document><document><![CDATA[Un gol de Fede, jugador del @FCCartagena_efs B  a la Selección de Asturias da el acceso a la sub 18 Territorial Mur… https://t.co/9WDlYY5coZ]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Pues lo llevan claro con que pongan pasta los catalanes. Ellos inventaron el alambre al encontrarse dos… https://t.co/PeERFZGojA]]></document><document><![CDATA[👍 En @LasMananas_rne interesante consenso entre partidos sobre mejorar la certidumbre y los plazos de pago del sist… https://t.co/Drpv99B45I]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @AlikanChicho No le llegas a la suela del zapato MISERABLE, TRAMPOSO, TRAIDOR y MANIPULADOR,]]></document><document><![CDATA[#expatlife #planning #Portugal #visa 🇵🇹🛂💳🇪🇺 Curious about investing in Portugal? If so, you'll need to familiarize… https://t.co/4SmlVjGf7j]]></document><document><![CDATA[@adorado_m Aunque ya sabes hasta el 40 de mayo... ya estamos recibiendo llamadas sobre las #zonascomunes https://t.co/emgJ5CaoYh]]></document><document><![CDATA[Se ha venido al restaurante medio Chirivel y El Contador por completo.  Vivan las cruces de mayo.]]></document><document><![CDATA[@LLibertador_ @olinaralim @filozofo_soy @InesArrimadas @CiudadanosCs @policia @guardiacivil Vais a golpe por siglo:… https://t.co/CFZyuH6FSU]]></document></documents></author>