<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ayer un gitano diciendo que yo era normal por nacer lesbiana pero que mi amiga por ser bi era una “guarrona”. Que l… https://t.co/t5VsLcqvhG]]></document><document><![CDATA[@SrtaGH_VIP @Lamary35681668 @Gastako Mahi @MahiCostura es la tía más divertida del planeta. Tiene unas salidas de troncharse.]]></document><document><![CDATA[Acabo de comprarme mi último billete de Alsa con Descuento Joven. Estoy más triste que Nathy Peluso.]]></document><document><![CDATA[Día internacional del beso, no soy yo muy de dar besos, nunca lo he sido, en realidad en mi casa no hemos sido besu… https://t.co/FJIy3wD91y]]></document><document><![CDATA[👋.I really liked a lot #drawing Porto! 😍 This is another place to #draw during the sketch travel… https://t.co/V8ei1VabWa]]></document><document><![CDATA[ME OIS CHILLAR?????????   The Handmaid's Tale: Season 3 Trailer (Official) • A Hulu Original https://t.co/aN1svyuREd vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[SOY FAN DE TI ❤️!  . . . . #melocomoconpapas #amordetia #muyfan #campo #countryside #extremadura #beapablos… https://t.co/cr8tNyvtxj]]></document><document><![CDATA[Le he preguntado que qué le habían enseñado y me ha dicho que no se acuerda, que lo ponían en varios ejemplos del l… https://t.co/QDnaopGZuL]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @alexischiripas #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/R1lEv3TQ1K]]></document><document><![CDATA[Paramos de camino a Gijón #lospuccossonfamilianumerosa en Burgos, Spain https://t.co/BIAtvhBi9e]]></document><document><![CDATA[@mooni_navalon conocido antes de que esto ocurriese al ser tan importante, xq no estará en la tele pero existe inte… https://t.co/QlDyNT46pM]]></document><document><![CDATA[@theintercept @ggreenwald ENGLAND DENIED MEDICAL ASSISTANCE TO #ASSANGE FOR 7 YEARS 🐱🌎 https://t.co/kThZb0Zqzk]]></document><document><![CDATA[Cambio de flecos a rayas desde la última foto y cada año me gusta más nuestra tradición 🐟 #lamejorsardina #amigos… https://t.co/CMxbv0CuyQ]]></document><document><![CDATA[@ORENSE7777 ¿Tan temprano?pues yo tengo tres .nunca he salido tan temprano en fiesta.]]></document><document><![CDATA[Nadie se acuerda que Pollos en Ghvip6 le decía a koala que le da el dinero del premio lo único que quería era el pr… https://t.co/4CBuXuHecY]]></document><document><![CDATA[Wikipedia 05.05.2018 ❤ #GameofThrones #GoTs8 #TheonGreyjoy https://t.co/yJlT2ymPyj]]></document><document><![CDATA[@jusapolsierra @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/epkxNgZ4g3]]></document><document><![CDATA[@cai_mito @Ayto_Valdemoro Vas a ir?  Hace muuuuchooo que no nos vemos, un 👐abrazo]]></document><document><![CDATA[A esperança de cometer um feito histórico pensa ele na sua aguada cabecinha que perante isso ainda venha a usufruir… https://t.co/L2tv3sTbI4]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon    de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[Sabem quando colocam grandes expectativas numa pessoa e lhe dão demasiado valor e depois essa pessoa desilude te ao máximo ....]]></document><document><![CDATA[@Accenture @NachoCarnes protagoniza una interesante   Ponencia repleta de datos en #congresoaepp2019 en la que defi… https://t.co/Un4oMsqoea]]></document><document><![CDATA[@AlbertGotasCaen @CiudadanosCs @Albert_Rivera Aquí m’has fet riure molt.]]></document><document><![CDATA[@Veridisquo__ @BruGarDesign Pues yo milito y a mi me ayuda ver una sociedad que está preparada para hablar. Cuando… https://t.co/By0A8UElZp]]></document><document><![CDATA[Sigo dando vueltas a los efectos del Garridazo  Que supone esto para Cs a la hora de pactar?  Si dan los números pa… https://t.co/z7MyUN7FQf]]></document><document><![CDATA[Deberíamos dar la misma importancia a las elecciones europeas que dimos a las generales del 28A. Nos jugamos mucho… https://t.co/1bRh479kOk]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Palencia @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado… https://t.co/KO2Iq2Dnfz]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Sois de lo más gilipollas que existe en España.Iros por favor,panda de indocumentados… https://t.co/8qFn18bnRX]]></document><document><![CDATA[Y así todo. Lástima que este miserable manipulador ande otra vez al retortero, parecía que había vuelto al agujero,… https://t.co/MRHTBok5cY]]></document><document><![CDATA[Gran noche,@GemaNieto81. Se lo merecen x no saber ejercer una oposición digna, x el guerracivilismo, x cómo han lle… https://t.co/d4NHDUpCLz]]></document><document><![CDATA[Y a este que le hacemos @Latanace? Madre mía que 2 días llevamos https://t.co/fd857zIjLm]]></document><document><![CDATA[@DANYLOUBATIERES Elle parle des retraités , ce n’est pas Sarkozy qui a supprimé la demi-part des veuves ???]]></document><document><![CDATA[@JosemidCastillo @jabier_pm @GonzaloGL_Fis @RHentrenador Si quieres conversaciones privadas queda a tomar un café,… https://t.co/KeN3dmDohV]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @MeteoMoia @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @meteocat @SoniaPapell @esolerdelcoll @MeteoMauri… https://t.co/qoebwlNrdu]]></document><document><![CDATA[Estou mega indecisa para saber se vale a pena ou não pq metade das personagens desta série enervam me]]></document><document><![CDATA[Un pasito más y siempre a tu lado. ¡ENHORABUENA! ❤❤ en Universidad de Almería https://t.co/1dzGmMnxDC]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito Nesse caso o melhor então era a rapariga não aparecer :) mas eu acho que ela só dá saúde]]></document><document><![CDATA[Mulher experimenta sandálias numa loja. Homem olha aborrecido. A vida de todos os dias.]]></document><document><![CDATA[Cristina López Schlichting: “Tenemos un nuevo Sánchez” https://t.co/3OVdObs0TO]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ @VMagnacky… https://t.co/0m9J40Kwt6]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @jagonzalezrh @luciarecalde02 @jllabellon @Dr_Blazquez @FlordAmetler @Virginia_Rexach… https://t.co/vSdPZXHECc]]></document><document><![CDATA[Folclore lavapiesero... Maravilla!!! #losmayos #lasmayas #losmayosdemadrid #terrazasmadrid #carmen #barcarmen… https://t.co/IuQ0xraYHv]]></document><document><![CDATA[@ballesterada Muy bien, cansada, pero muy bien. Un abrazo, Angélica 😊😊😊]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @cakealatake @vox_es Pues yo procuraré que me vea todo el mundo coger la papeleta Vox]]></document><document><![CDATA[@topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @pineapple138 @marga_dp @MaiteMedinazaha @AbuelaCule @pilotaipunt… https://t.co/9Rkfhev5Bn]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/UMbW1Vs3V6]]></document><document><![CDATA[FELIZ DÍA DE EUROPA: #erasmusmoixent Os animamos a realizar actividades trabajando la dimensión europea. SEIS PROPU… https://t.co/cK7HpQLdZ1]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @jumasa85 @zzadez @vivinarcosis @carmentxu1974 @pelilosan @miguel_delarosa @ritoau @Blancamosol… https://t.co/7imPfNSVff]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Bentar, lo mao ke HK nih jadinya? Ikut juga sumpah I need help.]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @elpais_espana Contra el #maltratoanimal y quienes lo promueven.]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @cultrun @elpais_espana Venga! Un chupito por cada uno de los insultos y mentiras de la última frase, m… https://t.co/FcXFoLjvs8]]></document><document><![CDATA[#EldebateenRTVE. Podéis seguir en este directo os comentamos desde @el_pais el debate a cuatro. Los especialistas,… https://t.co/YAK0HT7Yla]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Se ve que educación y respeto muestran estás personas, luego que sí decir que viva España eso es una… https://t.co/70peEPxKAz]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socialis… https://t.co/Z1YscQ1Ifw]]></document><document><![CDATA[@psoeleonlocal @JADIEZLEON El próximo alcalde de Leon :José Antonio Diez 🌹🌹🌹🌹✊🏼]]></document><document><![CDATA[@esosiquetetengo Me identifico con tus palabras. Y lo costosos que son los libros donde vivo😓]]></document><document><![CDATA[@QuiqueHernande6 @MariLuzHernan13 Por ahí no vaya. No mezcle  Yo de política no hablo; y menos aún con alguien con… https://t.co/8NAySERJe3]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Yo me pregunto si en algún momento algún partido político pensó en hacer algo para que las clases… https://t.co/QUtyuYdA5G]]></document><document><![CDATA[@MentePreclara @barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Uy!! Hoy no duermo. Últimamente tengo… https://t.co/qk4UQaNrB1]]></document><document><![CDATA[Yo voy a votar a todo eso q dices y mas. Estoy hasta la paineta de quien nos mete miedo.]]></document><document><![CDATA[@SaraQuemada @TwitterEspana Sara, lo he RT y he pedido difusión ante tamaña y flagrante injusticia y persecución. Un abrazo para ti.]]></document><document><![CDATA[Los sindicatos exigen el fin de la reforma laboral en la manifestación del 1 de mayo https://t.co/rvtgyIVNXL]]></document><document><![CDATA[Cumple Chary!!! Cumple de princesas y principes!! 👸👸👗👠👑 #cumplechary #principesyprincesas #elegancias… https://t.co/01r4mT6zLq]]></document><document><![CDATA[@jrmbyghi @Apapell No sé si Marine será presidenta, pero de que fue intencionado, me juego el cuello contra una pir… https://t.co/IxjuxxY2Rv]]></document><document><![CDATA[@CarlesCama Pobreta,   no insultis així a la teva gallina,   que es preciosa.]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras Claro ejemplo de transferencia del psicoanálisis de Freud. Iglesias se ha llevado la Constitución y Marixell los unicornios.]]></document><document><![CDATA[@kuki007b Hecho,, ojalá lo recuperé pero de verdad siendo sincera me extraña. Suerte]]></document><document><![CDATA[Segurament siga unpopular opinion però a mí el dia que més m'agrada de festes és el dia del Riberer #FPX2019]]></document><document><![CDATA[Un joven muerto y otra muy grave en un accidente de tráfico en la CA33 sentido Chiclana https://t.co/x2FN9m35Tn vía @LaVozdeCadiz]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Poner a una persona hablando "argentino" en Catalyña, no creo que sea tener mucho s… https://t.co/gTRRlxT2t0]]></document><document><![CDATA[Buena experiencia en AS Medol Norte de @Areas_ES @SmartTravelers_ ¡Prueba tú también la #ExperienciaAreas! https://t.co/m38wi28qY2]]></document><document><![CDATA[@Pat_La_Bay Pues este spin-off está, no sólo al nivel de su predecesora, sino que, a ratos, es incluso superior... Ya lo verás. 😍]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Cs_Barbastro @CiudadanosCs @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Ppvh2xgLgf]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 así es ,no dejemos de recordárselo q el cree q ya olvidamos,pues con el aviso q ha tenido ,dice q… https://t.co/IpJAKQeNbf]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea HOLA CARMENCITA :ESTOY RECOGIENDO LA COCINA Y FREGANDO EL SUELO , TENGO LA LAVADORA PUESTA , ASI Q… https://t.co/9MpoIQWm6v]]></document><document><![CDATA[Hj ele veio cumprimentar e n sei o q aconteceu trocamos às voltas e fiquei com bue vergonha wtf, merdas assim só me acontecem a mim]]></document><document><![CDATA[Cuántas veces quieres ir en una dirección y crees que no puedes, que no debes o que no es para ti. Quizás sean much… https://t.co/sz6WgOUeS5]]></document><document><![CDATA[eu amo ver a minha transformação (não sei palavra melhor) em mulher feminista sinceramente orgulho demais]]></document><document><![CDATA[#AlbaSalina #beautiful #insideout 🏣🔑 #opensaturday #showhouse https://t.co/SI8VV8rFRM]]></document><document><![CDATA[@soler_toni De on ha sortit aquet "sufridor catalan no separatista " Han fet vídeos de les pallisses qu'hens van do… https://t.co/OtrTyJwrG7]]></document><document><![CDATA[Comencem amb la @mchaconsalvador la Processó de Diumenge de Rams amb 'Pontificia y Real Hermandad de Nuestro Padre… https://t.co/p59mhAmcYf]]></document><document><![CDATA[apostei c o meu pai q se marcasse o pênalti ele arrumava a mesa ao jantar, agora adivinhem quem é que está deitada no sofá :))]]></document><document><![CDATA[@JTonioAnJ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CQ2uOgFPWz]]></document><document><![CDATA[#Exposición: "Noheda, la imagen del poder en la antigüedad tardía".  Detalles de los mosaicos de la Villa Romana de… https://t.co/VytzD33vyj]]></document><document><![CDATA[Buenas noches mundo 🌎! Cuanto más amor das mejor estás #versosalpaso #madrid #sedetuvoabril en Entrevías, Madrid, S… https://t.co/k9MlZCagKU]]></document><document><![CDATA[El pesimista se queja del viento, el optimista espera que cambie, pero el realista acomoda las velas en Paraje Na… https://t.co/cbzxaMRcsj]]></document><document><![CDATA[¿Alguien me explica el empeño de Podemos en estar en el gobierno? No lo entiendo, en serio.]]></document><document><![CDATA[Me quejo. Me enfado. Me enfurruño. Pero me salgo, que me lo han dicho mis hijas en forma de llavero. https://t.co/unIxNrbsKk]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas No, solo que no lo podéis demostrar.]]></document><document><![CDATA[No entiendo cómo las típicas chicas curvy tienen de todo menos barriga. Culazo, pecho enorme y vientre firme (que n… https://t.co/c0AHMSRpId]]></document><document><![CDATA[Gente, eu tô me tremendo toda de tanta emoção!!!!! eu acho q vou chorar... Só posso dizer q esse homem é incrível e… https://t.co/UpO0i8PjPm]]></document><document><![CDATA[Con lo poquito que tenemos de eso en Córdoba nos va a dar igual defenderlo o no.  https://t.co/efXUuMa1wj vía @eldiacordoba]]></document><document><![CDATA[Management by #Twitter: “Some customer would tweet some random complaint, and then we would be ordered to drop ever… https://t.co/WTHKHPlPlX]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @AlejandroSanz Exigir honestidad y responsabilidad en su función 🙂]]></document><document><![CDATA[Bueno tampoco es pa tanto hija no le ha tirado una piedra en la cara le tiro una tarta de merengue... Vaya Carmen B… https://t.co/szfxPglwKs]]></document><document><![CDATA[@SostieneNatalia Me sonaba. El hemano gemelo de Billy... ¿siguen siéndolo? Ella podría ser su madre... https://t.co/rphqIyBJZD]]></document><document><![CDATA[@TrapieLLo Fíjate que no necesito meterme con tu sexualidad. Tu argumento es meterte con la mía....conozco gays y l… https://t.co/V5griBAwt3]]></document><document><![CDATA[@chelosusavila74 A las 10 fui yo y apenas había dormido, vamos como si se me fuera la vida en ello. No había nadie.… https://t.co/1Ul4sRWhPP]]></document><document><![CDATA[@analarad Llevo un rato descojonada con el abuelo y su película larga... 🐲 ❄ 👑]]></document><document><![CDATA[Un parque. 5 de la tarde. Una temperatura agradable. 0 niños. Dónde están? Extraescolares? Videojuegos? Nos debemos… https://t.co/WYqNwQr7tC]]></document></documents></author>