<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#sábadodepasión2019 #lamilagrosa #jesúsdelaesperanzaenelpuentedelcedrón en Relaciones Internacionales US https://t.co/Z1kkn4QCOW]]></document><document><![CDATA[Me alegra muchísimo ver tuitear a Gazza después de todo, aunque sean gilipolleces, pero saber que está bien. https://t.co/CdIaVURORr]]></document><document><![CDATA[La canción de Mecano. Cuando dice "Hay que pesado" se refiere la palabra a alguien que jode mucho con algo. No es sobre el peso ni pex.]]></document><document><![CDATA[El Rey de la Tierra. @RafaelNadal - Pella en directo: ATP de Montecarlo hoy en vivo https://t.co/NkAtPY9TEG vía @diarioas]]></document><document><![CDATA[@Carlesale10 @clement_lenglet No comprendo el cambio de Aleña,estando Arthur en el banquillo y faltando 5 o 6 minut… https://t.co/mKeuCsaYTx]]></document><document><![CDATA[@nachorsevilla @retrofutboliker Anda mañana la hecho haber si va salur y millonarios, 😂]]></document><document><![CDATA[@AMG_recruiter @prfctindigo Para no ser de vox eres tan descerebrado, k los defiedes,ay zorrillo k pronto te pillo]]></document><document><![CDATA[@megustaleer @karinasainz Deseando que la gente lea una película en palabras... https://t.co/Iv9swSdSbs]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo de los Milagros y María Santísima de la Amargura Coronada, ya en sus tronos procesionales, list… https://t.co/ZnZW4a5qcE]]></document><document><![CDATA[Este mes soy el protagonista de una magnífica iniciativa a la que he sido invitado para ayudar en el Programa Unido… https://t.co/Fp74SAHorU]]></document><document><![CDATA[▶️ ¿No habéis visto aún mi entrevista en @La_Cerca ? https://t.co/x77RbNQ0wO ? ¿Queréis conocer a la Asociación… https://t.co/KnqGJWvIaz]]></document><document><![CDATA[Buen artículo de @CarlosEstebanRD para situar los resultados en su contexto  https://t.co/P3FXMEv6Qt]]></document><document><![CDATA[@DTrolera Y has notado que siempre que salía C.Marvel desnivelaba tanto la batalla que daba vergüencita.]]></document><document><![CDATA[@Lupusreference Usually LDActivity is met by patients without organ involvement, clean skin and normal joints witho… https://t.co/pRxHViC18s]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 14 años que se aprobó en España la Ley del Matrimonio Igualitario. #LoveWins 🏳️‍🌈🎉]]></document><document><![CDATA[I'm at Iglesia de la Magdalena - Real Parroquia - @rpmagdalena in Sevilla https://t.co/xZUdfXmoNJ]]></document><document><![CDATA[❤️❤️❤️ Portugal 🇵🇹 ❤️❤️❤️ retweet and tag Shawn ❤️ @shawnsmutual @ShawnMendes https://t.co/PDp3tIGj8v]]></document><document><![CDATA[Ahí queda dicho,, aunque con la q esta callendo no se donde voy a ir 😂😂 https://t.co/UI7qyMmgdT]]></document><document><![CDATA[@canelles_eva Cuando te crecen hombres en el bancal.  “Cadmo plantando dientes de dragón”, Metamorfosis de Ovidio.… https://t.co/ww7wnf7SCI]]></document><document><![CDATA[Ela é chata mas também merece. (Eu não me importo porque é 🍣 sushi caro xD)  😏 @ Aveiro, Portugal https://t.co/BOdq9YmMRi]]></document><document><![CDATA[Planning for the Future Needs of Mexico’s Natural Gas Infrastructure Given Today’s Complex Realities https://t.co/jpasgLXMZn]]></document><document><![CDATA[#L6Napactar si de ultras y derechas hablamos en esta noche como muchas más en los debates de la SextaTV tenemos fie… https://t.co/RW0oCFVZMB]]></document><document><![CDATA[La #Sevilla más secreta fuera del Real de la Feria https://t.co/3KPxg7bWJw via @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[La que se avecina próximamente  Supervivientes próximamente Esta claro lo que se emitirá antes la mierda viviente]]></document><document><![CDATA[@abalos Me alegra que el responsable de esta campaña retrógrada no haya salido... Se joda]]></document><document><![CDATA[@AmeliaBonell a los que no tenemos hijos son muy importantes los.sobrinos]]></document><document><![CDATA[#vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota #vota… https://t.co/zyc5wtREcI]]></document><document><![CDATA[@nlclhc buenos días Antonio. ¿Qué tiempo tendremos en Alhaurín El Grande los días 1,2 y 3 de mayo?]]></document><document><![CDATA[@Ha_do_que @pnique @arvaldivia @ElHuffPost Se puede ser argentino y español, y si me apura, hasta francés también.]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @auroraa_7 En el reino unido seguro que en votación popular fue elegida su monarquía, claro ellos son p… https://t.co/RFkvUiNrZ3]]></document><document><![CDATA[@PLALCALAHENARES Buenos días, estado de la zona de la Presa de Nueva Alcalá..... Se puede hacer algo?? https://t.co/3zXubbD3DD]]></document><document><![CDATA[Es "Tiempo de estaciones", como esta sala de espera de la estación de Edimburgo #Edinburgh https://t.co/n0LU8vY8fH]]></document><document><![CDATA[Emocionante poder vivir de cerca la salida de la Virgen de las Angustias De la Iglesia de Nuestra Sra del Carmen. C… https://t.co/Ek2KGiXIEN]]></document><document><![CDATA[@TequilaWorks Ahí, los jienenses conquistando los madriles ni pollas 👍🏻]]></document><document><![CDATA[He ido ahora a votar y... está cerrado, abren a las 9 🙈  Ya me decía @supercagna que voy a votar a la hora de los abuelillos 😂]]></document><document><![CDATA[Noches de NBA tras una agradable tarde de Euroliga!!! I LOVE this Game!! #NBAPlayoffs #EuroLeague 🏀💪❤️ https://t.co/m1XRCF63Lb]]></document><document><![CDATA[@sergiodwy Si , porque el gordo tonny no cumplió lo que había  dicho el día anterior .]]></document><document><![CDATA[@NGalafate @YelmoCines haber si hacéis el favor de dar unas condiciones dignas a vuestro trabajadores. Por culpa de… https://t.co/W4vYQuwwjo]]></document><document><![CDATA[La #prepartyES le sienta genial a @mikiot2018, que escala cuatro puestos hoy en las casas de apuestas. #Eurovision]]></document><document><![CDATA[Hoy será un gran día!! Y mañana mejor!!! Ya lo vereis.🤝 https://t.co/xYU2DYAp3C]]></document><document><![CDATA[@Esparroqui @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @marianorajoy #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izq… https://t.co/dGsf3PZavZ]]></document><document><![CDATA[El amor crucificado.........donde estaba esta maravilla que he estado un año sin saber de ella????  https://t.co/CdcQz2asEL]]></document><document><![CDATA[@cachoo01 muy bueno el vídeo de los SBC de icono. Bien explicado todo y con mucha razón]]></document><document><![CDATA[Soy de los que crecí con una Madrugá gaditana espléndida.  Con el Nazareno bajando en silencio por Jaboneria, y vol… https://t.co/SUR2UdynKl]]></document><document><![CDATA[@EugeniodOrs_ @yosoynaranjito_ Dentro de poco, cuando las aguas vuelvan a su cauce, y Venezuela recupere su amistad… https://t.co/eXS8OR69an]]></document><document><![CDATA[Torneazo a la vista en Pedro Abad organizado por @dipucordoba https://t.co/NeipuJGP6P]]></document><document><![CDATA[Golpes de Estado: dos historias, dos épocas   https://t.co/6nJy23xvqv vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Te vas a caer antoniojesustiradoaroca y me voy a partir,lo que hace la espera,#quefrio,😂😂😂 en Rute, Spain https://t.co/Dp0QDLTKxp]]></document><document><![CDATA[Escuadra de negros capitán Moro 2019 (Alcoy) #turismoalcoy #alcoi #tradiciones #fiestas #picoftheday… https://t.co/Y3pCA5SCVh]]></document><document><![CDATA[Y ahora le toca a Santiago Rusiñol, mientras que a Ramon Casas le toca el sol del atardecer, junto al rincón más fo… https://t.co/QZXC99LBau]]></document><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #lapasionnoacaba Nuestro Padre Jesús del Amor en la Sagrada Entrada en Jerusalén #SSanta19 https://t.co/XO89WwFFnE]]></document><document><![CDATA[La Virgen del Buen Fin de @LanzadaSevilla ayer de vuelta por la calle Alemanes #SSantaSevilla19 #MiércolesSanto https://t.co/i7iAVH8Lxn]]></document><document><![CDATA[Y veo que si uno tuviese que estar pendiente de cada detalle de lo que escribe, al final no escribiría nada. Y yo n… https://t.co/i37mVSmnnr]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla En Avd de la Paz 65 gente fumando cachimbas y musica. Ruido a los vecinos. Por favor intervenir.]]></document><document><![CDATA[A day in the golf club ! 😎🌴🍻👌🔝  #losnaranjos #golfclub #croz #losnaranjosgolfclub #palms🌴 #marbella #nuevaandalucia… https://t.co/V5NH660rh1]]></document><document><![CDATA[@davefcb1981 @laSextaTV @sextaNoticias @jordievole @salvadostv Ninguna “estelada” ningún lazo 🎗 ninguna pancarta pi… https://t.co/VplgPAgmUH]]></document><document><![CDATA[@SFCD1943 Ya no depende solamente de nosotros, si no también de terceros, así que está muy complicado. De lo que sí… https://t.co/1GsEU8DlF2]]></document><document><![CDATA[Este entonces de qué viene,de familia bien,o no?? Y los trillizos de la derecha (Casado, Ribera y Abascal)qué son,l… https://t.co/PoTgn9uy5l]]></document><document><![CDATA[@MundogayHd_ @homensdobrasil @hot_connection2 @Otavio692x @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @hot_cal @joto_ddiamantes… https://t.co/t0a24ag56z]]></document><document><![CDATA[El lujoso complejo de Canalejas de Villar Mir deja la línea 2 de Metro aún más amputada  https://t.co/71TqetYDIR]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Yo seguiré defendiendo el CANNABIS en nuestro País 🇪🇸  SÍ a la LEGALIZACIÓN "Integral" de la MARIHUA… https://t.co/4DfgvPpURP]]></document><document><![CDATA[@carmenmudel @Paugrzn De verdad que no era mi intecion https://t.co/GojE4i3zde]]></document><document><![CDATA[@mariadoarteaga @Cs_Almansa @CarmenPicazoCs @DanielFaura2 @acalatayud64 @Cs_Albacete Estuviste genial, se nota que… https://t.co/SHCroJzByb]]></document><document><![CDATA[@teresaoliveros4 @NeyiTSSanitario @ParkinsonMadrid @bailas_papa @TeresaPachecoT @juanamateosrod Sin duda!]]></document><document><![CDATA[No defiendo a los ineptos del Ayuntamiento de #Cartagena xo si he de decir q se nos había ido de las manos algo que… https://t.co/aXM05NAqnB]]></document><document><![CDATA[La sangre roja y el corazón/❤️ a la izquierda. Lo hicimos posible ✊🏼🌹 ¡¡GRACIAS!! https://t.co/tm1trdOhql]]></document><document><![CDATA[¿Alguien de vosotros me puede decir, que Cristo y que Virgen, son éstas dos mosaicos que hay en la Parroquia de San… https://t.co/VRieo25OE6]]></document><document><![CDATA[@eliteradiosvq @erbeduderbeti @RToruiz No os equivoquéis @eliteradiosvq las fotos de @RToruiz las quiere ver mucha… https://t.co/YXZlxMNMYa]]></document><document><![CDATA[@Jugar111 Yo como sevillano te daría la razón. Esa opinión se escucha cada vez más. Ya iré un año de estos 🙋‍♂️]]></document><document><![CDATA[@RandomSpain Es horrible, ya que nos hemos quitado la FYROM hay que quitar esto de en medio también! 😂]]></document><document><![CDATA[Ayer hizo un calor insoportable asi que hoy he decidido salir de casa con pantalón corto y de camino al trabajo me… https://t.co/wOw766t5Cy]]></document><document><![CDATA[@foromdm @UnionistasCF Enormes ayer! Animación brutal!! Vamos Unionistas!]]></document><document><![CDATA[@springsteen_81 Sí pero la responsabilidad directa en la conservación es de los titulares de los bienes. Cosa que c… https://t.co/mWtcOJQSFe]]></document><document><![CDATA[Buenos dias a todos! La gestion actual de un Gobierno que se llama ... Renfe cancela 46 trenes mañana en la operaci… https://t.co/ZUV5RIYh7n]]></document><document><![CDATA[#camminodisantiago #spain #freedom #nature #travel #dream #earth #adobe #memories #fedetravels #landscape… https://t.co/0bmYYRifRw]]></document><document><![CDATA[@_ismahell bring the algemas também que eu quero ser preso bem if i were a boy]]></document><document><![CDATA[@ivanovix7 @IanValderramaG1 @_LuciaNavarro @TJavaloyes No es la recomendación en si, son las formas de recomendar]]></document><document><![CDATA[Realmente me da igual esto pero es para verlo y no creerlo penalti clarísimo en el real ss. Getafe lo mira el VAR y… https://t.co/7foaGt5UHL]]></document><document><![CDATA[@Alejajajandro_ Joder, seguía pensando por un momento que eras @Isa_Caulfield]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi apoyo es para los #WhiteWalkers, me uno a su ejército bla… https://t.co/6DMBZCWI7G]]></document><document><![CDATA[Once inicial de la AD Ceuta FC   @SalermPG - @ADCeuta_FC https://t.co/pv0HMbSAlu]]></document><document><![CDATA[@Sapoconchus @marionaral @Eleder_ @parbolo La había, pero se han obstinado mucho en que no fuera posible.]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Dios Santo,es absolutamente terrible. Todas las mentes brillantes deben unirse al Proyecto. En Polit… https://t.co/sfBOV1WCyo]]></document><document><![CDATA[Hoy Google, me ha recordado que hacía, el 13 de abril de hace 5 años, estábamos en el Campeonato de Catalunya infan… https://t.co/yKdIpEX9ia]]></document><document><![CDATA[Agustí Villaromga. "Nacido Rey" no es una apología de la monarquía saudí https://t.co/vMqprYVL7H]]></document><document><![CDATA[#semanasanta #seville #semanasantasevilla en Seville, Spain https://t.co/u55nL3Vc02]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y personal de La Moncloa para participar en las campañas electorales del PP https://t.co/Qsu5ekXlNE]]></document><document><![CDATA[@cuidadiico Exacto !!!! Cuando vean que el TRIFACHITO sacan 200 escaños se van a cagar !!!!!]]></document><document><![CDATA[#Actualidad | Y ahora, ¿qué? Calendario hacia la formación de gobierno Por @BeatrizTalegon @Diario_16  https://t.co/h1kd6g9Vg8]]></document><document><![CDATA[@VictorSanchez @Apple To tengo un yoga de Lenovo con Ubuntu. Va como un rayo]]></document><document><![CDATA[@MariaCheda @javier_fraiz Hechos contrastables! (Los perros se curran el sueldo de seguratas del bar).]]></document><document><![CDATA[#enviogratis  Los que lo reservéis HOY por la web #consulinfiltrado @EstebanNavarroS docerobleseditorial os lo llev… https://t.co/GBq0w8FfZ8]]></document><document><![CDATA[@MiercolesRepub1 Y comunistas que asesinaron y torturaron a monjas indefensas , ademas de llevarse el oro a Moscu .… https://t.co/kMUew7qebz]]></document><document><![CDATA[Acojonante. Ahora mismo en Deportes del @telediario_tve música épica y todo loas a Messi y al “juego vertical” del… https://t.co/XLu3pD9Pnd]]></document><document><![CDATA[@DianaHerbello @tiendamisterio Acabo de mirar por encima y no he visto nada de eso , hay sobre Motham etc 🙊🙈]]></document><document><![CDATA[Aparentment està sent un partit molt seriós d'@aeprat1945 el equip està tenint moltes ocasions de gol però de momen… https://t.co/CSQb89KLDo]]></document><document><![CDATA[I just finished running 21.59 km in 2h:19m:30s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[🛠️ #DíaDelTrabajo | IGUALDAD + DIGNIDAD LABORAL y un sindicalismo que te represente @CSIFnacional   https://t.co/9h96iWyFUW @_Contrainfo]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @GonzaloNez19 Dejen a San José Antonio Primo de Rivera en paz. Dejen a los muertos en paz, no los ensucien de babas.!]]></document><document><![CDATA[Fin de semana ilusionante con mucho fútbol y mucho trabajo por delante. Todo esfuerzo tiene su recompensa. 📷… https://t.co/XCwpEqDPA8]]></document></documents></author>