<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@legama3 @BeatrizTalegon Visca la REPÚBLICA CATALANA i el nostre PRESIDENT PUIGDEMONT. 🎗🎗🎗🎗🎗. Ahi lo dejo.  Nadamas que decir.]]></document><document><![CDATA[Ai amanhã o que eu vou ter de me controlar para não dizer tudo o que tenho aqui entalado, mas ya sorrir e acenar]]></document><document><![CDATA[Continuamos en #Cartagena facilitando el acceso a voto a las personas con movilidad reducida sin medios para acudir… https://t.co/kg67hrZTfW]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @el_pais Cayetana, las cosas suceden por algo. La derrota, como tú la llamas, ha estado cond… https://t.co/opvFqRN5km]]></document><document><![CDATA[Não acredito que vou perder a minha folga a tratar do passe eu não mereço]]></document><document><![CDATA[@harlinger Selama masih negara Asia, pasti ada supernatural2nya yg gituu]]></document><document><![CDATA[@grues_sudvendee C’est ça oui ! Incivilité aussi d’avoir saccage l’école ??]]></document><document><![CDATA[@BrutsElspitstin Pues lo disimulan muy bien muchas de ellas, quién lo diría viendo las actitudes y dinámicas de muc… https://t.co/wRWUoMHEZI]]></document><document><![CDATA[@EckerCristian Vim morar com a minha mãe (ela já morava aqui), e estudar..]]></document><document><![CDATA[@TeresaClari @visillo_la Y ???  a ver,  que alguien me avise cuando saldrá la procesión que llevamos por dentro...]]></document><document><![CDATA[María Canovas trabajadora social de USM Inca, trata el abordaje biopsicosocial en la detección y prevención de prob… https://t.co/7kA5gc9PHD]]></document><document><![CDATA[Lately I've been on a roller coaster Tryna get a hold of my emotions But all that I know, is I need you close]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL #LaEspañaQueQuieres..#VotaPSOE..@sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@YourMarkLubbers @HiFalutinWays Quando a injustiça se torna uma regra, a rebelião torna-se o nosso compromisso/ Cua… https://t.co/xNi9pnOnsp]]></document><document><![CDATA[El pasado 11 de Abril se llevó a cabo una actividad de convivencia entre el  voluntariado de Cruz Roja Española Com… https://t.co/sGhOCQsAET]]></document><document><![CDATA[Buena entrevista de @alvaroguitart que pone en valor aquello que le hace a @MAPFRE ser la mejor empresa para trabaj… https://t.co/XPIalscwe5]]></document><document><![CDATA[@JuntsXCat, @Esquerra_ERC  @KRLS  Us demanem que responeu i ens expliqueu perquè @generalitat ha acusat a aquestes… https://t.co/rvKRSGxoRZ]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Cada capítulo es especial... Graciasssss!!!]]></document><document><![CDATA[@arteaga_jo Que vergüenza!!,porqué la justicia consiente esto a un juez,es vejante,y el marroquí campando,a la cárc… https://t.co/F1CYL3uznu]]></document><document><![CDATA[me estaban contando un chiste en Retiro Park,Madrid https://t.co/Kyax3OOlSP]]></document><document><![CDATA[Bueno que dentro del aeropuerto de Lisboa hay una zona de fumadores estoy flipando]]></document><document><![CDATA[@FailedSystem_0 En mi lista me dejo a muchas, por algo he puesto puntos suspensivos]]></document><document><![CDATA[Viva la gente del pueblo Llano. La girafa no tiene ni PUTA idea De la lengua del PUEBLO  Que aspira a GOBERNAR  Y n… https://t.co/cGGm97Um4H]]></document><document><![CDATA[So, here we are again... tras la entrevista a #L6Névole, comienza la tertulia https://t.co/SIH3Jo3h7A]]></document><document><![CDATA[En su pais hace esto y la lapidan. ¿No se da cuenta de que va a conseguir que la lapiden aquí también????]]></document><document><![CDATA[El programa económico de Vox llevaría a la quiebra a la Seguridad Social  https://t.co/eBvQvJf2yt  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[@67quijote Búscame una foto de ayer que no le quepan dos toros en la muleta]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi, setelah liburan - untung ga sempet phb - cuaca mendung2 gtu, pingin selimutan aja. Kudu bangun, mandi dan sarapan yuuk]]></document><document><![CDATA[@ReyesOfDarkness @guilleroche @CHUMSY8 @vox_es @Santi_ABASCAL No entiendes....]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/98Vz7WH3BH]]></document><document><![CDATA[@PetruBejenariu @KRLS @jordialapreso @jorditurull @joseprull @JuntsXCat @raulromeva @junqueras @Esquerra_ERC @jami_matamala Ufffffff !! 🤐]]></document><document><![CDATA[@EviiiCallejon @Correos Tiene huevos que tardaran llegar los papeles casi 1 puto mes y con un retraso de una semana… https://t.co/haJieDswN9]]></document><document><![CDATA[Alguien podría hablar de ampliar la baja de maternidad. No se trata solo de igualar la del padre. Sino de estar más… https://t.co/I8AjtXI8on]]></document><document><![CDATA[“Hay primeras veces que es mejor olvidar, pero otras puedes hacer que sean inolvidables” 🗳📬 #VotoJoven #Jóvenes2000… https://t.co/0RuRBwxDTa]]></document><document><![CDATA[“Para desactivar el #DiscursPoliticDiscriminatori se ha de arrastrar a los movimientos políticos como VOX al debate… https://t.co/FMOHVPmXtG]]></document><document><![CDATA[Aqui vai um cheirinho do que estamos a preparar para o concerto do ramongalarzaoficial amanhã no lav.lisboaaovivo… https://t.co/JZRxV09Lnc]]></document><document><![CDATA[Hoy he podido conocer un poquito mejor a @ChechuOle y poder hablar con él sobre sus andaduras por Perú y el futuro… https://t.co/oWcW0cP9vg]]></document><document><![CDATA[@Astrin2012 @ierrejon @EmilioDelgadoOr @MasMadrid__ ¿Me vas a aplicar la ley mordaza? Tengo reconocido el derecho a… https://t.co/8Bj8XmrOf4]]></document><document><![CDATA[El sábado 27 de Abril a las 14 h en Canal Sur... @Destino_AND cerramos el programa con esta foto 🙏 https://t.co/uLwlvJdvNc]]></document><document><![CDATA[@LuciaLoza5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/qCsCaEYmCr]]></document><document><![CDATA[@Wouldithurt Esto no está pagado, yo no sé allí pero aquí hace frío y llueve... con más razón debería estar en mi cama y no aquí.]]></document><document><![CDATA[Escucha 약속 By JIMIN Of BTS de BTS #np en #SoundCloud https://t.co/HChWQcDo1q]]></document><document><![CDATA[No sabía quién era María Jesús Montero por el nombre, en serio. La Chiquilicuatre, la llamamos. Pintar menos que un… https://t.co/l5W89WhWoN]]></document><document><![CDATA[El @PSOE lleva esta medida dentro de su paquete de Feminismo, igualdad y diversidad. En la página 241 de su program… https://t.co/phnNrXLH87]]></document><document><![CDATA[Agradecer a la Dra. Andrés responsable de docencia @IBSMIA_ el dar visibilidad a los EAP de pediatría @apmallorca d… https://t.co/Qq6ZE81pd5]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ VOSOTROS SI, VOSOTROS, NO SABÉIS LO QUE ES TENER VERGÜENZA NI EDUCACI… https://t.co/xFiqucl29g]]></document><document><![CDATA[@almeraicai Jaja! Buenos días, un día después. ¿Sigues  los rizos al viento? Tienes un peligro...]]></document><document><![CDATA[Coitadinhos dos meus babies todos que constantemente (a palavra é mais "diariamente") marcam coisas comigo e eu, es… https://t.co/ShBUDT8Jsl]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #ActuaDebate , Actúa propone la recuperación de la inversión y las plantillas en sanidad y atenci… https://t.co/LEfNTQ8wnG]]></document><document><![CDATA[mandei o video do michael p joao ele n entendeu nada tive que explicar o meme e agora ele ficou viciado]]></document><document><![CDATA[Qué importantes son nuestras raíces y a veces que poco tiempo dedicamos a escuchar las historias de las personas de… https://t.co/vvKAxHhG1Y]]></document><document><![CDATA[#Repost erika.rubiohuguet with get_repost ・・・ La cenas en familia en el timbalet no se sabe cómo se acabarán nunca!… https://t.co/SfqWwhb3ru]]></document><document><![CDATA[@MBpopolsku @llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Pues si parece increíble]]></document><document><![CDATA[Como estará mi cuerpo 😩con #DebateRTVE #Campañaelectoral2019 #eleccionesgenerales #España y #sumaysigue que me he t… https://t.co/ocf4koBU78]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:37, noon 14:15, sunset 20:53 CEST (UTC+2), April 15. Day length: 13h 16m.]]></document><document><![CDATA[2019 me cuesta creer que haya mujeres que insultan a otras por su fisico]]></document><document><![CDATA[@jmanu1970 Yo lo decía por el personaje en sí, no por ser candidato de Vox.]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @Nadie1nada @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/nvRgULXrCI]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta Hermano de Alfonso X y casado con Cristina de Noruega la que está enterrada en Covarrubias]]></document><document><![CDATA[Mañana en Alicante tenemos un acto de candidatas y candidatas de Unidas Podemos. Ven a escribir con nosotros las si… https://t.co/SpGoRbIWtc]]></document><document><![CDATA[@MaceirasRam #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/4gNCXmL40k]]></document><document><![CDATA[#Estapasando #DVST con @psykmusic  #techno #Party #clubbing 🎼💕 en Stella Club https://t.co/ADciC6a4ZG]]></document><document><![CDATA[La #dietaatlántica, la competencia de la #dietamediterránea reivindica su papel https://t.co/bgQRJLVoTB vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[@Reuters Now I understand why so many people tweets say “I was never so ashamed of being American”.. thank god I run away on time from US]]></document><document><![CDATA[Hasta en Londres tenia que hacer el gilipollas yo sino, no estaba contenta. https://t.co/v9YTFPwrRb]]></document><document><![CDATA[Pues nada, una que se ha comido tremendo spoiler... #TheAvengersEndGame]]></document><document><![CDATA[Parece que agora a minha vida é na praia. Joana Duarte estás com concorrência]]></document><document><![CDATA[@ERIKEO5555 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FByON8vH58]]></document><document><![CDATA[Mano, 3° temporada está a irritar me tanto meu. Lexa morre, Pike é chanceler e o Bellamy está armado em estúpido. Foda se]]></document><document><![CDATA[El domingo Marta Quirós ( insta martaquirosmkp ) una de las maquilladoras, estuvo haciendo este increíble #makeup a… https://t.co/41iuPuPrGt]]></document><document><![CDATA[Que vaya muy bien en el jornada de hoy en Sevilla, me hubiera encantado poder venir, sniff.. #ODITE #OWD @ciberespiral]]></document><document><![CDATA[Gracias Roberto @lariojacom .#NoEsPorLaMulta #SeguridadVial @DGTes #larioja https://t.co/Fg8ggH17cZ]]></document><document><![CDATA[@matenw17 @Pete_UFO @latialina @quietorl Son de familia luego no destacan tanto😘]]></document><document><![CDATA[@Carla_alvarez0 @pablocasado_ @populares Y buenos proyectos en todo lo demás..]]></document><document><![CDATA[@calatemariana Ok :)))) eu tmb n queria ir a echo, assim gasto o dinheiro aí! estamos combinadas, não te cortes ❤️… https://t.co/pDUTA49Puz]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @desdelamoncloa @alhucema66 @CristinaSegui_ @alto_policia @AIGCnet @ASP_CNP @jucilnacional… https://t.co/PAsbZToMH3]]></document><document><![CDATA[📻 Entrevista a @pablocasado_ en @eslamananadeFJL a partir de las 09:00h.   Puedes escucharlo aquí👇… https://t.co/XuLRnmV6Wf]]></document><document><![CDATA[Un sintecho marroquí, el hombre acusado de la salvaje violación de la Rambla de Barcelona vía: @elcasocom https://t.co/5tU9h7Z8SD]]></document><document><![CDATA[@juanitaramera yo buscando pisitos fiera del país por si sale vox https://t.co/CiDx4HmvRe]]></document><document><![CDATA[@Mancalgu Este lugar es perfecto para venir con ustedes @elpanavito la música increíble y los traguitos buenos!]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Jaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ssxCdpRmZj]]></document><document><![CDATA[@Subarquitectura en @Cartonlab Enhorabuena a CARTONLAB x idear nuevos formatos de disertación sobre #arquitectura https://t.co/tJ7jPU58f3]]></document><document><![CDATA[#OOTD with the best background @w_barcelona❤️ ¿Qué tal vuestro martes reguap@s? #WBarcelona #felizmartes #Barcelona https://t.co/IzkDPkppcA]]></document><document><![CDATA[@fjberman @pepitongrillon @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/MZkkYrtR0r]]></document><document><![CDATA[Bray Wyatt asegura que está trabajando para que Harper aparezca en Firefly Fun House https://t.co/sOYsGkJ842]]></document><document><![CDATA[@LoveRosieDub @LuisLasala1 Conmigo no va eso de que "creemos que no nos va a tocar". Si de algo soy consciente es d… https://t.co/P65Ns2Teci]]></document><document><![CDATA[@El_Pavia Pero lo mismo te traes del brazo a una de las gemelas rarunas, o a las dos 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@KikoAlmeida13 @ssilva_15 A atleta também, mas quero saber o que significa isso da orelha direita]]></document><document><![CDATA[On vit une époque  formidable : des partis d’opposition prêts à soutenir des voyous et des repris de justice par ha… https://t.co/Y3dG2EBUEM]]></document><document><![CDATA[La més càlida de les benvingudes a les noves delegades i delegat als Bàltics, Europa Central i Portugal. Amb ells j… https://t.co/N88WIvkEnL]]></document><document><![CDATA[@samach_arq 😂😂😂 (Rogando que les suene el móvil y tengan que salir a atender la llamada)]]></document><document><![CDATA[30 August 2018, 8:29PM 📸🇪🇸 em Santiago de Compostela, Spain https://t.co/UNyjeEbmWe]]></document><document><![CDATA[Visitas que relajan...... @lamalaje. Morir de amor con @manu_utorres @VinosJerez #Madrid #productotop #gastronomía… https://t.co/LBt65vWevz]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @jorditurull @AlvarLlobet Porque mientes han buscado dinero y Mentiras Sr Turull es un mentiroso y el Puigmaduro peor]]></document><document><![CDATA[tava olhando a galeria de fotos do meu telefone e as últimas fotos q tirei em pm foram: Diego secando meu cabelo eu… https://t.co/jrtwop4NRV]]></document><document><![CDATA[@CulturaCMadrid @PatrimonioCM @LibrosCMadrid @TurismoMadrid @CA2M_Madrid #FelizLunes desde Bar La Perdiz y la Bibli… https://t.co/AqBE0BENby]]></document><document><![CDATA[@marmotillazz1 @NuriaDiazPerea Jo, no me digas eso https://t.co/foQnH9h4f2]]></document><document><![CDATA[@Jonnycharro @fjberman @vox_es @europapress @EFEnoticias @pablocasado_ @Albert_Rivera #EquiparacionYa… https://t.co/fcxtS0mFTE]]></document><document><![CDATA[@Kokyyo3 @marcoagilpicos Nos enteraremos en que queda ésto? Huele fatal, no salgo de mi asombro]]></document><document><![CDATA[O pessoal do Twitter anda cada vez mais chato fds, antes podia dizer a maior barbaridade de sempre, agora só dou um… https://t.co/EXIFh6dIbI]]></document></documents></author>