<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DavidSuarez_V @DavidSuarez_V  Tu si que eres un puto anormal. Tonto del culo]]></document><document><![CDATA[1). A falta de consumarse el fiasco del ascenso, que será lo más seguro, los malaguistas no encontramos más que mot… https://t.co/ZrGxBoRmG0]]></document><document><![CDATA[Sí, el sueldo de Sabina depende de que salga el PSOE. Claro que sí, campeón.]]></document><document><![CDATA[mis vecinos de arriba follando como si no hubiese un mañana, que suerte]]></document><document><![CDATA[@PauGuix @ldpsincomplejos @DolcaCatalunya @CCivicaCatalana Direcció General de Policia Lingüística.]]></document><document><![CDATA[@Rafael_Serra Nosso meio esta sempre exposto! Antes tinhamos jailson e ramiro! Hj ninguém marca!!]]></document><document><![CDATA[@JosManuel40 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/7xgMWXtb2V]]></document><document><![CDATA[@Marta_28GR @signoresalieri No está cualificado, lo demuestra su comentario sesgado hacia la religión y su despreci… https://t.co/feqEHp5nyF]]></document><document><![CDATA[@Charorx @crisborruell @antonReina @manyez @Creative_Nurse @PauMatalap @uciero @eruegar69 @MEsuarezdiaz @chuchencio… https://t.co/QdZuG6ytHE]]></document><document><![CDATA[@_baguilar @MNievesAbarca Es una pasada, esperemos que no pase desapercibido y muchos libreros lo vendamos este San… https://t.co/P7ePqWVUO1]]></document><document><![CDATA[La táctica de Rivera y Casado, títeres de la derecha empresarial corrupta, que como no tienen nada que ofrecer es e… https://t.co/IOO7migBDs]]></document><document><![CDATA[Personajes de la cultura y las letras piden llenar "las urnas de bondad democrática" el #28A… https://t.co/9r9kiBCe7G]]></document><document><![CDATA[@GATE22SFC @SevillaFC_Fem ¿Porqué?, menuda panda de hijos de puta verdolagas]]></document><document><![CDATA[Votar a Sánchez y a otros partidos de izquierdas es traer la ruina a la nación. Quieres esto en España? Pues es lo… https://t.co/rdlRk7v5Kf]]></document><document><![CDATA[@GoGeocaching @Geocaching_Pics @GeocachingSpain @GeocachingTweet #geocachinggalicia #geocaching #geocachingpictures… https://t.co/NjFw7Dpr14]]></document><document><![CDATA[@ElGuadiana_ @anaiscafil @juanrardguez Me refiero que no es una novedad de ahora.]]></document><document><![CDATA[Acabo de probar un vodka orgánico de Estonia que me ha dejado 😱. Lo orgánico cada vez me va gustando más, como las… https://t.co/LLaHj5MbbD]]></document><document><![CDATA[This is evil.  Why do they always hit people in the head? Or slam people’s head against concrete? The damage done t… https://t.co/RgtQEE2QuM]]></document><document><![CDATA[#Riola #blackandwhite #storm #sunset en Riola, Valenciana, Spain https://t.co/4I1gUBVEfu]]></document><document><![CDATA[Ya vi #AvengersEngame y puedo seguir haciendo #Wallpapers con Photoshop con algún superhéroe. Mira mi tutorial… https://t.co/9e5gHlIvjW]]></document><document><![CDATA[@Heikki_360 @iRacing Gracias a ti por las horas de entretenimiento y por viciarnos a esto de las carreritas!! Ya tienes un sub más! 🤟🏻]]></document><document><![CDATA[El primero que no está confiando es Masip es él mismo. Me parece absolutamente normal la titularidad de Yoel #pucela]]></document><document><![CDATA[🤗 Gracias a los más de 4 millones de españoles que han confiado en el proyecto de centro, liberal y reformista de C… https://t.co/OVry4FQHUc]]></document><document><![CDATA[#Eccehomo #eccehomosanfernando @eccehomoysalud  https://t.co/CU5e4JG2M9]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.03 km in 57m:37s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @martinalliue80 @tulipeltercer @inma_ben @GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca… https://t.co/9d1NXs7fhN]]></document><document><![CDATA[Mucha tela lo que se cuenta en esta noticia. La de presuntos chorizos que han saqueado en dos años al club.]]></document><document><![CDATA[AGU$ B FT ESSENCE BILLETE$ -(VÍDEO OFICIAL)- https://t.co/a2e3QvGUji vía @YouTube esto es lo q pasa cuando te pasas de listo]]></document><document><![CDATA[@PACA15858 Que la justicia está podrida, empezando por muchos de los miembros del Supremo]]></document><document><![CDATA[@lindadaslindas Ah, certo.  Aconselho então um meio termo para a tua vida, vai à praia e tira fotos em biquíni.  Ou… https://t.co/TkoTQpGFvk]]></document><document><![CDATA[Lo vacilón que es Pedro Sánchez con Ciudadanos y PP???????? They get what they deserve #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@JJ_Alonso_1974 @alfvarsanchez @ErPali_ Un “Serranito” no es un bocadillo, es algo bastante diferente a “un bocadillo.]]></document><document><![CDATA[Jordi Sánchez asegura desde prisión que el PSOE acabará aceptando un referéndum https://t.co/v0cvl4iIX7 vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[Shabbat shalom, feliz sábado. en Barcelona, Spain https://t.co/ved0ukDrl1]]></document><document><![CDATA[Olé por el árbitro y sus dos cojones. Carlos Martínez eres un puto sinvergüenza]]></document><document><![CDATA[¿Maratón por el pase a la final? @eltemplodelgol @playradiovlc @AlexMartinPibe @LPalop @diegocebrian @AllendeRaul @rustin13]]></document><document><![CDATA[El guaperas está merendando.  #Cayetano #ViernesSanto https://t.co/qKez58rsIr]]></document><document><![CDATA[💥DÍA DE PARTIDO 💥   ⏰ A las 18:30 h 🆚 Oparrulo Ferrol.  Último partido de la liga regular en la Salobreja y en jueg… https://t.co/cIbIDzgrwC]]></document><document><![CDATA[(Critico mucho la falta de naturalidad y el control absoluto de todos los detalles, pero en el fondo me lo paso en… https://t.co/HOhRtIVzSP]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/DH5Rzn3DAI]]></document><document><![CDATA[La temporada nada más esta empezando y ya siento en color de la Primavera . WP: merilacasamentera Lugar: lavaderosd… https://t.co/xPS8r2LHQQ]]></document><document><![CDATA[NOTRE DAME..... da capire perché non hanno spento un incendio che poteva essere spento in mezz’ora..... con 4 elico… https://t.co/DOS8i4lRiQ]]></document><document><![CDATA[@paaccmann @jg_dominguez Se lo pongo incluso más a huevo, página 65 https://t.co/0jELHinOzk]]></document><document><![CDATA[@ernestohv_RMCF @peesege Típicas cuentas que se crean para contestar a los tweets del chiringuito,son de lo más graciosas jajaja]]></document><document><![CDATA[Pues sí ahora me ha dado por la escalada. Y aunque no subo una pared ni con grúa creo que es el deporte más zen que… https://t.co/7LQwGoRryy]]></document><document><![CDATA[La primera mesa redonda del X @gabvsper19  tratará de cine #GvsP2019 #LaPelícula #4PeriodismoUCM https://t.co/Wpuhe5gqnl]]></document><document><![CDATA[Tomamos.. Tomamos fuerza.. Cada día.. Gracias.. Gracias a nuestro.. Nuestro padre Dios.. Q nos cobija.. Nuestra alm… https://t.co/togeo9KRMM]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Isabel, buenos días, muchas gracias e igualmente!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[Espero por lo menos un pacto PSOE/Ciudadanos que evite al comunismo radical #28A]]></document><document><![CDATA[@guillem23vcf_ Joer Guillem...hoy podemos meternos 5o encima del Geta a la espera de su visita al FCB]]></document><document><![CDATA[Mañana tenemos una cita aa las 19.00 en el polideportivo de #Envera en #ColmenarViejo con @ignacioaguado… https://t.co/t14gbcvhsl]]></document><document><![CDATA[Yo estoy deseando que Coalicion por Melilla tenga representación. Seria lo más random que haya en el congreso. De momento 1 escaño ojo]]></document><document><![CDATA[@ferdiazgil @indvbio En cuanto al impuesto de sucesiones, es complicado: los impuestos siempre se pagan en cash. Y… https://t.co/v1MK8Dc9dG]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ Eso nos pasa por no hacer bien las cosas desde un principio.. La transición fue un fraude: Me acuesto fasci… https://t.co/57AQ1LVFmP]]></document><document><![CDATA[@berguetanu A ver payaso, España lleva 70 años pidiendo que se abran todas las fosas comunes con “miles”, no 250, s… https://t.co/MzFEGuzKue]]></document><document><![CDATA[@valdiviamiguel4 @lequipe A mi me deja dudas pero claro, es un niño aún.]]></document><document><![CDATA[Golo limpo. Cá e nas mesmas circunstâncias (contra o Porto) seria anulado.]]></document><document><![CDATA[@granadaespasion @sacromontegitan ¿Se sabe si va en el paso o si toca alguna banda? Gracias de antemano]]></document><document><![CDATA[Hay una creciente brecha abierta entre lo que hay que hacer y lo que puede hacerse, lo que importa de verdad y lo q… https://t.co/BPQ8Z6rclH]]></document><document><![CDATA[RECUERDOS DE AQUELLOS TIEMPOS!!! ❤️❤️😍😍😍😘😘😘 con jjoven1980 chuse_joven y mi prima pilar. en Calatayud https://t.co/jFntwwCwwp]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/RXPNxGp5g1]]></document><document><![CDATA[.@EvaGSempere en acto #UnidosPodemosMalaga: "nuestro país no puede ser digno sin servicios públicos para todxs, sin… https://t.co/iS3SRlIeSO]]></document><document><![CDATA[Viacrucis de La Sang des de l'església de Natzaret per la Part Alta de Tarragona.  Preciosas imágenes  @CiutadansCs… https://t.co/CS1b6nW9jb]]></document><document><![CDATA[@Olka99 @Lola14262397 Lo que de verdad no existe es La República Catalana, "[persona] Que es poco inteligente o que… https://t.co/Faklzz9RES]]></document><document><![CDATA[Mi regalo de mí para mí en #sanjordi  A falta de novia en España y cómo me quiero mucho tuve que darme este pequeño… https://t.co/ZAY6i9xY94]]></document><document><![CDATA[¡Diez años de @IdipazScience! ¡Feliz cumpleaños! 🎂🎉 #Ciencia #investigacion https://t.co/syH2WsJsGD]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido,  estos fichajes de ultima hora a los rivales, me suena a los Figo, Luis Enrique, Ronaldo (elgordo),… https://t.co/ipKqSgfYiA]]></document><document><![CDATA[Jo en conec a més de quatre sinyors que es diuen ser valencians i en quant toquen un duret els parlen en castellà.]]></document><document><![CDATA[¿Estará cerrada? Estoy empezando a ponerme nervioso... https://t.co/oMYXxCyta8]]></document><document><![CDATA[Que otras hermandades decidieran salir es respetable. Pero luego habría que ver sus caras cuando estaban empapados… https://t.co/9CK2i5iaLr]]></document><document><![CDATA[Ruben Ruiz Abajas crossed the Swim point. 🏊✔️ Time 00:39:33, pace 02:05 min/100m, https://t.co/AjKxjAQh3T #IM703Marbella]]></document><document><![CDATA[@FerreroDorsal11 @Laumusu @Trulli_UB Otra vez ha ido al sálvame ? Qué Puto crack]]></document><document><![CDATA[@oliverbetis17 @Gol @SevillaFC Lo que tienes que hacer son las pruebas de ADN al niño, que no es tuyo.]]></document><document><![CDATA[Bueno gente que me atiende, falta llegué y a uno en un bar Le han dado un navajazo en el bajo costado. Sangrando, h… https://t.co/dwWDDfjidW]]></document><document><![CDATA[Correos registra la segunda cifra de participación más alta de la democracia  https://t.co/GQAWLT8gE1 @El_Plural]]></document><document><![CDATA[@soydelbierzo @SadFud75 Sí, mencionaba kronos porque fue de lo que más negó inicialmente... a ver en cuánto queda con la reducción]]></document><document><![CDATA[@startbet1x2 @forocoches @chollometro @realmadrid @VillarrealCF Pillo sitio #elreto288]]></document><document><![CDATA[Si para Rivera esta subida de impuestos afecta a la clase media queda altamente demostrado que soy clase bajísima.]]></document><document><![CDATA[Premios baluarte del Carnaval (@ Palacio de Congresos de Cádiz in Cádiz, Andalucía) https://t.co/wlcjNR2TE3 https://t.co/4Ycai3AS8a]]></document><document><![CDATA[@amontanersan @ffolliet ‘s resources on public speaking and presentation design applied to medicine are excellent.… https://t.co/8oXYKlaieU]]></document><document><![CDATA[Ilusión y unión por nuestro partido!! Sólo hay un reto, Ganar!! #Casadopresidente #ValorSeguro #VotaPP https://t.co/vPFahaYbd9]]></document><document><![CDATA[@MisaelMH1 @RevistaSemana @petrogustavo Le están pagando por peinar a Uribe en el senado, para que más peluquería]]></document><document><![CDATA[Siento una profunda vergüenza de que en España haya gente que piense de esa forma. Que piense así esa mujer es malo… https://t.co/YykNo7JtcO]]></document><document><![CDATA[Me lo voy a perder por un evento familiar insoslayable, por favor twittearlo todo!]]></document><document><![CDATA[Se pilla antes a un bocachancla que a un cojo. @JLSanchez78 https://t.co/WA1JtBoDx4]]></document><document><![CDATA[Qué alegría, votar al PSOE, por A.Burgos - A pesar de cuantas mangoletas se han descubierto el PSOE ha sacado 550.0… https://t.co/A7FGDBLRwg]]></document><document><![CDATA[Al menos 137 muertos y 400 heridos en seis explosiones en Sri Lanka https://t.co/8e1NjQVCkt vía @elpais_inter]]></document><document><![CDATA[Messi quiere esta Champions a toda costa, va a protestarle al árbitro todo, le acaba de echar una bronca tremenda a… https://t.co/rPo5Vzgmaa]]></document><document><![CDATA[En otro gran programa @emprendeTVE con @jromero_tv y la inimitable slealm 👏🏻👏🏻 en esta edición con @iamramonpedrosa… https://t.co/ymPgbF5csW]]></document><document><![CDATA[@Manolo2Alvarez Y es el único error, rectificado, que ha cometido @PSOE en su campaña por cientos de ellos, no rect… https://t.co/8Shbb0cHQM]]></document><document><![CDATA[@Alien_Tuitero Ha sido ligeramente fuera de lo esperado. https://t.co/w7wmU37rhk]]></document><document><![CDATA[@Jose_de_leon Lo he pensado...¿Quizás las canastillas de los pasos antes?]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Recuerda las Andaluzas, las encuestas todas fallaron con el PSOE]]></document><document><![CDATA[@JongoCervantes @electo_mania @tposition @PSOE @populares @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos El que no vea que VOX… https://t.co/sQFYL3tJqG]]></document><document><![CDATA[@snaker8 No cierra en defensa porque lleva dos años saliendo a defender los bloqueos que le ponen al base y a queda… https://t.co/fcafmdOV28]]></document><document><![CDATA[Cañas por España en Segovia, otro éxito de VOX con jóvenes 🇪🇸🇪🇸🇪🇸Segovia por España 🇪🇸🇪🇸 https://t.co/cmG18Yi0k3]]></document><document><![CDATA[@novpentelhudo @Otavio692x @QGDosBoys @BoyzSpace @rnt23cm @100kamisa @_P_O_R_N_O_ @Dotado_Paulista @MusculoDuroBlog… https://t.co/lJ4bgr3Bii]]></document><document><![CDATA[35 títulos europeus em 7 modalidades diferentes! #FutsalSCP https://t.co/bLUNPfRiKZ]]></document><document><![CDATA[Puro niño Jesús pues que habrá que hacer con estos ladrones de 4 suelas?]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Mairena Del Aljarafe, Andalucia, Spain https://t.co/2tujZuySGA]]></document></documents></author>