<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¿ Por que el día  de la reflexión se hace antes de las elecciones cuando lo efectivo es hacerla el día siguiente ?… https://t.co/ZdkvBstcKL]]></document><document><![CDATA[@Guillemmartnez Si como hixo Rajoy con el "contrato Mariano": un contrato indefinido bonificado y con un periodo de… https://t.co/qwRARcIPWn]]></document><document><![CDATA[Son más de lo mismo unos mangantes,no se libra ninguno #VOTAPSOE #EstamosMuyCerca ✊🌹🌹❤]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @montsegolSiSi @Karolll70 @rosamariabe1 @totpunt @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/VInD6xFEH3]]></document><document><![CDATA[@Javi_Aceituno @CiudadanosCs @cs_grinon @begonavillacis @MARedondoR @CsarZafra @AngelNinoQ @juantri73 @FranHervias… https://t.co/vD39aIgUNL]]></document><document><![CDATA[PACCHERI AL GRATIN CON PISELLI E BECHAMEL ALLE MANDORLE: imperdibile  piatto della domenica e delle prossime feste!… https://t.co/n2GkO3fUKn]]></document><document><![CDATA[@FailedSystem_0 En mi lista me dejo a muchas, por algo he puesto puntos suspensivos]]></document><document><![CDATA[Pero muy bien que se pegaba mucho a ella cuando discutían, o cuando le cogía del brazo,... eso no lo ve nadie?😤]]></document><document><![CDATA[Não basta ter o cc já com uma foto péssima ainda tenho de ter a carta com a mesma foto fds 🙄]]></document><document><![CDATA[@_lecn me refiro a outras nacionalidades em geral, portugueses são ignorantes e xenofóbicos all the time, mas os de… https://t.co/5U7DSA5fS8]]></document><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga Pero a los béticos nos gustaría ganar en nuestro estadio sin sufrimiento y esta tempor… https://t.co/8kRcMNiO26]]></document><document><![CDATA[@VinaRockOficial Literal que habéis escrito PUTNO en vez de PUNTO LILA.]]></document><document><![CDATA[Sempre haverá um caminho para o sucesso, mas tudo dependerá da nossa vontade ! em Porto, Portugal https://t.co/Wz5Bi5M42E]]></document><document><![CDATA[Dejemos que la justicia haga su trabajo y que continue el proceso de investigación hasta el final sin que se confun… https://t.co/wPrgx8gk8M]]></document><document><![CDATA[@jsb14feb @pvallin Y como lo demuestran que están consagradas? Me lo explique 🤔🤔🤔🤔🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@yoigo Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles porque ni ellos mismos saben que.. Somos de billete de ida pero no de vuelta😝🤘]]></document><document><![CDATA[@tebaroldan @PSOE @sanchezcastejon No, pero me gustaría. Vera eso dígaselo usted a su jefe que dijo públicamente qu… https://t.co/AbOuRQsP6k]]></document><document><![CDATA[@MontserratCovad Aqui la que sobra eres tu ,y los fachas como tu SPAÑOLA!]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi pequeño gran amor! 4 años de ronquidos, lametones, ladridos y pelos por todos lados. Te adoro ❤️ https://t.co/qPw0QiWALZ]]></document><document><![CDATA[@josancv @ahorapodemos Pues a mi me han gustado sus argumentos y sus razones, el problema de Ps. es que debaten bie… https://t.co/MiL5vH29Zt]]></document><document><![CDATA[El significado de endorfinas multiplicado por mil. Amor eterno a @berritxarrak]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez @milaximenez De tal palo tal astilla los dos peloteros de la Pantoja]]></document><document><![CDATA[Profesionales de Parapléjicos avanzan en una nueva terapia para la esclerosis múltiple]]></document><document><![CDATA[Yo en esta prueba gano la de apnea aguanto mucho debajo del agua #svgala2]]></document><document><![CDATA[TWITTER  sigue quitandome  Seguidores. Yo bloqueare  toda la Publicidad  que me llegue]]></document><document><![CDATA[@SAGATXU @Iriagal Exactamente, no existe el derecho a la paternidad o maternidad!]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp Te entiendo perfectamente 🤦🏻‍♀️ pero efectivamente, poquito a poco 😉 #pacientesquecuentan #quistestarlov]]></document><document><![CDATA[Según él no tengo sentimientos, pero lo que no sabe es que actuo muy bien pq por dentro muerome! 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[@Mio77994227 Pues si😂algodón de azúcar rica algodón de azúcar que es mío solamente mío y de nadie más 🤤😋😍😂]]></document><document><![CDATA[Aprender a saber darle la importancia que merecen las cosas y vivir más tranquila ha sido muy necesario.]]></document><document><![CDATA[I've got sunshine on a cloudy day...🌞👯 #mygirl en Majadahonda, Madrid, Spain https://t.co/fzq1MX94Je]]></document><document><![CDATA[#SanRafaelArnaizBarón   Un gran #místico #místicotrapense del   siglo XX  #JuanPabloII lo propuso como modelo para… https://t.co/hLxOmlYQsj]]></document><document><![CDATA[Día primaveral,huele ya a Fiestas en Torrijos.Domingo de comuniones y de la Madre, día de la Bici y de acompañar a… https://t.co/pMId8MYSFd]]></document><document><![CDATA[Casado se centra tras la debacle del PP el #28A, elige el lema 'Centrados en tu futuro' ¿O será en su futuro?]]></document><document><![CDATA[@MiGueeLo Bueno aceptar que no sacan lo que querían, y por ej Albert decir que no van a ir con psoe para mi es cohe… https://t.co/cGZetya2Ao]]></document><document><![CDATA[@RepublicCatala A casa seva té preparat per aquesta nit, cava català  per si guanya?   Per si de cas li aconsello u… https://t.co/ENPT2CjxS2]]></document><document><![CDATA[@inma32952105 @jumasa85 @zzadez @vivinarcosis @carmentxu1974 @pelilosan @miguel_delarosa @ritoau @Blancamosol… https://t.co/7imPfNSVff]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A todos los que anhelais una dictadura, un dictador, se os debiera conceder pero para vosotros solos que disfruteis con ello]]></document><document><![CDATA[Viaje de estudios a Praga de los alumn@s de 4 de ESO del colegio Nuestra Señora de las Mercedes de Granada https://t.co/3BxLxDGCgr]]></document><document><![CDATA[Sigo en shock todavía después de haber visto #Endgame No se como voy a superar esta película https://t.co/c4xjJ8MTWc]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @luzdegas123 @rosariomama2000 @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC @carolacaracola5 @666olga… https://t.co/pnyjnOvFRS]]></document><document><![CDATA[De las cosas que más me hacen sentir #afortunada como #madre es el tener una #familia extensa taaaaaaaaaaaaaan boni… https://t.co/ZkvVWsMor7]]></document><document><![CDATA[@7Sofista @sofiasuescun Manda  COJONES  con la GENTUZA de Telecirco,  que por NARICES  Sofia es la MALA  y el  VEND… https://t.co/y3BpKYmkWa]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @elmundoes @esRadio Si Casado no hubiera estado al frente hoy día el PP no habría sido la segunda fuerza… https://t.co/vGmrTsuXvx]]></document><document><![CDATA[@veteranmostoles @jennermostoles @PSOE @populares @CiudadanosCs @ahorapodemos @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/UAHQIYqq3Q]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol @davisdavidaz @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/STvKE8Pfa7]]></document><document><![CDATA[Nose que voy a comer porque aunque no me duela tanto como ayer aun me duele.. 😪]]></document><document><![CDATA[Estaba deseando que llegara #ApplePay para pagar en cualquier sitio. Así que, si tú también eres de ING #DalealPayConING]]></document><document><![CDATA[Como aragonesa me encantaría saber si PP y Ciudadanos si tienen algún proyecto para mi tierra, o van a seguir habla… https://t.co/UOhZ62Z3GT]]></document><document><![CDATA[Qdo tudo os que tem passado sobre os mails se confirmar então poderão ver todas as posturas neste momento e para qu… https://t.co/ri1mJt3mJm]]></document><document><![CDATA[@TulioCantLose @digatreintaytre Habrá ido a la feria anoche de tapaillo]]></document><document><![CDATA[Como siempre, he ido al Mercadona a comprar el condumio el día antes del Bando y por primera vez no había ni dios!… https://t.co/JzGzKpswbM]]></document><document><![CDATA[@AnnaysoloAnna Comprendo y comparto pero tarados los hay con dios o sin el, los hay de toda condición sexual, de to… https://t.co/NEUEaxnJzA]]></document><document><![CDATA[⚓Los gallegos somos mucho de aprovechar el día...por la mañana, viejo oeste en #Tabernas. Ahora, #CabodeGata. El pu… https://t.co/MoWNUW129I]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Hdad_silencio_ @HdadHiniesta @HdadBuenFin @ElConsejoSev @Cajasol Eres un artista con todas las letras !!!!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@AMOAMISAMIGO @Maligno_Gh 40 AÑOS y, al parecer, No Han Aprendido Nada... Lamentable que Las Nuevas Generaciones de… https://t.co/wo6AKi0axY]]></document><document><![CDATA[Madre mia.....es un crack el Ribera dando de comer a los vendedores de marcofotos. Le falta sitio en el Atriiiiiiii… https://t.co/lwZNQRnrHH]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon es lo mejor que hay en el PSOE? De verdad no hay nadie para representarlos mejor que él? Cómo se l… https://t.co/mMOwXXcNua]]></document><document><![CDATA[No salgo de mi asombro! 😡😡 en Guadalajara, Spain https://t.co/o82E7ll8eZ]]></document><document><![CDATA[primeiro a cara da cersei vendo os dragões, depois a cara dela com medo de um dos carinhas do exército morto kakakakaka]]></document><document><![CDATA[#NESIFORUM el día que en escenario haya, al menos, el mismo número de hombres que de molinetes en el escenario, pod… https://t.co/0CIHaciehg]]></document><document><![CDATA[@jaume_monfort @vanessaralgaba @metrovalencia @Podem_ @esquerraunida @MonleonCarla @mamuifer @_ABallester… https://t.co/SZ6ONUSVGg]]></document><document><![CDATA[até é normal que o cérebro de uma pessoa cansada não consiga funcionar direito pra trabalhos pensantes mas eu não a… https://t.co/TTR6TMAUzz]]></document><document><![CDATA[Los pies no reaccionan, el cansancio psicológico supera al físico, horas de sueño pendiente... Pero no dudaría en v… https://t.co/dCjY9v6Ow6]]></document><document><![CDATA[@javbonilla @FundacionCBG @Caceres_Basket Una semana tarde pero gracias!! Felicidades a vosotros por la permanencia… https://t.co/osEvU5TzcL]]></document><document><![CDATA[@elpuntavui En això estem d'acord. Parla del nacionalisme espanyol, oi??]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más miserable!! Y que este personaje vaya a ocupar un escaño en el Congreso... Juan José Cortés dic… https://t.co/ltWBTIsins]]></document><document><![CDATA[PELA LIBERDADE SEMPRE!!! Berlim, ator de “A Casa de Papel”, canta Grândola Vila Morena para assinalar o 25 de abril… https://t.co/Sz2H8ybsm1]]></document><document><![CDATA[pa una vez que me quedo a ver la escena post créditos spoiler: no hay #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Amb l'edat no s'ha de perdre mai les ganes de #jugar. El millor mestre és el temps, inclús sense que facis gaires p… https://t.co/O3t7cUfVj9]]></document><document><![CDATA[Desde el exilio, con mucha añoranza y extrañando a mi tribu, #mihiLIBERtas @bibliojuande @iesjdmairena… https://t.co/o69IzIB14x]]></document><document><![CDATA[@PacmaValencia @PartidoPACMA Reclamarla y si no me la dan monto un cisco 💪💪]]></document><document><![CDATA[No hay cosa que me moleste más que que se me diga luego te digo algo y que ese luego nunca exista.]]></document><document><![CDATA[Los partidos están haciendo que el estar “a favor” o “en contra” de una opinión sustituya a la obligación de pensar  https://t.co/leMrkLYAp0]]></document><document><![CDATA[@Pinilla84 quem não leu nem quer ler. É uma opção tão válida como a minha. Confesso que tenho inveja (da saudável,… https://t.co/OZDhKcXcVc]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Et les mensonges de ton pote Maduro tu en dis quoi Mélenchon ??]]></document><document><![CDATA[La #Palma per l'àvia #diumengederams #tradicions en Barcelona, Spain https://t.co/5XWWj4GKHc]]></document><document><![CDATA[É incrível o poder que uma pessoa consegue ter em nós, consegue mudar nos completamente o humor]]></document><document><![CDATA[Si el teu desitg és conèixer la #badiadelsalfacs no pots deixar de fotografiar els estris dels mariscadors. Una pet… https://t.co/Rmvu7sbnEt]]></document><document><![CDATA[@Camachero81 @sextaNoticias @laSextaTV La sexta si la cierran sería fantástico,lo único que hacen en vez de educar… https://t.co/Tk8Kzhd5t5]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Yo hasta que no quedemos un día en un lugar publico para reconocerte  y saber que quieres de mi ,no voy… https://t.co/2c8GgM55MV]]></document><document><![CDATA[@ramongiron79 @24h_tve @Irene_Montero_ @ahorapodemos Que argumentos más rastreros cuánta rabia a los mejores jajaja]]></document><document><![CDATA[@laurelcg @GorgaRodrigo Afortunadamente también hay grandes profesionales y personas entre el personal sanitario  Q… https://t.co/8a52YRXqcr]]></document><document><![CDATA[3. Disfrutad de lo efímero de una actuación, pero que sin duda hará brotar sentimientos y emociones que quedarán gr… https://t.co/AMyJ6uDzAs]]></document><document><![CDATA[@FisioAso Y tambien hay que ver la necesidad de profundizar en los contenidos, no solo hacer el curso y listo.]]></document><document><![CDATA[Dakota... A violeta... Que no me chielles payasaaaa.... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 Niña de papá... #SVDBT1]]></document><document><![CDATA[Ayer con el broche final de las grandes fiestas de San Telmo en Tui, solo se pudo disfrutar del Combo Dominicano un… https://t.co/QDzHTUqLQ0]]></document><document><![CDATA[@enriquevicenteh @martita_ortega @WorldPadelTour @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav… https://t.co/sZ7b12Ji63]]></document><document><![CDATA[Soy puta fan de esta saga, y me la suda quien crea que soy friki. Pero no me cansaré de verlo nunca]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Somos muchos los obreros, pensionistas, mileuristas (O ni eso), amas de casa, autónomos...que votaremos a VOX]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes Aguirre si todos los k tu as alimentado ..y están en la cárcel te dieran una patada  En el tr… https://t.co/5oUDOpx7LC]]></document><document><![CDATA[Felicidades amigo, 51 años que nunca llegaste a cumplir, elegiste otro camino que probablemente te haría más feliz… https://t.co/OuZIaIHvjx]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo @ClintGrease @LCI Tant pis pour elle , elle va s’en remettre très vite !!]]></document><document><![CDATA[@GHmagazine Pretty sure they eat late because of the climate/hot temperatures, Arabic cultural influence, etc.]]></document><document><![CDATA[1.- No existen en la web de transparencia ninguna convocatoria de junta de gobierno ni de mesa de contratación para… https://t.co/3uvPXql2Uo]]></document><document><![CDATA[Vuelvo ya de votar. Con diferencia la más joven que estaba en el colegio. (Los 45 ya pasaron)]]></document><document><![CDATA[Mi única certeza del día es que por fin encontré un vino de €2.29 que me gusta.]]></document><document><![CDATA[Sansa es la viva imagen de su madre esta temporada, está más Señora de Invernalia que nunca, y eso me gusta bastant… https://t.co/SUCjbUnwmb]]></document><document><![CDATA[Mañana en Alicante tenemos un acto de candidatas y candidatas de Unidas Podemos. Ven a escribir con nosotros las si… https://t.co/SpGoRbIWtc]]></document><document><![CDATA[@LexaVLC @Taxitronco @PPopular Totalmente de acuerdo.PP el partido de los https://t.co/qxr6nvKcgJ Vox🇪🇸🇪🇸💪]]></document></documents></author>