<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Cautivo a su paso por Atarazanas en la noche del #LunesSanto #SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/qHUlfGQfYu]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Otra marioneta a sueldo. Habría que revisar los nobeles de la paz, raros y mucho]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ @meritxell_batet Y Oriol Junqueras haciñendole la ola a sanchez, para que no gobierne la extrema derecha]]></document><document><![CDATA[Yo ya he votado!! casualidades de la vida en @MedialabPrado, gracias a todos los miembros de mesa e interventoras!!… https://t.co/Fqu4DppAHJ]]></document><document><![CDATA[@jm_maldo @juanjopiti1 🤫🤫 no jodais a la gente. Como se ha puesto el asunto 😱]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 17 años de esta foto. Lugar: Font de Canaletes de Barcelona 😊 https://t.co/gBTlBWoEnW]]></document><document><![CDATA[Well done Mister Bolton. Get out of all America, China, Iranian and Rusia influence! Thank You.]]></document><document><![CDATA[@el_floriano @Monkeez2 @rafaguillermova @MiguelGymStyle Miguel es mi entrenador y mi guía lo que el diga va a misa]]></document><document><![CDATA[@Sparkyrite ...indeed... read it in Spanish many a year ago... I’m devouring it in English these days, whilst in airports, etc.]]></document><document><![CDATA[Día de elecciones, yo ya he ido a votar y después a dar una caminata, que hace muy buen día para ello. Ojalá que, s… https://t.co/c53dAK2dR1]]></document><document><![CDATA[El próximo miércoles mis compañeros @JuanMarin_Cs @CarinaMejias y @dimasciudadano te esperan en mi ciudad natal, no… https://t.co/Silt3f9coP]]></document><document><![CDATA[@PabloMartinezA2 @13_Axier_N @NGalafate Pero es que el conflicto no es consumidor-trabajador. Es empresario-trabaja… https://t.co/YycUZP69Mb]]></document><document><![CDATA[@SEUR hola buenas tardes os hago una consulta por mensaje privado directo. Saludos]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Universidad Autónoma de Madrid https://t.co/VIsB00KgNc]]></document><document><![CDATA[28 de abril 2019 votemos Unidos PODEMOS @PodemosCMadrid @isaserras @Alber_Canarias @MayoralRafa @MiguelARevoluci… https://t.co/PA2TdUNDaY]]></document><document><![CDATA[@owisixseven @christianmrtnz Además es algo que realmente sólo marca un territorio delimitado por fronteras. Y yo no creo en las fronteras.]]></document><document><![CDATA[@VCF_Blog Y lo que da de sí el manido “Como ya adelantó...”? La endogamia multiplicada en el espejo de la madrastra.]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Triste hacerse famoso por estas cosas. Pocos valores has mamado tú.]]></document><document><![CDATA[@BaloncestoESP @unigirona @roso6buch En realidad ha intentado levantar la Copa... 🏆💥]]></document><document><![CDATA[@Corvuscorax81 @Markus_Horn A facilidade de comunicação está muito boa.]]></document><document><![CDATA[#28A #EleccionesGenerales28A #EleccionesGenerales https://t.co/GI7HKGYKWx]]></document><document><![CDATA[#PalabraDiaria 24/4/19  «No tengo plata ni oro, pero te doy lo que tengo: en nombre de Jesucristo Nazareno, levánta… https://t.co/Ksey9Y7BOy]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Sólo veo PP, Cs, VOX, y otro amigo que querrá atudaros. Los tres primeros triunfareis, pero con la a… https://t.co/I4Bs9dD9wI]]></document><document><![CDATA[PlayOffs es sinónimo de no dormir hasta las 6 de la mañana y estar al día siguiente zombie. Es sinónimo de joderte la vida.]]></document><document><![CDATA[@laudelaguarimba @FernandoPeinado @beatrizbecerrab Golpe de estado con nombre bonito no? Ese nombre le pusieron los… https://t.co/9lkLCAvwXS]]></document><document><![CDATA[Navega i descarrega les millors autoproduccions a:  https://t.co/eu6DedsR2L   I feu el bon Déu]]></document><document><![CDATA[@ALCOBENDAS82 @Aibabur @NovilladasSin @lara_ripiero @quemuant @PacoGlezSalmero @AntonioPinedaVa @diegohumanes… https://t.co/6OVWQ4eEzz]]></document><document><![CDATA[Esta semana los alumnos de fisioterapia neurológica III de la UIB han aprendido todas las marchas y sus característ… https://t.co/g8zJxOMV3h]]></document><document><![CDATA[Instantánea de la @BandaCantillana durante la estación de penitencia de la Hermandad de la Defensión en… https://t.co/5RhBHWYlG2]]></document><document><![CDATA[No se si estaréis despiertos pero hd tenido que salir corriendo de la @FunHouseMadrid xq un tio me ha dicho que si… https://t.co/CzWzRFMd5g]]></document><document><![CDATA[Hoy en España, fue decretado como el día de las madres.  Para mi, ese dia es todos y cada uno de los 365 que tiene… https://t.co/Rg9oYUiXTZ]]></document><document><![CDATA[@illoluis18 el mío lleva un par de horas con reggae a todo volumen   🦒🦒🦒]]></document><document><![CDATA[@Jota_linares Ni te imaginas lo que me alegro por ti, es una gozada que anoche en el curro mis compañeros hablen bi… https://t.co/Mnl7DTDwZU]]></document><document><![CDATA[Drinking a Nap Time by To Øl CPH at @barcentrobcn — https://t.co/BndYKumLXp]]></document><document><![CDATA[ABASCAL 10.000 PERSONAS EN LAS ROZAS !!!!!!!! SE VAN A CAGAR CON VOX !!!!!]]></document><document><![CDATA[#EstamosMuyCerca y lo pudimos comprobar anoche cuando mientras @JSCLH pegabamos carteles y nos lanzaron huevos 🥚🍳… https://t.co/MV7ZIpmlCg]]></document><document><![CDATA[Hay que mirar más allá de lo que ves... y  os aseguro que hay veces que cuesta y mucha gente ni lo ve... Buenas n… https://t.co/O3Hczm2uBB]]></document><document><![CDATA[Días de turisteo   #BuitragoDeLozoya en Buitrago del Lozoya https://t.co/3RGpbg93zQ]]></document><document><![CDATA[Farmacias de Guardia en ARCOS DE LA FRONTERA, el día 15/04/2019 Resultados: 1 FARMACIA  GUARDIA  Rodríguez Silva, M… https://t.co/RrvdoiXpHW]]></document><document><![CDATA[Real Academia Española (RAE): Eliminar de la RAE que República significa Lugar donde reina el deso... https://t.co/PZx1Oxv4bk vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Pues parece ser que dos de los toros más fuertes de Victorino para el Domingo de Ramos en Las Ventas vuelven a la f… https://t.co/qahXcR1EJA]]></document><document><![CDATA[Para los que piensan que el mundo se acaba porque no funciona Whatsapp, os doy la salvación: https://t.co/joaCLFeKhq]]></document><document><![CDATA[@abrazopartio Mi madre me llamaba caballerete cuando se enfadaba contigo...hacia mucho que no la oía, leía..]]></document><document><![CDATA[Ready for the weekend. Listo para el finde. #alchemistwheels  #rexbike  #infocrank  #vervecycling… https://t.co/Nu9owA4cOF]]></document><document><![CDATA[Los deportistas que resurgieron de sus cenizas Ver más en: https://t.co/XlceEQcnvs. Ganaron la competición más impo… https://t.co/h38nY3CxAN]]></document><document><![CDATA[Si llover seguro que llueve... Pero ahora mismo hace un solaco como para irse de cañas 😂😂]]></document><document><![CDATA[¡Ser saludable mola! ✌ #sostenibilidad #tuciudadsaludable #aguadelgrifo https://t.co/AMurSGp26C]]></document><document><![CDATA[Obviamente PSOE debería pactar con Unidas Podemos. Los sindicatos piden un Gobierno progresista que derogue cuanto… https://t.co/RYm8JSm02u]]></document><document><![CDATA[ca @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/TI0bKleSrK]]></document><document><![CDATA[Los medios de comunicacion intentan desmovilizar a los votantes de izquierda dando por segura su victoria… https://t.co/6V0k1M61mC]]></document><document><![CDATA[@xabierfortes Coma sempre o de sempre..... Halaaaa!!!  Forteeess!!   Xa en sirio..... Parabéns D. Xabier]]></document><document><![CDATA[@telecincoes Estos secuaces, hacen honor al dlcho, de de tal palo, tal astillas; vamos, una vergüenza de juventud]]></document><document><![CDATA[11 del @FCBarcelona_es: Ter Stegen; N.Semedo, G.Piqué, C.Lenglet, Jordi Alba; I.Rakitić, Arturo Vidal, Arthur Melo;… https://t.co/sa9tcEfoJg]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Estação Ferroviária de Porto - São Bento https://t.co/SZd0NKujwn]]></document><document><![CDATA[#España con el el gran desafío de bajar ese fulero 2do puesto en desempleo de Europa.]]></document><document><![CDATA[Está pregunta no es nada interesante pero ¿Sabéis de algún producto o solución para los rayones en el parqué? :/]]></document><document><![CDATA[#140AñosPSOE En los últimos 40años, ni de izquierdas, ni repúblicano, ni socialista, ni obrero! Una pena...]]></document><document><![CDATA[Cuando veo a mi hija cabalgar .. se me hace el culo pepsicola !!! No puedo estar más feliz y más orgulloso! Cabalga… https://t.co/Uc2Xw83Tq7]]></document><document><![CDATA[@psql7 I per a dir lo de "allà on renaixen les cendres del meus País Valencià"]]></document><document><![CDATA[Hay algunos políticos -varones- que han sido apartados de las listas electorales. Con independencia de ideologías y… https://t.co/cOVW3rFSyF]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Pacma lo del anuncio es una irresponsabilidad un menor puede verlo y inte… https://t.co/vpjTxfOrNI]]></document><document><![CDATA[#eldebateenrtve Podía haber elegido mejor esta fotografía para el debate. https://t.co/tIZhoASW3o]]></document><document><![CDATA[@JesusSanchez__ @democraciareal @hugomabarca @AmparoRubiales @Zurine3 @7Josean7 @cayo_lara @GLlamazares… https://t.co/a8fudFG4UV]]></document><document><![CDATA[María es la madre que con paciencia y ternura nos lleva a Dios, para que desate los nudos de nuestra alma #Mayo… https://t.co/t19t3aXNxN]]></document><document><![CDATA[¡¡Y he tenido que esperar!!  #Vota28A #EleccionesGenerales28A https://t.co/mjZMjuWjm7]]></document><document><![CDATA[Some of the work produce this weekend during this year edition of portugalrugbyyouthfestival , thanks to all the te… https://t.co/zo8EEnCJXe]]></document><document><![CDATA[@LittoSamhott @DitaduraG @OBruVideos @Mavambosplay @AmadoresOnline @_P_O_R_N_O_ @putariabareback @BAREBACKFUCKER_… https://t.co/gFyMomYPRx]]></document><document><![CDATA[La bandera de Vigo acaba con el intrusismo en el sector del taxi https://t.co/EBHxOTBm6i]]></document><document><![CDATA[@porserdelpucela @artesasports @Ignaciobailador @Ronaldo Pues yo cuento  como 43 puntos que tendríamos ahora tbn]]></document><document><![CDATA[Que vocecita tiene Alma estos momentos únicos solo pasan en #mileniolive A @navedelmisterio Se le caía la baba grandeeess]]></document><document><![CDATA[📍Fantástica revisión en #JACC para entender por qué los pacientes con #insuficienciacardiaca presentan intolerancia… https://t.co/lGx8H7BWDB]]></document><document><![CDATA[@charlyplanter Està més que treballada la seua arribada se suposa no? Si ha visitat vàries vegades la Masia i tot aquestos anys...]]></document><document><![CDATA[@VictorArandaLeo que barbaridad¡¡ Vamos a ver si estas cosillas sirven de acicate y la gente vota, cojones¡¡]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 No puedo entender cómo el sectarismo y el odio puede llevar a nadie a alegrarse de la enfermedad o la… https://t.co/vKLQaHyILF]]></document><document><![CDATA[Que gusto poder volver a ver a quiénes hacen que uno disfrute cada día del carnaval https://t.co/tteTu2ba9o]]></document><document><![CDATA[El mundo necesita saber que estás muy apenado por el incendio de la Catedral de Notre Dame. No te lo dejes dentro. Se original y compártelo]]></document><document><![CDATA[Este sábado @GenteViajeraOCR , el programa de viajes de @OndaCero_es , en directo desde @HotelCanBonico de… https://t.co/if6GQquQ78]]></document><document><![CDATA[@ant0ni0 Me alegro que vuelvas a la actividad. No te deseo suerte porque es seguro que lo harás bien. Un abrazo]]></document><document><![CDATA[Activamos el modo romerías... San Marcos! en Toya, Andalucia, Spain https://t.co/Yhi5FFyJVz]]></document><document><![CDATA[@xuasusgonzalez Un orgullo verte ahí, como en tantos otros actos reivindicativos de la cultura e historia de León s… https://t.co/awlHNyJjvz]]></document><document><![CDATA[@AytoAdra @Manuel_CortesP Se comprometen a cuidarlos y mantenerlos limpios despues ?]]></document><document><![CDATA[@jesusmacanas @SomosAljucer @somosregion Definitivo para saber qué Murcia no les importa nada. 3% de la población d… https://t.co/bW7efohoOT]]></document><document><![CDATA[Pablo Casado, el peor de #ELDebateEnRTVE No dice nada de la #Corrupción ni de la #Gürtel de @populares]]></document><document><![CDATA[@JoanFontes @RRRocambolesc Vi poco. Pero a mi manera. No paré un segundo. Ni la lluvia me detuvo. Hasta ahora, lo q… https://t.co/70MmPLy8Eq]]></document><document><![CDATA[. . Más vale que tú estancia aquí deje huella y merezca la pena. . . #huella #adn #dna #new #live #life #route… https://t.co/bXKk2YRRvC]]></document><document><![CDATA[El coche eléctrico contamina más que un diésel: así lo sugiere un nuevo estudio https://t.co/hdy67x2HI6]]></document><document><![CDATA[@AlfredoVaronaA Hace años , disfrutando de una espléndida mañana ahí, pensé que había pocos sitios que me  pudieran… https://t.co/sO0d6Q29cD]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/pDmCbSP40Z]]></document><document><![CDATA[@Veromaggi @LuisAlb64591128 @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera Pues. ... Riverita, no molesta a l@s corrupt@s y ricos,… https://t.co/35t25HvYQk]]></document><document><![CDATA[#Homunculus, de #FullmetalAlchemist de #HiromuArakawa. •••••••••••••••••••••• #homunculo #fma… https://t.co/zQL1ET92Su]]></document><document><![CDATA[Hemos conseguido unanimidad para nuestra propuesta de derribar la comisaría y hacer un gran espacio público en la c… https://t.co/N0ZVkZf3fk]]></document><document><![CDATA[@g_palmira @alfonso101952 Mi madre dadle defensa y económia a estos señores es de locos que gobierne en solitario mejor]]></document><document><![CDATA[2019 e o Twitter ainda não nos deixa corrigir erros ortográficos. Mais atrasado do que isso só tricolor que acha viável jogo em Laranjeiras.]]></document><document><![CDATA[@history_topics @cesar_marts @DRey_84 @javisociales @jarevalo_FP @gelapithecus @Jmorsa @natxo1d10 @Neurok_es… https://t.co/5CPHNnFcf4]]></document><document><![CDATA[@F1Noob @F1 @Charles_Leclerc @ScuderiaFerrari In turns 1 to 3 there is an overtaking possibility. Checo did it]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell @mansanfe Que visión tan miserable de los derechos. Una cosa es insultar a boleo pero la explicació… https://t.co/1TsBEUMaiz]]></document><document><![CDATA[#Venezuela es un país que vive en menos de una semana #AvengersEndame, #GameofThrones y #OperacionLibertad (ojalá f… https://t.co/8idHhyi6MM]]></document><document><![CDATA[Exdirectivos del BBVA piden el cese del principal consejero por su actuación en la crisis de Villarejo https://t.co/LhAlME7mBQ]]></document><document><![CDATA[@fingusmingus @joaqmorera @Torresacab @rafabravo No soy un experto pero creo tener claro que no existe un plazo tem… https://t.co/kAN0CuM46U]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @dlacalle ¡¡"Esto, tiene un mensaje muy claro para quienes "accidentalmente gobiernan"!!]]></document></documents></author>