<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Seguimos frotándonos los ojos tras el #IncendioNotreDame. El mundo entero sufre el terrible daño a un icono de la C… https://t.co/AEEaRgHNDF]]></document><document><![CDATA[Será que alguém vai gostar mesmo a sério de mim? Que vai lutar por mim e valorizar me de vez?!]]></document><document><![CDATA[Mi niño, hoy es un día especial para ti, y nosotros aunque estemos lejos, estaremos allí contigo. Te queremos mucho… https://t.co/Tj4J34Vovr]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @noeliasaezmarti @ehyumee No cielo, fue tú madre al no abortarte.  #RespetenALosNiñosCarajo… https://t.co/X5EFD6CrRC]]></document><document><![CDATA[@garreandreu @cazamariposastv @divinity_es Es k la hijaa es de los doss?para no poder ni verlaa??no es justo?Porque… https://t.co/se4AjiBn2z]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en Nájera del 8-10 Mayo en el curso “Memoria y Patrimonio”, coordinado por Ángel Fuentes Domínguez de la… https://t.co/YXCxQ8tEhd]]></document><document><![CDATA[Compartido todo sabe mejor ♻️ en Carmona, Spain https://t.co/bpouZLj1KQ]]></document><document><![CDATA[Interesante taller de #OncoBelleza impartido por el nutricionista Pedro Pérez Frías sobre Alimentación Y vida Salud… https://t.co/HGHukA1CdQ]]></document><document><![CDATA[Horóscopo de Sagitario – Todo sobre Sagitario. Predicciones gratis para el signo del horóscopo Sagitario para hoy y… https://t.co/nvQV6HyZmp]]></document><document><![CDATA[Tot just després d’una campanya electoral plena de mitges veritats, demà a #Cerdanyola es parlarà de la… https://t.co/gtY3dFDeRV]]></document><document><![CDATA[Desayunos de Semana Santa#semanasanta #desayunosconencanto #quemassepuedepedir #miniparaisos en Orihuela del Tremed… https://t.co/FbJCsiTIA2]]></document><document><![CDATA[Não há nada melhor do que começar o 3 período a ter história, realmente]]></document><document><![CDATA[El relato y la fiesta en torno a la conquista de América celebra la victoria sobre el otro y eso es tan presente co… https://t.co/XYYqbjQo01]]></document><document><![CDATA[@dra_calegria No hay mucha que digamos !! Siempre te queda aquello de " haz el bien y no mires a quien"]]></document><document><![CDATA[...al fin y al cabo, algo tuvo que surgir en algún momento donde no había nada de nada...🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Y digo, no me voy a meter en temas ideológicos porque de momento lo que estoy sintiendo es vergüenza del debate]]></document><document><![CDATA[Os acordáis de las #urtas que cocinamos #alaroteña ? Pues con las #cabezas y parte de la carne hemos cocinado una… https://t.co/JSbhuOTlxj]]></document><document><![CDATA['Vengadores: Endgame', ¿quién sobrevivirá? ¿Quién morirá? https://t.co/NH6T9PYOGg vía @nortecastilla]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo ya me queda claro que Cs es el BSantander Ferreras sigue con la publicidad PsoE Cs 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@MartaSalanPisan @jujaeav @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/BMWn8gOgGy]]></document><document><![CDATA[SIEMPRE JUNTO AL MEJOR @alexoficial por muchos AÑOS mas contigo saludos desde Mallorca https://t.co/sYiNv4jwrS]]></document><document><![CDATA[@Ismael_Pardo @JosepLCardo ¡Sí, eso leí! Que al día siguiente mismo ya lo arreglaron, creo. Y la gente quejándose h… https://t.co/6BKndEQScx]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia ¡Que fuerte! Se cree el ladrón y el mentiroso que todos son de su condición. U… https://t.co/MGJGkZYyVW]]></document><document><![CDATA[@jennermostoles @Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xE70s6mvNz]]></document><document><![CDATA[@PilarGros @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz @Abierto_PP @gabrielrufian… https://t.co/HNMaPdRQXb]]></document><document><![CDATA[@javiuve171 @jcpelaezi @anitaas25 @Fran_Dix7 @Silwhatever @mar_orellana98 javi me da igual quien me stalkee el twit… https://t.co/r04ETWB55s]]></document><document><![CDATA[@cipdhunesco @UNESCO_es @UnescoVOcampo @espacio_memoria @SDHArgentina @ArgColombia @ArgentinaUN #FelizdiadelTrabajador]]></document><document><![CDATA[Gente que se aprovecha del humilde trabajo de los demás para darse a conocer. Capto lo que veo y seguiré haciéndolo… https://t.co/pRSlgP9ni3]]></document><document><![CDATA[Q pajuo eres pana... De verdad q con estos sinvergüenzas no se sale d la dictadura... Más d lo mismo del chavismo]]></document><document><![CDATA[Centro de #Murcia: a las 3 de la madrugada recogida de contenedores soterrados, a las 4 máquina barredora. A las 7… https://t.co/spXqrVUWdW]]></document><document><![CDATA[Esto empieza a ser surrealista @caaaaarmeeenron #jugamosencasa https://t.co/4aMQ1qH5Id]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Si es cierto que lo ha dicho, ¡Madre mía!... https://t.co/KbNYxrPvmn]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Haber cuando haceis un superviviente de gente,anonima,por favor ,💪💪💪💪🙏🙏🙏]]></document><document><![CDATA[Y hoy?!?! No decían que íbamos a tener 30grados?!?! Me estoy helandoooooo]]></document><document><![CDATA[@ElForoCofrade @hdadlaestrella @BpresentacionAP Se ha vuelto hacia la Avenida porque Ntra Sra denla Estrella estaba pasando. Precioso]]></document><document><![CDATA[Mujeres valientes plantando cara a los neolacis #MásPPmásEspaña 🇪🇸 https://t.co/9zfaLocP4h]]></document><document><![CDATA[@sanberu @FCBfutbolsala @FCBbasket @FCBhoquei @FCBhandbol I tambien las semis de la young league]]></document><document><![CDATA[Estou morta, estes últimos três dias tenho dormido bue de pouco não sei como vou aguentar ir para Santiago a pé]]></document><document><![CDATA[Preciosa canción. 💃😘🌟🌠Aquí va una canción para ti… Tu Vida en la Mía de Marc Anthony https://t.co/nMPIe0hWEy]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Debemos estar agradecidas d poder dar nuestro parecer, no? Todo x evitar enfrentamientos  Sra Videla Casafuerte!]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión paseando por la historia con @aambros !!! Te lo perdiste @APampliega , te quedaste sin souveni… https://t.co/fWPesi01Lr]]></document><document><![CDATA[¿Le pongo Cersei a la reina? Por lo culo de mal asiento. @PatriDelBarrio https://t.co/ODteWLWKGv]]></document><document><![CDATA[@CatusInsanus @alberto123d Tiene tanto miedo que le ha debido de dar un brote de locura]]></document><document><![CDATA[@LAURAALCALVALL1 ¿Como va a dejar de hablarle, si nunca se han hablado, si no se conocen siquiera? Y tiene razón An… https://t.co/i2NurIGvu4]]></document><document><![CDATA[A la vuelta de la Madrugá y encontrarnos prima... No se puede pedir más... #Caminando #familia #primas #umbrete en… https://t.co/Ns4wSHXNHz]]></document><document><![CDATA[Queréis saber la realidad sobre los productos lácteos? Pues aquí tenéis  una buena explicación en vídeo de cómo man… https://t.co/cvcD3wno4F]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Que me estas contando Lusi....madre mía que poco te conoces hija.....cero de pasarlo mal, ehhh !]]></document><document><![CDATA[@thescript What a fuckin’ #Legend 🤘🏻 you can play guitar from any angle 👊🏻 https://t.co/Xj8ZuUBMsy]]></document><document><![CDATA[No olvides que nuestro hashtag oficial del evento es #VLCSISW18. Asegúrate de etiquetarnos cuando llegues a… https://t.co/YN4gZ2cny2]]></document><document><![CDATA[Unos a estas horas follan y yo plancho o como diría Luis Otero, fallo.  Que grandes frases suelta este hombre siempre.]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @AscoMadrid @isabanes @JMDTetuan @policiademadrid Gracias. Se ve q lo q procede es tener un… https://t.co/v2ISFw8Zrc]]></document><document><![CDATA[Ruta de la Tapa de Expertos Cerveceros en Marbella - https://t.co/vixjVC8QF4 MARBELLA SE CONVIERTE EN CAPITAL INTER… https://t.co/vWpTxxxTFE]]></document><document><![CDATA[Acaba de pasar el coche de vox con el altavoz por mi calle y como lo encuentre le prendo fuego]]></document><document><![CDATA[My first my last my everything - Barry White - Subtitulado español https://t.co/KDKSTG2xwx vía @YouTube ...Para ti 😍#BuenosDias #Felizjueves]]></document><document><![CDATA[@chusycarol @sanchezcastejon Mmmm eso me recuerda algo 😂😂😂 https://t.co/yPChY7AilN]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @charli505 Si todos van a lo mismo,pr por cambiar,yo estoy indecisa aun,]]></document><document><![CDATA[@Monyketaaa Después de gastarse un dineral para echar a otros compañeros para k ella ganee?el con una orden de alej… https://t.co/LTebkUVpz5]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv A mi parecer no se trata de división social como dice esta mujer, se trata de LIBERTAD. Cada quién… https://t.co/MG2orLpZSh]]></document><document><![CDATA[@MixiPatry vendo 2 entradas para el concierto de Miriam en la Coruña, no puedo asistir, fila 7. Interesados x aquí.retwittear xfa]]></document><document><![CDATA[Hemos visto los vengadores , por fin . Sin spoilers. https://t.co/TUUWYovduj]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/9XGcoCjcc9]]></document><document><![CDATA[Y de repente me surge una GRAN incertidumbre.... para cuando Segunda temporada de #enemigointimo 🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️? Muero… https://t.co/gkbDXEd97g]]></document><document><![CDATA[II Congreso Nacional de los Barrios Históricos de Bodegas en imágenes... No son todas pero son una parte de este in… https://t.co/oCze1Ki34i]]></document><document><![CDATA[@OColias Muchas gracias tío!! De momento los achaques los llevo con alegría 🤣😝]]></document><document><![CDATA[@Palomadelos A unas se las escucha y las otras se tienen que ir a Argentina.]]></document><document><![CDATA[@XaviPalauCe @AntonioRNaranjo Y mira quien lo dice! Con su cara no saldría de mi casa y habría que ver cuando habla🤣🤣 Respete!]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Tiene mucho que ver con la religión desde el aterrizaje en la Medina judía del s… https://t.co/v7gxTvsxBP]]></document><document><![CDATA[@Lalclorena Yo tambien.....Mucho..... ¿ Estados diferentes ? #ErkenciKuş 🤪]]></document><document><![CDATA[Hace un año descubrí lo que es una feria...  No he vuelto a ser la misma 🙊💃🥂 en Portada Feria De Sevilla https://t.co/s9E5yIP6xu]]></document><document><![CDATA[Depois de declarações passadas na CS do papa em relação aos e-mails dificilmente isso passará despercebido não só á… https://t.co/8K30qd2Ftp]]></document><document><![CDATA[FAV e dou-te 7 motivos para pores a inicial de alguém  1. J 2. A 3. M 4. L 5. M 6. R 7. A]]></document><document><![CDATA[https://t.co/tqo7uTQgmU   #UnidasPodemos28A #YoVotoUnidasPodemos #28deAbril]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @Maria51821310 @Ojo_De_Loca Buenas noches corazón k tengas una linda noche besitos linda 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[En la antiguedad las bibliotecas eran llamadas "los tesoros de los remedios del alma" porque gracias a ellas se pod… https://t.co/UgdL3LVkLj]]></document><document><![CDATA[De todo menos #saludable ... está cargadito de azúcar entre otros.  Esa palabra de este plan sobra @Alcesa_  😬]]></document><document><![CDATA[Un generador de colores accesibles.   https://t.co/bOjUNt2dMa cc/ @mcarmen_dealba @PUXL_framework]]></document><document><![CDATA[I'm at CosmoCaixa - @fundaciolacaixa in Barcelona https://t.co/SrfeFwl6CV]]></document><document><![CDATA[Con ayuda de @jcbglez pensamos en el despacho propio como metáfora de cómo seguir avanzando. Espero que os guste. https://t.co/90ojBUH4rv]]></document><document><![CDATA[Vallejo: «El Zaragoza volverá al lugar que merece y a estar entre los grandes»  https://t.co/0vMjRq4llU]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 La verdad es que si , son muy buena gente con principios y valores y me siento orgullosa de ellos !! 🥰]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Nam8yaF7vq]]></document><document><![CDATA[Si claro, porque obvio uno cuando viaja lo primero que mete en la maleta es una selección de fundas reciclables de… https://t.co/zAXtVOqchE]]></document><document><![CDATA[@Otriadas Con un debate hubiera alcanzado..Se les esta dando poder a los demas politicos con sus medios afines,a di… https://t.co/4ftiMduu7e]]></document><document><![CDATA[@ppcv @SocialistesVal @CsValencina @VLCenComu @CompromisVLC @vox_es desde @PAH_ELX @grupo_fondos os pedimos… https://t.co/hiWqKyXZ00]]></document><document><![CDATA[¿vamos a votar a quienes recortan nuestros derechos? #28AlasfeministasVotamos #lasfeministasvotamos28a https://t.co/NGmm0OEFDw]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @InesArrimadas Con Vox y el PP.Repite tres veces VOX VOX VOX con ellos gobiernan Andalucia..]]></document><document><![CDATA[Marketing Digital: 4 claves para comprenderlo  #marketing #mktdigital #RRSS #Socialmedia #pymes #empresas #negocios… https://t.co/6skj7dOLum]]></document><document><![CDATA[¡es igual! Sea como sea Los medios salvo  alguno, Siempre os machacaran. Sois demasiado decentes Para ESTE PAÍS. Y… https://t.co/6Lv8XaaVYw]]></document><document><![CDATA[En #VOXConNuestrasTradiciones  #FelizDomingoDeRamos #FelizSemanaSanta #PorEspaña https://t.co/iyQCEBYe0I]]></document><document><![CDATA[El amor mueve montañas... #BuenasNoches #SemanaSanta2019 https://t.co/voDhEddMyw]]></document><document><![CDATA[Solo si educamos y no solo socializamos a nuestr@s hij@s podremos avanzar hacia una sociedad verdaderamente mejor y… https://t.co/33vYjLONHb]]></document><document><![CDATA[@vamos @abrimartin Soy del lega hasta la médula, rivalidad total y absoluta contra el Getafe, pero esto es de vergü… https://t.co/Je4M0jtU50]]></document><document><![CDATA[Esta tarde, Eduardo Balanza y yo, inauguramos "Transformando el paisaje III" Instalación audiovisual en el CAB de B… https://t.co/dkCw6RtMtP]]></document><document><![CDATA[Tengo toda la tarde libre porque todo el mundo está ocupado y en vez de hacer cosas productivas voy a estar tirada en la cama 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Campeonato de Andalucía Triatlón Sprint en Chiclana. 🏊🏼‍♀️🚴🏻‍♀️🏃🏼‍♀️ Prueba disvertidísima y que disfruté de princi… https://t.co/o8IdOmLpBN]]></document><document><![CDATA[@DeboraSeries Pues q espero que sea solo un rumor... Es una serie genial.]]></document><document><![CDATA[Pero si oriana es la primera q usa payasa!!! Q quiere insinuar?😳🤔 #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[@BeverlyGili #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eCAJkmKTcr]]></document><document><![CDATA[@DANYLOUBATIERES Elle parle des retraités , ce n’est pas Sarkozy qui a supprimé la demi-part des veuves ???]]></document></documents></author>