<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@manelmarquez @InesArrimadas Si, Manuel. El estilo chabacano de ese Rufián es inaceptable.]]></document><document><![CDATA[@familiar82 @ArturDiasLdF5 @andreborges00 @mightcrash4real @RIcCONCEPCION33 Pirocas]]></document><document><![CDATA[Resultados: #España y #Salamanca (Provincia y Capital)  @sanchezcastejon @PSOE Gana pero tendrá que negociar… https://t.co/gXBW2W1Rd0]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Estoy a favor, los chavales de ahora no tienen ni respeto ni valores. La escuela no educa y la familia pasa un tanto.]]></document><document><![CDATA[@CouFCB  #ChampionsLeague  🗓 01/06/2019 🏟 Wanda Metropolitano  🇪🇸 FCBarcelona  - Ajax 🇳🇱]]></document><document><![CDATA[Mcuyo nos queda por aprender de lo que está haciendo Portugal. Comenzando por la enseñanza. Tiago Brandão: “No hay… https://t.co/8HDhGThP5F]]></document><document><![CDATA[@vamos #YoSoyDelAlbacete por ese brillo que veo en los ojos de una generación que no ha conocido la élite, pero esp… https://t.co/PFp2KLoBoD]]></document><document><![CDATA[La Junta abordará la soledad de los mayores y el envejecimiento de la población andaluza en un plan estratégico | D… https://t.co/lQx2CppCyI]]></document><document><![CDATA[@mushocordoba @CordobaFutsal ¡Ni que estuviésemos de campaña electoral!]]></document><document><![CDATA[@sinnerboy82 @bellaindomita El español tiene memoria de pez y es demasiado iluso. Ve la subida del SMI pero no le i… https://t.co/rdfzqDrFWZ]]></document><document><![CDATA[Declaração vitalicia: quando morrer não quero o Marcelo no meu velório. Vai—me tirar o protagonismo todo e eu vou a… https://t.co/A0pqEAlvZI]]></document><document><![CDATA[@PAMP1016 @DavidLeonRon El Ajax ha remontado 2 eliminatorias a domicilio.]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @graceva25067672 @mirtaimperatori @graceva61504736 @DerekPa56710094 @Mike6Truth @akomama_tm… https://t.co/RSr6pnnIII]]></document><document><![CDATA[@J_W84_1962 Un filoterrorista del BNG. Creía que lo había bloqueado para evitar ver sus mierdas. Me pongo a ello.]]></document><document><![CDATA[Los nuevos hotelazos de Madrid que tienes que conocer https://t.co/b5gCdigGLe]]></document><document><![CDATA[@alakarimowa @EnjoyNature @AAvallones @cyril7145 @axJWQR40Hk8yBxa @oooooooozero @YuliyaInopinaPR @foxbar… https://t.co/sDXNEu8QwC]]></document><document><![CDATA[@joanmahr7 @alvaro_velasco @JordiPerez17 Pues cuando sea tú próximo presidente , ahí te vas a quedar peroelejo]]></document><document><![CDATA[@Smutvisualart Por supuesto. Lo he dicho mil veces. Pero tampoco hay que buscar el lado artístico para en este caso… https://t.co/KvTnoC4mCq]]></document><document><![CDATA[@MADLROficial me gustaría mucho que pudiéramos tomar un café y ver un poco la luz, perdona por abusar de ti, un fuerte abrazo.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja eso eso yo estoy derecha intentándolo hace un rato 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Carajo doctor esperemos sea cierto por que si no el guayabo sera fuerte si esa vieja vuelve a aparecer con su tende… https://t.co/S5wG3dZEBt]]></document><document><![CDATA[Avui Txema Cuiner Cap de l’Hotel #HesperiaPresidente de @HesperiaResorts ha fet entrega a l’equip Directiu de… https://t.co/4DvF3GTf2d]]></document><document><![CDATA[@vodafone_es Hola!!!!! Mi mejor amiga y yo no nos funciona nada de vodafone! Ni llamadas ni internet, xq? Rogaría q… https://t.co/efLpp8RxwL]]></document><document><![CDATA[Semana Santa de Málaga 2019  Miércoles Santo  Venerable Hermandad de Nuestro Padre Jesús Nazareno Redentor del Mund… https://t.co/yl4a6ONlTF]]></document><document><![CDATA[@Joshi_wow Si, se corta la parte del sexo pero lo demas debe seguir igual de intenso y también hay que pensar que l… https://t.co/jmzkPrP0lW]]></document><document><![CDATA[@Amorim85099648 @OgroCarioca @luccas___luccas @es20cm @capixabavixx1 😀😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@esp_soc Es lamentable que decisiones políticas de personajes del @obloque y @PSOE que en su vida han trabajado en… https://t.co/fZkQABjGnU]]></document><document><![CDATA[Estás votando por #HuaweiP30Pro. ¡Conviértete en un crack de la fotografía con su Cuádruple Cámara Leica 40MP, la m… https://t.co/e9EMcEi610]]></document><document><![CDATA[@JA_DelgadoRamos @anabel_peli Gracias @JA_DelgadoRamos  #sosprisiones #TuAbandonoMePuedeMatar]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @Hotgaymen4 @hot_connection @HotMaleStuds @innocent_popcor @hookupsonly100 @BenSummers95 @hiker2121… https://t.co/DtGEXXioTf]]></document><document><![CDATA[CAMPEÓN DEL CIRCUITO DE LA CATALUNYA CENTRAL 2018. Tramo hasta 1850. en Balsareny, Cataluna, Spain https://t.co/EqvdkkctoK]]></document><document><![CDATA[@vox_es Sanchez desenchufa la tele para que no salga,  Vox es la fueza de España]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado Soy de los pocos afortunados que ha probado la paella vegana de @FlanaganMcPhee: la hace con quinoa… https://t.co/y4MZazpEJB]]></document><document><![CDATA[@oriolguellipuig Esta gentuza utilizando el dolor ajeno en un mitin para seguir enriqueciéndose.]]></document><document><![CDATA[@PablitoVilaC @carrijl @gabrielrufian @cerva_albert99 Como tu puta madre]]></document><document><![CDATA[@JMesasSilva Jesús, yo te ponia 10 millones de euros ahora mismo. Sería el jodido taquillazo del año.]]></document><document><![CDATA[@tanogol1976 No se como jugo Nacional, no vi el partido. Habra jugado mal. PERO: si hizo dos goles, tuvo que haber… https://t.co/Bq1m3k8VDK]]></document><document><![CDATA[@anadomingos Mas é só no telemóvel. Pelo telemóvel ainda não me chamaste Pedro Emanuel]]></document><document><![CDATA[A este #BetisBaloncesto o lo noqueas o siempre tiene un último golpe. Lo tuvo, y lo mató con Obi desde la esquina.]]></document><document><![CDATA[@jsanzsz Sin embargo, si que podría mejorar el nivel de ruido en calles menos transitadas. Aunque dependería mucho… https://t.co/cbfacRFZ8R]]></document><document><![CDATA[Rematando as vacacións. Semana Santa en Lugo, un auténtico acerto. en Lugo https://t.co/5rS0lmxUuP]]></document><document><![CDATA[Alguna vez te has planteado cómo evaluar de forma objetiva el efecto #fertilizante de los #microorganismos ?  Te lo… https://t.co/0g5Ddk5Lbc]]></document><document><![CDATA[#SUPEROFERTÓN, #ÚLTIMASPLAZAS, #EGIPTO, #2X1,  ¡VIAJAN 2 Y PAGA SOLO 1!. #Vuelo+#Crucero+#Excursiones+#Hotel+… https://t.co/CbbLZbIOXf]]></document><document><![CDATA[Cada vez más personas viven en la calle en Madrid: según datis de diciembre, hay 2.772 'sin techo' en la capital, f… https://t.co/pcKojnS1cm]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @vox_es Cuanto hace falta aplicar la Ley con firmeza y sin titubeos, para poner en su sitio a tantos impresentables.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @LikeADios Para mi es recordar viejos tiempos de milenio tres]]></document><document><![CDATA[Qué originales aquellos que subís "stories", "tweets" y fotos en general tirando o quemando las papeletas de los pa… https://t.co/PnetHEjcsf]]></document><document><![CDATA[Las cosas son lo que son. Si el perfume de la hierba nos encanta, ¿para qué pedirle flores?]]></document><document><![CDATA[12 de julio acabo la puta carrera y TS me bendice con su nuevo álbum así debe ser y así será]]></document><document><![CDATA[@Claudio606 @abelozdz @victorarroba Jajajaja abelino es “all in” not playing 🚗]]></document><document><![CDATA[@JMMontf @alonso_dm @JavierMaroto Igual ganando mas que perdiendo, es cuestión de puntos de vista.]]></document><document><![CDATA[@ChristianCanano @RealBetis Por cierto cómo siempre la tele o el juez de la contienda yerra fue solo 0-27]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena por la gestión de Carmen Crespo @CarmenCrespoPP y su equipo. @AndaluciaJunta @AgriculturAnd]]></document><document><![CDATA[@tote71 Correcto. Los dos están haciendo mal al fútbol desde sus respectivos cargos.]]></document><document><![CDATA[Aquí va una canción para ti… I'm Yours de Jason Mraz https://t.co/Qh2g29uzJ0]]></document><document><![CDATA[@joaquinmencia @TierraBurritos No dejaba de bajar en el scroll y no había manera. Cuando ya he pedido he visto que… https://t.co/mDGjuaA57i]]></document><document><![CDATA[Todo listo en Barcelona para el Festival MIXTUR 2019. #mixtur #musicavenezolana #venezolanosenbarcelona… https://t.co/892s906H8H]]></document><document><![CDATA[@ferendus Yo tengo el carrete del móvil lleno de fotos del Moncayo, de cerca y de lejos. Es mi tótem.]]></document><document><![CDATA[@Hache81 @juanoflyer @adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales @ViajarSiempre Así es!]]></document><document><![CDATA[Mi más sentido pésame a la familia y amigos de nuestros vecinos. Descansen en paz.]]></document><document><![CDATA[Mejor el #Atleti en esta 2ª parte pero la falta de intensidad en los metros finales le está penalizando para abrir… https://t.co/Q7FYDCUQpa]]></document><document><![CDATA[Me da mucha pena el contraste del nivel de Iglesias y los representantes de su partido en mi entorno, pena personal… https://t.co/RfPNUi0UMy]]></document><document><![CDATA[Qué necesarias son mujeres como @PatriciaReyesCs en política 🤗 https://t.co/BJlBNV3loz]]></document><document><![CDATA[@francg_tt A final de temporada gracias por los servicios y a otra cosa, necesitamos a alguien más ambicioso, lo ma… https://t.co/AvTZUC1tws]]></document><document><![CDATA[¿Pero que lo de la Talegón y Boye en las listas del PdeCat para el Parlamento Europeo no es troll? Madre del amor hermoso....]]></document><document><![CDATA[Salvar al lobo de los censos oficiales, planes cinegéticos y reservas de caza en CyL - ¡Firma la petición!… https://t.co/zy1tVJGqvh]]></document><document><![CDATA[Forja 684: Cualquier actividad —sea o no humanamente muy importante— ha de convertirse para ti en un medio de servi… https://t.co/S99NquJaXR]]></document><document><![CDATA[Un día al año no hace daño #Sushi en #Gavà #Barcelona https://t.co/1HEZbB4qgd]]></document><document><![CDATA[@angelbrekfast ¡Se prendió esta vaina! Ojalá poder trasformar FAVs &amp; RTs en créditos. 😭😆]]></document><document><![CDATA[@MarioPernigotti Es un negocio más q uno debe analizar fríamente pensando en 20 años mínimo. Eso es algo los argent… https://t.co/x6XorH6oMf]]></document><document><![CDATA[@chorizo_picante @SaveChildrenEs Esto lo analizamos en @SaveChildrenEs en nuestros dos informes sobre segregación e… https://t.co/KgAZa2CDGW]]></document><document><![CDATA[Qué taurinos se están volviendo los políticos... https://t.co/Ppqkof34wc]]></document><document><![CDATA[Y cuando me giro dándole la espalda al Coro, mirar que espectáculo me encuentro. El Altar Mayor y el grandísimo Pre… https://t.co/E06aUnRdDB]]></document><document><![CDATA[Seria obligatorio q volviese x favor!!! 😂😂😂😂😂😂 Todos echamos de menos al chino cudeiro🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@el_trinkel Conocedor de que habitualmente te metes palizones los domingos, lo hice pensando, exclusivamente, en ti.  Casi cuela 😅]]></document><document><![CDATA[@JuanitoMedinaR Escribir con argumentos y con base de hechos reales para no caer en demagogias ideologizadas. Y hac… https://t.co/AXLqN7RcUw]]></document><document><![CDATA[Que puñetera manía con que el problema es la Ley D’hont. Son las circunscripciones electorales provinciales, y sobr… https://t.co/ptcTmdijaK]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos acompañado en #Sanlúcar, nuestro hogar, a @MCMartinez_Cs en su visita. Nuestra candidata al Congreso ha c… https://t.co/0SU1NyDh1H]]></document><document><![CDATA[@DansoyGomez @pratoshnivedita @IgnorantAsHell @jill_magnussen @Rianti34496759 @MamCivi @BabyGo2014 @Adele47018578… https://t.co/3iTXHKV3xw]]></document><document><![CDATA[In Memoriam José Estanga @POPULARES_LEON @PPBierzo #ÁngelCalvo @abc_es Las apariencias engañan, pero hay que dar un… https://t.co/niR2zpFPhz]]></document><document><![CDATA[Cuanto más pobres allá más se votara a la izquierda y cuanto más gobierne la izquierda más pobres habrá.]]></document><document><![CDATA[@RodrigIsabella @DolorsMM nos quiere hacer creer que si NO ganas 130.000 €, como cualquier vecino, es culpa de la g… https://t.co/Kj7VnZTKvg]]></document><document><![CDATA[Catorce espectaculares catedrales en pequeños pueblos de España https://t.co/Qa8M3SbE7G vía @ABCviajar]]></document><document><![CDATA[¿Será verdad eso que dicen de que la estación de @metro_madrid de Gran Vía va a estar cerrada por lo menos 5 años más?]]></document><document><![CDATA[🔛 Hoy los niñ@s de EDM @ValenciaDeDJuan @CDCoyanza #CEIPBernardinoPerez disfrutando del partidazo 🔝🔝… https://t.co/xZUXpvEmVs]]></document><document><![CDATA[@SeccionPetaka @RSP_Alcorcon @sadarbizirik Esto también es fútbol y no lo sacarán en ninguna televisión.... Chapeau por vosotros!!!]]></document><document><![CDATA[#eleccions_generals #ja_he_votat 💪🏻 #bcn #catalunya #endavant #eleccions #2019 !! https://t.co/Rdm4Y2ii8E]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: XI @USCFbase Infantil C: Aray, Iker, Héctor, Salva, Izan, Javi, Mario G, Izan, Aaron, Jaime, Lucas, Luís.… https://t.co/r4MUUBW1SX]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Los extremos no son buenos y el PP es de Centro. Estamos en el siglo XIX y se tiene que visualuzar qu… https://t.co/phUnmyPnkt]]></document><document><![CDATA[Se me ligar eu não vou mais parar, eletricidade te faz delirar, eu bem te avisar para não me provocar, sou alta tensão não dá para controlar]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto @danielpineiro75 Como ejemplo, el comportamiento de nuevo rico de @agarzon o @Pablo_Iglesias_ o su… https://t.co/11v6kRNrTi]]></document><document><![CDATA[🏆🥇CAMPEONAS DE LIGA 🙌🏻🙌🏻🙌🏻 Este es mi EQUIPAZOOOO!!!! ♥️♥️♥️♥️ #canteratop #trincheraolimpica #goolimpico… https://t.co/oelrkrDFA2]]></document><document><![CDATA[@gacelarebelde @JanioMarbella @ahorapodemos Molt lamentable :( I molt perillós entre les seues veïnes i veïns. #ElCascabel2M]]></document><document><![CDATA[@Antonio25761873 Feliz noche Antonio.Que descanses!!!!! https://t.co/OTMoAlnqqY]]></document><document><![CDATA[Falta pouco p'ra que este e outros da vara na CS sejam entregues como penhor da dignidade dos seus patrões ao Benfi… https://t.co/GwImwYTA5j]]></document><document><![CDATA[Con Javier Berenguer, presidente de Riegos de Levante, en el Parque Natural el Hondo. Conociendo la problemática de… https://t.co/qhAbta7Zwd]]></document><document><![CDATA[@ScalabroniE @SoyMotor Por supuesto q sucede a todos los pilotos y mas si van al limite, pero a pilotos de esa tall… https://t.co/FBMNb5ucsb]]></document><document><![CDATA[Passeio de final de dia junto à praia. Realmente há coisas que o dinheiro não paga https://t.co/8Gwj0GrlSa]]></document><document><![CDATA[Nem mesmo a notícia postada pelo cara fala em tiros. Pessoas se feriram levemente por causa do pânico e a cerimônia… https://t.co/9WzAh1aiH9]]></document><document><![CDATA[@joaosa_99 @FerreiraMR11 @skillsfer Não te metas com o rei dos sapatos!]]></document></documents></author>