<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pues ya hace 2 años que grabé Llega Inspiración en estudio, y la primera vez que pisaba un estudio, seguimos trabaj… https://t.co/xlKtZ4d877]]></document><document><![CDATA[Paseo de viernes Santo. Central Hidráulica del Tambre 1 en Noia https://t.co/N1o1Xzu8Xl]]></document><document><![CDATA[@jetutini78 @MarMar24637513 @Sevillaneandum @Ayto_Sevilla Esta es de las que vendieron los malagueños hermanos Otig… https://t.co/FwmHOjjJ4G]]></document><document><![CDATA[@MESTALLIDOS @futbolretroes @CdCorralejo @ciberchenet @pacolloret_ @VCF90HISTORIA @FisioSempere Así fue]]></document><document><![CDATA[@Cjaferreira Meditação Bíblica Diária – “ Aos Quais Também, Depois de Ter Padecido se Apresentou Vivo, Com Muitas e… https://t.co/7JcAngeF6f]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en San Esteban del Valle, Spain https://t.co/FdbhCrSyjs]]></document><document><![CDATA[No olvidemos que el PP tuvo su origen en ALIANZA Popular. Como tal alianza era un batiburrillo de partidos con dife… https://t.co/0dLszOjuk9]]></document><document><![CDATA[@nortecastilla Si no tenían poco con politizar el feminismo. Ahora le toca a la Semana Santa. Qué cruz con las ideologías...]]></document><document><![CDATA[@JorgeGalindo @alvariteus No hay que olvidar que en 2016 las elecciones fueron una repetición de las anteriores, y… https://t.co/TtHBPibzmJ]]></document><document><![CDATA[Genius!!!! ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@ierrejon Lo tuyo se que va a ser breve y pasado, llegar e irse corriendo.]]></document><document><![CDATA[No sé si sabréis que un tripartito de derechas sería peor que cualquier gobierno de Rajoy o de Aznar. Vota a cualqu… https://t.co/o2qSQ4Dm9T]]></document><document><![CDATA[@elespinar_org @InformacionDGT @infoautopista Pues parece que lo han seguido haciendo durante todo el día]]></document><document><![CDATA[Quando a dama é boa d cama, sabe cozinhar, sabe cuidar d casa, tem boa formação académica, e sabe expressar perante… https://t.co/dnLXTKuZcO]]></document><document><![CDATA[Es difícil de describir, pero esta película está hecha para cualquier fan de Marvel, quien haya seguido este univer… https://t.co/zEFp6jnxrr]]></document><document><![CDATA[Los shippeos son literalmente la parte más aburrida e irrelevante de GOT, por qué os gustan tanto, ved series de teenagers o algo]]></document><document><![CDATA[Biografía bética de Francisco Gil "Paquirrini" https://t.co/bKrcEToHNy vía @manquepierdaweb]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP con el motor que usan, no se va a poder hacer con Chrome, ni Opera, ni el nuevo Edge, ni otros que tambié… https://t.co/GjSVZyKaS6]]></document><document><![CDATA[Celebrando los 25 de @albiuti ❤ #primos4ever #fotonakiiii 📸 en Los Cuñaos https://t.co/2pxzd4fzQL]]></document><document><![CDATA[Elección de candidatos en el PSOE: el caso de la Agrupación Socialista Madrileña a principios del siglo XX https://t.co/AZnfqpkcNK]]></document><document><![CDATA[Me encantan los proyectores de #cine ... Tener amigos en desguaces tiene sus placeres...  #movie #retro #super8… https://t.co/wrkVQIATKQ]]></document><document><![CDATA[Las fake news a la orden del día por aquí, pero las noticias reales como la auditoría de la Junta o los contratos m… https://t.co/qbNKD0hNEE]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc Esto ya lo he explicado más de una vez. INDRA no hace el recuento electoral. Poner en duda las garantías el… https://t.co/9L46qJKSqI]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Deltell ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🤗😘👍👍👍👍👍👍👍👍]]></document><document><![CDATA[Today's back cover of @diariosur is the saddest of its trajectory. The daily column of #ManuelAlcántara inspired me… https://t.co/purcBRlRsb]]></document><document><![CDATA[Olha para a frente, a vida é bela 🇵🇹 en Miradouro da Vitória https://t.co/pkfJLY0a5s]]></document><document><![CDATA[@rahego Si, pero jodido sostener esos costes. Al fijo y perfiles poco tech,vale. Pero crees que tus hijos van a per… https://t.co/WrxxofVeg6]]></document><document><![CDATA[Peter Mayhew, que la fuerza te acompañe. Cuida de nuestra princesa. https://t.co/N5nkvmXow8]]></document><document><![CDATA[Pues ayer grabé unos audios para una partida de Conan de @holocubierta que tendré con @LynxReviewer y unos amiguito… https://t.co/vwD2g5Hi9O]]></document><document><![CDATA[Unos me pueden sorprender y otros decepcionar, pero es la democracia y es donde jugamos todos]]></document><document><![CDATA[@ThomasMadridJr @paula__vives Es Madrid? Mira que nos vamos todos a ver el escrutinio a vuestra casa... si la derec… https://t.co/TjXBucoPeN]]></document><document><![CDATA[Desayunos sorpresa molones by my Love 😍 #loveyou #desayunosorpresa #teamo en Sabadell Nord https://t.co/BN4E7rEraJ]]></document><document><![CDATA[Boa lembrança do @_GabrielCorrea. O fantasma do Olímpico ainda ronda no Barcelona...]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Pero si tus socios no son demócratas, que coño dices tú de democracia... https://t.co/G7fVUrBxiI]]></document><document><![CDATA[@RugbyAparejos @caderechas @FRCyL @RealOviedoRugby Enhorabuena a nuestros chicos 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@JorgeARivas82 @cienciacuidado @abogadoenferme En efecto. Las actuaciones de enfermería en situaciones de emergenci… https://t.co/Ngx7JyrXFp]]></document><document><![CDATA[@LosSublimes @nmj_rafa Pero luego te sale Joserra Corleone, el Bizconde de Brunete y te dice que el que adultera la… https://t.co/dSDRhMcKnK]]></document><document><![CDATA[Llegué a los 44 con el tejado cubierto de escarcha. https://t.co/YNHi46XZLv]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @manxacb17 Esté quien esté en el gobierno...la Sanidad se ha convertido en la cola del paro o en la cola para sacarse el DNI.]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de la primera cena Gira en Madrid. Cenas para amigos siempre con nuestro chef Jesús Almagro a los fogon… https://t.co/BqYcWYcpHP]]></document><document><![CDATA[Hay muchas formas de perder....porque perder también forma parte del juego, pero nunca se puede perder sabiendo que… https://t.co/SDMPtpvNv2]]></document><document><![CDATA[El Gobierno Provisional de la República, surgido el 14 de Abril, se mantuvo hasta la aprobación de la Constitución,… https://t.co/fKP4bIcLil]]></document><document><![CDATA[@Paul_Tenorio Pues como les toque Ajax ya veremos por que el equipillo ese que elimino al Real no veas como la mueve al contraataque]]></document><document><![CDATA[San Telmo en la arboladura, el buen tiempo poco dura. Los Nísperos #AgropopularSábadoSanto]]></document><document><![CDATA[@PepeBrasin Lo que más me gusta es ver personas de todos los equipos juntas pasándoselo bien (no necesito más comentario)]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah… https://t.co/JxafkNxd3P]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @vfernandezfitag Eso traducido quiere decir , Rivera a tomar por culo 🤣]]></document><document><![CDATA[Y que no falte la asimilación del lenguaje nacionalista y terrorista. Puta basura con ruedas]]></document><document><![CDATA[Incertidumbre en Portugal a la espera de la votación sobre el salario de los profesores @elobrerodigital  https://t.co/vIKbfSOcvI]]></document><document><![CDATA[10:20am: "Tenemos que estar todos juntos, no juntas: juntos. Hombres y mujeres juntos en la visibilización de la pe… https://t.co/2i0kB2k8tL]]></document><document><![CDATA[@dlacalle #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais… https://t.co/7EpdjPlgJw]]></document><document><![CDATA[Se admiten todo tipo de opiniones (la discrepancia es muy sana). “Temporada mediocre”, la meua opinió d’esta setman… https://t.co/V5uq00ECDJ]]></document><document><![CDATA[@YoshimitsuCT @Guille_Mon Es un montaje , está en la aljorra no en Islandia]]></document><document><![CDATA[@rafael_asraf333 @Agusvcf1 @jaguade No le conozco,  y no sé lo que entra en su casa. Pero le aseguro, que las naran… https://t.co/o9LnV89fVD]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @JavierMaroto @populares Vamos,  que te lo has quitado de "encima"... jajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera @maitepagaza @joanmesquida62 Los únicos que impiden la libertad, son ustedes que pasan… https://t.co/6LUkEP8t4A]]></document><document><![CDATA[Me ha dado por seguir un nuevo reto:  "¿Hasta dónde has llegado?"   -Lo más al norte: Londres 🇬🇧 -Lo más al este: C… https://t.co/iRp9oZe1oV]]></document><document><![CDATA[España se unifico con los Reyes Católicos, para expulsar a los árabes. Ahora el mercado exige diversificación, es d… https://t.co/Ii9cft5clr]]></document><document><![CDATA[@JoseAdelinoAlm2 @isabeldente1 A Isabel não sabe que foi Antonio Costa, ministro de Sócrates que assinou esse contrato?]]></document><document><![CDATA[#madrid #vempragft #developers @ NH Collection Madrid Eurobuilding https://t.co/udyjdNIvQL]]></document><document><![CDATA[Una persona le decía a @mboyle1959 que si no entrenaba conforme a los genes todo lo conseguido era casualidad. Se h… https://t.co/SPRtQIYbqC]]></document><document><![CDATA[Hay que potenciar las redes sociales como forma sobre todo de conectar con los jóvenes, no puede ser que este parti… https://t.co/staMi9IFdN]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Bueno aquí hace días puse, por Madrid gay porq.... Y quería decir en Madrid hay,, 🙂]]></document><document><![CDATA[Details make difference ! 👌🚗😎🔝🏁ferrari812superfast stallone mansory   #magnasupercars #supercardealer… https://t.co/iM88czbjOq]]></document><document><![CDATA[Las andanzas de un traficante de drogas italiano que transporta su mercancía camuflada en envios de helados.  Los viajes de Narco Polo.]]></document><document><![CDATA[@lamparas27 @RafaelNadal jaja! Gracias! Algunas tengo, si... pero esta no es mía, eh! Es alucinante!! 🤣]]></document><document><![CDATA[@Borjaf61 @luisda8_ @Twitter Y por esto mismo que te ha hecho Twitter es por lo que yo tengo que hacerme cuenta tras cuenta de Instagram 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Feliz día del trabajo  Jornada de reflexión en Puigmal https://t.co/z2YQU72wYL]]></document><document><![CDATA[Surcando los cielos. • • • 📸: joselu93ast en Madrid, Spain https://t.co/jgoeKRWxbL]]></document><document><![CDATA[Fallece uno de los grandes de las primeras Copas de Europa, Antonio Ruiz, que fue otro grande junto con aquel mític… https://t.co/Ub4EEmKnKG]]></document><document><![CDATA[@DiegoNSalman @NutriRebel @juanje1996 @PrimalCefe @Puuig33 Y yo creo que la obesidad es un problema tremendamente c… https://t.co/WfkF2qACPQ]]></document><document><![CDATA[♀️ ¿Quieres aprender a utilizar la perspectiva de género en todas tus informaciones periodísticas?   @magdabandera… https://t.co/qR4MTMSxPw]]></document><document><![CDATA[Leo de Wikipedia: "Murió en la miseria en una cama alquilada de un hospital barcelonés, el 23 de abril de 1936; al… https://t.co/7hkqjuF5uN]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 @Davidebenjamim ¿¿"Gratis el queso...pero sí lo paga el ratón"??]]></document><document><![CDATA[En un día tan precioso, paren máquinas y sientan 👇👇👇👇 #LuzCasal #Music  https://t.co/D5BU1DD2MC]]></document><document><![CDATA[#DeFindeconEnergySistem con 2 amigos @maragranados  @victorcarma   para ganar  Headphones Smart 6 Voice Assistant T… https://t.co/PzVBbVZGgQ]]></document><document><![CDATA[🅱🆄🅴🅽🅾🆂 🅳🅸🅰🆂 Good Morning, for the week, we start with a little color #amanecer 🌅 #sunrise  #500pxrtg #iphoneonly… https://t.co/FriD3X1GCK]]></document><document><![CDATA[En las tertulias es fácil distinguir entre periodistas progresistas e independientes de aquellos que son simples ma… https://t.co/AWEi18g4Nb]]></document><document><![CDATA[Dicen que la prima con + tinta estuvo cumpliendo años 🎉 Que cumplas muchos años más llenos de cosas buenas para tu… https://t.co/QFoV3pYwcg]]></document><document><![CDATA[@PoleoRafael Que mariquita la tuya contra MCM! A ver si te enteras,  esa dama tiene muchísimos más COJONES que tú y… https://t.co/Sc0Um9XxPf]]></document><document><![CDATA[#TheCrown 🆚 #Victoria ~ ✔Séries à segunda-feira: 22:30, hora de Lisboa, no @CanalQ e no @dntwit ~ #VSéries https://t.co/YSF2r4BL96]]></document><document><![CDATA[¿ Puede alguien explicarles que esa imagen va de un tío que se hace amigo de extranjeros de otras razas, y que empe… https://t.co/XD0Qay9Z55]]></document><document><![CDATA[José Manuel Aroca, de Corvera, fallecido en plena juventud y al que se le dedica un Memorial todos los años en Juev… https://t.co/6uJeDJh7zM]]></document><document><![CDATA[Otra EVIDENCIA de la Alianza entre la FANB con TERRORISTAS Criminales.  Generales Traidores a Venezuela.]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 @Danideobregon Te queremos mucho, lo sabes de antemano❤️]]></document><document><![CDATA[Te invito a probar y jugar a #TransitKingTycoon https://t.co/ruHgVd60Dn]]></document><document><![CDATA[@kingpinbooks @Christosgage @MikeHawthorne @WadevonG @whoajordie @ClaytonCowles Muito obrigado Kingpin!! Sempre no groove ;)]]></document><document><![CDATA[@Deividvlc16 @mario_martnez34 @StephaneMbia @SevillaFC Más la injusta expulsión a Alcácer]]></document><document><![CDATA[El Pana victorh.cardenasb se va a llenar de Odio con su Cap 🧢 de Venezuela 🇻🇪 en Tenerife pa Sonar en Alta en Madri… https://t.co/gOJWPfFt1Z]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @RSMonterrey. @USCFbase Prebenjamín B 0-3 @RSMonterrey. #ConstruyendoUSCF #VamosUnionistas]]></document><document><![CDATA[@Llamame_Mario Arrancar el día camino de la cafetera https://t.co/ktbXRLegoL]]></document><document><![CDATA[La Agencia de Protección de Datos sanciona al militar de La Manada con 150.000 euros #RGPD #LOPDGDD #PRIVACIDAD https://t.co/RxkGx5OchU]]></document><document><![CDATA[In the oven wait, No forno aguardem!! Follow me, Siga me                   #luis.sunday #djudia #djs #housemusic… https://t.co/xPGywUIEX9]]></document><document><![CDATA[An Elephant Sitting Still es el testamento cinematográfico de Hu Bo. Sus 4 horas de duración pueden intimidar al es… https://t.co/MrDeNOMFgp]]></document><document><![CDATA[¿quieres ver simulaciones de la tienda del futuro que puedes encontrar hoy? segunda ejtrega de smart retaio… https://t.co/FaPJfor4IH]]></document><document><![CDATA[Todo pasa por no tener un delantero del nivel de los centrocampistas.  Jesé con mucha movilidad, que se agradece, p… https://t.co/dZaSMw85DZ]]></document><document><![CDATA[Me siento súper orgulloso de mí estos días de vacaciones, reorganizando mi casa entera y mi vida casi. 😂😂]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Para tu problema cognitivo te recomiendo un buen pollazo andaluz, de momento te quitará esa cara de… https://t.co/SL8OIeSmS3]]></document><document><![CDATA[@UJPV1 Algún día Israel pagará por toda su maldad y EEUU con el maligno Trump a la cabeza también.]]></document><document><![CDATA[@Sonifaas Neto debe jugar la final, un club esta por encima de los jugadores y es lo mejor que tenemos en la porteria.]]></document></documents></author>