<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Чому наш гарант тільки оправдовується?? Навіщо зараз це робити, якщо то можна було показати на ділі?! І аби кожна л… https://t.co/KQrviMXUP5]]></document><document><![CDATA[Pintémonos pastillas de color azul en la lengua para olvidar @tuotrabonita #tuotrabonita… https://t.co/9TQFQ9KgWR]]></document><document><![CDATA[Está necessidade de carinho com que estou agora está me a dar vontade de mandar um tiro nos cornos]]></document><document><![CDATA[Tot i així, i malgrat la pluja, ens concentrem davant la delegació de govern a les 19h! ✊🍿]]></document><document><![CDATA[@Alonso304 @Gol @QSetien @RealBetis Pues ya está. SETIEN a la calle ya!]]></document><document><![CDATA[Gracias por hacer que un día de ⛈ haya sido un día de 🌞 no sabéis lo que os quiero en Paseo De Los Tristes, Granada https://t.co/PksD7LXMXL]]></document><document><![CDATA[@nellymillan2727 Muy buenas noches querida Nelly 😍 Dulces sueños para ti también preciosa 💖💖 Hasta mañana linda  😘😘… https://t.co/ditO80cA3F]]></document><document><![CDATA[Pollos antes de poner rumbo a Honduras tenia una intención muy sucia según Kiko Hernández... No me extraña #broncavivientes]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/AFqROWrHw8]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc… https://t.co/QoY6kh9v0L]]></document><document><![CDATA[El arte del peinado 💃🏾 Recogido de Trenzas 🔝🔝🔝Mángeles Quintana Fernández Peinados de Flamenca para la Feria de abr… https://t.co/D5GnVv1IxR]]></document><document><![CDATA[Exposiciones en el #mataderodemadrid #amazonias #arte #latinoamericano con historia de los pueblos #indigenas propu… https://t.co/Dr6c3do7W2]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @AnGarciaAlvarez @rakshagmgmailc1 @navedelmisterio @Diego_FDM @carloslargom @claratahoces… https://t.co/DJ721K7OvW]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/ADv1P8Qz0J]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol Yo traté de colarme en la embajada española, a 3 ó 4 calles de mi casa, cuando la crisis de Mariel de… https://t.co/Fx78Iyx5np]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla Si esto es de una comunidad regentada por la derecha, la TV no pararía de dar la noticia, pero es la… https://t.co/NuVZ2iyAP5]]></document><document><![CDATA[@f_drage @ryd_lara @BadurSteffi @Jenn2theB @HelenOrgis @DrKelleHerfurth @ChristianeAhoi @DrHolzwarth… https://t.co/Cvncd72Jyb]]></document><document><![CDATA[Vai na volta é ele mesmo e só está a tentar apagar o facto de andar a engatar meninas no tinder]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Are you stalking him Luke 😂 JK 😆 did he tweeted anything interesting #GladHeIsNotMyPresident]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Cómo tiran las raíces de uno en tiempo de elecciones, verdad Rufi?? https://t.co/GNuS3IMomM]]></document><document><![CDATA[Rob Van Dam Regrese a IMPACT por negocios, pero estoy motivado a trabajar aque de nuevo https://t.co/Rh9UUyKn8X]]></document><document><![CDATA[killing eve es la serie que más me interesa de las que hay ahora mismo en emisión.]]></document><document><![CDATA[@LaurentSegnis Attention Laurent : voulait s’attaquer à l’Elysée ou voulait s’introduire dans l’Elysée ??? 😝]]></document><document><![CDATA[First I hate you, then I hate you I won’t dare try to replace you I ain’t crazy no]]></document><document><![CDATA[Holaa, me ayudáis a hacer esta encuesta para la uni? 😊 https://t.co/0x63MmkrCt Gracias! ❤️]]></document><document><![CDATA[Lo que no me ha gustado del #DebateRTVE son los datos falsos que han dicho Casado y Rivera. Mentiras no.]]></document><document><![CDATA[Alguém dê um bcd de noção a pessoas q são uma merda p mim e depois se queixam de eu ser fria e não ser afetuosa]]></document><document><![CDATA[@enricvd Sin nada ? de cuanto ? Por que sin nada hace siglos que ya estamos...las referencias no mienten, usted si… https://t.co/QG5D2VP78x]]></document><document><![CDATA[@alvarezperea @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/2LBOzO7rS3]]></document><document><![CDATA[Fim de noite (at @Belushis Barcelona in Barcelona) https://t.co/iEDftWVb5b]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Y también que se haga libre el querer sentarse en una de esas mesas. No estaría mal 😉 ¿verdad?]]></document><document><![CDATA[@MHUEL_ El Estado tiene el deber de proteger a la infancia de los adoctrinamientos  y los s fanatismos.]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/AvsIXRwIss]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs Ciudadanos NO puede pactar con PSOE Jamás! es Nuestra fuerza e identidad]]></document><document><![CDATA[Dena prest dago!! ⛳ #urduñapitchandputt #pitchandputt #pitchandputteuskadi #Orduña #Urduna #Bizkaia #vayedeayala… https://t.co/yUQrvFfWqE]]></document><document><![CDATA[@Nicky69es @policia @barcelona_GUB Algunas de las labores contra los topmanta es realizado por la @barcelona_GUB pe… https://t.co/jS6T32qXTo]]></document><document><![CDATA[Alguien de la organización no se ha coordinado bien con el tranvía 🤪 los cofrades flipados en Casco histórico de Za… https://t.co/yfj3GiS4S5]]></document><document><![CDATA[Hemos visto los vengadores , por fin . Sin spoilers. https://t.co/TUUWYovduj]]></document><document><![CDATA[@miguelmarcoruiz Van a hacer una buena caja, los socialistas-podemitas andaluces necesitan mucho cariño]]></document><document><![CDATA[@mercedesMain @flordlanoche @Tonicanto1 @Albert_Rivera @CiudadanosCs Como puede ser y luego habla]]></document><document><![CDATA[@afreirmonas @laSextaTV Un vicepresidente, dicen en La Sexta. El tema es telita]]></document><document><![CDATA[@CPC1992 @revanche92 @el_pais Segun su TL es zurda. Les pone que el islam les mee en la cara.]]></document><document><![CDATA[N me podiam ter dito pior merda.. sinceramente, tento sp nnc fzr aos outros oq n gostava q me fizessem a mim e só m… https://t.co/4qq9IYTnf9]]></document><document><![CDATA[Dia td c o meu amor, na costa da Caparica e dps jantar em Lisboa, e agr Netflix and chill e dormir agarradão]]></document><document><![CDATA[#SalvemElsCets #FundacióPereMata  @GrupPereMata https://t.co/Dm5ndc3xmO]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 Siiii es viernes, toca sofa🛋peli📺y disfrutar con mi 💘 Gracias #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[Juana Crespo: "Una mujer embarazada es un bien social" https://t.co/IAwJ20K0s3]]></document><document><![CDATA[Tantas pastillas perjudican seriamente su salud | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/gBpCc6Dw7K hay pocos geriatras ,… https://t.co/FG3iJ7o6a5]]></document><document><![CDATA[A SEMISSSSSSS MAGISTRAL leomessi  SUPERMEGACRACKS!!!! @ Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/fyDhsmOoVo]]></document><document><![CDATA[La ecografía confirma que James solo sufre un fuerte golpe en el peroné  https://t.co/Kjhqnj1SGr]]></document><document><![CDATA[1 hora de espera... desesperante (@ Juzgados de Valdemoro in Valdemoro) https://t.co/Bp8k1YGG4i]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo mi cabeza y mis pensamientos van por libre..hoy quiero recordar a mis hijos recién nacidos,su olo… https://t.co/AjnNKHMr9B]]></document><document><![CDATA[Me siento muy afortunada y gradecida de poder empezar los 32 años con el calor y compañía de mi gente. A pesar de q… https://t.co/cgzXXVpFNt]]></document><document><![CDATA[Viernes. Seguro que esto lo han visto más que el debate... ⚡️ España lo quería ver.  https://t.co/qRUoFELZQM]]></document><document><![CDATA[¿Para qué sirve Woocommerce y cómo sacarle partido?  #woocommerce #plugin #wordpress #wp #ecommerce  https://t.co/M2JJlXGI1U]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Capulla inepta!!! Un pres x violació que te ha dir? Que pot trasmetre? Si fos mes ruc li creixerien les o… https://t.co/DWRGeOGJWQ]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/Uht5LVX1O2]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy Tal que así! 😁☝🏼👆🏻 #HOY SE #CUMPLE UN #SUEÑO! 💛🎶 de esos que ves lejos y un día te encuetras en mitad de… https://t.co/lrSncxbCW4]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @vanecorlao @OlgaLosad @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika… https://t.co/hyi7JMnZfs]]></document><document><![CDATA[Yo de verdad que no entiendo a estas niñas la verdad   Que poca dignidad tienen]]></document><document><![CDATA[Don't kill that man, he could be the one that brings you gifts for Christmas.]]></document><document><![CDATA[@heraclio_four @CastigadorY @OstiaSin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/jYqQDQzd92]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 @Raul_F_Cortes @pablocasado_ Estan ensuciando demasiado la campaña..Pensar la desgracia que tuvo e… https://t.co/5FknDcp3ax]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Que tramareis los dos seguro que algo grande y Mágico Rey]]></document><document><![CDATA[Una matanza clandestina causa el mayor brote de triquinosis en España en 7 años https://t.co/6Ic1nu6GGj vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Pero vamos a ver, @AliExpressES... Pero vamos a ver!!! 😂😂😂 https://t.co/VJkKJ5xpAq]]></document><document><![CDATA[@NUMANTI1 @d_rusc @elventdelnord @anna_mgc @v_lilet @icemanlaw @Genius9691 @RissosGracia @RafaelJBorja Gràcies per… https://t.co/fGgUwSidkm]]></document><document><![CDATA[Pelo menos o PC hoje deu me um screen fofo, não pode ser tudo mau... em Fátima, Portugal https://t.co/SVYrCeon8Z]]></document><document><![CDATA[El gran desconocido. ¿Cómo tengo que rellenar la papeleta salmón del Senado? ¿Puedo poner la X en partidos ditintos… https://t.co/yZGzesBtyP]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Quan menysprean al President Torra, fan twits (Cañas) amb un porquet del President Puigdemont, quan… https://t.co/ZjAN9bBCxB]]></document><document><![CDATA[So into this color combination en Madrid, Spain https://t.co/T7vTNW9o40]]></document><document><![CDATA[@carolrg15 Uiiii lo que te has perdido estos días, amiga... https://t.co/kO4AXdg05G]]></document><document><![CDATA[@jaimemuriel @barcaboca10 Yo soy de.Jaen y en mi.pueblo te la ponen.sin mas]]></document><document><![CDATA[2.Hubo juicio y culpable (un carpintero de origen alemán, llamado Bruno Hauptmann), pero la gente no se enteró del… https://t.co/Kby9Xippn3]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Qué ganas,, q bien,, hoy mileniolive y el domingo cuarto milenio,, esto si q es vacaciones,, 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@RistoMinyons @davidaltimir D'entrada, fer exàmens per a tothom ja és prou greu i poc imaginatiu.]]></document><document><![CDATA[El Dream Team de @AvanadeSpain #Barcelona ya está en el #AzureBootcamp @CAT_zure!! #azure #Microsoft #GlobalAzure… https://t.co/pNQe9ZmB52]]></document><document><![CDATA[Cachivaches en una prueba de sonido con El Grajo #JornadaDeReflexión https://t.co/v10b6Tjcwj]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Tenen feina eixamplant la base  Mentrestant des del 155 I el seu paperot ha perdut algunes q els votàvem]]></document><document><![CDATA[@NewsVero @Claricmat3 Nos han dejado hasta sin avances...para darnos dosis dia a dia]]></document><document><![CDATA[La #Palma per l'àvia #diumengederams #tradicions en Barcelona, Spain https://t.co/5XWWj4GKHc]]></document><document><![CDATA[@pbendom @Carlossnx A ver si llegan. De momento sólo he recibido de partidos con pasta.]]></document><document><![CDATA[Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socialista arrancaba lo… https://t.co/GFnWJ7e7JV]]></document><document><![CDATA[Máster de Investigación en Cuidados de Enfermería en Poblaciones Vulnerables en @UAM_Medicina 👏🏻👏🏻👏🏻 https://t.co/9ljfwsDWvr]]></document><document><![CDATA[Tan sólo puedo decir: G R A C I A S, por todo lo que me habéis enseñado, por todo el cariño que me llevo y por cómo… https://t.co/uJQPPjo4ay]]></document><document><![CDATA[@jesusuarez21 no creía en nada y me encontré contigo, pero ahora todo vuelve a cobrar sentido!! 🥰]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Buenas noches Iker y Carmen y todo el equipo y por supuesto buenas noches a toda la Tribu Milenari… https://t.co/b1ABTFMog0]]></document><document><![CDATA[#28A  #MujeresSinVox  #EstaHistoriaLaEscribesTu https://t.co/WrFsD6yIRB]]></document><document><![CDATA[Poncho K 🎶🤟🏼 (at @SalaGalileo Galilei in Madrid) https://t.co/cvyMxw2DL9]]></document><document><![CDATA[El palio del Baratillo bailando en Campana y Las 7 Palabras mojandose en Alfonso XII. A Los Panaderos por menos le cayeron palos de colores]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños mi pequeño amor! Cuatro años de felicidad constante, de ronquidos, ladridos y pelos por todos lado… https://t.co/pZSDr00czi]]></document><document><![CDATA[Me alegro mucho La EXTREMA DERECHA  No Puede estar blanqueada  por Una TV  que sólo engaña A todos los ESPAÑOLES  A… https://t.co/GOtvZrzW43]]></document><document><![CDATA[Esto debería hacer reflxionar a los candidatos al #28A sobre el bochornazo que nos hicieron pasar ayer en el… https://t.co/PqvalAUS7c]]></document><document><![CDATA[@Luissanz873 Ah, vale. Luis cielo que eres -somos- muy jóvenes. Hay tiempo de sobra para tener todo eso que deseaba… https://t.co/AkswOYrkow]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es Domingo de Palmas, hoy es... DOMINGO DE RAMOS!  Damos comienzo a la Semana Santa, semana de la Pasión, Muer… https://t.co/8pIhHTBkqf]]></document><document><![CDATA[Ayúdanos a 'evangelizar' nuestra València Social Innovation Startup Weekeend... denle al hashtag #VLCSISW19  como s… https://t.co/3UI4P7hsGf]]></document><document><![CDATA[Esto destrozaria a un  PARTIDO  POLÍTICO  pero Aquí  no pasa nada de nada. Y el PESOE  no hará  nada a los ciudadan… https://t.co/UW9GoSDnZk]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera?  Aaron Delgado Blasco,  Tècnic Superior en Comerç Internacional i Estud… https://t.co/r1TSoBdXO9]]></document><document><![CDATA[Every time u see me I look like the better version.  Tee by me. em Rio Tinto, Porto, Portugal https://t.co/9uomeHNhSw]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/dAegWqTRWY]]></document></documents></author>