<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@revistaindie @culturainquieta @greenvalleyband @JoyEslava1 @Musincronizados @CocktailMusical @musicenvenenada… https://t.co/4yvBVtZDex]]></document><document><![CDATA[LÚA _ ( R. I. P. ) **Fuíste  y serás mi mejor amiga** ,   y ahora que estáis todos Juntitos Arriba... No paséis tan… https://t.co/7bHrxjlq8M]]></document><document><![CDATA[Bon dia desde Horta de Sant Joan amb 8°C @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/tgc9oSrxNP]]></document><document><![CDATA[“                  #Gastronomía  ... la sencillez del resultado de algunas recetas nace de la complejidad que forma… https://t.co/xEVrLfNDHU]]></document><document><![CDATA[QUE PESADOS LOS DE YELMO CINES CON EL PUTO MENSAJE DE LA LLORONA. QUE YO ME CAGO CON ESAS COSAS]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de hermandad con la Cofradía del Cristo de Zalamea #Elche https://t.co/gMDSpxccw1]]></document><document><![CDATA[Ayer no me dio tiempo a poner nada, pero fue el 56 aniversario de mi pueblo, Punta Umbría. Desde la distancia, much… https://t.co/weHeXPkmdV]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @salvameoficial Como se vea sin €€ para el bingo Esperanza...es capaz de hacerse un De Lux 😉😉]]></document><document><![CDATA[No hay mejor #JornadaDeReflexion que estar de verbena con @novcarminha https://t.co/vxv6ZQp0rK]]></document><document><![CDATA[#weworkwithlove and #weopentoday  #contemporaryartgallery in #Barcelona #red03ArtGallery by #marcelajardon in… https://t.co/rYNYBwrfUW]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ De feminista de sofá. Muy bien.]]></document><document><![CDATA[@ZesarM @cextremadura @FactoriaPlural @ArmandoGallego Ya en casa!!!! 💪🏻💪🏻💪🏻]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera JAJAJAJAJAJAJAJA Sois un esperpento. No, si llegases a Moncloa nos íbamos a reír, eso está claro :__)]]></document><document><![CDATA[@jusapolmallorca @jujaeav #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/m2a8Ftbx9q]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @avachemtrail @MeteoBetera @sisopuerto @13marcarrascosa @PabloIzni @JoseM_Rebollo @minervagra… https://t.co/3gqOfgqm0A]]></document><document><![CDATA[Se acaba mi primera campaña a nivel nacional -la segunda si contamos la Andaluza- y en menos de dos semanas volvemo… https://t.co/Ph8XQHSuab]]></document><document><![CDATA[Veri interesting. This is one of the priorities of the Special Rapporteur on Violence against women]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Sería interesante, que publicaras también, como lo hacían en podemos, porque visto lo visto, hay hasta asesinas]]></document><document><![CDATA[justin bieber x3  ariana grande x2 alfred garcía x??  lorde lana del rey florence + the machine bruno mars x2 harry… https://t.co/kqaIjRSfXJ]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 No lo entiendo Cabronazo, q gente más ignorante. Yo después de ver MQB y el GH de la potorra , no… https://t.co/aG6ojJ6VWJ]]></document><document><![CDATA[@psoeleonlocal @JADIEZLEON El próximo alcalde de Leon :José Antonio Diez 🌹🌹🌹🌹✊🏼]]></document><document><![CDATA[Momentos de Feria.  #sevilla #feria2019 #charlasdechicas #comer #beber #bailar #enferiatambiensecharla en Ferial de… https://t.co/NWAiuTUpcc]]></document><document><![CDATA[@claratahoces Cómo siempre te digo, me encantan las fotos que pones Buenos días Clara linda, ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[Si dijera que no vuelvo a sentir miedo mentiría #GameofThrones no salimos de una batalla cuando estamos metidos en… https://t.co/rjgs145sA1]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @sofiasuescun Sofía siempre justificando la falta de cariño]]></document><document><![CDATA[REPOST @Barro_oficial feliz cumpleaños compa DIOS TE BENDIGA MUCHOS AÑOS MAS https://t.co/px83r3CSXv]]></document><document><![CDATA[Hera tan extenso lo q tenía que poner y no lo he podido poner prque Twitter está muy limitado con las palbras como… https://t.co/68mrCqwwEM]]></document><document><![CDATA[Vendo chalet individual en Santa Maria del Tiétar,  Ávila en 115.000 €. Gran #OPORTUNIDAD. Con piscina de 32 m2, pa… https://t.co/eJM3UU8mMJ]]></document><document><![CDATA[Esta tarde hemos grabado el informativo de #CosladaTv y #HenaresTV 🎥 https://t.co/anl8yzoZ9s]]></document><document><![CDATA[Instagram, Facebook y whatsapp se caen y ahora es el momento en el que Twitter colapsa¡ 😂🤣 #InstagramDown #whatsappdown #FacebookDown]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Si es #TuRefugio o #Prometo en Francés ya es cuando me muerooooooo en cero coma Rey]]></document><document><![CDATA[Meravellós artícle de @almasylaszlo  que aconsegueix que encara planyem més la marxa de persones con Neus Català, e… https://t.co/4Utvlv1Vwu]]></document><document><![CDATA[@mariangeles2692 @luismerlo_actor Buenos días M.Angeles. Feliz Sábado guapa 😘😘🌺🌺💕 https://t.co/FrjKjP0Mgf]]></document><document><![CDATA[Pedazo de campaña has hecho @cayetanaAT que orgullo de representante de @populares #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[On ADHD in Africa. 7th World Congress on ADHD. #adhd @StellenboschUni @StellenboschUSB @USBAlumni @SU_Alumni https://t.co/8bB1aUHQwl]]></document><document><![CDATA[-Lo más al norte: Trondheim. -Lo más al este: Zonguldak. -Lo más al sur: Afrodisias. -Lo más al oeste: Almeida.  Te… https://t.co/SBwojEzC4p]]></document><document><![CDATA[@ArrarasNuria @Bernat_Deltell @pitusa17 Ja som 2. Et puc assegurar pq ho he viscut a la meva pell (havent votat 21-… https://t.co/qeXqp48Zsz]]></document><document><![CDATA[@ene335289101 De barro, agua, frío, lo que sea por cabify https://t.co/yEQC0BodhZ]]></document><document><![CDATA[@JAeltuba Llevo 21 años intentándolo y ahora que lo traigo cualquiera se lo quita jajajajajajaja son todos iguales dios]]></document><document><![CDATA[acho que as pessoas q sigo faleceram todas só vejo 2 pessoas nisto credo]]></document><document><![CDATA[@BscRh2d @alexsespinar @messi_2911 @ahmedmontassir3 @MiriamDakirFCB @DembouzMr @Eternal_FCB @AbuelaCule… https://t.co/bUwS3golsp]]></document><document><![CDATA[Fuera Santos y vengan catedráticos. El Amigo Manso. Benito Pérez Galdós.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @plazacasals Qué mala suerte para ellos y que buena para los culés]]></document><document><![CDATA[Hui, com sempre des de fa tants anys, votant  a l’esquerra  ¡ q el meu vot siga útil I que tinguem sort !! Malgrat la boira cal caminar]]></document><document><![CDATA[Una pregunta, ¿por qué tenéis la manía de escribir "Martes Santos", "Jueves Santos", "Viernes Santos"...? De verdad… https://t.co/cZccZHDFG2]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/f2cBO7TRXz]]></document><document><![CDATA[Millones de recuerdos del primer retiro han venido a mí; nuevos pensamientos que se quedan del segundo forjados par… https://t.co/KTIkHJZdyw]]></document><document><![CDATA[@_Peich @belenjimenezalm la Cayetana ha despertado a las fieras. https://t.co/Iu8SOU8YlR]]></document><document><![CDATA[@opcspain @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/MXbWuCXGn3]]></document><document><![CDATA[Azul Oscuro Casi Negro. Sánchez Iuchando por atraer al votante cinéfilo. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Perguntou me assim “e namorados” e eu nada disso e ele “como é que é possível uma rapariga assim”]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 @Jose_Bicis @SEO_BirdLife Cuando el hombre aprietaaa !! 😜]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu No quiero a Iglesias en el gobierno porque querra marcar sus propios rumbos..]]></document><document><![CDATA[Esta jornada de reflexión es exactamente así #AscoPena https://t.co/WKkvKXbZMm]]></document><document><![CDATA[Uma pessoa quer ter filhos aos 24 mas por este andar aos 24 ainda vou estar solteira  Nem namorado quanto mais filh… https://t.co/5aJe4Qafqn]]></document><document><![CDATA[@RubenDragao1893 Ainda não percebeste que estás a levar o maior gozo da tua vida pois não?]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @analopezz_ Dios a mi Mimi me responde y me caí para tras  dios mío mimi firma de disco spot Andal… https://t.co/c6WgiCBT3K]]></document><document><![CDATA[Se siente una reina en lo alto la cama❤️✨ @skinnyflakk https://t.co/k84yv2iFEx]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Nice pictures, James. That's my favourite park in London. Enjoy your walk.]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @eldiariocv La ley de partidos no cuenta para esa gente? 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[@beatrix50786642 Asquerosa. Espero que no trate mal también a los animales. https://t.co/6Kf4tbvVFz]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez ME ALEGRO QUE TENGAS UNA PERSONA QUE TE AYUDE CARMEN, ME HUBIERA GUSTADO ESTAR CON VOSOTRO@S EN ES… https://t.co/TZrrPx9xcB]]></document><document><![CDATA[Els observadors acusen Marchena de sobreactuar i en qüestionen la imparcialitat https://t.co/MRUKihp1vf]]></document><document><![CDATA[Ignacio Martín Verona: «El demonio está tan lejos de los juzgados como puede estarlo Dios» https://t.co/fLnMWbJ4nW vía @nortecastilla]]></document><document><![CDATA[@RTVMarbella @Samuraijustici1 @VoxMarbella @FSerranoCastro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XVsxOAoB56]]></document><document><![CDATA[Hoy escuchando el nuevo disco de @HombresG y te confirmo @rafahg que me encanta. en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/hy1p4Vsp6f]]></document><document><![CDATA[Y otra cosa: el trabajo está tan avanzado que tengo las dos semanas de mayo ya hechas y programadas en el ordenador. Soy super pringada.]]></document><document><![CDATA[...hay un hombre estrella eperando en el cielo... https://t.co/O28vGpVMk9]]></document><document><![CDATA[Qué orgullosas estamos de ti primo escribano21 !! Hoy la suerte y los toros no han acompañado,en el cuarto hiciste… https://t.co/yeSt8TV51C]]></document><document><![CDATA[@CaparraDe @Omnia_Somnia @elui @pilaralvarezm @el_pais @silviablancov Pues a ti con el @PSOE , a mi cuerpo n… https://t.co/DGF9jImJ67]]></document><document><![CDATA[Joga pra galera, espera a reação e depois volta atrás pra usar a reação contra a galera.   É método.]]></document><document><![CDATA[@CantosNacho Si no lo sabes, no me apetece. Lee tu propio programa, para leer cuentos tengo hijos, no gente que no… https://t.co/xF2J7UgopC]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @abc_mundo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/nYR60PDzwN]]></document><document><![CDATA[No olvides que nuestro hashtag oficial del evento es #VLCSISW18. Asegúrate de etiquetarnos cuando llegues a… https://t.co/YN4gZ2cny2]]></document><document><![CDATA[Ojalá la noche de mañana también e acabe en celebración.   #FCB #CampeonesDeLiga 🏆 https://t.co/Y9c7gYNz5b]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Cuando entiendas la diferencia entre pagar un proceso a pagar p… https://t.co/JyLykFMVrQ]]></document><document><![CDATA[@pepebass3 NO SI NO DUDO DE TI  PERO ESTARAS DE ACUERDO CON MIGO QUE OPONERSE AL IBEX 35 NO SE OPONE NINGUN PRESIDE… https://t.co/D6FeWtCapW]]></document><document><![CDATA[Nas minhas mãos desde 1994. / In my hands since 1994. #mylongestrelationship #fiesta em Portugal https://t.co/g7QvnZE31h]]></document><document><![CDATA[@SebiTurtora @mauriciomacri 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏 coincido plenamente contigo. Insertaron esta laKra en la sociedad, dependien… https://t.co/2OsjuaXC9C]]></document><document><![CDATA[@violetaa_47 @LavecinaMarica1 Si no te pones protección no te pones morena antes, te quemas antes!!!! El protector… https://t.co/TsBGO1pKKl]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Samuraijustici1 @vicpiedra @okdiario #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RbIMPpjTZv]]></document><document><![CDATA[Lo vuestro @Iberia tiene tela.Viajo en  tarifa business,no me cambiáis a un vuelo antes aún habiendo plaza xq no po… https://t.co/4iAebSTiOo]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Sería interesante, que publicaras también, como lo hacían en podemos, porque visto lo visto, hay hasta asesinas]]></document><document><![CDATA[“eso es mentira” es todo lo que ha dicho Sánchez en todo el debate #DebateAtresmedia #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@anfrase Es de esas costumbres que los miles de andaluces que poblaron Cataluña se llevaron para allá... pero eso e… https://t.co/bJCnDmL2ep]]></document><document><![CDATA[@amuruveluna Calamos a la gente a la primera, y eso es bien!!! No sabía que eras géminis!!!]]></document><document><![CDATA[Antes de compartir vídeos hay que ver de quien es, para luego no ir criticando]]></document><document><![CDATA[@ISpnola Nadaaaa Jajajaja estoy con café intravenoso Jajajaja gracias mi chiquitina]]></document><document><![CDATA[“¡Libros! ¡Libros! Hace aquí una palabra mágica que equivale a decir: "amor, amor", y que debían los pueblos pedir… https://t.co/9sxdwVVn2G]]></document><document><![CDATA[@deanstokes @GoogleForEdu @olivertrussell @emmabpass @MrCaffrey @Mr_BRouse @MrGBowman @wendypeskett @jacondea @JoseLloveres]]></document><document><![CDATA[Esto que ha escrito @psiquiatraca "El trastorno esquizoafectivo más grande jamás contado"  https://t.co/hEdydLdNaZ… https://t.co/u0XjtWDZxa]]></document><document><![CDATA[Mi #FFPaciente es para todos los pacientes de #Fibromialgia y de todas las enfermedades, q tenemos q batallar contr… https://t.co/Cthb08QNbe]]></document><document><![CDATA[@Diogo_Miguel14 Eu dizia “moss” à frente do pessoal daí e de repente parecia que virava extraterrestre ou assim]]></document><document><![CDATA[@GabinLuz a gente fica adulto e começa ter uns gostos peculiares né, como ter potes Tupperware, panelas antiaderente, produtos Polishop...]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @Elenetcc @TRoderic @rourevlc @MeteoBetera @MeteoCaudete @marcsansa @AlfredRPico @AriesAbril11… https://t.co/UcCeV8K9nx]]></document><document><![CDATA[@laxarxaxanante1 @BIncivica @catala_net @Angeldurbcn Bon dia colla  !!! Tres companys més.]]></document><document><![CDATA[Pues otro año a la espalda... Y con un secreto entre las dos¡ https://t.co/mXg36B86DD]]></document><document><![CDATA[@couragefound @RightYourWrong 3/3 - Ecuador declares that, in accordance with the provisions of article 42 of its P… https://t.co/eL017jYmW1]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/UtfNUZmS7b]]></document><document><![CDATA[@macu50 @MADRID Toda la razón, me dedico al turismo y muchos extranjeros me comentan  sorprendidos lo sucio que est… https://t.co/iTicvm1plu]]></document></documents></author>