<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La vuelta a casa esta tan cerca, hoy siento nostalgia de los que voy a dejar por acá y ya los metí en mi corazon. 🙄🥺]]></document><document><![CDATA[Tenho um video da minha irmã a dançar o creu, vai se5 tão útil no futuro ahaha]]></document><document><![CDATA[Esta es una actitud que llevamos con frecuencia en entornos poco favorables emocionalmente hablando. Es una actitud… https://t.co/bs5xxHh4cb]]></document><document><![CDATA[@AlejandroHVOX @vox_es Se han equivocado por tener un minuto de gloria y en Andalucía ya hemos sufrido mucho para d… https://t.co/QAvkX8kCzM]]></document><document><![CDATA[Menos mal que cuando te conocí ya sabía que bailabas mal.  1 💜. https://t.co/lpFq9zPiDx]]></document><document><![CDATA[#AsturSaludHable Nutrición ‘fake’: el otro peligro de las redes sociales https://t.co/e0owd9mS22]]></document><document><![CDATA[No debo apurarme para escapar del tedio, de la incomodidad, del vacío, del silencio que deja la muerte... https://t.co/NYMJ5aCPiZ]]></document><document><![CDATA[@RebeldiaUsera @distritodeusera El problema es que son unos chulos prepotentes y se creen que la mujer es carne nad… https://t.co/7zIkXjnJVv]]></document><document><![CDATA[Gracias por cuidar nuestros montes sois muy GRANDES !! https://t.co/liua5qEXz4]]></document><document><![CDATA[@Violeta25988 @carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio Los que no habéis entendido nada sois vosotras, la gente vota lo q… https://t.co/Q7zqETnejP]]></document><document><![CDATA[Antes de compartir vídeos hay que ver de quien es, para luego no ir criticando]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Do you want me to explain ? 🤔]]></document><document><![CDATA[🍇🍷El Nido de #JuanGil roza el cielo para el prestigioso catador Josh Reynolds  https://t.co/UIeRSkze20]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Película cristiana completa en español | "Esperando"¿Cómo se cumplirán las profecías de Apocalipsis?🌲🌻 #Biblia… https://t.co/nOIR6vVPhM]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Uy!!!  Ya me imagino al tío persiguiéndola por las discotecas 😂😂]]></document><document><![CDATA[@eagaatg @ABenavidesT @NicolasMaduro @dcabellor @DrodriguezVen @vladimirpadrino @jaarreaza @teleSURtv @Mippcivzla… https://t.co/sssW80ADWB]]></document><document><![CDATA[@SirMetanoien @Sebi_Berenger Pues eso quería, decir la diferencia  cuando se mata animales por diversión. No es lo… https://t.co/rfDRLH8uD9]]></document><document><![CDATA[Interesante artículo de Lúdico Bolsa en su sección Biblioteca. Biblioteca https://t.co/0LiehKtPNJ via @wordpressdotcom]]></document><document><![CDATA[Reconozco si es mi padre o mi madre por el ruido que hacen sus pasos por la casa... espero no ser la única😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@tasionite @nurygglez @reaccionayactua @GLlamazares @ActuaAndalucia @barreramanolo @ramonlobo @ElHuffPost… https://t.co/dDvCaar7p0]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo el video de la Presentación en Barcelona de mi novela #PatriciaSigueAquí (@editorialegales; ganadora d… https://t.co/D6JHm0qD27]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_: "Mi adversario es Sánchez. Yo ya he demostrado mi generosidad para llegar a acuerdos (en Asturias… https://t.co/RKVCwCZvLn]]></document><document><![CDATA[@MonicaLimoni Al "tió" no lo llevan en hombros los legionarios cantando "Soy el novio de la muerte", ni nos autofla… https://t.co/6GwfISoNAc]]></document><document><![CDATA[El ponente d "La falacia d la alimentación infantil" se ha acordado d @jud_blondie  Que no tiene que ir en bici tod… https://t.co/1IsKEYcqsu]]></document><document><![CDATA[@javioru @diariodeleon @8Bierzo @turismobierzo @ElBierzoDigital @BierzoPress @NoticiasBierzo @ondabierzo… https://t.co/0jkZpKATUu]]></document><document><![CDATA[Debat de política municipal en clau femenina #municipals2019 #tarragona @ Mercat Central de Tarragona https://t.co/BQhLFyRQ1h]]></document><document><![CDATA[Miguel Mihura  Feliz día #Madrid #2deMayo  #DeMadridAlCielo en Community of Madrid https://t.co/sJRRyunXVN]]></document><document><![CDATA[Prefiero que la Madruga sea solitaria por seguridad y que solo estemos los que de verdad vivimos con fe y compostur… https://t.co/axREIHigi4]]></document><document><![CDATA[@Eva30893643 @DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Mira, respeto tu opinión pero no la comparto… https://t.co/lBd5fcw44c]]></document><document><![CDATA[@satancucufato @elmalosa He estado x dar vueltas en una rotonda porque cada uno votamos a partidos opuestos a ver s… https://t.co/L8UkxJlFOi]]></document><document><![CDATA[Dones joves que treballeu i/o esteu interesades en les #TIC no us podeu perdre aquesta trobada! Perquè "Noies, les… https://t.co/uFkXbgKJeE]]></document><document><![CDATA[#HoyTambién apoyamos el #ehlersdanlos y su #RetoEstirate  #SiempreAdelante  #pacientesquecuentan]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la mañana con José González Psicólogo como manejar la empatia  con los pacientes, como acompañamos a lo… https://t.co/cnHqFjnjaC]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que  sea  #N1CanalFiesta16  del #top50 de @canalfiesta es #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@vicente_gea Pueden prescribir medicamentos, hacer cirugías, poner dietas, hacer plantillas, mandar ejercicios, hac… https://t.co/z6c69EBlh6]]></document><document><![CDATA[Esto acaba de empezar !!!!! Para raoul y estos otros chic@s que nos encantan]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @elprogramadear Me gusto el debate muy respetuoso.. No vere el debate de hoy porque en esta Casado se desdibujara..]]></document><document><![CDATA[¿Por qué nadie puede responder si indultará a los procesados del "Proces"? Porque el juicio no ha terminado, no hay… https://t.co/Ybry5WIOup]]></document><document><![CDATA[@vickylavikingaa JAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJJAJAAJAJSJAJAJAJAJAJAJA a tu lado no es muy complicado]]></document><document><![CDATA[Votar a PESOE.  Significa  Que. Lo de VILLAREJO  Quedará  impune significa Que seguirán  dando pasta ( mucha) a la… https://t.co/vnt0DYijYe]]></document><document><![CDATA[Esa es la clave @davidreyesz, entender que la transparencia ya no es una virtud, es una necesidad! Gracias por reco… https://t.co/ndpAc6SstX]]></document><document><![CDATA[Rivera sabe que Cs no tiene fuerza en Euskal Herria y que este tipo de actos le da rédito en otras partes de España… https://t.co/xYi5CK8MeV]]></document><document><![CDATA[@Ernestwina @smhueso Es que no son las cofradías quienes pueden decidir, no sobre un bien común de toda la ciudadan… https://t.co/f6p38SNukW]]></document><document><![CDATA[Game of thrones season premier... me lleva al Alcázar de Sevilla   #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron… https://t.co/6udwqu6jfM]]></document><document><![CDATA[@Alex_Teso97 Yo igual pero le he dicho a mi hermana que no aguantaba nada y al final hemos venido hoy jajajaja]]></document><document><![CDATA[@karinaCalmet Ya nos llamó corruptos a todos?. Solos los ladrones están de duelo.]]></document><document><![CDATA[@Lorevi76 No me quedaban caracteres. Faltaban los xenófobos y racistas,  y los que añoran el franquismo. En consona… https://t.co/zdLFljHaiH]]></document><document><![CDATA[PP casi desaparece de catalunya y desaparecido en Euskal Herria!!!🎉🎉🎉💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Qué suerte que aún hay gente que lo hace fácil Aquéllos que consiguen que fluya bien Los que convierten todo en est… https://t.co/gPOJaDYdJd]]></document><document><![CDATA[@FerFrias @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/s0JI0Otmwx]]></document><document><![CDATA[Quem são os marginais? Aqueles que pertencem sim certo clube desprezível e mafioso do norte que enviaram mensagens… https://t.co/HEMRvCVORT]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @Franelfisio @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Jabi, y con esto ya dejo el debate. Efectivam… https://t.co/c04nTaB8VR]]></document><document><![CDATA[La @ComunidadMadrid es un referente de libertad gracias a los gobiernos @populares.  🔵 Libertad para elegir la educ… https://t.co/g01yT04NQk]]></document><document><![CDATA[@AlonsoHolguinFJ @boticariagarcia Hoy para variar hemos comido en familia (normalmente como sola). A todos nos gust… https://t.co/8HreOLdtpR]]></document><document><![CDATA[“When a baby pays attention to things, the adult's brain tracks and responds to her infant's looking behavior -- as… https://t.co/vhID8GT4p4]]></document><document><![CDATA[@fcario @angelgarridog Menos mal que no sigue en el Partido Popular. Gente así para quien la quiera.]]></document><document><![CDATA[Esta ideia não tem qualquer tipo de cabimento, tipo se o estado se declara laico, não deveriam sequer existir feria… https://t.co/NV45WGSUFm]]></document><document><![CDATA[En elementorestaurante todos los platos tienen brasa o humo y, lo importante, están muy ricos  Abrió hace 2 meses y… https://t.co/LJRlAiVOkk]]></document><document><![CDATA[@GuzmanGarmendia @sanchezcastejon @PSOE @JoseantonioJun @IratxeGarper @rapmon266 @mavichina @santicl… https://t.co/SSJ2i0s5UY]]></document><document><![CDATA[Llevo tanto sin ilusionarme con nadie ni con nada q se me ha olvidado ya lo q es]]></document><document><![CDATA[Mayo con M de me van a follar en los exámenes porque en otra parte no 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Hace un día estupendo para olvidarme de todo el que se ha olvidado de mí.]]></document><document><![CDATA[Robando el 50 por ciento de los partidos lladras.capellan de montserrat .]]></document><document><![CDATA[Quería comentar una cosa libre de spoilers sobre Avengers Endgame. Aunque os hayáis comido algún spoiler de que pas… https://t.co/HOapM32XeQ]]></document><document><![CDATA[Cogiendo fuerzas q hoy las necesito, ya hemos cumplido con #28A Y ahora a pasear a mi ritmo🐌 Mi #Fibromialgia Y… https://t.co/zRMLEHZjcS]]></document><document><![CDATA[Un regalo dulce y especial para una persona maravillosa🎉😍 en Party and Sweets https://t.co/X2Qb92j9Un]]></document><document><![CDATA[@vox_es Los políticos nos han expoliado durante 49 años. Ahora ya no les creemos. VOTA A VOX]]></document><document><![CDATA[@mcyava @PSOE Sí que sepa que la va haber, pero para echarlo a él de la Moncloa como lo ha hecho la Gestora de su p… https://t.co/UcoNEmIMCj]]></document><document><![CDATA[@joanplanas @Serramart @f_corona @marcvfons @alonso_dm Ahora va a resultar que aceptar unas disculpas, tomar cañas… https://t.co/bAw4hvfCjv]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/i0Ad3rB57R]]></document><document><![CDATA[✨Hay sueños que se cumplen mas de una vez✨  Disfrútalo y déjalo todo junto a tus compañeras hoy @albarecheot2018 ♥️… https://t.co/yGphNKqdUZ]]></document><document><![CDATA[enquanto nao abrirem o jogo as coisas nao vao mudar: estuprador não é monstro, é homem. não to nem aí se vc é O esq… https://t.co/sTIsd8isaR]]></document><document><![CDATA[Je viens de me souvenir du moment exact où j'ai vu la #Cathedralenotredame  pour la première fois. J'étais vraiment… https://t.co/4O5ajydgpo]]></document><document><![CDATA[Seria bom q se começasse a rever tda a ingestão de fatores de fortalecimento da massa muscular e outros complmentos… https://t.co/GS9ZrCFIZL]]></document><document><![CDATA[que durmais super bien para que cuando os levantéis escucheis lo nuevo de shawn 🌸]]></document><document><![CDATA[Presentamos el Proyecto Liliput para revitalizar el comercio de la ciudad con @mariatuitea y nuestras propuestas pa… https://t.co/SkI06qfp3u]]></document><document><![CDATA[Tirando a parte da água não podia dizer melhor, eu achei a água de Espanha normal ahahaha]]></document><document><![CDATA[@DosBigotesEdit @TheObjective_es @la_alfaia Primera joya de una colección que promete mucho 💎 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[El Señor de la Sentencia @Hdad_Macarena en los palcos de la plaza de San Francisco #Madrugá19 #SSantaSevilla19… https://t.co/iqs5NjG2HV]]></document><document><![CDATA[@SapristiZ @indisioux Da que pensar. Ya puestos, pregúntale si es verdad lo de las 15,000 terminaciones nerviosas.]]></document><document><![CDATA[Cuando des lo mejor de ti y te decepciones, no te sientas fracasado... https://t.co/Z8rWteMx4n]]></document><document><![CDATA[@sanjuanera69 @ElAbu__ @Supervivientes En Supervivientes nunca lo ha habido.]]></document><document><![CDATA[La Salud mental es base para una sociedad sana y solidaria. @GLlamazares @reaccionayactua @tasionite @ActuaArmilla… https://t.co/vunQGhUewT]]></document><document><![CDATA[o lula falando que sempre teve o sonho de morar sozinho, que preenche o tempo vendo séries, filmes, canais... melhor pessoa]]></document><document><![CDATA[Algo más aburrio que un andalu' en un todo incluido poniéndose hasta el culo de cómoda con sus colegas??? •1° día d… https://t.co/dYP8XL50KO]]></document><document><![CDATA[@anitaas25 @paticalla @esther_1198 @esperanzagracia @Matthewszsxxx desde cuándo hemos dejado de ser 3 en esta relación?]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ @sanchezcastejon Hemos hecho que pase...👍 y también se ha hecho...que hemos recogido la cosecha.]]></document><document><![CDATA[🌳🌲🍀🌷☀ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/UBH4DZQiQ1]]></document><document><![CDATA[@Alejandra_v_c @aquavera7 Pues está clarisimo, quién hace los escraches? Ahí tienes la respuesta. Los q apoyan al P… https://t.co/oslLAU2Tzj]]></document><document><![CDATA[Pues mas raro es que coincida con la nueva temporada de Juego de Tronos. 🤔]]></document><document><![CDATA[Could you be more out of touch with reality?? The pair of you!! @theresa_may @jeremycorbyn]]></document><document><![CDATA[@MLOURDESVILAPUI @QuimTorraiPla No hay presos politicos  ni independencia,  no das una ..]]></document><document><![CDATA[Otro de los #postresestrella en la #semanasanta junto a las #torrijas y el #arrozconleche es la #lechefrita riquísi… https://t.co/i6K2fRJdjA]]></document><document><![CDATA[@Enjoying_live @raul__69 @derechanacional @cayetanaAT @hermanntertsch No sé quién le enseñó pero lo hizo muy mal. O… https://t.co/yRVPwcmJKa]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy… https://t.co/6C5gzbL7sL]]></document><document><![CDATA[Muy recomendable lectura Tribuna | Libre-mente; por Antonio Rovira https://t.co/2FcmgqUJW5 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[Me pongo de pie!! Me vuelvo a sentar!!... porque a los oficios vamos a jugar!!! Tiempo de #sentadillas #fit… https://t.co/hDEp6vVHdQ]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @marikillarock Yo asumo ese riesgo siempre. Pero también hazlo tú. Porque responder a mis opiniones cua… https://t.co/953beSiK3w]]></document><document><![CDATA[El desvelo tras una pesadilla.  Tratarse con mimo a una misma, prender una luz afuera, no intentar entender el dolo… https://t.co/aLUpvWqXBv]]></document><document><![CDATA[COMO CADA NOCHE ME DESPIDO DE TODOS Y TODAS ,HASTA MAÑANA QUE DESCANSEIS Y 0ASEIS UNA NOCHE MAGICA ,CON TODO MÍ CAR… https://t.co/lOt4SZlnTn]]></document></documents></author>