<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@HectorLoona @Itaike69 y yo hechandome pantalla total  para no quemarme https://t.co/Z6NfGQxNyz]]></document><document><![CDATA[#camiónmátame siempre que sea uno de @DesatranqueJaen no?. Poético, sería...  Grande @SerranoIsmael!.]]></document><document><![CDATA[- pide un deseo, puede que se cumpla ⛲ • • • • • #photographer #moodyports #creativeshoot #exploretocreative… https://t.co/ECQog5ARRr]]></document><document><![CDATA[@jsmanrique @Delachica @loogic @ZeroLatencyES @sngular @jgbarah @dlumbrer1 @Bitergia @6D_lab Manrique te agrego al grupo]]></document><document><![CDATA[Leído en @TheObjective_es de @pilarmarcosd: "unas elecciones son una competición a la vez que un ejercicio masivo de seducción" #compol]]></document><document><![CDATA[No hay nada como ir a unas tandas al circuito de tu ciudad(Almería) y encontrarte a unos señores extranjeros con su… https://t.co/guow6KQV40]]></document><document><![CDATA[Sin duda, sin ninguna duda, el transporte colectivo público, soportado económicamente por los municipios a los que… https://t.co/8Mw0Q7XTjV]]></document><document><![CDATA[@lgm_com @jesusmarana @_infoLibre Por lo que leo veo que hay gente que han leído y preocupado por saber lo ocurrido… https://t.co/diKQ50OBWO]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza la segunda parte: @USCFbase @UnionistasCF Alevín C 3-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@efeeleienei Haz un tuit parecido con Iglesias e Irene. A ver lo que pasa]]></document><document><![CDATA[@nn81 @pmdjmarques Felizmente que as vozes de ..... não chegam aos céus! https://t.co/hn3QNFQWFl]]></document><document><![CDATA[Apoyando la intervención de la @CamaraJerez en la I Feria de la Formación Profesional, interviene su Secretario Gen… https://t.co/dheYS9h842]]></document><document><![CDATA[@MorningstarES @VicenteVaro @finect @HumbleDollar Tener cash en cartera es malo siempre para la gestora que vive de… https://t.co/LopV2XSd9u]]></document><document><![CDATA[Quase 12 horas desde a entrada no pedido por telefone até o atendimento a domicílio do médico enviado pela Assistên… https://t.co/ac1I1BObL8]]></document><document><![CDATA[Con mi mami @eduardolopezcor  pic by @eduardolopezco en Tangier, Morocco https://t.co/qp6Mtzyefq]]></document><document><![CDATA[@lacanteracadiz @APDProvCadiz @algeneiro @buscandogenios @GregorioOlmo @Nicolavie @JuanngelOliva @blancobenitez… https://t.co/LOeJQqdLMw]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @Pablo_Iglesias_ Cada dia da mas asco,pero hay que agradecerle que de verdad enseñe lo que es. Esco… https://t.co/MiQXPPUFxR]]></document><document><![CDATA[@MediaMarktGames #MediaMarktMortalKombat11 no sé si se podría hacer un fatality con esto pero no me gustaría estar… https://t.co/vrn39QEY5C]]></document><document><![CDATA[@Objeparanormal @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Tamara200310 @linaest13 Buenas noches 😘😴]]></document><document><![CDATA[@sarapazsantiago @luchicarmen @sanchezcastejon Y a ver partidos de futbol Rajoy iba en el Falcon]]></document><document><![CDATA[DEP #ManuelAlcantara, uno de los grandes columnistas españoles, a quien conocí atrevés de mi maestro el gran Rafael… https://t.co/G5ZKHo2yNM]]></document><document><![CDATA[Mirad quien ha salido a saludar...  #Exhibicionismo #Exhib #Pollon #BigDick https://t.co/tPAkTLkTX0]]></document><document><![CDATA[@CorTikTak1 Siempre me encantó tu madre. De ti no puedo decir lo mismo... MAH NIGGAH!]]></document><document><![CDATA[This afternoon. Relax, rest, charging batteries. https://t.co/T5KBrMdkum]]></document><document><![CDATA[Las encuestas se hacen en la calle ..  Y  no caen en la cuenta d q la gente q tira del carro , los tios con ambicio… https://t.co/XYRIfy8C2b]]></document><document><![CDATA[Esto de estudiar con la ventaja abierta no me está funcionando. Me distraiga cada 20 segundos viendo a la gente pasar.]]></document><document><![CDATA[@CurriquiDBarrio @MadridistaGrada Jaja sí pero joder con un poco de ilusión 😂😂 unas tiritas a los lados o algo]]></document><document><![CDATA[Cuando se junta el hambre con las ganas de comer #abril2019 #semanasanta2019 #friends #enmipueblino… https://t.co/U2E6jdaixF]]></document><document><![CDATA[@mercheli Si jajaja aún hay liga jajaja,la peli está bien te recomiendo dos series estoy viendo #LaMantis #Slasher… https://t.co/WNBoahO889]]></document><document><![CDATA[@3en1burro @Hank_Solo @C0CKI @mamenflow Es que lo ponéis muy difícil!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@PBBMeritxell ... Y un placer veros acompañar y animar al club. Por otros 22 años más cruzandonos en las canchas.]]></document><document><![CDATA[@Kike_cam Brutal! Aunque los hay más fríos (Soria, Valladolid, incluso Lega...) pero si... este a mi casi siempre m… https://t.co/LcC50GaAz1]]></document><document><![CDATA[@_DanielSummers_ Ahora mismo estoy escuchando #Resurrección. Y lo estoy disfrutando mucho nuevamente. Ahora está so… https://t.co/HjA7LNshlC]]></document><document><![CDATA[@Adricor_fer Como suele decirse...hablen bien o hablen mal... el caso es que hablen de uno.  ¿enserio va a llover e… https://t.co/O2zfK9BroQ]]></document><document><![CDATA[Sólo quedan 4 semanas para la Copa de Europa de Marcha #Alytus2019 por lo que esta Semana Santa ha tocado entrenar… https://t.co/GYoVF8wgJC]]></document><document><![CDATA[@publico_es @radiocable - @PabloCasado_ el mejor minuto del oro. - @Pablo_Iglesias_ cumplió sus objetivos: moviliza… https://t.co/dTjBi7UEQM]]></document><document><![CDATA[Hoy más que nunca España necesita un Bloque de progreso y dialogaste es más necesario que nunca, así como alegado d… https://t.co/cXY3gpGK76]]></document><document><![CDATA[A minha namorada é tudo para mim juro!!! Não têm noção o quanto ela me faz tão bem e tao feliz!!! Eu estou completa… https://t.co/alDVxE9CGU]]></document><document><![CDATA[El día 29 no digan que no E lo advertimos el comunis es hambre miseria terror separación de la familia nacionalizac… https://t.co/ZbmE0AW7R6]]></document><document><![CDATA[@FloreshCarmen Que decía que llegaba tarde a su cofradía. Y empujando. Entonces claro. Cuando me tocó el hombro: https://t.co/3GumFQXXgP]]></document><document><![CDATA[Con la guapísima @anaserrana7 , de #retratos va esta semana. #fotos #instagram #retratos #booksfotograficos #beauty… https://t.co/a1Q8ITLDPV]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, retrato en sepia https://t.co/ezYmsSO5zh vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[Viva el Camino!!! ese crisol de culturas, esa fuente de riqueza, ese filón de gentes.... https://t.co/WfbKSPYszE]]></document><document><![CDATA[Curro en Cuéntame no stand de Fitur da axencia de viaxes de Antonio Alcántara... Cada vez entendo mellor que Cuénta… https://t.co/4XbLnS5PJX]]></document><document><![CDATA[Tarde con la bestia.  Tarde de vitamina D.  #ColmenarViejo https://t.co/njNcGgD2yH]]></document><document><![CDATA[@jarrillo_delata @PasiondeLinares Con una sonrisa de oreja a oreja y con los ojos llenos de lágrimas salí del Tiro… https://t.co/LJLhztDtbt]]></document><document><![CDATA[@FRepublica_Eng @hematrec I construir la Republica Catalana no significa mes llibertat, els independentistes no som… https://t.co/2HPEFSoikE]]></document><document><![CDATA[@MagicRMCF1902 @iescolar Eres muy predecible. Tanto, que por ello he dicho lo de expertos en comunicación.]]></document><document><![CDATA[Como he hablado con un amigo hace un rato la vida está para vivirla y disfrutarla con la familia,al lío https://t.co/wRyOQEf9hY]]></document><document><![CDATA[@JAMartinez_R Pues me parece muy bien! No hay mejores ni peores aficionados sino toreros para todos los gustos. Yo… https://t.co/MEoU0y0KtC]]></document><document><![CDATA[No cambio desayunar con mi madre y mis hermanas ni por el buffet del Palace.]]></document><document><![CDATA[@Enlaparada @Desiderio2015 @DRZRZ @sanchezcastejon Y si cherramus aragonés San Chorche....🌹]]></document><document><![CDATA[#tenis #DelPotro @delpotrojuan, ahora en conferencia de prensa en Madrid. No confirma todavía que jugará el singles… https://t.co/R6EELWhrzY]]></document><document><![CDATA[@gloria52548174 @lotssofchapstic @ElDeLasTrufas @CLAUDIABAHAMON @IvanDuque Los uribistas entienden las cosas a su m… https://t.co/qgpkm2xEx5]]></document><document><![CDATA[@Siri_Fogg Hay mucha gente que no lo entiende. Creen que por pagar un servicio o producto, el empleado le debe la v… https://t.co/pjQCd1tFnq]]></document><document><![CDATA[Si en esta media hora pre-debate os aburrís, podéis pillaros el abono para el @AMFest_bcn que hoy hemos anunciado a… https://t.co/9TB2J5Q1CG]]></document><document><![CDATA[@diariodeburgos Pero ha sido bien atendido por Urgencias? Lo digo porque al ser extranjero...]]></document><document><![CDATA[@Verownika Yo lo tengo en casa y el único “pero” que le encuentro es no poder ver HBO &gt;.&lt;]]></document><document><![CDATA[Supervivientes 25 de abril se estrena que rapidez y sin embargo la que se avecina próximamente lleva desde octubre… https://t.co/RZc2o63wLG]]></document><document><![CDATA[@Caponata1906 Y que también sirva para que quiten el logo que trae por defecto la plantilla que usan.]]></document><document><![CDATA[@lunaevayg @VizuDraws No la conozco pero quiero darle todo el animo que sea posible]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido es el @NUET de la derecha y el #Trifachito https://t.co/W434LUk0Ft]]></document><document><![CDATA[@contrete78 @isamelen1 Aún está por ver. En algunos sitios hubo pucherazo.]]></document><document><![CDATA[@CristinaNarbona Cristina Narvona espero y deseo que seas una gran Presidente del Senado.]]></document><document><![CDATA[Maldigo el día que vi el tweet de Pedro Sánchez/Noah Centineo  Ahora ya no puedo ver comedias románticas de Netflis]]></document><document><![CDATA[@FredFigueiroa Central x Náutico, como no ano passado, e Salgueiro x Sport, como em 2017, não fariam sentido em ser… https://t.co/rnXgEPMx9P]]></document><document><![CDATA[@espeterocofrade "Ni pacificamente ni ostias" "Ni educado ni nada,ya esta bien"  Ea. Deslegitimándote.]]></document><document><![CDATA[@WinniePooh2020 yo digo que si. Despues de todo, por un tiempo muy breve, parte de Uruguay fue de los britanicos. P… https://t.co/B4ecezPo4K]]></document><document><![CDATA[Victoria importante de @deporguada  con @javierablanque  titular , enhorabuena , 💪🏻💪🏻💪🏻jugador @EliteInternacSA https://t.co/LbsTMlgxyE]]></document><document><![CDATA[@KIco47 @ahorapodemos @CiudadanosCs @carlosbardem https://t.co/3lATuIPB2I]]></document><document><![CDATA[Casado gana el debate decisivo frente a un Sánchez que terminó como comenzó: fuera de sí https://t.co/x7DzNbdraC]]></document><document><![CDATA[Hay gente que no debería estar en televisión o radio, en equipos que capitanea el señor @DaniMateoAgain, por no amp… https://t.co/PVJUdgMykT]]></document><document><![CDATA[@MDpor_elmundo Y la de Messi a fhabino roja es una agresion anda que si la llega hacer Sergio Ramos o Pepe los hech… https://t.co/Gbyp62Y4UB]]></document><document><![CDATA[Ojo que son alemanes y allí la sensibilidad con el oligopolio Google/Amazon/ Facebook está a flor de piel...]]></document><document><![CDATA[@larjartito @centinel5051 Nadie me ha dicho hasta ahora ni 1 solo Video en concreto en el q se nos coma el coco con… https://t.co/wccX6QlBno]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Maine, USA. Photos by @mtaylor_photo https://t.co/kQlZpoAs6z]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos cierra la puerta a cualquier negociación con el PSOE para la investidura de Pedro Sánchez… https://t.co/Co10MqX0tY]]></document><document><![CDATA[@nelkson @RobertoSmithP El show ahora con @jguaido y los MUD, con sus marchas y comunicados balurdos]]></document><document><![CDATA[A ver si me queda claro, ¿ @JoaquinCaparros no debe decir pamplinas por lo que representa y es un provocador, pero… https://t.co/JuQ50ZwPc7]]></document><document><![CDATA[El "brexit" y la posible independencia de Escocia, un tándem inseparable @elobrerodigital   https://t.co/qepgHzJR7Z]]></document><document><![CDATA[ya son las 19 y 30 y siguen sin ser devueltas a su casa y a su #antoniopapa dos niñas españolas secuestradas Rocio… https://t.co/DI9ha7JAUt]]></document><document><![CDATA[Las casualidades no existen! Gran trabajo de jugadores, entrenadores y coordinador!  Grande familia!💪🏼💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[Todos los medios afines a la Derecha dan a Rivera vencedor. Sinceramente, alguien que dice “¿lo escuchan? Es el sil… https://t.co/SV36rTU6hD]]></document><document><![CDATA[Rest in Paradise. May God comfort, strengthen, and keep your family during this difficult time.🙏🏾❤🕊… https://t.co/oUXv11yNJj]]></document><document><![CDATA[@bet365_es El resultado correcto será Sevilla 2-0 Betis #Marcador365 @bet365_es]]></document><document><![CDATA[.@InesArrimadas “¿Usted se va a pasar todo el debate diciendo que todo es mentira?” #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Caminata pirenaica 🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️ https://t.co/js79LzNdey]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Te garantizo que como están ahora últimamente las cosas no hay opresión ha… https://t.co/Lth4qKLe4Z]]></document><document><![CDATA[I'm at Incomum Wine Gallery in Sintra, Lisbon https://t.co/tfKFQA1CTB https://t.co/rIWfJb2xrm]]></document><document><![CDATA[Un hilo de @elbarroquista absolutamente excepcional. Cada tweet. Sí queréis estar informados de todo lo que concier… https://t.co/kNPthscpxo]]></document><document><![CDATA[Épico no, lo siguiente tampoco, lo de después tampoco, lo de después de después, tampoco... 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️… https://t.co/OSfWRBYEgt]]></document><document><![CDATA[@OneChicagoCtr @NBCChicagoPD @JonSeda Cmon guys, please. PLEASE!!!! https://t.co/0VOmkKa2Uc]]></document><document><![CDATA[PP: una campaña "dura" y con fichajes polémicos para no perder el liderazgo de la derecha @_infoLibre @yolanda_glez… https://t.co/lpYbnxBV8i]]></document><document><![CDATA[El @BmAulaCultural nos da la alegría de la tarde. ¡Finalistas de la Copa! Y mañana: ¡A por el título! ¡Qué grandes… https://t.co/qUFSL6TfrY]]></document><document><![CDATA[Ahora hay algunos de ciudadanos diciendo de gobierno con el Psoe. JAJAJAJAJAJAJ]]></document><document><![CDATA[@Holden666 @adrianayujuju Pues si por eso fuese, despídete de que él Chelsea nos venda a Hazard este verano. Bastan… https://t.co/RAk9wdeNHs]]></document><document><![CDATA[@pepephone Mi duda es cuando voy a tener arreglado Internet. Tendrías que saber la porque lo llevo preguntando desde hace una semana]]></document><document><![CDATA[@angel7gtgATM @Pascualitipo @LuisGarr86 @Yami_Shepard18 Alguién ha leído o visto alguna entrevista de Abascal en al… https://t.co/AbhzOvHNYQ]]></document><document><![CDATA[@CarlosMija88 Por otro lado Aznar también pacto con ésta gente, y no adelantes acontecimientos, y no quiero dar lec… https://t.co/2oj74m2CZ6]]></document><document><![CDATA[Buena semana, resistencia #LaCafeteraComPactos . Sánchez busca pactos ¿Escuchará a la militancia o a la equidistanc… https://t.co/F83FIGbenh]]></document></documents></author>