<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eBaMgYxjXi]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Los android más caros me morían al año y no me daban el rendimient… https://t.co/0w9jBVMeJV]]></document><document><![CDATA[Hem fet nostres les paraules del Director General @WHO @DrTedros: “digital technologies are no longer a luxury;  th… https://t.co/k2WdoNICxT]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi Que ley? Por que yo me he leído la constitución y no lo prohíbe. Solo deja nulo el contra… https://t.co/hitadrfOdo]]></document><document><![CDATA[@Trinipm55 @hermanntertsch Es tu opinión Trini tan respetable como la mía ...El que va a seguir en la Moncloa es Sa… https://t.co/nlYIIItJ5o]]></document><document><![CDATA[Mucha suerte en el Día del Libro y de los Derechos de Autor Sant Jordi🌹 Desde mi pequeña colección Un abrazo https://t.co/nBQQY5Sf1O]]></document><document><![CDATA[@mireroca1 @Esquerra_ERC @perearagones @junqueras @jordialapreso @jorditurull @quimforn @joseprull Si otots o ningú]]></document><document><![CDATA[@Miguelhc70 @viaforagirona @andmanjon @roed73 @BeatrizTalegon La opinión de la Justícia Española ya sabemos cual és… https://t.co/xD5idOyqjH]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @CiutadansCs A liarla otra vez... asi para conseguir q alguien hable de vosotros y tener algun voto… https://t.co/8O4a9qfrQU]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/m4k7Xou6ee]]></document><document><![CDATA[@JC_Gonzalo69 @JordiMessi2 @ElisaRo16596515 @amolist @josegea1965 @alfredoken75 @jordicatala30 @sionpuy @Anherher… https://t.co/13Aa4DQCQf]]></document><document><![CDATA[@elecapo87 @toniky46 Que va mujer... Si Robinson no ha hecho ni media falta en rebote...]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/RuB7OMj6P3]]></document><document><![CDATA[@henrylaya @maduradascom Lo q le quedan son unos dolarillos x decir esas imbecilidades]]></document><document><![CDATA[@JuanmiBaquero @rosarobco @revistamongolia Yo no condenaría a los que han quemado el muñeco, es libertad de expresi… https://t.co/UiWwzOXwjJ]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que hago yo y bueno, no hay que decir cuantos éxitos tengo en la vida.]]></document><document><![CDATA[Mi madre quiere que me pruebe la ropa de nazareno solo para decirme: “Si, te queda un poco corta, no puede ser, tu… https://t.co/n2iGCKx6tY]]></document><document><![CDATA[@1emilioperez Habrá salido quien escribe de la desigualdad y miseria. O bien, vive en una realidad paralela, o lo q… https://t.co/kN2K3zTlPF]]></document><document><![CDATA[@tiobati @HonkyMiss @AHS_cuco @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/73Rvt8OgQ4]]></document><document><![CDATA[@RozasBadminton @jpauriol @Ayto_Las_Rozas @Rozasdeporte @MeetAndBeers No te he visto!!! Estaba abajo con @javiaceytuno]]></document><document><![CDATA[La llista completa de Junts per Tarragona per a les municipals del 26-M https://t.co/gYHHI2gATb]]></document><document><![CDATA[Celebrando el #diadearagon con una cata de vinos aragoneses en el Pignatelli con rocio_unalome . #diadearagon… https://t.co/u6qs1iBkZ4]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 Jaja, ¡telepatía! Nos hemos saludado a la vez 😁 ¡Feliz sábado!]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día102: “El país del miedo” de @_isaacrosa @Seix_Barral . Como toda la narrativa de Isaac Rosa toc… https://t.co/gmiTL25CSZ]]></document><document><![CDATA[@vox_barcelona Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/eMX4z4euc1]]></document><document><![CDATA[No sé cómo lo recordará ella cuando sea mayor, pero para mi estos viajes con mi hija son los mejores 🤗💛 #mybaby 💛🤗🚐… https://t.co/hL3HqbOF8Y]]></document><document><![CDATA[No sé cómo tomármelo... O tenemos pinta de tijeras izquierdos subversivos e incorregibles o no damos el perfil... M… https://t.co/1WQdqwD79M]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL Quedarse en el Pais Vasco como Borja Samper, Alfonso Alonso, Javier Maroto y algún ot… https://t.co/L1taFK5np0]]></document><document><![CDATA[@Monicalpcarrion @isuka32 @flipandoencolo1 @_Kibaokami_ @DarkSha71327073 @IsabelPerez770 @katmetalcat… https://t.co/22EjMAyLfp]]></document><document><![CDATA[@AgustinRosety @VOX_Jaen @guardiacivil @Policianacional @vox_es #psoe #lacarolina #jaen #españa #juntadeandalucia… https://t.co/WKOthD1SOB]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Ha sido la figura estrella en la fiesta de los Judas de algunos pueblos de Andalucía.Puigdemont debe… https://t.co/PizQuoLsEw]]></document><document><![CDATA[@weroarnau @CharlynCorral ¡Golazo de nuestra @CharlynCorral! Orgullo de compatriota tuya ☺️]]></document><document><![CDATA[@marianapaaulino kkk ainda aqui estou e sem intenções de ir dormir 🤷🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@linasergas Estoy de acuerdo 😊.  De hecho, te invito a leer el programa formativo de una Enfermera Especialista vía… https://t.co/lbDqE6ZK0T]]></document><document><![CDATA[Creo que conformaré con el debate de la TVE. La verdad es que la Pastor me estresa muchísimo  Acaba buscando mas pr… https://t.co/YGKgHjwAOM]]></document><document><![CDATA[@senen98 @FondoSegunda @ViveSegunda @CaminoAlCieloFS @EXT_UD @andresrayo123 @willyledesma11 @FANS_EXTUD @ExtUD2007… https://t.co/4EdZHgQZ1j]]></document><document><![CDATA[It's  all about  #spring !!🌱🌿⚘ . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/ICM9usFFR3]]></document><document><![CDATA[Nos estamos quedando sin trabajo en el departamento y nos cambian a otro proyecto, salimos uno a uno como si nomina… https://t.co/83ENnYisbo]]></document><document><![CDATA[@tomascannizzo Jajajajjajajajjaajjajajajajajajjaja pero si al final no 😭]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @javichu_r Seguid con Mentiras que ya No Se Cree Nadie. JAJAJA. CHAO.]]></document><document><![CDATA[“      #Gastronomía  ... se llama “armado”, y aunque su aspecto recuerda al de los crustáceos, se trata de un pesca… https://t.co/M09Rca7cQP]]></document><document><![CDATA[En capilla una vez más. Salgo para China la Silk Road pasado mañana. Muchas ganas ya iré contando. Me he hecho con… https://t.co/QCPxcIuuB7]]></document><document><![CDATA[Yo, como #Machado, prefiero al Jesús que anduvo en la #Mar, en vez del que murió en el madero. Prefiero los milagros #marbella]]></document><document><![CDATA[El día a día en un #colegio -Cuando hay pasta con bacon/salchichas, rebozados, etc. "Déjales que repitan a gusto" n… https://t.co/pSPCy5IYYI]]></document><document><![CDATA[Esta tarde una visita al plató de #llegolahora en @101tvmalaga para charlar una rato con roberto_lopezzzz de la act… https://t.co/A5ZB0yFaUE]]></document><document><![CDATA[#traya #comonosgustaunaacordeon 💃🏽💃🏽💃🏽💃🏽 en Kerrys Villablino https://t.co/tfr43dNIIp]]></document><document><![CDATA[Se eu me importasse com spoilers estava bem f*. Nunca mais via GOT, p/exemplo.]]></document><document><![CDATA[Mujeres que vieron el sonido: 6 pioneras de la música visual https://t.co/wWB9RusyJK vía @caninomag]]></document><document><![CDATA[@cuac79 @xana_2011 No estamos locos que sabemos lo que queremos ¡ VUELA ALTOOOOOO ¡ 💙]]></document><document><![CDATA[Empezamos bien Rivera, acuérdate mañana de la RTV pública.  #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Después d décadas de privilegios, incluso d convertirse en asignatura obligatoria, la cifra d los escolares q ha op… https://t.co/9WmHvqRmXt]]></document><document><![CDATA[@PamplonaIruna @SFerminOficial Votasteis @NovatillaTotal @NovatilloTotal ?]]></document><document><![CDATA[@elcorteingles mi madre era inteligente, interesante, culta a pesar de su falta de oportunidades. Mi madre no era l… https://t.co/m9zWpLALh5]]></document><document><![CDATA[@africanus03 @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zalUkygrDK]]></document><document><![CDATA[@LauraRe3 @pilarmv_ @luisaroreina98 Todas nos queremos mucho, y a @ClariMartin99 también]]></document><document><![CDATA[Esta mañana me ha dado a un olor a verano increíble, la calle huele a puto verano 😍]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Animo campeona. Mujeres como tú, son un ejemplo!! 💪🏼💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[@gibadaperu @patarevalo @chapatucombi @larryportera Limalife Tú has donado?]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl , y que mires el buzón alguna vez, que seguimos con las sesiones, aunque la verdad es que la mitad de cad… https://t.co/pxV5DEXUYo]]></document><document><![CDATA[Señor: pa tener un BMW a parte de dinero hay que tener huevos !!  ahí te he dejao el parte de accidente, y me voy q… https://t.co/riemFjFFCU]]></document><document><![CDATA[👋. When you travel is to visit a place, isn't it?  Or maybe for work, but you don't have time to visit! So, the bes… https://t.co/zNnQUA4h71]]></document><document><![CDATA[🍇🍷El Nido de #JuanGil roza el cielo para el prestigioso catador Josh Reynolds  https://t.co/UIeRSkze20]]></document><document><![CDATA[Me crie en un colegio no de monjas pero casi regimen militar rezar a diario misas en fiestas de guardar, izar bande… https://t.co/u3D36QoJKE]]></document><document><![CDATA[@letherdowneasy Este tipo es de manual psiquiátrico seguro que algún profesional de la salud mental tendría la resp… https://t.co/bekPcyY5Pm]]></document><document><![CDATA[Felicidades Silvia! ❤️ @silvia_requena  Ya son 25 y parece que fue ayer cuando empezaste la guardería 😊 Te has conv… https://t.co/qS63cV4Bbe]]></document><document><![CDATA[#Cwsc2019 Alexandra Macías nos habló de Selina; nacida como una plataforma para conectar a los viajeros con experie… https://t.co/xmCeo9NOTg]]></document><document><![CDATA[#Blending 🌺🍁🍁⚘🌷 how i love to accessorize..... 🌞🌝 https://t.co/k2wegGyxlA]]></document><document><![CDATA[Si #dondraper levantara la cabeza...  #madmen #uniqlo #psoe https://t.co/iGl2YC0efd]]></document><document><![CDATA[Finales de 2017 y principios de 2018 (2° de bachillerato) No lo he pasado peor en mi vida y no necesariamente por l… https://t.co/AOh3G0wuwi]]></document><document><![CDATA[@adavimu @angelalvarez @ComunidadMadrid @eruizescudero @SaludMadrid Ojalá lo notemos pronto los pacientes. Yo en mi… https://t.co/1jA1Br2x7H]]></document><document><![CDATA[Lo que esta haciendo Rins es para hacerle un monumento. Dos podios seguidos y a 1 punto de Marc en el Mundial.]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 Con su demagogia chulesca, ofreciendo villas y castillas ruinosas.Terribles recuerdos de épocas pas… https://t.co/pa7OZiSDog]]></document><document><![CDATA[@Meji691 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/7ouYlAnmFR]]></document><document><![CDATA[@PsoePozoblanco ha presentado hoy su candidatura a la alcaldía de #Pozoblanco. Con 💪💪 y ganas afrontan un reto que… https://t.co/TuOkTra3yE]]></document><document><![CDATA[@edugalan @revistamongolia Yo tb tenía ese prejuicio sobre el velo. Pero x mi trabajo  algunas lo llevan como afirmación de su identidad.]]></document><document><![CDATA[Time flies so fast but freedom is inside of you....feliz puente de mayo wee... https://t.co/DOYrmAEIpl]]></document><document><![CDATA[🎉  M A T X O S   2 0 1 9  🎉  No hi ha paraules per descriure l'experiència...   Boníssimes sensacions i moltes gane… https://t.co/Xwg0V4SWv3]]></document><document><![CDATA[@omalestafeito @dntwit O título não faz nada jus ao conteúdo da entrevista. Muito pelo contrário Lisboa trouxe-lhe… https://t.co/Vnpdna80Pf]]></document><document><![CDATA[SALE EL SOL EN SEVILLA ☀️☀️☀️☀️☀️ Estamos hoy en @EncarnaYahoo trabajando hasta 14,00  #peluqueriasevilla… https://t.co/58d3AXssxn]]></document><document><![CDATA[Carmen Calvo: “La derecha está muy organizada para votar y para tumbar 40 años en los que hemos... https://t.co/BRMWGR6omd]]></document><document><![CDATA[Me está poniendo muy NERVIOSA y encima se ahoga del ansia que tiene por comerselooos]]></document><document><![CDATA[1 year ago since #MarsInSpain2018! Third stop: Bilbao ...  One day,  maybe we'll meet again 🎶💫🎶💫🎶💫  #Dreamers… https://t.co/qIbtqj0lHm]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal Cada vez que un pecador se convierte, en el cielo hay fiesta.]]></document><document><![CDATA[Pídete un #menganita, te encantará!! #gastronomia #fooddies #lovecouisien #mercadodelval en Mercado Del Val https://t.co/GkxkhTgC6J]]></document><document><![CDATA[@AngelsGregori es amada por moi, por boluda y detallista y acordarse de mi en Buenos Aires. Y por buenísima poeta,… https://t.co/SDJoqMIKYy]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @luciaibanezorti @VD_Dominguez @esquerraunida… https://t.co/VyUmmL3f0Z]]></document><document><![CDATA[@9Jennii Somos dos. Los tonos de Ceycey, de Deren, de Mevkibe son impagables.]]></document><document><![CDATA[Como el de estas dos seguro que no, pero gracias por preguntar  #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[Pues vamos por la A1 camino de Burgos, que como todo el mundo sabe está AL LADITO de Molina de Aragón, y pádere no… https://t.co/sYMStR8cTX]]></document><document><![CDATA[@paticalla @esther_1198 @esperanzagracia @anitaas25 @Matthewszsxxx esperando estoy]]></document><document><![CDATA[Entrando en el Palacio de Congresos @sanchezcastejon @F_Armengol cita socialista en Mallorca https://t.co/idF8JkwLoi]]></document><document><![CDATA[@LauArribasP @paolitah1 Totalmente, en general todo lo que huela a sostenibilidad es tendencia #MktInfluencersMN #MarketerosNocturnos]]></document><document><![CDATA[@ismacercedilla @PompiersParis @LEGO_Group @112cmadrid @urgenciasemerge @BomberosGIRECAN @BomberosMad @BomberosCM T… https://t.co/r7kEGeJ2K5]]></document><document><![CDATA[😕si espero a que me busque... ¡¡No lo hará!!  Si espero a que no me busque ¡¡Lo hará!! 😕  ¿Qué espero entonces?]]></document><document><![CDATA[@charliemirmir @Luisillo1971 yo no he dicho eso porque no lo pienso. Desarrolle su comprensión lectora, por favor.]]></document><document><![CDATA[Adoro o meu clube de morte e não aguento, por muito que seja o insucesso, que tratem assim o núcleo do Porto, estão… https://t.co/KxQw0nruzi]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/71yAke8KE2]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @ICOMVALLADOLID @UVa_es @AyuntamientoVLL @oscar_puente_ @largo_rector @qmph_es @Nopanaden @farmagemma… https://t.co/UXxp1uROHU]]></document><document><![CDATA[@eleena_pv no te voy a decir nada porque tienes toda la razón del mundo]]></document><document><![CDATA[Lugares donde adoro volver... Y comer! #aciertoseguro #amesaymantel #SanMarcos #Sevilla #myrules en San Marco Resta… https://t.co/VI10PkAjkD]]></document></documents></author>