<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Serpico73302022 @ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @Macarena_Olona… https://t.co/jXYmGO534a]]></document><document><![CDATA[Teve o que mereceu. Mas nós temos que ser fortes concisos e dinâmicos. Vídeo: O grande melão de Jorge Amaral assim… https://t.co/myNqi03w8w]]></document><document><![CDATA[@LluisPuigGordi @Jaumaulet  Per Sant Jordi abraçades i rialles per aquells companys i companyes empresonades.  Peto… https://t.co/mVmpEPj9YX]]></document><document><![CDATA[@lusaro1 @iescolar En qué momento he insultado a mis familiares? Aprende a leer, anda.]]></document><document><![CDATA[Estas son las 13 únicas mujeres que han conseguido tres estrellas Michelin en más de 80 años de historia de la guía… https://t.co/XkWxxOQuTu]]></document><document><![CDATA[Animando a nuestro equipo ganador en Castellón. El equipo de Unidas Podemos- Izquierda Unida. Campeones, campeones… https://t.co/jRgAGNoCB4]]></document><document><![CDATA[Si al Gobierno Trifachito de #MorenoBonilla le sobran recursos económicos para quitar impuestos a los ricos, debe t… https://t.co/6n5Y8eEy0g]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Jajajaja por 2300 veces vuelves a decirme poco agraciada, o hay que ver tu cara, o sól… https://t.co/4nCSCZy2Hk]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/j74yg0yFDM]]></document><document><![CDATA[Hija, échame una mano que yo no me aclaro. Acabo de ayudar a una persona a ejercer su derecho al voto. Los… https://t.co/n8tpSfPKq5]]></document><document><![CDATA[Camins vora el mar, bon dia #candilazo @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru  @Vakapiupiu… https://t.co/yFYBM7b8PC]]></document><document><![CDATA[@RaquelGarridoFr @jmarilossian @J_Rodrigues_Off Garrido et l’éthique !!😂quand on pense qu’elle et son mari ont prof… https://t.co/E9niQXPenp]]></document><document><![CDATA[@Ibero_DMJ Seguro y las tontiflú cuando las persigan las cuadrillitas de menas a lo mejor no son tan progres]]></document><document><![CDATA[Uso de nuevas tecnologías en la infancia ¿beneficia o perjudica su desarrollo? https://t.co/W24WPXMvcs]]></document><document><![CDATA[Toca otro día de migraña menos mal que no tengo que hacer gran cosa.. 😪]]></document><document><![CDATA[@sergiomguti  Muy contenta porque Trump ya está aquí, y es para ganar👍👍]]></document><document><![CDATA[Enguany, #Barcelona és la ciutat convidada a la Feria del Libro de Buenos Aires, que va començar el 25 d'abril. Vai… https://t.co/dvawYD1zHX]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon No me mereces  ningún Respeto.  Después de ver por TV  a Uno de los tuyos diciendo Que queréis pac… https://t.co/r3IGVGkZPj]]></document><document><![CDATA[Pero si los votantes (fachas) le siguen votando,la izquierda tenemos ir a votar]]></document><document><![CDATA[👋. When you travel is to visit a place, isn't it?  Or maybe for work, but you don't have time to visit! So, the bes… https://t.co/QQJxS3xHES]]></document><document><![CDATA[El Manzanares renace con más zonas verdes, nuevas especies y la creación de sendas para ciclistas y peatones… https://t.co/5InHLdBwue]]></document><document><![CDATA[llevo una hora despierta y es la tercera vez que me sale el anuncio de benjamin en las historias de instagram,,,,,,… https://t.co/IqZKQOdfeZ]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/OzsAl2RlFc]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no comprendo a Casado, nada de lo que dice. Parece que habla para analfabetos. Tan joven no le pega nada ser tan extremista.]]></document><document><![CDATA[Bueno pues nada, voy a acostarme y a llorar porque no sé ni cómo me siento]]></document><document><![CDATA[Hoy es mi primer aniversario de hipoteca, del día que más veces he firmado en toda mi vida ante notario, del día en… https://t.co/Jcc3ncdFB3]]></document><document><![CDATA[Vox: La idea de la Reconquista es “falsa” y “manipulada”, según los expertos | Blog Hechos | EL PAÍS https://t.co/bX4XBzmrIf]]></document><document><![CDATA[@magelesmedina @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/yWVlbLG4sI]]></document><document><![CDATA[@agfpacheco Escena mítica y maravillosa   Magníficos #JohnWayne y #MaureenOHara en el mejor cine de #JohnFord… https://t.co/0ghbNhPFhI]]></document><document><![CDATA[No se si sois conscientes de que queda nada para esto, la ilusión me invade y las ganas de volverlos a ver a todos… https://t.co/ktQ36ruBlm]]></document><document><![CDATA[@rosa_clicle @abuelitodimetu9 @Xixonto1 @Nan0723520234 @mariajojuanjo @lilly39215073 @sooyyyoo @FENOLLOSAP… https://t.co/EgSPlPa2um]]></document><document><![CDATA[¡Felíz Domingo de Pascua! 🐰 . Deixovos o estilismo do #AquíHaiSemanaSanta dende #Viveiro . . . . #camiseta :… https://t.co/EOHXyyq5bl]]></document><document><![CDATA[@promiscutie pessoal da cidade quando vem até ao campo fica tipo q nunca viu uma árvore]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es dinero privado y cada uno lo destina por su causa personal  Es el estado quién tiene que hacer jus… https://t.co/1eMl1Z8Fui]]></document><document><![CDATA[Y esta tipa neurotípica diciendo como llamar a las personas autistas,  ellos están hartos de decir q no quieren ser… https://t.co/hHiNwh5s3c]]></document><document><![CDATA[Ya te puedes apuntar! En la Universidad Illes Balears trataremos esas cuestiones a tener en cuenta para vivir mejor… https://t.co/KjWzPkcHkv]]></document><document><![CDATA[@NovelasEnNova @NovaTDT @orozcoanaok @jeabello Peroo es k hay telenovelas k estamos pidiendo hace un montón de tiem… https://t.co/zQ1c1gPulj]]></document><document><![CDATA[@cuandoerapavo @solamente80s @retrochenta @retrogeek71 @Retro_Series @RAPHAELartista @raphaelnet_com… https://t.co/PcZIlsiL7Y]]></document><document><![CDATA[Sou ginja lover assumida e fã do @beneficioexiste e das boas ginjas de Óbidos, tal como o MEC ;)]]></document><document><![CDATA[Amb l'edat no s'ha de perdre mai les ganes de #jugar. El millor mestre és el temps, inclús sense que facis gaires p… https://t.co/O3t7cUfVj9]]></document><document><![CDATA[@marcosecijano La foto de bebé tuya le quita un poco de profesionalidad 😁😁❤️❤️❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes mundo 🌎!! ¿Qué tal va ese sábado? #madrid #lavapies #sedetuvoabril #primavera en La playa de Lavapies https://t.co/H7PKjNQuMe]]></document><document><![CDATA[Sofá, manta y Love without tragedy/Mother Mary sonando en el tocadiscos. A veces la vida no está tan mal https://t.co/lSCnxAGKR3]]></document><document><![CDATA[Porque los y las jóvenes queremos, y tenemos, derecho a una vivienda que sea digna y asequible a nuestra situación… https://t.co/IJDLx46DtH]]></document><document><![CDATA[#Titanic #Titanic107years #Titanic107 #107years #Titanic107años https://t.co/vIWQzkUzOV]]></document><document><![CDATA[@GiinebraLegend @Carrete8888 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/D65gkPleNC]]></document><document><![CDATA[I a sobre nomes va dir que mentides........ hem de fer-la fora de seguida, no la volem ni els seus]]></document><document><![CDATA[Algún día llegará alguien que te llene el pecho de suspiros... https://t.co/ykVrpKdsMQ]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/WtvgYPe5V7]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @liromantica1 @OlgaLosad @vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @belen_ah @BaaresCaro… https://t.co/fEw6SuD0ff]]></document><document><![CDATA[ok mas vocês já viram a quantidade de gajas q parecem a mia khalifa? wth]]></document><document><![CDATA[sei que eu vou sempre estar, dentro do seu coraçãaaao, nada vai nos separar baby, não há distância pro amorrr e se… https://t.co/IcO3qKOCaV]]></document><document><![CDATA[VÍDEO | Los españoles en el extranjero se enfrentan por segunda vez en un mes a la odisea de votar: así es el 'voto… https://t.co/ubwixGoesI]]></document><document><![CDATA[Y mi hijo creyendo que no hay canciones que hablen de #rosas... #FeliçDiada #SantJordi #encantadosmúsica]]></document><document><![CDATA[@AAutoinmunes @quistestarlov @anajosebb @DUEdevocacion @AfibromaMalaga @saezatxa Gracias!!!! Estoy trabajando para… https://t.co/ngE6RcrWRL]]></document><document><![CDATA[@chselles Con o sin sedación? No recuerdo que se utilizara el termino "comunista" para definir politicas progresist… https://t.co/EAYDutQIzs]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3MAAVZbWoG]]></document><document><![CDATA[El Cañaveral en #Madrid arrastrará 3.000 millones de los promotores en 14.000 casas | #Compañías #inmobiliaria… https://t.co/5vdx2hgFAp]]></document><document><![CDATA[Cierto el intento de #censura del #ElDebateDecisivo ante las #EleccionesGenerales2019  y hoy lo viviremos con inter… https://t.co/04UbOTDfFQ]]></document><document><![CDATA[@rosabelmonte Me encantan sus artículos! La invito a  llamar al vino con casera "Vargas", que es cómo hacemos en Có… https://t.co/FPxQEw2Tia]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/kHvKmT6Ubr]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/n3bcFnEvu6]]></document><document><![CDATA[@Josecastelld además le dijo a jesulin ,q no era un hombre y q ya lo estaba pagando]]></document><document><![CDATA[Y le damos al tríceps 💪.    ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos personales ✅ Subida… https://t.co/Si1R8Eieg1]]></document><document><![CDATA[@emtvalencia como llegue tarde al concierto de mi hija @miriamrmusic_ os vais a cagar. Primer aviso]]></document><document><![CDATA[Paisajes Urbanos 2 en el espacio Arte Ronda Valencia hasta el 14 de Mayo de 2019, con propuestas que van del realis… https://t.co/Qaumr9PeGs]]></document><document><![CDATA[Sofá, manta y Love without tragedy/Mother Mary sonando en el tocadiscos. A veces la vida no está tan mal https://t.co/lSCnxAGKR3]]></document><document><![CDATA[@UcopLapar @Masterwang @weasleGTX @OrwellNGoode Hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahah… https://t.co/KeUbdyUG8f]]></document><document><![CDATA[Hora del vermú, ¿te apuntas? #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #finca #campo en Megrillán https://t.co/4sClHyQ1MX]]></document><document><![CDATA[Cuando terminas y mandas un trabajo 20 min antes de que termine el plazo: https://t.co/nVCcONVu5W]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 Siempre es mejor llorar junto al mar... ¡Feliz tarde, Marián!]]></document><document><![CDATA[@paralaia @lavozdegalicia Lo siento, se confunde de persona. Yo no trabajo en La Voz de Galicia]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Hoy vi en TV a Pablo Iglesias y sigue sin gustarme para gobernar en coalision con el Psoe.. #FelizDia..]]></document><document><![CDATA[Increíble, no tengo palabras. Un juzgado ordena el ingreso en el hospital de una mujer embarazada de 42 semanas par… https://t.co/yU5J07wQVN]]></document><document><![CDATA[@kurioso .. si me llevas contigo, prometo ser ligero como la brisa, y decirte al oído.. secretos que harán brotar .… https://t.co/kGmfrA61C9]]></document><document><![CDATA[Like de @AnneMarie al tweet de Alba.  Vamos por buen camino ♥️🙏  Esto es lo que merece Alba, nada más. https://t.co/WWZs0yhhO4]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs El éxito es del PP ellos fueron los que pusieron el recurso. ¡Basta ya de mentiras!.… https://t.co/9l3OT0svrk]]></document><document><![CDATA[se qblo he dicho ya pero el parchis es lo mejor que me ha dado la ss y lo mas productivo que he hecho en esa semana living and blessed]]></document><document><![CDATA[https://t.co/KRagWZTgOB  Me gustaría recordar esto, ahora que Iglesias habla de la discriminación salarial]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/1Yif542W6g]]></document><document><![CDATA[@MOMOESP2011 Buenos dias amigo.lucharemos como jabatos mañana para ganar y la champions va a ser nuestra.feliz mart… https://t.co/I7VYqQI71e]]></document><document><![CDATA[Fuck, que mi hermana tiene twitter y se ha enterado que la engañé... que poco me duró la bromita loco]]></document><document><![CDATA[#yogitea #breathedeep #deeplove #dentromuydentro #youngfrankenstein #sabadosabadetehazteundoblete jovenfrankens ☕️🍯… https://t.co/lwGkNh6qUO]]></document><document><![CDATA[Pero feliz porque ahora mi ejemplar de #Infinitas tiene una dedicatoria de @hm_zubieta hecha con rotulador azul met… https://t.co/fdLNli1fLZ]]></document><document><![CDATA[Les contaré una historia que me acordé ahorita porque le vi el rabo a una caraja que parecía que tuviese un pañal s… https://t.co/77np0T90LQ]]></document><document><![CDATA[@laleche987 @salvameoficial La Carlota cómo siempre?será por llevar la contraria k todos están criticando a María J… https://t.co/LBzH5USZGV]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Pero que estupenda eres, cuando se pierde él sillón hasta mediocre pareces!]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ un honor conocer un estadista , en mi opinión , de gran talla, ojalá sea apreciado como tal por la… https://t.co/WyAgj9Yygq]]></document><document><![CDATA[@NBS399 @Silenio @chanihenares @hermanntertsch @martuniki @alfonso_ussia @AntonioRNaranjo Chani Henares no es tan t… https://t.co/z84foHOPr9]]></document><document><![CDATA[Hoy elige este reto. No pasa nada a nadie por hacerlo. Por un #ConsumoResponsable #PorNuestroPlaneta… https://t.co/a2d5xmDNAk]]></document><document><![CDATA[Vale lembrar que nem no livro o suicídio da personagem ocorreu daquela forma. Não li, mas me disseram que, no livro… https://t.co/MuqE6HBQXJ]]></document><document><![CDATA[#ValorSeguro #28A @emiesquiviashot  @EvaMGC_ @istasa19591 https://t.co/U7eO3fEJAc]]></document><document><![CDATA[1- Friends 2- Prison Break 3- The 100 4- The Vampire Diaries 5-The Originals 6- Teen Wolf 7- Rick and Morty 8- Walk… https://t.co/3RtScPvYhN]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @abeparatodas @MiercolesRepub1 VIVA LA REPÚBLICA https://t.co/LW7FDnVPK1]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols Y a continuación les comentas que si ese señor se ha creído en el derecho a opinar es porque tu lo ha… https://t.co/aGxSt3BOrI]]></document><document><![CDATA[@jesuscorso91 Me flipa, me parece un peliculón y el personaje de Ramón guerrero mola todo]]></document><document><![CDATA[Es tan difícil describir con palabras lo que Juego de Tronos me hace sentir, no es simplemente una serie, es Juego… https://t.co/UctP5eEXJO]]></document><document><![CDATA[Maria:” mama, la dona del Sr. Antonio....” Jo:” Maria, el Sr. Antonio no té dona...” Maria:” i home, en té?” M’encanta aquesta naturalitat!]]></document><document><![CDATA[El PSOE propone medidas para la mujer rural en su estrategia contra la despoblación https://t.co/Q6E1N7G1Et]]></document><document><![CDATA[No supero esta actuación de verdad, ha sido tan brillante #BTSandHalseyLive #BBMAs @BTS_twt https://t.co/gcU8hYwcOD]]></document></documents></author>