<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@davizuco99 @sanyoGutierrez Se las trae todas y eso que juega en la derecha, brutales sus estadísticas]]></document><document><![CDATA[@Cordobesdel72 Pues yo solo he visto uno, ayer en Málaga. Ir a Málaga a ver la semana Santa tiene cojones. 😂😂😂😂😂😂 N… https://t.co/wW3iYpYmgz]]></document><document><![CDATA[@FloreshCarmen Yo al final el lunes tuve una pequeña  trifulquilla con una señora vestida de mantilla que quería qu… https://t.co/l1EYs5TGZu]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Las cinco claves que explican el triunfo del PSOE y la debacle del PP https://t.co/OapqW2scUv]]></document><document><![CDATA[Dos años esperando @GameOfThrones ... ¿para que el primer capítulo tenga unos VFX de mierda? 😒]]></document><document><![CDATA[En el Partido Popular siempre hemos creído en la libertad. Por eso, defendemos que las personas puedan decidir libr… https://t.co/JccABulFCT]]></document><document><![CDATA[Tanto tiempo suspirando con una liga competitiva y ahora hay que escuchar que “la cuarta plaza está barata”. Ha cal… https://t.co/SvpJyGOJpp]]></document><document><![CDATA[La tragedia de notre dame no es tan tragedia por que hay muchos vídeos y antes no se podía grabar este tipo de cues… https://t.co/hhlHFxI5rD]]></document><document><![CDATA[7 Pasos para Dominar tu Poder Secreto https://t.co/j23GVQ9B3B vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Una mujer agredida por su marido nos cuenta su tragedia. Y son hechos autobiográficos, que Mercedes Pinto se atrevi… https://t.co/aU5sMhFcWX]]></document><document><![CDATA[@carlosms1568 @CanRocaCeller Felicidades maestro. Nos debemos una @Lescaleta 😉]]></document><document><![CDATA[Rafael Vaz ha marcado un gol para Goias contra Fluminense por debajo de una barrera con un defensa tirado para evit… https://t.co/1TeBZz4f5E]]></document><document><![CDATA[El video original de Make Me es horriblemente fastuoso, que sinsentido, que cerdada y que absurdo. Pero hubiese sid… https://t.co/cIhYcRgHaR]]></document><document><![CDATA[Ya se estrena el segundo episodio de @destinofutespn "La transformación de Yuri". Cuando para cambiar algo hay que… https://t.co/eC6erlkK7g]]></document><document><![CDATA[fav this tweet for and indirect, but i won't tell which one is yours ✨🧜🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Del @WARMupfestival sigo: (Twitter esta rebelde y no me deja seguir el hilo)]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Prefiero probar el café gratis de mcdonnals vente y desayunamos juntos https://t.co/tyOuhVaPxj]]></document><document><![CDATA[Petit Fours del @FrancisPaniego de @francispaniego Cortezas de árboles de Chocolate, Hojas secas de Manzana, pequeñ… https://t.co/VIkOlbVTUC]]></document><document><![CDATA[Me encanta esta foto que realizó Martí Pujol en el pasado @BlancFest de València donde se me ve junto a @eguillamon… https://t.co/RDWRYniEEr]]></document><document><![CDATA[¿Aguantará cuatro años el tripartito andaluz? @AAvendanyo @El_Plural   https://t.co/wokKQHTZ1S]]></document><document><![CDATA[Buenos días, ¿quién ganó el debate en @rtve? Ni idea, lo que sí se sabe es que los 4 candidatos soltaron más de una… https://t.co/xvBo1Kxqyp]]></document><document><![CDATA[@reallyignatius1 @JuanPina Somos mejores, más currantes, austeros e imaginativos.]]></document><document><![CDATA[Koko-Jean &amp; The Tonics @KokoJeanDavis @salazerotgn vortexprods . . . #kokojean&amp;thetonics #music #live… https://t.co/dAOwQ1GfcO]]></document><document><![CDATA[@dianagl_3 @emgalego Minha avó, de Olveira. Também "mulher cativa" como eufemismo para unha prostituta.]]></document><document><![CDATA[@bizzentte @PortPartes @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @La1_tve El profesor Iglesias y sus alumnos.]]></document><document><![CDATA[#lamanga #lamangadelmarmenor #marmenor #murcia #mar #cartagena en Cala del Pino https://t.co/2EwMh2HMqS]]></document><document><![CDATA[@MoliMontero Se lo han perdido el partidazo que nos hemos marcado hoy de todo el equipo, incluido el de vosotras, n… https://t.co/FfbEBQFbEL]]></document><document><![CDATA[@miner_pilar @CaMa1610 Tú eres más de abrazos con los del tiro en la nuca]]></document><document><![CDATA[Perdido entre sus bellas y estrechas calles, llenas de vida.   Va por ti, mi querida #Barcelona.   📷 #MRevilla 10.0… https://t.co/kXUbyo24PD]]></document><document><![CDATA[El secreto mejor guardado de @javier_navares ! #me #actor #theatre #lovemyjob #actorslife #like #life #love… https://t.co/yx8vitet8N]]></document><document><![CDATA[Felices 100 años @CPCacerenoSAD Es un orgullo poder formar parte de un club centenario en un año histórico, y mas a… https://t.co/qbITFdLUBT]]></document><document><![CDATA[@fortealola1 Lo normal es dimitir, aunque yo me alegro que siga. Un seguro de victoria para la izquierda]]></document><document><![CDATA[Asustada, sorprendida y emocionada se quedó  Carla al ver el eccehomoyredencion.   Ayer fue una procesión diferente… https://t.co/Z3ZJSiJMq0]]></document><document><![CDATA[@userico Gracias chicos. Nosotros hicimos lo posible por hacer de aquello algo guay como debía haber sido pero no s… https://t.co/FcCbsGF9fV]]></document><document><![CDATA[@TxemaMarin @sarappm @CamilaFerraroM @RtcTetas @CanRocaCeller ...afortunados sois, amigos...]]></document><document><![CDATA[Este tuit se lo dedico a los seguidores de rodrigo y los respeto como al que más para gustos los.colores si no calc… https://t.co/42MsqrupPz]]></document><document><![CDATA[Magnífica la feina que fan els #bombers #sabadell #Bomberos #Catalunya https://t.co/Q41TVJZVZm]]></document><document><![CDATA[@JuanDiegoBotto @mariagv Esto lo has parido tú sólito o has necesitado ayuda?.]]></document><document><![CDATA[📸🌊 Mediterranean Sea views from Benalmádena (Málaga, Spain). https://t.co/9vZ3eWXRLB]]></document><document><![CDATA[@RobertoRamajo @carrusel Disculpa: ¿ podrías situar o ubicar el estadio en San Sebastián ?; ¿ está lejos del casco… https://t.co/ijTDElyvhp]]></document><document><![CDATA[La Virgen de las Penas a su paso por Atarazanas con Torregorda en la noche del #MartesSanto de la… https://t.co/l3ODcmGO9C]]></document><document><![CDATA[Moitas grazas, de un anano moral, por informarnos da greve das persoas que fabrican a nosa roupa.]]></document><document><![CDATA[A mis amigos de Twitter, ¡Felices pascuas de Resurrección! Que tengamos siempre presente que la Vida vence a la mue… https://t.co/QjqjhP6hUe]]></document><document><![CDATA[@yerayhonrado @Irene_Montero_ @ahorapodemos Los y las compañeras y compañeros 😴]]></document><document><![CDATA[Sentada impaciente su frágil sonrisa triste muñeca de harapos cuerdas de sentimientos esperaba que alguien  quisier… https://t.co/hADGAuh5y5]]></document><document><![CDATA[@Noti_Teatro @operadeparis @operzuerich @teatroallascala  #flashopera #tornasurriento https://t.co/kh9DtnC1ou]]></document><document><![CDATA[@fjmpiq Es sobre Juego de Tronos. 😂🤣 Pero viendo el panorama, no te extrañe que la algún día la use...]]></document><document><![CDATA[A ver, lo del fachaleco se nos está yendo de las manos, que acabo de cruzarme un hombre (mayor) con uno puesto con… https://t.co/pAteYGz649]]></document><document><![CDATA[@juanca_sev ¿Qué significa asesor técnico de incidencia política, Juan Carlos?]]></document><document><![CDATA[@augustosnunes Creo que se nao mudou o que deve estar tentando fazer é formar quadrilha de federais... que eles vigiem]]></document><document><![CDATA[Las autonómicas ponen en juego 34 senadores de designación, que confirmarán la mayoría absoluta del PSOE  https://t.co/vmiu99RVq6]]></document><document><![CDATA[@MediaMarkt_es Si no lo quieres me lo puedes dar, yo lo arreglo 🤗🤗 ¿Es el Redmi Note 7?]]></document><document><![CDATA[WATCH NOW: SpaceX to Launch Falcon Heavy Rocket #Nasa @Kennedy Space Cen... https://t.co/XdQaMU5w5A vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[No se.. No se por q.. Por q será.. Pero cuándo.. Alguien vemos.. Q s está arrascando... Es como a nosotros.. Nos pa… https://t.co/yE5A87K9gN]]></document><document><![CDATA[@TereJiBra @JaimeTorbellino Seguro que sí. Este tipo de testimonios son muy necesarios.]]></document><document><![CDATA[#Portugal #Algarve #culture #heritage #history 🇵🇹📚🏰🖼️ Travel: Look beyond Portugal's beaches to discover a wealth o… https://t.co/a5W6fqOGn5]]></document><document><![CDATA[Cuelgan 16 conejos muertos en el cartel electoral de Alberto Garzón de un pueblo toledano. https://t.co/vgw5saHxqu vía @eldiarioclm]]></document><document><![CDATA[Solo cae quien esta de pie...los que nunca han caido es porque probablemente se han arrastrado toda su vida… https://t.co/n7FBQhM51t]]></document><document><![CDATA[@vox_es @ctxt_es Vergonzoso lo del debate de la TVE, PP y Cs, al no invitar a VOX, no tenían que haber ido, y dejar sólo al OCUPA.]]></document><document><![CDATA[@Miguelahc92 Me encanta ver sus vídeos de reacción y La Venda siempre decía que era una de sus favoritas!!]]></document><document><![CDATA[Gente el Karma no es la venganza de la vida no sean tontitos, es equilibrio. O sea por más que te hayan hecho algo… https://t.co/wXlfX5OYGq]]></document><document><![CDATA[@IM_ImperiosMen @Dotado_Paulista @xxx_men_pt @GayBCNPorn @BoyzSpace @Otavio692x @LUCAS__LUCASS @DEVASSOgayrj… https://t.co/YKpANA3Hmx]]></document><document><![CDATA[Estos pictolines homenajean a  Antonio Pérez Sevillano, quien siempre los regaló a los toreros que daban una vuelta… https://t.co/JeviSdcBNH]]></document><document><![CDATA[@ristomejide Hay escepciones en las que lo que dice el pueblo a lo negocia luego el político hay un universo, esper… https://t.co/Tynd6JYX0V]]></document><document><![CDATA[@iescolar Supongo que como todos, no?  A cuánto sale Podemos o el PSOE? o Bildu y ERC?]]></document><document><![CDATA[Hoy compartimos @FrJemle y @eduardochtg nuestro testimonio vocacional en el colegio #SanAgustin de Valladolid. Solo… https://t.co/1UrkNCKEqQ]]></document><document><![CDATA[@atelogoo Mas sabes aqueles sonhos q parecem tão reais que acordas confuso? Foi um desses, acordei bué wtf]]></document><document><![CDATA[De volta a #cascais.  Excelente viagem de comboio. Ágora de #bicas ate Casa de Histórias Paula Rego. 🚴‍♂️🚴‍♀️🧠🔆… https://t.co/HEt54tgGPS]]></document><document><![CDATA[Vai começar este fim de semana, o Grande Prémio de Espanha em Moto GP. Vãoestarão muitos portugueses que estarão aq… https://t.co/aGA9vLUGvU]]></document><document><![CDATA[¿Qué hacia el señor Iglesias en la carcel de Lledoners?¿Qué hacía reconociendo al señor Junqueras un poder que no t… https://t.co/NyPMcTRImW]]></document><document><![CDATA[El viernes a las 23:00 en @SportDirectR 94.3 FM programa especial #TDN: "Sábana Santa, el análisis" con el profesor… https://t.co/0LUNBJnwp3]]></document><document><![CDATA[Las garantías que Negrín presentó a las potencias democráticas: independencia de España, que el pueblo señale cuál… https://t.co/ALSqhIToNU]]></document><document><![CDATA[La biblioteca de la Real Maestranza de Caballería de #Ronda hoy estaba abierta por el #DíaInternacionalDelLibro con… https://t.co/fzwSBfaSKC]]></document><document><![CDATA[El @PSOE_CyL ganaría en Castilla y León con 13 o 14 escaños, según un sondeo electoral https://t.co/EulhNgxTG7]]></document><document><![CDATA[@SanGomezLopez @VolemMes2019 @LaFabricaDHielo @borsanro @Maite_Ibanez @pilarbernabe @Mar_Marin_ @SocialistesVal… https://t.co/AZgxr8O8ci]]></document><document><![CDATA[#MartesSanto #Sentencia Agradecido por 34 años con mi Xto. Bello en Málaga, Spain https://t.co/I34nZbe06v]]></document><document><![CDATA[Una lástima después de salir a procesionar se tenido que dar la vuelta por la lluvia, el Cristo de los Gitanos y Ma… https://t.co/xXx5eR3HMu]]></document><document><![CDATA[Estou a ver TWD com a minha mãe, a única altura do dia em que nos damos bem 😂]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @20m Se entenderán como en Andalucía y crearán 15000 empleos en tres meses. Así que cuidado… https://t.co/Om4HI0PHNz]]></document><document><![CDATA[@Javi_NFL No te quepa duda, es un acierto en mayúsculas... A esos niveles casi no existe un jugador que no llegue c… https://t.co/ugj29jnxEL]]></document><document><![CDATA[Pacotes de Açúcar da Colecção Christina #2 #cafeschristina #pacotesdeacucar #sugarpackets #jgujjar #20190501 em Con… https://t.co/SkZRzcUgJE]]></document><document><![CDATA[Los nuevos héroes  a los que debemos tanto: La Generalitat suspende diez meses de empleo y sueldo a un profesor por… https://t.co/olO2iyGuBY]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/98Dq3bPjVJ]]></document><document><![CDATA[Hoy es un buen día para q aquel q no hace nada y está todo el día tocándose las pelotas piense en si debería empeza… https://t.co/wAoqrVmAsE]]></document><document><![CDATA[Ei ei! 📺 Molt bon cap de setmana ! #ÀPuntDirecte #ÀPunt https://t.co/7i1wiOWzwt]]></document><document><![CDATA[Este restaurante, hoje em dia, virou a antro. O Xico foi papar um almoçinho de 🐙 ao Guru Tavares, o mafioso mor da… https://t.co/TlljK7FbQf]]></document><document><![CDATA[Una mañana apasionante conociendo proyectos escalables en la cadena alimentaria #AgrifoodSummit https://t.co/YcbMLVlRB0]]></document><document><![CDATA[@Cordobacfsad Propongo este medio de transporte para los jugadores https://t.co/zsZmrQ7LSq]]></document><document><![CDATA[Hoy volvemos a casa, vamos @realmadrid a darlo TODO por el escudo y la gente.]]></document><document><![CDATA[@leandro_puertas @blogpocket Leandro lo tienes que volver a revisar, mira lo que me sale, y además pon un solo camp… https://t.co/2un8dyywGs]]></document><document><![CDATA[Messi Barça 3 Liverpool 0  #BuenasNochesTuiteros  #TwitterOFF https://t.co/PVfQrrEYWO]]></document><document><![CDATA[Para los amantes del futbol es un verdadero placer poder disfrutar de Messi.... en muchos años no tendremos un futb… https://t.co/E35uhD7DeK]]></document><document><![CDATA[Chapó por Pablo Casado, a las ratas no se les saluda,ni se les quiere. No tienen sitio.]]></document><document><![CDATA[@MurgaUSA Ahora acabo de leerlo, Manuel, más  que un buen hilo es una buena soga donde asirse.  Gracias, Telmo se l… https://t.co/PfBe0w1j4Q]]></document><document><![CDATA[El Betis gana la mitad y pierde el doble en 2019 https://t.co/OH8JwcsXCE #RealBetis]]></document><document><![CDATA[@Natkitsune Desinformación. El problema no son los 🐶. Es la educación que reciben y de los dueños.]]></document><document><![CDATA[@politica_la @agarzon Ya sabemos que a estos les gustan los dictadores genocidas. Lo llevan en los genes. Prefieren… https://t.co/RZuUHch1Dw]]></document><document><![CDATA[#España #Calpe #Donantes #Trasplantes #Sol #Turismo @sanchezcesar @populares @pablocasado_ @PopularesCalpe]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: La banca española cuenta con 124․300 M en deuda pública con riesgo político https://t.co/U8uAmiwyRS]]></document><document><![CDATA[@equipviari @govern  @rodalies Dos dias (por no decir un dia a la semana) con retrasos de más de media hora, es una… https://t.co/AlfqHLMMy0]]></document></documents></author>