<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Vamos juntos a votar mañana y demostrar que la #EspañaViva tiene Vox y voto este #28A  Tengo un gran presentimiento… https://t.co/70XpuqqrTF]]></document><document><![CDATA[@EduJRobles @princess_leonor @realmadrid @soymadridista Y tanto que confían en el retorno. Ha conseguido el rating… https://t.co/Ilr8iR81Lw]]></document><document><![CDATA[@Loripscat @FrancescMoreno @Societatcc Es in creible como estais ciegos a la realidad. A esto se le llama disonancia cognitiva.]]></document><document><![CDATA[@ecarro_ @SalaverriMarina @sanchezcastejon Ahora saldrá Abalos diciendo que Hacienda no es demócrata.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Carlos Alberto esta muy preocupado por la catedral de Notre Dame. Diría que aún más que...por los pensionistas.]]></document><document><![CDATA[#Valencia es bonita en sí, pero si además se nutre de #tecnología e #innovación de la mano de @lenovoes y… https://t.co/DLmCv8euq7]]></document><document><![CDATA[Entrevista masaje, la pregunta más dura la de la "camiseta impoluta". @Juliaenlaonda Pedro Sánchez utiliza la decis… https://t.co/2Bbo18WjVo]]></document><document><![CDATA[@Cordobesainfliz Carmen, La Venganza de D.Mendo es una astracanada del Absurdo Una de las obras más representadas d… https://t.co/n0wVPK2QOp]]></document><document><![CDATA[Chavales, Jon Nieve va sin H por favor que vais de entendidos y quedáis de catetos joder.]]></document><document><![CDATA[@soymonseromero @Madonna Gracia, pero mi cumple será el día que lanza Madonna el disco, el 14 de Junio jeje. Me ale… https://t.co/C2xSacXwMw]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido imposible no acordarme de él, de mi compañero fiel que hoy hubiera disfrutado como un enano del acto de… https://t.co/cI6sipzh2p]]></document><document><![CDATA[@puringerMe @DeremHEstraven @yipeich 🎶Cada uno da lo que recibe. Luego recibe lo que da. Nada es más simple. No hay… https://t.co/NgfWaFZxCR]]></document><document><![CDATA[@trudebom Ahahahahah onde foi isso? Só faltava essa do vosso presidente miliciano...]]></document><document><![CDATA[Tamarite y la magia, Agropienso #tamarite #tamaritedelitera #aragon en Tamarite de Litera https://t.co/KatZ1gh8Ts]]></document><document><![CDATA[@olgarodriguezfr @BeVergara No sé cómo estará siendo ese conflicto de verdad. Ahora bien, que pretendas colar ese v… https://t.co/sxCLD7MaDq]]></document><document><![CDATA[Vamos a seguir el escrutinio con el gran @javigomezTV en @InformativosTM @telemadrid #28A https://t.co/ZXXTKTYQ08]]></document><document><![CDATA[Eres es estudiante y votas al partido #ultraderechista ? Tienes hij@s y votas a la #ultraderecha ? Preparad la cart… https://t.co/S67NU2YjZH]]></document><document><![CDATA[Yo a Sevilla no voy a veros tocar porque me salen sarpullidos, una pena que haya individuos con esa manera de pen… https://t.co/2TwHKyftia]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Gracias a estas cosas, los pueblos de Cataluña parecen pueblos fantasma, nadie para y los que buscan… https://t.co/rXtUtthnaM]]></document><document><![CDATA[#Venezuela Todo mi apoyo al pueblo venezolano, la mayor calma y cordura.]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Porque lo que me estás diciendo es que lo serian ambos. Es como si me dices que Francia fue… https://t.co/a5tK3vI0qP]]></document><document><![CDATA[Não percebi bem esta parte de estar de folga 3 dias, ir trabalhar um dia e só depois entrar de férias 🤔😒]]></document><document><![CDATA[@padrejoaozinho Meditação Bíblica Diária – “  Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será Dado… https://t.co/JRIeRpAK3g]]></document><document><![CDATA[De lo poco que hay en el derbi lo está poniendo #unionistas , de momento justo vencedor.  El conjunto chacinero o s… https://t.co/HJCmatyhWv]]></document><document><![CDATA[Viendo su recreación en El Museo de Cera de Madrid, me parece aún más Increíble.]]></document><document><![CDATA[@RoserRoses @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/UsOAX2tpBm]]></document><document><![CDATA[@Kecocortes Este tío sabe tela.Tenemos que hacerle caso joder.Ahora vamos a enganchar 3 o 4 partidos ganados.]]></document><document><![CDATA[2ª Benjamin 2SF Grupo 2 14ª y ultima jornada Jueves 25/04/19 - 17:00 h C D Montequinto - Real Betis Balompié Arbitr… https://t.co/cSIRtRMhBt]]></document><document><![CDATA[Con alguito de frío y lluvia en Villa de Vallecas https://t.co/VO5YyzCYE0]]></document><document><![CDATA[@Juanjodelacruz @AngelicaLlamera @maequez67 @ariasvicente431 @AngelTrianero74 @RodrigIsabella @mergallego… https://t.co/cfxy79vnRK]]></document><document><![CDATA[Si y también tuvo un problema en el pasado con COMSA (no se si esté bien escrito) en Colombia, ahora creo que si no… https://t.co/q6ua9p0BwM]]></document><document><![CDATA[@julioscavino No lo he leído pero me parece apresurado lo de fake: si dice "he robado a cuatro manos" no es invento y es sincero.]]></document><document><![CDATA[Las cosas que ocurren en las fiestas de Caravaca 😂😂 https://t.co/VMM6XfqblP]]></document><document><![CDATA[@Merida_AD @miguemontes9 Mucho ánimo Migue te esperamos la temporada que viene!]]></document><document><![CDATA[@DFConesa Claramente el primero. Los otros es más de lo mismo. Y ya si está podemos en el gobierno mejor. Que se ve… https://t.co/j5m1i213Mc]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Las elecciones en Venezuela hace años que tienen las mismas garantías que los referéndums del franqu… https://t.co/IghSgsTsEa]]></document><document><![CDATA[@IsraelAsencio15 @bernarlg @atleticbalears @cfhercules @FCBarcelona_es @CESabadell @CFPeralada @UBConquense Nada fa… https://t.co/GlUV4mjkih]]></document><document><![CDATA[https://t.co/mN87z9XirR Solo si los ves en directo podrás valorarlos, eso si, la fiesta está asegurada.]]></document><document><![CDATA[@Juanmivegar Pues en la feria se pasa muy bien, magnifico sitio para disfrutar con tu gente,conocer gente y tal.]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M @evamacon Asi sera sñr Gonzalo Caballero, ustedes supieron entender el mensaje de la ciudadania... P… https://t.co/pJZWbcnCAi]]></document><document><![CDATA[La noche es oscura y alberga horrores  :-)))  Preparados enfermos del trail???  Valar morgulis ;-)  @desafiocalar… https://t.co/q0HDjPJSEi]]></document><document><![CDATA[@AngelGelo69 El partido socialista mando 12 años y cataluña sigue perteneciendo a España y no se undio el pais lleg… https://t.co/X0OWrFYobb]]></document><document><![CDATA[@Makochaz @vueling Básicamente es porque al menos nos tendrían que haber dicho eso. Viajamos en pocos días, entenderás las prisas.]]></document><document><![CDATA[@Derribador Eso mismo pienso de los árbitros de fútbol y quienes practican la proctología. Los héroes/heroínas sí existen!]]></document><document><![CDATA[En Triana le pides una silla al camarero y se descojona porque de toda la vida te la tienes que coger tú… https://t.co/I9wks8pXIc]]></document><document><![CDATA[@ricardofokus Olha os morcoes todos a espumar baba e ranho!!! Eheheheheheh]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Pablo la framentacion de los partido sigo pensando no puedes ser tú el culpable solo que tu as echo u… https://t.co/OOgP8YSQiR]]></document><document><![CDATA[Me da que voy a abrir 'commissions' a ver si cae alguna porque el mes pinta flojo flojo]]></document><document><![CDATA[Mi hanno appena detto queste due cose e sono stupito. Di fatto me le hanno difesso come una cosa "molto buona e nec… https://t.co/Mf5Rqo9FHO]]></document><document><![CDATA[Rusia promete que hará todo "lo posible" para ayudar a Cuba tras las sanciones "ilegales" de EEUU https://t.co/l2GqCAKIDx]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @mdtucker120 @new_gaywanking @aussietrbl @BUDWATCHER2 @MarkKuhl1 @xxx_men_pt @JuanLovesCock… https://t.co/UPrGpm1gZe]]></document><document><![CDATA[12 primeros puestos de la candidatura europea de @CiudadanosCs: 1. @lugaricano 2. @maitepagaza 3. @sorayarr_ 4. Jav… https://t.co/QmitJ24dhz]]></document><document><![CDATA[Esta mañana ...  Torre BBVA #SaenzDeOiza #Madrid  #Arquitectura 📷 #MRevilla https://t.co/KqIkFbBPY4]]></document><document><![CDATA[Mentalmente estamos out, hemos dado el 💯 y hasta aquí vamos a llegar, peso sabemos quiénes somos, donde estamos y d… https://t.co/WUS1WIOKEL]]></document><document><![CDATA[Reinventarse después de los 65 | ALMA #laredsocialsocial https://t.co/FXDZmaxG9z]]></document><document><![CDATA[@KakiHouse No se porcentajes. Veo los follones cuando ocurre una u otra cosa.]]></document><document><![CDATA[Estoy en Colón en el cierre de campaña de VOX. Todo son banderas constitucionales excepto una portada por una señor… https://t.co/AI8yTTZh8U]]></document><document><![CDATA[Y qué opinan los HM de carreteria, vuelven el próximo año o no?  SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV " y #SSanta101tv.]]></document><document><![CDATA[Moradia T3 no Olival de Sto António - Alandroal. Moradia com 185m2 de habitação e 100m2 de espaços exteriores. Pron… https://t.co/p4GmmvTLH6]]></document><document><![CDATA[Que tú te vienes y te vas que como las aguas del mar que tú te vas y te alejas ¡Ay! Cómo la marea.]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Como no controlemos las cuentas públicas el programa electoral nos lo va a hacer la troika.]]></document><document><![CDATA[@AlexVangeen @wbuxtonofficial @Charles_Leclerc By the way, "ups" is Spanish for "Oops". https://t.co/FvuH3I9DCk]]></document><document><![CDATA[@MSMag16 @mariana_maz94 @RSolnado Estou estou, os médicos devem estar de serviço então é aquela rebaldaria]]></document><document><![CDATA[Oldie but goldie 👉 "How much should culture matter for product design?" https://t.co/VT5Ejpn3lz]]></document><document><![CDATA[Un Mundo en Elche; una Ciudad Muchas Culturas todo un éxito de convocatoria y participación; hoy en Elche la dive… https://t.co/3rKbAJoy0U]]></document><document><![CDATA[Vídeo 4/4 La Trappe Isid’or Special Edition 2019 (Limited) #latrappeisidorspecialedition2019 #latrappeisidor… https://t.co/NuvHq84s57]]></document><document><![CDATA[@R3publicano @AleixEspargaro @COTA @46Tortuga @FranciscoJ46 @CGdeV07 @Pecinogp_es @MartinoMoto @juliaruizm99… https://t.co/wjE7oFDL5P]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Este tuit tuyo es mezquino. Lamentablemente te sitúas a un nivel más miserable que aquellos a los que quieres criticar.]]></document><document><![CDATA[#Gabilondo siempre a la izquierda. Nada nuevo... https://t.co/IFQQgficyX]]></document><document><![CDATA[PSOE y Podemos nos salvará... Ya verán dentro de unos años. Luego vendrán las prisas y los lloros. Que asco dais.]]></document><document><![CDATA[No entiendo eso que se está diciendo de que estas son las elecciones más decisivas de la historia de España, yo sie… https://t.co/vYSqxNEIx0]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao… https://t.co/M25WUj0UMc]]></document><document><![CDATA[Perder unas elecciones es normal en una democracia. Lo malo es perder la democracia en unas elecciones. ¿Hay que… https://t.co/R7P3wuR5bl]]></document><document><![CDATA[@JulioARuz @SrtaGH_VIP Jajaja cabron!!  Verás verás tú cuando salga la Lidia en todo su esplendor.]]></document><document><![CDATA[Qué cabezas! 👇🏿 Álvarez de Toledo compara el nacionalismo con "la peste" y carga contra Torra @elobrerodigital  https://t.co/JJlo1PSRi9]]></document><document><![CDATA[@bwar75 @Jose_Miguel_78 @armandocasitas0 Si es que hay para todos... Grande @bwar75 por recordarlo.. Pero igual a l… https://t.co/2VnywcfHZq]]></document><document><![CDATA[🔴 El Gobierno no tiene intención de entregar al líder opositor Leopoldo López que se encuentra con su mujer e hija… https://t.co/bXIeo7SRMZ]]></document><document><![CDATA[A veeer! Salto pantoja de medio palmo, emosidoooo engañaaaooss #SV2019Gala1 #Superviviente2019 #pantoja… https://t.co/6XHZCLBcqP]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz #ELDISCO está muy bien pisha! Las mejores: la 1era #ElTrato Pa' llorar y soltar a quien no cumplió E… https://t.co/KFAFTJTUP6]]></document><document><![CDATA[Quando chega o Game of Thrones parece que toda a gente se transforma no Agir. GOT it?]]></document><document><![CDATA[Foto de grupo #PascuaRural. Comunidad misionera que se siente enviada a @diocesisdeavila desde @OMP_ES @J_Xa_Mision… https://t.co/CLTQwputs7]]></document><document><![CDATA[Lo que esconde la rebaja masiva de impuestos de los partidos de derecha. https://t.co/3gWemYQ1g4]]></document><document><![CDATA[@Pedro98832040 @abalosmeco @PSOE @micaela_navarro @pacoreyesm @lauraberja86 @PSOEJAEN @psoedeandalucia Anda como lo… https://t.co/eYXpS31gyH]]></document><document><![CDATA[@sarajones1988 @cositasmartinez @vnrumbo72 @Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77… https://t.co/At1ss7Pl9x]]></document><document><![CDATA[Enrique: mis padres enfadados o la gente que no me conoce. Quique: todo el mundo. Quiquín: mi abuelo, pero está mue… https://t.co/KaiYSB8dHz]]></document><document><![CDATA[@ErZuru2000 @parinparem @pablocasado_ Pero cómo le va a echar si es su director de campaña 🤷🏻‍♂️🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@Math_punheteiro @Agitando_tudo @Rolasdanet @QGDosBoys @Otavio692x @_P_O_R_N_O_ @deolhonasuamala @CiaDaPutaria… https://t.co/3jaL7lsvG5]]></document><document><![CDATA[La corrida de Cuvillo parece que viene de traumatología... #Maestranza19]]></document><document><![CDATA[@Carlos_Mart_O @Rosillo16 @HuaweiMobileESP MI A2 😎 https://t.co/E69D3kMYzE]]></document><document><![CDATA[@PACMACordoba @PartidoPACMA Soy animalista, pienso que PACMA puede ser un partido de futuro, pero tb pienso que tod… https://t.co/q00MDln3mZ]]></document><document><![CDATA[@agusmadariaga @NaniArenas @mr_barea @codigobuho @CarmenRos35 @makakafus @cesartgil @CecyMezaBaides @DaveEspadas… https://t.co/gI5tfCznvT]]></document><document><![CDATA[El golpista, ¿no?. el “okupa”, ¿no?, el felón, ¿no?. No, el Presidente del Gobierno del @PSOE, @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@MaketoLari Ya sabes lo madridista que soy. Pero Pep Guardiola merece consideración desde que dijo aquello: "me qui… https://t.co/zeHA8Qnm8c]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @RosaMar6254 Empezó de Concejala de medio ambiente,y ha dejado el ambiente enrarecido.]]></document><document><![CDATA[@Puliester Hala!! No las he visto!! Pero creo que salen los grandes de @Baga_Jaen, verdad? (Por cierto, que bonito Úbeda 😍😍😍😍)]]></document><document><![CDATA[Éste 26 de mayo en Elche; necesitamos la  confianza de todos y todas,  para seguir avanzando y construir juntos una… https://t.co/rTX9p8COzy]]></document><document><![CDATA[@juancvillena @salvafolgado Ese es unos de los temas. Una cagada técnica entre muchas de guión.]]></document><document><![CDATA[Isto é a prova de que se os jogadores merecerem nós somos os melhores adeptos do mundo]]></document><document><![CDATA[@martinhonoriega...seguimos...@PazodeRaxoi moi grande a nosa familia!!! Por moitos anos mais! https://t.co/6tnPyQXdac]]></document><document><![CDATA[@meryglesiasvigo Longevidad gallega. Ya solo le quedan 11 años para Centenario.]]></document></documents></author>