<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Almuñécar me recuerda a agosto, mi verano, mis amigos, las borracheras extremas...]]></document><document><![CDATA[@elmundoes 'Hay de todo como en botica'  Estamos en una Comunidad Autónoma donde los impuestos son muy altos, una d… https://t.co/bxqPrbJMQg]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/afHPDOnT6p]]></document><document><![CDATA[NEW POST ON THE BLOG ⚡️ Rome city guide, including places to visit, what to do, tips and best places to eat. https://t.co/etDx19Fevd]]></document><document><![CDATA[No odiáis cuando vuestra madre os pregunte cosas que no queréis responder y os sentís acorralados??]]></document><document><![CDATA[@Acuifero_23 De manera eficiente y sostenible, suficiente para seguir desarrollando la agricultura que es la base d… https://t.co/Zg9JEdiUWT]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/6Si0AH6lMT]]></document><document><![CDATA[Cansada estoy yo de leer hoy sólo e leído dos como puedes ser con tanto odio]]></document><document><![CDATA[@VOX_Palencia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FrdvXRTcTQ]]></document><document><![CDATA[BOM DIA GENTE BOA 😘🌺💝EXCELENTE SEMANA❤️OBRIGADO IBERIA Official😘💋😘💝🌺MANHÃS DA ISABEL🌺😍AQUI NA TUA RADIO 📻💝 🎧🎙ATÉ ÀS… https://t.co/YZ36ZDhY49]]></document><document><![CDATA[Avui votem per aconseguir una millor democràcia! Pels que no poden viure amb normalitat! amb les seves famílies per… https://t.co/l9clF3Qzpg]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BBMAs @BTS_twt 24 de enero🥳  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Ya estámos en #SemanaSanta ¿tienes planes de viajar? La #aerofobia es más común entre los viajeros de lo que imagin… https://t.co/BM4Kb009jJ]]></document><document><![CDATA[En un país en el que se tiene más miedo a Santiago Abascal que al ETARRA Otegui, o al GOLPISTA Puigdemont... Algo f… https://t.co/9CyVUo4mUz]]></document><document><![CDATA[El Manzanares renace con más zonas verdes, nuevas especies y la creación de sendas para ciclistas y peatones… https://t.co/5InHLdBwue]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/XN97Ilk1tJ]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/gg2tIFipqi]]></document><document><![CDATA[En la pegada de inicio de campaña junto a mis compañeros de Candidatura. Un orgullo estar rodeada de ellos https://t.co/8PilGIvWqx]]></document><document><![CDATA[@AviorAirlines señores mi hijo está en el aeropuerto y no hay quien le haga el chequeo para abordar el vuelo https://t.co/YhuAfBCnh8]]></document><document><![CDATA[Hoy la lluvia nos ha impedido ver la Procesión del Duelo recorriendo nuestras calles. Mucho ánimo a @3mariascuenca… https://t.co/hVFuhUiTob]]></document><document><![CDATA[@Larrotxeta @davidgvazquez96 @AlbertoMPsi @ibero_rojo Y tú más, "EL ARGUMENTO" Ese igual sirve en sobremesas sobrep… https://t.co/L6S5PB4wJj]]></document><document><![CDATA[Mañana la veréis publicada 2000000000000000 veces pero es que de verdad 😍😍😍 y qué simpático, qué amor de persona por favor]]></document><document><![CDATA[#Buendia #convivencia #pp en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/0CsJMZtggS]]></document><document><![CDATA[Instagram y la nueva Reputación Online via @hosteltur https://t.co/3smDlZ6AYa]]></document><document><![CDATA[@cuarda29 @elle_dau @aleixrenye @liebana_81 ¿Qué valor puede tener una persona que escribe lo que ud acaba de escri… https://t.co/ApVS0agdvS]]></document><document><![CDATA[Una año más... Pasó la tarde y ha llegado la noche. Ya se acerca el momento de la recogida...ya está El… https://t.co/rqsPIjFzuW]]></document><document><![CDATA[Pasar la consulta en ese tono lo hace mucho más fácil. El equipo es estupendo, solo tengo palabras de agredecimient… https://t.co/u7RQsB4oRd]]></document><document><![CDATA[per primera, única i última vegada: què bonic escoltar el balanç electoral funerari de Cayetana! Que vagi bé marquesa!]]></document><document><![CDATA[Toda la vida conos pienso en el suelo, y cuando más disfrutamos es cuando nos levantan de él. #GoldenRetriever #Leo… https://t.co/V12h5yMdP6]]></document><document><![CDATA[Romería y herri kirolak en #Lazkaomemdi  1 Ambulancia de SVE cubriendo el evento #PreventivosCruzRoja https://t.co/BfIhKZZ4cg]]></document><document><![CDATA[@dasegease @AHS_cuco @MeetAndBeers Cuídate corazón https://t.co/aKkPHoWfkO]]></document><document><![CDATA[Virgo no me culpes a mí, los dos hemos tenido culpa, yo por querer arreglar las cosas y tú por callarte y no coger… https://t.co/DQr2pH0sdi]]></document><document><![CDATA[¡Si te desmaquillas con algodón no dejes de leerlo! https://t.co/jNOLgI8wTW 💁‍♀️]]></document><document><![CDATA[Es tan difícil describir con palabras lo que Juego de Tronos me hace sentir, no es simplemente una serie, es Juego… https://t.co/UctP5eEXJO]]></document><document><![CDATA[Está: soñando Voy a ser super pesada con él a partir de ahora la respuesta es sí https://t.co/eK5lpknwFf]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta16  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[Tiene que ganar!!!! #gottalentfinal representa a las mujeres... Es una artistaza!!!! Me emociona y me quita el dolo… https://t.co/vreiWFvohL]]></document><document><![CDATA[Una visita estupenda. Gracias a nuestro Rector q nos ha recibido estupendamente. Mañana comienzan sus prácticas. Su… https://t.co/F37Gl3IZi4]]></document><document><![CDATA[Atenção BENFICA. Vão deixar ser comidos novamente pela máfia do norte? Outro mafioso apontado a presidente da liga.… https://t.co/h7Yy7SkqhZ]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera Señor Ribera tiempo a tenido en ,7 años de gobierno , de Rajoy ,y los dos últimos con… https://t.co/B5thKrnLEi]]></document><document><![CDATA[Buenas noches mundo 🌎! Cuanto más amor das mejor estás #versosalpaso #madrid #sedetuvoabril en Entrevías, Madrid, S… https://t.co/k9MlZCagKU]]></document><document><![CDATA[Esta es una actitud que llevamos con frecuencia en entornos poco favorables emocionalmente hablando. Es una actitud… https://t.co/bs5xxHh4cb]]></document><document><![CDATA[@jusapol @fjberman #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/ftxtxDzTmE]]></document><document><![CDATA[@harlinger Selama masih negara Asia, pasti ada supernatural2nya yg gituu]]></document><document><![CDATA[Esta semanas estamos #investigando las #plantas. Nuestro #experimento con zanahorias nos muestra como brotan nuevas… https://t.co/OKipFqYhTK]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @startv @dmtzdmr @canyaman1989 @cagribayrak1980 @GoldYapim @FARKTRGT @AhsenTuzun Con este adelanto,… https://t.co/jIy0ILkxaz]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @Divina41777712 Yo , Esperanza, por lo q veo ...este chico es como una cosa tonta . Esta claro q e… https://t.co/wuAdtBkv5L]]></document><document><![CDATA[Fue un honor partecipar con mi remix del himno del partido que ayer ganó las eleciones generales de España. Gracias… https://t.co/0cBahEsjpg]]></document><document><![CDATA[Año diferente. Misma gente. Misma ilusión. Mismo SENTIMIENTO. 💜 ✝ Semana Santa Calanda 2019 ✝ en Calanda, Spain https://t.co/jYc6P4ER2M]]></document><document><![CDATA[Eulàlia Reguant, al juez Marchena: "Claro que quiero declarar, pero usted no me deja" https://t.co/2yES89xMk7]]></document><document><![CDATA[@Marianvc66 Y yo estoy empezando a pensar que le estás dando mucho protagonismo]]></document><document><![CDATA[Avui Dia 1 de maig! Independentistes a les 6h. a Urquinaona . Allá sens vukirés veurà. Que corri! I aquí a Twitter!… https://t.co/rJpp53Rjwl]]></document><document><![CDATA[@Top50Oficial 3. @Chenoa - A Mi Manera (=) Peak: 1 / Weeks On: 7 / Last Week: 3 1 RT = 2 votos 1 LIKE = 1 voto @chenoafanclub]]></document><document><![CDATA[Precioso artículo y un orgullo para los murcianos ser los mejores entre los mas solidarios del mundo .@AytoMurcia… https://t.co/7OQjP3IeJU]]></document><document><![CDATA[Puta lluvia!! Escurrirte e ir a apoyar en el suelo justamente la rodilla mala...la herida apenas la noto pero tengo… https://t.co/uMkyRo1EML]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Això no és ètica, se’n diu corporativisme. L’ètica corre a mans d’aquells qui arbitràriament prenen decisions.]]></document><document><![CDATA[Con #doralaexploradora jajajaja laury.marmol #parqueatraccionesmadrid en Parque de Atracciones https://t.co/8gjq6VI6Pe]]></document><document><![CDATA[@alcaravan0870 @Noelleal @AsambleaVE @TSJ_Legitimo Yo intuyo q cuando nombraron el TSJ legítimo en la AN lo hiciero… https://t.co/05BtaTLNnQ]]></document><document><![CDATA[@ComunicaValor @beadeandres @SincroAsesores @emartinest @carmencalvog @eoi @mjalavareyes ¿Quién no puede estar de acuerdo?]]></document><document><![CDATA[NO ES QUE NO HAYA TENIDO TIEMPO , ES QUE NO QUIEREN METERSE CON LA SANTA IGLESIA CATOLICA , YO ME PREGUNTO ¿ SI LE… https://t.co/90l8qLcxPJ]]></document><document><![CDATA[Se puede se más guapo pa' mis ojos??  Aveces solo necesito escucharte. Ver tu mirada penetrante.  Derrito de amor… https://t.co/h40PJNIc1z]]></document><document><![CDATA[Que pesados con el fajín del Baratillo. Todo el problema de España va a ser el fajín del Baratillo. ¡Es un fajín do… https://t.co/cSVKopvYbH]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Entonces no pidas respeto para ti, si tú no lo tienes con los demás.  Lo que… https://t.co/PWgS8DmVCF]]></document><document><![CDATA[@inesArrimads no t'has sentit ridicula treient un llaç groc que dius que la tret una dona del parc que porta al seu… https://t.co/XXg7wi4mQL]]></document><document><![CDATA[Qué manía tienen con cambiar constituciones. ¿Se rompe el juego si yo no gano o cómo va eso?]]></document><document><![CDATA[Hola, no me conoces de nada, pero aquí tienes un enlace de mi movida para que le des difusión porque sí  Un 80% d… https://t.co/cCHUVQ6QFq]]></document><document><![CDATA[@blogdelengua @albertobustos En las CCAA bilingües ya no se pueden hacer exámenes en español. La imposición e inmer… https://t.co/U9OvyjKRM4]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @_s0yningun0_ @MartuxaPiruxa @gmm223 Ainssss me meo contigo, el que siga hablando solo. Desde lueg… https://t.co/sLw7iZHiMy]]></document><document><![CDATA[Na realidade só ando com o Gaspar por causa do amorzinho que é o cão dele, eu desmancho-lhe as bochechinhas duma fo… https://t.co/pJuN1uFzBX]]></document><document><![CDATA[A mensagem com o teu pedido de desculpas está a dar-me a volta à cabeça]]></document><document><![CDATA[Lately i can't sleep the whole night through, i just wake up missing my boy😕]]></document><document><![CDATA[Quero ir ver o after e tanto a minha irmã como o renato vão hj ao cinema e nenhum vem cmg ver o q quero]]></document><document><![CDATA[@LaMananaTVE  no diga nada de la quema de la Sagrada Familia por Company de ER porque le despiden porque fue Franco acuerdese]]></document><document><![CDATA[🔴 “Falso es falso, no es no y nunca es nunca”, dice  Pedro Sánchez en #ElDebateDecisivo.  Falso, falso, falso, ...… https://t.co/ccGTatp4Eq]]></document><document><![CDATA[Inés Arrimadas que fue a Waterloo a, literalmente, hacerse la foto y sacar una pancarta frente a la casa de Carles… https://t.co/kXNPov3nfK]]></document><document><![CDATA[que qué nos parece pues sinceramente el mejor capítulo de toda la serie es que estoy súper bendecida]]></document><document><![CDATA[Fabulosa cena en quinquerestaurante 😋 😋😋 millones de gracias @CarlosGriffog por darnos de cenar de maravilla. Una g… https://t.co/tBOGLGloM1]]></document><document><![CDATA[Hoy en Riells tenemos fresco mañanero, nubes a cascoporro y empieza la puta tramontana a dar avisos. https://t.co/onZn1oY3IZ]]></document><document><![CDATA[A la vuelta de la Madrugá y encontrarnos prima... No se puede pedir más... #Caminando #familia #primas #umbrete en… https://t.co/Ns4wSHXNHz]]></document><document><![CDATA[@marcelaquijote Yo no tengo, ni tildes pal otro lao 😓, o yo que no las encuentro.]]></document><document><![CDATA[@Marc_Bastida @JesusCintora No, eso no lo hace nadie, no creo que usted piense que somos tontos, el Sr. Cintora y y… https://t.co/l9LtNsYasb]]></document><document><![CDATA[@Alexjc84 @HuracanGeorgi @porksenglar @Georgina_Ace @HouseofHerrera Es que la veo muy poco.]]></document><document><![CDATA[Cuando no crees en nada llega alguien y te convierte en poesía, nunca he pensado que ha llegado nadie, Instagram y… https://t.co/4DMlzdpg24]]></document><document><![CDATA[@lafocadebelen @salvameoficial Mientras no se ponga las extensiones y los morros de la hija 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Cs_Nervion @PauCambroneroCs @JRBauza @AlvaroPimentelS Grandes compañeros de Nervión]]></document><document><![CDATA[Las feministas no sé, pero a mí esto me parece deleznable. Les caiga el peso de la Ley encima]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌍. Comienza el espectáculo de los pactos y coaliciones.  Buen comienzo de semana , la mía va a co… https://t.co/1GlpLXHHhq]]></document><document><![CDATA[@comunicolas @liviagabi4 no caso eu n tinha dinheiro p comprar um grande de cebola aí fiquei sem mesmo. meu deus eu to mt pobre]]></document><document><![CDATA[@Luisach55 @Almagro_OEA2015 @jguaido Ya saliste a la calle tú? Ohhh solo animas!]]></document><document><![CDATA[@vladymina @carmenporter_ Da vida su carcajada verdad? Pero ya se reirá ahora no es momento]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @unaiwind Más, no. Igual, sí.  Esa es nuestra lucha y parece que el matiz les cueeeeesssta tantoooo!!!]]></document><document><![CDATA[Mañana desayuno #Cohousing. Si estás en  #Alicante, acércate! Antes o después de #votar :). Yo ya soy #Cohouser...… https://t.co/xnHK5KXr7T]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico A.Esteban es un Sr. y un político correcto-preparado y sobre todo "Educado" y tiene claro como su pa… https://t.co/eTxcqKItKx]]></document><document><![CDATA[Anti-Eviction activist Ben Gilroy has finally been released from prison https://t.co/aJTbftWKev]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 @yulsssG Quien es tu crush tía que me da curiosidad tanto ponerlo en twitterrrr]]></document><document><![CDATA[El mensaje del capitán antes del Barça-Liverpool. La conjura de Leo, que quiere la #Champions #FCBLive #UCL https://t.co/YGBT345kLu]]></document><document><![CDATA[@briancito09 Es todo cuestión de relajarse y el cerebro se pone a las pulsaciones del corazón]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt… https://t.co/kA8oCc2HYB]]></document><document><![CDATA[@macala09 Conozco alguna "curación milagrosa" sólo por tener pensamientos positivos!!! Si puede haber falsos diagnó… https://t.co/gdBG3cPlDX]]></document><document><![CDATA[queria dizer que a minha torta deu certo, ficou no ponto certinho o biscoito só a apresentação que ficou a desejar… https://t.co/aydkKijVlx]]></document></documents></author>