<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Una de las imágenes más bellas de la #SemanaSantaToledo el Cristo de la Humildad #SemanaSanta2019 https://t.co/aeeq3b4bxP]]></document><document><![CDATA[@cacaueses @mario_jsg No, no demasiado(para mí sí,ojo), está en una zona donde la corriente del golfo es calida, co… https://t.co/Xc1scSQzgD]]></document><document><![CDATA[@Churii00 @miguelastrogl Primero, el capítulo me parece uno de los mejores de TODA la serie, segundo, si me "quejab… https://t.co/igBBkii7id]]></document><document><![CDATA[@Motorsport In other words... Ferrari is afraid of what happened in McLaren in 2007 and tries to avoid all the clashes at any cost.]]></document><document><![CDATA[Jo, he soñado q mis padres me regalaban una moto d la hostia e iba a todas partes con ella 💔]]></document><document><![CDATA[@LaRondaradio @botemania Bon día rondaires  Los títulos se celebran el mismo día de conseguirlos y no esperarse en… https://t.co/NtWfyVmTyz]]></document><document><![CDATA[@Frandlh21 @Rober_op No, es que hace poco fuimos juntos este y yo a comprar a Antoñito, su gato, porque se sentía s… https://t.co/ocT8AqCQtl]]></document><document><![CDATA[@gemmaherrero Eso parece pero a quien se lo dedica? Al culé o a la prensa?]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @didak_cs ¡¡"Creo lo de todos, menos a Iglesias pues será muchísimo mas..."!!]]></document><document><![CDATA[«Constitucionalista» que está en contra de uno de los artículos básicos (autonomía) de nuestra constitución.]]></document><document><![CDATA[Seguimos y no paramos #HoyUnidasPodemos #EleccionesGenerales28A https://t.co/CXhRxIUyBZ]]></document><document><![CDATA[En Podemos creen en la reinserción social demasiado.  Pero no todo vale en política.]]></document><document><![CDATA[De vergüenza que los diputados de tramo de la @HdadGranPoder tengan que pedir a sus nazarenos que se peguen entre s… https://t.co/MabnMLQtCM]]></document><document><![CDATA[Buena reflexión!! Coincido con que Iglesias ha sido capaz de comunicar sus propuestas. Tb vi que no fue atacado con… https://t.co/2IPtnYLbAa]]></document><document><![CDATA[Ahora que parece un poquito más cerca la final de Champions, ¿ Se os pasará la moñada del AJAX? ¿O seguiréis animán… https://t.co/xV5Yqv6PoA]]></document><document><![CDATA[@_SrtaWaldorf De nada , pero te aconsejo verla en mi tele , ya que @divinity_es se la está cargando con miles de co… https://t.co/cZlNG2rHRI]]></document><document><![CDATA[@tgranell @intelequia @ESalcedoo @mvelosop Ha sido una reacción inconsciente y muy graciosa que le ha salido a… https://t.co/GJQAR0Mv4G]]></document><document><![CDATA[Isso e o facto do meu gato ser melhor treinador que o Sérgio Conceição.]]></document><document><![CDATA[@PabloBlazquezE buenas noches queríamos sabes lo que pasa con las últimas noticias que han dicho en @DeportesCexTV https://t.co/eK2kB2u10y]]></document><document><![CDATA[#Melisandre es la MVP del tercer episodio de #JuegoDeTronos por invocar al Señor de la Luz cuando la noche era oscu… https://t.co/0XG7Krw2RG]]></document><document><![CDATA[📍Nos incomodamos con el trámite del partido, pero algo si quedó claro, @Rogertorres_20 debe ser titular, desde su e… https://t.co/w2DCiKIu7Y]]></document><document><![CDATA[... Porque sigo siendo un niño cuando en tus brazos estoy en Salamanca, Spain https://t.co/yUXyBxVRqv]]></document><document><![CDATA[@CitroenChiclana @Cadiz_CF @servando_sanxez Comprando un ambientador de pino... Puedo acceder al sorteo??? 🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[Una TVE al servicio...del PSOE: las redes se echan las manos a la cabeza por el mitin que soltó el socialista Ábalo… https://t.co/HU0cogrBti]]></document><document><![CDATA[@petezin Anda, ¡qué curioso! Esto sí que no lo había visto nunca, y mira que he trabajado años en periódicos,]]></document><document><![CDATA[@emiliaguilo @Well086 A quedar, jajajaja FrayCASADO el enterrador del pp]]></document><document><![CDATA[Muy orgulloso de la temporada del @SanFernando_CD pero también un poco jodido por dejar pasar el tren de poder juga… https://t.co/0RrmzX2Y9p]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume @77populacho @tulipeltercer… https://t.co/qSBfYgqbyp]]></document><document><![CDATA[@Montseyugo @J_Zaragoza_ 'información vaginal, éxito asegurado'. Y sigue como ministra de Justicia, nada menos, como si tal cual😂]]></document><document><![CDATA[@CoraKryptonite Echándole morro al asunto y arriesgandote a recibir foto penes https://t.co/1EStaeYUAo]]></document><document><![CDATA[@Paelarrastre Y por supuesto, pobre del currito o ingeniero que insinuarse que el producto no estaba perfectamente… https://t.co/FcQUeGQGjC]]></document><document><![CDATA[📢 Nueva galería fotos en blog ➤ "https://t.co/cSihFEcOHe"   🍷Cata #BodegasCampoElíseo con @FrancoisLurton en… https://t.co/2RAWnZ6Ubz]]></document><document><![CDATA[#plazadeespaña #sevilla #seville #sevilha #spain #espanha #vacation #vacationmode #vacations #vacationlife… https://t.co/Qff7PmYUnp]]></document><document><![CDATA[Domingo de Ramos apoteósico en San Fernando, nunca he visto tanta gente en la calle. La Semana Santa de La Isla tiene tirón.]]></document><document><![CDATA[Aprendam, com o Zé Tó! 11 Popular Fitness Myths Debunked! | Jose Antonio, PhD https://t.co/a2OIx8KzWP via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@2011pau @FeijooGalicia @populares Cada vez que hablan, más votos para @vox_es  O que creen,  que a un talibán ling… https://t.co/CO94kCO6sO]]></document><document><![CDATA[@cardenalosoro @JoseLSimonBBBB @sanleopoldo74 @Padre_Angel Necesitamos pastores con entrañas de misericordia que se… https://t.co/vTJA8Tagcw]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Y defiende al pueblo. Joder que izquierda que está a la derecha nacionalista. Seguro que no toman algo desconocido al humano???]]></document><document><![CDATA[He perdido años de vida. De la tensión he tirado un cuadro tropezándome al moverme. He gritado y la perra se ha inf… https://t.co/a7gIhJhvuY]]></document><document><![CDATA[Antes de irte de Murcia ( me consta que te vas en junio), tengo que preguntarte Sitoman, 🦸🏻‍♂️ si tu plan consiste… https://t.co/yqBjRPuUG9]]></document><document><![CDATA[@CTPCoD @ftwesports @CTP_Es @Elite_Madrid Como me vuelvas a quitar de la foto @El_Oso_Amoroso te apuñaló]]></document><document><![CDATA[El Jueves Santo en Málaga @correonistas  #CofradiasMLG #JuevesSanto https://t.co/w4daF6PfoK]]></document><document><![CDATA[Algunos de los nuevos trigos harineros que hemos seleccionado el año pasado en @AgrovegetalSA a partir de germoplas… https://t.co/64kDWL8XQy]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días!   👉🏽 A las 12.00 h estaré en Albacete junto a @Albert_Rivera, @CarmenPicazoCs y dos invitados muy esp… https://t.co/aCKZbjxLHs]]></document><document><![CDATA[Casado aparta a Javier Maroto de la campaña para las elecciones autonómicas  https://t.co/73pedm0Rzs]]></document><document><![CDATA[tus curvas siguen marcando mi senda en Roquetas de Mar, Spain https://t.co/eHLAaiQAYL]]></document><document><![CDATA[Ya tenemos tres balones botando y vamos a por el personaje... https://t.co/TChlSnIHYh]]></document><document><![CDATA[Que dice @TeoGarciaEgea que el problema no lo tiene ni @pablocasado_, ni el Partido Popular, el problema es que soi… https://t.co/jQsq4JJGva]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano @Pontifex_es ya se puede morir tranquilo, nombra arzobispo a un independentista? Esa es la gracia qu… https://t.co/bduBlOQeRs]]></document><document><![CDATA[@amadeucorbera @MESperMallorca @PdmIllesBalears @psibpsoe @ElPi_IB @cridaperpalma És un tema menor. No importa cont… https://t.co/HYcF7w58wV]]></document><document><![CDATA[Okey, aparentemente está pasando algo en Venezuela. Esta vez no me voy a emocionar para luego pasar toda la noche h… https://t.co/5MwSBVldsr]]></document><document><![CDATA[MOBILIÁRIO URBANO  ] 01MAI13:23  Bom gosto na requalificação da frente ribeirinha.  . . . . #olhao… https://t.co/cR9lTwfFc3]]></document><document><![CDATA[Weekend run 😝 . #iPhoneX #AppleWatch #Spain #Madrid #Europe #Training #Nike #InstaTraining #InstaRun #NewBalance… https://t.co/afidgPLxPR]]></document><document><![CDATA[Muchos españoles nos identificamos con la bandera. No la llevamos en la muñeca y tampoco tenemos cuentas. Y condena… https://t.co/e0fI9amzhV]]></document><document><![CDATA[Allocation of Inpatient Time Among First-Year Internal Medicine Residents  📍agnostic view or nostalgic view in medi… https://t.co/LWtZpcPAkd]]></document><document><![CDATA[Nos cubren las tinieblas  con su intangible velo;  nos acosa la noche con sus ojos,  y reza el pensamiento.   Los a… https://t.co/mdmSDrwCAi]]></document><document><![CDATA[@JorgeeMoreeno Creo que no es necesario explicar la postura del PP y VOX con respecto al matrimonio igualitario o la homofobia.]]></document><document><![CDATA[@cmorenou Hoy veo Capítulo 1 de la nueva temporada. Ayer repasé los 2 últimos. Los precios de los Monopolys Deluxe… https://t.co/IS7rIhaxW1]]></document><document><![CDATA[Muy contento, así que vamos a hacer lo que mejor sabemos hacer... Vamos a darle caña ! #abogadeando #mallorca… https://t.co/bCb3D7iGwX]]></document><document><![CDATA[Señores de @vox_es háganse mirar lo de la lista para @AjuntamentVLC y, si eso, pregunten en @fallaexposicion por su numero 3]]></document><document><![CDATA[Es muy importante y necesario cantar en las escuelas " El novio de la muerte" esto son las propuestas de la extrema derecha.]]></document><document><![CDATA[A ver, cuando cantamos el cumpleaños feliz tenemos que decir el nombre de la persona que cumple o te deseamos todos… https://t.co/8oicB4mmI9]]></document><document><![CDATA[Llega el fin de semana y estaremos en el prestigioso torneo @VilladeIscar Con el juvenil de @BmAulaCultural, gran e… https://t.co/36i1OXCHMl]]></document><document><![CDATA[Llevo una temporada con complejo de Trinity The Tuck oliendo a todo el mundo muy descaradamente.]]></document><document><![CDATA[Otro años más, otro año que cumplo mi promesa #lunessanto #redencion en La Redención https://t.co/Ngc3mP7l6m]]></document><document><![CDATA[Olá Covilhã... Até já, às 18h... #OSAE #IFR #GNR #AECBP em TRYP Covilha D. Maria https://t.co/TYdS8AAleK]]></document><document><![CDATA[@bubitolerele @pacopolit @tonipiqueras @Nacho_Ballester Pero el abonado no hace falta que vaya no? Con que vaya el… https://t.co/LWWzP5CEx9]]></document><document><![CDATA[@ruiz_espejo Que problema hay! Que se sepa quién trabaja que mérito han contraído para ello y cuánto cobran por su trabajo?]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día que el club, con su entrenador al frente, sañala con el dedo a los jugadores culpables y los aparta p… https://t.co/QWEO5I7D18]]></document><document><![CDATA[Llego tarde, pero, #ManuEresUnGuevon vente YA pa Madrid!! @ManuelSilvaH @ManuelAngel]]></document><document><![CDATA[Acercando  a la cifra de 300 seguidores en instagram, falta uno y ya @masajista.german  Nunca antes fue darse un ma… https://t.co/zDmqmWnmQE]]></document><document><![CDATA[@ANPez @SashaShmidtke Equipazo @ANPez y @SashaShmidtke ha quedado genial!!]]></document><document><![CDATA[Que interesante. ¿A que conclusión habéis llegado con el tema de los niños de edad dudosa? #ironia]]></document><document><![CDATA[Porque no lo miramos de otra forma: los millones de votos inútiles al PP, derechita cobarde, penalizaron a C’s.]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @el_pais PSOE DEPENDE DE LOS BANCOS Y FONDOS BUITRES LE CONDONAN LOS CREDITOS, TAMBIÉN DE LA… https://t.co/8ffql0sl8o]]></document><document><![CDATA[@Google asegura que sus principales preocupaciones y desafios son la seguridad, privacidad y acceso de los menores… https://t.co/C0a9YBTA8A]]></document><document><![CDATA[@CarinaHardy4 @MDTolgaAksu @ALFIEEP1 @Dr_Santangeli @aalahmadmd @jskoruth @narrowQRS @drerkanbaysal @drpchacko… https://t.co/DkSzj40MXJ]]></document><document><![CDATA[Y que sabes que esa serie se renovara en unos años porque el futbol de verdad es eso. Creas talento te lo quitan y… https://t.co/yO5eyN5Y9X]]></document><document><![CDATA[@JoseBenfiquista @Benfica4ever1 @Paulo45219499 @OArtistaDoDia Da-lhes forte!]]></document><document><![CDATA[BE CAREFUL  Ricardo Kunstmann  #art #artist #nadainvetado #becarefull #kunstler #kunstmann #photography📷… https://t.co/43lHn02bEV]]></document><document><![CDATA[São tantas emoções deste fim de semana, com dois lindos casamentos, que haja coração pra contar ! Começamos por Por… https://t.co/wGuYSBtRlb]]></document><document><![CDATA[@violetatena @CR12300 Has de fer un reportatge sobre l’augment de venda de GPS a les capitals per a trobar els ajuntaments de la comarca…]]></document><document><![CDATA[Y ahora como aguanto hasta el lunes que llegue el próximo capítulo de #JuegoDeTronos #GameOfThrones #Got https://t.co/OyckfRCLYf]]></document><document><![CDATA[Acabar la primera noche en Sevilla a las 3 y media de la madrugada, no puede ser bueno.]]></document><document><![CDATA[@miguelverger @UnThunderMas @soydelmallorca Cuando te clavan 30 euros por entrada , y no hay sitios para dos person… https://t.co/nZxSyqoNVS]]></document><document><![CDATA[@kolvjose75 Fuimos 3 veces al Villamarín jugándonos el descenso. La única vez que libramos y sacamos algo positivo… https://t.co/SuLVaahWkv]]></document><document><![CDATA[Adolfo Suárez Illana o como el hijo acaba con su padre. Madre del Amor Hermoso!!! https://t.co/YQQGyF3rQA]]></document><document><![CDATA[Una pena que grandes Clubs aún no participan cuando gastan millones en publicidad y contratos. Ellos se pierden el… https://t.co/B5ZGREWU8s]]></document><document><![CDATA[Y mañana en la zona de El Arco repartiendo información con nuestros candidatos @CuatrecasasJuan @abel_martinezm y… https://t.co/6p8ndjaSjG]]></document><document><![CDATA[@WillyTolerdoo Habéis hecho Presidente a Sánchez!!!!  Como votante del PP os digo que los próximos 4 años Sánchez s… https://t.co/43LeosLSzh]]></document><document><![CDATA[Es obvio que ayer faltaba VOX. Una vergüenza.  Van a sacar entre 3.5 y 5 puntos más de las encuestas más favorables.]]></document><document><![CDATA[#Garrido declaró bajo juramento hace dos días que aceptaba ir en la lista europea del #PP Por @yolanda_glez… https://t.co/FUSphAYQJI]]></document><document><![CDATA[Uno de los mejores goles de toda @LaLiga . La volea de Chimy Ávila se merece una permanencia.]]></document><document><![CDATA[@Jotarregui @Anefs Lo de “pedrada mental” hay que patentarlo Míster. Gran trabajo.]]></document><document><![CDATA[@CAMBIEMOSOFICI2 @mauriciomacri Macri debe hacer bandera que todos tenemos que respetar el Estado de Derecho.]]></document><document><![CDATA[Sí está bien y centrado es uno de los mejores delanteros del mundo, da mucho el problema es que también quita mucho… https://t.co/7KZ5FvtLbr]]></document><document><![CDATA[La tensión de @Pablo_Iglesias_ con las cloacas, esa pasión, era lo que esperaba en todo el #DebateRTVE , me cuesta… https://t.co/G3edDs1p3o]]></document><document><![CDATA[Leopoldo López usando una embajada para declarar sus mierdas y blanquear sus golpes de estado me parece asqueroso y… https://t.co/c2X0M4zRHc]]></document><document><![CDATA[Easter in North of #portugal @Portugal_A2Z #Randonnée #Hiking #trekking #cantskiportugal #centerofportugal… https://t.co/sxAYXpNkIO]]></document><document><![CDATA[A esto me refería con lo de que si Charlize Theron está tan disponible es por algo.]]></document></documents></author>