<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@xaviconde @cr_nitros Debería hacer captura, porque ese sujeto tiene a todo el madridismo tuitero bloqueado.  O qui… https://t.co/eerpHA89ID]]></document><document><![CDATA[@Coquer99 @ladycebolleta @MaicaMuna @RoblesMaite Gracias Coquer cariño 😘😘💖💖]]></document><document><![CDATA[@BusCompostela @SCQ_Centro Son los que salen de la calle De la Rosa destino Milladoiro]]></document><document><![CDATA[@Conce_Sergio @javier_rumi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/fwFxo299xN]]></document><document><![CDATA[Me da vértigo el punto muerto y la marcha atrás.   https://t.co/H0l3wtrnQz]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[Planes con los hijos en Semana Santa #planesconhijos #educacion #educatiin #familia #familiayeducacion #family… https://t.co/qZOo8zi7CU]]></document><document><![CDATA[@Tressa_69 Jajaja buenos dias,pues a beber de gratis,🌹🌹🌹🌹 https://t.co/TimhHbNTiJ]]></document><document><![CDATA[@amaras_cine @readuck Mi heroína favorita es Buffy Summers, y ojalá conseguir el libro para leer maravillas sobre ella y las demás.]]></document><document><![CDATA[@radiopolla 😂😂😂😂😂.feliz tarde de viernes y un buen finde amigo😘😘😘guapoo]]></document><document><![CDATA[De regreso al taller...con ella! en Fabrica De Sombreros https://t.co/xAvQr2nNaO]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es  #Perdon  de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[@jac57098672 @XMonclus @lauradomene2012 @Juan00535328 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/hBFPUucXVJ]]></document><document><![CDATA[@ertrivi69 #AndaLevantaJ25 #familiatrapisonda besitos amores buenos días 💋💋💋💋 https://t.co/ZGOfTgccMN]]></document><document><![CDATA[Camiseta "Aphrodite Ariel". . . . . #photography #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket… https://t.co/vimSmPJcl8]]></document><document><![CDATA[Veamos día libre 🤗 mañana sin lluvia y soleada 😊 temperatura genial. Así que aquí estoy encantada poniendo lavadora… https://t.co/l1QYclK4u3]]></document><document><![CDATA[APÚNTATE EN LISTA AQUÍ: 659958499 ENTRADA GRATIS HASTA LAS 02’00h 🙊🙊🙊 en Trips Summer Club https://t.co/XA9w3NA4Ae]]></document><document><![CDATA[churros con chocolate, ideal para el frío (@ Chocolatería San Ginés - @chocosangines in Madrid) https://t.co/vTP1bDsztM]]></document><document><![CDATA[@paquisoldado @MeteoMoia @gemmapuigf @nestor_meteo @rbartolisala @meteocat @SoniaPapell @esolerdelcoll @MeteoMauri… https://t.co/qoebwlNrdu]]></document><document><![CDATA[El significado de endorfinas multiplicadas por mil: Amor eterno a @berritxarrak  - A m o r e t e r n o]]></document><document><![CDATA[#Brienne es la MVP del segundo episodio de #JuegoDeTronos porque POR FIN es Caballero de los Siete Reinos. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[Gran gesto  que repara a los vencidos por la dictadura y olvidados durante muchos años... Así avanzamos en la conco… https://t.co/A2212gCHgK]]></document><document><![CDATA[Señor@s políticos!. Algunos de ustedes nos representarán en la vida política de España. Dirigirán  las riendas de e… https://t.co/56wqGwzbHI]]></document><document><![CDATA[@Franpaco14 @cptorrego @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa… https://t.co/dsvYTwzWQv]]></document><document><![CDATA[Q  bien lo  has echo @sofiasuescun  ya puedes presentar cualquier programa lo haces  fenomenalllllllllllllllllllll 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Hace dos años estuve en Cádiz, un deseo cumplido Enhorabuena ! 👏]]></document><document><![CDATA[A mi cuando me dicen.. y dile a algunas amigas tuyas...   MAN INVÍTALAS TÚ NO ME FUCKING JODAS!]]></document><document><![CDATA[@Gonzalo_ElPollo SÍ ME DI CUENTA PERO YA LO HABIA ENVIADO,  ES POR LA VISTA QUE NO VEO APENAS Y PINCHO EN LA LETRA EQUIBOCADA..]]></document><document><![CDATA[Oye @recreoficial te quiero demasiado aunque me hayas robado la voz 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@CFSergioDalma @SDalmaoficial Uff.. es dificil escojer porque mitad de las canciones de la lista me ponen con piel… https://t.co/Ca2vShihdm]]></document><document><![CDATA[#HalalEAU  participa desde EAU, Tomás Guerrero, junto a Muhammad Escudero en Valladolid, del instituto Halal de Cór… https://t.co/ygQerMeqXr]]></document><document><![CDATA[Ainda bem que esta bola do Pella foi fora. Já íamos com 10min de jogo x)]]></document><document><![CDATA[Menos mal que no Ha Sido PODEMOS.  Más que nada por el Coñazo Que nos dieron las TVS  del Reino. Cuando  hubo una f… https://t.co/NxLF4iM1wq]]></document><document><![CDATA[Un #25deAbril #Portugal se levantaba contra la dictadura de Salazar. Otro #25aprile Italia expulsaba al fascismo de… https://t.co/ss4URmhd0J]]></document><document><![CDATA[@cieloabierto No tengo ni idea jajajaja osea sale publicidad como contratada de una foto que has subido y te sale u… https://t.co/Tfb4H1iMY5]]></document><document><![CDATA[Happy people happy place!!! 🌻💓 en Basílica de la Sagrada Família https://t.co/O0eRpE6YlB]]></document><document><![CDATA[Hace dos años y medio estaba allí, admirando Notre Dame en todos sus aspectos... y hoy está ardiendo, sin palabras💔😔 https://t.co/obRyqhAcFf]]></document><document><![CDATA[@Peplolvk He contestado, q no lo quieras ver, ya es cosa tuya. Sé lo q es la explotación laboral y demás historias.… https://t.co/GFHOgVgEtg]]></document><document><![CDATA[@Markgatiss I don’t know who are in worse situation, you English people or we Spanish ones... Bloody unuseful politicians 😠😠]]></document><document><![CDATA[@nnno68 @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado @AFAPOL_… https://t.co/z62bZxApLs]]></document><document><![CDATA[@TereMaiGa @Jfolchp @PrimariesCat @RadioPalau @primariespalau Tere, que faria jo sense la meva Cap de Campanya? Ten… https://t.co/aUpL30jIAE]]></document><document><![CDATA[Sara,dulce,cuéntame el secreto azul que se esconde en tus ojos tibios de animal; Secreto suave que he perseguido ta… https://t.co/eCaUWf1lfv]]></document><document><![CDATA[Flores de campo.... #megrillándearriba #megrillándelavalmuza #salamanca #helmántica en Megrillán https://t.co/jJ6AftFojq]]></document><document><![CDATA[@CeliacasC Yo os diría @pastelaoriental en Ferraz, @CeliciosoBakery hay varios en Madrid, c/barquillo, c/Fuencarral… https://t.co/wlUzBy1PLq]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abcespana Los adalides, de la paz!! Se puede ser más facistas, que estos catalanes Antis ??]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta16 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal @RosannaZanetti  Cuanto me he podido reir con el posado familiar, que grande eres 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣 https://t.co/vXiZa2XB3e]]></document><document><![CDATA[Chinchando a la Ninfa 😈...pero somos amigas 😎❤️🦜 #nature #ninfa #friends #love #animals #birds #aves #jugando… https://t.co/drubM5M501]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/lEqd2v3KL2]]></document><document><![CDATA[@Ann_Acid @caelumx_ No concibo la vida sin un trocito pa empujar aunque sea]]></document><document><![CDATA[Por aquí estoy preparando pedidos 😍 . Ya sabes que tienes hasta mañana domingo toda la web con un -1️⃣5️⃣% Dto.  Si… https://t.co/I0negm3pCJ]]></document><document><![CDATA[Me estoy preparando las cosas del viña Mi madre: hija mía ande vas con eso q es viejismo yo: mamá me voy al viña 🤘🏼🤘🏼]]></document><document><![CDATA[@manulisbona @llamadadetribu @mileniolive @carmenporter_ @navedelmisterio @nachonavarrogil @Diego_FDM Dado]]></document><document><![CDATA[Conseguiste dormir a la fiera🙄😂🤪. Pero hay que entender que si me dormía te ibas y... nonono🐼💙]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen 🐉 en la #BatallaQLED para ganarme un TV Samsung #QLED junto… https://t.co/tyZJZuEdAN]]></document><document><![CDATA[@jaimingway Mi chiquillo es burguesía media de Santander, en realidad estaba cantado. Hace unos años renegó del Rac… https://t.co/dYUnfLtq15]]></document><document><![CDATA[@vidademigalhas Sim, mas ela foi coninhas e teve de ir o homem no dragão atacar o terceiro. Ela também se armou em… https://t.co/R1uAWWce98]]></document><document><![CDATA[madrid es tan bonita que no entiendo a la gente que no vive aquí en serio]]></document><document><![CDATA[@HipatiaPagana @IURIVAS En serio, quien quiera usted que sea, aprenda a leer, hágase el favor. Aunque me llena de o… https://t.co/CSNoR2sHF1]]></document><document><![CDATA[@EfectoKote @Lidia_Jordan10 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/kJ5RqmmMOF]]></document><document><![CDATA[Pues es verdad, era tan bonita,y tan distinta al resto d cátedrales,nunca había visto una rectangular]]></document><document><![CDATA[@franciscoagenjo @SilesXGetafe Sobre CER, te puedo contestar lo que estamos realizando nosotras  como asociaciones,… https://t.co/7uMvnNy9sX]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 @ANAGABRIELRL que no vamos a conocer el perfume ni con la toallita caramba.😢😢]]></document><document><![CDATA[Mais vale poucos e bons, do que muitos e não prestam para ser amigos 🙂💖]]></document><document><![CDATA[No mires atrás, no vas en esa dirección.    #naturephotography  #naturaleza  #lagunasglaciaresdeneila  #montaña… https://t.co/AfDlepMvK4]]></document><document><![CDATA[E ainda temos as claques, podem dizer o que dizerem,eu também acho que eles estiveram um bocado mal, mas é assim el… https://t.co/Bjg63fpLHt]]></document><document><![CDATA[Otra cosica, mil gracias a las señoras que me apapachaban en cuanto veían que era apoderada en Punta Galea ¡En Las… https://t.co/Jq5j2IONLh]]></document><document><![CDATA[Sueño cumplido tras de ti.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Puente Triana, Sevilla https://t.co/yKDi4Y7APy]]></document><document><![CDATA[@VICTORJVC2012 No para nada, España le va tocar duro habrá q buscar un plan B]]></document><document><![CDATA[Mientras Rivera sigue con su agenda de actos d campaña de cara al 28A, la dirección del partido ha sufrido 2 varapa… https://t.co/P9aLNcLPLL]]></document><document><![CDATA[@Manu_Brea Ánimo. Fijo que se te ocurre un repor mega molón con esos dos temas! 🌈]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @agarzon Las pensiones tendrían que ir en función también de los bienes patrimoniales, guste o no guste pero es justicia 👨👩👴👵]]></document><document><![CDATA[Nosotras somos la única fuerza política libre, porque somos la única fuerza que solo tiene deudas con la gente https://t.co/FEMu7LgGnX]]></document><document><![CDATA[@MijaelGLP @JuanSheput Mejor lean a César Hildebrandt,  ayer publico todo sobre el suicida @AlanGarciaPeru y los sobornos que recibió .]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Para seguir hablando de caras: son las dos caras de la misma moneda.]]></document><document><![CDATA[No vale la pena desgañitarse con esos especímenes. Yo los bloqueo directamente y ni les permito la satisfacción de… https://t.co/s7ccwh9piC]]></document><document><![CDATA[Viernes santo, último día de trabajo, de viene un mes de vacaciones tremendo. Todo está muy bien 🙌🏻❤️]]></document><document><![CDATA[Yo: llevo tres días con tos y mocos Mi madre: Yo: estornudo una vez esta mañana Mi madre: hala! No me digas que te vas a resfriar  ¿¿??]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141… https://t.co/31ChRDWPr7]]></document><document><![CDATA[@mucho_vales @cmgorriaran Lengua común, y experimentos sociales cm someter y adoctrinar a las mayorías en el uso de… https://t.co/Vyfz1uT1LP]]></document><document><![CDATA[Gracias!!! Tú, más que nadie me has soportado preparando las procesiones 😀]]></document><document><![CDATA[@gkleinburg Y cómo ejerce de capitán con los de la cantera... 😍😍😍 https://t.co/mJD77PniRw]]></document><document><![CDATA[A avó Armanda está a dizer à sua irmã que prefere ver o "quem quer namorar com um agricultor?" ao "casados à primeira vista" 😂]]></document><document><![CDATA[Veo que los métodos pedagógicos eficaces y sensibles se prolongan en el tiempo.Pasé media adolescencia con un chicl… https://t.co/584AHfMqWG]]></document><document><![CDATA[@SandraVonMatter @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Eso es. Ahora un desayuno con mis niños que cura todo 😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[En este #DíaMundialDelArte, todo mi reconocimiento a los muchos artistas, que hacen de @CórdobaEsp, una ciudad únic… https://t.co/ZU5oUuroGG]]></document><document><![CDATA[@Adri_vv92 @ATC_Celeritas Yo compro en Zalando desde hace mucho años y nunca había tenido problemas porque no utili… https://t.co/81KLYjDhj7]]></document><document><![CDATA[@kiko1968kiko @bebeagua60 Lo q estuvieron y no le votaron  en Vista Alegre II (fueron muchos) decidieron. Me gustab… https://t.co/Xu3CreBnlk]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez: Son ciegos y sordos a la vez. ¡No podemos dejarlos aislados! - ¡Firma la petición! https://t.co/ecrchAYAP4 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[@hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío https://t.co/bmLe4Tvzl1]]></document><document><![CDATA[uma das coisas boas do Twitter é q ngm lê as besteiras q escrevo https://t.co/47vXUqyQK8]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos A ver, sigues atacando sin aportar nada, por tanto esto es casi de risa.… https://t.co/3nc2g5layn]]></document><document><![CDATA[Por aquí quien quiera ver el capitulo 39 y 40 en directo https://t.co/Jp9VaQIIf2 #CanYaman #DemetÖzdemir #ErkenciKuş #yıkılmışhayaller]]></document><document><![CDATA[Uma mulher com sobrancelha feita e unhas arranjadas, não quer guerra com ninguém]]></document><document><![CDATA[Sobre todo porque Rivera y Casado también se lo han llamado. Y aquí paz y después gloria.]]></document><document><![CDATA[It’s barely been a week since Avengers:Endgame premiered and I’ve already seen it 3 times on cinemas. Looking forwa… https://t.co/aUs2MqKGgV]]></document><document><![CDATA[Por un país que avanza y progresa, feminista, abierto, que mira hacia el futuro...🌹 #HicimosQuePasara]]></document><document><![CDATA[No quería hacerme spoilers de juego de tronos pero es imposible, esta todo el mundo hablando del capítulo de ayer. 😂]]></document><document><![CDATA[@Nikali12479411 @gema_nez @salvameoficial Gracias guapaaa son personas k no saben encajar las críticas..!!cuando lo… https://t.co/8Jc6HOehjI]]></document><document><![CDATA[@XSalaimartin @InesArrimadas @junqueras Nena quan més anem, manco valem. Quina pena!]]></document></documents></author>