<author lang="es"><documents><document><![CDATA[También te dedicas a la política?, pensándolo un poco, también sirve para alimentarse y nutrirse.]]></document><document><![CDATA[@JAnt0 Si no estás contento te amargas la vida, así es que, mejor ser feliz que ser un amargado, no?]]></document><document><![CDATA[Día especial!!! @RBL1912 - @CFTalavera_  #somosbalona https://t.co/WUUPbT5lbM]]></document><document><![CDATA[@MediocreCapitan No se si es verdad esto pero si es cierto obligaría ya mismo a derrocar la dictadura Chavista medi… https://t.co/0Ht9CGCJXO]]></document><document><![CDATA[Gran entierro de la sardina y lo mejor estar con mis amigos de la universidad!!! Lo que unió Albacete que no lo sep… https://t.co/BdXCT5o7jh]]></document><document><![CDATA[Portada del nuevo single #cosquilleo ! ¿Que os parece? Tenéis ganas de saber que habrá compuesto  @OficialMaki y co… https://t.co/j5nIaO1PrJ]]></document><document><![CDATA[@trecebars @CDLeganes Tres peinazos, indudablemente. Se escucharían en toda la feria, supongo.]]></document><document><![CDATA[No os pasa que vuestra novia está como ausente por el simple hecho de que no existe?? De verdad qué orgullosa es]]></document><document><![CDATA[@joaoamoedonovo João Amoedo comenta “não vou comentar nada”. Você é patético.]]></document><document><![CDATA[Siesta #tikitiki #cuidaoerpollo #quienmeloibaadecir en Valencia https://t.co/YeB2ltbgWQ]]></document><document><![CDATA[@BasqueWarrior Unai López-Rico, mejor que Beñat Sanjosé. El resto bien, a pesar de Iago.]]></document><document><![CDATA[VERMUT Y DESGUSTACION DE TAPAS SITUADO EN LAS RAMBLAS DE CORNELLA DEL LLOBREGAT https://t.co/QxrdTdlu1U]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Encima no te las des de gracioso, cuando has hecho spoilers de escenas clave, en fin cierro el tema]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @A3Noticias Te seguirá el que quiera comerse tus mentiras y tu indignidad]]></document><document><![CDATA[@raulxch Es que cansado estoy ya de la gente que tira todo esto por el suelo porque haya tenido movidas con un grup… https://t.co/2lzKwOKNOI]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.53 km in 44m:10s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños..gracias a puidgemont hoy tiene la famosa TARTA ENTREREJAS...A DEGUSTARLA.]]></document><document><![CDATA[Ya lo dijo Carmén Machi hace muchos años.  "Lo normal es sentirse bien"  https://t.co/Euwsk59ISl]]></document><document><![CDATA[@todalaeme @RodrigoTheWeird @AthlantisMan Había una niña también por ahí, no? La de Rajoy?]]></document><document><![CDATA[PART II  A little bit of Submission &amp; Combat Grappling Master Class 🤼 👊 🥋  #warriorsacademyspain #warriors… https://t.co/HbydAxna5F]]></document><document><![CDATA[Verdad como un templo, si quieren que le digan a la hija de Chavez cuantos millones tiene, dinero que por cierto le… https://t.co/ObXkh3JTYK]]></document><document><![CDATA[Pero qué partido es este !!!!!! 4 goles en 10 minutos parece el patio del colegio 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Los trabajadores madrileños presentes también denuncian la caída del poder adquisitivo en los últimos 10 años. https://t.co/rBw00gnUI6]]></document><document><![CDATA[Banega tan limpito como siempre. Se nota la escuela del cerdo (y sobrevaloradísimo) Carlos Mamador Bilardo]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @vademetroananas @Spedfrom @JoaoTDuarte @gomescmarcos @maikewok André cuidado com o eye rolling não vás… https://t.co/NTDKYoctwc]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy Nace en 1977 Maryam Mirzajaní, matemática iraní, profesora de matemáticas en la Universidad de Stanf… https://t.co/MFs2jwTxNb]]></document><document><![CDATA[Derrota de 2-4 del Benjamin B de @USCFbase ante el San Agustín en un entretenido partido donde quizás el árbitro tu… https://t.co/ugDnISTPC2]]></document><document><![CDATA[@JaggerMickOZ @Tomas3percenter Say it to the one's have been through at this issue. Are really CO2 your wrong when… https://t.co/xKBxSWqOnM]]></document><document><![CDATA[@Guillermo_19_86 La inteligencia es también emocional. Este señor no es inteligente, es directamente gilipollas. Y… https://t.co/MjumAjeMsR]]></document><document><![CDATA[Juanma Moreno: "Juan Marín me dice que su chalé es de absoluta regularidad y no tengo por qué no creerle" | Última… https://t.co/p1j0HbVWuT]]></document><document><![CDATA[Pisando los talones de la noche, solo se tiene la certeza de que hay alguien que te espera al otro lado de tus ojos.]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ El PP se a cargado España, con la burbuja iobiliaria y los Recortes.]]></document><document><![CDATA[Martes santo las torres de cotillas 2019 en Las Torres De Cotillas(Murcia) https://t.co/ntKVrDIpgH]]></document><document><![CDATA[@Asaltacharcas @Mariam_Blanco @CaiusCicero @StalingradoFC @PedroInsua1 Hola, he dejado de leer este hilo porque las… https://t.co/cfN7E9pxdt]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @lugaricano #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que… https://t.co/EGjd5sSk8h]]></document><document><![CDATA[@joseteraton19 @nortecastilla Ay....ay, ay, por favor que bonito , pero que ternura por Dios....me han llegado esas… https://t.co/C9QIZFBVJd]]></document><document><![CDATA[@GirautaOficial ¿ cuánto cobra de mas los luchadores de los trabajadores, esos que dicen ser de izquierdas?]]></document><document><![CDATA[Como o Torino era respeitado na altura. Falo também de uma frase exposta na luz a relembrar a tragéria e de como el… https://t.co/8VGlAspRcf]]></document><document><![CDATA[Los que habéis votado al psoe gracias por estar dando la puta oportunidad de tener a la derecha más reaccionaria y liberal en el gobierno]]></document><document><![CDATA[@gtalozaina @BuzoneoVox La basura vale mas...pues se puede reciclar...éstos son peor que la basura nuclear.]]></document><document><![CDATA[Lo siento por Pedrosa porque le van a subir el diesel. https://t.co/zjdaXF0Xu3]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital @Santi_ABASCAL Tocayo, estas como una puta cabra. Que la izquierda no acepta la democracia. El Sup… https://t.co/m84xWBYxtX]]></document><document><![CDATA[Los ganadores de hoy del debate son la abstención y VOX. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[A esa panda de ilusos y de bien queda que deseasteis la pronta recuperacion del https://t.co/fq1ULyugDR caparros qu… https://t.co/gERg0yET82]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + 9 official photocards    like to win fast]]></document><document><![CDATA[@ruyandre Foi muito bem enquanto disse que Aveiro não tem nada a ver com Veneza e como tal, citar Veneza dessa mane… https://t.co/HS7rNLAsD3]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h W. Barometer 1015,3 hPa, Steady. Temperature 8,8 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 66%]]></document><document><![CDATA[Listos para el partidazo de mañana contra ínter! Semis de la copa del rey!  Vamos equipo! 💪🤞🔵🔴 #munichsports #barça… https://t.co/fz0YKATGVj]]></document><document><![CDATA[@joaquin_sabina  Hola, tenemos amigos en común  Manuel Pérez Moya. Si Manuel te aprecia tienes que ser buena persona]]></document><document><![CDATA[@LI3PeO Por favor, marmota de Mongolia... Eso no es marmota, es roedor con cosas.]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes. Mucha suerte a @rafitaserna y al resto de la terna. Que Dios reparta suerte. #Maestranza19 https://t.co/5RhqG17NqT]]></document><document><![CDATA[@radexp the urban legend says @icanzilb &amp; @johnsundell have a podcast in Italian]]></document><document><![CDATA[Tentadero benéfico a favor del Banco de alimentos de Valladolid. Vaca(Cantoblanco) tentada por Alberto Aguilar. https://t.co/q5g0qNYEP6]]></document><document><![CDATA[@ProAndroid ¡Adoro lo Stock! ¿Se nota?  Equipo: Mi A2 lite. Wallpaper e Iconos: Stock Android Pie. Sistema Operativ… https://t.co/jCKDwkeSIi]]></document><document><![CDATA[Hola @pepephone. Sigo sin internet. Lo digo por si no os acordáis de mi. Yo me estoy acordando mucho de vosotros]]></document><document><![CDATA[Este país está lleno de chupasuelas que te dicen que tú voto o tu ideología es de facha, retrógrado y todo lo que q… https://t.co/xRMS1XoiGo]]></document><document><![CDATA[Si queréis entender mejor lo que pasó en Notre Dame de París, este hilo lo cuenta a la perfección.]]></document><document><![CDATA[Han perdido 1.400.000 votos. Quizá un poco de autocrítica les vendría bien. Dejen de repartir sillones y hagan polí… https://t.co/7JWHpXvRfR]]></document><document><![CDATA[@Pixas1906 Todos os jogadores são suscetíveis de ser avaliados em números. Mas nem vou falar das exibições, pois al… https://t.co/4YRPcYUwTT]]></document><document><![CDATA[Estimados amigos diletantes de Bandas metaleras, hay que ser mejor persona, y convertir un ápice de humildad en millones de admiraciones. 🧐]]></document><document><![CDATA[@enriquelavigne Si te quedas te traigo licor café la próxima vez que vaya a Galicia 😉😉]]></document><document><![CDATA[Procesión de Los Pasos 2019  @jhsleon #SSantaLeón19 #LeonEsp https://t.co/UXu8W5IbUg]]></document><document><![CDATA[@RNRmadmaraton @AD_MAPOMA @adidas_ES @RunRocknRoll Yo, todo super rápido! 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Disfrútalo como si lo tuvieras ahora mismo delante......@fjcremadesg @ruizmaqueda @jruizmaqueda @jacobcanob… https://t.co/ajv6Nunth4]]></document><document><![CDATA[#ciudadencantada #cuenca #spain🇪🇸 #españa🇪🇸 #naturaleza #nature en Ciudad Encantada https://t.co/SUPnckvPGv]]></document><document><![CDATA[“Paparazeado” por la transmisión oficial junto al equipo técnico en el último punto en que @Garin_Cris le gana al 2… https://t.co/k7T5WpsoMg]]></document><document><![CDATA[@hdac1960 No niego eso... pero venir a reclamar después de haberte hecho de todos los beneficios? Andaaa]]></document><document><![CDATA[Sin Piedad. Un buen "western" de Vicent D'Onofrio https://t.co/Qcg6uzfoN9]]></document><document><![CDATA[@CSanzAndrea @Topoloko No sé... ojalá fuera una simple casualidad por un accidente. Pero la propia fiscalía no lo d… https://t.co/OCnY4hsFYD]]></document><document><![CDATA[José Luis Morales está destrozando al Rayo él solo. Y Alberto García sosteniendo a su equipo desde los 11 metros este último mes...]]></document><document><![CDATA[No entiendo nada de lo que está pasando ahora mismo en mi vida, pero, trataré de sobrevivir y seguir adelante...]]></document><document><![CDATA[Da fav y te digo...  🤤 Crush 💙 Amistad 💚 Mutuals 😕 Te extraño 🤗 Quiero abrazarte 🤔No hemos hablado 🙃 Quien eres? 🤓… https://t.co/0010adkViw]]></document><document><![CDATA[⛹ #LEBPlata: Disputaron la final de la #CopaLEBPlata el pasado curso pero hoy el @JafepFGLaRoda no ha podido salvar… https://t.co/A1CKQD8aDh]]></document><document><![CDATA[As pessoas precisam de crescer Precisam de aprender a perceber uns aos outros Apre ficarem gratos pelo aquilo que t… https://t.co/wCl4CK9VC8]]></document><document><![CDATA[El cinismo rebosa en Villacis, con millones sin declarar y cuentas pendientes con Hacienda la millonaria quiere baj… https://t.co/jpQjqNyXeO]]></document><document><![CDATA[@Rrataiz 👏👏👏👏👏👏👏 enhorabuena y gracias. Pequeños gestos q rompen barreras]]></document><document><![CDATA[#gopro #goprosession #gravel #gravelbike #gravelride #groadslikethese #galicia #galifornia #riasbaixas… https://t.co/IveoTOT0zg]]></document><document><![CDATA[#TodoEsMentira75 Iglesia más conocido por los apodos ,El Chepas ,El Coletas,El Frikis de Vallecas y ahora  como El… https://t.co/IyFyRKSrJs]]></document><document><![CDATA[@MIhsjda @HSJD_Aljarafe @reyesapasan @ivmaroto_nacho Que buena pinta!!! ¿Se puede conseguir más información?]]></document><document><![CDATA[@Espearev jajaja, bueno, a ver si todos hacen autocrítica, que nunca viene mal]]></document><document><![CDATA[Me da a mi que te vas a pasear 4 años más con el Falcón de todos los españoles @sanchezcastejon  Lo que si te pido… https://t.co/ecFUMqqQZU]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Toledo) (@ Posada De La Hermandad) https://t.co/9EdwHogfuK https://t.co/M4bGpfLz0K]]></document><document><![CDATA[@carlosasturies Que no diga que hay que ir de la mano con los vecinos. Que hable de futbol y no diga "Hierradas".]]></document><document><![CDATA[@dilf2050 @JuanLovesCock @BigStrongArms @AussieManGay @aussietrbl @Danb258 @ElgorRahmikik @BallsBruno @GayBCNPorn… https://t.co/S3UpOzf0lr]]></document><document><![CDATA[Misterio de San Esteban pasando por calle Tetuàn. #SSantaSevilla19 https://t.co/dJf1o7l5jP]]></document><document><![CDATA[Barbara Kimpel vestida de Rafael Urquizar Couture en la gala benéfica de la Fundación Lágrimas y Favores.… https://t.co/PvFraxs5fd]]></document><document><![CDATA[@carrijl @gabrielrufian @cerva_albert99 Si desde luego, meter a un pedazo de zorra como tú madre tiene mérito]]></document><document><![CDATA[¡Ya están aquí L@S CARROÑER@! @laSextaTV Así UTILIZABA la desgracia de Notre Damm un alto cargo de Ciudadanos en Ar… https://t.co/Beqa9Yerkq]]></document><document><![CDATA[@MeryL_86 @HBO_ES Disfrutad el capítulo! En https://t.co/KZEoT2gFtF puedes buscar dónde está cada peli o serie!]]></document><document><![CDATA[(2)... un Proyecto político para gobernar España, dirigido a un amplio espectro de la sociedad.  Y aprender de los… https://t.co/pnJAS9TigJ]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor @HerminioCerq Obrigado. Com Bolsonaros o falso é igual ao verdadeiro e vice versa. De qq maneira obrigado.]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Deberían de haber ido con su habitual parafernalia de antorchas y simbologías nacionslistas😁🤮 https://t.co/7KJgmolcYQ]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @hedonitt01 @Juanma_Saez @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/buNRqXjw2a]]></document><document><![CDATA[El Supremo cree que Puigdemont puede presentarse a las europeas pero devuelve la decisión a los jueces de Madrid  https://t.co/ScfstZoxNk]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/GHaojTaprA]]></document><document><![CDATA[Aún con las últimas luces del Jueves Santo, toca revestirse de Madrugada... https://t.co/mW2AptxOaY]]></document><document><![CDATA[Sexta! em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/sOSNtXkhdl]]></document><document><![CDATA[“Spread positivity through my music, in message and enjoy success but not materialistic success” - Tim, 2018 One ye… https://t.co/DTn4wSdRpb]]></document><document><![CDATA[@EstadioTVE @teledeporte Es la cuenta oficial o una de coña o vais pasados de algo?]]></document><document><![CDATA[Qué bien, ya llega el calor... Voy a comprarme la ropa de abrigo para viajar con @Renfe y @ALSA_Autobuses]]></document></documents></author>