<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Miley Cyrus se desvive por este chico siempre halagándolo, y él ni un "ya ok posi". Cristo Jesús.  Miley Cyrus is m… https://t.co/Wm0fc3mbLg]]></document><document><![CDATA[Batacazo del PP en Cataluña: solo consigue escaño Cayetana Álvarez de Toledo https://t.co/CTovlCkLDB]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Sussuarez @jucilcantabria @GuerreroJusapol @El_Plural @jusapol @policia @guardiacivil @pablocasado_… https://t.co/IyZ6JO51eW]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/e8bvCxqJE1]]></document><document><![CDATA[Hoy toca enredarse #FelizDomingo #14DeAbril en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/CYjX3eCNYt]]></document><document><![CDATA[@ChemaCepeda @ciberfefo @chuchencio @manyez @urgenciasemerge @XeloJordan @Curious_Nurse @PauMatalap… https://t.co/RllBT3lpuu]]></document><document><![CDATA[#LaTarde24h pagando de mi bolsillo una rueda de prensa a un criminal de un país que me la suda ya,más de media hora… https://t.co/2P1joU553Y]]></document><document><![CDATA[Huele a envidia? Nah no creo🤣, los chicos han llegado hasta ahí por su esfuerzo y porque su fandom no descansa, ade… https://t.co/EFjpejVjAS]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/hVq6BYQZFi]]></document><document><![CDATA[@cathyk69 @le_psy_fou @BFMTV Avant novembre 2018 ils  avaient un pouvoir d’achat énorme ??]]></document><document><![CDATA[@IDL_R IDL cuando no, difamando, porque así creen tengo yo que creerte?]]></document><document><![CDATA[Inma Alcolea Griñán: AUDITORÍA A DIVISIÓN DE ASUNTOS INTERNOS DE MOZOS DE ESCUADRA - ¡Firma la petición!… https://t.co/I7hhWoxwtW]]></document><document><![CDATA[@YahooActuFR C’est possible que de telles ordures existent ? Oui et en plus les journalistes lui donnent la parole !]]></document><document><![CDATA[#NursingNow es una campaña global en 80 países en colaboración con @WHO que se basa en evidencia científica y la im… https://t.co/qvd2GUAmnT]]></document><document><![CDATA[@CsLaRioja @JRBauza ¡ VAMOS MERI! #VamosCiudadanos #VamosLaRioja #VamosEspaña #AlbertPresidente Vamos a echar a… https://t.co/mXkEqiHBNF]]></document><document><![CDATA[@Icaluj @AjuntamentVLC @joanribo @grazianodasilva @FAO @FAOEspana @FAOnews @ONU_es @NoticiasONU @SpainUN… https://t.co/mqcrcLzJaA]]></document><document><![CDATA[¿Conoces @indibabeauty ? INDIBA® incrementa la temperatura🌡️ interna del tejido favoreciendo la reducción de la gra… https://t.co/BtO6PEhuNb]]></document><document><![CDATA[Eres la pieza que falta en nuestro puzzle #contandolosdias💝  #eva #35semanas 🤰🏻 🎀👶🏼👨‍👩‍👧‍👦 https://t.co/4lyUGY2UwA]]></document><document><![CDATA[Tempo di FRAGOLE, tempo di CONFETTURA. Sul blog ne trovate diverse versioni, oggi vi ripropongo quella SENZA ZUCCHE… https://t.co/6vinMpdmDU]]></document><document><![CDATA[🎉 Llenazo total en el cierre de campaña de @populares y @pablocasado_ Gente fuera esperando para entrar!  Fiesta to… https://t.co/t5oOXKszJ9]]></document><document><![CDATA[📬 ¿Vas a votar por correo el #28A ? Recuerda que mañana acaba el plazo para solicitar tu voto. #VotaPP para echar a… https://t.co/AHYsecLxCS]]></document><document><![CDATA[Creo que los gallegos están cargados de razones para votarnos a los @populares y así se lo dicho a @lavozdegalicia https://t.co/QFYP9Gyvwc]]></document><document><![CDATA[@riascos_maribel Claro si los fans le paga las lipoesculturas la abdominoplastia es lógico q este bien de cuerpo ig… https://t.co/IhnWCRtMTm]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV En el caso de Sentencia, inmediatamente rectificamos. En el segund… https://t.co/P4s9vTDFi7]]></document><document><![CDATA[Hoy vi un documental de la cocaína, como la hacen, como se siente la gente que la consume, lo que llegan a hacer pa… https://t.co/okm8eypAUm]]></document><document><![CDATA[@eduardo_recoba Ojo y el veterinario no se dedica a castrar perros y gatos. Más respeto con mi profesión.]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @liromantica1 @vanecorlao @MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/dMf9hRfhbu]]></document><document><![CDATA[@nammioho2018 Cristina Almeida no es andaluza, es extremeña. Y el acento andaluz se  parece al extremeño igual que… https://t.co/JXJUpJz8Hr]]></document><document><![CDATA[@marianflores7 @Latigo_TV Un abrazo grande corazón besitos 😘😘😘😘😘 https://t.co/vUDr8203nT]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @quimdomenech QUIENES SE CREEN K SON PARA ORDENAR AL MADRID  VDES A LO VUESTRO K YA OS LO ORGANIZAN BIEN PARA K GANEIS]]></document><document><![CDATA[Me cuentan que el olvido no te sienta tan mal. La paz que has elegido es peor que mi guerra. Lo que pudo haber sido… https://t.co/zc0WU6ug1K]]></document><document><![CDATA[Dia Mundial do Livro celebrado em festa com 3 leituras do meu livro “ Para onde vai?” e muitas brincadeiras! https://t.co/80xaYBjzK0]]></document><document><![CDATA[@ActuaBierzo @reaccionayactua @actua_cam @gabellaarredond @ActuaXGalicia @ActuaVigo @ActuaCoruxo @Izab_Asturias… https://t.co/Sk9T4lTWBi]]></document><document><![CDATA[Llevo bostezando desde hace dos dias, repito, dos dias, continuamente. Esta cerca mi fin]]></document><document><![CDATA[@charli505 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @peixoto_cecilia @ElementosNSEO8 @graciagv2… https://t.co/GgtPCGO2MJ]]></document><document><![CDATA[Solo por esto ya merece la pena las ojeras que gastare mañana #GOT #juegodetronos #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@CarlosdeHita @La_SER Me gusta la obra de César Manrique: Jameos del agua, Auditorio,... Hace 29 años que estuve en Lanzarote 🌋🏖️😊]]></document><document><![CDATA[Tener una cuenta de Tw anonimizada para insultar con libertad a quienes tenemos una cuenta con nombre y apellidos]]></document><document><![CDATA[@PicasdeF @jusapolcadiz @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/UOS3uIEKW0]]></document><document><![CDATA[@nbahMu @7Anemiren7 @piskoyxena Garrapatas,pr dios como tienen asi al a imalito,🐕]]></document><document><![CDATA[Helloww, tweeps. I think another visit to the hospital is badly needed...]]></document><document><![CDATA[Hoy está siendo un día de mierda, pero juega el @valenciacf , y se pasa.]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen Bravo Carmen,las enfermeras siempre al pie del cañón!!!]]></document><document><![CDATA[#groselles #xivademorella #xivaparaiso #orquideashouse #morella #primavera #color 🦋🌻🐝 en TURISMO RURAL LA CASA DE L… https://t.co/tubi4Vp8tX]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 Sí per això no temen ERC diu q no té pressa per a la independència i els dóna respir a Sánchez i cia.]]></document><document><![CDATA[@ullerol @ximopuig I sobretot quan va arribar @sanchezcastejon i Ximo vaig deixar de reclamar la financiació]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Isabel_Babel @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/psaB7uSAi2]]></document><document><![CDATA[Brutal cierre de campaña @populares @ppfuencarral https://t.co/H7EHpViC1Z]]></document><document><![CDATA[¡¡¡hay que respetar. A los Jueces Aunque ellos no te respeten A ti!!! Yo creo que no]]></document><document><![CDATA[Salimos a ganar, ganar y ganar!!! El domingo vota a tu #ValorSeguro Vota Partido Popular @populares @ppcantabria… https://t.co/v2l2sNHmN3]]></document><document><![CDATA[@Aps27C @Andy66Warhol Poca gente se mete en líos. Yo confío en la media España de siempre.]]></document><document><![CDATA[Tu crees?sabes cuando veo a los musulmanes  dándose latigazos por la religión me dan mucha pena ¡¡ pero me da mas p… https://t.co/xHiXJL3mOQ]]></document><document><![CDATA[Hoy en Benicasim,  jornada proactiva  con las presencia de @Tonicanto1 , @MSandraJulia @mventuracs y demás compañer… https://t.co/6xXuO5QsPO]]></document><document><![CDATA[Y pa variar mi pintalabios prefe del Mercadona se me ha acabado.  Todo horrible.]]></document><document><![CDATA[Hoy escuchamos las propuestas de la asociación de empresas de @Rabanales21. Trabajamos juntos. https://t.co/Cm7ipHbmP1]]></document><document><![CDATA[@carlosnc78 Ya, no me refería a la realidad sino a que Cayetana tiene mucho más carisma, para bien o para mal, que… https://t.co/tTVQutRsCg]]></document><document><![CDATA[@Yedri_07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/L5qTbx3aDy]]></document><document><![CDATA[Isabel Díaz Ayuso: «Madrid tiene que seguir siendo el contrapeso al socialismo, su aldea gala»… https://t.co/mQ3thJwTF4]]></document><document><![CDATA[@ridermarina Y subvencionar subiendo los impuestos ,no a los ricos como dicen ellos a los trabajadores ,para pagar… https://t.co/1Xx0osdJQ8]]></document><document><![CDATA[@PorSalud__ @nmalenda No te sientas atacada, todas te estamos dando la razón, necesitamos una mejor atención sanita… https://t.co/jnP5y95L3P]]></document><document><![CDATA[@Srta_bonita73 @Tatianasolamor No entiendo lo tuyo, si es un tontín pirulín, un sin gracia, con el arte q tu tienes]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/AesH3dy6Vz]]></document><document><![CDATA[Estou apaixonado por você e não sei se é por isso que me sinto mais feliz]]></document><document><![CDATA[Una passada!!! Tres hores de diversió ininterrumpuda! Cinema de divertiment amb majúscules! #VengadoresEndgame]]></document><document><![CDATA[@elabuelo_perez Me encanta esa cena Antonio. Q os aproveche y felices sueños https://t.co/zqsDVGqKtm]]></document><document><![CDATA[Asi es ... lástima que para algunos machistas eso no sea más que de histriónicas ..: #loquentengoqueoir]]></document><document><![CDATA[Castillo templario, largas puestas de sol, ciudad medieval en pleno mar 💙 #quesitiomasbonito en Platja nord de Peñí… https://t.co/tx6Kf1pugu]]></document><document><![CDATA[@40Francoise Il y a un smic comme salaire de base , si on l’augmente de trop ce sont des milliers de petites entrep… https://t.co/N9yDx2Hysg]]></document><document><![CDATA[A nuestra historia le hace falta una segunda parte aunque nos digan que esto nunca sale bien]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Y si se para un poco y reflexiona, igual ha hecho algo mal, no sé..... Igual no es la tropa, la q viene con el paso cambiao]]></document><document><![CDATA[@elmonarac1 @InesArrimadas @CiutadansCs @jordibaste @toniclapes @MarquesAgnes @xbundo Quina entrevista més bona!!!… https://t.co/4IQ6NQ0iEa]]></document><document><![CDATA[#AprendreAParlarAmblesPlantes de @MartaOrriols Quan se supera la pèrdua i segueixes endavant. Molt recomanable.… https://t.co/Bk47yJewKW]]></document><document><![CDATA[@Toyota_Esp @AdriEsteban1997 porque es el único chico que no se ha sorprendido cuando le dije que me gustaban los coches jiji]]></document><document><![CDATA[Defensor del Pueblo: FUERA BELÉN ESTEBAN DE LA TELEVISIÓN - ¡Firma la petición! https://t.co/Ob5KzdYfy5 vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Y la gran 'Blood sweat and tears' #tvemoscoverbts #BTS https://t.co/y2SHPgvcBR]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues Sally ya está con su dueño definitivo, han sido un drama estás semanas pero ha merecido la pena 💘]]></document><document><![CDATA[Mi prima acaba de decirme “nunca serás feliz si buscas la aceptación agena y olvidas la propia” DIRECTOALCORA😪]]></document><document><![CDATA[Estou só aqui aleatoriamente às 5h da manhã a fazer quiz sobre "Harry Potter" ...]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/TxvQ78SIgN]]></document><document><![CDATA[Que una persona que en teoria sufre de un TCA, tenga que recurrir a meterse con el fisico o cara de una persona me parece muy hardcore eh]]></document><document><![CDATA[@ErPali_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ts5YsmSj49]]></document><document><![CDATA[Buenos días family 😘 Me rechifla este vestido ♥️ Y a ti ?? Ya lo tienes disponible en tiendas 🛍⬇️🛒… https://t.co/cBBXY4eafv]]></document><document><![CDATA[HORROR Los ataques al personal médico y el rechazo a ir a los centros de tratamiento sitúan la peor epidemia de la… https://t.co/LQL14zQ8g5]]></document><document><![CDATA[Buenos días, @AkireOrl  que  hemos llegado al mismo tiempo, te he visto de lejos, pero como anoche, se me borran lo… https://t.co/EYHNw5zKbx]]></document><document><![CDATA[Tengo ochentamil cosas para decir y nunca termino diciendo nada, qué GONO]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE Sigo sin PILLAR NADA DE NADA, inevitable estudiaR la Raza Política Actual,… https://t.co/X0xlrqz5eV]]></document><document><![CDATA[@jumasa85 @Pablo_Iglesias_ @PSOE @abcdesevilla Acostumbrado a estafar Tambien en Melilla ayer el Presidente(PP)repartia papeletas..]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 Una semana después de Semana Santa, ya en la época de Glorias, y el Lunes Santo con el Cristo de l… https://t.co/hOU5mjGlym]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic @YeraMusic Buenos días bruja ♥️😍😍 @lolaindigomusic https://t.co/sDqgEWej9G]]></document><document><![CDATA[rectorado universidad de alicante, 1999. alvaro siza arq. #unavalencianaenalicante #brutalmentvalencià… https://t.co/2hnWeduHxR]]></document><document><![CDATA[@el_pais Lo mismo pienso,con la de vidas humanas que se pierden día a día por diferentes causas en el mundo y se es… https://t.co/LrlsqZFmCU]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Este señor es participé de la corrupción del @populares en el momento que consiente y se benefic… https://t.co/BYleAufunP]]></document><document><![CDATA[#LaGiraMadridbs @BancoSabadell               de camino a la Gira   NUERA Y SUEGRA https://t.co/n3u8Hvinr6]]></document><document><![CDATA[@mborrellporta @AlfredBosch @exteriorscat @govern Moltes felicitats Mireia. Segur que ho fas tant professional com… https://t.co/SoDyrOYwRf]]></document><document><![CDATA[@Alracava @ancruz @mantulopez @Meteofreak @Z1FR4 https://t.co/xep4BYKTC0]]></document><document><![CDATA[@radiochips Dons votarem! Serà per votar, a mi les ganes no me las acabaran.]]></document><document><![CDATA[La tertulia futbolística de la sala de profesores se amplía por momentos.]]></document><document><![CDATA[@CuadradoG2 @ramonmartz Éste, como diría Serrat, "vendería a su padre por un cartón de vino". Pura indigencia intel… https://t.co/jj8wkOiRey]]></document><document><![CDATA[Nuestros adorables #amigos #Dylan y #Haya han vuelto a pasar unos dias de #guarderia con nosotros. Siempre bienveni… https://t.co/0ReOAAFmrJ]]></document><document><![CDATA[@tablero63 El día está perfecto..suerte para el jueves...😉 https://t.co/AU15LaITH7]]></document></documents></author>