<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fantastic review of @OncoBellmunt. “Future of bladder cancer: antibody-drug conjugates, FGFR inhibitors, PARP inhib… https://t.co/1AlVw4GlNy]]></document><document><![CDATA[El partido @ehbildu de @ArnaldoOtegi se compromete evitar un gobierno de @PPopular, @CiudadanosCs y @vox_es sin pla… https://t.co/uZU05BFQT6]]></document><document><![CDATA[Grande Marlaska "habrá que seguir repitiendo que cuando una mujer dice No es No. en Cádiz https://t.co/YBg9pNARfl]]></document><document><![CDATA[Mis nenicos,nenicas muchos besicos y abrasos chillaos del iaio lokuelo ParaTod@sSeOsQuiereXFavorNoSeamosNeciosComoL… https://t.co/YZ0oX48DQg]]></document><document><![CDATA[Día perfecto para cosas tan simples como tomar un café sobre el césped bajo el Sol de primavera • Perfect day for t… https://t.co/mjqvhs3LOl]]></document><document><![CDATA[Pana, les puse a Scarlett Johansson en tetas y aun así culos los está arrasando... ¿Alguna duda?]]></document><document><![CDATA[⭕ Gran fiesta presentación candidatura del PSOE de #LosAlcázares.   👉 Ha llegado el momento que tanto estabas esper… https://t.co/LT2KF5YWM0]]></document><document><![CDATA[@muyevil @kundera212 @Marferrer69 @missmarta85 @espuma_blanca @GemmaZarza72 @DbenavidesMReal @carolo_73 @z_thebest… https://t.co/Hd9B3FAJV4]]></document><document><![CDATA[@cocap Vale. Mañana monto en mi piso de Madrid una oficina para registrar a todos los venezolanos de acá y acredita… https://t.co/u04ngWLuth]]></document><document><![CDATA[¿Que les aproveche?. Me parece que la indigestión la vamos a pasar los de siempre. Después llorarán los que les han… https://t.co/u9Bn7z9u5T]]></document><document><![CDATA[Santísimo Cristo del #Amor de Juan de Mesa (1620) #semanasantasevilla #2019 #holyweek #domingoderamos #palmsunday e… https://t.co/zTKZEQeRDT]]></document><document><![CDATA[Es bueno saber que alguien cuida tus pasos,  así como Dios los hace...   🙏❤ en Sitges https://t.co/mHgJ0XwtFr]]></document><document><![CDATA[Las banderas de CNT ondean frente al Valle de los Caídos https://t.co/msBifnKToX]]></document><document><![CDATA[Acabo de leer el libro de @Roger_Mateos . Todavía conmocionado. Son imprescindibles decenas, centenas de microhisto… https://t.co/Sx2pvyrtus]]></document><document><![CDATA[A ver si al final cambian el Minecraft Java Edition y lo llaman Minecraft que pega un mini tirón al reprocesar la i… https://t.co/QO1GAk4LXf]]></document><document><![CDATA[Estoy presenciando los reencuentros en el aeropuerto y es tan escena de #loveactually 😍]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 100 años nacía César Manrique. Gracias por tu lucha contra la depredación turística. #Lanzarote #Turismo… https://t.co/k9Z1OBeBa9]]></document><document><![CDATA[@katalamo ¡¡"No voy a culpar a ninguno pero si decir que:  Comunistas y Musulmanes son sus "amores imposibles"!!]]></document><document><![CDATA[Cada uno tiene lo que vota. Así que ahora os jodeis y pagáis los 26000 euros sin protestar]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Casi todos los del siglo pasado e inicios de éste: Esteso, Pajares, Landa, Ozores, López Vázquez, Le… https://t.co/EQidHxBM7B]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora ¿Libertad de prensa...sabes lo qué es?...a mí tampoco me intimidan cuando me insultan por qué no comp… https://t.co/yNsLJnBos2]]></document><document><![CDATA[@edisonferp @MabelLaraNews @JERobledo @COL_EJERCITO Fue tan personal al punto de violarlo, torturarlo, castrarlo y… https://t.co/qM2f5vxDT8]]></document><document><![CDATA[Vale... emm y este capítulo? Vaya tela con el último capitulo de Juego de tronos, quedarte flipando es poco.]]></document><document><![CDATA[Encuentra algunas imágenes más sobre la familia lasaliana en el siguiente tablero  https://t.co/duYyrUUBAZ]]></document><document><![CDATA[@BCP_Palestine_E @Ishaq_Aslam @SBS_Australia Yessss fuck Israel people build straight up to the sky your as you cal… https://t.co/utvfYol3ED]]></document><document><![CDATA[Así ha arrancado la carrera más bonita del mundo: la media maratón de #Granada, la Ciudad Europea del Deporte. Más… https://t.co/H1Q8fODyGH]]></document><document><![CDATA[@DaniRemigio Siempre hay que observar que actúan como manadas de carroñeros, no atacan de frente,aprovechan distrac… https://t.co/6WHWSARnbX]]></document><document><![CDATA[@Ain59037761 @SoyMotor @Carlossainz55 @McLarenF1 @carlosainzinfo @juanjolacalle Hay q leer la noticia antes de hablar...]]></document><document><![CDATA[🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️😡😡🎗️ #lliberCAT  #LlibertatPres@sPoliticsiexili@ts Felicitats als Jordi i Jorgines, i bona Diada🍷🥂🌹📚. https://t.co/viTyHgDoC9]]></document><document><![CDATA[Numa relação devemos aprender a respeitar as decisões da nossa parceira.]]></document><document><![CDATA[@franco71026412 @AleAlejajandra @MUSTANG1910 @EthanClerigo @hcapriles Esto sincermante me parece muy injusto]]></document><document><![CDATA[No creas todo lo que se escribe..... , desde luego lo toros no le gustan nada, eso es  seguro 🤣🤣🤣.... ¡nadie es per… https://t.co/rCAJLJH5hf]]></document><document><![CDATA[Primo de Rivera presentó su dimisión, que el rey la acepta inmediatamente. La política del dictador apoyada por Alf… https://t.co/jjQFxli9Ba]]></document><document><![CDATA[100 a 200 familias - p'ra já - objeto de despedimento, jornalistas na sua maioria. Não é alarmante! O importante é… https://t.co/96kfsWoiNK]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.55 km in 59m:56s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @esmeralda_grao Si es que con esa voz... madre mía... pelos de punta!!! 😱]]></document><document><![CDATA[Lamentablemente el poder franquista se instaló aquí, en Madrid y convirtieron esta gran ciudad en la 1 región milit… https://t.co/QXIGjzYiZG]]></document><document><![CDATA[Por si alguno es nuevo en Madrid y anda perdido: mirando el primer anuncio, un pisazo así, de 114m, 3 habitaciones,… https://t.co/IvdWrork4D]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Comienza la segunda parte en Gran Canaria: @UDLP_Oficial B 1-0 @CoruxoFC1. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@exame Já tá passando este tema desta mulher. Na boa já está enchendo o saco com tanta gente querendo tirar proveito]]></document><document><![CDATA[Sol y nieve óleo sobre lienzo 60 x 73  cm. En subastas catawiki hasta el domingo, 21 a las 20 h. Puede ser tuyo por… https://t.co/VU0C7IFHfR]]></document><document><![CDATA[A rueda (on a wheel) #streetphotography #streetlife #citylife #cityscene #streetscene #portraits #portraiture… https://t.co/kcCh4U0j5R]]></document><document><![CDATA[@FawkeSome El juez debe ceñirse a la prueba practicada en el proceso, yo estoy de acuerdo con el CGPJ]]></document><document><![CDATA[@Angelzapata21 @ElTabloncillo @GuarosOficial @LPBaldia @Gregory8Vargas @josegvargas10 @LuisBethelmy @yonaecker… https://t.co/1tSTuYznT7]]></document><document><![CDATA[El despertar de la vida vegetal. #morille #spain #salamanca #b #bn #bnw #bw #bw_addiction #bw⚫️⚪️ #bestoftheday… https://t.co/wDejgSPswz]]></document><document><![CDATA[Así será el debate a cinco antes de las elecciones: durará 2 horas, el primero en hablar será Sánchez e Iglesias ce… https://t.co/F3t8qsRe7G]]></document><document><![CDATA[No coments! #sharingmoments em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/Brfb57Nncc]]></document><document><![CDATA[Poco se habla en twitter del postureo que tiene aquí mucha gente con la izquierda y el domingo vota a la derecha o ni vota]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizDomingo en Vitoria-Gasteiz, Pais Vasco, Spain https://t.co/H5PVAQw7ob]]></document><document><![CDATA[@NunoElfuser @maxileoa Quando transmitem jogos de todas as modalidades muitos de nenhum interesse esquecem a transm… https://t.co/lYkyOKp0QJ]]></document><document><![CDATA[El desastre de la izquierda valenciana, en la nefasta gestión de la sanidad pública es BRUTAL. ¿Les votarás? Yo vot… https://t.co/7fefa8UdzI]]></document><document><![CDATA[@1971Iat @BarrenaEugenia @AnaCarracedo1 @AGUSTINAJODRA @vicente_gea @luor33 @estigamboa Ufff pues de pasa regular]]></document><document><![CDATA[En nuestro caso han sido el primer y mejor recurso, y por ahora lo siguen siendo 😊]]></document><document><![CDATA[@Pasion_Basket1 Horteras como ellas solas pero supongo que los amantes de la serie le dan otro valor]]></document><document><![CDATA[Qué decepción Jaime. Con esa cara de no haber roto un plato en tu vida, ese cuerpo que me pide invitarte a un bocat… https://t.co/MEHWCZ9kXi]]></document><document><![CDATA[Esta primera semana de #Mayo sumamos 3 nuevos centros a los que venimos asesorando en materia de #Autoprotección… https://t.co/VVA8RrPOf3]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Caparica, Setubal, Portugal https://t.co/SoQStwIa0M]]></document><document><![CDATA[@cauteixonera @azukikiyo Molt ignorants i manipulables com la resta de l'Estat escanyol, pais que encara no has sortit del feudalisme]]></document><document><![CDATA[Yo por la vida todos los lunes hasta no ver el episodio nuevo de #GoT https://t.co/B0dfuqgWnH]]></document><document><![CDATA[Aznar a sus amigos: "Si no unificamos de forma masiva el voto en el PP, ganará la izquierda" https://t.co/AitpCK3sai]]></document><document><![CDATA[El día 26 de mayo a parido único la derecha se juega mucho ni un ataque a la derecha por parte de las tres derechas… https://t.co/2lKge1Zv9X]]></document><document><![CDATA[@caixigar En 'mi' pueblo si q tiene componente popular. La gente se junta en cuadrillas a tocar el tambor, a beber… https://t.co/nkhAVoFICe]]></document><document><![CDATA[Aló presidente se quedará en muy poquita cosa comparado con "lo" que Sánchez quiere de nuestros medios.]]></document><document><![CDATA[@pepegomezpalas @elllamadorcsr Qué alegría Pepe, no sabes lo que alego de ello y lo que vas a enriquecer al equipo.… https://t.co/uMO2HlRoQg]]></document><document><![CDATA[Uno de los futbolistas que más problemas tuve siempre para neutralizar por su largo recorrido y su versatilidad, ap… https://t.co/uN3SZJ5OY7]]></document><document><![CDATA[por si alguien pregunta que es esto pues es el emoticono de sub del canal de @TodoTec_Youtube]]></document><document><![CDATA[@hugoxe777 No se trata de eso. He estado haciendo un seguimiento del incendio. Es que ha habido un momento en que l… https://t.co/AJWLUHRT23]]></document><document><![CDATA[Em primeiro lugar, respeito pela decisão dos sócios que legitimamente decidiram refundar o futebol do clube, honran… https://t.co/grjgdQAdRL]]></document><document><![CDATA[@JALONSOHISPANIA @MarisaVaron @Capitan49094854 @Santi_ABASCAL Yo si le vi en intereconomia y e youtuve]]></document><document><![CDATA[@jibmma @antonioperal @elmundoes Entonces porqué Vox no ha ganado como decían ellos? Todo ha sido una estrategia de… https://t.co/vN9uwvSchF]]></document><document><![CDATA[Claro que Guardiola no inventó el fútbol, pero negar que hay un antes y un después de Pep es absurdo. Al mismo nive… https://t.co/N8nhRkzJhn]]></document><document><![CDATA[@hernando2428 @janella360 @petrogustavo Intentaré ser políticamente correcto y pretenderé que comprendí mal; cómo s… https://t.co/kfwiELu7D0]]></document><document><![CDATA[@KialoHQ ¡¡"Los independentistas de toda España siempre serán la piedra en el zapato del resto...nos acostumbraremo… https://t.co/gRcq4CEuR6]]></document><document><![CDATA[I'm at Yelmo Cines Ideal in Madrid w/ @luisarcowell https://t.co/T6pxVooTNs]]></document><document><![CDATA[Recuerdo como @diarioas hizo una competition nacional, se jugaba en @ToysRUsEsp y yo llegué a la final de la Comuni… https://t.co/t8a0jyRE6d]]></document><document><![CDATA[Así es como devuelve un funcionario, con poder demostrado de injerencia en lo democrático, parte del sueldo q le pa… https://t.co/c2uLAUE2ia]]></document><document><![CDATA[Esta bien eso de regalar entradas @SDP_1922 en el fondo sur pero los que pagamos el abono todo el año no tenemos po… https://t.co/n7vXIcxqdY]]></document><document><![CDATA[@doctrianensis @frelimpio A mí ese papel me persigue como una maldición bíblica. Hasta en la otra punta del país me… https://t.co/FxL89qeVpJ]]></document><document><![CDATA[No sé de qué se queja este vago, si en 4 años no ha hecho nada ni en #torredembarra ni en ningún lado básicamente.]]></document><document><![CDATA[@Ottoeldelbus78 Donde as dejado tu heuliez que tantooooo te gustaaaa!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Joder.... Mejor no se pueden explicar las cosas. Esto es lo que tiene el mudo audiovisual, muchas veces no es que e… https://t.co/4sWEdqCjO7]]></document><document><![CDATA[Bacalao en pisto picante y chorizo del pueblo. 🐟🍽️ laplazadedia #Blogger #ComidaSaludable #doubletap #instafood… https://t.co/DLJZZ6wvUD]]></document><document><![CDATA[Cuidado con lo que sueñas..... en ocasiones se cumple 😍😍😍😍 A por todas @martacassado 🙌🙌🙌]]></document><document><![CDATA[Quiero hacer la mierda esa de las fotos de 2015, 2016 y 2019 pero es que no tengo ni una foto de esa época]]></document><document><![CDATA[La próxima vez que se abran estas  puertas de la iglesia de Santa Catalina será para ver salir a la @LaExaltacion.… https://t.co/XOFzrmWmVa]]></document><document><![CDATA[@OwlcatGames One of the questions asks if we play the game using a game pad, but, last time I checked there was no… https://t.co/pxtGsqvYlt]]></document><document><![CDATA[🤦🏻‍♂️... por el amor de Dios... q deje ya de hablar, o arrasará Errejón 🤣]]></document><document><![CDATA[@Vanesanchezpe Precioso. Me temo que en Mallorca, el listado de lugares sería interminable. "There are places I'll… https://t.co/vSIT4CSMGy]]></document><document><![CDATA[Qué interesante es leer a @jfalbertos siempre! Este artículo explica muy bien el tema indecisos, para evitar el tra… https://t.co/3HaqIrjS76]]></document><document><![CDATA[@idiazayuso2019 @pablocasado_ @AlmeidaPP_ @IdiazAyuso Puta mentirosa. Que asco joder. Provocados vómito. https://t.co/ULpjXxuaHI]]></document><document><![CDATA[Si los partidos viviesen de las cuotas de sus socios y de las colectas de sus simpatizantes no tendrían que preocup… https://t.co/mJyDoboIdW]]></document><document><![CDATA[El partido popular alguna vez tendra que definir cual es su espacio politico porque nunca ha tenido doctrina. Es ma… https://t.co/LhPIKz5mdv]]></document><document><![CDATA[Enorme Atalanta!! Me encanta como juega. Y nuevamente Duvan Zapata!!! ⚫🔵⚫🔵]]></document><document><![CDATA[Donde se pueda agitar una bandera que se quite un programa. Por @BorjaMariaZ en @El_Plural   https://t.co/VBsmZtzt5g]]></document><document><![CDATA[Tinhamos todas as condições para ganhar hoje excesso de confiança é que nos fudeu]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Vamos a entrar en los últimos diez minutos y todo sigue igual: @USCFbase @UnionistasCF Juvenil Regional 0-… https://t.co/FfVvyrxj2C]]></document><document><![CDATA[Pensando en un vídeo para @Mkt4eCommerce: qué apps/tools usáis/consideráis mejor para seleccionar #hashtags en… https://t.co/FYxhfUGHtw]]></document><document><![CDATA[@dlayd Con lo que ha costado más nos vale jejeje 😋 https://t.co/UQPjsb3Xf1]]></document><document><![CDATA[Hay una oportunidad única para cambiar la manera de hacer política en nuestro pais. Altura de miras, sentido de Est… https://t.co/IxlnrbU74U]]></document><document><![CDATA[@Rugby_Cisneros, un ejemplo a seguir https://t.co/zKF3PhIvLj vía @diarioas]]></document></documents></author>