<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Colgantes de los Chacras, en plata, alpaca o rodio, con minerales naturales.  Más detalles consultar por whatsapp o… https://t.co/LsXaF76g2G]]></document><document><![CDATA[#LaReglaYYo llegó  a los11años  lavando paños higiénicos se piro a los 57 pagando por compresas impuestos de artículos de lujo]]></document><document><![CDATA[Cuando crees que no se puede ser más cara dura y va Fouto y me sorprende #MadreMia #TheTinglao]]></document><document><![CDATA[@SusanaVallejoCh Y encima semana de Ivas e impuestos https://t.co/V9z9ok4iTk]]></document><document><![CDATA[Muchos ánimos y un fuerte abrazo a todo Sri Lanka. Es muy duro ver como en este siglo hay persecución a personas po… https://t.co/pSpdZYesto]]></document><document><![CDATA[El PSOE filtrando fresas y berenjenas para tratar de movilizar. No hagáis ni caso y a votar. El #28A hay que termin… https://t.co/viwmbdH39C]]></document><document><![CDATA[Cuál  es el secreto de Francisco  Igea? No hay ninguno: cercanía, sencillez y sinceridad. #VamosCiudadanos 🍊 https://t.co/2lvoGdWMTE]]></document><document><![CDATA[@teresa_guasch @AlfredoVaronaA @BolsaCorredor @jordi_toda Gràcies a vosaltres per tot el que heu fet i feu per mi.… https://t.co/dKchol0Wxe]]></document><document><![CDATA[Nunca utilices “Viva España” para que me sienta ofendida. Por ello, no soy menos española que tú.]]></document><document><![CDATA[4 anos! Parabéns leadershiptoastmasters! 💪👍🙏😉🍾🎉 em ISEG - Lisbon School of Economics &amp; Management https://t.co/CuDaqAXFW3]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/6TzB4rzilZ]]></document><document><![CDATA[@RonPaul @kavn Mr. Assange is venerated by all good people. The world is still in shock with what happened🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@lesbramentombe @EmmanuelMacron Mais ils cherchent quoi les journalistes ? A avoir au pouvoir cette incompétente et… https://t.co/dKseHJNjHT]]></document><document><![CDATA[Colgantes de los Chacras, en plata, alpaca o rodio, con minerales naturales.  Más detalles consultar por whatsapp o… https://t.co/LsXaF76g2G]]></document><document><![CDATA[Me encantan los consejos de @is4k internet seguro para los niños, gracias!]]></document><document><![CDATA[Joder me siento como cuando era pequeña y al día siguiente venían los reyes. Que ilusión me hace ver a los progres llorar 🤭🤗😁 #28A]]></document><document><![CDATA[@Dragoncinho De facto todo o feminismo marxista que conhezo bebe de Kollontai]]></document><document><![CDATA[@todoesmentiratv .de verdad es necesario todos los días hablar de monedero?en fin sois bueno en lo vuestro, pero de… https://t.co/tv9PtmA47g]]></document><document><![CDATA[@jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CyIxO9EhOu]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/jjhglufZB5]]></document><document><![CDATA[@Pepap13 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat Y ahora que vamos a criticar a… https://t.co/LM9yQXluN3]]></document><document><![CDATA[A falar no diabo não é que a celebridade apareceu e se lembrou de mandar mensagem hoje... é o famoso]]></document><document><![CDATA[@donchalecos Yo, todas las srabas, junto con las sabanas🤣🤣 https://t.co/OrHdd4ELvT]]></document><document><![CDATA[Merendamos? Yo un Smoothie Matchanga 💚 Fresquito, sin azúcares añadidos y súper apetecible. La receta es la que vie… https://t.co/S1O3k6XgMC]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Sería bueno que deje de usar la palabra veneco. País: Venezuela Gentilicio: venezolano]]></document><document><![CDATA[Mientras siga apareciendo al lado d Guaido, Capriles, Rosales, Allup, Florido se asegurarán q el presidente dejé to… https://t.co/e1t2LFNMY9]]></document><document><![CDATA[Qué formas tiene el pasado de darte hostias sin que te des cuenta, oye.]]></document><document><![CDATA[@lamedievalista Si no me da algo en breve, creo que ya no me dará nunca. Desde ¡enero! debería saber el resultado d… https://t.co/y39s9UjZL0]]></document><document><![CDATA[@Omnia_Somnia @elui @pilaralvarezm @el_pais @silviablancov Eso a otro hilo, con vuestras mentiras!! Venga a la cuev… https://t.co/AZw5y5rEfM]]></document><document><![CDATA[“Nunca hubo un mejor momento para ser periodista ” merece la pena conocer la historia de @mariaressa 👇#Periodismo… https://t.co/Z1nBuj2azC]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/7ntAaY4J0F]]></document><document><![CDATA[@PBurbujita @Santi_ABASCAL Eso lo sacas de ese vídeo? o de un sueño deseado? Porque desde luego del programa eso no… https://t.co/UCpT95ZcNB]]></document><document><![CDATA[¿Cómo explicar a los #jovenes que el cuento que les hemos contado ya no funciona? Estoy descubriendo junto a ellos… https://t.co/NMtKIOLGI9]]></document><document><![CDATA[Alguna foto de Rufián después de Semana Santa?  Por ver los kilillos que habrá pillado con las torrijas 🤦😂😋]]></document><document><![CDATA[Acusan a Satse de montar «una trama» para controlar los colegios oficiales https://t.co/WqQoSduYok vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[💕 MERCI HANDY 💕 Mirad que cosita tan bonita me llegó 😍 Es un higienizador de manos que recibí a través de @OctolyFR… https://t.co/yxIQyE1hIz]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/7RK0wuqg4M]]></document><document><![CDATA[Hi ha tanta feina per fer... És valora l'esclavatge i el silenci de les mares.  L'heu cagat i molt. @elcorteingles]]></document><document><![CDATA[¡¡Quedan poquitas unidades!! 😱 . Esta colección de anekke os ha gustado muy mucho y yo estoy así de contenta 🥳 . 🎒-… https://t.co/QD9bj1rUkW]]></document><document><![CDATA[DEL FRANQUISMO QUE CERRABA PERIÓDICOS O INCLUSO LOS VOLABA, HEMOS PASADO A GOBIERNOS DE TODO TIPO QUE MODELAN A SU… https://t.co/NkMVuBin52]]></document><document><![CDATA[Las chicas de Paco👸🏽👸🏼 Aunque no lo parezca es feliz con nosotras. en Barcelona, Spain https://t.co/dbJR9BNV3K]]></document><document><![CDATA[@ConchiCabadas Boa tarde querida Conchi...não pode haver dia sem café...nem sem um olá e um abraço https://t.co/OnGsLnelhH]]></document><document><![CDATA[I'm at Cremeria Siciliana https://t.co/erBZQTfHQC https://t.co/7BkrLFMoEe]]></document><document><![CDATA[@tiagotvv O Feirense não ganha desde a tal segunda jornada :P  Não se entende porque até têm boa equipa.]]></document><document><![CDATA[Si no te esfuerzas al máximo, ¿cómo sabrás donde está tu límite? No hay día ni partido más importante que mañana pa… https://t.co/HF3wmsZnmy]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 A vox aunque esté en contra del #taxi.??? Este señor es un asalariado que odia a su jefe y quiere verle ma… https://t.co/geS5vwIGoi]]></document><document><![CDATA[EN MEMORIA DE LOS HERIDOS Y  FALLECIDOS EN EL ATENTADO DE SRI LANKA#QUEPAREYAESTABARBARIESINSENTIDO# https://t.co/Y4IGIGlYMu]]></document><document><![CDATA[El Señor de la Sentencia @Hdad_Macarena en los palcos de la plaza de San Francisco #Madrugá19 #SSantaSevilla19… https://t.co/iqs5NjG2HV]]></document><document><![CDATA[@jucilcanarias @jusapol @jucilnacional @laprovincia_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/1XSndir6Q1]]></document><document><![CDATA[Una concejal podemita se ríe del atentado yihadista contra la Semana Santa de Sevilla https://t.co/VtJs48GflZ vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Holaa cielo,ya de vacaciones,😊😘😘]]></document><document><![CDATA[@acmnotuiter Acho tão lindo ter esse dia instituído e ser comemorado ♥️]]></document><document><![CDATA[@amor_tuumblr @Ninesmafia @alfre1116 De momento?mira ya como está con el amor de su vida??vamos k no nos lo inventa… https://t.co/cneFYyjTYv]]></document><document><![CDATA[@SoyLaCalvillo Y una cosa ¿como anda la cosa de filetes empanados por allí comother?]]></document><document><![CDATA[@AnaBeln88446146 @lolaindigomusic Jajaja ya estoy tardando en hacerme el flequillo 😂 https://t.co/SFKCTqzKVk]]></document><document><![CDATA[Tus reivindicaciones a 9,99 €: cómo las empresas se han apuntado al feminismo https://t.co/hczCzmudYX vía @verne]]></document><document><![CDATA[Si eres mujer te interesa esta reflexión ............. https://t.co/7NlSdZZR7f]]></document><document><![CDATA[@jorgejhms Gracias por el dato Jorge! Igual el problema de fondo continúa. No debería ser así.]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Cierras tras una labor fantástica Esti. Egoístamente feliz de tener a alguien tan maravillosa como tú c… https://t.co/bnbJn6XLmd]]></document><document><![CDATA[Un arcoíris sobre La Arrixaca https://t.co/28gk7cSq35 vía @laverdad_es bravo!]]></document><document><![CDATA[Amarillos y verdes 🍋🍏 Naranjas y rosas 🥕🍓 Turquesas y blancos 🎨🌼  💕💝☀️ Primavera por fin... https://t.co/a0NtYKKqC8]]></document><document><![CDATA[Oficialmente empieza mi primera temporada de hambre como foránea. Creí que iba a estar triste y frustrada cuando me… https://t.co/EvbAydZ1CZ]]></document><document><![CDATA[Calling all entrepreneurs! 👀@Techstars created the #Techstars Entrepreneur Toolkit, an online educational resource… https://t.co/j2CBtSlKZt]]></document><document><![CDATA[@vascolandio Veremos si Casado y Rivera llevan programa.. #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@Cristi_latin @Rosa1950Ana “ÚNICA FORMA OFICIAL (non so en textos oficiais) A GALEGA” queres ter razón? ti mesma:)… https://t.co/MLDEfZprhc]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras Ànims Laura! Jo tinc un petit gran somni.... aniràs a Madrid, però tornaràs com a primera DONA preside… https://t.co/8NhZ4avJuX]]></document><document><![CDATA[@ovierablanco @twtica Que cosas, bandera con 8 estrellas..... Y eso que se consiguen en Amazon las de 7.]]></document><document><![CDATA[@ElenaSaiz63 @Luis_pastor @CGNavarroPrado Sí. Y parece tan fácil, con tanta evidencia, poder reconducir estos posic… https://t.co/0pwwLNhIWk]]></document><document><![CDATA[Nomenar el  discurs del "preparao",  supera el jersei groc, sí. #Nohasefaltadesirnadamas #DebatTV3]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran feliz Páscoa mi amor dios te bendiga mucho https://t.co/W1HuxINqqB]]></document><document><![CDATA[Quién lo imaginaría, De Guindos dando opinión positiva sobre España y como gobierna P.Sânchez!!]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @KikeMlaga @esRadio @libertaddigital No creo que @esRadio le haya dado ni un solo voto a Cs. Los a… https://t.co/PIIQdUg8Tj]]></document><document><![CDATA[@Lenin #EcuadorSoberano Your hands are dirtier than the legs you do not have. May your nights be eternal in a prison, disgusting.🐱🌎]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos por las felicitaciones y el amor! Soy la mujer más afortunada del mundo por tener a estos amigos ta… https://t.co/hCHBiJqYy4]]></document><document><![CDATA[@auxirueda @religion_cope @ecclesiadigital @VeracruzAvila @Txominperez @vaiconDios ...Y desde el otro lado de… https://t.co/2P32z712z1]]></document><document><![CDATA[Waiting to the start @MarkKnopfler concert in Valencia. A good night to enjoy. Thanks to come !!! https://t.co/ZsbJmoqcON]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es un día feliz! Por muchos motivos...❤️¡Qué pasada! Ayer estuve en la feriadellibrodealmeria2019 Firmé más de… https://t.co/yzjSTv9qf1]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[#TocaYFugaARV P.Sânchez se sabía sus diferencia con S.Rodríguez, pero P.Casado no tiene idea del gobierno que está… https://t.co/a3Y4dNCxTY]]></document><document><![CDATA[Los niños a los que el Real Madrid les ha cambiado la vida #NoesfútbolEsLaLiga https://t.co/ZDGJHpAvRl]]></document><document><![CDATA[Hayırlı Ramazanlar! Ramadan Mubarak to all of my Muslim followers and friends!]]></document><document><![CDATA[Enamorada de este lugar ❤ Puente La Reina parece de cuento!!! https://t.co/cyfUpjc6Xd]]></document><document><![CDATA[Ir a misa y sentir una paz increíble, llegar a casa y sentir una ganas de 🤙 increíbles. :)]]></document><document><![CDATA[TORTA AL CIOCCOLATO FONDENTE: una delle mie preferite di sempre!  Il post sul blog risale al 2012, ma la ricetta è… https://t.co/FZwlujjQui]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ 😂😂😂.,  te recomiendo q vuelva a escuchar, "lo q diga mi mujer" 😜]]></document><document><![CDATA[@anajartita Otra vez le han dao  el día libre, a los descerebraos, pa q escriban???]]></document><document><![CDATA[@kyrien_ @JuanColilla Su evolución es que lanza más rayos al final y grita más alto. Enhorabuena. No tuvo ningún ti… https://t.co/lChl5qOQpw]]></document><document><![CDATA[ABC HACE MUCHO QUE DA MUCHA VERGÜENZA, ES UNO JUNTO CON LA RAZÓN Y EL DIARIO DE ÁVILA PERIÓDICOS  BASURA]]></document><document><![CDATA[A veces Twitter es maravilloso, querer leerme el libro de @protestona1 y @Xuxipc y que @MiguelAChacn2 sin conocerme… https://t.co/nmeOTYZin7]]></document><document><![CDATA[Santa Cruz Bendita 😍💚 #DomingodeResurrección #SCDLVDC en Paterna del Campo, Spain https://t.co/v5sMbCsqy4]]></document><document><![CDATA[@btvnoticies @InesArrimadas @AbrahamOrriols No, Inés, ho has aconseguit tu soleta amb el teu discurs de l'odi, la t… https://t.co/dNMRx305U8]]></document><document><![CDATA[@javioru @eltiempotpa @AEMET_Esp @arangometeo @MeteoAsturias @LauraAriastv @AEMET_Asturias @mariuromo… https://t.co/FVGMGJNLYd]]></document><document><![CDATA[@MisterBelvedere @DAFilmFestival @garrel_louis @elperiodico @BTeamPictures Lo que nos preguntamos todos]]></document><document><![CDATA[@nalesillo @jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Ostras es verdad!!! 🤦🏼‍♀️ Que fuerrrrteee!!!]]></document><document><![CDATA[@PLANO_7 @nachorsevilla Yo mañana voy a ver si hay algo de día,, claro, 😂]]></document><document><![CDATA[@anaaa_103 acho que não percebes muito bem quando estão a ser estúpidos contigo]]></document><document><![CDATA[#PhotoOfTheDay #PicOfTheDay #InstaDaily #instaflowers #llenatwitterdeflores en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/qaP8pE5Zof]]></document><document><![CDATA[Ayer visítamos el primer mercadillo solidario de primavera organizado por @APADISASOC #Sanse. Estupenda iniciativa. https://t.co/z6pcnwo6aW]]></document><document><![CDATA[@LluisPuigGordi @Jaumaulet  Per Sant Jordi abraçades i rialles per aquells companys i companyes empresonades.  Peto… https://t.co/mVmpEPj9YX]]></document><document><![CDATA[@Yomismo313 @maiasefue @TAi_WHITE Nen, me estás recitando el programa de la CUP #AlfinalTeHarásIndepe🤗]]></document></documents></author>