<author lang="es"><documents><document><![CDATA[He aquí, precisamente, su modelo de negocio... Lo mismo pasa con el independentismo, que solo es rentable sin indep… https://t.co/qysib62V6m]]></document><document><![CDATA[Pero el fraccionamiento es lo que tiene. La derecha no aprende que unidos harían más. .. limando los extremos. El c… https://t.co/jtqz9zVNQ3]]></document><document><![CDATA[A proposito de la parada cardiaca atendida ayer. Presenciada por familiares y amigos, llegada del equipo de Urg loc… https://t.co/IEDvb6ZTzV]]></document><document><![CDATA[Detalles del Lunes Santo en Sevilla #ssanta #ssantasevilla19 #ssantasevilla #sevilla #sevillahoy #actualidad… https://t.co/ES5dJ8dIoU]]></document><document><![CDATA[Otro salto para felicitar a los campeones de laliga. Another jump to say congratulations to the champions fcbarcelo… https://t.co/6K6Hawd6mf]]></document><document><![CDATA[@alguilgut EL DINERO EN EL BOLSILLO DE LOS CIUDADANOS. https://t.co/FmrhOyKBD8]]></document><document><![CDATA[Desayunando...ando, q hoy toca segundo dia de congreso y eso significa estar al 100% pq es intenso intenso https://t.co/vOMYlwU3Og]]></document><document><![CDATA[🌟🎼Un día único🎼🌟  • • • • • • #tbt #picoftheday #photooftheday #music #art #love #singer #soldemexico #luismiguel… https://t.co/wanJBjVVAh]]></document><document><![CDATA[Suspenso al 'Plan E' de la Industria: la AIReF denuncia que el Estado pierde ya 438 millones en ayudas erróneas… https://t.co/gQkBFhm5mq]]></document><document><![CDATA[Hola Madrid @thewestinpalacemadrid #thewestinpalacemadrid ❤️ https://t.co/3HTK8sFEnd]]></document><document><![CDATA[@rosanesfiguerol @boye_g Yo solo ostento el poder en mi casa. Y no quiero que nadie se meta dentro de ella en nombr… https://t.co/am3easOWpE]]></document><document><![CDATA[@MishimaJose @MaxiCuello1977 @jemahuja @vox_es @Tioblancohetero @elsacodelcoco @CeltiusAbogados @CarrascoAntonia Co… https://t.co/DFVz49W1PX]]></document><document><![CDATA[Gol de Joaquín en propia puerta después  de un empujón.  Mano dentro del área  que cambia la trayectoria del balón.… https://t.co/0ikVYzOXd3]]></document><document><![CDATA[@arreazaortega Qué bien el buen humor de Cabrera! Se gana el afecto del público.]]></document><document><![CDATA[Reconozco que soy un felipe...   #leonardcohen  #imyourman  #clasicazos en Acasiñadaldea https://t.co/MDlLYqi0mf]]></document><document><![CDATA[6 añitos ya!!!...que la fuerza te acompañe muchos años más Luis... felicidades campeón @ Valencia https://t.co/v6mQrRjMB7]]></document><document><![CDATA[#Pacma en la estela de los #antivacunas y los #terraplanistas. Leo a #Barquero hoy en el pais y alucino, especialme… https://t.co/rhmlTJdmXC]]></document><document><![CDATA[Buenas noches y buena suerte #ElecionesGenerales2019 https://t.co/ZOELapLsUN]]></document><document><![CDATA[Un Consejero hablando de "éste" dice mucho de la falta de aquella Consejería que dice representar.]]></document><document><![CDATA[La muerte del Rey de la noche es junto con “La boda roja”, uno de los mejores momentos de Game of Thrones. Qué pasa… https://t.co/stt6sNtPEt]]></document><document><![CDATA[@victorguinot Parece ser, q dicen una cosa y hacen otras, pactar con la derecha, es como decir si a la caza (con to… https://t.co/mcnrNrR5im]]></document><document><![CDATA[@angelcustodio @TPIrene @ieeeh @BeyondMeat Todo maravilloso. Un comprimido de Vegavero cada 14 días y cero problema… https://t.co/JEjESVUPYt]]></document><document><![CDATA[@anacancer123 Felicidades: mas terroristas y separatistas en nuestras instituciones.]]></document><document><![CDATA[@luciomolina Perdone pero no suelo conversar con gente que falta al respeto. Buenas tardes y hasta nunca]]></document><document><![CDATA[Cuidar además de curar. Pacientes y profesionales por la rehumanización hospitalaria https://t.co/RE48HAlYkt]]></document><document><![CDATA[hoy arde la fuente de inspiración de quien me inspiró... si Victor Hugo escribiese ahora sobre ti...]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ en la cofradía de los Estudiantes? Tú eres un genio macho. Di que a tu ritmo de estudios, habréis hec… https://t.co/pufcOzOioL]]></document><document><![CDATA[Aquí yendo para el trabajo me he pasado a ver a nuestros titulares. Qué guapos están,  ya queda menos para volver a… https://t.co/NzYEiqjaQH]]></document><document><![CDATA[@Mar__Hernandez @FPCaballero Es que le puse el otro día a @pantalla azul algo de "dos geranios", y ahora quiere que… https://t.co/8nVtCTXiyB]]></document><document><![CDATA[Que un partido sea tan corrupto y siga en política es lamentable 👇👇👇 https://t.co/uvXazRg3nh]]></document><document><![CDATA[Asomando Jaén parte este y  también los rayos del sol. #landscape @ecazatormentas @sam11_pearl  @Beatrizxy… https://t.co/ubsXylASE3]]></document><document><![CDATA[@ratoncinxikitin @manuelansede No sé por qué tiene que darle la vuelta a una frase tan buena. Menos porque una basu… https://t.co/Q7yrJA1cfo]]></document><document><![CDATA[Poniendo mi granito de arena para intentar mejorar nuestra tierra.  #VamosCiudadanos #CiudadanosAljaraque… https://t.co/51TBRWqurq]]></document><document><![CDATA[Aurea Dicta de Miquel Barceló → https://t.co/bNDj3InKaH | https://t.co/UrBYf1VXTv https://t.co/qxfgGckqt1]]></document><document><![CDATA[Buenas   Yo soy uno de los que aún hicieron el servicio militar y la verdad para mi fue una experiencia muy gráfica… https://t.co/SbTpB24DmY]]></document><document><![CDATA[Check out "Conferência Comemorativa do Dia da Europa, Guarda" https://t.co/TtHsq0lDzX @Eventbrite]]></document><document><![CDATA[Lᴀ ʟᴏᴄᴜʀᴀ ᴇs ᴜɴᴏs ᴅᴇ ʟᴏs ᴍᴀʏᴏʀᴇs ᴘʟᴀᴄᴇʀᴇs ᴅᴇ ʟᴀ ᴠɪᴅᴀ ... 💫 en Seville, Spain https://t.co/tJ29Tc7xYO]]></document><document><![CDATA[@Sophistidomme Osssssssssssssssstia y encima la negligencia les saldrá gratis.]]></document><document><![CDATA[@jjibnz @J_Zaragoza_ Las personas decentes, independientemente de sus ideas, que quieren el bien de España, su desa… https://t.co/W7GjuPC9bB]]></document><document><![CDATA[CAYENTA ÁLVAREZ DE TOLEDO PIENSA QUE UN VIOLADOR Y JUNQUERAS SON LO MISMO.  ESPERO QUE LAS CATALANAS TOMEN NOTA CUA… https://t.co/zRGoBDvjCa]]></document><document><![CDATA[@XTraderdotnet @XiruDax @rupertacho @illenitum @RubenVillaC @qinvia Creo que no hablamos personalmente, pero si rec… https://t.co/ApoZ6KrzEy]]></document><document><![CDATA[Se llama obsolescencia programada y es una característica clave del capitalismo]]></document><document><![CDATA[Una deuda millonaria de la Generalitat pone al límite la atención a la infancia ¿y a quién le importa? https://t.co/kBKDGAFRoI]]></document><document><![CDATA[Por favor RT. @prviva @vicentecatalan @mcruzaguilar @CEOE_Teruel @diariodeteruel @camarateruel @TeruelExiste_… https://t.co/Hbjp7WYlvn]]></document><document><![CDATA[Por esto y por más cosas habría que prohibir la caza los animales no tienen que salir para estar entre ellos para e… https://t.co/ZHVqjVPKG2]]></document><document><![CDATA[Escaño de Vox, chupito. #vsco #vscocam en HOTEL AVENIDA https://t.co/GXmSTqcfE7]]></document><document><![CDATA[@europapress Lo del franquismo siempre a sido el prohibir. Y este es franquista , por eso se hizo la foto con Abascal.]]></document><document><![CDATA[Enhoooooooooorabona a la HLA Alicante @FundLucentum @HLA, campions de la #LEBPlata 🏆 Merescudíssim ascens a la Llig… https://t.co/WrpeWkYWNc]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon La España de los millones de personas,tenemos que votar,PSOE o UNID@S… https://t.co/qUJwz8mLgs]]></document><document><![CDATA[@alquimista_3 @AlgecirasCF Yo si. Las temporadas duran 10 meses. ¿Recuerdas los dos primeros?]]></document><document><![CDATA[CartagenaSuProblema,EstárEnLaAutonomiaDeMurcia TodoEsMurciaPlayas,Monumentos,Historia DóndeEstáCartagenaLa4Milenari… https://t.co/jOHlNho6eh]]></document><document><![CDATA[@AngelBaena5 @vox_es Tienes más razón que un santo. El asesor de @pablocasado_ más bien parece un enemigo infiltrado.]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea No gasteis fuerzas entre vosotros. Estais condenados a entenderos.  Vuestro enemigo es Sánchez; Lo e… https://t.co/c4uDi6azXi]]></document><document><![CDATA[Increible el.gobierno le.baja el.iva al.pan que va ser lo.siguiente bajarle el irpf a los picos jajajjajajja]]></document><document><![CDATA[#Nabarra #Nafarroa #Navarra es el Estado histórico de los #vascos #Basquecountry https://t.co/JUZyB2eQ3K]]></document><document><![CDATA[@FernandaRohan meu deus sim kkkkkk aqui tava mó calor glr indo a praia....hj tá 10 graus e chovendo]]></document><document><![CDATA[No fue nuestro mejor partido, Sumamos un punto al final, tenemos que hacerlo bueno el domingo en casa 🏠  muchas gra… https://t.co/2dd74KdKop]]></document><document><![CDATA[Susana Díaz no hubiese sacado ni la mitad que Pdr Snchz. Me va a reventar la cabeza de tanto análisis. https://t.co/xuAElPbfjU]]></document><document><![CDATA[Habrá días en los que no te apetezca levantarte de la cama Habrá noches en las que no puedas pegar ojo pero la real… https://t.co/yxfgLD5QY6]]></document><document><![CDATA[@deprofsion 🤔 el tren también te da esas opciones... Y perspectivas de visión diferentes (solo es por chinchar un p… https://t.co/121kM8vk2w]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/QDlKppfFJK]]></document><document><![CDATA[Una de las canciones que más me disfruto en la disco es la de La Rosalía con J Balvin]]></document><document><![CDATA[Mil ojos 👀  • • • 🐦 #animalshots #birdlife #birdlove #birdfeeder #birds_of_instagram #birds_n_branches #birdlover… https://t.co/mNM28ODswZ]]></document><document><![CDATA[#lpalmela #troia #portugal🇵🇹 #travel #traveling #vacation #visiting #instatravel #instago #instagood #trip #holiday… https://t.co/xSMTaY4RlU]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, el marqués de Galapagar, en su línea. Si fuese la gala de los Goya llevaría chaqueta en lugar de ve… https://t.co/RxDkv4Y4RD]]></document><document><![CDATA[DJ MARIO Z AT JACKS SMOKEHOUSE PUERTO BANUS EASTER BUNNY SESSION  FROM 8pm EXPECT A SUNDRENCHED SELECTION OF NU DIS… https://t.co/nJehWDkQH9]]></document><document><![CDATA[Que alguien me diga de nuevo que no habrá enfrentamiento civil. Los rojos vuelven a atacar a los católicos.  Esto l… https://t.co/rxhSWaeS0y]]></document><document><![CDATA[@JBET17 @raulgc86 @jfpval @Gonopo @Warumkunst @javiprietoviedo @YEPES7 @jonasjodio @Pargolim1 @yotana82 🤣🤣🤣🤣🤣 luego… https://t.co/QGOWy2R5y7]]></document><document><![CDATA[@juandibote La voz de tristeza cuando marcó ortuño después de estar todo el partido diciendo que el gol del nastic… https://t.co/GHvTB8ja3b]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 28.02 km in 2h:00m:41s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@mholst14 la verdad que si pero estando de vacaciones te sientes menos estupido. #devacacionessiempresevemejor]]></document><document><![CDATA[Un orgullo formar parte de la mejor candidatura para las Elecciones Municipales en Vélez-Malaga. POR MI PUEBLO VÉLE… https://t.co/h5hDay4o4u]]></document><document><![CDATA[El Pana jefryalvarezvnz Glovero de Catia se lleno de Odio con su Cap 🧢 de Venezuela 🇻🇪 Sonando en Alta en Basílica… https://t.co/t0kh6opBho]]></document><document><![CDATA[Muy pocos se lo han currado tanto como @kikollan en estas elecciones. Más allá del grado de acierto (elevado en est… https://t.co/knQCJD881p]]></document><document><![CDATA[@Mon_Nou4 @eldiarioes Eso es lo bonito d la democracia, uno puede votar a quien quiera. Y si no cumple lo q dice pu… https://t.co/pe0EmAPZhp]]></document><document><![CDATA[Se hace camino al andar, dijo el poeta, @lammansa con carmen.mj #moda #complementos #bolsos #cinturones #pamelas… https://t.co/PKRUomNaWw]]></document><document><![CDATA[@callaquenoveo @RosaliaGonzalo @bcarabante Esa no es la línea que llega a la ciudad de la imagen??? Por que Kinepol… https://t.co/IJb0OIorO5]]></document><document><![CDATA[¿Quien asume la responsabilidad de esta tremenda falta de respeto a los malagueños y a todos los que nos visitan?… https://t.co/Gy2ZH4LzGt]]></document><document><![CDATA[Feliz Dia da Mãe ... É Todos os Dias 😃 #família ❤💯✔ Grande beijinho para as mamas. .. em Barril, Mafra, Portugal https://t.co/6kpAzVlif6]]></document><document><![CDATA[Una sorpresa genial en un día muy ajetreado 😀 En un rato toca junta de gobierno así que a disfrutarla. #cumpleaños… https://t.co/Lep3Sxmh6b]]></document><document><![CDATA[@Pancer81702297 @elcatalan Tranquilo que te saludaré en cuanto te vea!!!]]></document><document><![CDATA[Pedazo de remontada del @cbmlogrorioja ante el @bmbenidorm. Seguro que los hermanos #Cadarso le han dedicado el par… https://t.co/3XLkRmEkFZ]]></document><document><![CDATA[Infinitamente mejor el #DebateRTVE en su organización y en los temas, los que de verdad preocupan a los ciudadanos… https://t.co/bQzBRLwuob]]></document><document><![CDATA[El hundimiento del PP: "Si no cambiamos algo, morimos" https://t.co/rB560ztRbr vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[¿Qué tipo de estado es aquel en el que las Fuerzas de Seguridad del Estado, en lugar de proteger a los represaliado… https://t.co/XeuHPRKz7S]]></document><document><![CDATA[Esto es una vergüenza de casado ya que el estaba en gobierno de rajoy que gasto 66 millones de euros cajas]]></document><document><![CDATA[@ZafraUnited @AyudasVFO @VFOfichajes @VFO_fichajes @FichajesVFO @DefensasVCP @AleksjanFVPA mándales MD :P]]></document><document><![CDATA[Presentació demà a @BiguesiRiells dels #Profetas en la #Nube amb personalitats destacades del poble. Us esperem! https://t.co/3T7NJWSkZa]]></document><document><![CDATA[And now, Lisbon!! ✈️✈️✈️ @saheluna (@ Aeropuerto de Palma de Mallorca - @aena in Palma, Balearische Inseln, Illes B… https://t.co/E8dqT7M3oc]]></document><document><![CDATA[Art: zurik_1  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/NRjhsxcPA7]]></document><document><![CDATA[Curso multidisciplinar de #melanoma en Badalona con oncólogos, biólogos, epidemiólogos...fantásticos todos!!! en Ba… https://t.co/HodLGektVB]]></document><document><![CDATA[En los Premios Optimistas Comprometidos, de @ATUSmag  Con @jagranero1 @madridforo https://t.co/053QtUtOXz]]></document><document><![CDATA[una preciosa via verde sin soluciones de aparcamiento alternativas. Me compro un patinete]]></document><document><![CDATA[@dcanadal @Lima17673303 ¿Hemos creado herramientas que ayuden a este objetivo?. ¿Hemos creado buenos caanles de com… https://t.co/Rm1zJrCFdk]]></document><document><![CDATA[Como han dicho por ahí, el debate solo nos muestra a cuatro mangarrianes, pero nos deja buenos momazos.]]></document><document><![CDATA[En el Cielo y en la Tierra     A 4 madrugadas.....  #TanSoloTu https://t.co/3i2bEydXUK]]></document><document><![CDATA[@victormonieva Permítame decirle que todo eso que decía era verdad, o ya no tienes memoria? Ya era hora de que aparecieran]]></document><document><![CDATA[Valorização Económica e Natural da Rede Natura 2000.  Reunião de trabalho com os Deputados do P.S. Joana Lima;  Ped… https://t.co/Hu9qAjOKJR]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_skz @adelantevox28A @Santi_ABASCAL Vamos a por la nueva reconquista!!!]]></document><document><![CDATA[@Alfrecoyote @martinez2807 @DementePerdido Y claro todos criticasteis la renovación de Vicedo el año pasado. Sois u… https://t.co/zTNAMYycrZ]]></document></documents></author>