<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fedorainodora @Criacuervos218 @penelopelamour7 @el_pais @octavioarbelaez @BuenaVidaEP Endofóbicos Anónimos o algo así.]]></document><document><![CDATA[@324Roures @elsmatins Els unics que generan odi son ells i tots els seus amics feixistes]]></document><document><![CDATA[@XaviAndorra @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo… https://t.co/ZeiVs3cUdU]]></document><document><![CDATA[Eu to achando muito blá blá blá o povo reclamando do fato de ela CHORAR. O mesmo quando a Arya transou.   Gente, mu… https://t.co/YOhE3Vcfx9]]></document><document><![CDATA[#aniversarissaludables... 3r taller d'alimentació saludable amb les famílies de les escoles bressol de #ZonaNord de… https://t.co/x2zJYOpVvG]]></document><document><![CDATA[El dueño de ASOS pierde a tres de sus cuatro hijos en Sri Lanka https://t.co/bypnH795Hf vía @elpais_gente]]></document><document><![CDATA[Celebramos la pasión del Señor en la #pascua19 @FundSpinola @ADCSpinola https://t.co/ltfRHueg5z]]></document><document><![CDATA[«¿Pero existe algo así como la nada, el vacío? No lo sé. Sé que aún estamos aquí, quién sabe por cuánto tiempo, res… https://t.co/gq1m62nfEp]]></document><document><![CDATA[@alhucema66 @jusapolsierra @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/22tubf36yQ]]></document><document><![CDATA[As (boas) madrastas são aquelas pessoas que os miúdos às vezes sentem culpa de gostar para não ofender as mães. É d… https://t.co/PB7pkp4M0g]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea  #N1CanalFiesta15  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Muchos días de trabajo, más la Cuaresma, y a veces se usa el lenguaje, frase… https://t.co/YfNxckIxdW]]></document><document><![CDATA[Iker q Carmen ya le va dar algo y yo me meoooo😂😂😂😂 https://t.co/uhBG8g0rcP]]></document><document><![CDATA[@elpais_espana Que yo sepa Pablo Iglesias e Irene Montero tienen deudas con los bancos, nada menos que 800.000€ par… https://t.co/bhSDkmibjj]]></document><document><![CDATA[Mi candidato. Él no falla, no engaña, apoya, alienta, escucha, ayuda, anima. España te necesita. Dani for president… https://t.co/DQOJlcKKx0]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MariaMonteroTFE @canariasjusapol @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/TcYDbK19CS]]></document><document><![CDATA[@DonPou2 @cooosas @UnidasPodemos Por lo que leo de tu comentario y tu análisis de mi tuit, tu solo tienes serrín. Suerte!]]></document><document><![CDATA[José Mota - Nochevieja 07 - Manolo Escobar, Mi carro - https://t.co/U0IADCY26p https://t.co/uXgztQR6RM vía @rtve]]></document><document><![CDATA[@GUERREROCHAKAN @MediterraneoDGT @vox_es No confíes mucho en eso. El minuto de oro de la tv del otro día fue la lle… https://t.co/DXxTstNryK]]></document><document><![CDATA[❤ Twitter 👏👏👏olee  , sin wassap ni face ni mesenger ...vosotros estáis igual 😱???¿¿¿]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/jpqT8txjal]]></document><document><![CDATA[@LuciaMendezEM Se explica muy facil.. Aparte de ser el mas coherente con sus ideas Pedro Sanchez esta soportando en… https://t.co/ZghgwRmbjG]]></document><document><![CDATA[Caracóis são incríveis, caracóis quando estás de ressaca sabem ainda melhor]]></document><document><![CDATA[You have to understand the way I am, mein herr A tiger is a tiger, not a lamb, mein herr You'll never turn the vine… https://t.co/QTv7WtJGQh]]></document><document><![CDATA[LO DE NOTRE DAME ES TERRIBLE, e igualmente terrible me está pareciendo ver a la gente decir que deberían quemarse m… https://t.co/0bW8Qo8UGf]]></document><document><![CDATA[Tenho que parar de me habituar a pessoas, quando faltam fico sempre na merda.]]></document><document><![CDATA[@sanhezm @GraiciaArroyo @MarisaGonzlez5 @MarisaVargas_R @Ainhoa1975 @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g Buenos… https://t.co/lFQ7i52uZj]]></document><document><![CDATA[Menos mal que algunos de otros equipos, del equipo rival, lo reconocen @LaLiga es una puñetera vergüenza 😡💜]]></document><document><![CDATA[Día 27: Paseo nocturno por el centro para bajar la cena 🏃🏽‍♀️ #PA30dayschallenge @EULAINMACULADA https://t.co/aR8MTkeOSH]]></document><document><![CDATA[Cada vez que digan "mentira" chupito! #ElDebateDecisivo #LaMentiraDecisiva]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Emboleitor @jusapol @NatanEspinosaP1 @PSOE @populares #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/9k53SbQ4Yy]]></document><document><![CDATA[Aquí os dejo unas fotos del programa de ayer @ADFCanalSur @reyesprados @CristinaFaguas @RoigNatalia y… https://t.co/kbKiNEEb8O]]></document><document><![CDATA[@alex_aelos @jesusfdezprieto Debo decir que el candeal ha caído entero y era de @Panem_madrid... 🤔]]></document><document><![CDATA[Espero que esta vez @DHRacinG99 se equivoque con su visión de futuro,  que últimamente acertó. Porque sino ..me veo con 8 perros, literal.😂]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos La humanidad con cerebros de plástico ya solo consumen información prefabricada ,son lo que comen ,ba… https://t.co/gtkEmeI6pi]]></document><document><![CDATA[No creo q sea "una jovencita confusa, jovencita si es pero confusa NO,ha mamado la vida d sus padres,¿Hay  mejor te… https://t.co/qQLmaTBY4w]]></document><document><![CDATA[@jorge22094625 @ValleToca Fue una jugarreta por sorpresa en Semana Santa. Como meterse a robar en tu casa y que te… https://t.co/l6ZsuWDeiH]]></document><document><![CDATA[@LuciaTerronM Creo que con el vuelo que hemos cogido, no hemos aprovechado más el día 🙄]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Eu sei mano, mas lá está porque Portugal meteu requisição civil algo que é raro se fazer, e mesmo… https://t.co/2NCcfWhmUW]]></document><document><![CDATA[@manuelcrespo73 @EugeniodOrs_ @_MinaMurray No es eso lo que quería decir !! Las obligan a abortar ? O simplemente n… https://t.co/pET8DlXCBb]]></document><document><![CDATA[@walu14025324 @arisykess_ hostia, estás obesionao, eh! menos mal que no os importaba nada y que ella lo hacía para… https://t.co/F4nLue7tWJ]]></document><document><![CDATA[Amigas mulheres,   Caso vocês estejam precisando de alguma inspiração hoje, aqui está]]></document><document><![CDATA[Voy a dejar esto aquí para que penséis un momento en cómo sería... Apreciemos lo que tenemos 🙏🏻❤️ @ Seville, Spain https://t.co/lpPbA4yNHz]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la madre!! ❤️ Yo quiero felicitaros el día con este pedacito de coca de llanda, era una de las muchas… https://t.co/vGw4j4IOu4]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin Jajajajaj vale eso en la raja inferior...pero en los labios?]]></document><document><![CDATA[#Jusapol #Jusapol #EquiparacionYa #EquiparacionYA #HablamosEspañol #HablamosEspañol  #LibertadElecciónLengua… https://t.co/WuY3PDZsvg]]></document><document><![CDATA[Rusia niega que persuadiera a Maduro de quedarse en Venezuela | Internacional | EL PAÍS https://t.co/qSZcqLqGnH]]></document><document><![CDATA[Todo vendido en la primera Feria del Libro de Arganzuela!!! Muchísimas gracias!!! @RocaEditorial @blancarosaroca… https://t.co/gxB564gMTq]]></document><document><![CDATA[@Javiermoso_ Ahora vais a negarme la evidencia histórica de que las mujeres han sufrido la violencia (no solo físic… https://t.co/Pv9ISinPG1]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Les va a pasar en muchos municipios lo mismo que en el senado, .0  concejales]]></document><document><![CDATA[Estoy segura de que por aquí es de sobra conocida la sensación de empezar a leer un libro y no poder dejarlo. Lo ab… https://t.co/NQSGbIFfhM]]></document><document><![CDATA[@MiguelValverde4 @anaigracia A mi, además, me la pone el corrector del movil🤙]]></document><document><![CDATA[Deberíais ver a mi hermana viendo juego de tronos, mejor que ir al cine]]></document><document><![CDATA[@Houseof_CAT Esta tía está  muy tarada Y ya se cree menestra Pero en la sopa]]></document><document><![CDATA[@juliusneo @elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Bloqueado por imbécil.]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/RDrapJaQOf]]></document><document><![CDATA[Plazo hasta 20 abril #CulinaryAction by @bculinary 👇🏻 @GastronomiaCyL @Avila1131 @AvilAgro_org]]></document><document><![CDATA[@Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/1yF8mvES0U]]></document><document><![CDATA[Cómo ha mejorado el baloncesto en silla de ruedas español: 2 Clubes españoles van a jugar la final del Europeo de C… https://t.co/ZLZPkEeNvx]]></document><document><![CDATA[@corsario2525 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ygxTgHEMcj]]></document><document><![CDATA[Matí d'inestabilitat a #laldea @ARAmeteo #324eltemps @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb… https://t.co/qwo1DLx3if]]></document><document><![CDATA[Feliz porque me he puesto un poco morena en el viaje. Ya no soy amarilla]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente Me cansan los debates..Se atacan unos a otros como ocurre en campaña..😚😙]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Freguesia de Alcáçovas https://t.co/FqPcrcaQ3h]]></document><document><![CDATA[Hola @COAMadrid ¿Me pueden indicar horario galería de materiales? (No consigo contactar por teléfono 😅) https://t.co/72pHTn9o9B]]></document><document><![CDATA[@espanol_del @israelhaunting @dylan_bf #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6iEavRyAXz]]></document><document><![CDATA[@vueling Y permitís que los niños de 9-11 años hagan colas de horas para que vuelvan con #airlingus sin explicaciones a sus profesores]]></document><document><![CDATA[💙 ¡Te esperamos! Hoy en #Valladolid nos acompaña nuestro Secretario General @TeoGarciaEgea y también @ReyesHurle 😍… https://t.co/ctaJ4yxtdp]]></document><document><![CDATA[https://t.co/QlcOA9vHSd Florentino, Ferreras e Inda, 3 buenas patas para un banco.]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 @JuanVirzi @Ruben_Amon "La publicidad negativa no existe"... escena inolvidable de Ed Wood 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@ElizeaLREM @MARCLANDES40 @EmmanuelMacron @FranceInsoumise @JLMelenchon @enmarchefr @gouvernementFR Quand elle ne s… https://t.co/Kajbqpa9gL]]></document><document><![CDATA[@AB_B3105MONTSE2 @NeptunoCule 😂😂😂😂que chula eres mi niña guapaaa.feliz lunes😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[Me cuentan que el olvido no te sienta tan mal. La paz que has elegido es peor que mi guerra. Lo que pudo haber sido… https://t.co/zc0WU6ug1K]]></document><document><![CDATA[@Hank_Solo Puede que sean los dos chupitos de limoncello, pero estoy llorando de la risa!!! 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Cents bizarre de dire vous avez péché , on croirait un prêtre dans un confessionnal !!]]></document><document><![CDATA[@Maitechu26 @LOLA_CULE @MaiteMedinazaha @marga_dp @AbuelaCule @Eternal_FCB @pineapple138 @Anaruizjurado10… https://t.co/n2DLfi8Cea]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/gg2tIFipqi]]></document><document><![CDATA[Não é todos os dias que dois amigos abrem as portas de casa para partilharem uma paixão comum: a experiência do Ram… https://t.co/oeI6qqilXD]]></document><document><![CDATA[VA A SER TODO UN EXITO!!!   Yo lo veré desde la barrera porque ya voté el día 9. La sorpresa VA a ser un ORDAGO!!!!]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana me he cargado el mando de la tele, nose como coño la he bloqueado que con los que he probado no… https://t.co/fZpgLFsPiv]]></document><document><![CDATA[@patriciaesle @Franchejo @vanesamartin_ A mi dímelo dos veces que estoy en María Zambrano ya 😂]]></document><document><![CDATA[Atasco en Luis Calandre @PoliciaLocalCT @AytoCartagenaES @diariolaopinion https://t.co/rXynzvidfP]]></document><document><![CDATA[Pues vamos por la A1 camino de Burgos, que como todo el mundo sabe está AL LADITO de Molina de Aragón, y pádere no… https://t.co/sYMStR8cTX]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Emhorabuena a ti y a todos los que desdes las redes  os habeis dejado el alma y gracias por hacerlo tam… https://t.co/SNpwwYjr0e]]></document><document><![CDATA[Tarde de puerta a puerta en PORZUNA, mi pueblo. No nos ha dado tiempo a llamar a todas, pero ha sido divertido. Os… https://t.co/mtgBSl4lMz]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa Quillo nos quereis dejar en paz, cada uno a lo suyo, sacar conclusiones  comparando dos situaciones t… https://t.co/WSGLOSTgkN]]></document><document><![CDATA[Muy bonita actuación esta noche #wonderful #greenclub https://t.co/J9FIyQqrtQ]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves @mercepratriera , què et fa suposar que no l'he llegit? Mai faig un come… https://t.co/aD7rf98QF1]]></document><document><![CDATA[@Noticia_Libre @policia @AnibelcaRosario @holi_matos @Hongry_hrm @GeotechTips @briciosegovia @PerdigueroSIPEp… https://t.co/eQD6r0P9sK]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que escuchemos que uno de los problemas para el mantenimiento de las pensiones públicas es que vivimos… https://t.co/O0d8MWHcQy]]></document><document><![CDATA[Feliz de poder celebrar con mis hijos este día señalado en el calendario y en mi corazón por tres partes iguales, q… https://t.co/ZLvm0WFLm5]]></document><document><![CDATA[@enemotrop @Makinavajo @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/sfmlSfhEBc]]></document><document><![CDATA[En el supermercado dealz en nuevo centro. Super bien de precio en Nuevo Centro https://t.co/e6GZpYAmJJ]]></document><document><![CDATA[He aquí el cartel de la obra a las puertas del #CortTheatre #NewYork  #NYC https://t.co/UH6d2Jvt18]]></document><document><![CDATA[@enlateleada @_Iricita A ver cuenta que ella se veia lo más y es una fracasada]]></document><document><![CDATA[Y luego el taxista marroquí les llevó a comprar donde el frutero bengalí. Gratis.]]></document><document><![CDATA[La fuerza de tus convicciones determina tu éxito, no el número de tus seguidores☀️|🌑 en Totana https://t.co/2gXULhmjhD]]></document><document><![CDATA[@KadizconK @bobDavid01 Eso mismo necesitamos gente de fuera k diga la verdad de lo k pasa en Cataluña y cd's,box i… https://t.co/0gEPHQzYmF]]></document><document><![CDATA[@LuisCarlos El Gran Ausente en la Situación de Venezuela El Niño Stark Vidente]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Rosa, apoya a Rivera; serías un gran valor para el activo de Ciudadanos]]></document></documents></author>