<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Presentación de la candidatura del Partido Popular de #avila al Ayuntamiento de la Ciudad en Ávila, Castilla y León… https://t.co/MPs3eX5SYN]]></document><document><![CDATA[@BAMALPARTIDA @CPMiralvalle Enhorabuena también para vosotros BAM, no es fácil estar ahí.]]></document><document><![CDATA[#HELLO #MADRID 🎊🎉🤘😎 @ Plaza Puerta del Sol,Madrid https://t.co/VJrRAtnuqa]]></document><document><![CDATA[En @Gol Zidane es don limpio,la de programas que hacéis cada día y hablando de lo mismo el caso Bale os está dando la vida que cansinos]]></document><document><![CDATA[8.02pm en Madrid - Antonio Ledezma: "Juan Guaidó juró el  23 de Enero y nos va a llevar al puerto de la Libertad re… https://t.co/PxsiTbEmjs]]></document><document><![CDATA[decidme qué no es lo más bello del mundo kdieirofkekednue ❣️💘💝💖💗💓💕💞❤️ https://t.co/6dBostMXW3]]></document><document><![CDATA[El horno de panaderodel restaurante_terete       #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares #pinchos #parrilla… https://t.co/nBWsxogR0F]]></document><document><![CDATA[Los migrantes latinos impulsan un partido político para presentarse en las elecciones europeas https://t.co/vpAwfb4mSu]]></document><document><![CDATA[@SnowWhiteRina @1alert1 @marycastro54 @khanhakim_k @ana_amama @RasnawatiR @sushilpershad @soniarivera858… https://t.co/j5zL87qYLg]]></document><document><![CDATA[@maldsuado @Meco22 @Pedriglou @BOX_Sporting @Sporting_CP @AEstrelaLeonina @andref1906 @Nelson_Evora @Pedrocb1906… https://t.co/oGg6D50fIH]]></document><document><![CDATA[No sois conscientes de lo tremendamente difícil que es hacer esto. Ave María Purísima]]></document><document><![CDATA[Como van a ser iguales las "anécdotas" si precisamente por ello son diferentes La diferencia y la desigualdad son c… https://t.co/Id7Hz75hFY]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Es cierto. Pero primero el PP debería preguntarse el ¿por qué? El PP tiene la marca, Cs la habilidad… https://t.co/RBLj0Zlb0B]]></document><document><![CDATA[En el mismo sitio donde me guardabas el sitio en La Cigala del Sur https://t.co/dZzXRXRGVn]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @CiudadanoVille #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis… https://t.co/5zPM3utCU2]]></document><document><![CDATA[@agarzon Mongolo, la oposición venezolana, es socialista, no de derechas. ¿¿El menú de tu boda, lo pagaste, comunista malo??]]></document><document><![CDATA[@marrullero @planeterito Cuidado... pensamos igual pero el señor Ley y la señora Mordaza no quiere nuestra opinión.… https://t.co/venPItuBgQ]]></document><document><![CDATA[🔥Vᥲρᥱtrιᥴk-ᥴᥣιρ🔥 - Dolphing split to merge with the Dynamo kit by https://t.co/22HXmpbURh 🔥💨💨💨 eciglogistica 💫 ▪️Do… https://t.co/UItU5yysEE]]></document><document><![CDATA[Hoy toca disfrutar del mundo retro en RetroPolis Valencia! Muchas ganas de asistir al evento y disfrutarlo, en un r… https://t.co/texCExukop]]></document><document><![CDATA[No es from downtown sino como desde dos pueblos antes... clase de cesta...]]></document><document><![CDATA[@danielgalindo78 @luchetti_silvia Me suena este cuadro @FrancisAligheri  👀🤙🏽]]></document><document><![CDATA[La #mariposa y otro #insecto vuelan pugnando por la misma #flor de #dientedeleeon, en las proximidades del… https://t.co/uh9o8vQwNA]]></document><document><![CDATA[#MiércolesSanto #SemanaSanta #Murcia #ElCarmen #loscolorados https://t.co/DFrPuC4uoO]]></document><document><![CDATA[@MiriElinvitado Mi teoria es que ciertos personajes no tenían cabida en los siete reinos si se alcanzara la paz y e… https://t.co/vF3o93WyxL]]></document><document><![CDATA[@Anita_Arrabal @LaMargaridecadi Uff, no se me ocurre una manera mejor de acabar er bierne]]></document><document><![CDATA[@LAZARO_CTFC_DH @Caperuzo_efese @maite_efese @Andy13Cespedes @Yoe__ @Cifus84 Es mayor]]></document><document><![CDATA[Cuantos centrocampistas en Europa hay que hayan marcado 15 goles y hayan dado 4 asistencias con 23 años? Ese es Gio… https://t.co/CjQOpxP4Xt]]></document><document><![CDATA[Es la maniobra creadora, de los poderes fácticos, crearon la ultra derecha, Cs, para apartar por malos, Y deudas al… https://t.co/JX3V9NYjDw]]></document><document><![CDATA[Estátua de Camões. Dom Pedro IV. Ahhhhh... Lisboa, Lisbótima. #lisboa #portugal #iphone8plus #centro #oldtown #dia… https://t.co/LcYrs0hdMk]]></document><document><![CDATA[Bueno, a 2 de la Champions vía liga, a dos partidos de un final Europea, en la final de copa, pero hoy toca rajar d… https://t.co/IArMJEuzFR]]></document><document><![CDATA[Living con toda la música que ha salido en estos últimos días (Lemonade lo cuento por haber entrado por fin en las… https://t.co/3N2IakO27q]]></document><document><![CDATA[Gian Varela - Sin Igual (Feat. Sech &amp; Dalex) (Official Video) https://t.co/HufdM5VG88 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[No todos los días es un buen día, no importa tu da el máximo. . No todo AMOR es correspondido, no importa tu AMA. .… https://t.co/SPeaON8awQ]]></document><document><![CDATA[VÍDEO DE YOUTUBE  Título:  El Boquerón del Estena, Parque Nacional de Cabañeros  Autor: https://t.co/riYL9xspgL  Du… https://t.co/V8I2w3lgid]]></document><document><![CDATA[Echa un vistazo a mi actividad en Strava: https://t.co/1ohaS0ILse https://t.co/yGEZwApQsw]]></document><document><![CDATA[Sim vamos lá .... #esteira #caminhar #treinofuncional #cardio em Fitness Hut Elias Garcia https://t.co/uBxVq3gHAP]]></document><document><![CDATA[Me parece a mi , o en el debate de mañana le van a dar a Sánchez más que hoy todavía. Por que hoy le están dando ha… https://t.co/JCplW0p0ww]]></document><document><![CDATA[La mayoría de los historiadores coincide en que en Mesoamérica durante el SXVI el 80% de los indígenas murieron deb… https://t.co/N6FVFwcSDi]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital El servicio prestado por Vox a favor del PSOE es impagable.... Que sigan así...]]></document><document><![CDATA[Art: https://t.co/AF717FwI3t  Photographer: @senyorerre ___________© Román Ramírez (  Senyorerre ) #Capturando… https://t.co/H7Cr0gHEZO]]></document><document><![CDATA[Y el Amor era esto!  ❤️❤️ @sopadesobre telukito #murcia #beard warmupfestival #nofilter #picoftheday #instasize en… https://t.co/qZ83EJxrEA]]></document><document><![CDATA[Porque nadie representa mejor que tú el progreso del proyecto en estos años Porque eres un ejemplo donde se miran n… https://t.co/UL56Vxv5IX]]></document><document><![CDATA[@JoseMariaHdez7 @jotaese118 Estaba imparable ni el bulto negro este podía hacerme perder https://t.co/JfY59C5fwI]]></document><document><![CDATA[@AlvaroMdL6 @warriors Ufff... para mi el mejor jugador del mundo actual, qué locura]]></document><document><![CDATA[Cuantas emociones estamos viviendo esta semana con la visita de tantos amigos para conocer y probar @thevarmadrid.… https://t.co/3gHhoZxxNF]]></document><document><![CDATA[@vmaestroinfo @virginiamaestro @shokomadrid @jaabellan @LaJunglaRadio ¡Qué pasada! 👏🏻👏🏻👏🏻😃😃]]></document><document><![CDATA[Reflexión: Vuelven los "Amarillos" y sus razones apuntan al meollo de las "Situaciones". Existe posibles 1.000€ en… https://t.co/Mi2AgPckg4]]></document><document><![CDATA[@GlezGarciaR He encontrado una noticia de que quien denunció no formalizó la denuncia...]]></document><document><![CDATA[@Phydiax @tifusan En realidad ya hemos entrado y nos hemos aburguesado y comprado un coche o una casa jajajaa]]></document><document><![CDATA[El Brexit viene con premio | Actualidad | EL PAÍS https://t.co/rAPEQ3D9da]]></document><document><![CDATA[UGT estuvo de acuerdo en posponer su aspiración por la sociedad socialista; debía esperarse al triunfo militar.… https://t.co/Y2UvhSgEMZ]]></document><document><![CDATA[@bakeofftv @IvanGarciaCale4 No me intersa este absurdo programa. Podia dl gobierno organizar con el coste de ese pr… https://t.co/aNrAxuN87D]]></document><document><![CDATA[@carrijl Los mismos tics. La verdad es que le están haciendo mucho daño a la lengua catalana, convirtiéndola en un… https://t.co/d3Cv7pRVr7]]></document><document><![CDATA[Felicidades mami ❤️, por ser el pilar de nuestra vida y la guía de nuestros caminos... 😘😘 en Orce, Spain https://t.co/vIjp34nRvi]]></document><document><![CDATA[Exdirectivos del BBVA piden el cese del principal consejero por su actuación en la crisis de Villarejo https://t.co/LhAlMEoY0q]]></document><document><![CDATA[La calle ha sido siempre un lugar donde brindar amistades. Universo común. #barriolegio @RedEvolucion25… https://t.co/aYn7pPLSlT]]></document><document><![CDATA[@laguaridaVCF @AFCAjax Totalmente de acuerdo. Pero empezar creyendo en todo no quiere decir que vayas a conseguirlo… https://t.co/dQ9J62vdlK]]></document><document><![CDATA[Concepción Fernández y el socialismo y la mujer (1926) @fpabloiglesias https://t.co/k4Snl33X0T]]></document><document><![CDATA[@Sentid2016Comun PSOE,PNV y Unid@s Podemos,el pacto que queremos los pensionistas.]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #valencia #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Valencia, España https://t.co/jQy5c2mg2Q]]></document><document><![CDATA[Bom diiiaaaa Alegria!  Be Happy, Naturalmente!😉  #bomdiaalegria #bomdia #felicidade #happiness #respeito #respect… https://t.co/jCNlfgzdaA]]></document><document><![CDATA[La portada del AS de hoybes una vergüenza!! Toda la página para un tío que juega en Italia y queda eliminado y el B… https://t.co/nfPUP9sGYE]]></document><document><![CDATA[@cronicasdefauna @sunalur La mayoría de las eradicaciones en islas usan rodenticides anticoagulantes de segunda generación.]]></document><document><![CDATA[El PP ha muerto, sera enterrado en el foso libre que va dejar Franco en el Valle de los Caídos.]]></document><document><![CDATA[Hoy como es el #DiaDelLibro vengo a enseñaros el primer libro que realmente hizo que tuviese miedo de irme a dormir… https://t.co/XkiIHNlY4F]]></document><document><![CDATA[@roxmo São palhaços 🤡 problema é que o povo brasileiro está fudido e mal pago. Sem STF e sem Senado aí é pacabá]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 ( Toledo - Sinagoga del Tránsito / Museo Sefardí) en Museo Sefardí de Toledo https://t.co/CUF5jeHxdK]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE A ver cuántos ataques va a sufrir Pedro Sánchez por parte de las 2 derechas.]]></document><document><![CDATA[Me voy encaminando hacia la biblioteca Salvador García Aguilar, de Molina de Segura, para asistir a las 18 horas a… https://t.co/RrasPo88jZ]]></document><document><![CDATA[Terminó la jornada sabatina,#BETICAMENTE hablando  mañana 11 partidos, y el primer equipo aparte jugará el LUNES… https://t.co/XRbIfWXf9w]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Cuando no tengas otra opción vota PSOE. Con la ayuda de Pablo Iglesias volverán a ayudar a los más debiles]]></document><document><![CDATA[Ya en casa después de un fin de semana muy bonito.  Es acojonante vivir esto desde dentro, y más si lo compartes co… https://t.co/oLnbwwiUHc]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool del Alevín A @USCFbase. @UnionistasCF 1-0 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[Lo bueno de ser periodista es que tienes acceso a cierta información que pocos conocen. Lo malo es qué haces o no c… https://t.co/Af0qsHpitK]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Pero le ha leído la cartilla a @pablocasado_ , el cual ha quedado como un pelele. Ahora, ya muy ce… https://t.co/RfXHoz6mx6]]></document><document><![CDATA[He empezado el día con esta canción. Elegida al azar. El azar es listo. https://t.co/9BCYgj7qcG]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: María Cordón (Quirón) lanza un nuevo proyecto de medicina preventiva https://t.co/VaxvWMICjU]]></document><document><![CDATA[Inquebrantable. #HUSTLE #dontstopbelieving. en Las Rozas De Madrid, Madrid, Spain https://t.co/fKU01QCMAD]]></document><document><![CDATA[Suena de risa oir a @Pablo_Iglesias_  hablar de "baño de sangre en Venezuela" . Tu adorado dictador lleva tiempo as… https://t.co/oG6DNkhDIc]]></document><document><![CDATA[@SBenitezMaria Basta ya Mari. Hay gente q no pisamos la playa hasta Julio 😢😢😢😢😢]]></document><document><![CDATA[«Spanish bombs» en #Guadix: un refugio antiaéreo de la Guerra Civil reabre sus puertas https://t.co/mFLf4INaJs vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[No tiene nada que ver lo que dice Ronaldo principio hacer lo del foso con unas gradas quitando el reposo esa obra v… https://t.co/sSGlgy8tkg]]></document><document><![CDATA[Dice Bustos ("el sanchismo se diluirá en 2016 hasta dejar un charquito innombrable") que otra jugada maestra de Alb… https://t.co/Qy8ufjz7HX]]></document><document><![CDATA[@JaviMGomez @AytoMurcia Sí lo preguntas para las generales, lo dudo. A mí me lo comunicaron hace dos semanas...  Aú… https://t.co/fvafxFnAF4]]></document><document><![CDATA[Laguardia, Rioja Alavesa. La naturaleza en casa. en Laguardia https://t.co/Let5OaOxaI]]></document><document><![CDATA[Máquina validar billetes estación   Sant Cugat sin tinta @rodalies @rod8cat]]></document><document><![CDATA[@mingo_1 Sabías que algo parecido pasó en #España cuando la crisis, las prostitutas caras se pusieron en huelga con… https://t.co/3JIqlx5MdC]]></document><document><![CDATA[Y al revés, ir mostrando la cara del experto mientras oye en directo las tontunas que dicen algunos]]></document><document><![CDATA[@ArtLify @DublencoIgor With the completem water and sun flowers laughing 💦💦💐💯💧💧💧]]></document><document><![CDATA[@En1Buena para! que cobro ahi? Gol directamente, o es offside y en el rebote hay gol?]]></document><document><![CDATA[No os perdáis el ganador de #presentalamevathesis a las @universitatURV, @Charls_Fox]]></document><document><![CDATA[@DoraLaVoxeadora @sanchezcastejon ¡ todavía 8 días...como si fueran 8 años por lo menos...😳😳😳!]]></document><document><![CDATA[@elconfidencial @jazarzalejos Tan sólo hay que ver su postura sobre el Tajo-Segura en Albacete =&gt; https://t.co/xYpQCL5OyB]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Martes!  Seguid a los menos, y no al vulgo. @PacoDBenito https://t.co/sFZ0jptepi]]></document><document><![CDATA[El PSOE es un partido en el que los militantes son son de izquierdas pero los dirigentes no. Están ante una oportun… https://t.co/Uqjwx69od1]]></document><document><![CDATA[Hoy será un día de celebración en Portugal, que no está pasando su mejor momento pero tiene un gobierno de izquierd… https://t.co/U7IXhdanXw]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi recomanació: si som 4 gats a la plaça de la Vila de Sarria, Parla amb la gent; no esperis que s'apropi… https://t.co/gg9AmcXiP3]]></document><document><![CDATA[Como me ha dado tanta pena y tanta risa a la vez 🙄 voy a ir al infierno]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 1º Buenas tardes Eduardo Soy panchoeguia@movistar.es de Pamplona]]></document><document><![CDATA[“Tan solo ella ha podido amansar esta fiera y tan solo por ella pasaría una vida de noches en vela”   😍😍😍]]></document></documents></author>