<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@BOBVEN @lafuentejavi @FernandoPeinado @MariaCorinaYA Estoy de acuerdo contigo, es la única oposición q tenemos con… https://t.co/j4K9fcXurO]]></document><document><![CDATA[Esta tarde una visita al plató de #llegolahora en @101tvmalaga para charlar una rato con roberto_lopezzzz de la act… https://t.co/A5ZB0yFaUE]]></document><document><![CDATA[@adrianalr_7 @nineteen0seven Gracias a nuestra Mary Mayka por habérmela sugerido]]></document><document><![CDATA[@LolayWin @Nines72142717 Por ejemplo, mira que me gusta el foie. Pues dejé de comprarlo cuando ví lo que sufren los… https://t.co/URpBXJVYWl]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa Quillo nos quereis dejar en paz, cada uno a lo suyo, sacar conclusiones  comparando dos situaciones t… https://t.co/WSGLOSTgkN]]></document><document><![CDATA[@ManadadeAmorAG Es toda una cuenta historias y lo hace con una gracia innata.👏👏👏👏😁😁😁😁😁💖💖💖💖💖💖💖💖]]></document><document><![CDATA[Pues habrá que comer @pabloalboran pero si nos traes a la cola unos percebes no te los rechazamos 😂 #TourPrometoVigo https://t.co/mSlecDAhzQ]]></document><document><![CDATA[Avui, 3 de maig, celebrem Sant Jordi ala UB! @UniBarcelona @SabateMarin @TaniaJuste @Silviatarrago @MariusmollaAV… https://t.co/LkKTHHsOOg]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @alex_kaiser2 @gtc_ray @Seynu_TH @Juanjm241 @Zonajuanjo2 @CuleSamurai @ErTioDelZaco… https://t.co/lJLVHpN05H]]></document><document><![CDATA[@emtvalencia como llegue tarde al concierto de mi hija @miriamrmusic_ os vais a cagar. Primer aviso]]></document><document><![CDATA[@manwelanza @LeaksUberCabify @cabify_espana Ya verás cuando lo intentes utilizar, yo le he llamado timopuente19 mir… https://t.co/dgCU0YcrBS]]></document><document><![CDATA[@JoSocCDRpedroga Bon dia ,Pedro !!  Creu de Sant Jordi !! https://t.co/2PHItYbgMP]]></document><document><![CDATA[No hay mejor compañía que la que no necesita nada de ti. Tan solo que seas. Tan solo que estés. (Risto Mejide, Dicc… https://t.co/on4i1tFz3F]]></document><document><![CDATA[@sequiamonar @Bernat_Deltell Valiente xq sólo escriben  los del   club.]]></document><document><![CDATA[@marinaaa2002 @WBTerror siii pa que me dejes tus chillios en el oido ahhahaha]]></document><document><![CDATA[Plato rico, sencillo y económico!! Normalmente le pongo vino blanco pero hoy no teníamos y lo hemos hecho con cava… https://t.co/Cewftlmicz]]></document><document><![CDATA[/♥️ Las y los compañeras y compañeros de la Agrupación de Salamanca @PSOEM_Salamanca apoderadas y apoderados en el… https://t.co/fKRUNAbEw3]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de la jornada 32 #derbisevillano en el Sánchez Pizjuán @SevillaFC @RealBetis el partido de ida ganó el Bet… https://t.co/t0G3dDU17d]]></document><document><![CDATA[Virgo no te subas tanto al pedestal que yo no voy a ir a bajarte, tú si no puede ser pues igual a los demás, Virgo… https://t.co/tI9ss7O4lY]]></document><document><![CDATA[@moonflower_blog @cuentametve @fitur_madrid Jajaja, la de experiencia que tienes!!! Piensa en ello 😜]]></document><document><![CDATA[Otra manía más: no puedo dormir sin pijama, ya se verano, invierno o estemos a 40ºC, yo en mi camita con mi pijama.]]></document><document><![CDATA[@GuasaTiene @ahorapodemos @PSOE El amado líder no puede bajar de su pedestal ✊🌹🌹❤💪]]></document><document><![CDATA[Celebrando el trabajo... #diadeltrabajador #diadeltrabajo #redesparatorpes #workspace en Fuengirola-Mijas Costa https://t.co/Q0crSqvlg3]]></document><document><![CDATA[He buscado las diferencias entre las categorizaciones de la comparativa de los planes electorales de los diferentes… https://t.co/o9wVsiPM2v]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning #GutenMorgen  "Pero la vida es corta:  viviendo, todo falta;  muriendo, todo sobra".… https://t.co/edUxjTbnet]]></document><document><![CDATA[@dra_calegria El odio no conduce a nada bueno es mejor ignorar y seguir con tu vida]]></document><document><![CDATA[@gkmph @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @Cat_Meteo @meteocat @marcredondo… https://t.co/4KCjX608up]]></document><document><![CDATA[#OctavaDePascua   Con el #DomingoDeResurrección comienzan los 50 días del tiempo pascual que concluyen en… https://t.co/MzuULitcgL]]></document><document><![CDATA[Si me das a elegir, me quedo con Pedro Sánchez y con Rosalía canta 'Me quedo contigo' | Goya 2019 https://t.co/xlApAQwrGG vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Selamat pagi hari pertama puasa. Saya mo tidur lagi karena ntar bakal di kantor ampe hampir sahur lol. So, bobo lagi aja lalalalalala]]></document><document><![CDATA[Los almerienses van a tener que pagar las consecuencias de la nefasta gestión del PP en la expropiación de los terr… https://t.co/XjdHhr2Ugq]]></document><document><![CDATA[@CelesteLopzBeas Las madres y las redes sociales no se llevan muy bien... jajajaja]]></document><document><![CDATA[@55luchando No. Ser totalitario no es tener una visión diferente. Ser totalitario es que usted me diga que por mi "… https://t.co/soNqv1foQY]]></document><document><![CDATA[@josybreda E eu que todos os dias navego no mundo da Infertilidade desejo um feliz dia a todos que testemunham casos de sucesso. 🌷]]></document><document><![CDATA[#TerapiaCelular Un niño con leucemia, curado gracias a una terapia pionera en la sanidad pública https://t.co/KeaY1OG7o8]]></document><document><![CDATA[Así o más bonita mi @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 👏👏👏👏👏 @canalsur https://t.co/GLkrTBXAIe]]></document><document><![CDATA[@anitaas25 @paticalla @esther_1198 @esperanzagracia @Matthewszsxxx desde cuándo hemos dejado de ser 3 en esta relación?]]></document><document><![CDATA[@BTS_twt son los siguientes y me duele muchísimo la barriga de los nervios quiero gritar AAAAAAAAAAAAAAAA]]></document><document><![CDATA[Good morning!! I’m just editing some photos of the Amethyst collection and luckily they will be all available at my… https://t.co/I59pDitJ6e]]></document><document><![CDATA[Eu a precisar urgentemente de fazer essa e o meu vizinho não me atende caralho]]></document><document><![CDATA[Ando muito perdida nos dias, nas horas... estou completamente à toa da vida]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/L3ufTVTusk]]></document><document><![CDATA[@Jo_Herrero @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/yJ3tQRO0Y4]]></document><document><![CDATA[sei que eu vou sempre estar, dentro do seu coraçãaaao, nada vai nos separar baby, não há distância pro amorrr e se… https://t.co/IcO3qKOCaV]]></document><document><![CDATA[@rober_madrid86 Es proporcional a lo que yo te super adoro a ti... tu y yo forever 💙💜]]></document><document><![CDATA[Y casi llega la Semana Santa a su fin , la despedimos con platos que no podían faltar, Bacalao en tomate y como no… https://t.co/ZFrdc5WPqs]]></document><document><![CDATA[Great interview @phpacha ! Deus vult: uma velha expressão na boca da extrema direita | Brasil | EL PAÍS Brasil https://t.co/SXDvgmGkFp]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, con un “cursito” no se forman profesionales, sino aficionados...Los usuarios de la sanidad se merece… https://t.co/OuhqxPX4zj]]></document><document><![CDATA[Por fin sábado. Ansiosa por ver el episodio 39 y como acaba la temporada...]]></document><document><![CDATA[En #Mayo #HoyTambién de #Fibromialgia 💜, con #LupusAwarenessMonth 💜  El mes de las 🌹🌺🌻🌷💐 y de varias patologías com… https://t.co/tKwEeMDUD8]]></document><document><![CDATA[He votat per un #Congrés i un #Senat plens de gent valenta i dialogant.@JoanComorera1 @RosaLluchBramon @EnComu_Podem https://t.co/ICRi6sk2gr]]></document><document><![CDATA[@michel_nada_mas @pnique @Pablo_Iglesias_ @SrFortfast Ni por el culo, vamos. Guarros 😝😝😝]]></document><document><![CDATA[Subtitulos en la cita de la niñera por favor (sin acritud). #FirstDates886]]></document><document><![CDATA[@BassaMontse @dolorsbassac @PSurrocaBassa @bepsurroca @ivinyesbassa No tenen vergonya ni un mínim de decència.  L'únic objectiu és provocar!]]></document><document><![CDATA[@the_Jingle_jan @LeaksUberCabify @Uber_ES @Uber No lo entiendo. Eso que significa?  que yo no utilizo uber. Gracias!!!]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/zg7kO01S0F]]></document><document><![CDATA[Estou morta, estes últimos três dias tenho dormido bue de pouco não sei como vou aguentar ir para Santiago a pé]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA a mi ya no me engañáis... vaya decepción más grande. Alguna vez os di mi voto pero nunca más...]]></document><document><![CDATA[https://t.co/weBiui36YU Me encanta ver la noticia en prensa. Gracias a @elpublicistacom y, gracias siempre a María… https://t.co/MuTzel8QmS]]></document><document><![CDATA[Nos espera un largo camino de tristezas. hundiran España como siempre han hecho.]]></document><document><![CDATA[@La_posesion Muy claro lo dices,, pero la gente por lo q veo aún no se a enteeao]]></document><document><![CDATA[así es mi querido Rober, se lo pude expresar, el privilegio que fue para mi vivir ese momento de su vida y escuchar… https://t.co/F7AXuLxfbX]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @XarxaFCB @IndepeRepublic1 @_StegenismoFCB @odiolosvikingos @pilotaipunt 😂😂😂😂😂😂le echaremos salfumant😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@20m @RizzoClaudia Comer fruta es lo mejor que podemos hacer a cualquier hora, es apetecible y sana 🍊🍓🍌🍑🍐🍒🍍🍋🍉🍇]]></document><document><![CDATA[me ha llegado ya la carta del pp, a ver si me llega la de ciudadanos y vox también para hacerle compañía en el cubo de basura.]]></document><document><![CDATA[@asynjurfree @damadefuego1974 @ladyinsomnio1 Buenos días Ana!! Pasa buen lunes😘😘]]></document><document><![CDATA[@Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Perdone, porque lo veo yo. Si usted me siguiera la saldría en su TL "retuiteando… https://t.co/a5z59u16bi]]></document><document><![CDATA[@EllyMoneta @djiou1 @TeamProgressist Allez vivre sous une dictature après vous comparez !!]]></document><document><![CDATA[El mejor jugador de la historia del fútbol español es #GolazoXavi @ElGolazoDeGol]]></document><document><![CDATA[Menuda mierda de vídeo... España está llena de telepredicadores y guardianes de la revolución. Todos los animales a… https://t.co/NVQiF3piP1]]></document><document><![CDATA[🖊Anticonceptivos - Ni son gratis ni 100% infalibles. 🖊Ligarse las trompas - Es definitivo, y por tanto no es la mej… https://t.co/nvGrisle6g]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb MENTES PELIGROSAS = PP i Cs. - No tengo màs que decir SEÑORIAS. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Regalazo de San Jorge de rubenmartin76 . . #diadellibro #sanjorge #book #thewinesofnorthernspain #sarajaneevans… https://t.co/eOXExh8TxG]]></document><document><![CDATA[La plana mayor del franquismo vivita y coleando, la misma caterva de señoritos en Sevilla con las vírgenes. Desgrac… https://t.co/1gFjbCGGZ0]]></document><document><![CDATA[Sabéis que todos esos libros que hoy estáis mostrando con orgullo luego hay que leérselos, ¿verdad?]]></document><document><![CDATA[@GDLveronic @LeaksUberCabify @Uber_ES Madre mía eso es lo moderno. No poder reclamar en AT. Cliente. Yo me lo pensa… https://t.co/BLcaw8dwbY]]></document><document><![CDATA[Ojos que leen, corazones que sienten  #leoycomparto en Casalarreina https://t.co/n3bcFnEvu6]]></document><document><![CDATA[@jmsclavero @joseluisillun @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/bLPMvKhPpz]]></document><document><![CDATA[@sandyleah não me decepciona e canta a estrela que mais brilhar por favor por favorzinho eu preciso]]></document><document><![CDATA[@40Francoise @SibethNdiaye @EmmanuelMacron La ↘️de la TH , l’↗️du minimum vieillesse, de l’AAH, de la prime d’activ… https://t.co/duj21UMubW]]></document><document><![CDATA[Perderam a razão toda. Merecem o que lhes está a SUCEDER. Associam-se aos vigaristas? Aí têm]]></document><document><![CDATA[tenham uma roomate que tirem vcs de casa pra tomar sorvete e paguem ele p vc (:]]></document><document><![CDATA[@MucaDylan Qué @JoanLaportaFCB ???   Veremos qué demanda te pone @sandrorosell  Parece mentira que seas abogado]]></document><document><![CDATA[Pasar con mi madre #ViernesSanto lo convierte en Viernes de Gloria #torrijas #potaje #AmorEsAmor #mamá #SemanaSanta… https://t.co/Y6DMTPE3bq]]></document><document><![CDATA[@BenjyIngrosso @TonyAguilarOfi @CocaCola_es @IngrossoUpdates @LiveNationSwe @LiveNationES]]></document><document><![CDATA[#EmpezamosLasDel2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣ #DoctorFerranEstaDeModa👕 yolandacatala_ pieraboquera esther.catala.7 en Falla Doctor F… https://t.co/nwV1CCIGuC]]></document><document><![CDATA[@anruy Yo por mi, si no juega mejor, en igualdad de condiciones q dembele]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl El Último Parque,.. MADRE, te sigo llamando en el doloroso silencio, no estás... QUIÉN C. ME HA ROBADO EL… https://t.co/dNtKaTAxhf]]></document><document><![CDATA[@Lerrokada @JulianSiniestro @carnecrudaradio Claro que nos podemos quejar pero habrá que pararlos, digo yo.]]></document><document><![CDATA[Mucho estaba tardando el presentador en contar una historia de un noviete... NO NOS IMPORTA TU VIDA AMOROSA TIO.. E… https://t.co/nKYWlkSSUG]]></document><document><![CDATA[La sonrisa de Sanem cuando conoce al papá de Can.....Madre mia que capitulo 40 nos espera #ErkenciKuș https://t.co/NK17Zb3XU5]]></document><document><![CDATA[📣 Ep, carpa del @PSCBegues Avui 🕛 11:00h @socialistes_cat @_donesPSC @PSCBaix @PSCpolmunicip #HazQuePase… https://t.co/pc5IU9uBlC]]></document><document><![CDATA[@AOCpress Vete a Venezuela Vive las Penurias creadas por La Boliburgueses Ladrones Criminales y después habla Desnu… https://t.co/dbVaRi71Sm]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @desdelamoncloa @alhucema66 @CristinaSegui_ @alto_policia @AIGCnet @ASP_CNP @jucilnacional… https://t.co/PAsbZToMH3]]></document><document><![CDATA[Mano, fico bué triste por saber que nunca vou ter nng que me ame o suficiente ao ponto de me fazer algo que se asse… https://t.co/v7SQkfVp9I]]></document><document><![CDATA[@LibertoPalauSer Me parece q ni siquiera ven ni leen noticias. Están alienados. No saben ni de su país ni del resto… https://t.co/IVJoyANtKc]]></document><document><![CDATA[No sé, pero yo acabo de empezar el capítulo de Juego de Tronos y no veo una mierda. ¿No podían disputar la batalla… https://t.co/IPe21RWnno]]></document><document><![CDATA[@eledhmel A veces veo hacer y decir cosas que para mí son impensables, inconcebibles. Al menos ésta se paga.]]></document><document><![CDATA[O estudiar el código civil me eterniza la vida o el encierro del rico se me hace más largo que "Lo que el viento se llevó"...]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @miqueliceta @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera Estoy de acuerdo con Iglesias, su mala educación ha s… https://t.co/8RILOjcE91]]></document></documents></author>