<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Miscelanea18 Uhhhh por dioh,no te me acerques que se me pega JAJAJAJA que fuerte tío,te quelo ❤️]]></document><document><![CDATA[🙌🏼🙌🏼🙌🏼 🎶Alegría y paz, hermanos, que el Señor ha Resucitado🎶 😃😃😃 #FelizPascua #DomingodeResurreccion #BuenosDías https://t.co/gLeiNTbOyc]]></document><document><![CDATA[Fogo... triste por não ter conseguido ir ver o jogo das iniciadas às 15]]></document><document><![CDATA[Acaban las excavaciones en la Plaza de la Fruita con el hallazgo de 120 esqueletos islámicos https://t.co/yx65aK572G]]></document><document><![CDATA[Al fondo el leve susurro del viento me acompaña. La curiosidad me mantiene viva Buen descanso https://t.co/5vJivMLMez]]></document><document><![CDATA[“Luchemos por alcanzar la serenidad de aceptar las cosas inevitables, el valor de cambiar las cosas que podamos y l… https://t.co/HPXKYHJvxZ]]></document><document><![CDATA[@LoliRicoG @orange_es @a_sancheztoledo @Aepsal @suromig @juanjoagun @Ramonpmerlos @ShirleyGSA @prevencionar… https://t.co/YwTOznMKCJ]]></document><document><![CDATA[La tremenda ironía de Herrera con el 'modosito' Iglesias y su receta del chalé de Galapgar https://t.co/E2coFEFyDf]]></document><document><![CDATA[Lo más al norte: Inverness Lo más al oeste: Sintra Lo más al sur: Bali  Lo más al este: Bali  (Estoy poco viajada 🤔)]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Vertele Si Rivera se droga no se lo a decir a ningun periodista çVaya falta grave de Susana Griso..☺️☺️]]></document><document><![CDATA[@JoorlovesTS @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Fruitysecrets21 @Lizzy_Green1962 @Alexandru190302… https://t.co/GuMKDDkVeL]]></document><document><![CDATA[@angizen46 @Chenoa @AliasManagement Ángeles donde nos vemos,  en Lleida o Badalona? Un abrazo cielo]]></document><document><![CDATA[@Jaquesdmolay @piliymili69 @LibertoPalauSer No se rescataron bancos se rescataron cajas de ahorros... la banca públ… https://t.co/7mPSYOU7hu]]></document><document><![CDATA[#bondia #bonjour #goodmorning #cloudy #nublado #paisaje #landscape #hortanord #foto #fotografia #photo #photography… https://t.co/PSbI3lDWwv]]></document><document><![CDATA[No se que hace @fucknmadness aquí cuando esta belleza la espera en el baño https://t.co/Wl76v7twzz]]></document><document><![CDATA[@Rgraca07 @rafa_hell_ @emMarinadoreu @Barros_12_ Se fosse a ti mudava de nome]]></document><document><![CDATA[He probado en #DDOOMedioRural los dos @queso_idiazabal y @quesoroncal con @vinosnavarra ¡Tremendo sabor! Mi aplauso… https://t.co/K00ngz117y]]></document><document><![CDATA[Marico hay un amiguito que me cae muy bien, de verdad me cae bien. Pero el bicho es que me lo quiere meter a juro,… https://t.co/DDQ8Y7sCws]]></document><document><![CDATA[@_jooseb_ No me gusta paz pero el zasca es grande que se jodan vividores analfabetos]]></document><document><![CDATA[Lo dudo, nosotros no somos así. Aunque mi hija de pequeña solía decir: me voy a ir a la isla perejil con una metral… https://t.co/Ir766L48rP]]></document><document><![CDATA[Otro Lunes Santo más para el recuerdo... ¡Qué larga la espera y que rápido se va! https://t.co/y7sQxd9SvW]]></document><document><![CDATA[@sergio_pavia @Martap_d Así de mal lo paso tocando contigo @sergio_pavia  😘😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@jimenita_1961 @salvameoficial @Esperan02602911 Con esa no se atreve ni payasin Encarna 😉😉]]></document><document><![CDATA[@jford_007 @CristinaSegui_ El estado de bienestar es una estafa que cría parásitos.]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos… https://t.co/87f9bYRdSD]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @wikileaks @DefendAssange @suigenerisjen @BarnsGreg @johnpilger @Suzi3D @Consortiumnews @CassandraRules… https://t.co/xdrDxAdHFY]]></document><document><![CDATA[@mariofdez98 ojalá tirasen la almudena que es mu fea y te pusiesen a ti PA CONTEMPLARTE https://t.co/MjFUVdtDdY]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Ini kamu Kindle ya? Kalo hardcopy mau pinjem hahahaaha]]></document><document><![CDATA[E o feirense também. Depois de toda aquela palhaçada qdo afinal não conseguem ganhar a ninguém. Mas até agora tudo… https://t.co/ajCq95qpiy]]></document><document><![CDATA[No me gusta presumir pero creo que lo de “el cuñado” está inspirado en mi/s historia/s. No os preocupes, no tiene i… https://t.co/coPnXI58dW]]></document><document><![CDATA[@iescolar https://t.co/Sf87ikY319 la UEFA : Considero un ABUSO i Una FALTA DE RESPETO a este sector y a los trabajadores en general.]]></document><document><![CDATA[Un lujo para Huesca,tener a @MarioGarcesSan de candidato. Un lujo para #jaca @Populares_Jaca tener a Carlos Serrano… https://t.co/IfzZ9XLAJT]]></document><document><![CDATA[Bueno tampoco esque ella sea mucho de fiar pasta con podemos en tonces para que critica ha Sánchez cuando ella es i… https://t.co/u1qONVd6rw]]></document><document><![CDATA[Por fin... en Phenomena  |  the ultimate cinematic experience https://t.co/NWVb0kMBr5]]></document><document><![CDATA[@Rafaspaps @navedelmisterio @carmenporter_ Como siempre aunque a mi me gusta más con la melenaza]]></document><document><![CDATA[@meiermq Pero si tú querías que PPK esté preso, ya no te acuerdas?. Jajajaja. https://t.co/HVIqaNWUEE]]></document><document><![CDATA[👀 🎾 @WorldPadelTour Alicante 💪 esta tarde a las 17h empezamos @AnitaFdezdeosso ❗️ 📸 @arkosports  @Royalpadel1… https://t.co/LPS2vr4Q3L]]></document><document><![CDATA[Project about Spanish / Mexican music presented to our Danish friends by @Hlena_Padilla and @sandyhernandezm en… https://t.co/GHa1dBy1bF]]></document><document><![CDATA[@Fatima_SLlanes @MPPERSONAL2 @desalambre A ver si desde la política puede dar testimonio y avanzar algo. Ojala. #refugiado #inmigrante]]></document><document><![CDATA[@bruna_bmco De te cair ??? Phahahahaha😂😂  Olha que o karma é fodido bitch]]></document><document><![CDATA[@eduardo_maestre @Criacuervos218 @vox_es El español es mi lengua materna y viví de ella algunos años. 😊]]></document><document><![CDATA[Menganita de Cual   #gastrobar #foodandwine #healthyfood #thebestdestinations #gastronomy en Mercado Del Val https://t.co/xxmkyTycT9]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon @elnacionalcat_e España SIEMPRE hace el ridículo - cuando de política se trata.]]></document><document><![CDATA[@conejo_floppy Pues ojo a las croquetas de alce o reno...no recuerdo...estan bien ricas]]></document><document><![CDATA[📻 En unos minutos, @TeoGarciaEgea será entrevistado por Carlos Alsina en @MasDeUno.  No te lo pierdas, puedes escuc… https://t.co/Aud5kxIBtU]]></document><document><![CDATA[Y hoy es el día de la danza así que voy a compartir mis dos pasiones con vosotros, enseñar y bailar. Y es que me en… https://t.co/ZHDmhg0DYX]]></document><document><![CDATA[esq no se lo merecen, siempre han sido super buenas cn los fans y x culpa de toda esta mierda se van a distanciar 💔]]></document><document><![CDATA[La gente es adelgazar y se cree el rey del mambo, que esta muy bien sentirse bien consigo mismo, pero el ego por favor]]></document><document><![CDATA[Amanece viernes santo la luna en el mar #MatalascañasSemanaSanta19 https://t.co/ZjzRnpfxqe]]></document><document><![CDATA[Cris soy yo cuando no sabía ni que era, ni que sentía, ni nada y no sabía a quien contárselo #SkamEspaña]]></document><document><![CDATA[@eclementen Pues ya quede tranquila con el debate de ayer El de hoy lo paso de largo..🥰]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: light rain, 14°C 76% humidity, wind 3kmh, pressure 1014mb]]></document><document><![CDATA[Un momento único... en la #torredebelem en Torre de Belém https://t.co/K8eYhMYsEh]]></document><document><![CDATA[Empezó  RESINPHONICO  RAPHAEL ESPECTACULAR  en Castellón  es un GENIO es PHABULOSO  es el MAESTRO  Felicidades]]></document><document><![CDATA[@Isabel_Babel @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/6iKftX6nIU]]></document><document><![CDATA[Pollos antes de poner rumbo a Honduras tenia una intención muy sucia según Kiko Hernández... No me extraña #broncavivientes]]></document><document><![CDATA[Hoy, domingo de luminosidad (para otros, de ramos). Siempre, #domingodemascarilla germaine_esp @ Cuenca, Spain https://t.co/mVaE1cLSHK]]></document><document><![CDATA[En primer lugar, felicidades a la Archicofradía del Cristo de La Sangre por la procesión de ayer✝️ Muy orgullosa de… https://t.co/38rVPqGZqa]]></document><document><![CDATA[Dino D'Santiago - Nova Lisboa em Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/UIkunWqQWo]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea OTRA NOCHE SIN DORMIR HOY VIERNES 19 VOY A INTENTAR  CERRAR LOS OJOS .😳]]></document><document><![CDATA[@La_posesion Muy claro lo dices,, pero la gente por lo q veo aún no se a enteeao]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 No haremos una lista de las cosas en las que ya no creemos.. 😅 mejor vamos a por el día y disfrutemo… https://t.co/0aEcqnJziR]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/FSmTGIVdPS]]></document><document><![CDATA[TOTALMENTE DE ACUERDO ODON:POR ESO USTEDES LOS DE SANCHEZ DEBEN PENSARSELO BIEN Y UNIR FUERZAS CON PODEMOS PARA EVI… https://t.co/tqHfvUDH2U]]></document><document><![CDATA[Yo digo que mi Alcalá del Júcar es mi paraíso y la @elle_es lo confirma y lo elige uno de los 10 pueblos antiestrés… https://t.co/gjF5KE5Rr7]]></document><document><![CDATA[Today I was showing you on my stories some of the new changes from my workshop but I forgot to explain you that I h… https://t.co/Y3Mx23Ksxt]]></document><document><![CDATA[@santuariovegan @WeAnimals Luego dicen que los catalanes adoctrinan. La industria de la explotación animal sí que adoctrina]]></document><document><![CDATA[@JulioARuz Ya le está pasando como en gran hermano?ablando com la cámara?es penosaa!.no me gusta para nada.!ella lo… https://t.co/nXPPJLeqhY]]></document><document><![CDATA[@noeaacc -eso te lo metes por el culo - y por el coño JAJAJAJAJAAJAJAJJA]]></document><document><![CDATA[@eldesmarque_sfc Pues no lo os estáis mereciendo amigo, habéis jugado de pena, así que dudo mucho que os merezcais… https://t.co/Df7wEI6ZMY]]></document><document><![CDATA[Maquillaje basado en los años 80  #makeup #makeupartist #80s #años80 #inspiracion #workshopexperience #maquillaje… https://t.co/xe0B7a6xBB]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 Una semana después de Semana Santa, ya en la época de Glorias, y el Lunes Santo con el Cristo de l… https://t.co/hOU5mjGlym]]></document><document><![CDATA[¡Hemos recaudado 30 toneladas de alimentos!👏🏼  Gracias a @Simeone, a los patrocinadores oficiales @CocaColaEP_es… https://t.co/da9k8ZH8Nl]]></document><document><![CDATA[Si tan solo tienes una sonrisa, entregársela a alguien a quien ames. en Restaurante Torre La Mina https://t.co/PyjR7GCRxk]]></document><document><![CDATA[@ManuteTuta @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/HRAK0YQPaw]]></document><document><![CDATA[Más quisiera parecerse a a Khaleessi Vaya creídos se lo tienen Ciudadanos lanza un fotomontaje con Inés Arrimadas c… https://t.co/8ZiHNVtJGg]]></document><document><![CDATA[JAAAJAJAJAAAAJJAAJAJAJAAAAAJAAJAJAJAAAAAJAJAAAAAAJAJA  Qué puta cochambre mental xD]]></document><document><![CDATA[La foto de una mujer musulmana frente a manifestantes islamófobos en EEUU: "Quería combatir su odio con una sonrisa… https://t.co/FHaFl5lQFu]]></document><document><![CDATA[Acompañado a nuestra hermandad hoy Jueves Santo #Caminando #Umbrete #semanasanta en Umbrete, Spain https://t.co/RqYxEVXSbP]]></document><document><![CDATA[@FahadAlcantara Entenc que la nit de diumenge a dilluns:  https://t.co/cm11ucguBS]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 Estan desnortats, no saben ni guanyar...... quina colla de carallots]]></document><document><![CDATA[@jcuixart Per molts anys,Jordi !! La teva serenor,dignitat i tendresa ens asperona per seguir lluitant per la vostr… https://t.co/vqEeU3A00P]]></document><document><![CDATA[No sé si estoy más nerviosa o más triste o con el pavo subido que ha venido de visita.]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic ¿Se les puede shippear más de lo que se les shippea ya? 😍]]></document><document><![CDATA[Gracias @fundacionanoc y fantonioserrano por este reconocimiento. Ojalá sigamos contando con el mejor circuito de c… https://t.co/x2KV4GbCdA]]></document><document><![CDATA[Una cosita ¿va a ser todo el capítulo repetido no? Porque si se acaba a las nueve y aún no ha empezado el que toca.. 😑 #LaVenganzaDeRiza]]></document><document><![CDATA[Escuchando a Dámaso Riaño Secretario General de la Corte de Arbitraje de Madrid, hablando de arbitraje en la… https://t.co/Hi0fCAoExP]]></document><document><![CDATA[he hecho la cama un poco ya por vergüenza porque llevaba días sin hacerla y estoy viendo la tele en una silla súper… https://t.co/5zdy4fcIGW]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer I call that this photo the best of the great ones... and I was thinking ... why don’… https://t.co/rA0bnPHRls]]></document><document><![CDATA[AH MADRE QUE #SOLDIERSHORE SE JUNTA A FALTA DE LA NORTEÑA PAOLA POR QUÉ NO ESTÁS AQUÍ]]></document><document><![CDATA[Cedrún: «La parada clave se la hice a Salva en el 90»  https://t.co/f5eV14I1Vr]]></document><document><![CDATA[I accept the challenge from @leaesasin to post covers of 7 books I love : no explanations, no reviews. Each time I… https://t.co/TAMVc8GJ3R]]></document><document><![CDATA[@StephenKing___ A ver, más o menos, sobre todo pq volví a ver a Carrie 😜 Pero me liaba un poco y el capítulo final.… https://t.co/Z0nCqVzyMq]]></document><document><![CDATA[I need to know the name of this! #asmr #satisfying #satisfactory #oddlysatisfying #calm #hypnotic #satisfy… https://t.co/1DVcNFpMrP]]></document><document><![CDATA[@RAnomalas Son flipantes y a mi me dan como añoranza de lo de antes, no se algo extraño]]></document><document><![CDATA[I'm at Kinépolis - @cines_kinepolis in Paterna, Valencia w/ @alexmarquino https://t.co/zwEytFp9Lj]]></document><document><![CDATA[@Nopanaden @vbaosv @NoInvisibles @2PediatrasNCasa @JulioBasulto_DN @joancmarch @juan_revenga @MiguelDlaCamara… https://t.co/tKbYhrLSre]]></document><document><![CDATA[@joluga68 @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/YHuxU3cLKB]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Santa Jordi y Santa Jordina 🐲💜  #SantJordi2019 #SantaJordina #DiadelLibro2019 #SantJordi https://t.co/AeIXBjikKI]]></document><document><![CDATA[@pp_bcn @emparmoliner @josebouvila @joanlopezalegre Ara vinc, agafeu una cadira.]]></document></documents></author>