<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Ciudadanos debería pactar con PSOE, seáis de izquierdas, derecha o centro creo que es importante que los políticos… https://t.co/z4xJbB1LM9]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando ¡ Q memo eres ....y q mentiroso aprendiz de sofista ! O sea papelón .]]></document><document><![CDATA[Tus tobillos también pueden ceder si sigues engordando a cuenta del país que tanto odias]]></document><document><![CDATA[#PeliculasVistas2019Vicentjavi98 103. Superhero Movie  Esta graciosa. https://t.co/7UYP2Lgn9r]]></document><document><![CDATA[En #Arévalo nos hemos reunido con @ASAJAAVILA y hemos transmitido todas nuestras propuestas a los arevalenses. https://t.co/mkB00rHlO4]]></document><document><![CDATA[@Kindnssex @sisagusa @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Robar un caramelo ??? Imaginese una casa donde cada… https://t.co/5ASMtStgED]]></document><document><![CDATA[No soy de ningún partido político, pero la única que podría escuchar será Arrimadas. Porque creo que es la más sens… https://t.co/7UwgHnQzvZ]]></document><document><![CDATA[El sábado 20 de Abril #ElVotoSeUne en Alicante.   El Próximo Presidente del Gobierno de España @pablocasado_   La p… https://t.co/iNwdh3cx8z]]></document><document><![CDATA[@GloriaFontLopez @Juanma_Saez @77populacho @micosapiens @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674… https://t.co/kfgqJNRZlr]]></document><document><![CDATA[@Sentid2016Comun Para bien, @Pablo_Iglesias_ fue quién más propuestas de cambio, distintas a todos los demás, pudo… https://t.co/blZYqOavwd]]></document><document><![CDATA[O pobre diabo do Godinho viu-se sem hipótese de fazer mais nada senão rezar p'ra que alguém do marítimo - e ele dei… https://t.co/LtCPlTji3n]]></document><document><![CDATA[@montse_lamon Somos nosotros los que al no enfrentarnos en nuestro día a día con los lazis, al seguir tratando con… https://t.co/JdBHE9NIGL]]></document><document><![CDATA[@JuanmaPuntoCom Hemos llegado antes que el “ sereno que trae las llaves del colegio “]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @vnrumbo72 @cositasmartinez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho… https://t.co/wtoEaOVLo0]]></document><document><![CDATA[Una sonrisa se puede convertir en el mejor regalo de la vida. Por eso lo más bonito es vivir con felicidad y disfru… https://t.co/lsHDSbepcu]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos @ahorapodemos obteniendo tan solo un 1% menos de votos que el Partido Popular @populares, pero obten… https://t.co/Nukn8KQuuz]]></document><document><![CDATA[LA DEHESA DE DOÑA CARMEN ( audio de la grabadora) https://t.co/v3ExWK3Gbw vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@brixdjj Então depois já bebemos uma para compensar a falta de cadeiras. Tocam na minha aldeia, tocam no meu coração 😅]]></document><document><![CDATA[@i_mtza @mariajosebayo @GranadaEsMKT @raykolorenzo Con semejante elenco de ponentes y @raykolorenzo compartiendo el… https://t.co/O5afnOElyB]]></document><document><![CDATA[Voltando para casa. Rumo ao Fundão. #SerraDaEstrela #Portugal #Europa em Serra da Estrela https://t.co/9TeXH3M3iG]]></document><document><![CDATA[@jucamaes08 @MADRID @idiazayuso2019 @AlmeidaPP_ @pablocasado_ 👏👏👏💪🇪🇦💙 #ValorSeguro bravo!!]]></document><document><![CDATA[Gran tarde de fútbol en madridejos con gran victoria gracias a todos los aficionados del @CDMadridejos_Of  por el a… https://t.co/rqGMtkpHcx]]></document><document><![CDATA[Not today !!! I think I'm gonna cry right now. 🤩😍👏🏻👏🏻👏🏻 #GameofThrones https://t.co/1Xc9gRo24W]]></document><document><![CDATA[🔘 #MisAnuncios 🕋 Agencia Publicidad y Marketing Digital  📲 611048866 📩 misanunciosss@hotmail.com  🌍 #Córdoba… https://t.co/6KYzaYqFK5]]></document><document><![CDATA[@montse54850663 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/RjfqYOKsUw]]></document><document><![CDATA[@huellasenelmar1 Huy buenos días, aunque ha amanecido con los cielos muy grises no por eso son mejores. A disfrutar del domingo]]></document><document><![CDATA[@Manu_Sainz @FCBarcelona_es @LaLiga Mucha gracias "amigo" de @Cristiano (?)]]></document><document><![CDATA[@CasaRonaldMLG Un placer poder compartir tanto corazón. Gracias por esa gran labor humanitaria.]]></document><document><![CDATA[Y aún así se les está tratando como escoria, cuando están siendo  el pilar de la crisis!👇👇👇]]></document><document><![CDATA[@LogicWarrior1 @VictorArandaLeo @NickSaurus11 @sanchezcastejon @PSOE Depende, si eso quieren vascos y catalanes. El… https://t.co/BDUH8yWvT7]]></document><document><![CDATA[@DejenTuitear Lo que tú digas pero el único que está al lado del monitor, donde no se puede estar, es Messi. Te gus… https://t.co/i6CmVWKW1I]]></document><document><![CDATA[@la_alfaia @PilarBellver @DosBigotesEdit enhorabuena!!!!!!!!!! tomo nota y lo pido YA.]]></document><document><![CDATA[@rubeng2310 @HDescendimiento @AmoryCaridad @bctpasoespe Muchísimas gracias a todos, ha sido una experiencia increíb… https://t.co/Px9giVmblr]]></document><document><![CDATA[Gracias por este último programa de #Salvados contigo al frente, por compartir con nosotros los testimonios de gent… https://t.co/I7bWILkztw]]></document><document><![CDATA[Nos mandará otra vez Toscano con el dinero de todos los vecinos de #DosHermanas el famoso sobre a todo color en est… https://t.co/YbGxwgOA5A]]></document><document><![CDATA[Yo con 14 años hablando con mis amigos el día antes de volver al colegio]]></document><document><![CDATA[¿Quien tiene la varita mágica para tomar las desiciones correctas? Para que salga o no una procesión, para que salg… https://t.co/2Ss1Nyh5Ij]]></document><document><![CDATA[🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊#albertriverapresidente #albertrivera #albertorivera #cs #csgo #Ciudadanos  #ciudadanos  #ciudadanoscs🍊… https://t.co/PFg75tnCax]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en City of Arts and Sciences https://t.co/ZRtEP0ZMMV]]></document><document><![CDATA[Además de todos los que se mencionan en el post, a mí me encanta como lo preparan en los Butterfly.  https://t.co/BLRsSrM6AV]]></document><document><![CDATA[@rgl1970 @CsGranada @LuisSalvador @Esradiogranada @silviamtorresc Que noooo, que antes hará alcalde a Sebastian Perez y lo sabemos todos...]]></document><document><![CDATA[El @informacion_es sigue poniendo a @vox_es la coletilla de ultra... Luego calificas su panfleto y se molestan... C… https://t.co/OoAmm26Hcp]]></document><document><![CDATA[7:33, miércoles 17, el sol de nuevo empieza a salir sobre la banda… https://t.co/M8IO477eRa]]></document><document><![CDATA[#25A (lista de convocatorias): Este jueves nueva jornada estatal de lucha contra las listas de espera… https://t.co/2d4zGOicoy]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Ya les gustaría a algunos que se levantara alguno en armas en Canarias, o que por ejemplo la ETA volv… https://t.co/dkRyVFgjCV]]></document><document><![CDATA[@vmaestroinfo @THEFLYFACTORY @virginiamaestro @GreatCanyonOh @IdarteP ¡¡'ENHORABUENA, VIRGINIA!!! 🎉🎉🎉✨✨✨]]></document><document><![CDATA[Cuando te lo pasas de p.m. en una marcha te da igual llegar el 20 que el 200 para levantar los brazos en meta. Impr… https://t.co/MyHBB4lq4C]]></document><document><![CDATA[Tríptico de San Martín. Jan van Generasen. Atribución. Siglo XVI. Palencia, Museo Diocesano. . Museo más que recome… https://t.co/XebGXEcelt]]></document><document><![CDATA[@Adriian_Priieto @Generaldepie_ Que si, que estaba confundido con el de copa...]]></document><document><![CDATA[Sanchez ha rectificado, irá a los dos debates (creo que el segundo sobra), todos se le echan encima.....porque no l… https://t.co/d6RQ6F9Hev]]></document><document><![CDATA[@PirrakasIPL Y tanto. A mitad de partida volaban los insultos. La de estrés que hemos liberado.]]></document><document><![CDATA[@joviba5 @Eintracht @EuropaLeague Enhorabuena amigo. Nos vemos en Baku ?? Ya sabes que esa ciudad me la conozco!!😜… https://t.co/G6GN0hM6P1]]></document><document><![CDATA[El independentismo escocés se manifiesta en Glasgow por un segundo referéndum 👿 https://t.co/vr3LJUBWpm]]></document><document><![CDATA[@pedroguillenico @Antonio99675246 @protestona1 @pnique @arvaldivia @ElHuffPost En Valencia seguimos con el Puente d… https://t.co/EbZwDOXOcU]]></document><document><![CDATA[@DiosaAteneaNike Es una machista copiona la Irena Montera @Irene_Montero_ sometida al mandato de su Marqués de Galapagar.]]></document><document><![CDATA[PLL está a irritar-me. Eu quero saber se a Jenna consegue ver, se a Aria e o Fitz vão ficar juntos, quem é a / o "A… https://t.co/2gAxDhAU6R]]></document><document><![CDATA[@OndaCero_es @LopezMirasF @MasDeUno Yo tengo otra certeza, y es que refrendar al @PPRMurcia en las urnas es un solemne disparate.]]></document><document><![CDATA[.@MediaMarkt_es eso de "al mejor precio" no es exacto del todo, en @AmazonESP los he visto más baratos, en concreto… https://t.co/DVrIWXvywo]]></document><document><![CDATA[Me gustaría que existieran más estudios analizando en profundidad las causas de abandono del #PhD . Los motivos eco… https://t.co/bo82BJ1M7u]]></document><document><![CDATA[@yolandappozuelo @EsterMunoz85 ¿Ignorancia o manipulacion? La matematica no pasa por ti; al estar la derecha fragme… https://t.co/q31J2REMeQ]]></document><document><![CDATA[No es sólo una iglesia...  #Ruidera #iglesia #ciudadreal #castillalamancha en Parroquia Nuestra Señora de la Blanca https://t.co/zr0ypc517T]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Aquí faltan firmas.Las de la antigua cúpula de UPyD(que como Rivera, estuvo vendiendo Centro pero no lo era)]]></document><document><![CDATA[@cristinavarro @Paco_Glez_ @JesusCintora Si de vosotros dependiera lo mandaríamos a vuestro  colega Maduro para que… https://t.co/i4fElfm8zh]]></document><document><![CDATA[Estrenamos cuenta en instagram . Llega @MeteoFiestas , con todos los eventos de España y la previsión meteorológica… https://t.co/kQ60epZRJY]]></document><document><![CDATA[. @RSF_ES conmemora el #DiaMundialDeLaLibertadDePrensa  con @radio5_rne de la mano de @vilaplanalucia y… https://t.co/4LngZVyGEM]]></document><document><![CDATA[Partidazo. Vaya primera parte de #Futbol #BarcelonavLiverpool #ChampionsLeague https://t.co/PNvmD44eBf]]></document><document><![CDATA[@UD_Tomares @SalviMoya Mucho ánimo Crack, te toca de nuevo lo amargo del fútbol, pero estoy seguro que muy pronto e… https://t.co/PjhFWI0rmM]]></document><document><![CDATA[Como está Rata de echenique puede decir que va Ciudadanos a Errenteria a provocar y a buscar el enfrentamiento...??… https://t.co/ITlZcTuNnU]]></document><document><![CDATA[@giraltpablo Messi y Suarez hicieron una jugada similar y le dieron validez. Esta norma se quiere cambiar la próxim… https://t.co/9Z94qddsoz]]></document><document><![CDATA[Tomando un café durante esta guardia que la lluvia a tranquilizado, gracias por acercarme a casa y hacerme compañía… https://t.co/8ycdz2gp5B]]></document><document><![CDATA[Segundo día y último de warmupfestival 2019!!🍻🎶 #festival #warmupfestival #warmup #musicaendirecto #conciertos… https://t.co/1o1WCMYRMh]]></document><document><![CDATA[@Eryoshe Ahí ahí, como tiene que ser! Que no queremos quedarnos mancos 🤣]]></document><document><![CDATA[@Borebollo @COBSAD @Caceres_Basket Que bonito es visitar una ciudad nueva y que te reciban así de bien, muchas suer… https://t.co/38q70Zbg4X]]></document><document><![CDATA[Como se calientan los chavales 🔥🍻 en Madrid, Spain https://t.co/YO4Ioqg4rv]]></document><document><![CDATA[Me juego un "cojón" a que el #Borbon, "saca otra vez" más votos que nadie. Es  un hacha!]]></document><document><![CDATA[@JaviRun42k @julianigle11 Si no fuera por esto seguiría con el otro vicio.]]></document><document><![CDATA[El mejor jugador de la historia es Leo Messi, el más grande fue, es y será Maradona, haga lo que haga Messi.]]></document><document><![CDATA[El que llamó golpista, felón y un innumerable de insultos al Presidente de Gobierno de España, desahuciado en la co… https://t.co/8ltJcumlW4]]></document><document><![CDATA[Tan pequeño y con tanto carácter.... #diatrasdia en Sants, Cataluna, Spain https://t.co/WPhnzKo6M1]]></document><document><![CDATA[@Juanjo03570048 @chesare_st @policia @guardiacivil Por eso #votoVOX  Más presupuesto para @policia y @guardiacivil… https://t.co/dY9VHzXC3K]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares Teo, de parte de la izquierda que muchas gracias por vuestra campaña. Seguid así, no cambiéis]]></document><document><![CDATA[Parecía que el cielo no prometía darnos buenas fotos, pero esta es mi grata sorpresa! - #madrid #madrid_joven… https://t.co/mnFzOWPOTu]]></document><document><![CDATA[Me he enamorado de @sekirothegame. Tras un par de horas, se que voy a disfrutar muchísimo del juego, a pesar de que… https://t.co/NfIdCkWclu]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.12 km in 1h:16m:42s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Supongo que la cosa es que no veo la bici en mi caso como un medio de transporte fijo,… https://t.co/BnmmrW4BF1]]></document><document><![CDATA[Mientras aqui en España prohibimos los clásicos de la literatura infantil por machistas en USA un pais epicentro de… https://t.co/vS3zniEdzG]]></document><document><![CDATA[@jimenezjc Prefiero que me ataquen las hordas de caminantes blancos en la larga noche que ir a una fiesta infantil… https://t.co/03hFp0NRcG]]></document><document><![CDATA[Gran Tortilla estilo Betanzos la que hacen en tabernapedraza carmencarrotp y @pedrazasantiago  #wine #vino… https://t.co/RWLp74NcM5]]></document><document><![CDATA[@japtapias ¿Confirmais que Serrano nunca estuvo colegiado como letrado y sí procesado?]]></document><document><![CDATA[Esta claro que en @el_pais eligen a la escoria de la.humanidad oara escribir. El hijo de puta que ha comentado son… https://t.co/0gyNvMVGJl]]></document><document><![CDATA[@wxatgp500 Me da que está sufriendo por temperaturas bajas. Veremos si con neumas de carrera tiene buena tracción.]]></document><document><![CDATA[@PepaBCN En realidad no son las criptomonedas en si, son los hábitos de las personas que las utilizan y las aplicac… https://t.co/KLm06th2PP]]></document><document><![CDATA[@Mynestrillas @MaraJes81206433 Dudaba en apoyar económicamente a ADÑ por mis escasos recursos económicos y por disc… https://t.co/XbwtH1vfum]]></document><document><![CDATA[#Vecineando #CascoHistórico #Toledo Para muchos vecinos residentes del barrio, la Semana Santa solo es la Semana de… https://t.co/oz0rgjdiZS]]></document><document><![CDATA[@GetafeCF matemáticamente en @EuropaLeague!!! Temporada increíble a ponerle el broche con la @ChampionsLeague! Pase… https://t.co/Qn0Wax2qle]]></document><document><![CDATA[Sabes que no va ser un buen día , cuando la primera persona que entra por la puerta te dice ; Holii 😔😔😔]]></document><document><![CDATA[Mi casa a 100 metros del motorista, llevo sin siesta y sin dormir bien 3 días y los que queda 🙂]]></document><document><![CDATA[El "espía dormido" de Marruecos en las listas de Puigdemont https://t.co/2kMLFZW6Eg]]></document><document><![CDATA[Creo que podría retomar la costumbre de tomar un vermut más seguido. https://t.co/c5WxWRd6FE]]></document><document><![CDATA[Creo que sería inédito que hubiera alguna provincia donde un partido ganara el primer senador y otro partido distin… https://t.co/VuHGkLHiyM]]></document></documents></author>