<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Jardí Mercè Rodoreda "A dintre del sortidor s'havien obert algunes flors d'aigua. Asseguda a la barana en va tocar… https://t.co/7EUZIru5LQ]]></document><document><![CDATA[Imposible colgar una foto y que Mari no me diga cosas preciosas https://t.co/t1dwrYlU5i]]></document><document><![CDATA[@RodPower @LaParejaViajera @pasajerofm @ferdelgadillofm @VictorPinedaMx @EdomexTurismo @sabrina2863 @pantera_df GRA… https://t.co/c7XK6NhQ11]]></document><document><![CDATA[#vivalavida184 como es posible que se ensanche desde la Tv la figura de un chorizo, violento, machista y delincuent… https://t.co/wiRMsbFXV5]]></document><document><![CDATA[#CumpleañosDeLuisMiguel 🎂 #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras ♥️#MickySoyTuGirasol 🌻 @juanytaCris… https://t.co/DflpzxyIwm]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @espartano533 @vox_es @madrid_vox @Ortega_Smith @monasterioR #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/eiVEzzv0jG]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Lo del silencio fue patético. Ni siquiera es buen actor.]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz @merchidelgado Buenos días, al lío!!!! https://t.co/kcInnQWszx]]></document><document><![CDATA[@JOSEFERNAND777 @mardecastilla Yo no me fio de esta gente ni un pelo ....]]></document><document><![CDATA[meu corpo me diz pra dormir mas minha consciência manda fazer os trabalhos e não esquecer do almoço de amanhã]]></document><document><![CDATA[@jdealthaus Pero el "público" como nos llama somos los que votamos, somos los explotados, somos los que tributamos,… https://t.co/qUABzi26DE]]></document><document><![CDATA[Estupendo paseo hoy por #Panxón con @anapastorjulian @ARueda68 y los compañeros del @PopularesNigran #valorseguro https://t.co/xoxp02xhCq]]></document><document><![CDATA[@pmcasas @VIPS Yo para estudiar fui también siempre de biblioteca, sin distracciones, pero ya con el portátil... Ac… https://t.co/EgE7tLwP4R]]></document><document><![CDATA[🔴 @ALevySoler será la número 2 del PP al Ayuntamiento de Madrid https://t.co/mXeUvA7gvo vía @ABC_Madrid]]></document><document><![CDATA[@PucadePrusia @mestoycabreando Qué imagen de ensueño. Ganaba de calle. Y a Sánchez le hubiera dado un perreque.]]></document><document><![CDATA[@ReporteroGusta2 @elpais_cultura @almasylaszlo Los nazis se quedaban todo lo aprovechable. De las casas de los judí… https://t.co/Cp8ljmtjcd]]></document><document><![CDATA[D O M I N G O 🍃 - - "No creas en el amor. Créalo" en Ruta del Agua Chelva https://t.co/ITj5xCcQ9G]]></document><document><![CDATA[Te amo Pato, y prometo creerte todo, y seguro hiciste, haces y harás mucho más que cualquier machirulo de ministro.… https://t.co/Sc9Gd7ETpe]]></document><document><![CDATA[Será posible q @marcorubio @mike_pence @SecPompeo @AmbJohnBolton @realDonaldTrump entiendan q muchos en el liderazg… https://t.co/QaFbJgj3ww]]></document><document><![CDATA[Estaba discutiendo con mi novio por la tontería más grande del mundo y buah: [15/4 18:00] 💛: Que salgas [15/4 18:00… https://t.co/xheqFz6cap]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Fue más educado el Sr. de Bildu, porque otro con su discurso tan violento, le hubiera insultado a la… https://t.co/etZ7ZHGzBS]]></document><document><![CDATA[@GreatCimFan dbbdjdjdjd menos mal que lo mio fue mientras estaba en clase]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @Irene_Montero_ @mjmonteroc @gabrielrufian En serio, los chicos que os preocupa que un silencio pueda… https://t.co/T3m4a5H6Fv]]></document><document><![CDATA[A dos jornadas del final ya no tengo ninguna duda de que @LaLiga @rfef nos quiere en Segunda porque sino no puedo e… https://t.co/pwZdeSoqjd]]></document><document><![CDATA[Hola una cosa alguien se cree lo de Arya de repente ahí con todo el apetito sexual es que ???????????? Me parece muy forzado. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@Sandraferrpen @OperaActual @HernandezSaioa en la #Gioconda del @Liceu_cat fue algo de locos también...]]></document><document><![CDATA[@RadomirDjurovic Prednji ukrsteni ligament i meniskus. Od 7 do 9 meseci! Hvala ti puno 💪]]></document><document><![CDATA[Mi ejemplo a seguir, mi amiga, mi gran luchadora, mi fiel compañera de vida, pero sobretodo mi madre ❤️ #tequiero e… https://t.co/4MvRIEgHB5]]></document><document><![CDATA[@pardodevera @patricialopezl ¡¡¡Y Que!!! Los Juezes  No pagan sus injusticias.?]]></document><document><![CDATA[@SaraQuemada @TwitterEspana Sara, lo he RT y he pedido difusión ante tamaña y flagrante injusticia y persecución. Un abrazo para ti.]]></document><document><![CDATA[Noche de nervios, noche fantástica, #Las Torbellino https://t.co/GrOzfph8H7]]></document><document><![CDATA[A live da @wluanapch matou-me 😂😂  "Ainda vais acreditar em Deus" Epah 😂]]></document><document><![CDATA[@kopplaygamers @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079… https://t.co/zvrZEUczJP]]></document><document><![CDATA[Hoje vi isto no Ikea ; lembrei logo da esas as 13:20 https://t.co/A97jQu1MOi]]></document><document><![CDATA[@evacolladoduran @soymimarca Gracias a ti, Eva. Eres siempre fuente de inspiración y mujer profesional de referenci… https://t.co/SxejYeK4qn]]></document><document><![CDATA[@okcorral6 @BrumarioRMadrid @Goliathycrispin El populismo es mucho más que eso. https://t.co/SoSd2nz8Ed]]></document><document><![CDATA[@AAAD25 Creo en la libertad de expresión. Sin embargo, creo que debería ser materia de estudio, el por qué prolifer… https://t.co/WJu7IcBU9O]]></document><document><![CDATA[@emilio428665565 Jajajajaja,, yo ya ni me inmuto,,, me pongo aquí y hala]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes Que poca juventud lleva a supervivientes año los demas son unos rancios aonde van yo personalmente… https://t.co/BiLEehuQts]]></document><document><![CDATA[@indisioux Jajaja, y eso que le regalan las sillas, el bocata y los pañales... Por si les da la risa fuerte]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Buenos dias , Lucía . Disfruta del mar. Mira que bonita la foto de @m_torrell , tb es a rayas. Un b… https://t.co/x6Qr9V1NVp]]></document><document><![CDATA[@pitumerchita @JSancibri @luzdegas123 @abeparatodas @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/ha8KEgrDEd]]></document><document><![CDATA[@elenay29 Totalmente de acuerdo. Pablo Casado el mejor, auténtico sentido  de Estado👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @PwC_Spain @Deloitte_ES @vox_es @ahorapodemos @CiudadanosCs @JupolNacional… https://t.co/zkotShA48F]]></document><document><![CDATA[@jusapoltoledo @sanchezcastejon @PSOE @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/cOCotqYs2i]]></document><document><![CDATA[Errores con la publicidad para tiendas online que tienes que evitar.  #publicidad #ecommerce #web #wordpress… https://t.co/cTxXyy5mIX]]></document><document><![CDATA[Yo me clavé la reina del flow en dos semanas y algo, pero esq mi madre me está ganado.... a todos sitios con la serie puesta 🤦🏼‍♀️😂]]></document><document><![CDATA[@YoconKindle  Leer es viajar a otras realidades donde todo es posible 💭 #ElRegaloDeLeer]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Cuando pongas algo con base verídica, y que no venga de gente que odia a las… https://t.co/wC0hrFtqVM]]></document><document><![CDATA[Este tweet tiene una ardua labor de investigacion...que busque los nombres en el catalogo ajajjaha xD]]></document><document><![CDATA[@inesgcardoso10 Es burra, a cena e que não consigo tomar banho de água fria, vai correr bem]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @BGuix @FizMen @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas El amor siempre compensa!! Y que diga cuánt… https://t.co/nrl4RmlkFp]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 Abrazo de vuelta...desde mi #rincónpreferido ...😘 https://t.co/eDCOVtztzP]]></document><document><![CDATA[Y este es uno de los dulces más #tradicionales en #semanasanta las #alpisteras que están riquísimas 😋 Compartimos l… https://t.co/kme37KdOTI]]></document><document><![CDATA[Di lo que sientes, no tengas miedo. Porque ya hay  bastanted mentiras en este mundo como para no ser sinceros]]></document><document><![CDATA[Feliz y salsero cumpleaños al amigo @RicardoMendivil ... Aché y guaguanco pa vos! https://t.co/yzddxZgnoB]]></document><document><![CDATA[Degüella a un hombre en Figueres después de perseguir a una mujer con un cuchillo | Cataluña | EL PAÍS https://t.co/ncdcwuAqm5]]></document><document><![CDATA[Things that matter.. about last night.. Love you mum ❤️ en Leganés https://t.co/yXiCXjcPfK]]></document><document><![CDATA[En #TDAH Lo important és el símptoma, NO el trastorn. Perquè requerim una interpretació de la conducta. Oblidem la… https://t.co/UBDoPGC1Ry]]></document><document><![CDATA[Adjunto foto de la cerveza del Bowie, si algún día vais, esta muy guay y son muy simpáticos, no promociono, no soy… https://t.co/hQLT9s5CfP]]></document><document><![CDATA[Na Presentación da candidatura do @pontevedrapp ao Concello de #Portas, con @anapastorjulian e @ARueda68, seguimos… https://t.co/8DqM8PEsgq]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelstagram… https://t.co/4rU9Dw63Pe]]></document><document><![CDATA[@VertizPamela Ese chico está preparado por su padre para esto estimada.  A mi se me parte el Alma que aún peruanos… https://t.co/Yu2JizfJD0]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter 👏👏👏👏 https://t.co/ZksyOInx2s]]></document><document><![CDATA[Que obsesión tienes con Pedro Sánchez, creo que hasta debes soñar con él. Nunca serás presidente, una persona que m… https://t.co/yeHejGui1U]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @latransferencia @BertaAsturies @Pablo_Iglesias_ Ay, qué capitalista... protegiendo su propiedad priva… https://t.co/18XnsfoEvd]]></document><document><![CDATA[Sabor a fuet sin nada de carne 😍 (vegetariano, no vegano) https://t.co/iVGXEhFPLv]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TConbata @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/tUX5wjSIaB]]></document><document><![CDATA[Un mes se puede hacer tela de la largo pero sé que valdrá la pena #MiReinoCepeda]]></document><document><![CDATA[@REALidadBETIS Que le salga bien un año no quiere decir que todos lo sean ,lo digo por el año pasado loren fabian e… https://t.co/GSOyvbPmIm]]></document><document><![CDATA[Buscando en el baúl de los recuerdos, he llegado a la conclusión de que: "De pequeña era divina". https://t.co/btOBI7YSyu]]></document><document><![CDATA[Donant suport al futbol femení al partit del @FCBfemeni vs @FCBfrauen  amb @icdones @esportcat @meritxellbudo… https://t.co/pIMu06Qe1z]]></document><document><![CDATA[Great pics by #JSexton #martapereiradacosta #guitarraportuguesa #portugueseguitar #mulheraguitarra #womeninmusic… https://t.co/vinZPFvQvg]]></document><document><![CDATA[@AgentCipollino @joseantich @elnacionalcat Sí, tot bé! Gràcies!  I molt bon dia per a vosté també! I contenta que s'hagi informat. Salut! .]]></document><document><![CDATA[@InformacionDGT alucinante A4 atastacada direccion Andalucia porque se les da un carril  a los Madrileños que suben… https://t.co/y2zYqep9cL]]></document><document><![CDATA[Creer que hoy la ciudadanía va a meditar, en soledad y libertad en su voto es tan absurdo como que quien no sabe qu… https://t.co/86jhX1eciC]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 Creo que la única solución es el Referendum Vinculante.  Ñ JAMÁS lo consentira! necesitamos que UE les… https://t.co/HQ2QkqIdAt]]></document><document><![CDATA[@SoldadosdeOkouo @Alegarshia @nasholop @EstefaniaPalop @JoseleAguilar @LolaChinchilla @RosadelMar1 Si quieres más por qués... hay miles ☺️]]></document><document><![CDATA[Llevaba como dos años queriendo cambiarme el nombre dé Twitter. Por fin lo encontré diooos  Hasta siempre nombre de… https://t.co/ES3wMQcYGC]]></document><document><![CDATA[Ya tengo mi FORGIAN@S y con la gran suerte de estar dedicado por Toni Ortifus #ortifus #CHE y #HARCA #forges #humor… https://t.co/AqSYIvVl7R]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Pues estas en tu derecho puedes votar a quien quieras , pero luego no te quejes si no era lo que e… https://t.co/nGPccR78eA]]></document><document><![CDATA[Este #28A podremos decir que más de 100.000 personas pueden votar gracias al @psoe Hemos reformado la LOREG por seg… https://t.co/hn1XJWbrDC]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @ivmaroto_nacho @ismaelsaid @DraMadariaga @fjrascon @DUEdevocacion @ffpaciente @reumamromero Sigamos luch… https://t.co/JuDDQwi5Xd]]></document><document><![CDATA[@fucknmadness Se te nota que te encanta, y por la mañana te hace el colacao en su taza de vox]]></document><document><![CDATA[@angelinanvikova Exactamente, yo no espero mucho la verdad se veía venir]]></document><document><![CDATA[A minha mãe ligou me a dizer as minhas notas 😂😂 ou chupo muito os stores neste período ou adeus bolsa de mérito]]></document><document><![CDATA[Paso a paso @sanchezcastejon continúa saldando deudas de honor y reconocimiento que estaban pendientes !]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Brillare siempre amigo.nunca cambiare.feliz noche un abrazo y un 😘 guapoo]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/5TcafJs7jn]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRojoPD Lo que no entiendo cómo no ayuda a VZLA... es que ni la nombra]]></document><document><![CDATA[INCREIBLE ,NO ME LO PUEDO CREER...El PP ficha al opositor venezolano Leopoldo López para sustituir a Garrido https://t.co/OyXNg0vPK2]]></document><document><![CDATA[Puedo estar en Ibiza o donde sea, pero mi corazón está en el limbo, no me siento bien y quiero llorar por siempre :(]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Como ve del 8 de Mayo al 11 en Disneyland Paris???de momento veo malo😢]]></document><document><![CDATA[@Cesar_erre_ Hombre César, quienes no éramos falsos éramos los que nos pateábamos las calles lloviera o hicieran 40… https://t.co/YMNOoRvgX8]]></document><document><![CDATA[@gagodecadi El carnaval es una fiesta para disfrutar sigo sin entender porque la gente se lo toma tan en serio!!!!… https://t.co/seC11AgIzb]]></document><document><![CDATA[@mareablancaESP Y mienten, desfachatadamente los sres del PP en la CCAA de Madrid, ya desde tiempos de la Sra Aguir… https://t.co/pTLDrc1ONg]]></document><document><![CDATA[One is not like the others #lemons #apple #fruit #spring #yellow #fruta #nofilter en Ciudad Real https://t.co/neFHp6CBbO]]></document><document><![CDATA[Necesitamos más campos de maíz para protegernos de los extraterrestres. Son Magia.]]></document><document><![CDATA[Amo que envíen memes, coloquen fotos conmigo, me escriban. Es como saber que estás presente en la vida de alguien d… https://t.co/gji3ogdPx5]]></document><document><![CDATA[@quecenamarada , és o namorado da melhor rapariga do mundo. pareces ser simpático, e o facto de a fazeres feliz dei… https://t.co/NuNSYNrJWf]]></document></documents></author>