<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Todo esto pasó ayer... #igerszgz #igerszaragoza #igersaragon #concierto #losautenticosdecadentes #salaoasis en Sala… https://t.co/v66zI7mz3u]]></document><document><![CDATA[Leva tempo flipándome como o PP (especialmente o madrileño, todo o hai que dicir) se ri na cara de toda a población… https://t.co/LdaZUjEJyU]]></document><document><![CDATA[@bucker125 @eugenionarbaiza @Manufer222 Ya tenemos la veletica naranja, si cambia ahora se gana y con creces nuestr… https://t.co/2aPoRqG2Y9]]></document><document><![CDATA[Hay que reírse de uno mismo. Y en mi caso, hay motivos de sobra para hacerlo.  #microcuentos #FelizLunes #LunesSanto #commedia]]></document><document><![CDATA[La belleza de Santa María del Trastevere #Roma  📷#MRevilla   @TrastevereRM https://t.co/QBERMWXJvQ]]></document><document><![CDATA[Razones para apostar por el voto sensato y de progreso en Ceuta https://t.co/10QGhskUxt]]></document><document><![CDATA[#MartesSanto #SSantaSevilla19 @HdaDulceNombre @lascigarreras https://t.co/LNIEsyrv2W]]></document><document><![CDATA[El Provencio. Cuenca. La Mancha.  “Mi pensamiento va más allá de lo uniforme, de lo rectangular, de lo establecido.… https://t.co/E6dHn1GLo9]]></document><document><![CDATA[Mañana tengo que ir a clase a las 12 casi. Uff qué pereza. Llevo sin coger un bus desde el día 10 xD https://t.co/b4XEtkDKRH]]></document><document><![CDATA[Cosas así son las que me rompen a mi de verdad. No se puede ser tan cruel e inhumano......gente así no debería esta… https://t.co/zJGpqPriWN]]></document><document><![CDATA[#FactCheck #28A Es FALSO, como dice @pablocasado_ , que un diésel de hoy contamine menos que un gasolina de hace un… https://t.co/KTxrG2jEl5]]></document><document><![CDATA[⭕ Gran fiesta presentación candidatura del PSOE de #LosAlcázares.   👉 Ha llegado el momento que tanto estabas esper… https://t.co/4EnTcpN4Z9]]></document><document><![CDATA[📽Vídeo para ver técnica en Derecha y Revés de fondo de Fernando🎾 . 🤚¿ Cómo ayuda la mano que no juega ? . .… https://t.co/Svyu2lLWJI]]></document><document><![CDATA[@camba_pablo @dlacalle @lugaricano No repitas la consigna de siempre, hombre. Pero cada uno es libre de elegir]]></document><document><![CDATA[El informe completo de Robert Mueller de la presunta interferencia de Rusia en las elecciones de Estados Unidos de… https://t.co/BrdhiXPtPx]]></document><document><![CDATA[@franjavmoreno @MalagaREC @David_Varea @edifeicios @CurroTroya @gongoraa @darrabali @pituskaya @museo_aduana… https://t.co/fUcTtVfUNk]]></document><document><![CDATA[Camino de llenar el segundo autobús de la @DelegacioPenyes para apoyar al @LevanteUD en un partido VITAL para nuest… https://t.co/ZXnQ96qezA]]></document><document><![CDATA[NO SPOILER: Capitulo 3 de juegos de tronos, el que haya hecho la banda sonora y la haya colocado así en el capítulo es mi nuevo dios]]></document><document><![CDATA[@agenciaacn @miqueliceta Votar PSC,es votar 155,expoli de l'estat, clavegueres de l'estat]]></document><document><![CDATA[@loulancho @pedroblancoa @Lacarreter @sanchezcastejon Lo que nos gusta discutir sobre si son burros o podencos]]></document><document><![CDATA[1.200 habitantes. Una Agrupación musical y una Escuela de Música. Encuentro de las dos imágenes. https://t.co/usXD5w2teb]]></document><document><![CDATA[I just finished running 12.00 km in 2h:51m:05s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El problema viene x que el balón sale a córner, mi jugador en el suelo y sangrando y supongo que el árbitro ahí deb… https://t.co/DdpzrMzvo2]]></document><document><![CDATA[termino a las 17h termino a las 17h termino a las 17h termino a las 17h termino a las 17h termino a las 17h termino… https://t.co/pZrZc6dQnq]]></document><document><![CDATA[@jordonezlopera @ranoeldelbar @g_atorrante Mort, Dioses Menores o, sobre todo, Guardias Guardias. Nunca empieces po… https://t.co/RrzybCh4GS]]></document><document><![CDATA[Dies més tard, dos bombes apareixen als domicilis particulars de Josep Lluís Albinyana i Fernando Martínez Castellano.]]></document><document><![CDATA[Dimecres i acabar ara de treballar. I demà ausaes el dia que m'espera. I tot el capde. I... mateu-me.]]></document><document><![CDATA[Demasiada sobreactuación y pose en el debate de hoy. Por favor que vengan los políticos de verdad y no los teleñecos]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Christi36833350 @santsfree @Massafina4 @micosapiens @56Lucas5 @escofet_jaume @Carmatpor @77populacho… https://t.co/W9DgcBiC5x]]></document><document><![CDATA[Me encantaría que el giro final fuese ese. Rey como la auténtica mala, creada por Palpatine y cumpliendo con su pro… https://t.co/Dcc310daUO]]></document><document><![CDATA[Pulling your reducers and using them into your integration specs is actually something really nice, the ease of hav… https://t.co/Wa67uaq2zh]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea @Desayunos_tve @pablocasado_ MENTIROSO COMPULSIVO]]></document><document><![CDATA[@SICNoticias Uma pena que não tenham capacidade para fazer um debate com todas listas em simultâneo. Tal como o boletim de voto.]]></document><document><![CDATA[#lourido #poio #pontevedra #galicia #spain🇪🇸 #igersgalicia #igerspontevedra #riadepontevedra #riasbaixas… https://t.co/gRGLDl4ix4]]></document><document><![CDATA[Eso si doctor, el otro día pasé por las calles Rosita y Santas Patronas que hacía años que no pasaba!!]]></document><document><![CDATA[@Ballester_paco @RamonMarrades @lamarinadevlc @GermanGilR @villomar @vicentmolins Paco, tú y yo competimos!]]></document><document><![CDATA[Pregunta de trivial ¿Qué partido lleva en su programa garantizar los debates electorales por ley? Respuesta : Unida… https://t.co/WBqsTccL0W]]></document><document><![CDATA[@vicente63roman @AlbertoSotillos Dijo que no podría pactar con quien le pone un cordón sanitario... Es bastante claro.]]></document><document><![CDATA[¡Da comienzo la #FeriaSevilla19! ¿Podéis contar la cantidad de móviles? 😂 https://t.co/BgHjzUla32]]></document><document><![CDATA[Vengadores: Endgame es una auténtica salvajada, tres horas de película que te lleva a una hora final de película qu… https://t.co/8iKYnMyNaQ]]></document><document><![CDATA[@_BattleOfKadesh @Ares_Zamora @Frank_Cuesta Frank se equivoca seguro, que un personaje público diga estas barbarida… https://t.co/V5MErt3WyU]]></document><document><![CDATA[#LaEFvaEnSerie Que importante sera al terminar añadir a todos los compañeros que estan participando a mi lista de #frikimef.]]></document><document><![CDATA[@joaquimcoll Hace dias intuyo un tsunami semejante al del 28- Octubre-2002 que ganó Felipe  Gonxalez...Victoria gra… https://t.co/ZDQWjZyfyE]]></document><document><![CDATA[Aunque no creo que vaya a ocurrir, me gustaría que algun día se conocieran los entresijos que ha tenido este asunto… https://t.co/qtpfEorRIB]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en noviembre 2019 En #pamplona #navarra  Mientras tanto... #aperitivo #aperitiu en Pamplona, Spain https://t.co/1lyv9VxuQ9]]></document><document><![CDATA[Yo intentando decirle bien un ejercicio cuando me pregunta la de bases.]]></document><document><![CDATA[@JkMDFKcapo_ Quítate la venda rojiblanca de los ojos. Esa conducción de más de 80 metros ahora mismo en la liga sol… https://t.co/ulsENjILsq]]></document><document><![CDATA[@jortiz_78 @Pablo_Iglesias_ @RealZaragoza ¿Porque entonces no te comportas como un hooligan?]]></document><document><![CDATA[Mi candidato ideal y, por fortuna, imposible, se llama @bunburyoficial. https://t.co/0rk7q9oBOn]]></document><document><![CDATA[La alegría con la que un niño recibe un cuenco lleno de gusanitos. No perdamos eso.]]></document><document><![CDATA[Exit light, enter night, take my hand, we're off to Never-Neverland 🎵 #MetInMadrid @Metallica https://t.co/CprfXwuMfL]]></document><document><![CDATA[5 trabajos que he tenido: -Cajero reponedor en Supercor -Corrector y negro de libros y artículos de ex concursante… https://t.co/mmgBtT3eJz]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/jydSPQincj]]></document><document><![CDATA[El Cristo de lasbAlmas se dirige a Carrera Oficial @SSantaSevillana @LaPasion7TV @elllamadorcsr @ArtesacroT… https://t.co/kCUIUs02Dp]]></document><document><![CDATA[GRACIAS!!! 💙👏🏻🔥   Por abarrotar la @SirocoSala en el primer show de presentación de 'Aves de Museo' de @oficialsed… https://t.co/l3gC4cLpZI]]></document><document><![CDATA[es mejor dejar entrar a etarras y golpistas esos a los que el ocupa de la Moncloa alaba y negocia por lo m nos vox… https://t.co/azAELjrBTY]]></document><document><![CDATA[Unas partidas? Año 2048. Tupulais un submarino de combate, cómo tripulación debéis cooperar y comunicaros entre vos… https://t.co/abNmgxSq6y]]></document><document><![CDATA[Lleno el #ObispoGalarza para escuchar al Presidente de los @populares, @pablocasado_ #ValorSeguro #28A https://t.co/XvXEjF069V]]></document><document><![CDATA[Hoy un año mas celebramos #diadeladanza #DiadelaDansa #CCLaBòbila #culturalh #lhospitalet #instalhospitalet… https://t.co/C5Ngg3nIdT]]></document><document><![CDATA[El Psoe valenciano, con el tirón de Àbalos, a punto de obtener su mejor resultado electoral en 30 años con... https://t.co/NvatTVZkV2]]></document><document><![CDATA[Pagaría mucho por ir a un festival con este cartel.  *lo más escuchado los últimos seis meses. https://t.co/VVR6zJShO2]]></document><document><![CDATA[me encanta porque siempre que te digo que no follo como que me echas la mini bronca JJAJJAJAJAJJA @Daniw32]]></document><document><![CDATA[Vou viajar pra Noruega yaa mas o problema é que o meu multibanco não funciona ya agora é que me lembrei nem disso tratei foda se 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[#FueraSetien #SetienVeteYa #QuiqueVeteYa SETIEN EL MAYOR FRAUDE TÉCNICO DE LA HISTORIA DEL @RealBetis CON TANTO BUE… https://t.co/9HqDXbn4Hy]]></document><document><![CDATA[Decepcionante primeira parte dos Reds até agora. #UCL #RoadToMadrid #BarçaLFC #BarçaLiverpool]]></document><document><![CDATA[@miguelecabrera @metro_madrid @EMTmadrid ¿Para qué si son basura al lado de @Citymapper (que tengo en la primera página)?]]></document><document><![CDATA[@pitu_rfr @saidmadrid5 @maesefutbolero @CJara_6 @EternoCampeonRM Debe ser que de gestionar una gran empresa multina… https://t.co/gXVLn91kjl]]></document><document><![CDATA[@4sinproyeccion Es terrible y tremendo lo que pasa. Ahí me contas qué te parece.]]></document><document><![CDATA[Ahora va a resultar que el descenso de un equipo en @LaLiga depende tras 38 partidos porque un equipo haga una alin… https://t.co/37Nw7Uttqd]]></document><document><![CDATA[Se va a tratar de ir superando obstáculos y sobre todo nunca bajar los brazos y dejar de creer. Vamos !!!]]></document><document><![CDATA[@Jose_Grissom Yo estoy contigo @Jose_Grissom no he visto ninguna y ahora que están todas puedo verlas y analizar tranquilamente]]></document><document><![CDATA[El programa del PSOE promete un "nuevo impulso" al autogobierno en Catalunya sin mencionar expresamente la plurinac… https://t.co/EVvZCqbj6d]]></document><document><![CDATA[@MolinaTodoDepo2 @radiomarcamur @ORMdeportes @deportesdelas3 @DEPORTEYSALUD4 @LaOpiDeportes @la7deportes… https://t.co/YAucZSK9Rj]]></document><document><![CDATA[@ivansalinero79 Na, gente que se aburre con su vida y necesita insultar a la de las demás e inventarse cosas]]></document><document><![CDATA[@leondemedicis @diarioas Hizo cosas buenas y otras más reprobables. Por eso puse que debió producirse antes la sali… https://t.co/NDKDAqC8s1]]></document><document><![CDATA[Permitidme recomendaros la visualización del documental sobre Bobby Robson de @Netflix.  Entrenador cercano. Cargad… https://t.co/Cn4IV77wAU]]></document><document><![CDATA[Las derechas se pisan las mangueras https://t.co/Dzgpbmfux3 vía @HoyporHoy]]></document><document><![CDATA[@Srdelaney_ Estan elevando a los altares a alguien que tiene dos personalidades]]></document><document><![CDATA[El 11:11 si se cumple... HOY ME CASO CON EL AMOR DE MI VIDA. https://t.co/K9AlEWFFhz]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M celebra la victoria del @PSOE en Galicia, que marca "un nuevo tiempo" y "una derrota a Feijóo"… https://t.co/FUOHahBZjV]]></document><document><![CDATA[Estaríamos juntos en la fila para el Alcázar, pero te pareció que yo era demasiado mayor para vos. Desahogo y melan… https://t.co/W4o1wMRVs8]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: Cuando de cada ocho marineros siete son timoneles, el navío termina yéndo… https://t.co/9Gcvd8Ivi1]]></document><document><![CDATA[@nacho_pelaez @TigerWoods @DOManchuela Yo también disfruté de Tiger Woods, aunque no juego al golf...pero en mi cas… https://t.co/JRpxVvqUG8]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @Podem_ Me alegro mucho que hayas tenido tan buena acogida en Vinaròs. Un abrazo. Tenemos muchas cosas… https://t.co/mjSDggzcfb]]></document><document><![CDATA[@Tomasbetico07 @Dveltej @Losotros18 @lasotras18 @FutbolPopular18 @Los18_Sevilla @Los18_Betis @Los18_Valencia… https://t.co/yuA9xNW5ys]]></document><document><![CDATA[@xxxsadboixxxx Opaaaaaaaaa fiquei com vergonha pq eras muito conhecido kkkkkkkk fdsssss]]></document><document><![CDATA[@MatildeCampo5 El Casino de Jaca, como no. Una de nuestras grandes joyas. 😎]]></document><document><![CDATA[Y esta foto que pasa? Te la olvidaste en casa??? #riveracallate @Albert_Rivera https://t.co/Udg60SETkA]]></document><document><![CDATA[@jsarrionan “No se puede consentir que los colegios se están convirtiendo en guetos. El distrito único contribuye a… https://t.co/qlFUMpLMmE]]></document><document><![CDATA[@mar9791 @Silvi_ta @Irene_Montero_ Que nooooooo. lo que quiere decir es que el les va a dejar en menos de 10. Malpensada!!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Los Caños, Andalucia, Spain https://t.co/UFj46CzfyX]]></document><document><![CDATA[@miapividal Colgar la bandera en el balcón ayuda a olvidarse de los recortes sociales. Y llevar una pulserita de Es… https://t.co/zcGIuNHYRR]]></document><document><![CDATA[¡Hoy he visto en @La1_tve Los Diez Mandamientos(1956)! 👍✝️#SemanaSanta2019 #LosDiezMandamientos #charltonheston… https://t.co/HVGe9OE1Z0]]></document><document><![CDATA[@Hjorvik @VaryIngweion Es un cretino. Yo le seguía hasta que le he leído esa gilipollez. Eso sí. Me ha bloqueado po… https://t.co/eGo85hXRIU]]></document><document><![CDATA[@Strambotic @xkmalmenor #ranciofacts @pedroveraOyP https://t.co/zxT5ZnJp5C]]></document><document><![CDATA[@LaRepublicaCat Tama Marcado premio por jiripoyas y ademas Catanufo https://t.co/2uV9wGTpXe]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @BoysdoLukeUP @igmatt733 @neiltonag1 @new_gaywanking @Brother_MachoPR @novinhostag @Os_melhores1 Hola guápo 😋😃😋]]></document><document><![CDATA[@deldeinz @JimenaMB @jm217819 @UldaricoChilito @JEP_Colombia Aunque suene a supuesto antiuribista es real, que es l… https://t.co/d3ALCPnPJa]]></document><document><![CDATA[Nos vemos a las 12:30, en la Plaza de la Solidaridad (La Victoria) Compartiremos un rato, alrededor de las propuest… https://t.co/8cm6iwvcOY]]></document><document><![CDATA[Grande @gabrielrufian denunciando que los chavales de #Altsasu estén en la cárcel, y los de #LaManada libres..… https://t.co/3jMNAV0WyW]]></document></documents></author>