<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @FeliPriya… https://t.co/ZXw2ziG2AU]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Si, inversión de to, tiene un gran potencial humano deseando tirar palante en mejores co… https://t.co/2UP5nxeTl6]]></document><document><![CDATA[Presentación del nuevo PSIA por nuestra compañera Dra. Cortada y la versión actualizada en e-siap por @dra_martind… https://t.co/UxvG0NWL0s]]></document><document><![CDATA[@carmeniglesia2 Lo empece a ver y lo quite por la soberbia de Ines Arrimadas..]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @GuillemCristo Que dices tu de la brutal agresion sexual a una mujer a la cual le arrancaron una oreja… https://t.co/qenlezDc9s]]></document><document><![CDATA[Renovarse o morir siempre ha sido mi lema. Hay que conjugar experiencia con caras e ideas nuevas.  Estoy ilusionada… https://t.co/el7FPGObO0]]></document><document><![CDATA[@recu_la_cordura @VictorLosada320 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pAgW0q5rAv]]></document><document><![CDATA[Algunos de los momentos que vivimos ayer, en la novillada que se celebró en Las Ventas; y en la que se lidiaron eje… https://t.co/FL1GC9DQGP]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Orgullo es una palabra que no me gusta. Satisfecha, feliz, convencida y en paz conmigo misma. 😊]]></document><document><![CDATA[@FilibertoCarmo7 SÍ CLARO!ESE RAZONAMIENTO LO HACEMOS AQUÍ MI FAMILIA Y YO ,EL CAPITALISMO TIENE TODAS LAS DE GANAR… https://t.co/Qj3pGctaV3]]></document><document><![CDATA[—Íbamos yo y Pedro. —No, al revés. —?ordeP y oy somabÍ¿ —No, así no. —?oɹpǝd ʎ oʎ soɯɐqÍ¿   #FelizFinde #FelizSabado]]></document><document><![CDATA[Cada vez que paso por delante de un pasillo de gente pienso en lo probable que es que me caiga.]]></document><document><![CDATA[Ptmre llevo años haciendo historias diciendo que mi perra se llama Luana y no Lupita 😂🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Los 5 minutos de cortesía que te dan vida después de la alarma? Pues ni eso]]></document><document><![CDATA[@MargaretCastor Y además aquí el lunes es fiesta https://t.co/jiUIky6L59]]></document><document><![CDATA[Ibiza escenifica la locura inmobiliaria: la vivienda cuesta un 40% más que en 2008 https://t.co/VqeDgvQKxA con dato… https://t.co/FFNxXh6f0n]]></document><document><![CDATA[📽 Entrada de la Esperanza Macarena @Hdad_Macarena #Madrugá #Madrugá19 #CruzdeGuiaSER #SSantaSevilla19 https://t.co/rrGipxzt3r]]></document><document><![CDATA[¡Hoy es el día grande en Omnium Sanctorum! ¡Feliz Miércoles Santo! #ElCarmen19 https://t.co/Ec3n224N5q]]></document><document><![CDATA[I'm at El Portal Taberna &amp; Wines in Alicante, Comunidad Valenciana w/ @gontomar https://t.co/FMgbl3dymu]]></document><document><![CDATA[👉 en especial de las más vulnerables, mercantilizando sus cuerpos y sus funciones reproductivas]]></document><document><![CDATA[@checkmadres @ghhaterr @javichu_r No Nos Consta, como Sí Lo Hemos Visto en Albalá. CHAO.]]></document><document><![CDATA[@HablamosdeTv Ha mi me ha encantado.y la sin graciaa de paz Padilla!le pregunta!.. eso te pasa muchas vecess?..es i… https://t.co/O9QfhxRSeL]]></document><document><![CDATA[esta foto fui para un traballo de clase, fixome muita gracia, pero mola grax amigas pola vosa colaboración en Santi… https://t.co/8r2SIFHi5B]]></document><document><![CDATA[Rumbo al Palau Blaugrana para una batalla decisiva. A las 21h, @FCBbasket v @AnadoluEfesSK 🏀 4o partido de #playoff… https://t.co/CcJct7H5Ui]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas @cayetanaAT Els que diuen que "es una dona instruida -no cal dir rés més-son iguals. 🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@ICano7 @realmadrid @Cheryshev @Cadiz_CF COMO SIEMPRE CON EL MADRID  ESTE AÑO ESTA TODO PREVISTO PARA K GANE EL BARCA]]></document><document><![CDATA[Alberto Núñez Feijoo: «No hay razones objetivas para que un gallego vote a Ciudadanos o Vox»… https://t.co/pdnGe60RIk]]></document><document><![CDATA[Necesitamos más campos de maíz para protegernos de los extraterrestres. Son Magia.]]></document><document><![CDATA[@glostegu @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/Ds7MLpaLtm]]></document><document><![CDATA[Mucho machuno en Tw diciendo que el tema del IVA de los productos de higiene femenina no es importante...… https://t.co/kYuksiakou]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/AfhuSFwvAL]]></document><document><![CDATA[La mejor jugada del partido. Valverde muy bien. Carvajal también. Y Mariano donde tenía que estar 👍]]></document><document><![CDATA[@JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/5ZlxKq52LT]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Hecho y pa detrás esté cachin de tarta que me quedaba 😂😂conseguido y tú? https://t.co/UZpnh0vjJN]]></document><document><![CDATA[Oportunidad de encuentro gracias a @Meetup y @MeetupES con fin de conversar en #español #inglés #francés #alemán… https://t.co/rH2N2ZzdYR]]></document><document><![CDATA[Conducir si, cocinar casi, idiomas no tanto porque soy más de ciencias, pero si te pasa algo te puedo auxiliar 😅🙄]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @rafalicogonpre @eudaldcc @jusapol @policia @guardiacivil @govern @interiorgob @justiciagob… https://t.co/8vislrZ3Ev]]></document><document><![CDATA[sei que eu vou sempre estar, dentro do seu coraçãaaao, nada vai nos separar baby, não há distância pro amorrr e se… https://t.co/IcO3qKOCaV]]></document><document><![CDATA[Esta es mi humilde reflexión: Las caídas te enseñan que debes levantarte de nuevo con más fuerza, ilusión y ganas d… https://t.co/uFnhUNItsE]]></document><document><![CDATA[A los patriotas les ánimo a que se abstengan. Verdad que estaría muy bien? Claro que eso solo se le exige al PSOE a… https://t.co/gCGxErPYJa]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:34, noon 13:33, sunset 20:33 WEST (UTC+1), May 6. Day length: 14h.]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid @Intereconomia @HerreraenCOPE… https://t.co/dH2wt5lHcs]]></document><document><![CDATA[@danielarias7950 @Kalatraka1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/mclQuV1vT0]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @CFCONFIDENTES @alejandrablackk Mil GRACIAS 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[Hosteleros de Gipuzkoa viajan a Andalucía en busca de mano de obra cualificada @diariovasco  @HostGipuzkoa https://t.co/9lETpnC9Xy]]></document><document><![CDATA[La más bonita de todas ♥️ @ Plaza de España, Seville https://t.co/Axw0qv1nZT]]></document><document><![CDATA[@jorditurull Todos los catalanes Indis estamos en deuda con Usted por su valentía y honor, aceptando la Presidencia… https://t.co/9w3ESzNgho]]></document><document><![CDATA[No me entra en la cabeza qué pudiendo leer a Galdós, media España esté viendo el debate. Buenas noches.]]></document><document><![CDATA[@julitacadi Yo cuando podía y sino me pegaba maratones los fines de semana 😂😂]]></document><document><![CDATA[Adaptación al cambio, una de las neurocompetencias que  conviene potenciar y entrenar. "Los cinco grandes desafíos… https://t.co/WWbEoT69c1]]></document><document><![CDATA[@jovenmaori Eran OVNIS que sois demasiado jóvenes,  lo que viene a ser objetos voladores no identificados.  Es que no entendéis...🤣]]></document><document><![CDATA[@AEPTURISMO @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/7blnxLCKmo]]></document><document><![CDATA[CON ESA CARA DE ARPÍA YY CON ESE AMIGO DE UN GOBIERNO CORRUPTO ¿ QUE SE PUEDE ESPERAR ? NADA BUENO POR SUPUESTO ,SI… https://t.co/iwfXG4BVLg]]></document><document><![CDATA[@JBCPERU Alan no permitió ser trofeo de batalla del Pérez el fiscal figureti]]></document><document><![CDATA[És uma lindaaaaaa, gostei imenso de te conhecer. ❤ És uma miúda muito forte mesmo! ❤ Aproveita a vida! 😘]]></document><document><![CDATA[Cuando yo leí esto ayer mori en el acto, no estoy preparada para esta semana, quiero y a la vez no quiero que llegu… https://t.co/nFvFVGkeGL]]></document><document><![CDATA[¡¡Tic tac!!!!Se acerca el día de la mami❤ tenemos los regalos perfectos para ellas, os esperamos… https://t.co/LhR8hWtlXL]]></document><document><![CDATA[A quién no entiende nuestra manera de tomarnos la vida aquí abajo, es mu fácil, porq sino, no hubieramos muerto de asco hace mucho tiempo.]]></document><document><![CDATA[Me regalas momentos cada día junto a Ti... me das la fuerza cada día... pero Tú y yo sabemos que hoy todo ha sido d… https://t.co/05dz4QFyUA]]></document><document><![CDATA[Qué día tan triste para el arte, la historia, la arquitectura...para la humanidad 😞 #NotreDame 🙏🏼 #París]]></document><document><![CDATA[La Policía Nacional ha detenido al presunto autor del robo con fuerza en dos concesionarios de vehículos y en una v… https://t.co/x5YaZUZg3D]]></document><document><![CDATA[Un verdadero acierto del @realvalladolid la fan zone, los hinchables y la tienda al lado del estadio. Nunca había v… https://t.co/GZkCWvxRpG]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @Diego_FDM @navedelmisterio @carmenporter_ @pantalla_azul @FPCaballero @SantiCamach0 @P_Villarrubia Buenas noches Tribu 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@okdiario Como te atreves pazguato de decirle a un español como Santiago Abascal que lo unico que sabe de España es… https://t.co/QiwtYFZYBI]]></document><document><![CDATA[Sábado 11 de Mayo en España. Lorca provincia de Murcia 🎤🎼🎵🎶 https://t.co/mU6iVviQtg]]></document><document><![CDATA[🌊 Seguirem treballant per unes inversions justes per a la costa d'Almenara, que temporal rere temporal sofreix un n… https://t.co/KfkrWodFZj]]></document><document><![CDATA[Llevo más de dos semanas esperando el voto por correo. Nadie ha venido a mi casa así que hoy he decidido ir a pregu… https://t.co/ys38kYNBT1]]></document><document><![CDATA[O pessoal do Twitter anda cada vez mais chato fds, antes podia dizer a maior barbaridade de sempre, agora só dou um… https://t.co/EXIFh6dIbI]]></document><document><![CDATA[Sólo diré una cosa: estoy teniendo MUY buena suerte últimamente. #staytuned]]></document><document><![CDATA[✅ El futuro de España es @pablocasado_.  Si queremos un cambio de verdad en España, el único #ValoraSeguro es el Pa… https://t.co/5SSADpNPQi]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Pues si es así, no tendrá problema en debatir con Pilar Del Olmo?]]></document><document><![CDATA[@manologarrido @SDalmaoficial Graciasssss Manolo!! Está perfecto!!😊😊 Gracias por esta oportunidad, por hacerme part… https://t.co/MgaRpeUDSQ]]></document><document><![CDATA[Fav e envio 13 questões "difíceis" por dm  1. Já  2. Não  3. acho q não 😂 4. não  5. sim 🤩 6. sim 7. não 8. sim 9.… https://t.co/OcZh88rkmo]]></document><document><![CDATA[@rubenmansolivar @JoseELaraPelaez @vox_malaga Totalmente de acuerdo, es un gran presidente y genial persona]]></document><document><![CDATA[Siempre he visto en películas y series que se celebra el 5 de Mayo como si fuese un día de Orgullo Latino y lo hace… https://t.co/nnSQcA3k1h]]></document><document><![CDATA[@franacfra Eso ya se sabe, q no son nada buenos y q sus esfuerzos no son para ayudar a los venezolanos d a pie, sol… https://t.co/5Og0bz0Srr]]></document><document><![CDATA[Yo se que uno no tiene que pelear por política ni meterse en las decisiones de los demás peroooo me cabrea fuerteme… https://t.co/I0lrHLJlzE]]></document><document><![CDATA[@MariaI76641729 @AnabelAlonso_of Pero si esta señora no hace peliculas... el sempiterno papel de Benigna es a lo má… https://t.co/n68ArsBRO7]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Non mais on aura sans doute la grande connerie jaune , black , CGT , FI]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @manelsaa99 Cuando se habla de oídas ocurren estás cosas de habla sin saber , y como de costumbre se miente.]]></document><document><![CDATA[El rey Felipe llevando un bocata de shoppen a los presos catalanes ? dios mio nos queda tanto por ver 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@jrubiomart Pero nadie la contesta ? Visto lo lo visto tampoco hace falta !!]]></document><document><![CDATA[Oyen el silencio?  Por dios,  que no sea interrumpido por Rivera para hablar de Torra y el "golpe de Estado".]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/KUhBq9WW6t]]></document><document><![CDATA[@venkman75 @AccionCine @JesusUsero Eso nunca ! Aquí vergüenza ninguna !! 😁 Cada cual controla de lo suyo y tod@s ap… https://t.co/G9DigWHQf2]]></document><document><![CDATA[@PEPEROES1972 @getaparo @sanchezcastejon @PSOE ¡qué cara más  dura tiene Sanchez.!una Andaluza que sabe como está el patio.]]></document><document><![CDATA[@JoseColinaP Me gustaría ver sanciones en los colaboradores d la MUD q se han llenado con los chanchullos con el ré… https://t.co/PJMfnnL7js]]></document><document><![CDATA[#SálvameOkupa1 Que vergüenza Maria y Gustavo. A la calle los dos ya. Es un concurso no una “peli” porno]]></document><document><![CDATA[@xpincheflacax @damechocomilk Gracias por ser LA ÚNICA QUE ME CUIDA AQUÍ 💙]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta19 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@blogdelengua @albertobustos En las CCAA bilingües ya no se pueden hacer exámenes en español. La imposición e inmer… https://t.co/U9OvyjKRM4]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos!!! Algunas personas sueñan con el éxito... mientras otras se despiertan y trabajan duro para lo… https://t.co/NEahAGmwEb]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La #BatallaQLED se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark, me uno a ellos por un tv Samsung… https://t.co/a7slXZEkFl]]></document><document><![CDATA[Lo del marco con la Foto que se ha traído Ribera de casa 🙈🙈 #ELDEBATEenRTVE https://t.co/0k8EMKTmBR]]></document><document><![CDATA[Como es posible que con los periodistas buenos que hay esté hay la mentirosa de colón, necesitamos periodistas, y n… https://t.co/YJ08fq25IY]]></document><document><![CDATA[Debería implementarse en todo el Estado, dinamizando la educación social, junto a tod@s l@s operadores jcos,… https://t.co/RGNEdzenex]]></document><document><![CDATA[#SSanta7TV Buenas tardes Sevilla , tengo el vello de punta viendo a Jesus despojado procesionar y con Nuestra Sra d… https://t.co/bVprTI3VFv]]></document><document><![CDATA[Todas as gajas com corpo lindo não é-se esforçam para o ter. Baseado em estudos feitos pela minha pessoa]]></document><document><![CDATA[@CharliRiera @colo1323 @MomentsES @Eadeeva @kikolo777 El quiere se lo gaste en camiones de plátanos para que coman… https://t.co/EIoAsEmwe7]]></document><document><![CDATA[Ahahahha é em dias como este q vejo q tenho uma merda de corpo e q n tou nada preparada para o verão]]></document></documents></author>