<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#tiempoextremadura @davidlopezrey @mairodrigz Sale el sol con 11°C. https://t.co/fEN0V1AS7J]]></document><document><![CDATA[@adsuara Soy de poco viajar. -Lo más al norte: Dublín -Lo más al sur: Tarifa -Lo más al oeste: Finisterre -Lo más al este: Jericó]]></document><document><![CDATA[L’Esglèsia és agressiva, com qualsevol secta, qualsevol institució amb pretensions de dominar  @Espai_Pedrolo… https://t.co/Cf3XrfPCL3]]></document><document><![CDATA[The Velvet Underground - All Tomorrow's Parties https://t.co/35MD15KyaM vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico no nos equivoquemos ni engañemos a nadie, si no recaudamos no tendremos servicios como mínimo dignos]]></document><document><![CDATA[Hoy #28A toca ir a tu colegio electoral a votar en las #EleccionesGenerales28Abril así que porfavor, votar con cabe… https://t.co/MF2MDqEtmV]]></document><document><![CDATA[“Máquina de ejercicios” de Tetsuya Ishida ¿Así lo verán/sentirán los usuarios? https://t.co/olLsmjwFJU]]></document><document><![CDATA[Me apetece ponerme una peli de Harry Potter, pero no se cual de todas 🤔]]></document><document><![CDATA[@JVelaure Es un problema que viene de  muchos años atrás cuando la provincia era #Oviedo y ahora unido a la baja fo… https://t.co/pMpAGLHQlW]]></document><document><![CDATA[Sólo quedan 5 días! Intervención Psicológica en Conductas Suicidas. 4 de Mayo en Valencia, organiza Psicoemergencia… https://t.co/Bm0FaCpOQ3]]></document><document><![CDATA[Hoy he vivido una agredion homófona en un bar de chueca , mañana llegará la denuncia ; ni un paso atrás https://t.co/c9CvCMW2vK]]></document><document><![CDATA[@martaflich Si realmente crees que las empresas no van a repercutir en los consumidores la subida de impuestos o qu… https://t.co/gprhZIspUK]]></document><document><![CDATA[En este caso sería interesante conocer algunas opiniones.  Un perro muere al defender a un niño de 4 años del ataqu… https://t.co/GvnvaVyYHR]]></document><document><![CDATA[@BachyRaimbow Yes, la combinación dulce-salado es un capricho divino (no pasarse con la sal)]]></document><document><![CDATA[The acute effects of analogy and explicit instruction on movement and performance.  https://t.co/1lBN3rtlDK]]></document><document><![CDATA[Ya puedes ver el Streaming de Lab Completo! #StarkRoom #LabMadrid #Streaminglive #Azusuena @StarkSensations… https://t.co/XUquYZRtpo]]></document><document><![CDATA[#VEN 🇻🇪 Trump, Putin y Guaidó lo tenían todo acordado con Maduro para su exilio, pero Cabello se negó a caer  Lo cu… https://t.co/iOkF8RiAaj]]></document><document><![CDATA[!Interesante¡ Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/2YwMxq0LtO]]></document><document><![CDATA[Sonrisas torcidas y pupilas que revientan. 🆘 @ KOKO Club Sevilla https://t.co/RLUZlfboW0]]></document><document><![CDATA[@FacundoAbella8 Francois Pinault anuncio que donara 100 millones. Esta en todo su derecho. Tu sabes si realmente no… https://t.co/KlUzvM1v8A]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @martintxo Sí, pero sabes a qué me refiero. ¿Habrías apostado por él este año? Yo encantado que es… https://t.co/VbXxLhKBWW]]></document><document><![CDATA[La mayoría de los hombres persiguen el placer con tal apresuramiento que, en su prisa, lo pasan de largo. Sören A… https://t.co/yct138Qf2R]]></document><document><![CDATA[FELICIDADES A TODAS LAS MADRES  MADRE.  Susurradora de historias contadora de eventos haciéndome soñar ser pirata e… https://t.co/sipT6xDQzS]]></document><document><![CDATA[Mesmo neste dia sagrado, o extremismo deixa rastros de morte e dor. Condeno os ataques que deixaram centenas de vít… https://t.co/6IKtjV1Pz6]]></document><document><![CDATA[Estos parásitos se les tendría que detectar rápidamente y meterlos en un agujero y que nunca salgan.]]></document><document><![CDATA[@pakendo Lo peor es que nadie parecía darse cuenta. Ésta es una foto oficial de la web del BBVA. https://t.co/yfESa24l8L]]></document><document><![CDATA[El que no era imparable, en un campo grande y no un templo del fútbol ..... Nada, que sigan hablando para que el me… https://t.co/AbWAxisydQ]]></document><document><![CDATA[La vida me ha dado la oportunidad de poder celebrar en mis años de vida el Día de la Madre junto a una persona mara… https://t.co/ZzFznFhV9I]]></document><document><![CDATA[@jobimaojr @latin_sexxx @Otavio692x @BsbJoker @LUCAS__LUCASS @hiker2121 @BoyzSpace @VideoGayPorn1 @thegayvideos… https://t.co/28w5GTxCYF]]></document><document><![CDATA[Y ooooootra vez la Guardia Civil. Contradiciendo lo que nos dijeron los forales, no podemos andar con camisetas que… https://t.co/mbSCv6hscx]]></document><document><![CDATA[La diferencia con un independentista abducido es que ellos carecen de autocrítica. Lo de hoy con Puigdemont ha sido… https://t.co/o1nwbaAApN]]></document><document><![CDATA[Sale el sol y yo salgo también  SALUDOS AMIGUITOS! . #metalhead #metal #metalero #metalboy #metalman #metalmen… https://t.co/qVQwA1JEaX]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaco17170917 @lgoritme @Dan__Vader @PeioBasque @crmontoro @Jrgen27307674 @cositasmartinez… https://t.co/1n2rZRnLk4]]></document><document><![CDATA[Salamanca en primavera. #clouds #cloudart #nubes #primavera #primavera2019 #spring #salamanca #spain #morille… https://t.co/9BWGM6rIkI]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @mairodrigz @HimarGonzalez @el_tiempohoy Se pone el Sol entre.nubes. https://t.co/OkiBf4queC]]></document><document><![CDATA[El primer artista conocido es la propia Naturaleza  https://t.co/x7zeTRHqr9 #springer]]></document><document><![CDATA[Presentación y perspectivas 3D par proyecto de rehabilitación de la iglesia de Santa Ana de Carmona.  Encargo: Empr… https://t.co/aoPx7FgfWA]]></document><document><![CDATA[Pedro Duque (Ministro de Ciencia):"Por las naves espaciales se está más cómodo que en el Congreso con gente insulta… https://t.co/SzCkL3AuaM]]></document><document><![CDATA[@aramanoth No amigo, me salgo echando la primitiva....ya sabes, por lo de la esperanza y eso...o tu la has perdido?🤦‍♂️🤦‍♂️🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@RayDonovan8812 @MoretaJFrank @berguetanu @1984MarBaez Y las leyes españolas! Y tienen que respetarlas, como hacen… https://t.co/7nQQldDs3Z]]></document><document><![CDATA[“Izquierda alante, derecha atrás”, reclama a la cuadrilla el contraguía del paso. Una casualidad en tiempos de elec… https://t.co/JVGkO5m9Sw]]></document><document><![CDATA[Ontem fui meter gasolina sem problema nenhum, hoje pelos vistos já não tinha a mesma sorte. Mas fico espantado com tanto stress.]]></document><document><![CDATA[@dumb_as_fuck @GoncaloDt Ok, no Mercado foi um bocado culpa nossa, mas de resto é isso]]></document><document><![CDATA[Hay personas que tienen en sus planes utilizarte para alcanzar sus objetivos, sin darse cuenta que tal vez  ellos s… https://t.co/XVfs5NJEQj]]></document><document><![CDATA[@EnriqueQuesada @radiocable @mariapuntoes Sólo @PabloCasado_, y para mal, habló de pasada de migración en negativo… https://t.co/IONQU3i1Lt]]></document><document><![CDATA[En #mazarron no hay calles, hay canales en El Puerto De Mazarrón, Murcia, Spain https://t.co/y5yXbxpMnm]]></document><document><![CDATA[En El Pedernoso, con mi buena amiga @AnaCantarero2, @J_M_TORTOSA y muchos simpatizantes y afiliados de… https://t.co/l92AIlE3uX]]></document><document><![CDATA[Es triste que un supuesto dirigente,que aparte de dignidad,debe parecer merecerla,desde su atalaya de político,crit… https://t.co/WLOBJCPVHR]]></document><document><![CDATA[@Roberto_Diaz_S Roberto!! Muchas gracias por difundir. Nos "vemos" a la tarde]]></document><document><![CDATA[@Iriagal @Biciclista5 @Luis_Endera @DavidSuarez_V A mi tampoco me gusta que la gente pierda su trabajo por hacer un… https://t.co/wsS4GrOYrU]]></document><document><![CDATA[@Badia_Albayati Claro, le he despojado del palacio de Sanlúcar y de los dominios de la familia en Extremadura. Si m… https://t.co/QbYsiHZmUA]]></document><document><![CDATA[Y finalizó el primer campus del Real Betis en Fez (Marruecos). Fue todo un éxito con 165 participantes. Gracias a t… https://t.co/mw3cz5W4Z7]]></document><document><![CDATA[@ruthsicilia Hola Ruth, me gusta que veas el lado positivo, pero que la gente no quiera el cambio real después de l… https://t.co/zfwiaIfGQC]]></document><document><![CDATA[@pecael @gabrielrufian @ernestmaragall @montsebenedi @gerardgomezf Jardinets de Can Fabra, cert! El mòbil m’ha fet una mala passada😘]]></document><document><![CDATA[A week end that we will never forget ! 😍🔝🌴🌊😎🏆🌎💪❤🚗💨☀ @Crozzolofamily loveyou 😘  #familytime #familyweekend… https://t.co/aDuRHDOMnm]]></document><document><![CDATA[@pequenacoronela @agarzon @iunida ¡¡"En Cuba llevan más de 60 años los Castro intentando que el pueblo desconozca q… https://t.co/o2JFwFysY6]]></document><document><![CDATA[La PASTA de fabiobarcelonasitges como siempre INSUPERABLE!! ❤️❤️🍝 😋😋 #pasta #Italia 🇮🇹 #spaghetti en Sitges, Catalu… https://t.co/McfbVEMdjZ]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ Ojo con esto, ya lo estoy avisando que antes los licenciados en Psicología eran en Filosofía porque… https://t.co/i4wZv08DZq]]></document><document><![CDATA[Nuestros alumnos @cedifa del curso de Técnico deportivo 1er nivel Cádiz trabajando el análisis táctico de fortaleza… https://t.co/XXo5etUppq]]></document><document><![CDATA[@cope_badajoz @UDMelilla @CDBadajoz @COPE @JosePA_16 @LordIgor @CDBeSports @tjcope @RuizAntonito @CDBadajozStats… https://t.co/EnwXeBiHcG]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República eran actos de agresión a la República: la incitación a resistir, desobedece… https://t.co/8sAAGybH5U]]></document><document><![CDATA[@Gato_directo @Intereconomia El problema no es d'Hondt si no el número y tamaño de las circunscripciones.]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días! Hoy toca lijar. Las cosas ya van cogiendo forma, ¿os hacéis una idea de lo que puede ser? 👀  Hay más… https://t.co/PuRs1oD6hV]]></document><document><![CDATA[Descubrir el norte ha sido un horror porque hay ciudades mil a 52° de latitud😅 N: Berlín🇩🇪  O: La Orotava🇪🇦 S: Güím… https://t.co/RqkDjERZ6c]]></document><document><![CDATA[Y direis, pero es que a hecho esto y a hecho lo otro. Ya lo se, es una mierda de persona, pero el talento que tiene… https://t.co/StQ0twxvbK]]></document><document><![CDATA[@marMALAGA3 Esa imagen es falsa. Un fake o un montaje de alguien. El precio en MediaMarkt es el que se puede ver en su web. Gracias.]]></document><document><![CDATA[#Barça 2⃣0⃣1⃣8⃣/1⃣9⃣:  #LaLiga (⌛) #ChampionsLeague  (Semifinales) #CopadelRey (Final)  El sueño del TRIPLETE está más vivo que nunca.]]></document><document><![CDATA[¿Cuántas pruebas más necesitáis para reconocer lo de Boston y el racismo? @CafeDeRick]]></document><document><![CDATA[@GabrielaBustelo Qué tiene que ver los premios con las exenciones fiscales que se realizan en EEUU? Claro que exist… https://t.co/wCHXNNKvNb]]></document><document><![CDATA[t  @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @orenetarepublic @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/Ooh2rCC5Ry]]></document><document><![CDATA[En el Campeonato de España de Ciclismo Adaptado. Nervios como el primer día. Colarse en el podio será complicado pe… https://t.co/snJvNdyGEZ]]></document><document><![CDATA[@conJoseMFranco (PSOE): "Cohesionado el @psoe_m, el objetivo es gobernar Madrid" https://t.co/hgL9XEVFi4]]></document><document><![CDATA[Los pueblos marineros para enamorarse (aún más) del País Vasco. https://t.co/cx2KYcSxHo vía @CNTravelerSpain]]></document><document><![CDATA[Do you remember when you joined Twitter? I do! #MyTwitterAnniversary https://t.co/KhZpV98pj0]]></document><document><![CDATA[Pese a su juventud, Fernando Sanz hizo un meritorio trabajo en el @MalagaCF, al que salvó de la quiebra ascendiéndo… https://t.co/Xjn8F6Jyqc]]></document><document><![CDATA[@MineiroGaroto @BoysBHOfficial @QGDosBoys @BoyzSpace @_P_O_R_N_O_ @Dotado_Paulista 😃😋]]></document><document><![CDATA[@JeffBargmann @MichaelKogan14 @impcapital Absolutely but there is some circularity in the data. The best of the bes… https://t.co/3h6AIy74wx]]></document><document><![CDATA[@DanielBejarano_ @ahorapodemos Porque hasta en la forma de pensar seguimos siendo tercer mundistas, al Colombiano l… https://t.co/dDUCJyyHr2]]></document><document><![CDATA[🔴 Aínda non sigues a conta do @BNGVerin no twitter?   Nun chis publicarase a foto grupal da nosa candidatura para a… https://t.co/5YPxVGPuLE]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano Estos tios tienen razon no son españoles, los españoles no odian asi.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfruta… https://t.co/RgMXCXe07V]]></document><document><![CDATA[En mi opinión verificar la identidad y afiliación d los autores debe ser labor d la revista, no d los ‘peer-reviewe… https://t.co/B3xqnVb7CJ]]></document><document><![CDATA[Detenido el presunto violador de una niña de cinco años en Granada | ANTENA 3 TV - NOTICIAS https://t.co/FlJamWCaU3]]></document><document><![CDATA[Muy bien @TeoGarciaEgea en su cierre de mitin en #Murcia. Se le nota su pasión por esta tierra y por #España.]]></document><document><![CDATA[Ambientazo en Graná por el día de la Cruz  ✝🌹 💃 🍻👏🏼  #Granada #DíaDeLaCruz 3 Mayo 2019 #DíaDeLaCruzGR19… https://t.co/V4JO19eX1z]]></document><document><![CDATA[Cerquita de la Puerta del Perdón se sitúan Las Penas de Santiago #SSCordoba19 @pasoapasocsr @CirineoCordoba… https://t.co/s15xPS2y6l]]></document><document><![CDATA[@NunoGabri @angel_munarriz Pues yo pensaba que iba sólo con el falcon, pero no había caído que también tiene el SuperPuma.]]></document><document><![CDATA[@mquintaocal Ouvi, há muitos anos referências a isso. Pais que aproveitavam o jornal, as suas crónicas, p'ra apoiar… https://t.co/5soszvJQPB]]></document><document><![CDATA[The @NewYorker : my subscription is coming to an end and I need to speak to somebody on your side about reconnectin… https://t.co/3Zv5ZP2Up0]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv ya lo digo yo ayer que el Barcelona celebró más la llegada de Soria que la liga jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[@MLWA @jj_conor Fake. Qué manipulación. Se ha reestructurado la estructura de gestión.]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Estará riéndose de los votos que le han dado Sánchez y Ribera.]]></document><document><![CDATA[@gitanos_org @BeaMCarrillo @PSOE @populares @SaraGimnez @CiudadanosCs @Ismael_CortesG @EnComu_Podem Ahora a por las… https://t.co/HFGAVa9yZP]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat El PP Rajoy, casi deja a España como Ve… https://t.co/7EALzPg5pp]]></document><document><![CDATA[Hostias que si que he conseguido racanearlas de las etiquetas de instagram]]></document><document><![CDATA[Mienten, actúan sabiendo el mal que cometen. Saben que les cambiarán la resolución. SABEN QUE ASÍ SERÁ.  PERO CUAND… https://t.co/6SiNWJZ4ny]]></document><document><![CDATA[Sólo existe un lugar en el mundo donde podemos vivir eternamente: el corazón de nuestras madres. ¡Feliz… https://t.co/0nwc5KhUrO]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @ElPaterBlanco @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta… https://t.co/zfePJCptaq]]></document><document><![CDATA[Según estos Iluminados, poner lucecitas provocará: -Aumento del turismo del 68% (yo hubiera puesto del 8.000%, pues… https://t.co/GGOsvSsVgo]]></document><document><![CDATA[@Enzo_Galb Yo creo que fue un modo de acojonar al espectador, tan fuertes los dotrakis y de un plumazo adios, creo… https://t.co/Yale4Jz1bk]]></document></documents></author>