<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El Valladolid sorpassa al equipo de Puigdemont, que se mete en descenso]]></document><document><![CDATA[¡FELICES 116 AÑOS DE HISTORIA! @Atleti @AtletiAcademia https://t.co/ozSrQwf39n]]></document><document><![CDATA[@Con_M_de_Mike @vinteriregnet @greenmounty Pero ese spoiler tan grave no! Dile lo del embarazo de Dany, de la cara… https://t.co/jVhD6YiZXI]]></document><document><![CDATA[@Pablocasado no te va a dar tiempo en meter mano al "cajón del dinero"  .....salud]]></document><document><![CDATA[Just playing around with a sanshadance leg warmer.                 Pic: by the amazing @corelladance_a #photoshoot… https://t.co/SG74q97EoE]]></document><document><![CDATA[@Brub81 Pero porque lleváis el odio dentro, no porque insultemos las creencias de nadie.]]></document><document><![CDATA[Pues que queréis que os diga... un entrenador al estilo Premier League no me parecería nada mal. Hacer a Algar un t… https://t.co/rshruCM3v5]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora @eldury56 Parece que los perros están nerviosos... Ladran a todo lo que se mueve 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@radaresvalencia Oído el otro día en la Avenida del Puerto, cruzando dos bicis en semáforo en ROJO (tenemos prefere… https://t.co/MYpnjxGQ6R]]></document><document><![CDATA[@Airbnb 1: - Reserve a house - Payment is declined due to outdated card - Look through the labyrinth Airbnb has bec… https://t.co/tnJu17OmnI]]></document><document><![CDATA[Siento ser pesado hoy, permitidmelo, la ocasión lo merece. Estoy enamorado de Málaga. ❤️💙 https://t.co/eMLCxEU0md]]></document><document><![CDATA[https://t.co/UlpdW21mMd  En 22 de abril de 1724.- Nace el filósofo alemán Immanuel Kant, uno de los pensadores más… https://t.co/WxfLsSafpL]]></document><document><![CDATA[Golazooooooo ! @AntoGriezmann si señor, así se lanza una falta. @Atleti https://t.co/KyNJLNnosP]]></document><document><![CDATA[Desastre Rivera https://t.co/rTJDa6WiY8 Rivera(no Cs) desde un Cesarismo sin tildes abandonó la Conjura del Goya,te… https://t.co/D4V95ddJQX]]></document><document><![CDATA[La Constitución republicana traía la libertad religiosa, libertad de expresión, asociación, reunión y el derecho de… https://t.co/XX2Ma9Ppqs]]></document><document><![CDATA[@TheCabrerich Depende lo que de de entrada y lo que se vayan amortizando le durará la hipoteca, no? Digo yo que no… https://t.co/8oE8TQw5PH]]></document><document><![CDATA[Lo k no entiendo es k si cersei y jaime han tenido tres hijos siendo hermanos los 3 nacieron bien en plan no nacier… https://t.co/bYxIADGIxw]]></document><document><![CDATA[Ha durado más la Azúcar Moreno en el helicóptero que cierto cómico en la radio. #SVGala1  #MeVaLaMarcha]]></document><document><![CDATA[Hoy, 1 partido #BETICQMENTE hablando Hoy juega el @RealBetis Balompié  Avance de partidos del @RealBetis Balompié d… https://t.co/kzWzdWF5cA]]></document><document><![CDATA[Llega a haber uno así esta mañana y echo al presidente titular de mesa para poder quedarme... #28A]]></document><document><![CDATA[@MrpYA45 Me he puesto la del chico pero la otra se parece a la que tenía antes https://t.co/rjdOomEH0v]]></document><document><![CDATA[Gabilondo califica de "bueno para Madrid" el pacto entre Podemos con IU-'Madrid en Pie'  https://t.co/xzoCNYiSX3]]></document><document><![CDATA[Ayer triunfaron razón, solidaridad, europeísmo, humanismo... nuestros mejores valores. Frente a crispación, guerrac… https://t.co/W1AltIvCLf]]></document><document><![CDATA[Ya sale el mamporrero de @abalosmeco a lavar la imagen de su jefe y a regalarnos la versión única de lo sucedido.… https://t.co/qdsO89KnYR]]></document><document><![CDATA[@JosPastr https://t.co/ytL5Emu6FJ o nos paramos o nos jodemos #nadiesinvotar]]></document><document><![CDATA[@chemaat96 @JordanSudafrica Primero, son realidades distintas (por morfología, hormonas, altura, peso, porcentaje d… https://t.co/DO7b3I2pZ7]]></document><document><![CDATA[@RdukeRuben @nalalop Una buena razón para que tu hija cuando se haga adulta,no tenga que emigrar.]]></document><document><![CDATA[@CristSchwarz93 Ay, qué majo! Nunc me habían llamado greatest hits 😍 muchas gracias 😘]]></document><document><![CDATA[Hoy Sonseca #AlejandroPeñaranda. Suerte para todos!! https://t.co/u0XXibqqkC]]></document><document><![CDATA[Tardes que acaban 🌨 #rain #paradise #elche #spain #algarapictures #elchesolypalmeras en Los Arenales del Sol - Turi… https://t.co/HO6uDMguoD]]></document><document><![CDATA[Como acción creativa no sé, pero como chute de energía tuvo su punto.   #love #amazing #look #colorful #madrid… https://t.co/nfeEG7fQ6x]]></document><document><![CDATA[@JordiTamayo1 @esportcat @bcnopenbs @FCatTennis @UFECcat @gfigueras @gerardesteva @diba Fantàstic projecte ! Heu pe… https://t.co/iCNgYmmjuk]]></document><document><![CDATA[“No quiero volver al armario”, exclama @miqueliceta pidiendo concentrar el voto para @PSOE y @socialistes_cat https://t.co/n9ksTgvhMa]]></document><document><![CDATA[@XaioTro @CarmCerv @silviaromera1 @layra2009 @Acerina56 @DesventurasCleo @Denna12_0 @BrunaHusky @EmmaOzores… https://t.co/WpJoqEnUMx]]></document><document><![CDATA[@jmphcofrade Hoy era el día de los cafres en esas tribunas? Uno puede manifestar su parecer en el lugar oportuno, q… https://t.co/roJyBvYhVN]]></document><document><![CDATA[@twobad4you Si te fijas pone "posible" lo cual quiere decir que es una predicción pero el futuro no lo sabe nadie.]]></document><document><![CDATA[No y mil veces no,lo malo para los OTROS, para nosotros sólo lo bueno,PENSAR actuar siempre en positivo Os lo digo… https://t.co/N9HAY84P7E]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 Piensa un poco y el placer puede ser que el gurú le quite la Champions a su equipo del corazón lo mismo les dice perder 4-0 😂😂]]></document><document><![CDATA[Se lo debo todo a ellas Me enseñaron a leer y a escribir cuando la educación me dejo de lado Espero que mañana 28 d… https://t.co/tS4As5G5sF]]></document><document><![CDATA[Não tenho carro, não tenho moto, não tenho merda nenhuma que precise de combustível. De qualquer maneira fui encher… https://t.co/x2Mwt0pm25]]></document><document><![CDATA[#Cervanvino, cita con gran variedad de #vinos de #lamancha. @MiVino_Vinum @delasletras #airén #chardonnay… https://t.co/r7e6T7lZSI]]></document><document><![CDATA[El feminismo lo ensuciáis las que utilizáis a las mujeres como arma electoral. Lecciones cero.]]></document><document><![CDATA[Hasta que termine la liga no voy a volver a decir nada para no tener que arrepentirme de mis palabras.… https://t.co/j9iVBlayI8]]></document><document><![CDATA[EL PARTIDAZO DEL NÁSTIC ⚽️ Estos son los 11 jugadores que Enrique Martín saca desde el principio del Mach.… https://t.co/Agv8rwpiY9]]></document><document><![CDATA[@Odiseo_rojo @agarzon @Aloncuco67 Endesa se empezó a privatizar en 1988 con la primera OPV (Hubo varias) y se termi… https://t.co/63mlGCkXYE]]></document><document><![CDATA[@waltzing_piglet @scariosHR @AnnaRS99 @bioamara @SaseAmaro @ParqueCiencias @granadaciencia @Suescudero @Jesus_Lens… https://t.co/zR1LmgmeAJ]]></document><document><![CDATA[Entre el clamor de la lucha quiebra la voz el silencio  para dejar fuera todo: aire alabastro y fuego   hoy toca PSOE y Pedro]]></document><document><![CDATA[Cada vez que me sale un anuncio de @CiudadanosCs en alguna red social. #28A https://t.co/VxC7E6IjXu]]></document><document><![CDATA[@pepillogrillo67 @Irene_Montero_ Seguramente con su nivel cultural no tenga ni idea]]></document><document><![CDATA[En definitiva, que ha encontrado de quien reírse. Tan simple como si me rio de su "nieve con costrina"...es nieve m… https://t.co/Nw0KmdVGSF]]></document><document><![CDATA[@oscar_puente_ Como cambiáis la ciudad los que dirigís, al final volvemos a los árboles siempre. https://t.co/BLFE4N4ea9]]></document><document><![CDATA[Imprescindible leer este hilo durante la jornada de reflexión que está a punto de empezar 👇🏻]]></document><document><![CDATA[Reformas... 108/365  #proyecto365días  #olympus #olympusphotography #street #streetphotography #spicollective… https://t.co/I7DYk7tUmd]]></document><document><![CDATA[O yo tenía mucho hype con GoT, o estos episodios son muuuuuy pobres...meh...]]></document><document><![CDATA[Día de la Tierra: protejamos las especies, cuidemos nuestra casa común | Ciencia | EL PAÍS https://t.co/q46di98qxD]]></document><document><![CDATA[Let the sunshine in! #Barcelona #Poblenou #BCN2019 #timelaps #gopro @ Poblenou https://t.co/dlc29CSx6l]]></document><document><![CDATA[Decimonoveno día #20dias20batallas  La Batalla de las Termopilas  Cómic y cine, lo mismo da que da lo mismo. https://t.co/sKGW8GNirb]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @ArnaldoOtegi No me gusta hacer RT de un polític@ en concreto pero este vídeo lo merece una y cien vece… https://t.co/5M681pfq1H]]></document><document><![CDATA[Este hilo es interesante, algunos políticos se están posicionando, tomemos nota @aavvloslirios @AALoslirios @aavv_f… https://t.co/G6rjH96l1e]]></document><document><![CDATA[@jmaryli La tarifa plana a los parados de larga duración, como que si o tal.]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @MainatJM @jordialapreso Q imagen? Por cuatro votos más bajo imposible]]></document><document><![CDATA[@P_Miudinos @OBRADOIROCAB @TiroLibreScq @acb Escudo de nuestro club habrá que comprarla.una pena que no se pueda co… https://t.co/iZAqmoG6AK]]></document><document><![CDATA[Vergüenza me daría a mí tener una grada de animación como la clac de @GradaFansRMCF]]></document><document><![CDATA[@martamonpi Estoy en shock. Le doy el norte, el sur, las islas y más allá del muro pa ella.]]></document><document><![CDATA[@sonvalero Wallapop es un tablón de anuncios como el primera mano de toda la vida y lleva 4 o 5 años y no se ve el break even ni de coña.]]></document><document><![CDATA[@MissPeggySuePig @Bonnifacissimo El partido más demócrata de España la ha bloqueado.]]></document><document><![CDATA[Epa nunca consegui fazer esta merda alguém sabe? https://t.co/FfUMTvnxrB]]></document><document><![CDATA[El Santísimo Cristo del Perdón. #LunesSanto #SemanaSantaMalagueña2019 #cofradiasmlg en Parroquia de Santo Domingo d… https://t.co/cHlspbbogu]]></document><document><![CDATA[Mariano marcando dos goles la misma semana que el Real Madrid paga 60 millones por Jovic. Genial😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@rly71 @MESTALLIDOS @juanjojambrina Yo que soy vecino tuyo y llevo 19 años ahí, el cambio del principio de los 2000… https://t.co/fBwXAU8tQv]]></document><document><![CDATA[@nikedice Buaaa,, yo me he desvelado y aun no conseguí dormir na más q 2h..asi q hoy peor q tú hija,, feliz día]]></document><document><![CDATA[Qué bueno que yo viví en un barrio pobre, en un barrio difícil, donde la vida te enseña a luchar y salir adelante..… https://t.co/XSvv8Xn2NZ]]></document><document><![CDATA[@nlclhc El Santo Job Es Pocholo Al Lado Suya… Bendita Paciencia Tiene Usted! Disfrute De Málaga !!! Y Ojalá La DANA Se Quede Lejos…]]></document><document><![CDATA[“Fue difícil, pero dije muchas veces “derecha” y mazo de cosas sin fondo pero que molaban tela y al final solo perd… https://t.co/ImxALnITGO]]></document><document><![CDATA[Llevamos a Pleno en varias ocasiones el problema de Glorieta José Luis Ozores. En mayo la dejadez de @AhoraMadrid y… https://t.co/2rLykql5LV]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @CristinaArmunia No debe dejar el tratamiento con tanta prisa, es una necia]]></document><document><![CDATA[@Pena_Jurado28 @Huligan013 @jlbassist1980 @partidazocope Muchas gracias, así fue.]]></document><document><![CDATA[@sinnerboy82 @_UnMonoDesnudo Y dejo también una deuda pública que no ha sido posible reducir. Zapatero fue capaz de… https://t.co/pBRiRnQWCJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @susanadiaz @pacoreyesm @Carlos_Hinojosa @PSOE @psoedeandalucia ¿Vas a hablar de los nuevos parados?]]></document><document><![CDATA[🧢✌🏼 Performing at Nelly’s dance live show! - 8th Urban Dance Meeting 2019  @liricoenlacasa - EL MOTORCITO  DANCER:… https://t.co/T2h3BReCC3]]></document><document><![CDATA[@josesaizdelosan Es que desarrollo enseguida le estaba toreando muy bien y al natural y mira como se colo, cuanto m… https://t.co/wgX0GCvQmQ]]></document><document><![CDATA[El hombre debería temblar, el mundo debería vibrar, el Cielo entero  debería conmoverse profundamente cuando el Hij… https://t.co/XmDGzLEEXb]]></document><document><![CDATA[Si tienes que marcharte  Llévame en una maleta Yo prometo no pesarte  Tú procura no perderla 🎶🎶… https://t.co/3WPWys0z3g]]></document><document><![CDATA[El resentimiento como combustible de la campaña @reseneka   https://t.co/o1MSwiUzjx vía @Liverdades]]></document><document><![CDATA[Tento tantas coisas na minha lista do Netflix que quando chegar ao fim já devo ter uns 80 anos.]]></document><document><![CDATA[Cabron... lo que se dice cabron si lo soy y que ella es rara no hay duda]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/xFEIxIK40a]]></document><document><![CDATA[he aguantado la pelicula como un campeon, ya me estaba sobando cuando empezo y son la putas cinco de la mañana. Eso… https://t.co/xd3TBNvL1U]]></document><document><![CDATA[@jgomezpostigo @abccordoba Pues habrá que hacer algo ya no? Que no hay cosa que más joda que un singracia se ría la gente]]></document><document><![CDATA[Escuchando a @juanrallo y a Jorgue Dezcallar, sobre el cambio acelerado que tanto nos afecta y preocupa #DDCordoba]]></document><document><![CDATA[Acabo de llegar a mi casa. Y esta noche tengo la misma reflexión que el resto de días: quiero vivir en mi pueblo. T… https://t.co/ET4AdCaGpO]]></document><document><![CDATA[Hoy celebramos el #DiaDeLaTierra ,  para crear conciencia común sobre: 🌏 la lucha contra la contaminación 🌍 conserv… https://t.co/TaZCW5BRkf]]></document><document><![CDATA[Una noche especial. Es la conmemoración, una vez al año... Ya nos queda una menos!!!! #jw #jwalmeria #jwandalucia… https://t.co/jMGH3CEWBx]]></document><document><![CDATA[Preciosa mañana para hacer un poco de ejercicio por la Ciudad de las Artes y las Ciencias en City of Arts and Scien… https://t.co/2e9teaLmNZ]]></document><document><![CDATA[@DelPilarkira @Macareno40Angel Clasicismo y tradición. Feliz dia del Amor fraterno.]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro PÔ PRESIDENTE TER QUE ATURAR ESTE PRESIDENTE DO SENADO DEVE SER UM CALVÁRIO ESTE É OUTRO RENAN]]></document><document><![CDATA[@bertrandmyd @vox_es ¿De verdad te preguntas si Vox tiene algún problema con los gays?  👉🏽 Nos negáis nuestro derec… https://t.co/hWsIc7NEqR]]></document><document><![CDATA[Ayer una nazarena me dijo que real que tengo un problema con los lunares, y creo que un poco de razón tenía😅😋  📸 me… https://t.co/9OrW290oGJ]]></document><document><![CDATA[Uno ve catalanes dando lecciones sobre las tradiciones y fiestas andaluzas y nuestra manera de vivirlas cuando ello… https://t.co/ML587PXqIq]]></document><document><![CDATA[#joyas #swarovski . Una elección perfecta para el #diadelamadre Descubre más en https://t.co/MtGDHPGtMy en Novelda https://t.co/NlOlr3Nl5p]]></document></documents></author>