<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La educación y la investigación en la base y la raíz de todo progreso. Es aprendizaje para la vida. Otra parte del… https://t.co/8jubMCFccS]]></document><document><![CDATA[@jl_roche @BorisLeMeec @EmmanuelMacron Pas du tout !!! On s’est mal compris 👍👍]]></document><document><![CDATA[Ntra. Señora del Socorro. Fin con broche de oro a este Domingo de Ramos de 2019⚜️...#hermandaddelamor]]></document><document><![CDATA[“El patito feo murciano resulta ser un cisne”, dice José Luis Mazón en este artículo sobre el documental… https://t.co/Btcf9dtM5l]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,buenos días,ya a lunes,que está semana sea mágica y maravillosa para todos,ser felices y nunca os de… https://t.co/0BlFcqXpM9]]></document><document><![CDATA[Condenado a tres años y medio de cárcel el militar que chantajeaba a menores con fines sexuales en internet https://t.co/Yngk6lQSgk]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @mimaacordoba @Cordoba_ESP @cordobaenmayo @cordopolis_es @SitiosdeEspana @VogueSpain Adoro esta fi… https://t.co/5yQy6AlmNy]]></document><document><![CDATA[Y todavía hay gente que vaya a votar a Casado después de esto. Manda huevos]]></document><document><![CDATA[@samfgranate Godless. A mí los vaqueros no me gustan nada pero esa me encantó 🌾🌾🌾]]></document><document><![CDATA[Las cosas no tienen patitas - y sigo haciéndolo- para que cada uno se lleve lo que utiliza a su sitio. Pero tengo q… https://t.co/UVvp4w1NHq]]></document><document><![CDATA[@apuslik A pessoa provavelmente deve ser míope, e enxergou mal, pois vc é linda, radiante e uma baita duma gostosa.]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a Podemos y Esquerra Unida de La Vila por el Encuentro de ayer con los candidatos y candidatas a las… https://t.co/HBvtQbRPPO]]></document><document><![CDATA[@JosAArias1 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @jusapolasturias #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/B0JrpdFTGt]]></document><document><![CDATA[Os mafiosos do norte não estão preocupados c a verdade desportiva mas sim c a falsidade desportiva desde q o result… https://t.co/Clgu0xcdSJ]]></document><document><![CDATA[#SinViviendoNoHayFuturo    NUESTR@S JOVENES TIENEN QUE PODER ACCEDER A UNA VIVIENDA CON FACILIDAD @CMunicipalista https://t.co/mvtjZt4dnp]]></document><document><![CDATA[Después, sabiendo que ya todo estaba cumplido, y para que la Escritura se cumpliera hasta el final, Jesús dijo: Ten… https://t.co/11dehbz0yc]]></document><document><![CDATA[@manolomata @el_pais He leído que en algunos países el abono orgánico de ser humano es fantástico para la vida vegetal.]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/smwO53Hb7e]]></document><document><![CDATA[El artículo: miel y almendras. "Habrá cientos de miles de votos que no se sabe si servirán para formar un Gobierno… https://t.co/AmTdWitdTW]]></document><document><![CDATA[@rogersolerbou Fa temps que estic mosca amb la inculcació del #reciclatge als usuaris consumidors. 😡 Si no ens obli… https://t.co/3pEzkGrh1M]]></document><document><![CDATA[@andresur9 Al menos ya no le recibes comida a extraños en la calle. Besos.]]></document><document><![CDATA[Mañana @AvanadeSpain #Barcelona estará en el #Memenginy19 @memenginyuab en @enginyeriauab #enginyeriauab hablando c… https://t.co/5nj4Ns8reR]]></document><document><![CDATA[@Iselep1 @quiquecamarasa Lo dice su programa, lo pregona a los cuatro vientos su asesor económico, un grande defens… https://t.co/qhFqEmRAu6]]></document><document><![CDATA[@aquilatierratve @estherggarin Me encanta el queso, a mi edad mucho lácteos y queso, llevan calcio 🧀🥛]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas la impresentable que atiende el 916576900,para que está?solo para decirte que llames al 902?,vaya pa… https://t.co/ou8K7sGc3o]]></document><document><![CDATA[Otra vez tú arrebatándole el nombre a mayo No es q los vacíos se llenen de pronto o el silencio mute para dejar de… https://t.co/A3gANr5sXq]]></document><document><![CDATA[Atún con olivas, tortilla de patatas, cerveza, un poco de cultura y @icostaes  y el mundo se vuelve un lugar mejor.… https://t.co/J5imIj25Ix]]></document><document><![CDATA[#ConCuadernosYALoLoco  Nuevo post en el blog:  Mi agenda de pedidos, ideal para quienes tienen mil proyectos entre… https://t.co/NbsbUGYD66]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Alucinante que un criminal al de mierda ande exigiendo al estado que masacró... pero más alucinante e… https://t.co/iBS6ZuKtmw]]></document><document><![CDATA[🖊 -Educación - Por desgracia, no siempre es gratis. 🖊 -Acceso a Internet - Definitivamente no es gratis. 🖊 -Usar el… https://t.co/9wWe1VORc7]]></document><document><![CDATA[💬 Reivindicar desde el feminismo el cariño es una manera de revalorizar la política; y es que el feminismo es una c… https://t.co/ZSkm1Ruenb]]></document><document><![CDATA[Deviam meter esses otarios do governo durante 3 meses a receber ordenado mínimo a ver se gostam, coitadinhos que 10… https://t.co/ftThvJrBXV]]></document><document><![CDATA[Nuevas ofertas Primavera-Verano!!! Próxima cita Martes 30 de Abril.  Infórmate y reserva tú hora.  #Láser… https://t.co/rzazoCQkpn]]></document><document><![CDATA[@edugalan @revistamongolia Yo tb tenía ese prejuicio sobre el velo. Pero x mi trabajo  algunas lo llevan como afirmación de su identidad.]]></document><document><![CDATA[Paradojas de la Humanidad: el desperdicio de comida crece, pero 1 de cada 9 personas pasan hambre.  Vía… https://t.co/RbDiuk1ySP]]></document><document><![CDATA[Preparar estas deliciosas trufas de chocolate es ‘Así de fácil’ https://t.co/aImOMWC6O0]]></document><document><![CDATA[Hemos respetado la Semana Santa como dijimos.... Ya están puesto todos los carteles... VOTA A pablocasadoblanco… https://t.co/sjWwVcquOK]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @SantiCaballer @GVA112 esto es de esta tarde en La Podera. Marines. La Calderona. https://t.co/023ohVCtV4]]></document><document><![CDATA[@Critconst @davidlarsson82 @_SantosTrinidad No hay buena acción que quede sin castigo, pero para nosotros, no para… https://t.co/yNStusaIg8]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/FSmTGIVdPS]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @dizzychick01 @jo_clancy @Scripts_Angel… https://t.co/16ZH5sqXk8]]></document><document><![CDATA[@PilarBernado @FundacionCepaim @sevegodina @FedeAbizanda @doloresbernales @PilimarZamora @Carmelo_Asensio… https://t.co/NdFGFH9T3n]]></document><document><![CDATA[El Mundo ha alcanzado los niveles de tristeza, enfado y miedo más altos de toda su Historia | ONDACERO RADIO https://t.co/qvsEqEbyOo]]></document><document><![CDATA[@676657683 @MariaJo90961805 @mariacr06523107 @MariaCa68832738 @AbadiasM @SINEVA6 @bichin007 @elengalor @mjose_lo1… https://t.co/G4O3vIVcoq]]></document><document><![CDATA[@RickyAH @Ilanitsp @mabelsaroman @jackietoby2 @isabel30972599 @carmenmir2 @LolaDelgadoG @PSOE Le dijo la sartén al… https://t.co/psgciY3eKG]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Perdón ese "no" se me ha colado. Bien conoce usted que tiene p… https://t.co/4GIHzRU5BF]]></document><document><![CDATA[@Turcas_Es Y gracias a @divinity_es una vez mas por cambiar el horario ahora si me acaban de joder del todo Sühan.. 😤🤦🏻‍♀]]></document><document><![CDATA[@maportugal55 @emigrantesbalon @jmurciagonzalez Sin palabras  ahí que eso!!!!]]></document><document><![CDATA[Y ahora piden llevarlo por la Ley de nemoria histórica. A ver cuando hacéis películas y documentales y le enseñais… https://t.co/xchQuT61uL]]></document><document><![CDATA[¿Alguien sabe como se supera que capítulo 8x03 de #GameofThrones ? Es para una amiga, gracias. #JuegodeTronos #juegodetronos8x03]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @pasandoeldia1 @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/cKFLvmm0rG]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz tarde corazón bonito,disfrutala querida amiga!!💞🌹😍🤗😘😘💞 https://t.co/oOH5s3Oedq]]></document><document><![CDATA[Más de dos millones de fascistas declarados en este país. Os lo decimos y no nos escucháis, pero están aquí.]]></document><document><![CDATA[No sé si alguien se imagina a Konrad Adenauer dándose un piquito con Rudolf Hess. Pues en España lo conseguimos. No… https://t.co/FHtMdvz9fM]]></document><document><![CDATA[@Soy1gato_Imacat @nachonavarrogil @ssantazaragoza @HdadDescendBjoz @carmenporter_ @navedelmisterio Todo el montaje… https://t.co/3tqYdKSKgB]]></document><document><![CDATA[#Altercerdia19  #SSantaSevilla19 Niña Virgen, sin mancilla, ni la brisa osa tocarla; mira que habrás de entregarla… https://t.co/0aTanHg7Ce]]></document><document><![CDATA[@Talaverano78 Por los colores veo que el de detrás es Pier (pedro) Nodoyuna... Jaja]]></document><document><![CDATA[Bueno y ahora le he dado mi cigarro a un hombre, el karma cuando me lo va a pagar eh]]></document><document><![CDATA[@domainechambord @EmmanuelMacron @franckriester @MinistereCC @notredameparis @UNESCO @UNESCO_fr @AAzoulay… https://t.co/T5nW0pAZaz]]></document><document><![CDATA[Como eu gosto de ver o Jorge andrade e o sandro qualquer coisa terem levado que contar. Adoro as fronhas. Lá vai o… https://t.co/e82Oo3pB8V]]></document><document><![CDATA[Pessoal q e BPI façam os vossos MBWAY só pela aplicação do MBWAY dentro da aplicação da BPI net !!!! Senão cobram 1,20€]]></document><document><![CDATA[@Conchi_Alvarez_ @AlejandroHVOX @vox_es @PSOE Esta gente no se entera y como esto todo lo que lleva en el programa.… https://t.co/aSVANJghWS]]></document><document><![CDATA[@_Garrapatero @pedrinmatita @jusapol @UMCmossos @AFAPOL_ @contrastado @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/Vu9WkV6L8s]]></document><document><![CDATA[@FulvioCapitanio Es muy lamentable que para ir a Barcelona tengamos que pagar peaje]]></document><document><![CDATA[Mi perra podría dejar de subirse y bajarse del sofá que me pone nerviosa.]]></document><document><![CDATA[@joseignaciojr Ni la atencion primaria ni muchos de los médicos de familia seríamos lo mismo. Gracias @FranciscoExtre6]]></document><document><![CDATA[@AlbertoMantis @belenita86 @Manupa_21 @ElForoCofrade Déjelo si ante niveles culturales así es imposible, yo lo tengo clarísimo]]></document><document><![CDATA[@museobilbao Yo apuesto por un clásico, "El Nacimiento de Venus" de Sandro Botticelli, expuesto en la Galería de lo… https://t.co/uaJ5bTa8Ic]]></document><document><![CDATA[El club comunica a Verdasca que escuchará ofertas por él  https://t.co/AqBhQBKu6I]]></document><document><![CDATA[@G2tarquitectos Una e a morada de su tierra Asturias, aunque Española de pro y todo de España me gusta,🥰]]></document><document><![CDATA[I'm at Casa Museu Gaudí in Barcelona https://t.co/45SfkzO0M5 https://t.co/TAJhZlByvF]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon pero qué pretendes hibernar en solitario con nuestro partido el PSOE.caminamos hacia la victoria hacia la mayoría absoluta.]]></document><document><![CDATA[@ThebanGadirita ay joe es que en el momento no me he acordado y le he dicho que dibujara lo que quisiera uwunt 😔]]></document><document><![CDATA[Que quién conduce la #Presentación de mi novela #PatriciaSigueAquí: @pradogvelazquez, autora de #EnBlancoyNegro una… https://t.co/zuuITunGlL]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez te comento Carmen Borrego esta entrando en un bar de tapeo que se llama Hijas de Florencio es do de entra con la gorrita.]]></document><document><![CDATA[Quiero ver a Mahi con los 8 kg de peluca haciendo las pruebas del barro. 🥵#SVGala1]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/5gTxiViBxp]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT @almajefi Yo propongo dos fotos al día de lunes a viernes y una el fin de semana... 🙄😁 el fin de semana… https://t.co/Ke5zgOASYy]]></document><document><![CDATA[Coña la niña de rivera!ahora quiere qué vuele todos los niños eso quiere rivera, ,te digo yo que este hombre no tie… https://t.co/76YdschFv9]]></document><document><![CDATA[@ped_tesafa @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/hGLAuH2vTB]]></document><document><![CDATA[@rodrigojorda1 @joanaasofiia Estou a pouco de me juntar a Joana para teres pontos do outro lado hahaha]]></document><document><![CDATA[@KALERGIPLAN3 Que se mangue la que se tenga que mangar. Ha habido pucherazo, ahora o nunca.]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja que guapos,👍☺😘]]></document><document><![CDATA[@Barbijaputa Puede ser violada la esposa por su marido, la prostituta por su cliente, la novia por su novio, el nov… https://t.co/I0phshmuYC]]></document><document><![CDATA[Un pequeño detalle para una persona fantástica💝👏😍 en Party and Sweets https://t.co/7fxRZnET3i]]></document><document><![CDATA[A morrer por dentro por não ver uma foto do Domingos trajado Aquele fdp ahahaha]]></document><document><![CDATA[@DionelAdonay @Brujaycotilla En ese caso los habrían enviado directo a la playa de los señoritos]]></document><document><![CDATA[@patimar55 @tiobati @paco_ez @alibbra @angelalvarez @CulturaLasRozas Los chavales que yo conozco no y de hecho les… https://t.co/wyJsa0lTYu]]></document><document><![CDATA[Nunca te pongas límites, ve más allá de tus sueños, no tengas miedo de cruzar tus fronteras. Y mucho, ¡es bueno par… https://t.co/PSrxat5vg4]]></document><document><![CDATA[@Mire663 Es que tiene tela ... y el meneo que le tendrán que dar a la criatura para que salga como ellos quieren qu… https://t.co/R3EtPrVnoU]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @vistaliberal @Huckleberry1968 @CaMa1610 Por favor... qué le hagan una entrevista, ya...]]></document><document><![CDATA[Adoro la confianza que tengo con mi novio, es increíblemente brutal, os lo a seguro]]></document><document><![CDATA[Editorial "La Doncella". Inspirado en Perséfone, la diosa del inframundo. 🖤 https://t.co/gHO9uOL2Ex]]></document><document><![CDATA[Así amanece la sede de los compañeros del PSOE Tetuán. Por favor, que pueda más la ilusión que el odio y el miedo e… https://t.co/o0VFx24qkJ]]></document><document><![CDATA[Una mañana mas  Un lunes mas de oficina 📑💶 en Mifrasa https://t.co/nbVpS4oQme]]></document><document><![CDATA[Una semana más dando guerra en Revista de Sociedad, esta semana en mi sección de Vents de Festa os hablamos de una… https://t.co/bM1m7WsPdq]]></document><document><![CDATA[@diana_dagostino @hramosallup Un "vaso solidario" en un país que nada en petróleo. Dais ganas de vomitar.]]></document><document><![CDATA[30 August 2018, 8:29PM 📸🇪🇸 em Santiago de Compostela, Spain https://t.co/UNyjeEbmWe]]></document><document><![CDATA[#noloaguantomas #caducidad y más cuando #notevaloran, #lasaludporencimadetodo...#decepción en Ávila, Castilla y Leó… https://t.co/53if9DPWj3]]></document><document><![CDATA[Donde no llega la naturaleza lo intenta siempre la mano del hombre, pero por encima de maquinaria y tecnología sigu… https://t.co/v8ZUKIN6OD]]></document></documents></author>