<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Seminario en el ámbito del @MusaProject en el @IAS_CSIC de Córdoba, con @JaviCepero de COPLACA y Jassmine Zorrilla… https://t.co/Bw1qa4dvNT]]></document><document><![CDATA[no sr porque estoy citando este tuit ahoea  mismo tengo un escalofrio pero black  el mejor me esta dando dolof de c… https://t.co/hYaHfBPTsI]]></document><document><![CDATA[@ConchitaVegan @CesarSLM_BCN @TononoGuedes @PartidoPACMA @lau_duart @santuariovegan @AFR_UK @AFRUKScience A pasarlo bien,  respetando.]]></document><document><![CDATA[Por favor, paren ya con los memes de los debates políticos. Que no me da la vida para reírme de todos. 😂 Muchas gracias.]]></document><document><![CDATA[@ManuelAlcaideSn @BeatrizTalegon @Salvaperezg @KRLS Un troll ciudadano. Encefalograma plano unineuronal monolingüe. Block]]></document><document><![CDATA[@Chemicracia Ya ya, no decía eso. Pero es un tema a comentar que viene a cuento con un debate político. Un tema sob… https://t.co/tmgrSMSon2]]></document><document><![CDATA[Quando o ex-date te troca por alguém mais feio que tu, só pode ser deus na causa]]></document><document><![CDATA[@ASAJACORDOBA intervención de nuestro secretario general Rafael Navas en la asamblea de @AsajaNacional https://t.co/heO4HxcH3S]]></document><document><![CDATA[@WesleyOfox @bananaduraa @BoyzSpace @Rolasdanet @xxx_men_pt @Brasillianboys @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys… https://t.co/MKcXCrZgrq]]></document><document><![CDATA[@fisqui @GEGSpain @penyaroja_vlc @GoogleForEdu @ScoolTic @Acer_Education @campuspdi jajajj Cierto, de mayo de mayo]]></document><document><![CDATA[Billet pour la finale au prix coutant, anneau inferieur, a coté de RCK #SRFC #SRFCPSG #CDF #StadeRennais]]></document><document><![CDATA[Cómo no hay respuesta de los responsables políticos a mi redundante pregunta y a la que se hacen muchos vecinos de… https://t.co/d9JuQX208e]]></document><document><![CDATA[@mrcebss @IskraElectrica @ignacioquinter @abarceloh25 @pablocasado_ 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂20%😂😂😂😂😂 cuanta ignorancia, tengo 58… https://t.co/hhvD5hVO0E]]></document><document><![CDATA[Uma bandeira portuguesa com a cara do Pedro Santos no @ColumbusCrewSC-@dcunited. https://t.co/Ko7ZMEIB7J]]></document><document><![CDATA[Vídeo: O grande melão de Jorge Amaral assim que o Rio Ave empata https://t.co/dtdQCyEtQo via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@HaztelaCagon es que me hizo risa porque conocía pitolore pero no pitomotz]]></document><document><![CDATA[@C_Castillejo @Portaventura_ES Jajaja eso mismo me tocó hacer a mi estas navidades..... 🏃‍♂️🎠🎢🎡🏃‍♂️]]></document><document><![CDATA[No hay tío más patético en política. Y mira que los otros son muy malos, pero este se lleva la Palma.]]></document><document><![CDATA[@factosdabanda Então façamos o bem! Muita gente diz que temos que deixar um mundo 🌍 melhor para os nossos filhos, e… https://t.co/7CczTxzxSg]]></document><document><![CDATA[#EuropaFortalesa  El  #Abrazo5M de los pueblos frente a la intolerancia #WeAreMore #5M #5MContraElFascismo… https://t.co/D7hWO1hJSL]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? Después de las eleciones? Quién va a pagar la ruina social y económica.El psoe- PP.-ciudadanos- P… https://t.co/marbbvj6cn]]></document><document><![CDATA[Domingo electoral, la ultraderecha acechando, trabajo intenso por delante en el periódico y Joselito en la 📺. Si me… https://t.co/pzeaa86bgB]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Se puede ser de derechas sin ser facha, ahora bien si simpatizas con el discurso de VOX pues en fin...]]></document><document><![CDATA[¡¡Completado el Triatlón de El Prat por equipos!!  .  .  Hoy me estreno en esto de los triatlones por equipos, con… https://t.co/lZlWuVkMkM]]></document><document><![CDATA[No es por nada, pero europa podrá ser primer mundo y todo lo que quieras, pero aca cuando se trata de salir a rumbe… https://t.co/gVMaFhLwtc]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda @eslamananadeFJL ¿Error? Ha sido lo único inteligente que ha echo. Si hay debate casado se lo come y sin papeles.]]></document><document><![CDATA[@raval_net @MNAnoticies @mossos @barcelona_GUB @galapita @AdaColau @LaVanguardia @elperiodico @beteve Mossos ,Això… https://t.co/4Rk7baz2tW]]></document><document><![CDATA[@AndrewBlasco @lxdbs Yo te hago la diferencia. Quien vota a Puigdemont denominándose de izquierda no tanto.]]></document><document><![CDATA[A thought. Imagine you had to design a useless opposition party leader that was able to not benefit at all from the… https://t.co/pZL7KzyxqY]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos es una Franquicia del @PSUVoficial, creada con el dinero robado por Chávez de Venezuela, no entiendo… https://t.co/2oHpjyc61A]]></document><document><![CDATA[Los que están forándose pidiendo dinero para luchar contra el Comunismo en España. "Me indican son los nuevos comun… https://t.co/6Dajk7bcAq]]></document><document><![CDATA[@larby_ @miquelcs00 @borjaponce99 @mariolo_vk96 @marca @Santi_ABASCAL @vox_es Frap.]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla  25 minutos esperando el 32 en la parada 7, la campana. SIN SOMBRA, SIN ASIENTOS PARA LAS PERSONAS MA… https://t.co/uk0tqvXYPv]]></document><document><![CDATA[En una muy buena forma de celebrar el día del libro en el día grande de Murcia. Enhorabuena!]]></document><document><![CDATA[@atcosanluqueno Ayer en el campo del Extremadura 11.500 aficionados en una población de 35.000 .... Eso es querer u… https://t.co/dmxFTb9ZT6]]></document><document><![CDATA[@bcngourmet_ @CarnetsRuinart @MO_BARCELONA @danielarbos @BCNFoodieGuide @BlogHedonista @gemaesantiago @MiquelAntoja… https://t.co/qAhSjbD4lQ]]></document><document><![CDATA[Un portavoz de Policía se oculta en Twitter para hacer comentarios racistas, contra "feministas radicales" y "podem… https://t.co/RseVCBvPTC]]></document><document><![CDATA[@abc_es @GAD3_com "PSOE y POPULISTAS juntos" contra la "democracia responsable" del "Todo es ETA", caza, toros y Covadonga.]]></document><document><![CDATA[@Carmensastre12 @AntoniGinard No todas las personas independientes sirven para la gestión si te marca el camino.]]></document><document><![CDATA[Que buen rato hemos echado con @ElMagoPop , increíble... https://t.co/ehRKC4cdvx]]></document><document><![CDATA[Rojillo dándole de su medicina a naranjito #ElDebateDecisivo https://t.co/jhIdN3y2Pl]]></document><document><![CDATA[Concierto Extraordinario de Semana Santa. ¡No te lo pierdas! en Toledo, Spain https://t.co/3zZM1TZPYk]]></document><document><![CDATA[No hay mayor placer que ver el mar y escuchar Minueto en Sol Menor HWV 434/4 de #Handel y verás pasar las olas al s… https://t.co/5ib4A7yaff]]></document><document><![CDATA[Ahí te quería yo ver, estimado #IgnacioCamacho , no te preocupes a veces te de fuerte y flojo, es como si hablara c… https://t.co/5O1EC7VkHA]]></document><document><![CDATA[@rpineroparraga @IdiazAyuso @SerranoAlfonso @davidperez @PPSanfer @Alejandrasf7 @isatielmes @misoldib 👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Por si hoy alguien quiere ser Sri Lanka (Ceilán, cuando yo estudiaba geografía en el colegio). https://t.co/xbY8AWWBzB]]></document><document><![CDATA[El elegante e irreverente #JuanPerro y #SantiagoAuserón  #portraitphotography  #livephotography  #musica #cuba… https://t.co/vw90MYOQ1p]]></document><document><![CDATA[@not_signxl_ Jajajaa que cagueta, ven dame la mano, subamos juntos en primera fila]]></document><document><![CDATA[¡Con su soporte esta red social es posible!  Gracias por enseñarnos que los mexicanos somos unidos.    🇲🇽 100% Méxi… https://t.co/OysKEKoHDP]]></document><document><![CDATA[Bien , yo voy en un ratito y así aprovecho y desayuno cómo se merece 💪.]]></document><document><![CDATA[Final en el Camp Nou, @FCBarcelona_es, 1 (Messi) -@LevanteUD, 0. El Barça consigue su 26° título de liga, el octavo… https://t.co/I8us9KyIQH]]></document><document><![CDATA[@WorldMSDay Maybe I'm just tired of hearing the same but I was on the locker room after a 45minute session of exerc… https://t.co/oHyiqXHhFQ]]></document><document><![CDATA[@clara_d_rius @FPacoPuerto @MuseuImmigracio Mi padre vino en El Sevillano en el año 1964. Salió de Puente Genil y l… https://t.co/G1PpH4nSQk]]></document><document><![CDATA[Agradecido por las oportunidades que me encuentro en mi camino y las personas que permiten que esto pase... semana… https://t.co/0GXdkkvKk1]]></document><document><![CDATA[Qué sorpresa! No me esperaba las 15000 amarillas y un no penalty de Mateu Lahoz....]]></document><document><![CDATA[@MitinAtletismo @EspanaCobo @toniabadia @HaspaMarathonHH @Charlieatle @jcdutrey @farleando Gracias crcak!!]]></document><document><![CDATA[Las mentiras del debate, al descubierto https://t.co/pjUXaewm7k vía @La_SER]]></document><document><![CDATA[Y hoy, día del libro, día Cervantes, día de los 450 millones de hablantes del español, día para regalarnos libros,… https://t.co/KU92YR1ScK]]></document><document><![CDATA[Para una vez que voy de viaje 😋 #llueve #haceaire #tiempecilloloco en Oceanogràfic València https://t.co/hChCYKFQ1x]]></document><document><![CDATA[Nazareno vejeriego, alcalde perpetuo de la ciudad en Parroquia Divino Salvador de Vejer https://t.co/HabDOJTn1L]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @akomama_tm @Yony54967643 @SUPERGOCHOo @1alert1 @marinavibu609g @XHNI74bU3L7eEsG @saladesvertes… https://t.co/tXzJy9PN4t]]></document><document><![CDATA[@elpais_valencia menudo vapuleo le dio Rivera a Sánchez, lo dejo mirando a Cataluña eso sí menudo pedante es este falcón]]></document><document><![CDATA[La editorial Mundo Negro acaba de sacar un monográfico especial con los principales datos de todos los países afric… https://t.co/cJaiZE2wJO]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @Premaleela1 @PattiBrookd @marinavibu609g @SUPERGOCHOo @1alert1 @PatGrant7777 @akomama_tm @AAvallones… https://t.co/38OA8WLBEd]]></document><document><![CDATA[@joseign15767824 @torocharro Y en secreto..a mi era el que menos me gustaba pero al señor charro el que más jejeje lo mio torear mejor 😂]]></document><document><![CDATA[@BarristanBravo @YgritteSavage Pdro no estuvo mal, hasta le dio algún zasca (como el de las manos manchadas) pero e… https://t.co/2xybEkjwHt]]></document><document><![CDATA[@derrotFNorte @pablogarcia_11 Presión tiene el albañil que se jarta trabajar y no llega a final de mes🤣🤣🤣🤣🤣💛💙💛💙💛💙💛💙😜]]></document><document><![CDATA[@sroblesmiguel Mira como el martes santo! Ya me lo he aprendido Miguééé! Te digo otra diferencia, uno que tiene org… https://t.co/gNJ1uWuJvl]]></document><document><![CDATA[@JBersaglieri Como profesional que ha llevado (muchísimos) casos de Resp Patrim, tengo claro que si es mi cliente n… https://t.co/yjBzUITyhH]]></document><document><![CDATA[@kyounekokun @ClaudiaCardim Eu li o primeiro livro e aquilo é cliches em barda, aimda espreitei a série e aquilo não me.convenceu de todo]]></document><document><![CDATA[#nubes muy negras en el futuro del #realzaragoza #Brulamia #Zaragoza #centro #paseo #independencia #bnw #bnwsplash… https://t.co/LchJjFGSEE]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre Como tú solo ves por un ojo, no es extraño que solo veas a un maleducado.]]></document><document><![CDATA[Si todavía no tienes planes para Semana Santa o San Jorge. https://t.co/uWIhPkYRij]]></document><document><![CDATA[@danjimenezr Pues el Everton viene de ganar una Champions hace dos años 😉]]></document><document><![CDATA[EL SOCIALISMO ES RUINA. Sánchez avisa a la UE de que se saltará el déficit en 9.000 millones en 2019 https://t.co/oMt8MOVj11]]></document><document><![CDATA[Viajamos a 2030 con @pacodelatorrep en @nesiforum donde por fin se logran los objetivos de #DesarroloSostenible… https://t.co/uDzuFMbwCB]]></document><document><![CDATA[El paro se reduce en abril en 91.518 personas, la mejor cifra desde 2008  https://t.co/3tQSfy4mB9]]></document><document><![CDATA[Hola @elpais_espana , esto no tiene nombre.🤬 #AnimoIker  A recuperarse pronto @IkerCasillas 💪🏻⚽️ https://t.co/iQAQPqTMoG]]></document><document><![CDATA[Iglesia de Los Terceros, de Sevilla. Horario de Misas: - Jueves y sábados: 20:30h.  - Domingos: 12:30h. https://t.co/wI3MOYbaEe]]></document><document><![CDATA[Algunos periodistas no aprobarian el más fácil de los comentarios de texto. Mbappe se declara admirador de Zidane, no del Real Madrid]]></document><document><![CDATA[@guillermo_663 No solo de Griso, también de Ferrera. Como si lo estuviera viendo.]]></document><document><![CDATA[El Peñón de Gibraltar y parte norte de África cercana al fondo #landscape @sam11_pearl @Beatrizxy @mercedeshosg… https://t.co/uKPPNoHcN3]]></document><document><![CDATA[Me parece revelador que ambas empresas, como bien nos hizo ver uno de los últimos vídeos de @Eurogamer_es, tiene co… https://t.co/ZrAnB4C5ur]]></document><document><![CDATA[El Parlamento de Nueva Zelanda vota casi unánimemente el prohibir las armas semiautomáticas, unas semanas después d… https://t.co/4xZjBopKAo]]></document><document><![CDATA[@andrespuentes @Silvi_ta @PioIin Pero HABER, que hace unos meses la plana mayor de la PSOE considero que hacer un m… https://t.co/2BWIRS1usE]]></document><document><![CDATA[Prueba superada! Mission accomplished!  #messageinabottle  Collab @Tweetoriano x @inigocalleja Graffiti 3D estructu… https://t.co/H72MMcVM1k]]></document><document><![CDATA[@ELManu76 Opino igual. Pero no todo es extremismo, sino quizás sentido común.]]></document><document><![CDATA[2017, 2018 e agora em 2019, são três finais europeias de Futsal em 4 anos. Isto é o Sporting, e aqui não tem medo d… https://t.co/XL2Rr4c7Vb]]></document><document><![CDATA[Innovación &amp;#038; Horeca: situación actual real. Enorme y certera reflexión dla gran @evaballarin… https://t.co/uvRWJYVvAY]]></document><document><![CDATA[@fer2365 @AlvaroMoreno80 Por eso, deberdejar su ego y su familia y pensar en horizontal para conseguir más representación]]></document><document><![CDATA[Segunda feira a gente também agradece. Papito4k #€residente em Spain https://t.co/gOfVZLgFAl]]></document><document><![CDATA[@AnaisHernaandez Muchísimas gracias amiga. En junio, van a ser buenos días en Barcelona. Y hay que hablar de negocios eh ☺☺]]></document><document><![CDATA[#LunGenteChachi6May "Pues Vamos a por el Lunes; Amig@s CHACHIS, saldrá bien...". #FelizLunes y SONREÍR... https://t.co/j16IyIDtLT]]></document><document><![CDATA[@domigomezlobo Pablo Iglesias no ha gobernado todavía, te fias de quién bajo los salarios drásticamente en 2011, de… https://t.co/osvGeoSzHw]]></document><document><![CDATA[Propaganda electoral pagada con nuestro dinero en @Madrid Esto es legal? https://t.co/iouq90t6BJ]]></document><document><![CDATA[Um dos prazeres que me completam: viajar! ❤️✈️ #Lisboa #viveréamaiorviagem  #eurotrip2019marcos73mcz em Lisbon, Por… https://t.co/SkrrvZtXGD]]></document><document><![CDATA[@Mazzinguerzett1 Tssss.....Lo oyen??... Es @Santi_ABASCAL llorando jajajajajaj jajajajajaj]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS FELIZ DOMINGO A TODOS SED FELICES Y DISFRUTAR https://t.co/qFUq9k2nha]]></document><document><![CDATA[A por un buen desayuno romero y para el Santuario,feliz camino a tod@s!]]></document><document><![CDATA[no somos libres sin este baile de biombos tras luces en perpetuo movimiento helicoidal y sombras reaccionarias]]></document></documents></author>