<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@VisitAlmunecar hola! ¿mañana abre el Parque El Majuelo con horario especial? Gracias.]]></document><document><![CDATA[Esto es un movimiento de laicos dentro de la Iglesia 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼  Muy Grande Rafael, un señor que es cofrade del Hue… https://t.co/RCEdfKEwni]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo ha ganado el espectador, ha ganado la democracia y ahora que cada uno vote lo que le de la real gana.]]></document><document><![CDATA[La Ópera de Oviedo presenta su temporada 2019/20 https://t.co/1iJFup0FmM]]></document><document><![CDATA[@Msol59 Hace un tiempo llevaba mechas más oscuras el rubio platino es natural soy morena de piel u muuy rubia de pelo jajajaja]]></document><document><![CDATA[@lolyyo_o @Raquel_Marti_ No. Explicando lo qué pasa, pq el contexto es importante, otra cosa es que te disguste q l… https://t.co/NLogyuwcBH]]></document><document><![CDATA[@Guipu75 @ana_azugas Nos alegra coincidir! Aquí en @NutricionCHN llevamos años difundiéndolo en distintos foros. Nu… https://t.co/nKTWq2C9rJ]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Minuto 22 de las 9 ;-) AEPD criteria restricción intencional a la información por cinestésicas y c… https://t.co/X4b55rAnMI]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @joansoto8 @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/aI0lgaivka]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @TS_Claudi @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/tVa9b6eehU]]></document><document><![CDATA[Os presento el libro de mi compañera de @SEMES_  Esther De Jorge "Las Alas de Greta" para niños de 3 a 6 años y par… https://t.co/3Fed0O9pKq]]></document><document><![CDATA[El consumo de agua embotellada es cada vez más habitual. Hay quienes piensan que es más saludable y de mejor calida… https://t.co/V7UvUZUHOT]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @aquilatierratve @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JuanjoVillena @oratgenet @IsabelIsamoren… https://t.co/I5tg4a5qVF]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump @POTUS Spanish Government want to kill my whole family help me even when we are different.]]></document><document><![CDATA[8KM Training de Running y Breathing con Técnica de carrera @rf_madrid @rucaju  y Streching #mindfulness #running… https://t.co/XnRS4v6AlH]]></document><document><![CDATA[Esto se anima!! Al suelo que vienen los nuestros!!!! Guindos se cuela en la campaña: “La economía española lo está… https://t.co/NHpeYfmNLq]]></document><document><![CDATA[Millones de recuerdos del primer retiro han venido a mí; nuevos pensamientos que se quedan del segundo forjados par… https://t.co/KTIkHJZdyw]]></document><document><![CDATA[¿Aun no me habéis votado? Os dejo un enlace directo para que lo hagáis.   Solo teneis que introducir vuestro correo… https://t.co/wAvl0SUYuT]]></document><document><![CDATA[Sólo dos twitts con las frases de Laura Borras , q rara¿Por qué? Por qué es mujer O por que es JuntsxCat ?]]></document><document><![CDATA[@Mariafcbf @DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/kOQVI3cRnn]]></document><document><![CDATA[@ciclosfera En Francia muchos arcenes de carreteras interurbanas tienen pequeñas bicis pintadas y les llaman carril… https://t.co/Xtxgyb5jhh]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/7UgxLxJ1kl]]></document><document><![CDATA[@ExtinctionR @XrFashionAction “We are fighting for our right to existence”]]></document><document><![CDATA[Es verdad para parar los pies a los ladrones  de guante blanco  ,no sirve ¡ Pero para debatir con  Casado Rivera  ¡… https://t.co/FaeVWc5tIu]]></document><document><![CDATA[Mi prima acaba de decirme “nunca serás feliz si buscas la aceptación agena y olvidas la propia” DIRECTOALCORA😪]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/zlFeNPBOOl]]></document><document><![CDATA[@aina_calvo  Directora de @aecid inaugura la Jornada de Investigación Agraria para el Desarrollo agradeciendo a las… https://t.co/mu4L4ntQSe]]></document><document><![CDATA[Un análisis de lo vacío que fue el debate en términos de propuestas. @barreramanolo @actua_leon @RedCiudadanaSev… https://t.co/QlEItxj915]]></document><document><![CDATA[Me preguntaron en un examen que qué era caché y puse que era una discoteca (había una en mi ciudad q se llamaba así)]]></document><document><![CDATA[Empezamos: preparando cositas con “día de fiesta” de @aluagarcia A ver qué sale de aquí... #scrapbooking #scrap… https://t.co/xBI3nfe7e3]]></document><document><![CDATA[@javioru @Meteoralia @ElTiempoes @tiempobrasero @Nuria_Sero @RAM_meteo @Tiempo_Mercedes @RemaMeteo @ame_asociacion… https://t.co/WjK55mCviz]]></document><document><![CDATA[few clouds -&gt; scattered clouds temperature down 16°C -&gt; 14°C wind 4kmh -&gt; 2kmh]]></document><document><![CDATA[El actual modelo de turismo condena a buena parte de las y los trabajadores a la precariedad y a la supervivencia e… https://t.co/P6kmBCYkJM]]></document><document><![CDATA[Tanto La pollos como Carlos lozano son tal para cual... La voz de la niña del exorcista que pone pollos y la voz de… https://t.co/UJvxfCagYA]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del premio de @afatorrevieja y su arroz de #LasCañas #torrevieja. La pinta lo dice todo. #aroz #domingo… https://t.co/UycF2su4sa]]></document><document><![CDATA[@7SweetDreams_ @nsarribasp @Uber_ES Mira en @LeaksUberCabify hay miles de quejas. Suerte!!!! Yo me lo pensaba segui… https://t.co/ix5SF8bUWA]]></document><document><![CDATA[El acoso escolar hace sufrir cada día a muchos jóvenes y niños. Erradicarlo debe ser prioritario para todos. Garant… https://t.co/Hy9zPiX01w]]></document><document><![CDATA[@wasbornagod Opah eu viciei , vi aquilo em 2 dias. Bue cenas inesperadas]]></document><document><![CDATA[@el_pais @vascolandio Ese es el riesgo..Que Vox aumente sus votos y entre en el gobierno gente como este señor..]]></document><document><![CDATA[Está a chegar à Páscoa e com isso o meu bebe que vem de Viana diretamente para os meus bracinhos]]></document><document><![CDATA[SI ESTADOS UNIDOS METE LA PATITA EN VENEZUELA PAIS SOBERANO DONDE LOS HAYA SERÁ UN ESTERMINIO DE SERES HUMANOS COMO… https://t.co/gMpWTvSit8]]></document><document><![CDATA[Con la.pitra k tiene no tiene un jardín tiene https://t.co/HIAacrfiaq.POR FABOR]]></document><document><![CDATA[Día 30: Terminamos el reto recorriendo el centro de la ciudad viendo cruces con mis maestrillos 💃🏽 🚘❌  (me quede si… https://t.co/Ruuh6njfHz]]></document><document><![CDATA[MI CARA ES UNA MIERDA PORQUE LA FOTO HA SIDO A LAS 1 DE LA MAÑANA PERO ME DA IGUAL]]></document><document><![CDATA[Una etapa que acaba en tu vida para dar paso a una nueva. . . En este momento tienes más poder del que imaginas, as… https://t.co/Yy1d7yfGan]]></document><document><![CDATA[“... de quién estás enamorada, del hombre o del genio”. “Balas sobre Broadway”, 1994. Woody Allen.]]></document><document><![CDATA[@Airplain31 @Santi_ABASCAL Muy bien, desde que España se rebeló contra quienes, como usted, pretenden adoctrinar en… https://t.co/NxepNoOMjD]]></document><document><![CDATA[ME ESPLICO Y SIN MÁS ROYO ¿ LA JUSTICIA JUSTA NO EXISTE , Y LA GENTE SENCILLA NO TIENE DERECHO A ELLA , ESO SOLO ES… https://t.co/AOUyWxQsTd]]></document><document><![CDATA[¿Es que es un niño para estar todo el día detrás de él? #LaDesapariciónDeTahsin https://t.co/MmO3saghHp]]></document><document><![CDATA[@MurciaMaristas SuperdumboMaristas campeonas regionales cadete femenino baloncesto. Partidazoooo https://t.co/ZXeqCPaNbm]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @besodevlinder @b036238cc59a4ea @motitos01 @abeparatodas @rosariomama2000 @BenetBeca @Oso676… https://t.co/tG4JxlBDTl]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/chkRbKFtwb]]></document><document><![CDATA[Look de invitada ideal con este mono verde de @SHEIN_official  Con el código 19bauld15 obtendréis un 15% de descuen… https://t.co/cMb7aBFeJ7]]></document><document><![CDATA[🌹Por justicia social, por higiene democrática #28APSOE /♥️ https://t.co/7OWsa6wLt7]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Se puede pagar de muchas… https://t.co/in5AgXEbXJ]]></document><document><![CDATA[- El sublime atún rojo https://t.co/JIcsqUPYSR vía @YouTube felicidades, @quiquerodrig]]></document><document><![CDATA[@CapBlaugrana @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/4UtbQflOg3]]></document><document><![CDATA[Hoy es Domingo de Ramos y volverás a repartir Tu Nombre que tanta falta hace... Hoy el día es el sueño cumplido jun… https://t.co/c7ejQO4hvB]]></document><document><![CDATA[@elgranfus @pilotaipunt @Carrebau66Jose @joansoto8 @sionpuy @GamiDolores @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/8kMMglxBBI]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019 andreamatariperez ha vuelto a ejercer su derecho al voto. Afortunadamente en estas Elecci… https://t.co/mvSKawGIxu]]></document><document><![CDATA[• uno de los tesoros de la vida. #felicitats 💛🎉 en Barcelona, Spain https://t.co/q1iqrJORjp]]></document><document><![CDATA[@LoliRicoG @orange_es @a_sancheztoledo @Aepsal @suromig @juanjoagun @Ramonpmerlos @ShirleyGSA @prevencionar… https://t.co/YwTOznMKCJ]]></document><document><![CDATA[Vaya, qué chorprechaaaa, me han vuelto a cambiar de nombre y a mover archivos y a borrar los proyectos de premiere. https://t.co/tZyyyNu3u6]]></document><document><![CDATA[@Mio77994227 Pues si😂algodón de azúcar rica algodón de azúcar que es mío solamente mío y de nadie más 🤤😋😍😂]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena Para mantener un reinado, lo primero que hay que hacer es saber cantar, y éste no es ni ha sido nunca su caso.]]></document><document><![CDATA[Una alternativa para los que no pueden dejar de comer carne por el cambio climático: consumir casquería… https://t.co/GfYE4jKXEf]]></document><document><![CDATA[A ver Iglesias,no vendas la pieza antes de Cazorla y procura aclararte que creo que no sabes ya por donde tirar… https://t.co/xuZFNmyoL4]]></document><document><![CDATA[#PabloCasado #ValorSeguro @PpLaSolana @Ana_Belen_RS https://t.co/kaMYB11hRh]]></document><document><![CDATA[@Jose___Vega A veces convivir con tanto racismo e intolerancia llega a provocarme un dolor físico]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/0E06Bqn1xa]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansi… https://t.co/iarVPlXurF]]></document><document><![CDATA[The trick to holding on, was all that letting go. @ San Fernando, Isla De Leon, Cádiz. https://t.co/7OQcM91myC]]></document><document><![CDATA[✝️#MiercolesSanto Procesión de la Archicofradía de la Sangre.  Desde las 19h podrás seguirlo en directo en @La7_tv… https://t.co/shXr4TGqQr]]></document><document><![CDATA[@adrianalr_7 @nineteen0seven Gracias a nuestra Mary Mayka por habérmela sugerido]]></document><document><![CDATA[@eduardvarorn @leotaxil No és cap mantra: és la veritat encara que per vosaltres costa d'entendre. Jo no tinc probl… https://t.co/zxpkA7rOpo]]></document><document><![CDATA[Suposo que no sóc l'única que aprofita els miralls de La Seu Vella per a fer el ximple, a més de veure els detalls… https://t.co/UviGTI9nvQ]]></document><document><![CDATA[Mi familia es sólida y con amor. Atemorizaron tanto a mis padres que ellos por la ignorancia y miedo llegaron a mal… https://t.co/UgsXNxJyEB]]></document><document><![CDATA[@Perejil47232987 @gabrielrufian Créeme que pondría la mano en el fuego si tengo que apostar a que lo conozco mucho… https://t.co/ruqrnTTLPW]]></document><document><![CDATA[#rigurosodirecto #emocional #comunicacionenvivo #eventos #nadiequedaimpasivoanteunahistoriabiencontada #cultura… https://t.co/gx9tyzLWnA]]></document><document><![CDATA[Hoy empezamos por el postre 😉 No, es una forma de hablar, empezamos con el aperitivo 😅 pero quería enseñaros este r… https://t.co/Mwka5IGO89]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols Alucino que haya gente que se sienta cualificada para determinar cómo se tienen que sentir unos niños… https://t.co/omAKELV9r7]]></document><document><![CDATA[Vaya mierda de políticos Obsesionados con  puisdemont  Que como político les da Cien mil  vueltas ( enfermos)]]></document><document><![CDATA[@AlexClosa2 @LeaksUberCabify @cabify_espana Prueba con #taxi hay muchas app. Pidetaxi., my taxi o también por tfno.… https://t.co/RT4B4SxSHk]]></document><document><![CDATA[L'laccalde de CORIPE ademes es un ignorant,fa unes comparacons que no s'agafen per cap lloc]]></document><document><![CDATA[@Portuarios_BCN Imprescindible pagar impuestos para tener servicios y prestaciones de calidad. El problema és que l… https://t.co/1lV5RReyPA]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid  en la misma calle abades pero en el número 7 , lo mismo. Donde esta @cgm_madrid https://t.co/WaFtUXMfI0]]></document><document><![CDATA[Lo echo de menos y me hace mucha, mucha falta.   https://t.co/Fe79xb0IY1]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer buy a gin of each type ... and if you do not finish them ... well ... you can always… https://t.co/o2Kz0DjZMi]]></document><document><![CDATA[@idiazayuso2019 @IdiazAyuso Con miedo por la vida no vas, lo que vas por la vida es sin neuronas por eso dices las gilipolleces que dices]]></document><document><![CDATA[Me ha dicho mi madre que cuando llegó de trabajar a la noche subió a mi cuarto y me encontró en la cama, destapada,… https://t.co/KdnJHBJqAh]]></document><document><![CDATA[Ya está el pedante de turno decretando que si te gusta JdT o Esdla o SW eres un frikazo; pero si te gusta la mitolo… https://t.co/GO8vp4KUJv]]></document><document><![CDATA[@ibepacheco Y quien es la Tropa Arrodillada ante Maduro Son Sólo cubanos?]]></document><document><![CDATA[@saparicioruano Ah tecentendi otra cosa ami me chifla es súper sexual esta niña]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis quiénes se han cascado casi una media maratón esta mañana? Pues aquí estamos, y tan happy. Estreno de nueva… https://t.co/fPOjVHhEat]]></document><document><![CDATA[🔝 Cómo disfrutamos ayer en el #WizinkCenter con el ilusionante equipazo de @pablocasado_ y en compañía de tantos bu… https://t.co/fKGqT6reQM]]></document><document><![CDATA[Alguna protectora para los animales abandonados. Y se podría escribir al alcalde, a ver si le parece normal esa fam… https://t.co/1adSfeUB5h]]></document><document><![CDATA[@noahendrix @Kikinho_gz @diasasaigonados @pablocasado_ Ay, me parto contigo!!  Con qué gracia lo cuentas...sigue, por favor...]]></document><document><![CDATA[Tertulia-debate político #EleccionesRRR28A https://t.co/i5cCYRTzuD vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@beatrizbecerrab @ENVENEZUELA1 @leopoldolopez Lo único que quedó después del 30A es:  - Leopoldo refugiado en una e… https://t.co/6urSrQI0UJ]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @Fernand53400448 @ivanedlm @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/0aJMMyMtFd]]></document></documents></author>