<author lang="es"><documents><document><![CDATA[25 años se cumplen este verano de nuestro primer sprint en los Campos Elíseos]]></document><document><![CDATA[Hemos respetado la Semana Santa como dijimos.... Ya están puesto todos los carteles... VOTA A pablocasadoblanco… https://t.co/sjWwVcquOK]]></document><document><![CDATA[ESPAÑA 🇪🇸 A DICHO "NO" A LA ULTRADERECHA ME SIENTO ORGULLOSA! #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Quiero felicitar desde aquí a todos los madrileños, por los grandes candidatos de VOX que tendrán tanto para el Ayu… https://t.co/582gYMXvBX]]></document><document><![CDATA[8KM Training de Running y Breathing con Técnica de carrera @rf_madrid @rucaju  y Streching #mindfulness #running… https://t.co/XnRS4v6AlH]]></document><document><![CDATA[Este vídeo es impresionante, el voto joven se moviliza. Estas elecciones serán ejemplo de participación! 🔝]]></document><document><![CDATA[Un día por las calles de Madriddzzz 🇪🇸 Una ciudad que está muuuy viva, vibrante y despierta. Opera. Puerta del Sol.… https://t.co/c0ypxHLf3z]]></document><document><![CDATA[Ayer escuché un vallenato en un carro que se paró justo a mi lado en un semáforo. Me lo sabía y comencé a cantar :(… https://t.co/KVCSTjqvCN]]></document><document><![CDATA[@Lalclorena Yo tambien.....Mucho..... ¿ Estados diferentes ? #ErkenciKuş 🤪]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst Una manifestación el día del trabajador para coños insumisos? Como se come esto?]]></document><document><![CDATA[Justicia @DinaBousselham Pides, lo que solicitamos todxs: Que la Justicia funcione.  Cuando gobierne @ahorapodemos,… https://t.co/wWdJAawxEh]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abckioskoymas Es Yemen.  Y E M E N.   SINVERGÜENZAS OS IMPORTA UNA MIERDA LA GENTE QUE ESTÁ MATANDO ARSBIA… https://t.co/MHsvi7mImM]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Es magnífica, bellísima, no tengo calificativos. Qué congoja.....]]></document><document><![CDATA[@Carlos98297412 @jorpoma @tumadrentuiter @DavidSuarez_V Hombre que sii!!!!! Donde quedó el; van 3 putas en una moto… https://t.co/YWBhHYSfW0]]></document><document><![CDATA[@callejahernando Si, yo voy a votar. No creo en ninguno de ellos pero lo que si voy a intentar es parar a la derecha.]]></document><document><![CDATA[@corinnefmaurice Agree!😉 Even i think that would great to have a group in escmid @ESCMID @jesusrbano]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, esos q estoy dispuesto a cometer 💢 * * 📷 drarmas  📌 #Retiro * *  #photoshoot… https://t.co/Ow5qYZU92T]]></document><document><![CDATA[@Pepap13 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat Y ahora que vamos a criticar a… https://t.co/LM9yQXluN3]]></document><document><![CDATA[0-3 al descanso con goles de Sara Carrillo y Iara Lacosta. Las rojillas están a un paso de conseguir el pase a play… https://t.co/TIwUm9vYJJ]]></document><document><![CDATA[“...a vida apenas se expressou” em Porto, Portugal https://t.co/41IR5I2bWj]]></document><document><![CDATA[@ballesterada @fanigrande @luzsmellado Ha conseguido lo que quería, hoy solo se habla de ella en vez de las propues… https://t.co/Mt4jU86aou]]></document><document><![CDATA[....y se  que eres tu ..el que me haces suspirar... https://t.co/n2R2VAn5gJ]]></document><document><![CDATA[Effectiveness of home based intervention program in reducing mortality of hip fracture patients episode of… https://t.co/fwPL3tvmmb]]></document><document><![CDATA[Nights! #Madrid #teatrobarceló #enjoy #smile @TeatroBarcelo 😊😊😊 https://t.co/AwTh2v9lSH]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos trabajando en nuestro próximo estreno de Scape Room. Sin duda, una experiencia divertida para regalar o… https://t.co/4uRVMzYJEb]]></document><document><![CDATA[@IsabelAmilibia @LeaksUberCabify @cabify_espana No año, son app 🤣🤣🤣 y de marketing ni siquiera de transporte]]></document><document><![CDATA[@AgustinG16 Si es que no hay que ver las series,mejor leer los libros y cada uno que se lo imaginé. Yo nunca me los he imaginado asi]]></document><document><![CDATA[@jmanu1970 Yo lo decía por el personaje en sí, no por ser candidato de Vox.]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@claudiocerdan Creo que acerté...unas gambas rebozadas y boquerones en #CasaPuga y un arroz con pulpo en #DetalPalo… https://t.co/s0A4x0nqcP]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Me da mucha pena ver cómo @sorianoticias ha cogido esta historia de @BIEspana y la ha plagiado sin más. El periodis… https://t.co/Ye5lOBNvp5]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  #radioshow @johnlegend  @AvrilLavigne @NICKIMINAJ  @30SECONDSTOMARS… https://t.co/LqxCX2fGvw]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺  #radioshow @johnlegend @bloodpop  @Anitta @JBALVIN @jotaquest… https://t.co/FwhKOHx7eO]]></document><document><![CDATA[@MisssFowler @cultrun Justo estoy viendo que tengo un tribunal de plaza ese día 😬]]></document><document><![CDATA[Avança figura feminina mais nova que eu faz movimento circulares para a figura paternal a ir ao chão a ir ao chão]]></document><document><![CDATA[Y no debemos de olvidar ,que nuestro presidente Jesús julio Carnero es el primero que se está dejando la piel por t… https://t.co/TpNBV0GAfn]]></document><document><![CDATA[La segunda vez que me hago las uñas semipermanentes y este color es 🥰 . . Esmalte @GoldenRoseTr y el color es 15 AU… https://t.co/cDjVHgWQas]]></document><document><![CDATA[@MiriamHuertas1 @MiMundoAG @ANAGABRIELRL @AnaGabrielPR @AnaGabriel_MX @Bras1Gabriel @azulesagcol @ManadadeAmorAG… https://t.co/bTs5hy9vFl]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 @rosamariabe1 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Toti04669871 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/DkbziznfXa]]></document><document><![CDATA[Mola esta encuesta. Se nota que está enfocada a que gane un pacto de derechas y la opción PSOE+PODEMOS+INDEPEN llev… https://t.co/H6B32HbwIw]]></document><document><![CDATA[@DiarioTES @SAMERpclasrozas @4clave #Gracias a ti por las palmeritas!!  Qué detalle, se agradecen un montón... Las… https://t.co/RQdqZGKYyt]]></document><document><![CDATA[¡¡Pero si ya iba predispuesto a perder!! ¿Este señor no sabe que la actitud influye a la hora de obtener un resulta… https://t.co/KHVz2VsLcA]]></document><document><![CDATA[Pasear y disfrutar.  #Gredos,  siempre #Gredos  . #castilla_leon_natura #gredosnorte #musgo #pinares #cylesvida… https://t.co/ijnNZ2ug36]]></document><document><![CDATA[@maricarmenvkas @Web_Raphaelista Mari Carmen  que maravilla verte de nuevo  por aquí  besitos y Palante   Raphaelista]]></document><document><![CDATA[AR ha dicho eso? No me lo puedo creer! Parece mentira que una periodista como ella diga algo parecido, flaco favor… https://t.co/PZQf24azKN]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic necesitamos esto en Sevilla para akelarre 🤣 o como hacían en la catequesis que te daban el papel c… https://t.co/UQUy10GUfu]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Pero perdonandote la vida!! hubiera sido normal que la primera veztuhubieran dejado!!]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ @LasMananas_rne Esperemos que tenga la suficiente valentía para no someterse a los de… https://t.co/oQ3wl1nWkT]]></document><document><![CDATA[El rugido del susurro de lo inexplicable🔥  Clicka alegría y cosa buena👇 🎶#NÓMADA 🎶 🔥NUEVO VIDEO EN MI CANAL DE YOUT… https://t.co/qyudNW1Jgc]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de un taller donde se funde música,arte y movimiento para los más peques https://t.co/dD0b4NaJHd]]></document><document><![CDATA[Y qué bonito, y qué valiente, ver cómo vas perdiendo el miedo a perder.]]></document><document><![CDATA[🎉  M A T X O S   2 0 1 9  🎉  No hi ha paraules per descriure l'experiència...   Boníssimes sensacions i moltes gane… https://t.co/Xwg0V4SWv3]]></document><document><![CDATA[Tarta de manzana con helado, formidable #VlueAttibar en La Marina. . . . . . #foodies #gastro #cuisine #postre… https://t.co/qYvnqsZDpd]]></document><document><![CDATA[Mas tass bem é justo, porque da primeira vez que ele admitiu que gostava de mim eu dei lhe a pior tampa da história]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivos com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/UzJA7wRvQN]]></document><document><![CDATA[@DAlvarez1976 Todos los días oyendo, viendo, leyendo a los Lama, Carreño, Castaño y demás patulea que Bale es lo pe… https://t.co/CvCuVoIHZR]]></document><document><![CDATA[Viendo mis tweets y retweets antiguos me he dado cuenta de q muchas de las cosas q hace 1 o 2 años quería tener en… https://t.co/3V4NpdL0sy]]></document><document><![CDATA[Querido Iván. Lo que dices no es así. El domingo cada provincia elige 4 senadores, aunque el elector solo puede vot… https://t.co/QTg69sKKVO]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 @lluis_llach Quina cultura!!! Podriem dir cuartelera????]]></document><document><![CDATA[Se supone que había que reírse? Dedicaos a otra cosita porq vaya tela...]]></document><document><![CDATA[#profesdeReligion Ironía y locura sindicatos obreros , pidiendo un ERE ideología por los  MC . #CCOO Pidan mejor un… https://t.co/3ashYs63cX]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Pienso que si fuera un atentado lo hubieran reivindicado https://t.co/XTOZkIQIAC]]></document><document><![CDATA[Pobre estúpida, le debe estar jalando bolas a alguien del gobierno venezolano, me da lástima]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Yo me pregunto si en algún momento algún partido político pensó en hacer algo para que las clases… https://t.co/QUtyuYdA5G]]></document><document><![CDATA[Hasta pronto León, sigo Mi Camino ❤ #CaminoDeSantiago https://t.co/bRpVqCXmUk]]></document><document><![CDATA[@ciscorrin @Clint12405681 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/fURhFcHrmW]]></document><document><![CDATA[Um amor de pessoa, preocupa se sempre com os outros e é uma amiga extremamente especial. Love her]]></document><document><![CDATA[Avui he rebut un "Mujeres unidas ante todo" que no m'esperava, i me n'alegro moltíssim. El món està canviant... 😘🥰 #Rubicity]]></document><document><![CDATA[Lujazo de contar con @feliciano_lopez para presentar #lggram a los compañeros de prensa hoy en Madrid. Grande!!! en… https://t.co/i8jY6ToBNR]]></document><document><![CDATA[Mañana volvemos al ruedo!!! 😏🐎. . . Copa de España de Dos Hermanas -Sevilla- 🤛🏼🤜🏼💪🏼 ❕ . . #bizkaiadurango… https://t.co/vDL3HmoWJy]]></document><document><![CDATA[@MarinaDillegasD @lisiteasaa @Anton10MuozCaro @Clintuitswood @AlfredoMayfer63 Voyyyyy ¡¡¡ 🙋🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Enserio ha pasado lo que estoy puto leyendo? La gente se aburre muchísimo]]></document><document><![CDATA[@radiopolla ¿Eso representa el ser español? Muy inteligente tu argumentación, si señor.]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas! . . .  #mothersday #klimt #psicoart #loquedeverdadimporta #inteligenciaemocional #psicologia… https://t.co/D5a2G0in0Y]]></document><document><![CDATA[Que no te engañen, te dicen que el #TurismoSinMedida implica riqueza de la ciudad pero no te dicen que esa riqueza… https://t.co/AkpTxL5QOr]]></document><document><![CDATA[Tradicions Ebrenques: aprenent per 2n any a fer mones de Pascua farcides de cabell d’àngel i confitura cassolana de… https://t.co/76aQwsCxsc]]></document><document><![CDATA[Un placer debatir con mujeres tan valiosas para sumar en acciones que den visibilidad a la necesidad de construir u… https://t.co/8gtrA3S6Xd]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @KRLS @toni_comin @ClaraPonsati PILAR: Fins QUAND hem d'aguantar tanta humiliació? Gracias per TOT .🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Si sumamos con el PP y VOX, bonita @InesArrimadas Siempre se os olvida VOX ¿por qué será? Habéis pactado con la ult… https://t.co/J0QCRDxoj6]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 Que España quieres https://t.co/cZNYny3JGx del PP y la corrupcion..La de Cs que cada dia se casa con… https://t.co/io3fsSfFav]]></document><document><![CDATA[Good morning!! I’m working on all your orders to have them shipped before wednesday, so I’ll be quite busy these da… https://t.co/kdda9bFZUz]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Scrabble sostenible!!!! @educacio_ccoopv #educacióésfutur #SAME2019 https://t.co/BISc2WMB0i]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del Que golpe de estado votar??? No entramos en el Congreso como Tejero]]></document><document><![CDATA[IX Juegos Nacionales de Trasplantados en Sanlúcar de Barrameda. #JNT https://t.co/8hPSp4YHvX]]></document><document><![CDATA[@paco_ez @MartaFerreroB @dom_bello @AHS_cuco @Noegguerrero @CristoFranM @SrSpinola @tiobati @AMPAIESJGN Completamen… https://t.co/LEK89Wo8Qb]]></document><document><![CDATA[GORRA UNISEX Fina &amp; Regulable  de Isabel Panadero MODA ECUESTRE https://t.co/Jy9aQbW2bs]]></document><document><![CDATA[El juez ve indicios de delito contra la integridad moral al responsable del anuncio del ‘Tour de la Manada’… https://t.co/nZBRhvrBNj]]></document><document><![CDATA[18 con tus ganas necesita este club cada temporada. Pero claro que sí, volveremos 💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[Llegamos, estoy llorando muchísimo ahora mismo, que orgullosa estoy de todo el fandom, de todas las horas sin dormi… https://t.co/mgIS8ERWg8]]></document><document><![CDATA[@Gustavo24406083 @abuelitagoncia Estamos en ésas desde el siglo VII. Ayaan Hirsi Ali pronosticó una guerra civil, p… https://t.co/8e9HCKdqnk]]></document><document><![CDATA[@juangc1424 Así es 💪💪💪 Está que se sale sin tener que mentir, siempre con la verdad por delante 👋👋👋👋]]></document><document><![CDATA[@CJLabalsa Enhorabuena a todos!!! #confirmaciones2019 https://t.co/lL2RZfBBWq]]></document><document><![CDATA[@AlexNoTTiP @VickyRosell En esto de las papeletas del Senado hay mucha confusión ,poca explicación ha habido ,para… https://t.co/BaIUd3HxdH]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Ya me parecía raro el tono contenido que has utilizado esta mañana en TV3. Ya vuelves a ser la misma… https://t.co/UOyGSvK7o0]]></document><document><![CDATA[perdí la virginidad de María, pero te dejo aquí la canción por el principio jajaja https://t.co/7ePQrEyEy1]]></document><document><![CDATA[#28A  #MujeresSinVox  #EstaHistoriaLaEscribesTu https://t.co/WrFsD6yIRB]]></document><document><![CDATA[Cuando @vueling "te intenta" comprar por su retraso de dos horas.👊🙅‍♀️ https://t.co/sWZk2uT7K8]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 Q bueno eres Cabronazo Loro 😂😂😂😂😂.  Como me gustaría a mí ser payasete para ponerla ciega a esta 😈😈]]></document></documents></author>