<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Maricarmende @escuchantes @NEUDC_RNE No es lo mismo. Trabajo en banca telefónica y mucha gente aprovecha para llam… https://t.co/m1W9A7zjMQ]]></document><document><![CDATA[Uno se hace mayor y cada vez sufre más en este tipo de partidos. Hoy, una vez más, en la @PS_a1000Km Lo mejor de te… https://t.co/b4mTA2D46g]]></document><document><![CDATA[El PP que mejor parece resistir el empuje de @vox_es y de @CiudadanosCs es el @ppdegalicia. Un PP más moderado que… https://t.co/t0blWWcDvs]]></document><document><![CDATA[#Portugal #ruraltourism #hotels  🇵🇹😎🌿⛵️  The leading tourist destination in the world wouldn't be the same if it co… https://t.co/91EzNikVpm]]></document><document><![CDATA[La máxima dice que se hace justicia, cuando te dan la razón teniéndola, después de haber demostrado que la tienes:… https://t.co/fciCTWDWOH]]></document><document><![CDATA[Las coincidencias de los programas para el 28A del bloque de la foto de Colón  https://t.co/klasGMvd7a vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[Que no te engañen, el #28A #votaPP vota @isabelbonig #CorrectamentePolítica]]></document><document><![CDATA[Entregó los presupuestos que todo el mundo conocía. Puede gustar o no pero no sé puede@estar todo el día Mintiendo]]></document><document><![CDATA[@educasado @JernimoTristant Por eso es interesante. Con cameo de Alejandro Sanz en el relato incluido. Voy a ponerm… https://t.co/mWLTXxIp4b]]></document><document><![CDATA[@JaviCarmona80 Zona de Algeciras ? Si son esos, si. Más pegado a Cadiz no he hecho ninguna ruta...]]></document><document><![CDATA[Si @jmbartomeu y su directiva no se querellan hoy mismo contra este ser despreciable es que ya no les queda ni una… https://t.co/SXko1nShqb]]></document><document><![CDATA[@PioIin @__pbl Por lo de VuELve?  "Esas encuestas son de antes de que YO volviera"? "La azotaria hasta hacerla sang… https://t.co/MMLrp2yHdi]]></document><document><![CDATA[@angirbb No te sientas culpable, has hecho un último acto de amor, mucho ánimo, que es como si se perdiera a alguie… https://t.co/YDjfKTKDMz]]></document><document><![CDATA[@SebasFC @SinergiaElctric @electricsunmob1 Seguiré de cerca a @electricsunmob1 estoy muy interesado! ☀️]]></document><document><![CDATA[@ValkyriaDesigns solo hay una, que el unico maricon que puede entrarte soy yo .]]></document><document><![CDATA[@juanrallo Con más simplicidad, cada vez que gobierna el PSOE arruina este país, llevándolo a las cotas más altas d… https://t.co/lmMeqaEFDC]]></document><document><![CDATA[Candidatura de Ciudadanos a las elecciones municipales https://t.co/cfZiE6yCsE… vía @@CANAL150TVgrnet https://t.co/qszY9rIcRY]]></document><document><![CDATA[La iglesia de Santa Catalina se ha llenado hoy de la ilusión de los hermanos y hermanas de @LaExaltacion, que 15 añ… https://t.co/Dl95vXQNpe]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio @LI3PeO pues lo que estoy diciendo, que le estaban copiando el tuit en vez de RT, seguimos sin entenderlo?]]></document><document><![CDATA[@cdantas5 @jairbolsonaro @BancodoBrasil Maravilha PRA ISSO VOTAMOS NUM PRESIDENTE DE SACO ROXO]]></document><document><![CDATA[@SUPERGOCHOo @PatGrant7777 @Jilliemary @AAvallones @Guyatt671 @Premaleela1 @AintitMarvelous @randialso @exprezoe1… https://t.co/JfiLrCuy8V]]></document><document><![CDATA[Viniendo de @AS_SergioSantos poco más te puedo decir que me lo creo al 100%]]></document><document><![CDATA[@ClaudioSensasao Me encanta la parte "las veo en VO" con tus gestos y  tu cara... Haciendo amigos jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Falhas em pequenos pormenores para mim conta muito e me irritam pah crlh]]></document><document><![CDATA[La primera parte es vergonzosa. Te estás jugando la UCL y no estás haciendo nada.]]></document><document><![CDATA[@StuartBBT Estoy en duda ente Sansa y el matareyes pero apuesto por Sansa porque ha sido una maduración más ascendente.]]></document><document><![CDATA[Un funcionario de #sosprisiones fue a votar en Cadiz con su camiseta de #TuAbandonoMePuedeMatar Asociación Legal y… https://t.co/IgJoTwfzNB]]></document><document><![CDATA[@PabloMM Cada acción, lleva su propia reacción.  Si los de la izquierda "progresista", y los independentistas, no h… https://t.co/FFqXtZDOO7]]></document><document><![CDATA[@DrCarril @Madrid1936_1939 Milicianos y milicianos parando el golpe en Puerta del Ángel y formando el arco de defen… https://t.co/pDGiMWdHzI]]></document><document><![CDATA[De aquí al día de las elecciones, aumenta el catastrofismo entre la derecha..]]></document><document><![CDATA[@FlightNotes @Sportys @SportysAcademy What materials are you using? 🤔  I’m in a similar spot trying to get as much… https://t.co/SYVQR7MHTH]]></document><document><![CDATA[Suspenso... por no haber #ilse ni charlar tema #accesibilidad en el #DebateAtresmedia ... @CNSEinfo @ASOGRA_… https://t.co/XU3ZfTwtw4]]></document><document><![CDATA[A los golpistas les salen granos cuando les ponen cerca de la bandera de su país, que es España 🤣]]></document><document><![CDATA[@davidlillo @iworkwithyou @javiercanada ...como si fuera un partido político 🤣🤣🤣. Necesario si, eso es verdad.]]></document><document><![CDATA[Sin ojos. Siempre sin ojos. en Majaelrayo, Spain https://t.co/itPEi5dwXK]]></document><document><![CDATA[@VCFSentiments Me parece una vergüenza que este esperpento vaya a entrar en el congreso. Pero sobre todo me avergüe… https://t.co/HWIXb6EeXh]]></document><document><![CDATA[Recuerdas cuando las sedes de empresas importantes huían de Catalunya y eso significaba el apocalipsis económico??… https://t.co/YUusgvBeEm]]></document><document><![CDATA[Sanchez @PSOE en el debate. Bla bla bla la ultraderecha. Es su  única idea. Imagino se referirá  a los del Torra y… https://t.co/Ho8rMRdYsW]]></document><document><![CDATA[@dlacalle No es para eso,yo ,si su padrino no se lo hubiera regalado a los italianos,utilizaría Endesa para bajar l… https://t.co/J2V7s0dzDN]]></document><document><![CDATA[Vou ficar aqui sentado no sofá a olhar para a televisão. Pode ser que metam o episódio 2 sem querer, e assim sou o único a ver.]]></document><document><![CDATA[@rbesac @elpaiscat Ramón: el caso de Guardiola tiene un nombre: ‘el principo de Peter’ o que cada uno alcanza su ni… https://t.co/san3asfemP]]></document><document><![CDATA[Porque sin vosotros yo no sería nada y por muchos baches que encuentre en el camino siempre intentaré mantener unid… https://t.co/H1k7M3iWlh]]></document><document><![CDATA[@socialmuving que ha pasado con las motos en Barcelona? Hay 4 mal contadas y la zona ahora ni siquiera llega donde… https://t.co/ZyFun9XD2B]]></document><document><![CDATA[@ObradoiroDBC Completamenta dacordo! polo menos podo dormir sin pesadillas! Boas noites!]]></document><document><![CDATA[Muchos ignoran el gran {{{REGALO DE DIOS}}}  para el hombre, para explicarlos deben CREER la existencia de un Dios… https://t.co/nu158GBuIp]]></document><document><![CDATA[@yaloentiendo @JoanArtes1970 @LuisamarGG Quien ofende, con la maginitud que requiere nuestro código penal, creo, al… https://t.co/jlQWdwF6yA]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @wrowufMImip6vsN @tem03894054 @Jilliemary @NUAZ1LGlhfit3Gp @akomama_tm @z44DDgwHxWUYiFr @pat_be001… https://t.co/U58PuIrw8z]]></document><document><![CDATA[@ACPhotoCorse Y Verstappen a por Leclerc... Les ha sobrado la orden de equipo]]></document><document><![CDATA[@Jaquesdmolay @NGresiva @s2rdark AL PPSOE LOS BANCOS LES HAN CONDONADOS LOS CREDITOS, LO DOS NUEVOS  EL PARTIDO DE… https://t.co/YYxUTpvi99]]></document><document><![CDATA[No se me ocurre mejor manera de entrar en este #DomingoDeResurrección que con la Solemne Vigilia Pascual de… https://t.co/pLxp7nWvH2]]></document><document><![CDATA[@SergioMorci @ItziarCastro Ya tienes protagonista para tu próximo corto 😉😉]]></document><document><![CDATA[Que exagerada es la gente. Hay una señora agonizando por un golpe en el tobillo. Se la han tenido que llevar en una silla y todo. WTF]]></document><document><![CDATA[🏖️🌍 . . .  #photoarena_nature #rsa_folknature  #worlsbestgram #naturelover_gr  #instadaily #mothernature… https://t.co/7JC0nmQmge]]></document><document><![CDATA[Indignado con @yoigo. Sin ninguna llamada, ni con ningún mensaje que demuestre nada, está empresa me quiere cobrar… https://t.co/c9MBYL2ah7]]></document><document><![CDATA[“I went to (medical) school to learn the sound of a heart beating. I did not expect to learn the sound of a heart b… https://t.co/8LC68PCJCT]]></document><document><![CDATA[Entiendo que lo hacen para que luego en la cámara de eco les aplaudan porque una ministra les haga el feo pero no m… https://t.co/9wHNBKNveN]]></document><document><![CDATA[Poco después me hablo a WhatsApp, me mandó fotos de "su" DNI pero claramente su castellano no era de Asturias como… https://t.co/Lv8sNtM1Yo]]></document><document><![CDATA[I....want...pussy... I dont... like... brain... https://t.co/yZL427snkQ]]></document><document><![CDATA[Un poquito de turismo preconcierto #metallica #metallicamadrid en Templo de Debod https://t.co/TQa1rvdBf3]]></document><document><![CDATA[Gracias Alcalde @Ballesta_Murcia por contar conmigo para formar parte de tú candidatura al @AytoMurcia   Ilusionado… https://t.co/zMCRKi2jMC]]></document><document><![CDATA[📽 De los creadores de “400€ si votas .@psoe en #2008”  🎞 #Próximo estreno, la esperada segunda parte...… https://t.co/Y3WXhor4vL]]></document><document><![CDATA[Ruben Ruiz Abajas completed Bike. Time 03:40:32. https://t.co/AjKxjAQh3T #IM703Marbella]]></document><document><![CDATA[Por favor, que los candidatos cambien las estampitas en el debate de esta noche. ¿Que tal si nos muestran algunos r… https://t.co/YLcqLy4h8Y]]></document><document><![CDATA[Resumen del primer tiempo @Llaneros_EF 1 - 1 @DvoTachira  vídeo cortesía de @deportesjhs @Conejorodriguez… https://t.co/VtF7JAjivB]]></document><document><![CDATA[@JeSu989 @SanFernando_CD Hombre, son los menos, ya lo verás el domingo.]]></document><document><![CDATA[Lástima no poder seguir animando en la @RNRmadmaraton, pero he de continuar viaje. Mi destino final es Alicante.]]></document><document><![CDATA[@Patrao2d Eu já não vejo promoções de jogos porque arrisco a comprar e a não jogar xD]]></document><document><![CDATA[Uno de mis pensadores favoritos se presenta a las elecciones europeas. Muchas felicidades @fjconpe y, sobre todo, e… https://t.co/C8lrYCYmva]]></document><document><![CDATA[@Macarron12 @josvi11 @Frank_Cuesta @Alejamm15 @Lil_rupia No. No es avisar de q vas a ver un video donde realmente s… https://t.co/uJoQ1OKlxC]]></document><document><![CDATA[@herifrade @guilleuzquiano Que elijan bien al que se va a sentar de los que comunican que el espectáculo que estamos dando es dantesco]]></document><document><![CDATA[Vamos, que intentáis joder a un partido como @vox_es con un vídeo, os sale el tiro por la culata y ahora acusáis a… https://t.co/bglffq2TWS]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Me he leído el libro de Memorias del Comunismo y no tiene desperdicio sobre lo que ha sido y son d… https://t.co/EpYHv3eq2v]]></document><document><![CDATA[PREVIA | @recreoficial - @RBL1912: “Toca seguir soñando"  @futbol_onubense @TimeJustOficial @KrypteiaCapital… https://t.co/dl9c0IYoWg]]></document><document><![CDATA[Da asco, estaría bien saber qué cojones hemos hecho para merecernos ésto. Pensábamos que con @Ronaldo, una celebrid… https://t.co/CkeYCn2L45]]></document><document><![CDATA[Estoy seguro de que mi padre se suicidó por que, como yo (él y yo somos iguales en todo) por que se acostumbró a ll… https://t.co/q2ehOg4C8p]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Plaza Major, madrid https://t.co/Ik7KhIVRMM]]></document><document><![CDATA[Me había preparado las patataticas con limón y pimienta, pero con la espera me las he terminado ya..]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis q… https://t.co/OrCDZzD1RF]]></document><document><![CDATA[Begoña Gómez, la mujer de Pedro Sánchez, no pisa por el trabajo en el que la enchufó su marido https://t.co/bFWhtOAuGJ vía @ElDiestro_]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Barcelona) (@ Casa Milà in Barcelona, Cataluña) https://t.co/9i9uSa0NH3 https://t.co/9ZDG7V47ZA]]></document><document><![CDATA[LO MAXIMO ... ESTOS ARTISTAS ... PORQUE SON ARTISTAS .. TOCAN BIEN Y TIENEN UN SHOW EN LA CALLE DE #MADRID ... HAN… https://t.co/XzKctBdIZK]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Juanma_Saez @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5 @stelledimare77… https://t.co/x54VQ3DNL4]]></document><document><![CDATA[Voto útil no es el PSOE, pero no es una obligación votar, dicho esto el vídeo está bien.]]></document><document><![CDATA[Llevo todo el finde despollado de risa...  https://t.co/VFwe13gNYr  Algo está cambiando por fin...]]></document><document><![CDATA[Bailamos🕺🏽🤗🐕???? Eres mi pareja favorita❤😋  #vacaciones #familia #homesweethome🏡 en Cáceres, Spain https://t.co/72gipQJasX]]></document><document><![CDATA[Toda esta peña que vive del cuento y encima vive bien no se como coño lo hace]]></document><document><![CDATA[@agu201819 @realmadrid @Cristiano Jajaja que malo eres, hay matrimonios que tampoco funcionan: Betis &amp; Burrito Pepe]]></document><document><![CDATA[@DeportesCuatro  y No tiene poca verguenza Neymar... Ahora dice que le gustaría jugar con Hazaar??? Jajajajajajaja… https://t.co/AXMW6hIQJJ]]></document><document><![CDATA[@Monsieur_fache @pepegomezpalas Ninguna más, maestro. Simplemente, que si esa humilde gente trabajadora no puede es… https://t.co/KOeovIJzct]]></document><document><![CDATA[@ipecantos @CristiPedroche El reparto de esta pelicula impresionante, lo dice todo la foto. Espectacular https://t.co/hzCoCx0YWp]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz @msan2018 Si no nodejan votarle que no vote nadie hacemos como el 1 0c pero al reves no dejar vota… https://t.co/EJ6dqklNLX]]></document><document><![CDATA[@Jezo70 @SergioHerrerav2 @sanchezcastejon Que te crees tú eso...https://t.co/snQ44qHWrw]]></document><document><![CDATA[😡WhatsApp bloquea una cuenta que mantiene Podemos con miles de simpatizantes https://t.co/hJdK2aeERn]]></document><document><![CDATA[Las manifestaciones del Primero de Mayo piden que se forme un Gobierno de izquierda https://t.co/U9X85pCTHY]]></document><document><![CDATA[@el_pais @walterscansetti Según el Concilio de Trento, recibir dinero por "ayudar" a un anciano, aunque sea en nombre de Dios es un pecado.]]></document><document><![CDATA[@Alvaroatletismo Que fusiles? Aquí los que matan son los de Maduro con una dictadura incomprensible que mata de ham… https://t.co/QiwMPHosTY]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie El Real Madrid lo que tiene que hacer mi opinion es fichar a De light y dejarse de Militaos Rodrhigo y gaitas]]></document><document><![CDATA[@carlos_benito @slaplana_tve @el_tiempohoy @tiempobrasero Cielos Cubiertos en Helechosa , asi amanecemos tras noche… https://t.co/LxX9zWlxKn]]></document><document><![CDATA[@worldkarate_wkf @Paris2024 Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024… https://t.co/rIpI3rxE6Y]]></document><document><![CDATA[Factores de riesgo de hepatotoxicidad y ajuste de la dosis de paracetamol, ¿los prescriptores consideran adecuadame… https://t.co/rtzXvWCR39]]></document></documents></author>