<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hui disfrutant del barri de Santa Cruz d'Alacant i les seues festes al costat de la que serà la pròxima alcaldessa… https://t.co/WzztDgq3YQ]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal Napoleón conquistó medio Mundo, pero cuando le dolía una muela, se jodía. Somos afortunados.]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @anadomingos @vademetroananas @poucoapelativo @ricardofdiogo Toda a gente lhe chama pão de forma]]></document><document><![CDATA[Operación Semana Santa #mileniumdos #trasmediterranea #incat #tasmania #passengership #instaship #maritime_family… https://t.co/kvlJzrWxVs]]></document><document><![CDATA[@JeniferOrtga @sanchezcastejon @PSOE @Pablo_Iglesias_ No entiendo que un personaje tan nefasto para podemos se abro… https://t.co/nqyJtR4XDK]]></document><document><![CDATA[Heras de Ayuso tiene una sencilla iglesia, dedicada a San Miquel, Y que, arreglada sucesivamente, apenas ofrece det… https://t.co/FQQarwYujg]]></document><document><![CDATA[Después de trabajar al margen, @jose1987morales ha participado en los movimientos tácticos junto al resto de sus co… https://t.co/VSix3NNJqe]]></document><document><![CDATA[Conciertazo #estepona @mondoairbag @LouieEstepona https://t.co/7X1T152hzE]]></document><document><![CDATA[Los 4 jinetes de la poca leche, dais pena bla,bla,bla  no teneis cojones de hacer campaña   mañana en la puerta de… https://t.co/vX839Qt3e2]]></document><document><![CDATA[Cómo parte que forman de la profesión , también deberían ser sancionados cuando se equivocan.  Aunque su trabajo se… https://t.co/li9S5NfTpC]]></document><document><![CDATA[Falcao es mucho para este Mónaco. Con dos golazos, el capitán de la Selección Colombia empató solo el partido con e… https://t.co/i9yvpW1h6Y]]></document><document><![CDATA[Toni Cantó dice que los padres tienen derecho a elegir el idioma para que sus hijos estudien, se lo trasladaré a un… https://t.co/bWJysEB6tY]]></document><document><![CDATA[Satisfecho porque en #España hemos frenado a la derecha y a la ultraderecha marcando un punto de inflexión en el co… https://t.co/euHY3dUmSz]]></document><document><![CDATA[... l’única que dins del diasistema tingué un Sigle d’Or, el sigle XV, en una producció lliterària quantiosa i d’un… https://t.co/28mFq4R5VO]]></document><document><![CDATA[@scalpelmarti @Ojimenezro002 @JGilsanz00 @TeslaParaTodos Si, contestando con tu móvil hecho de madera, que no tiene… https://t.co/69ipREqh4L]]></document><document><![CDATA[@LaikaLiberal @RubenSanchezTW Ah vale, puffff es que entre unos y otros llevo la cabeza loca.]]></document><document><![CDATA[Passeios junto ao mar, por caminhos pouco frequentados (felizmente). em Adraga, Lisboa, Portugal https://t.co/3Mmm0VdMXz]]></document><document><![CDATA[@As_TomasRoncero Haber el tema d de los pasaportes falsos,como va el tema va adelante o está archivado uade eso no… https://t.co/pvmVeLczIF]]></document><document><![CDATA[Un día alguien te va a abrazar tan fuerte, que todas tus partes rotas se unirán de nuevo. #diadelaamapola2019… https://t.co/u8CvG9wHMx]]></document><document><![CDATA[La Historia de las Matemáticas en los máster del profesorado #FESPM #HistoriaMatemáticas en Valencia https://t.co/wzqgf1qqKB]]></document><document><![CDATA[Bravo!!! Ese es nuestro Dabiz cuidando hasta el mínimo detalle. Un proyecto, Una ilusión @7lagos7vidas]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @PontevedraCFSAD. @PontevedraCFSAD 1-0 @Rapidobouzas. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[🎂 Tal día como hoy, un 1 Mayo 2011 nació el Club Multideportivo Montoro, 8 añitos cumplidos yá ... nuestro Presiden… https://t.co/Zt9Pv2MGuZ]]></document><document><![CDATA[VENEZUELA Tras el fracaso del derrocamiento de @NicolasMaduro, @jguaido busca apoyo para solicitar a… https://t.co/1VY1uj9gLc]]></document><document><![CDATA[UN DOS TREEES LAS TREES MELLIIIIIZAAAAS UN DOS TREES VERÉIS QUE RIIIISAAAA, VAMOS A CONTAAR UN CUEEENTOOO....]]></document><document><![CDATA[@ELIZETO1 Tu como que no supiste donde te dejo el avión, ¿andabas descompuesta? Bogota es la capital de Colombia,… https://t.co/bIAaTfm4Hl]]></document><document><![CDATA[Seriously inquires only but who wants to plan a trip to Cuba in August ?!?]]></document><document><![CDATA[A dormir que ja són hores, coses de fer coincidir les autonòmiques amb les generals.]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Problemas de escolarización, si de repente la agricultura va mal de paro, alojamiento...todo eso gen… https://t.co/WLD5PvANMD]]></document><document><![CDATA[@migmech Creo que absolutamente ninguna, como mucho dos gotas de café si hay que ponerse exquisito]]></document><document><![CDATA[@CARMEN81287846 Estás pachucha porque has vuelto a la alegría de Gales.... y claro, no hay cuerpo que lo resista https://t.co/qxiLFrQ8kK]]></document><document><![CDATA[Enmudeció Nervión. Amanecida bética. Golazo de Lo Celso a pase de Junior. Empieza otro partido. #VamosBetis]]></document><document><![CDATA[@pacomangallego Una bacalá tras otra en defensa, el mismo orden atrás que un equipo de colegas.]]></document><document><![CDATA[Sin más! Visca el Barça! Celebración con buenos humos! miguellopezcardona @Arsu1985 suaubar #forçabarça… https://t.co/JBPBvvDmKb]]></document><document><![CDATA[estoy a dieta para que cuando me coman la polla sepa a 0 sal y 0 azúcar]]></document><document><![CDATA[@ChochoArriola Encajar tres goles en casa deja que desear. Y esos detalles... Como el de Kimpembe no??]]></document><document><![CDATA[@caval100 @TFeminista_ No soy xenófobo, pero están adaptadas al 100% a nuestras costumbres o les gusta vivir del cu… https://t.co/BRENh9JzPY]]></document><document><![CDATA[Detalle de la escalera gótica que da acceso al Púlpito de la Catedral de la Santa Cruz y Santa Eulalia de Barcelona… https://t.co/COHhWvYKsM]]></document><document><![CDATA[Mas gilipollas imposible: Vox pide que gibraltareños residentes en Sotogrande y La Línea de la Concepción “paguen i… https://t.co/BK99R2igB8]]></document><document><![CDATA[Los recursos se admiten a trámite si cumplen los requisitos formales. Sois veneno informativo.]]></document><document><![CDATA[Mirando #cuenca #catedral #cathedral #gothic #spring en Cuenca, Spain https://t.co/fQtlvEUYE6]]></document><document><![CDATA[@bernabepaco @BarreirAurora @pablocasado_ @populares Debe ser un error esta gente solo la concentra Abascal Modo irónico.]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Atención Cloacas,con los representantes del pueblo,no se juega,se les protege,siempre que sean honrados.]]></document><document><![CDATA[@patgarcia25 Lo buscas en Google, o me has visto con cara de traductor? 🤦😒]]></document><document><![CDATA[@SosAbuelos1 RT @Carlos_bosch @MariaCasalM @AnabelAlonso_of @juaningea @lemus_emilia @Soy_AlVazquez @LaOvejaRosa… https://t.co/CbaSRekmhS]]></document><document><![CDATA[Cuidad a vuestras madres y reconocedles todo lo que han hecho por vosotros en tiempos muchísimo más jodidos... los… https://t.co/BkyHnDv9JN]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora El Sr. Ortega, da de comer a 200.000 familias, y para llegar ahí, apostó todo su patrimonio y sigue a… https://t.co/4shxxuFNYi]]></document><document><![CDATA[@adsuara @puntamalabata @DanielJOllero @elmundoes Los campos electromagnéticos a la frecuencia de la telefonía móvi… https://t.co/7YkR99BYwp]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @pikindealbacete Si lo hace aquí, pilla fijo, pero no hay cojones]]></document><document><![CDATA[Mapping the neighborhood (34). The N-340 "The road of death". Connect Cádiz with Barcelona crossing the Mediterrane… https://t.co/h2peZ6W6Ot]]></document><document><![CDATA[Somos solo esporas que algún día se funde con la flora 🌻 https://t.co/AOeZczggIk]]></document><document><![CDATA[Trump asegura que las críticas contra él en el informe Mueller son "puras mentiras"  https://t.co/4ia7MuSpnf]]></document><document><![CDATA[El Dr Gomez Peralta expone los resultados preliminares del estudio#SED1 en #SEDdiab19 . Un corte transversal de la… https://t.co/Lq0soPzvEE]]></document><document><![CDATA[Ay @gabrielrufian si te acordaras tanto de éstos omo de Franco... https://t.co/ZypoQ5InWx]]></document><document><![CDATA[¿Alguna vez visteis correr las jodidas 10 vueltas al campo de calentamiento a vuestro profesor de educación física?]]></document><document><![CDATA[@LeireMo @podemos @PSOE @CiudadanosCs @populares @vox_es @eajpnv Diría que 0.... da la impresión que la educación e… https://t.co/v9UikPbeTE]]></document><document><![CDATA[📳 "Grindr y la caza🏹", @alejandrocomes de @EstudioLaBase en @eldiarioes sobre el 'targeting' en períodos electorale… https://t.co/wgOQnpw6nd]]></document><document><![CDATA[Gracias Dios Franco buenas libró a España de estás alimañas chavistas...si no lo hacía España sería Venezuela a la… https://t.co/sTqvwC3d6x]]></document><document><![CDATA[▶️ Un puntito más y seguimos sumando!! Enhorabuena !!! @AlbaceteBPSAD !! Seguimos soñando!!!  ⚽️  Grandes!!👏🏻… https://t.co/i8tDP4T7VH]]></document><document><![CDATA[@EHF_Jorge @RoldanFSF @CN_Sabadell @FCBfemeni y la Real Sociedad la final de la Eurohockey Club Cup]]></document><document><![CDATA[@kristenbjorn @HansBerlinxxx @ViktorRomXXX @theQueerPig @QueerMeNow 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[I'm at Bodeguita Las Torres in Sevilla w/ @ildenewman https://t.co/jFrCMc3n1x]]></document><document><![CDATA[@davitex1950 @guia_marcos Pensava dele - Meirim - o melhor mas, tenho a certeza, não sabendo concretamente como, qu… https://t.co/UFyc506xWP]]></document><document><![CDATA[Jaja @siendone #meparto,😂😂😂 en Calle Calvario Rute https://t.co/pfWKW8QhsR]]></document><document><![CDATA[@CFNOAriann @AriannMusic @NickelodeonEsp @Luismig64605937, buenas noches, guapísimas que tengáis dulces sueños, y d… https://t.co/X4yAlvumGe]]></document><document><![CDATA[@kikoalberdi @vdelaserna El Madrid ha llegado a esa fase de equipo ganador que puede vencer por oficio, pese a las… https://t.co/Gz66pWPFLv]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW @EsterMunoz85 Pues toma cloacas... https://t.co/l7IETRu1Lm]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/pfbdRqRAql]]></document><document><![CDATA[@EmilioLzaro @FAM63 Tú sabes tb,me imagino,quien robo el oro y joyas del Banco de España.Vosotros,los socialistas.T… https://t.co/otLzdAQ6tL]]></document><document><![CDATA[Los italianos toman la defensa del legado de Colón ante la pasividad española https://t.co/PIRN3xYTQK vía @ABC_Cultura Por @alandete]]></document><document><![CDATA[Pero lo que más loco me dejó es que cuando una empresa me pidió referencias sobre este sysadmin yo les pasé el anál… https://t.co/IogVxdeRC3]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @MamCivi @DerekPa56710094 @DansoyGomez @ChristiWalling @michelanna @DonnaBrent10… https://t.co/5r0NhhnqHe]]></document><document><![CDATA[Ojala supiera hacer estas cosas y tener una mente tan creativa. Soy una mierda andante, jose coño pesao]]></document><document><![CDATA[‘Germanpowers’, oil on canvas, 200x140cm, 2005. #juanfranciscocasas #painting en Granada, Spain https://t.co/BmfkTek28j]]></document><document><![CDATA[Diossss!! Es tan Princesa y tan colorido todo! Me encanta 😍 Taylor Swift - ME! (feat. Brendon Urie of Panic! At The… https://t.co/vVwCoTl6F3]]></document><document><![CDATA[@triconwil @AminSarur @alex_riveiro Creo q @alex_riveiro dijo un dia que las medidas entre galaxias se toman desde… https://t.co/II3B8dFqNL]]></document><document><![CDATA[Que vergüenza de políticos tenemos, dan cada día más ganas de no ir a votar. Lo de @populares y @CiudadanosCs no ti… https://t.co/Apim1LUSav]]></document><document><![CDATA[@franjrovira @Adictamcf @javifontalba Los Simpson lo echan mucho..... https://t.co/9rkvHvaey9]]></document><document><![CDATA[@NURIA_FERGO Este señor @Juanmifdezfdez y yo casi coincidimos..jeje Un beso https://t.co/hGZjP1CpB5]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera @DavidSuarez_V No lo discutes por que no tienes argumentos, si lo defiendes es por que tus valores son iguales a los suyos.]]></document><document><![CDATA[Vox   aprieta  al PP  por los "insultos" de Casado y amenaza con no negociar los presupuestos  https://t.co/f838r5lGlg]]></document><document><![CDATA[La sombra comenzó a acosar a las mujeres que bajaban solas al lavadero, las asustaba y las tocaba. La cosa se encru… https://t.co/KlyigyGlaS]]></document><document><![CDATA[@NARANCO28 @jsilvinor Yo toi en madrid, viajo esta noche pa santander a currar y hasta el dia 1 no aterrizo en Oviedo]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #ESTAPASANDO #RSAracena #LosMarines  Otro objetivo cumplido y hace poco parecía un sueño ;) Primer… https://t.co/A8Y4MVir7Y]]></document><document><![CDATA[Casado en Galicia: “Yo solo os digo que hemos cometido errores, pero que estamos dispuestos a mejorarlos “ 🙃🙃]]></document><document><![CDATA[O joelho do Enzo Pérez depois de uma entrada de um jogador do Palestino. 😱 https://t.co/Chxh5WAbOw]]></document><document><![CDATA[Pràcticament no queden ni les muralles, s’han esforçat de valent però sempre rebrotarem perquè és la nostra terra. https://t.co/GfqFNclmwA]]></document><document><![CDATA[@ms_tarrie @1shawnster @hepatitisihelpc @gerrinnesmac @TheMerryCrystal @helensmomma @pratoshnivedita @SathieGounden… https://t.co/ZEpvIqeGye]]></document><document><![CDATA[Primera parte tremenda del bloque. El @CDBadajoz dominó, tanto a nivel de balón con un @DamianPetcoff espléndido y… https://t.co/NEIPz97s5b]]></document><document><![CDATA[@ricardin43 Diles que les estabas mintiendo. Como han mentido los nacionalistas catalanes Puigdemont Torrá y compañía.]]></document><document><![CDATA[Dar una charla de divulgación con tu padre en vuestro antiguo instituto de secundaria ✔️ https://t.co/o9t0GjPM0X]]></document><document><![CDATA[Acabo de usar la frase “estoy cuidando de un bebé” para convencer a un repartidor que suba a mi casa a dejar un paq… https://t.co/7rYZvpxsBU]]></document><document><![CDATA[“...Harry Potter must not go back to Hogwarts.” #HarryPotter #ChamberOfSecrets #Dobby #dobbythehouseelf #kindle… https://t.co/2NkXOSH6gc]]></document><document><![CDATA[Gracias @MariCorners, gran experiencia, mucha reflexión y bastantes aprendizajes. Hasta el próximo congreso.💪… https://t.co/KbB47iSDwx]]></document><document><![CDATA[@GloriaFontLopez @hedonitt01 @silvia_yucca @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque… https://t.co/VmcH5rzFxK]]></document><document><![CDATA[parece ser que si te hace gracia esto eres clasista, ignorante y homófobo YO ES QUE NO PUEDO MÁS CON VOSOTROS.]]></document><document><![CDATA[Coño pana a mi me gusta la serie pero no tengo que poner spoilers y hablar todo el día del capítulo.]]></document><document><![CDATA[En #Toledo ya comienza a oler a #Corpus con la instalación de los toldos https://t.co/NmT2MFToT1]]></document><document><![CDATA[Todos juntos y a toda marcha somos invencibles........#ad #winthelongrun @andyastfalck en Montjuich, Cataluna, Spain https://t.co/PxAkp0Gjkt]]></document><document><![CDATA[@carmencita_jaca @JosepGoig Pues menos mal que pone formula fresca, se supone que es refrescante.]]></document></documents></author>