<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Si quieres ser tu propio Jefe y viajar por todo el mundo contacte conmigo, tengo la solución a tus problemas.  ——//… https://t.co/M8gXyHNBdj]]></document><document><![CDATA[@alfbenayas @CiudadanosCs @vox_es No, si verás que los independentistas y los de Bildu os van a interesar más.]]></document><document><![CDATA[Y esto lo decía hace 14 días... PP y Cs llevando la política por caminos desleales, conspirativos e intereses parti… https://t.co/eFYxyyNIKG]]></document><document><![CDATA[@FedEx @FedExHelp Shame on your job I'm trying to solve the problem with my package send by M Willi Smith at 10 Apr… https://t.co/99ry0hPqrW]]></document><document><![CDATA[Hay que ganar si o si @MalagaCF  @Victor_SDA quiero ver ese juego de los otros días en La Rosaleda 😍 A POR LA VICTORIA! #VamosMalaga]]></document><document><![CDATA[Cuesta abajo y sin frenos! 🏂🏂 #sosdelreycatolico #skate #semanasanta #vacaciones #holidays en Sos del Rey Católico,… https://t.co/q3Xyvfx9FN]]></document><document><![CDATA[@karinasainz @jesusvigorra @Alsurcanalsur @YouTube ¡Ánimo!, tienes una profesión bellísima]]></document><document><![CDATA[@JoseRGuzman Guaidó no sería candidato porque es el Presidente de la transición...]]></document><document><![CDATA[@elgenionet @XP_Pen_Spain @tasapa @ampaner a ver si me toca y hay suerte!!]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @AlxandraGil He tenido que despejar la caspa con un camión quitanieves]]></document><document><![CDATA[El @concellodelugo contrata la descontaminación del barrio do Carme https://t.co/nKhFUrpLiv]]></document><document><![CDATA[Se necesita urgente peones, oficiales de albañileria y camiones de Prebeton......ha escarada per acabar el estadi.]]></document><document><![CDATA[Brescia de Mel del Baix Empordà. Panal de Miel del Bajo Ampurdán. #BaixEmporda #BajoAmpurdan #Girona #Catalonia… https://t.co/2gBJmNfjYK]]></document><document><![CDATA[La Religión pierde en dos cursos 255.883 alumnos. El número de creyentes practicantes cae un 26% en España, según l… https://t.co/2DhBMtA65i]]></document><document><![CDATA[El otro día me dijeron que como Liberal debía defender el separatismo catalán.  Lo que no sabía esa persona es que… https://t.co/z6HHG251zq]]></document><document><![CDATA[Por Murcia un poquito #friends #happiness @ Murcia, Murcia https://t.co/KzlZZ2kwiU]]></document><document><![CDATA[@JMirandaR2 @AndrewAventura @fernandoposada_ @mlagder Debe ser muy rancio y odioso denunciar los falsos positivos,… https://t.co/J93hUnaGNi]]></document><document><![CDATA[Bon día. Mi primera reflexión del día...si hoy eres capaz en el Villamarín de ser tu mismo, ganarás seguro a los bé… https://t.co/kmyPOpyfD8]]></document><document><![CDATA[Atardecer de lujo ayer mismo,  el dia de elecciones nacionales  @ecazatormentas @sam11_pearl @EarthandClouds… https://t.co/fpRYWXnlLn]]></document><document><![CDATA[#Eurocup @valenciabasket campeón, próxima campaña @EuroLeague Felicidades.]]></document><document><![CDATA[@rafavidalperez nos habla de la transformación digital y FA #BISafer #entornoseguro https://t.co/xGQevLnyVG]]></document><document><![CDATA[@juanma_rguez @fjgento Ya, pero todas son en blanco y negro y según los culerdos esas no valen pa na ja ja pa mearse]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_3007 Mira, me voy a callar porque suficiente en ridiculo te dejas tu solo. Saludos.]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/CS4sucp0Xk]]></document><document><![CDATA[@Agoney existiría alguna forma de contactar contigo directamente? Oferta laboral ⚠! ❤]]></document><document><![CDATA[Acoso a periodistas: no merece la pena morir por una historia https://t.co/ZX9cCQNNyV vía @Periodistas en Español]]></document><document><![CDATA[Otra gesta más de nuestros “templarios” en su primera temporada, que estoy seguro que jamás olvidarán...  Y lo mejo… https://t.co/PjjisLnfIY]]></document><document><![CDATA[@nico220763 Y Ter Stegen. Sin lugar a dudas el mejor portero de los 4 que quedan en la competición. En partidos que… https://t.co/CM3pHAvYGC]]></document><document><![CDATA[@LukeTozz @silneisoaress Antes disso, eles me pediam serviço que já estava pronto e se eu estivesse na rua, ficava… https://t.co/aXTibAfUdZ]]></document><document><![CDATA[@vaskojoao O último rafeiro, no caso rafeira, que lhe lançaram às canelas foi a Cavaca.]]></document><document><![CDATA[¿Por qué los argentinos tenemos ese fuerte -casi irresistible- deseo de pensar, cuando las cosas no van bien, en un… https://t.co/K796fQZoKm]]></document><document><![CDATA[El Pana engerjosue18 chambeador en Glovo se lleno de Odio con su Cap 🧢 de Venezuela 🇻🇪 en Barcelona Sonando en Alta… https://t.co/7EwMtC8vfD]]></document><document><![CDATA[@AnaCastillho Faz parte da nossa natureza de não valorizar direito o que tem]]></document><document><![CDATA[@Juan_mita19 Tienes razón.  Como es tan veleta me le imagino yendo donde más sople el viento]]></document><document><![CDATA[@EnPieMunicipal @MADRID @carlossmato Yo También Voy a apoyar al mejor Alcalde que puede tener Madrid @carlossmato y… https://t.co/Rt89ge2aHi]]></document><document><![CDATA[Ves, eso ya no... Punto negativo para los de splatoon 🤷🏽‍♂️🙄 Si os ponéis os ponéis no me reutiliceis otros decorad… https://t.co/f3v3dRiG07]]></document><document><![CDATA[@falutimf Si decidiera de verdad ningún partido político prefiero todos son sampabollos]]></document><document><![CDATA[La naturaleza @Jose_GrupoRC no entiende de la problemática que hablas en tu tweet sobre la Campaña del… https://t.co/7Rc9F4Yh5r]]></document><document><![CDATA[Estoy flipando porque Pablo Iglesias es el que menos interrumpe a sus rivales. Eso antes no pasaba. Les está pasand… https://t.co/I7s2q1j8V0]]></document><document><![CDATA[L'Ebre emana pau i serenor d'esperit.  merces67 raquelcaceresss en Castell de Miravet https://t.co/cdd91pXXG3]]></document><document><![CDATA[Disfrutando en Santa María De Palautordera, Cataluna, Spain https://t.co/ZV3dN5xNNn]]></document><document><![CDATA[“Los mediocres sólo pueden conseguir algo de gloria viendo hundido a los demás” #YosoyJuanCarlista]]></document><document><![CDATA[@josers_udct @juluor61 Gracias amigos. Da gusto ver vuestro apoyo. Toda la suerte mundo y enhorabuena por la victoria.]]></document><document><![CDATA[@IsaacParejo Le presento mis compañeros de viaje https://t.co/Sa8t1UBeUK]]></document><document><![CDATA[de @Toni53678259 @Elisabet_en  @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/e6bD89sJdy]]></document><document><![CDATA[Avispa2 #nadieloentiende #esoeslomejor #únicos #Marchamalo en Marchamalo https://t.co/R2e9QgNyYI]]></document><document><![CDATA[@rrbxxx1 @JooG91122940 @LUCAS__LUCASS @manaus_leo @Versam84 @strondadosexoXX @maiconsilvaoli4 😀😋😋💋]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Desayunos_tve No creíamos que un traidor iba a llegar al gobierno hasta que negoció en la c… https://t.co/LcnZrxDC6K]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @martinalliue80 @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/SABISGYROw]]></document><document><![CDATA[Recreación del dibujo "Una conversación con Smag" de J.R.R. Tolkien. Miniatura creada por nuestro amigo Toniwan par… https://t.co/mPMwohekEe]]></document><document><![CDATA[Ni bajo de ninguno que de alguna u otra forma haya sido parte de la narcotiranía.]]></document><document><![CDATA[@Yle27O @CescNota @radiopolla @MonicaBarcelona @OlgaAlie @GatovAdoct @ChaoticEna @oskarh71 @shinnosuka74… https://t.co/tJ90R0SPiR]]></document><document><![CDATA[La JEC deja suspenso el debate de 'Atresmedia' por la presencia de Vox  https://t.co/OOtQicQKge]]></document><document><![CDATA[@historacing @JAVIERMIRADRIAN Eduardo de Aysa tambien corrio con uno similar]]></document><document><![CDATA[E.E.U.U.anuncia nuevas sanciones a Venz.Cuba y Nicaragua,E.E.U.U, 'dispara, contra la alianza petrolera de Venz,y C… https://t.co/e2BbnQGH6q]]></document><document><![CDATA[Salimos ya hacia el importantísimo partido contra la ROCA.💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻 @LUDbmmarni https://t.co/DPfgjZE9DV]]></document><document><![CDATA[Mano de santo: han venido raudos empleados del #HérculesCF a tratar de secar un poco. Se agradece pero es un proble… https://t.co/HQ5xgte6qU]]></document><document><![CDATA[@CarlosMR_7 Cogiendo fuerzas para otros 2 golitos hoy!!! Saludosss 💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[La subida del desempleo registrada en el primer trimestre es la más elevada para este periodo desde el año 2013  Ma… https://t.co/vsYemsBBaZ]]></document><document><![CDATA[Por favor comparar al GRAN Vinnie Jones con @cayetanaAT ! Ese tío sí que es un GRANDÍSIMO macarra 😂]]></document><document><![CDATA[#ÚltimaHora REUNIÓN SECRETA DE PODEMOS CON SEPARATISTAS EN GINEBRA.   Un amigo que reside en Ginebra, nos envia est… https://t.co/NyIQ2IrBAT]]></document><document><![CDATA[Nuevo reto:  ¿Hasta dónde has llegado?  -Lo más al norte: @bremerhaven_de (Alemania)  -Lo más al este:… https://t.co/1mtlBTtzTo]]></document><document><![CDATA[🎥 @pablocasado_: "Somos los únicos en #ElDebateDecisivo que no hemos pactado con Pedro Sánchez".   👉 "Pedro Sánchez… https://t.co/DWNY7O7wr0]]></document><document><![CDATA[@expo92_sevilla @NoruidosBegona Y si no que las gestione el IMD, y sus operarios. Qué los pagamos con nuestros impu… https://t.co/e3edssHq3I]]></document><document><![CDATA[Donde tenían metido a este espécimen? De campeón de lanzamiento de huesos de aceituna, a ultra mayor del reino. En… https://t.co/d9lRgfdr51]]></document><document><![CDATA[@ruvenix @RosaRodaNews Señor Rubén Martínez. Su opinión es respetable y los demás somos libres de no compartirla. C… https://t.co/rQvzmvsLfC]]></document><document><![CDATA[Mi hermano lleva 5 meses recorriendo Sudamérica con una mochila, hoy está en Bolivia, y bueno, yo he hecho croquetas xd.]]></document><document><![CDATA[@antoniobanos_ ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️🎗️👏👏👏👏👏👏👏👏😘🤗]]></document><document><![CDATA[@VaqueroEH En un hoyo os metía yo... Aunque lo mismo te lo lee la @RAEinforma y te lo acepta]]></document><document><![CDATA[Las esteponera Lucía Hidalgo, integrante de la Cajita Musical de Málaga que cumple 10 años con un gran concierto ex… https://t.co/v1ztXDFmGh]]></document><document><![CDATA[Jesús Cintora tú tienes libertad de prensa para meterte con Amancio Ortega y nosotros libertad de expresión para cr… https://t.co/EaRUPnXbWe]]></document><document><![CDATA[En su St de 10/4/2019, el TS nos recuerda que, en contratos de tracto sucesivo, la responsabilidad objetiva de admi… https://t.co/oaJb5ME64H]]></document><document><![CDATA[Os serviços públicos estão piores do que no tempo da troika como se constata na área da saúde! A culpa é do governo… https://t.co/aqtJh44wOD]]></document><document><![CDATA[Si yo publicara lo maravilloso de mi relación por redes sociales hubiese sido viral hace rato. Que dicha que en mi… https://t.co/NikcXko5cE]]></document><document><![CDATA[@ferrepor Creo que nos van a llegar 2... Guipuzcoa esta en Leb por calendario y dudo que aun con un partido mens Mu… https://t.co/thYW15DTKL]]></document><document><![CDATA[@troymcclaud @GRUPOEDEBE @barcelona_GUB @policia @guardiacivil @mossoscat @urbansbcn Menudo asco de editorial y que… https://t.co/u6z2zm5EPJ]]></document><document><![CDATA[https://t.co/SkOo8L3oYl dia hay mas motivos. Para poner el fin al Trasvase Tajo. Segura. Una batalla que vamos a ga… https://t.co/lTaRU8vqrn]]></document><document><![CDATA[@Sergicabre20 @JordiAlba El mjor del Barça en ataque. Después de Messi es casi siempre el q saca de apuros por su banda]]></document><document><![CDATA[‘Es que van a donar millones de euros para reconstruir una catedral cuando la gente se muere de hambre’  ¿Todos vos… https://t.co/xmCH9Bdt7i]]></document><document><![CDATA[Victoria laborista y éxito del nuevo partido de Farage https://t.co/sNl2xVtUPQ]]></document><document><![CDATA[@kortvex ¡Yo me he cruzado con ellos! La verdad es que se lo han tomado enserio ✨ https://t.co/XaRwN6Mic4]]></document><document><![CDATA[@blancblau @Isaacfarre @pericodemollet Campeones de copa 2020 con doblete del Killer de Linyola https://t.co/kLxP87foqY]]></document><document><![CDATA[Amigos una bonita ruta de 2 km por el pantano de Buendía " la ruta de las caras" en Calzados VICKY https://t.co/n0RzVB6vpT]]></document><document><![CDATA[Pues vaya cara dura que tiene la muchacha. Eso si, el Falcon que no enfríe el motor!!]]></document><document><![CDATA[@Atomognjenovic Yo es que le veo un jugador muy completo y que vendría ultra motivado aquí. Sabe darle la pausa nec… https://t.co/PKz81CeGlM]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @escofet_jaume @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5… https://t.co/s8F3WuAYTM]]></document><document><![CDATA[Pura delicia @AMCRISTODGRACIA @ResucitadoCordo #Resucitó #PascuaDeResurreccion https://t.co/XMTm7Wj8JA]]></document><document><![CDATA[@JimmyBarnatan @planoaplano @SyP_tve @La1_tve @emilioapina @TirsoCalero @CamachoMamen @AngelDeeMiguel… https://t.co/TcDaRcnqED]]></document><document><![CDATA[Vuelven los lunes de frases 🙈🙈📸 #photographer #fotografia #fotografo #arnoldnewman #frases #photography… https://t.co/SX4lk8x5wN]]></document><document><![CDATA[@FranIborra16 @chipi_3 No me atrae un futbol total.ente mercalizado y que atonta a las mentes para que no piensen e… https://t.co/bd5cGkb0E8]]></document><document><![CDATA[@fernandollopis @el_pais La jornada continúa es una petición de los profesores para trabajar menos. A la mayoría de… https://t.co/XLHMcgdUwM]]></document><document><![CDATA[Dos fotografías antes, les compartí una de la Plaza de la Armería. Bueno, pues si uno se da una vuelta entera en su… https://t.co/LMiWXN9oTq]]></document><document><![CDATA[ASÍ QUISIERA VER YO, A TODOS LOS QUÉ INTERRUMPEN a los TERTULIANOS en el Uso de La PALABRA, y a los Qué INTERRUMPEN… https://t.co/CTt6jSygVp]]></document><document><![CDATA[Anda, pues no está mal el detallazo.  Viva Toledo!! Ya tenemos arma para defendernos del intruso.  @perezreverte]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGTirado @AlvaroColomer Las rodilleras de la plancha si, pero el pegamento... ¡Cuéntamelo todo!]]></document><document><![CDATA[Buenos moderadores en @TReporta a excepto de Mariela Ledesma no deja hablar a nadie 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Habláis mucho de la oscuridad del episodio. Es cierto que era un poco difuso por momentos, incluso viéndolo en HBO,… https://t.co/Y6ftHWAjRV]]></document><document><![CDATA[@trillseco Memes. Embora o álbum ter músicas muito melhores essa explodiu pelos memes e b malta ouviu só essa]]></document><document><![CDATA[@EFE_CValenciana @ahorapodemos @Irene_Montero_ Entonces votar a vosotros es igual que votar Maduro hipócritas]]></document><document><![CDATA[@ja_vera Hombre, en lo de ayuntamientos teóricamente de izquierdas dándose de tortas por desfilar en cabeza de proc… https://t.co/1yHEv0srEI]]></document></documents></author>