<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@critiKangel A dormir y ningún spoiler q no puedo verlo hasta bien tarde mañana 😔😭]]></document><document><![CDATA[Abrazos que cobijan, que disuelven penas y te hacen sentir a salvo... https://t.co/5HvM2mtzkI]]></document><document><![CDATA[El historiador Francisco Espinosa señala en sus investigaciones q el horror q se practicó en Extremadura “difícilme… https://t.co/c2vhoOrSbx]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí el último cover que hice junto al cantante @dan_olm un tributo al artista #GeorgeMichael  El video y l… https://t.co/gRZt3M9NuK]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Feliz viernes Santo https://t.co/kwuZI2qudw hay que aprovechar el dia a tope.diviertete muncho😘😘😘💗]]></document><document><![CDATA[Y este ahora regalandole un libro...sooo bobo que el 23 de abril paso  #YanımdaOI]]></document><document><![CDATA[@dominguezja @bajopaliocsr @canalfiesta @_CarlosRivera Mi canción favorita s héroes en tiempo de guerra de David Bustamante]]></document><document><![CDATA[Me crie en un colegio no de monjas pero casi regimen militar rezar a diario misas en fiestas de guardar, izar bande… https://t.co/u3D36QoJKE]]></document><document><![CDATA[💘💘💘💘 ha sido increíble 🥺😃 @alfredgarcia (disculpad mi cara es lo que hay) https://t.co/eFUrj2V9GM]]></document><document><![CDATA[@ANAGABRIELRL  yo deseo que me siga en Twitter la reina de las reinas. Que tengo que hacer para conseguirlo? Yo la… https://t.co/8xSlMm7YZg]]></document><document><![CDATA[@MartitaBueno @josecdiez A ver que la fuente es El Español....que se caracteriza por su rigurosidad (nótese el sarcasmo)]]></document><document><![CDATA[A la entrada de la AP-1, desde #Armiñón, ya libre de peaje, dos indicadores señalan "prohibido circular a los… https://t.co/hKf8Kn0DbX]]></document><document><![CDATA[@gisb_sus @firallibrevlc @Vincle_Ed @alannaasoc @AliciaFilosofia @mablanco60 @maytepadron @bibliocafe @angels_blaus… https://t.co/HxUb9hCDTq]]></document><document><![CDATA[CONVOCATORIA PROCESO DE SELECCIÓN CRE JAÉN. VACANTE: MEDIADOR/A INTERCULTURAL PROYECTO DE MENORES INMIGRANTES NO AC… https://t.co/3rJSxdJKGZ]]></document><document><![CDATA[En mi vida tuve y tengo libros que me han cambiado, que marcan mi existencia. Libros a los que siempre quiero volve… https://t.co/4O5yFg6BtV]]></document><document><![CDATA[You make my whole world feel so right when it’s wrong, that’s why I know you are the one]]></document><document><![CDATA[@ActuaAndalucia @GLlamazares @tasionite @mgarzonactua @ActuaSevilla @reaccionayactua @iabierta @Izquierdabierta… https://t.co/WMpe0kdoFm]]></document><document><![CDATA[@yaghotario @melophhobia minimo de pensamento critico consegue perceber que ela so conseguiu ficar famosa fazendo e… https://t.co/eutk3JovSr]]></document><document><![CDATA[Se q volveras pero comprenderas q nadie se pasa to la vida esperando sinceramente]]></document><document><![CDATA[@janaj_pacha2 En el siglo VII Medina era una ciudad judía. Llegaron éstos vendiendo pena como siempre y Medina acab… https://t.co/KH2UspIQbr]]></document><document><![CDATA[¿Quién vigila a los vigilantes? Una historia en la época de la mentira https://t.co/GBKkFZ7kRg via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[Bésense !!! Pero no solo hoy que es el #diadelbeso, sino todos los días!!!! https://t.co/Gh5R22opVU]]></document><document><![CDATA[Sabía que iba a molar, tenía que molar, pero no podía preveer que #Vengadores #Endgame fuera realmente la PUTA PASA… https://t.co/hMbjQiV2pl]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm Es más por la blancura más blanca :P  [En la cabeza no, que estoy estudiando]]]></document><document><![CDATA[@elpartoesnuestr @el_pais Respetar la autonomía de las Mujeres e instaurar un modelo deliberativo abandonando el pa… https://t.co/WiqnOKttAe]]></document><document><![CDATA[🔥  El dramaturgo @jpabellan es elegido como el Castellano-Manchego del Año vía @TribunaAlbacete gracias @emarespada… https://t.co/Lq3lIjEs2e]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso Está claro que con aborto y eutanasia, las izquierdas españolas, quieren solucionar las pensiones. De l… https://t.co/wZl4agVjUh]]></document><document><![CDATA[ESTOY A 3 HORAS DE COMPLIR MI SUEÑO DE ESTAR EN UN 4tos DE FINAL DE UNA CHAMPIONS Y NO ME CABE LA FELICIDAD. ❤️🙏🏽🇵🇹]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @nachonavarrogil Muy bien,, yo hoy no pude dormir la siesta 🙃]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera tú eres un cani poligonero, deja hablar, o no te lo enseñaron en casa? @pablocasado_ a ti también te patrocina HP?]]></document><document><![CDATA[Me suena ese modus operandi. De hace unos ochenta y tres años más o menos :(]]></document><document><![CDATA[Yo tampoco lo puedo comprender. Si no se lo explican a los ciudadanos ----》  #BatacazoIsComing]]></document><document><![CDATA[@La_SER Los asesinos judíos  matan a todos los k se pongan en la mira de sus fusiles sean niños MUJERES ancianos]]></document><document><![CDATA[@Francis35247769 @jmsclavero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/dFdUMi96qA]]></document><document><![CDATA[@PPBarajas siempre listos!!!! en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/tGgRy8I6vB]]></document><document><![CDATA[@JustinSuescun @sofiasuescun Por Fin, Una Opinión Sensata ¡Bravo x Su Comentario! Si Estos son los resultados de la… https://t.co/QzygsWd0DE]]></document><document><![CDATA[@JGM2613 Oye, no te aproveches que tengo una legión en casa eh? Con que...cuidaito! Jaja 😘]]></document><document><![CDATA[@jsanchezcristo La tecnología es como todo para lo bueno y para lo malo.  Lo importante es tener un criterio claro para su uso.]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa llena de expectación, emociones y alegría. Lástima que hoy domingo la lluvia haya empañado el bro… https://t.co/gkzVyXK8Nr]]></document><document><![CDATA[Para vergüenza, si la tuvieran, del PP y C's: Vox se ha salido con la suya y ya tiene en su poder los datos de los… https://t.co/STspOCGqGH]]></document><document><![CDATA[@amaras_cine @readuck Mi heroína favorita es Buffy Summers, y ojalá conseguir el libro para leer maravillas sobre ella y las demás.]]></document><document><![CDATA[Defiende tu derecho a pensar, porque incluso pensar de manera errónea es mejor que no pensar (Hipatia de Alejandr… https://t.co/IIzVNtRBSh]]></document><document><![CDATA[@OmarDeLaCarida1 @azotetuber @JulioARuz Para mí lo ha hecho fenomenal 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@OPetapouco @MuyLiberal @Mario08318191 @ReyesDi62171857 Eu falo galego. Pero tengo educación. ¿Quieres entenderte o… https://t.co/JY9KpXb4NZ]]></document><document><![CDATA[Hoy en Villar Del Olmo... apoyando a dos grandes mujeres @JanguloF  @PSOENuevoBaztan Gema Pacheco con… https://t.co/h2cGt9iigz]]></document><document><![CDATA[@RuizdeDiego3000 @GemmaMatos1 @sanchezcastejon @PSOE @PSOECalatayud @aragonpsoe Desde luego el domingo #28A lo demo… https://t.co/kxlsj2fHf4]]></document><document><![CDATA[@HistoriaIvan95 @aferbu2 @mariajesusruizg Ya quisiera la inca parecerse en algo a María Jesús.]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Noo q va! Suuper común escucharla en… https://t.co/BT6fL7gD3a]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Es un agente infiltrado del CNI para arruinar al independentismo.]]></document><document><![CDATA[No soy jurista, pero intuitivamente veo que esto es indigerible:  ¿Bajo qué código penal estaba Puigdemont cuando s… https://t.co/oBAeemdo2u]]></document><document><![CDATA[🔴 Hoy ha amanecido #LaEspañaQueQuieres  Siempre @PSOE https://t.co/BEr1OMjTvM]]></document><document><![CDATA[Gente orgullosa porque en el País Vasco no ha salido ningún diputado de la derecha, como si fuéramos los más progre… https://t.co/iYe9sAG9sv]]></document><document><![CDATA[Porque si digo con el que más me van a llamar exagerada que si no... en Ricard Camarena https://t.co/W3ykw9dRVj]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/K9RFX5lggG]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel ..pasarlo bien  esta noche 😘😘😘💙💙💙 para todas]]></document><document><![CDATA[K no hablen en nombre de todos los catalanes. Pork tan catalanes son s los k viven hoy en Cataluña como los k por r… https://t.co/XT8UIGygsR]]></document><document><![CDATA[@BenetBeca @lolapenalver SANCHE SI PACTA CON Cs EL PROSIMO SERA SANCHEZ EN CAER PARA Q ENTRE Cs POR LO TANTO SI PAC… https://t.co/9JpNCuj4cO]]></document><document><![CDATA[Que maravilha. Que gde maravilha! Nem os gdes compadrios vos vão safar. Continuem com as amizades aos vigaristas O… https://t.co/nlPzbNmrdm]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @20m 😙Para quien eran esos votos..Como para creer en estas personas..Si hacen eso con los votos qu… https://t.co/FYlZInT3ho]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 Esta noche vamos a ganar.nuestro templo es https://t.co/hRUCPMPG0V Real Sociedad saldra escaldada👊👊]]></document><document><![CDATA[@lorigados27 @Accountable2019 Noooooooooooo eso es imposible,aquí voy a toda pastilla y sin cenar ,x eso el fallo]]></document><document><![CDATA[@pmcasas Estimulación basal, he hecho el inicial. Ambos, por qué no, quizá debiera haber preguntado por el orden te… https://t.co/0M1QvKQYsA]]></document><document><![CDATA[@CCivicaCatalana @ainoa_del Y del estado madre mía la estación de gran velocidad donde está ???]]></document><document><![CDATA[@wilma_lorenzo @Rubimaryland Eres una suertuda, aprovecha este momento de no tener que esperar por nada. Te esperamos para la octava]]></document><document><![CDATA[Seguimos ofreciéndote nuestras fiestas, nuestra historia y los eventos más internacionales de la Región. A partir d… https://t.co/u5bBilZOQD]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Ortega_Smith Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido S… https://t.co/WW6r3n8vm9]]></document><document><![CDATA[Ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrrrrffffffffffffffffffffffffrrrrrffffffff… https://t.co/e6lRVWJFkD]]></document><document><![CDATA[@Iberia hola, en reserva online, el campo no dejaba entrar todo el apellido, he llamado por teléfono y me han cobra… https://t.co/cUd2csRhqW]]></document><document><![CDATA[Tomorrow.... 💥 bgoandme #bgoandme #bgoandmegirls #weddingtime #madrid en Callejón de Jorge Juan https://t.co/iMNtEynymw]]></document><document><![CDATA[@AlanGarciaPeru Gordo entonces te mataste por las huevas jajajajajaja. https://t.co/eSIcy0jbWp]]></document><document><![CDATA[Embajador venezolano en Chile considera "patético" que Leopoldo López convoque una marcha y se refugie. https://t.co/HGPo35Js2g]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @rojasocialista Eso digo yo que rompan el pacto de Andalucía esto es para seguir engañando mintiendo y manipulando]]></document><document><![CDATA[@XoanXoann Lo oyes Riberita, no, pues yo tampoco, inculto, lo que sabes es, Sánchez, Sánchez, 155, 155,… https://t.co/k83oastTAO]]></document><document><![CDATA[Yo escribiré siempre sobre mis renglones aunque estos estén torcidos.  Procuraré tener su amparo.  I.R]]></document><document><![CDATA[https://t.co/5o2Zpsp2zC voteu, que aquesta enquesta si q és de fiar al menys hi son tots....]]></document><document><![CDATA[No por favor, sino ya si que me retiro de los exámenes, bien de lluvia hasta el 14 de mayo xfi😢]]></document><document><![CDATA[El tiempo me confesó que tiene delirio con nosotras. Porque dice que cuando estamos juntas el siempre vuela paubowi… https://t.co/8h34OQxBhZ]]></document><document><![CDATA[Yo votaré así. Papeletas blanca y naranja (Congreso y Senado) ,ambas, para @vox_es. El #28A haremos historia.  Por… https://t.co/tOCGDkakPU]]></document><document><![CDATA[VAMOS X OTRO DIA SIEMPRE JUNTO AL MEJOR #MEMUETODEGANITASYADEESCUCHARTEYAENUNPALENQUEENDIRECTO#saludos desde Mallor… https://t.co/7l84CVM3kQ]]></document><document><![CDATA[@MeryoftheO Le quería regalar a Kiko H un Rolex de 6000 EUR para q la defendiese. Esta es una la otra no la dijo]]></document><document><![CDATA[A todo el que intente acosarme, sacar mis datos privados, o cualquier otra cosa, para intentar callarme, os diré!!… https://t.co/yLhnibCRav]]></document><document><![CDATA[No me cojas cariño, que casi no me queda ⏳ * * 📷 pierofotografia77 📝 @srtabebi 📌 #MataderoMadrid * *  #photoshoot… https://t.co/aNOgTGLuI6]]></document><document><![CDATA[Sr. Casado deje hablar de los funcionarios que si bien nos bajaron el 5 por ciento, ustedes NO NOS HAN DEVUELTO NI… https://t.co/j3V1zzb8Ho]]></document><document><![CDATA[¿Qué estamos haciendo mal? Estamos a la cola de los paises europeos que menos invierten en #sanidad!! España, cuart… https://t.co/NVJp6uTlsL]]></document><document><![CDATA[@jmlopezzafra @rocha1919 Lo que no me explico hablar en ""inglés""??? En Galicia.]]></document><document><![CDATA[lo más gracioso de tdo es q acabamos como tú me juraste q no acabaríamos]]></document><document><![CDATA[@its_me_aangelaa @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/5mdB3zuuUw]]></document><document><![CDATA[Y puestos a criticar, de la flor, del bañador.... vaya tela el vestido de Paz !! 🤣sin ánimo de ofender eh!!!#saltavivientes]]></document><document><![CDATA[@Mes_324 per q heu tallat @junqueras??? Després de tan temps sense escoltar-lo.  😤😤😤]]></document><document><![CDATA[@MOMOESP2011 Buenos dias amigo.lucharemos como jabatos mañana para ganar y la champions va a ser nuestra.feliz mart… https://t.co/I7VYqQI71e]]></document><document><![CDATA[Ahora la llevo conmigo a todos lados, soy tan afortunada✨❤️ https://t.co/0Wp4A67lcS]]></document><document><![CDATA[No me suele gustar estar en CONTRA. Hablar en positivo es mejor q hacerlo en negativo. Pero a veces hay q estar cla… https://t.co/mLmIj9w8FE]]></document><document><![CDATA[@angelaECMataro @jordi_toda Moltes gràcies!!! Realment orgullosa de tot el meu equip. Sóc afortunada 😊]]></document><document><![CDATA[@Kokyyo3 @marcoagilpicos Nos enteraremos en que queda ésto? Huele fatal, no salgo de mi asombro]]></document><document><![CDATA[Depués del concierto de ayer tengo que decir que estoy enamorada de @martaot2018 y su one more try]]></document><document><![CDATA[@PablodeGuzman @MariencaFdz @mariarzp @LORENATIRADOS @Enca_talavera Pues he pasado de 0 a 100 tan rápido... Que ano… https://t.co/DYfF7GQ5Fs]]></document><document><![CDATA[Después encima se aburren y se quieren ir a casa. Pero las fotitos poniendo "noche increíble con mis niñ@ s" que no falte]]></document><document><![CDATA[He usado Shazam para descubrir I Walk On Water, de Kaleo. https://t.co/1LkA2QojgF]]></document><document><![CDATA[Thanks to @crazylymphocite who helped @Tholthoron and me in recognizing this phenomenon. Learning new things everyd… https://t.co/Vm2VeRjNNh]]></document><document><![CDATA[@e_wilson60 , já nos demos mt bem, depois deixamos de falar. mas és fixolas]]></document></documents></author>