<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@voxbaix Hola ya diréis por donde paráis en sant Andrés de la barca o los alrededores. Saludos y viva VOX.]]></document><document><![CDATA[@rubenmartinweb @AlvaroMongil Sin duda, el mejor narrador que puede haber! 😍]]></document><document><![CDATA[@claire_und Tiene una gran determinación, unos 27 años muy bien paridos lo que pasa que Nerea Alzola está mucho más curtida.]]></document><document><![CDATA[Abierto expediente a un médico candidato de Vox por acoso a una paciente https://t.co/pVPfhG09Dm vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@stefanshome @dc2zo In Portugal, Telecel had 11 Information Channels by Cell Broadcasting, the Time was one of them… https://t.co/CQ3xnfVMLk]]></document><document><![CDATA[La sensatez del riesgo #innovacion #openinnovation https://t.co/5dc3bMBACA]]></document><document><![CDATA[14 de Abril. Madrid homenajea a los fusilados por el franquismo  https://t.co/xPULcYDCkE vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Creo q en esto todos debemos estar de acuerdo. En lo unico en lo q esto puede t… https://t.co/aa6no7ekH1]]></document><document><![CDATA[De los creadores de almendras garrapiñadas  Llegan las pipas garrapiñadas, me bajo de la vida, que fantasía.]]></document><document><![CDATA[@danteperezberen Ya hemos visto como el PP maneja el separatismo en Cataluña, debería tomar nota de todo lo que han… https://t.co/CZB5kS9zjs]]></document><document><![CDATA[Dentro de todo lo mala que fue la corrida de ayer algo hubo que nos puso en pié https://t.co/m6VfKdXf21]]></document><document><![CDATA[Alacant, la millor terreta del món #castillodesantabarbara #alacant #alicante #puertodealicante… https://t.co/wdMfFdpHJN]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian A ver lo que tu buscas es un cacheo....jajajaj así que ya sabes donde esconder la lima.....gracias p… https://t.co/zUsmGUtJfi]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez No le da vergüenza, blanquer por sistema a #VOX y afirmar que @sanchezcastejon blanqueó a golpistas y… https://t.co/MgM1rS7qnk]]></document><document><![CDATA[La Policía usó los datos robados de Iglesias 72 horas después del robo y se los dio a @eduardoinda. https://t.co/Fr7HQfHQwP]]></document><document><![CDATA[Aquelas manhãs que nos apercebemos da hora e que já não conseguimos apanhar o comboio, mas os treinos intensos que… https://t.co/1TSHPVFRKk]]></document><document><![CDATA[@WolfaHelvetia @girlandthepiano @raoulvazquez @ExitosFM Voto por #TusMonstruos de @girlandthepiano feat… https://t.co/N2KGe4ubuG]]></document><document><![CDATA[@RosaPerezGarijo @aurora_mora @JaumeGiSan @alba_qs @esquerraunida @iunida @CristianVeses @eblanesEU @iperezrico… https://t.co/4mxOU9TKRI]]></document><document><![CDATA[La probabilidad de muerte es del 100% para todos los mortales, por definición https://t.co/1O5ylusyMd]]></document><document><![CDATA[Le puedo corroborar lo que publica @aran_tirado con mucho gusto y a mi no me lo chaman contado yo lo vivo]]></document><document><![CDATA[@kike_mateu Si entramos en Champions será un milagro. Normalmente los equipos que entran en Champions lideran las t… https://t.co/mg9XRGRlZH]]></document><document><![CDATA[As melhores coisas são aquelas das quais não esperamos nada e que acontecem sem estarmos à espera]]></document><document><![CDATA[@CornetF También me he fijado. Muy feo detalle. Iglesias se ha dejado el boli. Se ve que estaría gastado ... o qué es un derrochador.]]></document><document><![CDATA[Ginés Morata, un extraordinario genetista almeriense. “Dios no nos ha creado a nosotros: los humanos hemos creado a… https://t.co/ZloQ2MwOdX]]></document><document><![CDATA[Hay que tener muy poca afición y/o educación taurina para gritarle a Fernando Sanchez, después de una hora en la pl… https://t.co/piIaYoiAS3]]></document><document><![CDATA[. Un recuerdo a @richardcanabate y @VUM_mostrador También a @freixeira60  #Gandia20 #HashtagueaQueAlgoQueda  . https://t.co/D1gSdGbv7f]]></document><document><![CDATA[La consellera Borrás culpa a @cayetanaAT del ataque fascista a  @cayetanaAT en la UAB.  Parte de la sociedad catala… https://t.co/v8JyS3HPEp]]></document><document><![CDATA[#maythe4thwithyou #shotonmix2s #Madrid en Juguetrónica https://t.co/pcc5zdnR9U]]></document><document><![CDATA[Elecciones europeas para todos - Únete a mí y firma la petición! - https://t.co/Q9e5CnlpEB]]></document><document><![CDATA[I'm at Colégio Marista de Carcavelos in Carcavelos, Lisboa https://t.co/vCsHF1fhW7 https://t.co/YwDN4WBl8F]]></document><document><![CDATA[Acontecimientos que provocaron la caída de la monarquía: Desastre de Annual, Dictadura de Primo de Rivera, la suble… https://t.co/V9qtU3NnFx]]></document><document><![CDATA[EEUU ha pasado 222 de sus 243 años de existencia en guerra @kaosenlarednet  https://t.co/TxoU3jqFtK  #18deAbril… https://t.co/PeMQdEZ3G9]]></document><document><![CDATA[Bien que me alegro que seamos todos y todas coherentes. https://t.co/8oqjwu7AyE]]></document><document><![CDATA[Que indignidad muestra este hombre con este comentario tan ruin y mal educado]]></document><document><![CDATA[Primer día de @WARMupfestival.  #jesusandmarychain @secondmusic, como siempre espectaculares. Había ambientazo en l… https://t.co/zZ3vfmltFD]]></document><document><![CDATA[@migquintana @JesusIguana @blasradio Pero por qué hablamos de cuajo cuando en realidad se trata de una mala organiz… https://t.co/TIPnrT3r4t]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/XG4031Kvvm]]></document><document><![CDATA[Si el próximo 26 de mayo el @PPRoquetas no es la fuerza más votada, gobernará la izquierda en #Roquetas. ¿Quién se… https://t.co/ydYX2MPV5H]]></document><document><![CDATA[#eldebatedecesivo #HazQuePaseYNoVuelva el Doctor Okupa Cum Fraude @sanchezcastejon  #BuenasNochesTuiteros… https://t.co/UpUrLKX80z]]></document><document><![CDATA[@ojogo Só o fazem, porque ele presidente, não diz nada, em relação aos casos que enoja o futebol.]]></document><document><![CDATA[@AmvYo Ángela es usted un cielo !!! Gracias por estos estados de animos !!! Permitame mandarle ... UN BESAZO !!!!!!]]></document><document><![CDATA[@RosaVientos El personaje oculto es la opción B) Buñuel #rosavientos @RosaVientos]]></document><document><![CDATA[#smallcap #bolsa #ibex #oryzon #pharmamar #OHL #Abengoa #faes https://t.co/odXHTsJjdu]]></document><document><![CDATA[@GonBernardos Aunque Guardiola desde que dijo aquello de me quito el sombrero ante las tres Champions seguidas del… https://t.co/WpQY9PAFm9]]></document><document><![CDATA[Me parece lamentable que la banda del Sol se quite las plumas. Si el señor se moja, nos mojamos todos.]]></document><document><![CDATA[@SergioG_Valdes @UnionistasCF Lo que más "mola" (doble ironía por el precio de 1) son las banderitas esas de color… https://t.co/g9yP3abOud]]></document><document><![CDATA[@cash_en @apagut @handcashapp @rseibane Se nota que no estás en mi cabeza. En Bolsa invierto, en Bitcoin especulo.… https://t.co/NI9ftOV6vI]]></document><document><![CDATA[Hay que reconocer que @Pablo_Iglesias_ no se enfada en plató... parece que fue teleoperador.]]></document><document><![CDATA[Me sorprende por lo escabroso de la situación y más porque conozco en persona a todos los implicados. Máximo apoyo… https://t.co/MHAS4B1uG8]]></document><document><![CDATA[Toda la tarde con el móvil en el bolsillo = 2 Whatsapps, 0 llamadas.  Entro 10 minutos a la ducha = 15 Whatsapps, 3 llamadas.]]></document><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent Estos serían los más típicos. Y faltan las migas (no sé por qué poll… https://t.co/xJ9VZQRawE]]></document><document><![CDATA[Casi al mismo tiempo que escribe esto declara a @elconfidencial que no hay que usar la subida de impuestos para baj… https://t.co/UF2O6mSRg6]]></document><document><![CDATA[Interviene @carmenpsoe en el #BarriodelCristo #HazQuePase #Volemmes #SeguirSumant  #QuartdePoblet @psoequart… https://t.co/UimqFvwrL4]]></document><document><![CDATA[Flipando #barcelona vs #levante en Barcelona, Camp Nou https://t.co/vrxSaXU2Gm]]></document><document><![CDATA[@MasDeUno Los tertulianos consideran a Podemos un partido con el que se puede gobernar. Será el efecto “Iglesias sa… https://t.co/9SIbyfj9EC]]></document><document><![CDATA[@josegarcigim98 Yo estuve leyendo sobre la invasión árabe de España hace unos meses, suerte que no me tocó. Terror.]]></document><document><![CDATA[🎗️😡🎗️😡🎗️😡🎗️😡🎗️😡🎗️ #lliberCAT  #Llibertatpresesipresospoliticsiexiliats https://t.co/BlOVPBG0yN]]></document><document><![CDATA[querido twitter. são 4 da manhã. não consigo dormir. meu ex postou foto no insta. fui ver o insta do atual do meu e… https://t.co/P2r1OLbf07]]></document><document><![CDATA[@JuanCDiaz0802 @cdnumancia @teledeporte A ver si el viernes podemos sentarnos a verlo con la tranquilidad de haber ganado en casa.]]></document><document><![CDATA[@LVPibai Válido para oposiciones? Que en mes y medio estoy metido en el lío]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Además, si está en sus pretenciones llevar a cabo… https://t.co/2rYK4vZSAV]]></document><document><![CDATA[@Pedromonago Lo que no tiene es educación, menos más que no todos los béticos son como la critaurita. Y le falta po… https://t.co/tCM6Wo60b7]]></document><document><![CDATA[Ojala poder explicar todo lo que siento por mi cofradía. Es algo inexplicable que sólo la gente de la Albarizuela s… https://t.co/GMV8jWKseL]]></document><document><![CDATA[🗑@AH24_48h papelera sin recipiente al final de la avenida Gustavo Adolfo Bécquer, junto al puente del Camarmilla. G… https://t.co/55DlQLmR2p]]></document><document><![CDATA[Lo de Leopoldo López saliendo de la Embajada chilena para ir a la española sí que es asylum shopping.]]></document><document><![CDATA[Many people say that moving country is not “patriotic”. Nonsense. I am Dutch, will always support The Netherlands i… https://t.co/wONO3hDFpZ]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz 😂😂😂pues algún día alguien de los que trabajó en Paradigma tiene que contar los trapos sucios de la mi… https://t.co/43JCmNh56i]]></document><document><![CDATA[Gosto muito dela mas ela não gosta muito de mim. Um problema do caralho.]]></document><document><![CDATA[Terminamos la ponencia  "El Entrenador como comentarista en la televisión" en el Máster en Periodismo Deportivo de… https://t.co/Xu3LDS0Sje]]></document><document><![CDATA[4 de Mayo de 2019. He iniciado los trámites para sucumbir en el capitalismo. Adiós vida.]]></document><document><![CDATA[@federicoalves @PoleoRafael De acuerdo el odio hacia ese tipo está generalizado!!]]></document><document><![CDATA[Veo en TV las palabras (gritos) y saltos de los que celebran el campeonato de liga del Barça. Creo que debemos pare… https://t.co/12wULLK2ZH]]></document><document><![CDATA[@vitorfrango @mlopes Aqui o Vítor tem ar de ser quem embala o frango no Pingo Doce.]]></document><document><![CDATA[Con esos ojos que me pones no hace falta que me digas lo que piensas... sigo cayendo con la misma fuerza 💥]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a todos los que ayer hicisteis que cumplir años siga siendo una buena excusa para celebrarlo.  Fui m… https://t.co/VfgCw1je36]]></document><document><![CDATA[@RCCelta @MCeleste1923 @peke231175 Son xuvenis, porque non abrides portas e que poidan ir de balde cantos mais neno… https://t.co/hXeovYBoke]]></document><document><![CDATA[Sánchez gana el debate a cuatro y llama a votar por la justicia social, la convivencia y la[...] https://t.co/aO48xLCGSm vía @PSOE]]></document><document><![CDATA[Me pregunto dónde está el feminismo de cuota y esas tías del “Hermana yo sí te creo”. Ah claro que sólo son mujeres… https://t.co/eSNbYlMAO2]]></document><document><![CDATA[@st_esteveroures @AlbanoDante76 @Front_Republica Siusplau sumeu amb la @cupnacional a les properes eleccions catala… https://t.co/4VDVNR4zYo]]></document><document><![CDATA[I colori quelli veri quelli della primavera  • • • #formentera #seidiformenterasesince2014 #beautifulplaces… https://t.co/4kXj1ZrPBH]]></document><document><![CDATA[#snake #carrafouchas  #lisbon #turists #winetourist #wine #wild animal em Quinta das Carrafouchas https://t.co/N5vaaQ4yOS]]></document><document><![CDATA[@cholinho Desde el sofá de casa se dice muy fácil, pero un tal Arthur Melo en el banquillo...]]></document><document><![CDATA[Abro o insta e a primeira história que vejo é malta a abrir pit a ouvir trance kkkkk já nem quero ir à Queima. Vou… https://t.co/CdbJDyWu52]]></document><document><![CDATA[#28AUnidasPodemos #EleccionesGenerales28A ¿A quién queréis que vote, perdón digo suelte, a Barrabás o Jesús de Naza… https://t.co/LKKz5O6URU]]></document><document><![CDATA[El PSOE frente a la intervención eclesiástica en las elecciones de abril del 31 @fpabloiglesias #VotaPSOE @psoe… https://t.co/fnmrMEGc9p]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674 @ElPaterBlanco @56Lucas5 @martinalliue80… https://t.co/WY8C26rNt7]]></document><document><![CDATA[Ahí está el mejor de la historia apareciendo en un momento importante, uno más y con otra obra de arte. Que bestial… https://t.co/vP6gYCt7Ul]]></document><document><![CDATA[Que pagó TU partido Pablito!!! Las pagó Esperanza Aguirre, te suena? 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[¡TRIUNFO HISTÓRICO! Este fue el punto final de la victoria de @NicoJarry ante el 3 del mundo, Alexander Zverev. Aho… https://t.co/8MfYSpkgsM]]></document><document><![CDATA[Imbécil 👇🏿 Álvarez de Toledo: "Vox no es un partido de derechas. Se parece más a la izquierda"  https://t.co/CrNsKK8va9]]></document><document><![CDATA[Dicen que el tiempo es capaz de destruir sentimientos , amistades , recuerdos , personas , pero , ¿ es capaz de destruir la culpa ?]]></document><document><![CDATA[@raffiovalentina @SefiFood @farmagemma El don de encroquetar a los enemigos?]]></document><document><![CDATA[Alguien que me invite a ver GOT el domingo? Llevo palomitas/pororó/pochoclos y todas las otras formas que existen de decirlo]]></document><document><![CDATA[España se acostó monárquica y se levantó republicana. El rey reconoció la victoria republicana y se exilió. El 14… https://t.co/RlZ1TzIILe]]></document><document><![CDATA[Algunos placeres inconfesables del equipo de @TheObjective_es para Sant Jordi. https://t.co/y1mq6vxOm2]]></document><document><![CDATA[#JornadaDeReflexion #VamosCiudadanos #EsteSí #CiudadanosAljaraque #CsAljaraque https://t.co/jdoSoN1K0X]]></document><document><![CDATA[@dylan_bf @Re152005 A ver tonto, te suena aquello de: Estoy en desacuerdo con lo que dices, pero defenderé hasta la… https://t.co/uSMsPxHtdJ]]></document><document><![CDATA[Eis como se põe em palavras os nossos pensamentos mais atrevidos e quase perfeitos, não fora o esquecimento de epop… https://t.co/NLWIVayGaF]]></document><document><![CDATA[https://t.co/xoXNuTVa11 Google Maps quiere indicarte si el tren que vas a coger está lleno #GoogleMaps #maps]]></document><document><![CDATA[Siempre feliz, nunca infeliz en A Tomar Por Culo https://t.co/PSpKgTxSlE]]></document></documents></author>