<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Saramurcia @RosaVillacastin @populares @vox #LaEspañaQueQuieres #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@Mayka41328150 @grancocolio SOR CITROEN Y CARMEN SEVILLA.😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄👍👍👍😘😘]]></document><document><![CDATA[@NKOTB @dannywood 😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[De verdad que con todo lo que han planeado, no se les ha ocurrido nada por si trepaban los muros??? #BattleOfWinterfell]]></document><document><![CDATA[@20m Con ellos se reactivarán los conflictos en las CCAA del País Vasco y Catalunya y entonces sí se puede producir… https://t.co/qdllmjnjXy]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal @Teatro_Real Grande desprendes magia ...TU voz es magia ...]]></document><document><![CDATA[@eduddiazc @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/aO2LjknNtn]]></document><document><![CDATA[Nunca la frase "Yo ya" me había hecho tan feliz #28A #YoYa #YoVoy #VotaPorFavor  #VotaPorTuFuturo #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Ontem gastei todo o meu dinheiro e comprei um terreno em Marte. Eu e a imaginação vamos morar no vazio. No infinito… https://t.co/KHffdc6uSz]]></document><document><![CDATA[@MariuetesFerrer Eso es un pulso pa robar panderetas!! Bona nit!!!! 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Neceser Venus "Beauty and Purity" rosa.  . . Detalle estampación y tejido.  . . . . #serigraph #project… https://t.co/wI18Rmm0cA]]></document><document><![CDATA[#degustación #jamoniberico #bellota #5jotas #jabugo #excellente #delicious #premiumfood #instafood #infuencer #fino… https://t.co/jAKItLvKGk]]></document><document><![CDATA[Viendo el paso de la #maraton #casadecampo #Madrid en Casa de Campo (Madrid) https://t.co/HBZdOpLIK4]]></document><document><![CDATA[@Canarion__ Ella puso un tweet diciendo que había que salvar a Mahi y Jonathan. Yo lo ví.]]></document><document><![CDATA[Los fascismos cuando son religiosos, -en forma de fundamentalismo judío, cristiano, islámico, hinduista-, ven los d… https://t.co/1bfQKktEMS]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Es muy curioso,  pero desde el mismo momento q mostró ese documento,  yo sabía q era falso. Es indign… https://t.co/ppkKvrCzeb]]></document><document><![CDATA[@MisterBelvedere @DAFilmFestival @garrel_louis @elperiodico @BTeamPictures Lo que nos preguntamos todos]]></document><document><![CDATA[@reinamagica_ @_Chusticiero_ A este le jode hasta hacerse pajas se queda con tendinitis... 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣… https://t.co/dmnl9Ez9eE]]></document><document><![CDATA[Hoy #SábadoDePasión empiezo el día visitando a las @HermandadSJO y la @Hdadpadrepio. Gran labor social la que hacen… https://t.co/LyIezi9Zpd]]></document><document><![CDATA[El PP lanza una campaña engañosa contra Sánchez por WhatsApp en pleno debate https://t.co/wmIBO0Kvxr vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Mi pelo ha ido evolucionando con el paso de los años 😂 https://t.co/vwZDGkakOy]]></document><document><![CDATA[@davidotero Muchas felicidades 🎁 para este gran artista y ahora escritor y ante todo gracias por ser tan sencillo y… https://t.co/r5s5NIpdR7]]></document><document><![CDATA[Vosotros tan de Juego de Tronos y yo tan de Puente Viejo. #MejoresTramasMayoresDramas #MejorSerieDeLaVida… https://t.co/JVjdff3ziq]]></document><document><![CDATA[Enamorándome.... #lisboa en Praça do comércio - Lisboa https://t.co/fk9DwEBVxD]]></document><document><![CDATA[Este año no veré supervivientes, ya está bien, siempre los mismos, Omar Montes, Carlos Lozano, Mónica Hoyo, o Isabel Pantoja, la q faltaba]]></document><document><![CDATA[Tener valores y principios en está época es lo más extraño que encontrarás. Ahora la meta de las niñas es ponerse b… https://t.co/sLvfdIZ73S]]></document><document><![CDATA[@BrunaHusky creo que es uno de los artículos más conmovedores que has escrito.Gracias.  https://t.co/W3MUu3heBB]]></document><document><![CDATA[Regalos q enamoran ...q venga ti ahijado con esto.....para su Nana me lo como #rickyybel en Daganzo de Arriba https://t.co/9y4vOFrbYR]]></document><document><![CDATA[@CHIQUITAREINONA Feliz Domingo de Resurreccion !! https://t.co/kyfO8IjugA]]></document><document><![CDATA[Quiero felicitar desde aquí a todos los madrileños, por los grandes candidatos de VOX que tendrán tanto para el Ayu… https://t.co/582gYMXvBX]]></document><document><![CDATA[@robeferrero Tb, 😂😂 pero algo de sangre debo tener, por el color de mi piel cetrino]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Y por que coño votarse A los SOCIATAS  que MIENTEN Más que hablan? Los únicos coherentes  Son UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[@davidvpyc estive a ler os comentários e é mesmo verdade, este é o novo vocal :')]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/AfhuSFwvAL]]></document><document><![CDATA[@pitermm Te cedo el puesto sin problema. Yo ya ni me quejo. Buenos días!]]></document><document><![CDATA[Amanecer! 🌞🌞 #arte #amanecer #cuadros #pasionarte #abstractart #deco #tweetart #arteabstracto https://t.co/dryJz29kFF]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días,mis mejores deseos para hoy y siempre,que sea mágico vuestro día,ser felices… https://t.co/4zJd8rsE3d]]></document><document><![CDATA[Convocatoria interna / externa de CRE Jaén para cubrir vacante de TÉCNICO/A DE GESTIÓN LOCAL  EN LA ASAMBLEA COMARC… https://t.co/iFpRh4laeR]]></document><document><![CDATA[@barrugat @codina_francesc @Esquerra_ERC Jo tambe vull unitat, d'objectius i per part de tots, no llista unifotme i per part nomes de dos.]]></document><document><![CDATA[Bona #diada de #santjordi 🌹🌹🐉🐉🐉 @Casa_Graupera  #galetesdesantjordi #santjordi2019 #diadadecatalunya #cangraupera… https://t.co/xkkFXVPYw3]]></document><document><![CDATA[Cada locoooo con su temaaaa... #itsthefinalcountdown jovenfrankens #warmingup #tictactictac en Teatro EDP Gran Vía https://t.co/dz33wxOoAQ]]></document><document><![CDATA[Después de casi tres años y medio volvemos a reencontrarnos......#CruzDeLaMuela #recuerdos #2DeMayo2019 https://t.co/FvuTsl0AAU]]></document><document><![CDATA[que bien tia, que orgullo de verdad👏🏻 Todo sueño de estudiante de segundo me alegro x ti guapa ❤️]]></document><document><![CDATA[#descubriendosevilla #vinossevillanos #sevillawines #turismodesevilla #bodegashalcon aepev #viajeaepev sherrywomen… https://t.co/5lPkcHxkAA]]></document><document><![CDATA[Feliz por el concierto de ayer en sofafest ❤ Gracias a tod@s l@s que vinisteis, fuisteis un montón y la energía que… https://t.co/CZmgdQv6we]]></document><document><![CDATA[@monicalopez_tve @BiologiaUB @UniBarcelona Pero, esta señora que se ha creido?? Haces muy bien en no tolerar esto.… https://t.co/dRbwfGmRjs]]></document><document><![CDATA[Decime una palabra y te comparto una canción.  #CompartamosMusica #UnaPalabraPorUnaCancion #musica #palabra #arte https://t.co/w5lmPGlqET]]></document><document><![CDATA[Difícil decisión cuando hay que escoger entre dos pasiones... ¿Cuál primero? ❤ ¿Derecho o Filosofía? #MagicDay… https://t.co/07Ywj8LE9B]]></document><document><![CDATA[@psoedeandalucia @susanadiaz Hay que trabajar muy y movilizar a toda la izquierda, en estas elecciones de Ayuntamie… https://t.co/MoKvWiZJdb]]></document><document><![CDATA[Yo: que calor me muero  Also yo: vamos a tomarnos un nesquick bien calentito]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @besodevlinder @luzdegas123 @rmartinvega @7Shana7 @Babilon32079206 @FeliPriya @MonicaLunaBeni2… https://t.co/TCZcqbqtdo]]></document><document><![CDATA[@litronmo3 @As_TomasRoncero @jpedrerol @elchiringuitotv @realmadrid 😂😂😂buenos dias amigo.que tengas un feliz viernes😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Los totalitarismos miran con codicia a los menores porque, al no tienen bagaje ético, intelectual o vivencial, son… https://t.co/6i5o5Bo90T]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Yo no la he visto pero me llamó la atención el anuncio que llevan anunciándola ni se sabe pero veré M… https://t.co/OeELZqp4wj]]></document><document><![CDATA[#peñiscola #puentedemayo #familytime 👨‍👩‍👧❤️ en Peñíscola https://t.co/Bm68ap69aT]]></document><document><![CDATA[Como que eso no es un tartazo eso fue un tortazo en toda regla de verdad quien da una hostia de esa calaña fue hace… https://t.co/52nNUBtrxc]]></document><document><![CDATA[Tengo a mi madre @LlorenteMarisa partiéndose de risa con el momento costura/dedal de @ZesarM como ella es costurera… https://t.co/kXzdCkubSp]]></document><document><![CDATA[Catalunya y Euskadi marcan el camino, como siempre diferenciándose a través de una ciudadanía mucho más concienciad… https://t.co/EAv42JQAZj]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en el último día de campaña, nos sobra ilusión  para ir a votar el #28A Unidas Podemos va a escribir la… https://t.co/IkliJ5SA2d]]></document><document><![CDATA[@_LolesPerez_ @carolboes @fransensss @Lovgrlzz Podéis dejar de hablar en primera persona y dejar de hablar por otra… https://t.co/HauZh1XhIj]]></document><document><![CDATA[Aixequem la Copa amb tu LeoMessi! El més gran!!! https://t.co/ZV8Wr2mW8U]]></document><document><![CDATA[Está cosas no se dicen no hay que molestar al patrón no sea que no salga el protegido¡¡]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/PcLcfgDACu]]></document><document><![CDATA[Hoy es 1 de Mayo, empieza Mi Mes, #Mayo el mejor de todo el año! El Mes de la Virgen y Madre! El Mes de las flores...]]></document><document><![CDATA[Sánchez e Iglesias ofrecen barra libre para las vejaciones a la religión https://t.co/edcY7JUgzP]]></document><document><![CDATA[FINAL!!!! A LA FINAL FOUR fcbfemeni  #uwcl @ Miniestadi https://t.co/hQK7rYDl4U]]></document><document><![CDATA[Así que muchas gracias a todas las personas que no me tratan con paternalismo, y me animan a mostrar mis capacidade… https://t.co/Lb6FoOYHcc]]></document><document><![CDATA[7 MANERA PARA USAR TU PAÑUELO DE CUELLO by Gisela https://t.co/UohWtV4ILy vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[4 years without my Dad tommorow.  😔 and fuck me it hurts  .....  He was the best .]]></document><document><![CDATA[Ya que no todo vale para hacer chistes de mierda como dice usted q hizo. Ahora yo m alegro q l hayan apagado el mic… https://t.co/n1yL5tG9uL]]></document><document><![CDATA[D.E.P....🏛🏗🏛🏛🏛🏛#notredame #paris acabo de salir del trabajo En ese lugar especial lleno de paz luz y energía  Y en… https://t.co/Ehch33CETP]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Pascua. #Lluvia #Campo #brasas #Mujol #Familia #PlanesDeDomingo https://t.co/HRXUmkxIFn]]></document><document><![CDATA[@elsabeatrizgon1 Mira mi perfil que lo dice en ABC lo he Compartido y si pinchas en donde pone azul de las formas s… https://t.co/YR7NSStc95]]></document><document><![CDATA[De las personas que te crean sonrisas incluso cuando no están contigo... https://t.co/BpbpVJ11Op]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/ZJqkvGz36V]]></document><document><![CDATA[Neceser Venus "Beauty and Purity" verde.  . . Detalle estampación y tejido. . . . . #serigraph #project… https://t.co/XrncAc1kqw]]></document><document><![CDATA[@BenditaJusticia "Transición" le llamaron. Que esperabais? Poco nos pasa.]]></document><document><![CDATA[Ao Jackson Martinez já lhe faltam perninhas. É numa sombra do foi no fcp.]]></document><document><![CDATA[Me alegro de la victoria del PSOE por mi padre, aunque yo voté otra cosa.]]></document><document><![CDATA[@_Futbolero_ Una operación es lo último, antes hay que probar todo para evitarlo ☘️]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @populares Si eres amigo de Federico, que vas a decir. Ahora que ese señor y tú, no se, si tendréis la… https://t.co/ncAWO1Zgi8]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/a7LTRjpxbh]]></document><document><![CDATA[“En psicoanálisis, la historia tiene que ver con cada sujeto, en singular, con lo que cada cual lee en su inconscie… https://t.co/jjuyjoUGvD]]></document><document><![CDATA[@BenjyIngrosso @TonyAguilarOfi @CocaCola_es @IngrossoUpdates @LiveNationSwe @LiveNationES]]></document><document><![CDATA[Presentación del nuevo PSIA por nuestra compañera Dra. Cortada y la versión actualizada en e-siap por @dra_martind… https://t.co/UxvG0NWL0s]]></document><document><![CDATA[Y donde quiera que tú estés siempre habrá un pedacito de mi 💜 contigo mi niño @Roelpsico]]></document><document><![CDATA[Se lo decía a mi madre esta semana, no puedo entender como tanta gente vota por esto ... #LaGenteEstaMuyTonta]]></document><document><![CDATA[@Marsais_ @meme_montero @sanchezcastejon Pena que tenga que cargar con los ERES..Verguenza ajena..❤️]]></document><document><![CDATA[《《《 👹Dimonis👹 》》》 (Josep Conangla i Escudé). Un petit fragment del Bis que vam preparar pel concert d'estrena de ga… https://t.co/iEjdUti9Zd]]></document><document><![CDATA[Me hubiera quedado muy fuerte aquí para siempre #aigüestortes #cataloniaexperience https://t.co/uw6cb2tJkA]]></document><document><![CDATA[Tenho sempre assunto para falar e é sempre o mais aleatório. O meu grupo q o diga ahaha]]></document><document><![CDATA[Otra vez la campanilla😂😂😂 les van a dar la noche Estos si saben trabajar para la audiencia 👏👏👏 #SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[@ekbufalo No le pares q quienes confiamos en ti no lo hacemos, poca o ninguna influencia real tienen esos insultado… https://t.co/ceiiFH4j0Y]]></document><document><![CDATA[@PrincessV0X @gabrielrufian @JoventRepublica Quin nivell q tens noia....]]></document><document><![CDATA[@mcraquel8 muchas gracias Raquel   no me extraña que no os queráis perder concierto yo lo aria de poder . Que maner… https://t.co/qZwWdt5dt2]]></document><document><![CDATA[El pesquero reconvertido en barco de rescate zarpó el viernes hacia Lesbos, pero decidió repentinamente este doming… https://t.co/QRXdIs0WzD]]></document><document><![CDATA[Me encantaría deciros a todos los que no habéis visto el primer cap de la t8 que pasa 🤭]]></document><document><![CDATA[Aun siendo de izquierdas, echo de menos a Sáez de Sta Maria. Con ella estaríamos oyendo menos imbecilidades #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@reinedespres2 @pierrerosellini @jcn95290 @JLMelenchon @ManonAubryFr Avec Mélenchon au pouvoir la France est en fai… https://t.co/3DUjS1SGVE]]></document></documents></author>