<author lang="es"><documents><document><![CDATA[un pedazo del barrio 🐱 #LaGatoteca #Martes #AtHome #Madrid #Cats🌿 https://t.co/mDoadpeWqm]]></document><document><![CDATA[DIVER❌⭕️, todo un viaje gastronómico ; indescriptible ; los 5 sentidos en plena explosión 💥 🙌 en DiverXo https://t.co/WrzbWJWjw5]]></document><document><![CDATA[Estoy en mi derecho a criticar xq soy ciudadana venezolana y si tengo q reconocer lo q está bien lo hago, no soy fo… https://t.co/MS5VOf8g1B]]></document><document><![CDATA[@bebi_fernandez Cupido no sé, pero yo me he tomado un lorazepan y aquí estoy más perdía que na, en el aeropuerto de Adolfo Suarez]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz @carmencalvo_ ¿Pero el trapajo en la cabeza no decían que es voluntario?]]></document><document><![CDATA[@edmon_r9 @DaniTerraa @tv3cat @itsJuanluBP @JoelJoanJuve @RobertMC21 @Gis_82 @Sarai_Garcia7 @requenapol @merceirai… https://t.co/ygOwwQP41r]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @apuntoratge @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @tiempobrasero @ElTiempo_tve @marcredondo… https://t.co/sDXk97oZ3k]]></document><document><![CDATA[Cuando los Españoles se hartan de mentiras , de engaños , de robos , chiringuitos , puertas giratorias , enchufismo… https://t.co/qg5qIkuKiy]]></document><document><![CDATA[“Está cada noche en la discoteca”․ Sergio Ramos avisa. Florentino Pérez calla. Y Zidane no sabe dónde meterse… https://t.co/ljtdAPd7bM]]></document><document><![CDATA[la sudadera de ROAM además de ser preciosa es amarilla y eso significa que en épocas como esta en las que salgo de… https://t.co/JLAzNwRufJ]]></document><document><![CDATA[@Borck1 Soy súper fan de tus fotos de ascensor, nadie posa como tú 😽#photoinelevator]]></document><document><![CDATA[@SangLuvMessiFCB @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/k708R4A4uQ]]></document><document><![CDATA[Y van 11... #PremiosSM19 en Puerta del Sol Madrid https://t.co/h2m0etfNOc]]></document><document><![CDATA[¿Queremos ya de dejar de nombra a #ETA  y hacer otro tipo de campaña? #Ciudadanos #PP #VOX CANSÁIS SIEMPRE LO MISMO… https://t.co/C8Mre8FHjl]]></document><document><![CDATA[Hace 8 años que decidí seguir a este equipo que me apasiona  Su hinchada me enamora, su humildad y las garras que p… https://t.co/6zzQhmGblK]]></document><document><![CDATA[@AEPTURISMO @hosteltur #FelizMartes, muy buena coordinación del personal varío. https://t.co/7blnxLCKmo]]></document><document><![CDATA[o dia de ontem foi tão bonito mas foi mesmo um reality check para o quão rápido o tempo passa 💔]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 muy bien por ti esperanza,por todo lo q pones y q todos volvemos a recordar]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera No, lo acabo de leer supuestamente porque el miercoles es fiesta pero nose que tiene que ver eso c… https://t.co/HzycBQlXCp]]></document><document><![CDATA[De mi casa no sale ni un solo voto para el @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales… https://t.co/EInyJReU6n]]></document><document><![CDATA[Cada año de Eurovisión me caso con alguna de las concursantes. No siempre tiene que gustarme por su canción, ojo. P… https://t.co/Oluu3xPjfL]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer un grado superior de ciencias y pilar de arte WHAT IS GOING ON]]></document><document><![CDATA[La semana de las bendiciones. Estoy en shock. ❤️ https://t.co/tD0NHflBSJ]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta15  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal es  #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[#SPRING #APRIL 🍃💙💚 . . . . . #springtime #plants #abril #primavera #plantpot #color #blue #green #light #sun… https://t.co/hwbYh2uDMs]]></document><document><![CDATA[Porque nos gusta lo auténtico #AgroBank con el #TomatedeLosPalacios. Ignacio Blasco, director comercial de Sevilla,… https://t.co/uGpep8TssL]]></document><document><![CDATA[El truco que Sánchez iba a usar contra "las derechas" en el debate y ya no podrá - ESdiario. https://t.co/E2G7itWDrJ]]></document><document><![CDATA[Ain’t afraid of death, life is but a test If I Jump, don’t cry for me Just rewind me, they try to never mind me em… https://t.co/QJV2djrCyC]]></document><document><![CDATA[@Marc_Bastida @JesusCintora No, eso no lo hace nadie, no creo que usted piense que somos tontos, el Sr. Cintora y y… https://t.co/l9LtNsYasb]]></document><document><![CDATA[creo que esta fui a primeira foto que lle saquei a Javier 🖤 en IES Rosalía de Castro https://t.co/5JgceuvmWJ]]></document><document><![CDATA[@JGM2613 Ya queda menos para que vuelva y tengas que aguantarme mucho más! Ahí no dirás lo mismo! Jijiji 😋😘]]></document><document><![CDATA[Éste panfleto de caca es el que Sacaba  al hijo de puta De FRANCO  bajo palio a Toda plana y en portada. Yo tengo 7… https://t.co/FJUp2XuaOK]]></document><document><![CDATA[@PaulaPrtyrmt Sí, estaba atenta para documentarme para alguna novela o conversación de alguna novela. Un rasca no h… https://t.co/ch5v6t0Ckd]]></document><document><![CDATA[@FABERGANZA Exacto, así es!! Y no me arrepiento, al contrario, cada día más orgullosa de mi Secretario General y Presidente @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 No ho he entés però tens la meva credibilitat del q expliques Ciberamic]]></document><document><![CDATA[Novidades nos convocados para o jogo na Alemanha https://t.co/AbeII9rC3n via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Cornellà El Prat para un partido especial. El feudo perico abre sus puertas para un Espanyol- Atleti de… https://t.co/GEy6IXKoLE]]></document><document><![CDATA[@j_giner La ignorancia de algunas personas no conoce límites. Ya sólo con el punto 1 has desmontado su tweet, pero muy bien dicho 👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[Molt feliç perquè a #SantaPerpètua les primeres tres forces del poble siguin d'esquerres. Encara hi ha esperança 🙂]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil @jmsclavero #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/xYj4mkGJg2]]></document><document><![CDATA[@Enedina37049621 @juanisuarez14 @ahorapodemos @PSOE Hacen lo que hicieron en otras veces..😙😚]]></document><document><![CDATA[No me alcanza el corazón para guardar tanto amor... https://t.co/vjNEjaiPxX]]></document><document><![CDATA[Estoy recordando toooodo el rato a Albert Rivera diciendo que él no haría presidente a Sánchez. Veremos.]]></document><document><![CDATA[Por favor, como maestra te pido, casi que te exijo que no llames a es engendro maestro. Esa palabra es sagrada para… https://t.co/KOQPRDEQcg]]></document><document><![CDATA[@mariadelvalg Con esta derecha queda claro que todo vale. La calidad política y personal de los dos personajes de ayer y anteayer es "0".]]></document><document><![CDATA[Por seguir celebrando tus metas juntos 👨‍👧 eres un ejemplo a seguir pequeño 🤴✨  Tee quiero muucho hermaniiito 🥰♥️ e… https://t.co/t16S0VBVCn]]></document><document><![CDATA[La primavera trompetera ya llego, ya me despido del abrigo Las muchachitas me vacilan con el sol  Niña vente conmig… https://t.co/0bORgySlHv]]></document><document><![CDATA[Día Internacional del Trabajo.  Porque fueron, somos.  Porque somos, serán.  #1deMayo https://t.co/dgF6BUJTFS]]></document><document><![CDATA[@NextDoorPublish A vosotros! El mundo sería un lugar peor si faltaran vuestros libros! Este me llega especialmente… https://t.co/Sr19lVkt87]]></document><document><![CDATA[@kim4guk Desde que vocês se tornaram tóxicos ao ponto de desejarem a morte de alguém...]]></document><document><![CDATA[@Karitocm79 Lo mismo digo... Mosca con q esto termine en elecciones anticipadas]]></document><document><![CDATA[A punto de comenzar el último partido del #GranadaFemenino en casa.  👉🏻 Aquí tenemos las alineaciones del Granada y… https://t.co/USgvJ9tpO0]]></document><document><![CDATA[#DíaIntermacionalDeLaDANZA Mi otra gran Vocación / Pasión / Trabajo "La Danza es el lenguaje escondido del alma..."… https://t.co/9mHmUIktVN]]></document><document><![CDATA[@EricDillies M.Dillies , je vois que vous êtes un élu de Lille , et je le regrette pour cette ville , comment pouve… https://t.co/pp9tAEDyI0]]></document><document><![CDATA[@guillermolrbdl @LuciaSanc99 En una esquina os vais a quedar vosotros el 26 de mayo.]]></document><document><![CDATA[Muy rica comida hoy en @backtapasrest Mejora con el tiempo! Enhorabuena ! #Foodies #Marbella https://t.co/kfinaVpedQ]]></document><document><![CDATA[@jordiPuignero Hola Español! No os habéis independizado, te lo recuerdo por la demencia senil precoz que tenéis. Po… https://t.co/Vsmcy8BCpi]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 Buff que de emociones! Yo sigo la #MadrugáSevilla desde Guadalajara por #MadrugaTrece, al menos desde l… https://t.co/xCzxbHXPxX]]></document><document><![CDATA[¡Muy cierto!!!! Oye, no nos lo digas 2 veces que te tomamos la palabra... Así no os quemamos tanto jajaja. Ahora en… https://t.co/i5a2yITwxP]]></document><document><![CDATA[@Erika16715102 @okdiario Todo eso lo llevan haciendo los moderados hace años. Ya toca.]]></document><document><![CDATA[Por idolatrar a todo aquel verdajo que salga a decir lo que queremos oír aunque su corazón y su bolsillo estén en s… https://t.co/qF3qR4yzlz]]></document><document><![CDATA[@coucoumar Joder qué lastima que no se hace nada montero tu defiende alas mujeres una mierda tu galapagar y pregunt… https://t.co/KAA27mfTea]]></document><document><![CDATA[Se vende entrada de pista para el concierto de Valencia el 25 de mayo por el mismo precio de compra. Por favor rtw… https://t.co/miw1Kbkxct]]></document><document><![CDATA[Lo único q quieren los familiares es q se haga justicia y metan a todo el régimen preso sin amnistía, y el pueblo l… https://t.co/UyDfmtVqYy]]></document><document><![CDATA[Acabo de salir de trabajar y mañana entro a las 9 en las prácticas... QUE ALGUIEN ME MATE]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @AlbertRivera Que sucios son..Presenten un programa decente y compitan con decencia..😠]]></document><document><![CDATA[@libertador_dig Bueno aún no he sabido q un buque con petróleo q yendo a Cuba haya sido barado en aguas internacion… https://t.co/mnJHesaOAU]]></document><document><![CDATA[😭 Empeoran todos los parámetros de calidad del agua en el #MarMenor  https://t.co/kdb4v1xzMW]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE, @Irene_Montero habla del trato de favor que tiene la Admon Pública en política de ayudas con las empre… https://t.co/BdisV2qQO3]]></document><document><![CDATA[Frase del día: "Cuanto mas choni me pongo, más poderosa me siento" #FANTASIA  @ItsMalbert]]></document><document><![CDATA[¿Por qué se nos olvida tan rápido? Siguen subiendo las cifras de muertos...   Para seguir de cerca lo occurrido en… https://t.co/vFOtylDVQH]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️Porque te mereces una pensión digna. Por tantas cosas que te quedan por hacer. 🧓🏼👴🏼 El próximo #28A  necesitam… https://t.co/6rPlrnWGTb]]></document><document><![CDATA[Bienvenido @landres67 y muchísimas gracias por tu colaboración en @CaminosDivulga de @caminosmadrid]]></document><document><![CDATA[@AlexeiLlarena @francisferrisol @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/KmctGAZagc]]></document><document><![CDATA[Nueva #guia 📄 de #alimentacion 🍽 #saludable 💚 en español y para niños de @HarvardChanSPH  ➡ Os dejo el link 🔗 a con… https://t.co/zPT6TsDBph]]></document><document><![CDATA[@Xuxipc @AnaAgp_1967 Esto ya es de chiste el panfleto de Ok diario no se quien los  lo lee]]></document><document><![CDATA[@cucurrucucuin Jajaja, tu sabes que te quiere,es para hacerte rabiar,😊 https://t.co/6XinlUQmGR]]></document><document><![CDATA[Estamos cagándonos en todo desde hace varios partidos que los árbitros y el VAR nos joden @realvalladolid @LaLiga… https://t.co/yf4iCvQVDF]]></document><document><![CDATA[Isto já passou, mas a malta está tão preocupada com a entrada dos estudantes do profissional na uni sem fazerem exa… https://t.co/WccjMssdZM]]></document><document><![CDATA[@mamoonraman678 @AJEnglish Pues desde el siglo VII en Medina les ha quedado de lujo. 😕]]></document><document><![CDATA[Cruces 2019, el año que viene más y mejor ❤💃🏻🖤 en Córdoba, Spain https://t.co/KEuNgS3OsH]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO - ¡Firma la peti… https://t.co/ykgdhC0emb]]></document><document><![CDATA[Conozco un rinconcito marinero que tiene como yo el alma herida  un viejo jardincito de copleros que impone su just… https://t.co/xDUXlovwoV]]></document><document><![CDATA[This will change lives!... and guidelines ... @FJDNefrologia @SENefrologia]]></document><document><![CDATA[🐢 Ahir va tornar al mar la tortuga Niki, recuperada a la Fundació @crampress després d’amputar-li una aleta. Entre… https://t.co/DaGlPo2ELM]]></document><document><![CDATA[Qué bonito y emocionante el día de hoy con todas las personas compañeras de @CMunicipalista de @aranzadi2015… https://t.co/hSBJDO86Px]]></document><document><![CDATA[@Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Qué espera el Papa de esas amistades peligrosas? https://t.co/BCtkIGkC3R]]></document><document><![CDATA[Light &amp; Shadows #shadows #light #sunny #spring #floor #sombras #nofilter en Ciudad Real https://t.co/6Cua5Qd9cS]]></document><document><![CDATA[Cómo replantear la «operación bikini»: cambios para mucho más que perder peso https://t.co/So2HHHfVGn vía @ABC_Familia]]></document><document><![CDATA[Gran canción con un final feísimo. Por qué tiene que ser tan horribleeeeee https://t.co/xoQjOyupDN]]></document><document><![CDATA[Lo único q quieren los familiares es q se haga justicia y metan a todo el régimen preso sin amnistía, y el pueblo l… https://t.co/UyDfmtVqYy]]></document><document><![CDATA[La derecha sigue hablando de reabrir heridas cuando nunca se han cerrado. España está llena de cunetas y fosas con… https://t.co/cCY5KIj2uY]]></document><document><![CDATA[@juanrallo Imagino que usted es profesor únicamente por amor al arte y no cobra por ello. A mi ser maestra me encan… https://t.co/rlaS2XkJR6]]></document><document><![CDATA[La malagueña, las sevillanas y la canaria junticas. Es que es bello el #SoldierShore. Puta norteña, baja ya que te veamos el careto.]]></document><document><![CDATA[Ahora me parece que proveyó el Señor que yo no halla de quien me enseñase, porque fuera imposible me parece perseve… https://t.co/lpDJnmjawd]]></document><document><![CDATA[Porque toda figura pública está expuesta a ser atacada, lo importante es demostrar lo contrario con hechos y no pal… https://t.co/LTOL1os09Z]]></document><document><![CDATA[PARA QUE QUEREMOS UN PATRIMONIO DE LA HUMANIDAD SI ESTAMOS MATANDO A ESA HUMANIDAD DE HAMBRE Y MISERIA ,SE RECAUDAR… https://t.co/tE1zvwfh5P]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Es un día muy triste pero lo hemos intentado y lo seguiremos haciendo, el PP resurgirá como el ave Fé… https://t.co/bp3lm4DI8U]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Me refería en general, los modelitos que suelen llevar las ministras no son del mercadito.  Con todo 83.89… https://t.co/G1E2oyTe0E]]></document></documents></author>