<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JLDelgado6 Los socios pueden sacar hasta 4 por 3€ (cada una) en su misma zona. Si sacas 4 te regalan otra. Por aho… https://t.co/bKDDzUskeP]]></document><document><![CDATA[@28aOriol @NUET @sanchezcastejon @junqueras @perearagones Por los votos en Cataluña y el resto de España, es la hor… https://t.co/1jiVrF8bC2]]></document><document><![CDATA[Me gustan los días de fútbol lluviosos, pero si vas acompañado de un grupo entusiasta y luchador como el de ayer, s… https://t.co/Z26lmrmaWA]]></document><document><![CDATA[@mercheli Jajaja yo al revés la mantis me faltan 2 y la shlasher ya la termine y si molan]]></document><document><![CDATA[Growth Hacking: el marketing del futuro ya está aquí 🤓  👉https://t.co/2HrwtKcEdE    #GrowthHacking… https://t.co/0cDA6tUUcj]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes De aquellos polvos estos lodos, hoy sufrimos por los engaños de vuestra transición que lo “transgredió” todo]]></document><document><![CDATA[@Cesarsanzperez @elagoradeivan Lo de Reguilon me parece bastante vergonzoso la verdad]]></document><document><![CDATA[@ConchaYoldi Lo vi ayer en las noticias y aluciné con la escalada que hizo. Un auténtico héroe.]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos. Ha sido un placer tener a vosotros hoy en el taller. Ha quedado precioso todo. Si habéis quedado c… https://t.co/ynJEJEZsMx]]></document><document><![CDATA[Rufián, a Álvarez de Toledo: "Golpista es Tejero, y seguramente te vote a ti". Seguro!!!   https://t.co/NjpUFW4d2p… https://t.co/5WOdMeJcz1]]></document><document><![CDATA[Caso Lezo: 23,5 mill. € Púnica: 500 mill. € Caso Gürtel: 863 mill. € Caso Cooperación: 1,8 mill € Corrupción en Val… https://t.co/BIjCGOF6OF]]></document><document><![CDATA[La #LBL tanca la temporada de clàssiques de primavera. La 'Doyenne' presenta un recorregut modificat amb l'arribada… https://t.co/p2v8Fr8wFq]]></document><document><![CDATA[@julioinsadji Disfrutar el camino es lo importante. Luego si se llega mejor.]]></document><document><![CDATA[@DaniXVII1 @DiezPuzzola No se puede acusar a nadie sin pruebas. Pero desde luego pienso en nuevas maneras de terrorismo]]></document><document><![CDATA[2 round!!! #potato #potatoes #vegetables #garden #vegetable #dourovalley #douro #travel #travelphotography… https://t.co/UawtgNyfVI]]></document><document><![CDATA[El Señor de Moguer y Dolores #madrugá #semanasanta2019 #Moguer en Moguer, Spain https://t.co/yFQ3MBtJt4]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Eres un impresentable, ahora que te han dado la patada en el culo no vengas con qué no querías hacer… https://t.co/W5zpan9CJv]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @sanchezcastejon Ese HDLGP, FELÓN, PLAGIADOR, MENTIROSO, ENFERMO MENTAL, CHULO DE PUTAS AMIGO DE TERRO… https://t.co/fxuSoikxLw]]></document><document><![CDATA[@BasketAzuqueca @ballespin11 @ADAAzuqueca @GradaVayaTela @JL_escudero @JL_Blanco @sergiojotero @CANALGUDEPORTES… https://t.co/EV020i3iPk]]></document><document><![CDATA[@RagnarElSalvaje Jajaja, Marcel Proust es la droga más dura!! #Proust #MarcelProust]]></document><document><![CDATA[🎯NUEVO POST  ¿Cómo mejorar tu uso de #Twitter para tener una comunidad más robusta?  4️⃣funciones avanzadas para su… https://t.co/xsjLbWNHKH]]></document><document><![CDATA[“Parecían heridos los muertos y muertos aquellos que estaban vivos. Parecían caballos desbocados nuestros labios cu… https://t.co/Zrwc9jOxIe]]></document><document><![CDATA[@ERCEbre @Esquerra_ERC @rogertorrent Gabriel Rufian dijo en el  Congreso de los Diputados, en diciembre del 2015, q… https://t.co/OOns4Q7szb]]></document><document><![CDATA[El histórico SC Bastia, que jugó la final de la UEFA ante el PSV y ganó la Coupe de France con Roger Milla, asciend… https://t.co/UzzqmWlCIX]]></document><document><![CDATA[@dux_albanus @hermanntertsch Otro votante de vox https://t.co/O1ecKEDY9J]]></document><document><![CDATA[@_isaacrosa @VamAguilera Estaría bien, no te olvides que Portugal lo hizo antes con dos ......]]></document><document><![CDATA[#ParadordeAlcaladeHenares en homenaje al mundo lo las letras @paradores coprometida con la cultura https://t.co/X9euAsCanm]]></document><document><![CDATA[@niralima Ela parece um pouco doente. Está muito pálida . Será que é “ cidadão de bem” ?]]></document><document><![CDATA[Viendo el 3º capítulo del playoff Celtics-Bucks me pregunto:¿ cuántos equipos podría amalgamar EEUU para ganar con… https://t.co/85efEE5Qj0]]></document><document><![CDATA[Qué papelón! En el canal @todonoticias de Argentina emitieron el himno franquista para hablar de las… https://t.co/Fe9jMZmAkU]]></document><document><![CDATA[MyC mode ON. #alcoi #morosicristians #tilltuesday en Alcoy, Spain https://t.co/Y4JYrsqkLG]]></document><document><![CDATA[@Famel_Zundapp Aguenta, aguenta. Dentro de 2 dias trocas isso por um apartamento 4 assoalhadas. (Ou por um audi A6)]]></document><document><![CDATA[@DAZN_ES Llegar a casa a las 19:30 , sentarse en el sofá a disfrutar de los entrenamientos y encontrarte esto....un… https://t.co/xxXakZIea7]]></document><document><![CDATA[Este domingo en Villa Amparo, Dixie Jumble Three. Gracias al ayuntamiento de Rocafort. #dixiejumble… https://t.co/b2UWhQhWbC]]></document><document><![CDATA[Estamos gestionando tu cupón desde las 7 de la mañana y son y 15 ya y todavía sigue gestionando, esto me parece una tomadura de pelo @yoigo]]></document><document><![CDATA[Mi amor hacia Lillard es inversamente proporcional al amor que le tengo a los Blazers]]></document><document><![CDATA[Después de los viernes SOCIALES vienen los lunes FISCALES Cuando ZP congeló las pensiones, todo el Partido Socialis… https://t.co/UiEqX96ko3]]></document><document><![CDATA[@_heba @marcapersonal Pues 99% de las personas nos centramos en la queja y poco o nada aportamos. Creo que es un po… https://t.co/ErTBk80wRF]]></document><document><![CDATA[Esta mañana tocó trabajo de reducción torrijas😂😂madre mía que jartá de #Torrijas Ahora si no hay más contratiempos… https://t.co/EqnAlV39Ul]]></document><document><![CDATA[7:46, martes 23, Lonja de pescadores del puerto de Vilanova. En la imagen vemos un gran número de tripulantes en la… https://t.co/eL8hINJmvD]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @sanchezcastejon ¡¡"No es una semana entera asas. En todo caso podemos utilizarla "para levantar el pa… https://t.co/FEg2YyUvN1]]></document><document><![CDATA[@krazzygeorge @Camil_di @elespectador @CeDemocratico @IvanDuque Y acaso el.m-19 era una guerrilla de un solo hombre… https://t.co/1wO7duTaye]]></document><document><![CDATA[Crean un dispositivo cuántico capaz de prever hasta 16 futuros alternativos https://t.co/AhAvvvojDf vía @ABC_Ciencia]]></document><document><![CDATA[Yo tengo hbo, uso la app y lo veo a las 12am del mismo día de lanzamiento]]></document><document><![CDATA[Son una vergüenza @SenadoresPy haciendo chisten como en el colegio al momento de que un senador hable. Así ustedes… https://t.co/m4UzKFGBcq]]></document><document><![CDATA[@BeltranPerezPP @marifrangr @PPAytoSevilla @PP_JavierArenas @PPdeSevilla @Virginiaperez11 @jdelarosa100 @larazon_es… https://t.co/Wbd0RAXOEu]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ 'The Economist' pide la dimisión de Casado por convertir el PP en 'una secta ideológica'. Fuente https://t.co/e2UH63Olfo]]></document><document><![CDATA[@srgarcia Yo pensaba hacer lo mismo y así tener mi propia jornada de reflexión pero la chica muy amablemente me dij… https://t.co/af4Cu1mMpx]]></document><document><![CDATA[Puede ser que no encuentres lo que buscas.... pero igual es que no has buscado lo suficiente¡¡¡… https://t.co/wNkgeaIDv4]]></document><document><![CDATA[La Sombra del Pasado es una película con aciertos, cuyas más de 3 horas de duración le hacen un flaco favor, especi… https://t.co/8ZaXTCkWIu]]></document><document><![CDATA[👀👀 De mis favoritas, con miradita a cámara 😲 . @realmadrid  #realmadrid #journalism #sports #soccer #halamadrid… https://t.co/igkmbRUAk3]]></document><document><![CDATA[Antes de realizar una segmentación en Facebook Ads tienes que contestar a las siguientes preguntas, te lo cuenta… https://t.co/RrK8ETDbLW]]></document><document><![CDATA[My colleague @WilliamChislet3 on yesterdays historic results in our country on multiple fronts.]]></document><document><![CDATA[@StripMarvel en #AvengersEndgame me ha faltado lo que comentaste en tus vídeos de pinceladas sobre la peli el "no e… https://t.co/ukTBjHCR54]]></document><document><![CDATA[Buenas noches mi 🌍  La fotografía es una especie de realidad virtual, y ella ayuda si puedes crear la ilusión de es… https://t.co/v7hJI4tRYS]]></document><document><![CDATA[@Francis98204014 Mañana faltara papel hijienico en pabldmos y sanchemos !!!!!! Bueno , esta noche quiero decir !!!]]></document><document><![CDATA[@ppaodemonio Foda-se, afinal não sou o único. Este episódio foi uma valente cagada. Não sei onde é que esta gente a… https://t.co/YFle5M8glN]]></document><document><![CDATA[Escuchando 5 mins de debate, las propuestas de @ahorapodemos; subir salario mínimo y disminuir brecha salarial…ajam… https://t.co/Gzi0K8fsUF]]></document><document><![CDATA[El 1 de junio se celebrará en Madrid la IV Quedada Nacional de Red Infértiles. @GinemedC estaremos allí para ayudar… https://t.co/lCALGhqGFU]]></document><document><![CDATA[Desde las urgencias hospitalarias y con la extramaución recibida...... gracias Pucela!! https://t.co/ns2Xvx2GIi]]></document><document><![CDATA[Donde cresta ando webeando! en Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/94qCJ9SBL3]]></document><document><![CDATA[@chemadieste @eltiempo_atv @ElTiempoA3 @TIEMP0ZARAGOZA @tiempobrasero @AEMET_Aragon @AEMET_Esp Con #Cierzo no hay #lluvia]]></document><document><![CDATA[Cómo se mide la belleza si no es con los suspiros que provoca, las sonrisas que arranca o los sueños que… https://t.co/eIC4IQLIWv]]></document><document><![CDATA[Perdi a carteira então ando sem cartão de cidadão. Vou fazer 20 anos daqui a meses e mesmo assim não consigo compra… https://t.co/7jObFJFwfL]]></document><document><![CDATA[@DaniBorasteros Hola Daniel , me puedes dar más información acerca del molino? Puedes enviarme mensaje directo. Saludos.]]></document><document><![CDATA[Para mí el mejor entrenador del basket europeo de la historia. Con diferencia además.]]></document><document><![CDATA[@MgtMiguel Muchas gracias @MgtMiguel por tu apoyo y cariño siempre!!! Un abrazo enorme.   @MurilloAlberto8]]></document><document><![CDATA[La fundación de la UGT según Comaposada #UGT @ugtcatalunya @largocaballerof @archivosugt https://t.co/BtI8BhfVgd vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[Tan mal la han puesto. ? Que fácil es hacer encargos con el dinero público.  MALVERSACIÓN.]]></document><document><![CDATA[Hoy va a ser día duro y con mucho miedo. Resultados de las elecciones y nuevo capítulo de GOT. Espero poder dormir… https://t.co/ZiMIt6Nf1J]]></document><document><![CDATA[@DeskNadal @vidaltarraga Hemos echo beduinos almogavares Javier, lo hemos sacado de casa que era la clave jajajaj]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @MaoPsv @luccas___luccas @DEVASSOgayrj @GayDivulgacao @ManausToAlll 😀😋😋]]></document><document><![CDATA[Estofado de carrilleras ibéricas como si fuese un Calderillo Bejarano. #salamancaparacomersela #pornfood #salamanca… https://t.co/QiVJ6hjXj6]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @germangbernet La España silenciosa dejo de ser silenciosa,  afortunadamente]]></document><document><![CDATA[@PrimalCefe @AntiguoAthlon @Puuig33 @desirelopezrios @MrMagufoHdP Jajajajaja. Sí, diría que conseguido!]]></document><document><![CDATA[APPtualízate. Aplicaciones para emprendedores de Marieta (Autora) Ferández-Le... https://t.co/8pxqBFTWH2 vía @amazon]]></document><document><![CDATA[@joyerito11 Normalmente un arrimon se da cuando un toro está bajado a final de faena cuando ya no hay opción de luc… https://t.co/gY5hjcBtl3]]></document><document><![CDATA[@LuisAlbReyes ¿Después de lo que nos hicieron el año pasado dices que el año pasado no competimos? ¡pero si no siqu… https://t.co/idkRTlNoGU]]></document><document><![CDATA[@FCBfemeni @UEFAcom_es Enhorabuena chicas buen partido a rematar en casa]]></document><document><![CDATA[@angelcapo9 Anda anda...!! Muy tu... Gege Si no se hubiera inventado Twitter, estoy convencido que lo hubieras hecho tú.]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @CarrascoMarimar Éstos nuevos progres dicen querer a los animales...pero es que ni siquiera saben l… https://t.co/tGy04My3A6]]></document><document><![CDATA[@BrujulaOndaCero @ChapuApaolaza @chemacrespo_ Están para eso, pero no es la “ proporcionalidad “ que le citó… https://t.co/HSRbMhrQON]]></document><document><![CDATA[Estoy en Colón en el cierre de campaña de VOX. Todo son banderas constitucionales excepto una, portada por una seño… https://t.co/6ul4GI4yWB]]></document><document><![CDATA[@ARRAUTXES @MarisaVargas_R Otro que tenía que marcharse de España porque No le queremos tampoco @armandomiguelv2]]></document><document><![CDATA[El príncipe Guillermo, abucheado al acudir a una misa  https://t.co/6tp7CvFUzv]]></document><document><![CDATA[Al hilo de esto... ¿La loca de los gatos estaba loca porque tenía muchos gatos? ¿o tenía muchos gatos porque estaba… https://t.co/3rX3Bx9hz0]]></document><document><![CDATA[@Valeria_Martell Con mujeres bonitas como tu se me ocurren muchas fantasias]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @Sky13861654 @pkamla1 @jill_magnussen @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @SCSver @DansoyGomez… https://t.co/5XweaUi0Bq]]></document><document><![CDATA[@pimientoman @G_Pisarello Y por cosas como esta,mi madre votante desde siempre de izquierda unida no quiere votar a podemos en Catalunya]]></document><document><![CDATA[La ropa también es política. Si no, que se lo digan al chaleco del PP   https://t.co/MbSFtAcUfW]]></document><document><![CDATA[Scarlett Johansson en la Premiere de la nueva peli de Avengers, llevando un guantelete del infinito deconstruido en… https://t.co/9WTVV67siL]]></document><document><![CDATA[En el Cementerio Municipal nuevo  de Elche; rendimos homenaje a nuestros compañeros/as difuntos/as.  *PSPV-PSOE Elc… https://t.co/Lpmtnt3boe]]></document><document><![CDATA[@Vbarher @Enlaparada @comboydapejeta Ese de Cebreros no tiene ni las babas!!]]></document><document><![CDATA[@HCFanego Supongo que la gente que le pita en sus trabajos nada más llegar, recibirán aplausos por lo buenos que son...]]></document><document><![CDATA[Alicante ⚓️ #turismo #picoftheday #amazing #sun #alicante en Los Arenales del Sol - AlgaraPictures https://t.co/Ke03jABkW0]]></document><document><![CDATA[@SantiCamach0 O no lo es tanto como una persona que se dedica a ello y supuestamente tiene un criterio fiable. O debería tenerlo.]]></document><document><![CDATA[@ginobrezzo A quien se le ocurre ponerse una serpiente en el cuello oju oju]]></document><document><![CDATA[Y el alma, ya desmembrada, empezó de nuevo a caminar. #microrrelato #ZendaAventuras]]></document><document><![CDATA[«&lt;span lang="gl"&gt;Os rapaces tamén temos futuro nas comarcas galegas do medio rural&lt;/span&gt;» https://t.co/EHQPEGge2U]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE Si a @Albert_Rivera y a @pablocasado_  les restan tiempo cada vez que mienten, hoy no hablan.]]></document></documents></author>