<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Cuando #discoselepe abrió sus puertas, yo tenía 5 años y aquí sigue, dando guerra. Esta foto de mi linda @MGBrea fu… https://t.co/wEd6OkH6vj]]></document><document><![CDATA[Witches &amp; Wizards #witches , #wizards , #bruxasemagos , #santiagodecompostela #galicia em Catedral de Santiago https://t.co/Yj3WYl2XAg]]></document><document><![CDATA[El pasado 11 de Abril se llevó a cabo una actividad de convivencia entre el  voluntariado de Cruz Roja Española Com… https://t.co/sGhOCQsAET]]></document><document><![CDATA[@tiobati @paco_ez @veroprial 😂😂😂Veronica alimenta te ríes y encima te hace de guardaespaldas!! Más arriba tenía que estar]]></document><document><![CDATA[Con 28 años hice TODO y más (mucho mucho mucho más) de lo que alguna vez creí, pensé e imaginé. Ya estoy lista para volver y con TODO. 💥💫]]></document><document><![CDATA[@joansoto8 @pilotaipunt @Carrebau66Jose @sionpuy @GamiDolores @elgranfus @PinoHormail @juankarlos74 @jaimemuriel… https://t.co/WJ538Aag0G]]></document><document><![CDATA[@CsFernavarro Y qué hay de malo en bailar Sevillanas en la Feria de Abril en Barcelona???? Ahh que es ESPAÑOL????]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @yolapons @Militantes_PSOE @pgpnzalo1 @PSOE Cómo debe ser Odón !!]]></document><document><![CDATA[Ser do Vitória é tão triste. Muito mais os momentos de angústia, do que aqueles em que própriamente festejamos.]]></document><document><![CDATA[🔝 Cómo disfrutamos ayer en el #WizinkCenter con el ilusionante equipazo de @pablocasado_ y en compañía de tantos bu… https://t.co/fKGqT6reQM]]></document><document><![CDATA[Los debates están contraprogramando a @cachitos_tve esto es un sin vivir]]></document><document><![CDATA[🗞 Ací vos deixo el perfil que m'ha fet @elmundoes. Si voleu saber una miqueta més sobre la meua vida personal i la… https://t.co/jdNCKJbje1]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @abeparatodas @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/YY0sUpBSEd]]></document><document><![CDATA[@AlbertGotasCaen @CiudadanosCs @Albert_Rivera Aquí m’has fet riure molt.]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl Ufff, creo casi seguro que si que el tuittt, voló.. no me extraña nadax, grupo de Pacmistas esperandome e… https://t.co/HPbt6mgvNJ]]></document><document><![CDATA[@NereaFG1 Me has dado el empujoncito que me faltaba 😂 Jajajjaa lo haré 💘]]></document><document><![CDATA[Sinceramente, cada mañana me cuesta más levantarme para hacer el cardio, pero cada día que supero esa debilidad, me… https://t.co/D8BFwe02rl]]></document><document><![CDATA[@lcolladop me he quedado con ganas de más. Puedo esperar dos años, pero no 5 semanas más 😩😤]]></document><document><![CDATA[@rubendelhierro Con lo que me cuesta a mí darle solo a una... pero creo recordar que Marina y Vane lo medio consiguieron 🤣]]></document><document><![CDATA[@trianabetis101 @DPOfernandovaz @jmvaliente Igualmente hermano en la Esperanza]]></document><document><![CDATA[Otro de nuestros compis, parte del #DreamTeam de @AvanadeSpain #Barcelona en el @CAT_zure!! 😎🏆 #AzureBootCamp… https://t.co/tbLDsfucAF]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP Los viernes fueron anuncios del gobierno en favor de.una.mayoría de españoles. Peor es pertenec… https://t.co/tUD5sAX6gt]]></document><document><![CDATA[Acho que ainda estou bêbada e o Gaspar também então este dia está só a ser uma moca]]></document><document><![CDATA[@MonMar78 @xavijimenez Vaya 😂😂😂😂 se me había olvidado ese episodio 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin Jajajajaj vale eso en la raja inferior...pero en los labios?]]></document><document><![CDATA[decían que la vida del universitario era lo  mejor mej m mier da  de vida ya cojone]]></document><document><![CDATA[Deseandito de que Albert Rivera y Pedro Sánchez hagan un Diogo vs Luis Fabiano   #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Grande desculpa. Nem preciso voltar atrás! Isto é só para os lagartos e para os dragons enjeitados]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @amolist @alfredoken75 @josegea1965 @jordicatala30 @sionpuy @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/bKJMxL3QuC]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Es precioso!...yo tuve un pastor alemán que se llamaba Bolo!🥰]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día114: uno de los libros que recibí ayer de regalo, “De los libros” de Michel de Montaigne, con i… https://t.co/3uDv6Ew5Q0]]></document><document><![CDATA[@ManuelAlcaideSn @abcespana @Albert_Rivera No lo veo igual. No se pronuncia.]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio de la Sociedad Ecuatoriana de Estadística!! https://t.co/lBrK4aOwwy]]></document><document><![CDATA[Me estoy tomando una cerveza a estas horas....porque de verdad aun tengo el shosso temblando 🤣🤣🤣 P.D De verdad !]]></document><document><![CDATA[Aquí Los Libreros™️ comiéndose medio kilo de lacasitos para ver Avengers.]]></document><document><![CDATA[Zumo de bote, pq si quieres uno natural tienes q pedirlo y pagar 2.80 euros a mayores. Pedir un yogurt por la noche… https://t.co/sJfaifl5Db]]></document><document><![CDATA[@diezmikel_ Por qué tengo aue cortarle los huevos a mi perro? Cortate tú los tuyos]]></document><document><![CDATA[@Cs_Merida_ @HumanezAlberto @jprietotb @CsVegasBajas @CsVvaSerena @CsDonBenito @CsBadajoz @Cs_Caceres_ @CsAzuaga… https://t.co/kyUylKTtvH]]></document><document><![CDATA[me acabo de despertar y os juro que hacía tiempo que no soñaba algo así uf :( os cuento]]></document><document><![CDATA[El informe de Púnica que afecta a Aguirre salpica a municipios del Partido Popular. https://t.co/LcewnyIxDQ]]></document><document><![CDATA[@49georgina @Juanal_47 @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/AI8e7tZKXk]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @Astrid_Libre Noo es odioo..es k nosotros se ve k..conoceis la realidad?k hace bastantes años k co… https://t.co/JH6A8RWnpl]]></document><document><![CDATA[@andres_pascual @editorialespasa @Planetadelibros Como Hugo veo a @andresvelencoso Pensadlo...]]></document><document><![CDATA[@cid_lauri @Santi_ABASCAL El único político que habla claro y defenderá a capa y espada el bienestar de todos los españoles]]></document><document><![CDATA[@AliTorrado A mi m'hagueren pogut portar a casa en gorrocóptero i mora no siempre la vida nos sonríe]]></document><document><![CDATA[The third episode of Game of Thrones left me speechless! 🔥 DRACARYS! 🔥 #got #gameofthrones https://t.co/DMTKQBYd1K… https://t.co/Wb8EvqCykb]]></document><document><![CDATA[Mi hija lo sufre en un colegio de #Leganés y la pena es que los profesores en los casos de acoso callan pero eso sí… https://t.co/CTNHRbhi7z]]></document><document><![CDATA[@maravergel @RequenaAguilar Que encima, resulta que la limpiadora no tenía ni que haber salido en pantalla 👇 https://t.co/OREwY2udIh]]></document><document><![CDATA[Y ni que decir que si sabéis que habéis hecho daño a alguien nunca es tarde para pedir perdón]]></document><document><![CDATA[Romería en honor de Ntra Sra del Rosario #reinaypastoradealcoleadelrio https://t.co/uVIYpNniwk]]></document><document><![CDATA[El sabado 20 abrimos  en nuestro horario habitual, te esperamos. @IsabelGamezcar #alimentatussentidos  #felizsemana… https://t.co/QSDHMMJ5fS]]></document><document><![CDATA[Uf qué pena hubiese sido si una baldosa estuviese un poco suelta y el pobre Casado se partiese los dientes con el s… https://t.co/ep12cqkrEk]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3CBXWhm93A]]></document><document><![CDATA[Votemos a Unidas Podemos, compañeras, para evitar q PSOE se eche d nuevo en manos d Ciudadanos y vuelva a privatiza… https://t.co/EF1Hd8w1LB]]></document><document><![CDATA[Inseparables!! #diumenge #vermut #LaMora #Tarragona https://t.co/YPn5M7SbQC]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas @PequenaMomo Eso es parte del encanto, de ser ligeramente transparente 😉]]></document><document><![CDATA[No sé si es normal que me tire el día comiendo😅 la culpa para los exámenes, clarísimamente]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @Maferbrow300 @Afapol_Gijon @A3Noticias @atresmediacom #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/NSrbUgFRN6]]></document><document><![CDATA[La Junta cambiará las ventanas de 68 viviendas de alquiler en el Perchel para mejorar su #EficienciaEnergética… https://t.co/1h5ykyT3JB]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB @VeroFreire Yo siento ternura. Me dan ganas de acariciarlos así muy fuerte]]></document><document><![CDATA[@Sojaramillo15ch @GiuseppeNoc Vnzla tuvo un dictador que se expresaba así de muchos gentilicios. Y fue un tremendo… https://t.co/rpP54ZJkjY]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Buen día! Festivo y con lluvia....jooo 💋💋 https://t.co/rPIgevY3lG]]></document><document><![CDATA[✔️Kéfir ✔️Pasas ✔️Nueces ✔️Plátano ✔️Chocolate 85% ✔️Canela ✔️Zumo de naranja natural  #desayunosaludable #cuidate https://t.co/8lRX87VzSM]]></document><document><![CDATA[Que todos los días sean día de la madre💖. Felicidades a todas mis madres y a todas las madres de mis chicas. Muchas… https://t.co/UyLPf7N4No]]></document><document><![CDATA[И пусть Зеленский говорит на русском, это не делает его хуже Гаранта. Он хотя бы не обещал нам ничего. #дебати]]></document><document><![CDATA[@PacmaValencia @PartidoPACMA Reclamarla y si no me la dan monto un cisco 💪💪]]></document><document><![CDATA[Las noches de exámenes es pa picar algo y pa estudiar, nada de cenas en familia]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesta a cometer]]></document><document><![CDATA[@DavidValadiu @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/fGNV8zFZu0]]></document><document><![CDATA[ORGULLO DE MÉXICO #SIEMPRE CON LA MISMA HONRADEZ A TU PUEBLO Y SU CULTURA #BRINDOPORTI# https://t.co/IaMvw8XN6j]]></document><document><![CDATA[@Eva30893643 @DAVID79750368 @DavidEspeletaQ @LaVanguardia @inakipardot Y si, se perfectamente lo que es.]]></document><document><![CDATA[#iesalonsodeorozco #añonternacionaldelatablaperiodica #quimicaiesalonsodeorozco #juegodepalabras en Oropesa, Spain https://t.co/gduGzJngy6]]></document><document><![CDATA[“El desierto se quedó helado”. Un bonito homenaje de @pabloegea, testigo directo de @marca en la Titan Desert… https://t.co/r7MtRG11Hu]]></document><document><![CDATA[La #tecnología no siempre manipula sino que a veces clarifica. ¿No sabes a quién #votar? Disipa dudas con un chatbo… https://t.co/SeEXKYaWrh]]></document><document><![CDATA[Mejor si nos vemos que si nos vamos ⚡️ en Mojácar, Spain https://t.co/lrxJlPXPtP]]></document><document><![CDATA[@Toscanorevenge Ojalá pudiera invitaros jajaja, voy antes con mis primos. Es a las 17h así que da tiempo a todo]]></document><document><![CDATA[Como duermo fatal madrugo mogollón, hoy por ejemplo me he levantado a las 6:45. A qué hora abren los colegios elect… https://t.co/b7ItNT6gBR]]></document><document><![CDATA[@ActuaHuevar @GLlamazares Felicitaciones ! #VotaActúa ! @huelva_info @Huelva24com]]></document><document><![CDATA[@freckledheartt primeira coisa q eu pensei: a Bibi é muito esperta, palito reutilizável para todas as hrs https://t.co/JVaNIX1fTl]]></document><document><![CDATA[Eu não concordo com a entrada da malta do profissinal na uni sem fazerem exames, eu acho que os têm de fazer como q… https://t.co/s2dtwLbNHI]]></document><document><![CDATA[@Jadouken10 @CaMa1610 Verdad tremendo""y pobre de nosotros de los españoles 😭]]></document><document><![CDATA[@youngmiiiike Te ayudaría pero va a ser tipo du yu wos wi de wosin machin así que nada, suerte]]></document><document><![CDATA[Serem manipuladoras para conseguirem o que querem Ahahahaha vai longe assim Façam choradinho para as vossas mães]]></document><document><![CDATA[#DíaDelLibro #IdaVitale #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #Cervantes #SanJorge #EspañolLenguaComún… https://t.co/hjTs0RvqGo]]></document><document><![CDATA[@Martinica45 @MariaSe73592318 @salvameoficial Por supuesto k sii es mala persona ella y su madree las dos iguales 🤢🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[BETO,LOS GARCIA Y LA CUPULA APRISTA SE DEBERIAN IR DEL PERÚ AL MENOS POR DIGNIDAD, YA QUE ESO FUE LO UNICO DIGNO QU… https://t.co/8SpgvxdO3j]]></document><document><![CDATA[Seaside#lacasadeloslios #sea #seaside #holydays #happiness #whatreallymatters en La Zenia Beach https://t.co/CCNnk1AUUC]]></document><document><![CDATA[I quan parlo de capitalisme/vividurisme em refereixo a negocis pisos turístics, molts. David, no lluiteu contra cer… https://t.co/dWF4peDMGZ]]></document><document><![CDATA[Ventana al pasado de mis ancestros.  Me impresionó mucho ver esta pieza en @espacioftef, porque hoy en día siguen r… https://t.co/lJjmQ5Pnoq]]></document><document><![CDATA[Un logro de todos quienes con coraje denunciaron y visibilizaron las condiciones extremas en las cuales viven los v… https://t.co/GfhgsnLZLP]]></document><document><![CDATA[@MaiteMedinazaha @pilotaipunt @pineapple138 @topocule @Maitechu26 @LOLA_CULE @vizacaino24 @marga_dp @AbuelaCule… https://t.co/Ur55Shw3lv]]></document><document><![CDATA[Dimisión inmediata de la sinvergüenza de @cayetanaAT x insultar gravemente a todas las víctimas y sobrevivientes de… https://t.co/OLTzTM56Kw]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/pFKd4WPosl]]></document><document><![CDATA[@SuhanCVG Pues si mejor reir que como nos pongamos a llorar no paramos 😂 #PasiónPorSühan]]></document><document><![CDATA[#portrait of my always #beautiful @TeresaRus_Art 😊🖤 🎸  #ilustracion #illustration #guitar #guitarrista #bajo #girl… https://t.co/8YbBLNyX5m]]></document><document><![CDATA[@LOLA_CULE @Eternal_FCB @pineapple138 @marga_dp @Maitechu26 @Anaruizjurado10 @SARAEUGENIAATE1 @MaiteMedinazaha… https://t.co/eYookjGhxQ]]></document><document><![CDATA[El honor no perdido de Macarena Anchóriz.#yosoymacarena #pediatra absuelta, lógicamente. Proceso que no tenía que h… https://t.co/eEMBzTd33h]]></document><document><![CDATA[@Europe1 @AQuatennens @MA2TBE2L Et les victimes de Maduro tu t’en tapes ? Tous des crevures à FI !!!]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/Jgk7Ri4QFJ]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V No té  cap mena de  gràcia.  T'has equivocat  i de molt.]]></document></documents></author>