<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ @podemos Nada que se sujete, palabras sin el menor contenido producto de una refle… https://t.co/5uWQiKrIMU]]></document><document><![CDATA[Mi “iaia” nos regaló su querido libro de  Gabriel García Márquez “Cien años de Soledad, firmado por él en Barcelona… https://t.co/dWLVh7GWAu]]></document><document><![CDATA[@fatima_ec99 @marializaranm Y sin mi. Pero recordad que Jueves 25 se lía en Jaén,Spain]]></document><document><![CDATA[MONI POLLOS TRANQUI POPUS... Esta tía piensa que esta en Twitter en lugar de la Isla 🏝 🤣🤣🤣🤣🤣#TierraDeNadie1 está fatal]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Gracias, preciosa! La semana que viene espero tener novedades. Ya hablamos 😉😘😘]]></document><document><![CDATA[@juliahumet Tenemos que ir de procesión a Cádiz donde se escondió el abuelo de Puig Maduro y dar gracias]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansi… https://t.co/iarVPlXurF]]></document><document><![CDATA[@pablomoratinos @kallookoo @JagerHamster Jajaja ¡@JagerHamster nos hemos fusionado! https://t.co/NDbOGNXxTr]]></document><document><![CDATA[#dibujotécnico #escuelasuperiordiseño #academiasantodomingo @academiasantodo https://t.co/o8DRPrGkl4]]></document><document><![CDATA[Pizzaaaa retoketo2019  🍕#snapchat👻 #ketodiet #ketotransformation #ketorecipes #ketopizza #lowcarbmeal #lowcarblove… https://t.co/DIvsL2X8t8]]></document><document><![CDATA[1) No siempre existió curso de religión, 2) no todos pueden acceder a colegios laicos, 3) muy pocos conocen de la e… https://t.co/mUIufQ4I7V]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber @qdiaz7 @Noelola10 @rociopl16 Sinceramente soy la dakota y la arrastro por toda la playa esa]]></document><document><![CDATA[@AgoneyftSabela @CFOAlbaAlicante Joder esta 🤪 el psoe esta 😡 yo voto VOX 🇪🇸 jode pues ajo y agua ARIBA VOX 🇪🇸 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 No haremos una lista de las cosas en las que ya no creemos.. 😅 mejor vamos a por el día y disfrutemo… https://t.co/0aEcqnJziR]]></document><document><![CDATA[Vivir de las apariencias te hace esclavo de los demás ❌ en Alicante, Spain https://t.co/Oa8wBgDnsU]]></document><document><![CDATA[FELIZ Y BENDECIDO martes @alexoficial y MUNDO POTRILLERO por supuesto SIEMPRE JUNTO AL MEJOR  Y  con la mejor ACTIT… https://t.co/hTlFF4Zlej]]></document><document><![CDATA[Adoro a tua disponibilidade para ajudar os outros e sei que posso sempre contar contigo apesar da distância. És linda linda linda!]]></document><document><![CDATA[@jusapoljaen @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/XK11q6Pye2]]></document><document><![CDATA[Mas quando vejo o nome dele no meu telemóvel,quando dizem o nome dele e quando estou com ele o meu coração acelera constantemente]]></document><document><![CDATA[Oye @recreoficial te quiero demasiado aunque me hayas robado la voz 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Esos que dicen que J Balvin está sobrevalorado son los que votaron por Duque ...]]></document><document><![CDATA[@TCremada @anajartita No se de donde es y no importa, lo q si es importante es el respeto, hablar sin saber y de oí… https://t.co/BvUxT8lsp0]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández: "En Madrid resisten bolsas de desigualdad que tenemos la obligación de eliminar" https://t.co/j1SSdpsfD0 vía @codigo_publico]]></document><document><![CDATA[Fiquei surpreendida com as respostas de algumas pessoas e como me conhecem tão bem]]></document><document><![CDATA[@inazio2011 Y a los que quieren convocar un referendo en Cataluña, los detienen. Esto dice mucho del nivel de democracia que tenemos.]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @JorgeDrexler @rocio_marquez_ estoy segura que va a ser un auténtico éxito como lo fue cuando tocaste con él en granada]]></document><document><![CDATA[Maravillosas vistas desde el Hotel, gracias  por todo.  Lo vamos a disfrutar muchisimo  💞💞💞💞 @citroenespana… https://t.co/Z3SaL4ZSd8]]></document><document><![CDATA[Para minimizar sus efectos funciona también la solución de bicarbonato de sodio, sin embargo y hay que decirlo, est… https://t.co/rRTdcyz7jw]]></document><document><![CDATA[Pequeña visita a cafe_bellasartes para disfrutar del ambiente y de las obras de alvaraldiel. Muy buena combinación!… https://t.co/gI4wWHSGNK]]></document><document><![CDATA[@lejarza1964 @MISSBLANDINGS Que coman mierda. Cuando estaba en Cuba lo decía igual. No merecen otra cosa que arda por los cuatro costados.]]></document><document><![CDATA[Una vez alguien muy importante para mí me dijo: “Para hacer que las cosas sucedan primero hay que soñarlas” y desde… https://t.co/LVe8AWgpLV]]></document><document><![CDATA[@Labeled_Ana Será o facto de n acreditares em coincidências uma coincidência 🤔]]></document><document><![CDATA[Acabo de silenciar forever unas cuantas palabras de mi Twitter para convertirlo en un lugar precioso y acabar con l… https://t.co/Wad4ZzVKg8]]></document><document><![CDATA[Cute places! 💕 pizzariapaparica  • • • #paparica #montereal #theywillblowyourmind #linkinbio #blog #blogspot… https://t.co/kz2GquUVJd]]></document><document><![CDATA[@riascos_maribel Viven x encima de sus posibilidades la borrego dirigía en el programa q hacia la mama ya de directora ya nadie la llamo]]></document><document><![CDATA[FELIZ Y BENDECIDO martes @alexoficial y MUNDO POTRILLERO por supuesto SIEMPRE JUNTO AL MEJOR  Y  con la mejor ACTIT… https://t.co/hTlFF4Zlej]]></document><document><![CDATA[@Hank_Solo Puede que sean los dos chupitos de limoncello, pero estoy llorando de la risa!!! 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@LargoTachenko Se ha abierto la veda y brotan los gilipollas a espuertas.]]></document><document><![CDATA[@AmadaCabrera @marquesdemoya @bru4x4 Bueno, las oportunidades para estudiar son las mismas para todos. La Facultad… https://t.co/wuCPw0Dwj2]]></document><document><![CDATA[Para conseguir acercarnos al cumplimiento de los #ODS necesitamos de vosotros más que nunca. Gracias @fortunata_2030]]></document><document><![CDATA[5. però n’hi ha una que em va impressionar molt: L’energia, la vehemència i la convicció d’una dona de 94 anys disp… https://t.co/IjWLT1qCZf]]></document><document><![CDATA[Segundo dia consecutivo q justo al salir de casa llueve. Viva mi suerte]]></document><document><![CDATA[Es que no damos pie con bola y sos lo peor de la raza humana que se tropieza con la misma piedra N veces]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo, la machacaron a más no poder a ver si no ganaba, pero se dieron con un canto en los dientes]]></document><document><![CDATA[@RdukeRuben Si hijo si,vergüenza y asco ,este país será muy maravilloso pero su gente es borrega, lerda ,tienen por… https://t.co/FUGOuz84r8]]></document><document><![CDATA[Música eres tú #carnefrotada @c_coneuterpe en Andalusia https://t.co/WLoU7LrdUw]]></document><document><![CDATA[@JucileroDeJerez @populares @UnidasPodemos @PSOE @CiudadanosCs @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/7pHnf2xXvy]]></document><document><![CDATA[¿Que es la felicidad?  - M O M E N T O S  Hoy en día lo llamamos experiencias. Y solo tú, eres el responsable de cr… https://t.co/urxmHv9VWX]]></document><document><![CDATA[un señor mayor está amenazando en el banco con llevarse todo su dinero porque están tardando mucho en atenderle.]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/UN5mSrWfDA]]></document><document><![CDATA[@munia @Toscanorevenge Es horrible, están diciendo que van a intentarlo con los helicópteros. Lo único bueno es que… https://t.co/ln6VIWLzHM]]></document><document><![CDATA[q no la deje tira dice cm la q hemos quedao y no me lo ha dicho mientras dormía]]></document><document><![CDATA[Se vende entrada de pista para el concierto del 25 de mayo en Valencia. Por el mismo precio de compra. @AlboranTeam… https://t.co/G8AKPeV61p]]></document><document><![CDATA[@Margalidaramon Buenas noches, guapa. Fin de semana intenso. Entre la llegada de la pequeña, el 14 de abril y el vi… https://t.co/4NJq7fVDRc]]></document><document><![CDATA[@QuimSangra @Ludvig1973 @gallifantes @gabrielrufian @Esquerra_ERC ...dora? Qui és la Dora? Una altra veïna de Lavapiés?]]></document><document><![CDATA[Hoje o amor da minha vida faz 4 anos, sou sem dúvida uma madrinha babada 💙🥰🙏🏻👼🏼 https://t.co/w4FL3DFn4K]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Isabel_Babel @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/wsurxPlM0X]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Oye pues genial ! Muchas gracias por… https://t.co/xg39JTHI21]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Aunque no estemos de acuerdo contigo muchas veces la verdad es q tenía ganas de verte!!]]></document><document><![CDATA[¡Nos vemos en un ratito!💆💆 #SemanaSanta #nataliabarciabelleza #FelizSábado #beauty #skincare https://t.co/CVDeXtR69P]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias La visité por primera vez en el año 1984, recuerdo la escalinata que hay para llegar hasta ella 💒]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Sería interesante, que publicaras también, como lo hacían en podemos, porque visto lo visto, hay hasta asesinas]]></document><document><![CDATA[Las TVS  de las ESPAÑAS  Han hablado mucho más De los escarcha a C'S y /o  A VOX  que de la VERGÜENZA Nacional de l… https://t.co/5zrojgMKHh]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Este @pablocasado_ Es una copia de del veleta naranja, en una #VeletaAzul]]></document><document><![CDATA[Tras el estupendo tuit de @laureta1515 mi reflexión es la siguiente: no soy menos por ser mujer, no soy menos por s… https://t.co/Zf2kvxXYXI]]></document><document><![CDATA[@Q78606059Carmen Bravo Carmen,las enfermeras siempre al pie del cañón!!!]]></document><document><![CDATA[@CesarCalderon Última hora: #Judit ha renunciado... se cae la candidatura!!!!]]></document><document><![CDATA[Ecuatorianos ya basta, no se queden conformes, ya es hora de salir a defender, no esperes que solo algunos salgamos… https://t.co/P9KWssndo9]]></document><document><![CDATA[@EVirino @bethelgueuse @Antonio36505770 @Iriagal @Nemesiswings Y también de la mía. Gracias.]]></document><document><![CDATA[Me da rabia y tristeza los colombianos que se creen españoles y te quieren venir a humillar; amigo valórate, yo sí… https://t.co/JJSH8rvNt4]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Para cerrar con broche de oro mi negra favorita:  #AyaanHirsiAli  Nadie escoge a… https://t.co/C0UAm7d4hf]]></document><document><![CDATA[Hemos respetado la Semana Santa como dijimos.... Ya están puesto todos los carteles... VOTA A pablocasadoblanco… https://t.co/sjWwVcquOK]]></document><document><![CDATA[@pasyana @JovenEuropeo @franio_ Cuando se cantan verdades, caiga quien caiga, Iglesias representa a 5 millones de v… https://t.co/r8BdP25Tls]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Isla de La Cartuja https://t.co/Kjr73FUr67]]></document><document><![CDATA[Proxectos #Cooperativos que melloranas persoas que o compoñen a e sociedade que a rodean  Parabéns @MColleiteiras 💜💚]]></document><document><![CDATA[Condenado a 21 años de cárcel el profesor de los Maristas Joaquín Benítez por abusos sexuales | LA SEXTA TV - NOTIC… https://t.co/6ybhjyUA4U]]></document><document><![CDATA[@xbelp @montsedelpozo @josefinaIBVM Así es ,  por ello la voz que debe prevalecer en la clase es la de los estudian… https://t.co/BBYYbY2J4w]]></document><document><![CDATA[Vamos a RT. Lo que vale ese coche es más o menos el valor de mi casa. 😤😤 para cuando uberización en política?]]></document><document><![CDATA[Aca son las 7:32 am 🤯 pensar que en un par de horas más en Panamá ya empezarán a votar me tiene nerviosa]]></document><document><![CDATA[@ItsZapa @juanrallo Me puede decir cuando he hablado yo de aumentar el sueldo?  Yo creo en la necesidad de invertir… https://t.co/8Uq9MK6eV3]]></document><document><![CDATA[Un gran #equipo, grandes #profesionales y mejores #personas #ilovemyjob #LanzaderasDeEmpleo #InterlanzaderasCádiz… https://t.co/jdP7RDHAJN]]></document><document><![CDATA[Hard Rock Café. 2015.  Nueva York. "Hasta que no consiga saber cuál era esa canción no me voy a dormir, papá."  https://t.co/sdEREHMSuh]]></document><document><![CDATA[Ganó el socialismo en España, no hablo mucho del tema político acá porque realmente sé poco. Lo único que sé es ese… https://t.co/5IbqDW2cYh]]></document><document><![CDATA[Per sort no tots/es són iguals, per un que te’n trobes, 100 de bons/es!!!! 😉]]></document><document><![CDATA[@InesSaCe @IvnNorniella @SusodeToro1 Bueno... hubo unos que salieron corriendo por unas alcantarillas. Se cagarían… https://t.co/sJxAj6XTnA]]></document><document><![CDATA[Tu actitud, justifica la mía. ☢️⚠️ en Burgos, Spain https://t.co/PcQCsVhkx0]]></document><document><![CDATA[A nadie le amarga un mayor entrañable, pero confieso que mi "tipo" de mayor favorito es el que yo llamo rockero: un… https://t.co/TldiBolHzp]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @abeparatodas @XavierAVB @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca @loscarnaless @rakeld12341234… https://t.co/b3Wpd2z9kt]]></document><document><![CDATA[@voxemita @ManuelGap #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/TcK9FgoNnt]]></document><document><![CDATA[Hermanas con la itinerancia activada en el móvil, con el consiguiente pastizal extra en la factura del móvil ~_~]]></document><document><![CDATA[Buenas noches 😍 animo amigos de, VOX qué las encuestas no os preocupe son mentira 🤥 hoy en el corte inglés muchas m… https://t.co/vAGRvUKGLD]]></document><document><![CDATA[@CaparraDe @Omnia_Somnia @elui @pilaralvarezm @el_pais @silviablancov Pues a ti con el @PSOE , a mi cuerpo n… https://t.co/DGF9jImJ67]]></document><document><![CDATA[Una cifra con la que, además, han logrado entrar en el 'Top 10' de encuentros celebrados en España, un podio que li… https://t.co/iUoE7lPWzB]]></document><document><![CDATA[Eres más lista q todos,ladran .........luego cabalgamos,en lo q sea,patinete,moto,taxi,autobús tu ni caso!!!!!!]]></document><document><![CDATA[usa el codigo "squad" para un 10% de descuento en hidromiel en San Carlos de la Rápita https://t.co/ZgiDEIWWYp]]></document><document><![CDATA[Oraciones, fotos y un libro: la visita de la reina Letizia a las dominicas de Lerma https://t.co/WSYtV0LB28]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz Deseando estamos tus compis de que nos llenes el calendario de movidas TIC en el @IESChN !!! 👩🏻‍💻]]></document><document><![CDATA[@_itsGlo_ @LEMAFIAZEBRA Siempre quedará el team donnetes jajajajajajajaja https://t.co/8Ek6M1XmfW]]></document><document><![CDATA[Se escucha el viento .Un tímido sol entra por la ventana y ya repican las campanas de la iglesia. #BuenosDias y buen miércoles]]></document><document><![CDATA[Yo, como #Machado, prefiero al Jesús que anduvo en la #Mar, en vez del que murió en el madero. Prefiero los milagros #marbella]]></document></documents></author>