<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@gemmatronic @guardiacivil @SepronaNoticias @CyLesVida Esto entiendo que tienen que ir atados por las calles del pu… https://t.co/WNDyEQF5bl]]></document><document><![CDATA[Esto forma parte de su provocación constante, simplemente busca eco. El mejor desprecio es el menor aprecio. !Vayas… https://t.co/8KpYBmce09]]></document><document><![CDATA[No te preocupes yo no soy de nadie, soy invisible y quiero libremente sin poseer, con todas las personas que yo hab… https://t.co/gtGHYpDVd0]]></document><document><![CDATA[Vox confirma que el 50% de los trabajadores de violencia de género de la Junta no están colegiados - Libertad Digit… https://t.co/OPbB9gdpJX]]></document><document><![CDATA[@ilipon77 @apoloniogomez @UA_Universidad @Albert_Rivera @InesArrimadas @Tonicanto1 @MarcosdeQuinto @emilio_argueso… https://t.co/I6UtA3hkCu]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document><document><![CDATA[@Olg4_Rt Lleva un tiempo implementarlo en la práctica, y más si estudias sola, yo me quedé en el subrayado. Pero, p… https://t.co/ZzvKbiFcnV]]></document><document><![CDATA[Já nasci assim Porto até ao fim 💙 em Estádio Do Dragão https://t.co/l3ALmXxDZA]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @privilex @Manolo19568 @PSOE Nooo !! Pero con "sorna" que tú tienes de sobra !!]]></document><document><![CDATA[@As_de_Treboles @vivaelvinooo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/8Q1VjtsfnZ]]></document><document><![CDATA[|Te apartaba, leve, el pelo de la cara como una niña recogiendo margaritas en el estío.| María Sotelo.  De cuando m… https://t.co/wL9rHvNvG1]]></document><document><![CDATA[@wirsind1000 Él plantea hipótesis con clara anticoncepcion...y la difícultad de argumentar el rechazo cuando no hay… https://t.co/JdYSetrDFp]]></document><document><![CDATA[Recorre BENFICA mas não dês mais um cêntimo a esses chulos vendidos ao serviço dos porcos do norte. Conselho de Dis… https://t.co/UMRYIFIgd0]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BTS_twt Y tanto madre mia 💜  #BBMAsTopSociaI BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Emma1492is @Cleopatroll @rakeld12341234 @carolacaracola5 @Cat72222 @Lailoken__ @666olga @29liberta… https://t.co/NAxSo0cbct]]></document><document><![CDATA[@GaliciaBilingue @HablamosE @lavozdegalicia @FeijooGalicia #HablamosEspañol #SinBarrerasLingüísticas… https://t.co/b7lD9LqEJ5]]></document><document><![CDATA[Acompañado a nuestra hermandad hoy Jueves Santo #Caminando #Umbrete #semanasanta en Umbrete, Spain https://t.co/RqYxEVXSbP]]></document><document><![CDATA[La comparación entre 2019 y 1996 revela que las posiciones ideológicas en torno a la izquierda y la derecha se han… https://t.co/B4FZRLqTFZ]]></document><document><![CDATA[@SánchezLlibre pide un #pactosocial en #Europa  https://t.co/l910USLfsj]]></document><document><![CDATA[@bestboomer I was going to say relax and breathe... but I don’t know..😂 Have a fabulous day 🌷]]></document><document><![CDATA[Los madrileños tenemos el compromiso de Casado para mejorar las infraestructuras: 🔵Plan Integral para el Cercanías.… https://t.co/fCMUjnvfEW]]></document><document><![CDATA[El @populares es el partido de la buena gestión. Cogemos siempre la peor herencia y entregamos los mejores resultad… https://t.co/KO03JsdVrv]]></document><document><![CDATA[El meu amic el mar  té la calma d’un déu adormit,  quan la meva nau busca recer  a l’illa del seu pit. Bressol de t… https://t.co/fPfIKejFEe]]></document><document><![CDATA[Madre mía Pablo Casado vas a hacer que echemos de menos a Rajoy!!! Qué "cansino" y por esto vas a perder el voto!! Uffff]]></document><document><![CDATA[No importa que lluevas, sigues igual de bonita. https://t.co/OOX8PM5J3p]]></document><document><![CDATA[@olisab1949115 @rglucks1 Et encore je trouve que c’est beaucoup quand on l’écoute parler on en envie de lui dire :… https://t.co/CyzI2njYyt]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Hay que ser más conciliadores por las dos partes  Catalunya necesita un nuevo escenario, donde avancem… https://t.co/z4JZistF5T]]></document><document><![CDATA[Un GP increíble con gente aún mejor 🥰❤️ #laschicasMárquez #vivaRins #prontorepetimos #9342 #neverloseyourfaith en C… https://t.co/uc3zTYXWqP]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @Otriadas Portugal ya esta gobernando la socialdemocracia y segun @sanchezcastejon el pais va muy bien..🥰☝🏽]]></document><document><![CDATA[@ElChicoOreo @Saritabb06 https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no t deja ver respuestas, en el Twitter de la chica.]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @SantiCaballer @GVA112 esto es de esta tarde en La Podera. Marines. La Calderona. https://t.co/023ohVCtV4]]></document><document><![CDATA[@CorsarioScout @ArwenPlaza @VirnaCotton @sociopate82 @libertaddigital @jmdelalamo @pablocasado_ @DarkSha71327073 @teresajbecerril Anotado]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/JWl4z6xKPa]]></document><document><![CDATA[Hay muchos libros en los que la mayoría de la acción sucede en el 25% del final del libro, mientras que durante el… https://t.co/ZYNgurwDyA]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @Trasme_oficial @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1… https://t.co/qqcQavAmCG]]></document><document><![CDATA[@Hermenautas No podía salir bien. ¡Qué acertado mi marido yéndose a la cama a los dos minutos!]]></document><document><![CDATA[@pldbray1 @DEYCatherine1 @EmmanuelMacron Les GJ sont une poignée au regard de la population française et de toute f… https://t.co/QPXIBQzzpN]]></document><document><![CDATA[#FalconViajes.todos recordamos cuando rajoy y sus amigos gastaban más en alcohol que en medidas asociales!vergüenza… https://t.co/VX9TA0AnkO]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars Yo tb oí a votante de Vox decir que si ganan ,fuera moros y España Católica otra vez 🧐]]></document><document><![CDATA[@Pumocat @helixx85 Mare de deu quina por! En aquests barris hi ha molts fatxes]]></document><document><![CDATA[Ehhh @DavidLafuente creo que ya sabemos la noticia 😂 @TonyAguilarOfi se adelantó 😂]]></document><document><![CDATA[A ver Iglesias,no vendas la pieza antes de Cazorla y procura aclararte que creo que no sabes ya por donde tirar… https://t.co/xuZFNmyoL4]]></document><document><![CDATA[@prisi_yo Claro que si.. felicidades de mi parte por su cumple y un recuerdo también para alguien muy especial..]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/YHTdNfhXkO]]></document><document><![CDATA[Tantas pastillas perjudican seriamente su salud | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/gBpCc6Dw7K hay pocos geriatras ,… https://t.co/FG3iJ7o6a5]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escucho a alguien decir "sabes lo que te digo", una y otra vez a modo de coletilla, comienzo a sufrir… https://t.co/cKwXqrJav0]]></document><document><![CDATA[Todos os dias uma DR sem R e com 7 mil quilômetros de distância, eu não nasci pra isso.]]></document><document><![CDATA[@jucilAvila @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/P8VjIGXz5C]]></document><document><![CDATA[Un sueño cumplido que se convirtió en un sueño, literal! Un día, seguro que Quasimodo volverá!]]></document><document><![CDATA[Mira, hablando de la libertad de expresión de la que tant cacarean los commies…  (Cómo cruje libertad y comunista e… https://t.co/VXul2BjtFb]]></document><document><![CDATA[La puta de Nuria se iba a sentar ahí y menos mal que no me he quedado con lo bien que nos caemos 😂]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos Se sabia la corrupcion de Aguirre pero nunca la imputaron..Verenos que pasa ahora. #AnaContraGurtel]]></document><document><![CDATA[Así es como se debe marcar la boleta del Senado si queremos que el PP obtenga mayoría 🇪🇦🅿️🅿️🇪🇦 https://t.co/YTWqgyo6jI]]></document><document><![CDATA[Esto. Es una VERGÜENZA  .¿ y no hay dinero.? ¡¡¡ JODER!!! Que es un país aconfesional"y una mierda  Aconfesional.… https://t.co/bJ6XE5NWoV]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Castilla y León!!! https://t.co/i4Y4BWvTCe #DiaDeCastillayLeón]]></document><document><![CDATA[3 VC secrets to raise funding for your startup @Codie_Sanchez https://t.co/5hkvRiiTer vía @Inc]]></document><document><![CDATA[Sueña el rey que es rey y vive con este engaño mandando disponiendo y gobernando; y este aplauso, que recibe presta… https://t.co/yDtYJMlEG1]]></document><document><![CDATA[Quando começo a perceber que não vale a pena deixam de me ter verdadeiramente]]></document><document><![CDATA[@charli505 @maricarmengar15 @ferrymary3 @MDegen55 @fandelmejor684 @peixoto_cecilia @ElementosNSEO8 @graciagv2… https://t.co/ofRJIoHNAL]]></document><document><![CDATA[@ballesterada @fanigrande @luzsmellado Ha conseguido lo que quería, hoy solo se habla de ella en vez de las propues… https://t.co/Mt4jU86aou]]></document><document><![CDATA[En realidad es que últimamente estoy de un tierno que no puedo conmigo.]]></document><document><![CDATA[@MarianaaIsabeel tens um corpaooooo!!! Adoro te e obrigada por tudo e dá block nessa puta]]></document><document><![CDATA[puede ed sheeran saber tmb de la existencia de mi niño (aka damion) POR FAVOR]]></document><document><![CDATA[Los hombres que no hacen sexo oral, no deberían existir. Fin del comunicado.]]></document><document><![CDATA[@Bigchanno @tiagoxmiranda @didiana11 @iamanacat Promoções é com o Tiago 😎]]></document><document><![CDATA[@SoniaUrr El lunes quedamos en Castellana. Ya luego hacemos el business plan y contratamos al BDM. Me encanta!!]]></document><document><![CDATA[No queráis ver mi cara cuando me intento maquillar. Y no os quiero contar aquellas bragas blancas que salieron roja… https://t.co/iWf6F0azK1]]></document><document><![CDATA[La táctica esa de poner en mejores amigos cuándo no te he visto en mi vida qué ess???? 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/JAqpHpsHdi]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 4.19 km in 40m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@_V3R0N1K4_ Anteayer lo intenté. Ayer no paró de llover ni un minuto en Madridejos city]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Y que se pensaba que iba ser la reina 👑 cuando lo conoce todo el mundo a matamoros que es un huerguista]]></document><document><![CDATA[Te olvidas de que no existimos...somos sus criadas...Una vez en un curso de trauma que daban dos gurús, hablando de… https://t.co/Big8geQJuY]]></document><document><![CDATA[/❤️@sanchezcastejon En Andalucía ya se están haciendo las listas negras diciendo que querían los datos de las perso… https://t.co/Xy6ZQvRveJ]]></document><document><![CDATA[Mesa redonda de mujeres cineastas sobre “El despertar de la creatividad” #thecreativefest con #isonapassola… https://t.co/7uanetBlN0]]></document><document><![CDATA[Il.lusió i força dels @SocialistesdMca   Aquest #28A ens jugam molt.   #VotaPSOE  Vota @sanchezcastejon, vota… https://t.co/g6sDSpJE7Q]]></document><document><![CDATA[Como se lo han currado! Enhorabuena a laconcordiadealcaniz  #elcallizo #Alcañiz #history #coronadearagón en Alcañiz https://t.co/rDA7JapNVt]]></document><document><![CDATA[@Megapondio Solemos vernos de vez en cuando , jajaa si se enteran sus alumnos lo hacen el rey de la fiestas . Impre… https://t.co/BnwkWCT6Hv]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Un commentaire sur les blindés qui roulent sur les manifestants au Vénézuéla ??]]></document><document><![CDATA[Need to connect for justice to put consumers at the heart of digital innovation to avoid lack of democracy… https://t.co/edqiSkUc5c]]></document><document><![CDATA[El Yo Soy es una frase potente..en espiritualidad no tiene nada q ver con ego....tiene q ver con hacer presencia de… https://t.co/EycRQy3hD2]]></document><document><![CDATA[@JavierMaroto Las dudas las teníais vosotros, guapo. Pero ya que lo tenéis claro, empezad por Andalucía.]]></document><document><![CDATA[Y más si amaneces en la mierda después de tres dias intensos de fiesta 😴]]></document><document><![CDATA[Que pena q un periodico tan antiguo sea tan poco crehible y mienta con imagenes pertenecientes al Yemen para confun… https://t.co/pT1RtoBirY]]></document><document><![CDATA[Hay determinadas personas que no sé cómo no se os cae la cara de la puta vergüenza al engañar, mentir y, encima, ut… https://t.co/VDs8haahfK]]></document><document><![CDATA[A 5 dies del final de la #Tarracofood Si encara no has tastat el nostre “bocata” no te’l perdis! @reding22… https://t.co/iD3jENz2Oj]]></document><document><![CDATA[Una vez finalizada la Feria del Libro #CuencaLee sólo cabe dar la enhorabuena a @aytocuenca y @DipuCuenca por la ex… https://t.co/fx49DaVJQL]]></document><document><![CDATA[@Martinica45 @MariaSe73592318 @salvameoficial Por supuesto k sii es mala persona ella y su madree las dos iguales 🤢🤢🤢🤢]]></document><document><![CDATA[Que pesados con el fajín del Baratillo. Todo el problema de España va a ser el fajín del Baratillo. ¡Es un fajín do… https://t.co/cSVKopvYbH]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/S2kZAlFGg1]]></document><document><![CDATA[🔥Yo soy como Lucifer dentro de una mujer 🔥 #maldicionlolaindigo https://t.co/lUsQX9wWZS]]></document><document><![CDATA[What we say to death? Not today. #AryaStark #Got #GameofThrones #JuegoDeTronos #got8x03 https://t.co/nH19P9XRl6]]></document><document><![CDATA[@planeterito Esto es en lo que se fija y quien o aquien a mandado hacer esas fotografías, no digáis que tiene un pa… https://t.co/ULdD8o4sKs]]></document><document><![CDATA[En #L6Napactar, @AlmeidaPP_ niega la lista negra de la vergüenza que @vox_es ha exigido en Andalucía al Gobierno de… https://t.co/JNz4WxhQei]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo Pretenden entrar en el gobierno y https://t.co/YqO5JyvNuc ha dicho.desde el partido que pretenden go… https://t.co/OGNcAZG09J]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique Tendencias y comodidad!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/xsHOkYNp9l]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua]]></document><document><![CDATA[@casadelfutbol El puto dueño de este mundo!  Pero un poquito de por favor con el Liverpool, pedazo de cabrón.]]></document><document><![CDATA[I la terra i el cel, paraigües de protecció. Quietud latent https://t.co/qxNB4wQPSU]]></document><document><![CDATA[Hemos visto los vengadores , por fin . Sin spoilers. https://t.co/TUUWYovduj]]></document></documents></author>