<author lang="es"><documents><document><![CDATA[bueno que me voy a whistler perdido en las montañas en canadá con gente majisima y uno lagos super bonitos ale]]></document><document><![CDATA[@juliandomene @GuerreroJusapol @Macarena_Olona @alonsogranada @jusapol @jusapolgranada @AFAPOL_ @jucilnacional… https://t.co/vFQEv8wn2j]]></document><document><![CDATA[Paradojas de la Humanidad: el desperdicio de comida crece, pero 1 de cada 9 personas pasan hambre.  Vía… https://t.co/RbDiuk1ySP]]></document><document><![CDATA[@arturocef @ClubFinanciero @fdebasa @jaalvarezl @aplusmk @estudiosCEF @UDIMA @todostartups @ClubFinGenova Enhorabuena !!!]]></document><document><![CDATA[@49georgina @amolist @Juanal_47 @rosamariabe1 @sionpuy @Carrebau66Jose @maitegras @cata_tur @JMRebes… https://t.co/Ebmf953YpU]]></document><document><![CDATA[Os juro que me siento fatal y sólo tengo ganas de llorar y llorar tras ver esto. La época medieval es mi favorita p… https://t.co/CLtIzC3gFQ]]></document><document><![CDATA[No sufras Elisa que todavía nos quedan otras elecciones y algún hp, encontrará motivos para insultarte. Un saludo]]></document><document><![CDATA[Enamorada de este lugar ❤ Puente La Reina parece de cuento!!! https://t.co/cyfUpjc6Xd]]></document><document><![CDATA[Ahí estaremos. En @eldorado_sfb. A las 20 horas.  Y, luego, a cervecear.]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @maria_rey SolidAridad? Creo que muchos necesitáis entrar en Francoterapia.. quien diría que el viejo d… https://t.co/cXxsfCA40i]]></document><document><![CDATA[@tejeda_pedro @frycob @vikavika601 @MundoBurbu Ya lo creo !! Si Tierno levantara la cabeza los corría a collejas !!]]></document><document><![CDATA[@chollometro #ChollometroEsAhorro ya que no tengo ni libro ni rosa en Sant Jordi.... pues un iPhone 🙄]]></document><document><![CDATA[Réquiem por los charnegos catalanes tras el 28-A (salvo que seas un Rufián agradecido) https://t.co/AEAFH6V0gR vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@juanlusanchez Técnicamente el puesto  (no se ha estirado nada Cs) no lo impediría]]></document><document><![CDATA[Plan para el domingo 28:Ir a la iglesia de los Santos Martires, Málaga,a pedir a todos los Santos,San Judas, sobret… https://t.co/SK9STyLj4F]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer CARRIZOSA (nada de señor) ahora que ? Va a esconder la cabeza bajo el ala? Que "patraña " van a inv… https://t.co/RcZZ0VnvGR]]></document><document><![CDATA[E o assunto foi dissecado na tal liga d'ouro? Vídeo: Hugo Miguel perdoa vermelho a Herrera https://t.co/iknX3vhiq5 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@Cynthiasr98 @loooomiopamiiii Menos mal que Cynthi me quiere y evita spoilers...❤ @loooomiopamiiii 🖕🏼🖕🏼🖕🏼]]></document><document><![CDATA[@JDaIey #Goodmorning Glad to know I'm not alone starting this Monday! https://t.co/XQ4gDWwWhV]]></document><document><![CDATA[Um amor de pessoa, preocupa se sempre com os outros e é uma amiga extremamente especial. Love her]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Dice Serafin "dónde irán estos okupas" pues a otro piso recién renovado de 180 m y a las calles a ro… https://t.co/Tt9fVUrHEH]]></document><document><![CDATA[Amanece viernes santo la luna en el mar #MatalascañasSemanaSanta19 https://t.co/ZjzRnpfxqe]]></document><document><![CDATA[Lecciones. - - - #madrid #madridlife #friday #fridayfeeling #april #stopplayinggameswithmyheart #friyay #fridaymood… https://t.co/9b5oQZP49d]]></document><document><![CDATA[Última vez esta época em casa, nesta época vi: •um 1-1 contra o Sporting •uma incrível vitoria por 6-2 ao Braga •um… https://t.co/WGBk75l3FB]]></document><document><![CDATA[@juanupel @NicolasMaduro Quien vendió la Patria por un puñado de dólares? Quien se autoproclamó traicionando la Con… https://t.co/mEArec68Sj]]></document><document><![CDATA[@jguaido ¿Qué la justicia social se vive es en socialismo? En socialismo no hay justicia social. Hay es un igualita… https://t.co/X6C12n37fu]]></document><document><![CDATA[carlos le  ha dado un  beso toñi y luego a sofia me encanta este presentador jajjaja]]></document><document><![CDATA[@con1pardeeggs @MaceirasRam @Myriegypt Están en las antípodas de Podemos. Cómo es que no lo pillas?]]></document><document><![CDATA[Ah, vale bro, a los fans de GOT nos suda los genitales tu crítica con argumentos basura, quieres una chapa por no v… https://t.co/hahMUw5ycn]]></document><document><![CDATA[¡Termina la Semana Mundial de la Vacunación  pero @unicef_es seguirá protegiendo a los niños de todo el 🌍 con las v… https://t.co/1FucBKB4qe]]></document><document><![CDATA[Hablamos de costumbres como disfrutar de una buena calidad del sueño, realizar actividades físicas en el tiempo lib… https://t.co/dwnUlw7cDG]]></document><document><![CDATA[Dios me encanta gracias Shawn pero ya puedes ir sacando más canciones te quiero ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @pilotaipunt @XMonclus @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/CSGQPl3ogT]]></document><document><![CDATA[@chanyromero52 @salvameoficial Piensa con otra cosa?y no es precisamente con la cabezaaa???jajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @FerranGim Si es qe eres muy Cancer......Cuqui 🤣🤣....En serio por primera vez me alegra de mi sentido… https://t.co/kMAE7ORWTw]]></document><document><![CDATA[@iarsuaga A mi no me vuelvan madar nada de hZteoir por por que va a la papelera. Tan religiosos como eres, no se co… https://t.co/QixJSobmhi]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @vitoria201059 @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/b3paYT4n3y]]></document><document><![CDATA[@noeliaclasica @LaFallaras @sanchezcastejon No hay que olvidar seguir cantando. Con Rivera no. Si se puede y No pasaran.]]></document><document><![CDATA[@luluariass Ay! Muchas gracias, Andrea. Voy a ver si puedo cambiar el fisio que tenía esta tarde. Parece muy interesante 😘]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver Juego de Tronos. Sublime. No tengo más palabras que definan a este capítulo.]]></document><document><![CDATA[@JesusCalleja Mi tierra es preciosa y llena de magia y misterios , te atrapa]]></document><document><![CDATA[Tráfico en Valencia | Primeros atascos en las carreteras valencianas por la Operación Salida de Semana Santa | Las… https://t.co/DSscxAKThr]]></document><document><![CDATA[@kris17980201 @jennermostoles #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Z1cv4MQdRb]]></document><document><![CDATA[credo tenho que parar de ser assim uma hora eu super ligo pra pessoa outra hora eu cago pra ela]]></document><document><![CDATA[@JoSocCDRpedroga Bon dia ,Pedro !!  Creu de Sant Jordi !! https://t.co/2PHItYbgMP]]></document><document><![CDATA[@DocPastor Bonita manera, y muy tuya, de recordarles (a uno y a otro. Ambos duelen mucho y su recuerdo permanece. G… https://t.co/IJO6WdGAQj]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Parece una secta]]></document><document><![CDATA[@NO1C4RE5 tu deves ser mm inteligente fds tens bué poucas aulas e acertas logo tudo, eu vejo-me à rasca]]></document><document><![CDATA[@Rafman32 @saralidiaester Pq hagin d'intervenir i tenir més feina 💪👊Resilència]]></document><document><![CDATA[@BelenGZamudio Si sabemos que es parvulitos es q tenemos mas años q una cancela no?]]></document><document><![CDATA[#DomingoRamosTelemadrid gracias por estas retransmisiones he visto la borriquita por la calle arenal. Pero ahora ya… https://t.co/1KjpXYKzlw]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/bqBlai5mpS]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelLibro #bookcrossing. Qué buena idea, inundar las ciudades con #libros #Read #Register #Release… https://t.co/ycQCqID2Qc]]></document><document><![CDATA[@rsinmas @reformista45 @cabify_espana Pasa por @LeaksUberCabify todos los días las mismas quejas. Estamos muy bien… https://t.co/04iSuU9klK]]></document><document><![CDATA[@pedro_delrosal Las canas a base de ir a votar,  te terminan dando talante democrático a la hora de aceptar los res… https://t.co/6uRXocC7rN]]></document><document><![CDATA[Hoy no puedo ir a trabajar 😟 me he levantado con un trancazo y un dolor de cuerpo que no puedo conmigo misma. Pero… https://t.co/iBIa6OaiJ7]]></document><document><![CDATA[Espero que hoy os acordéis mas de #NotreDamedeParis que de #GameOfThornes 🤦🏼‍♀️🥺]]></document><document><![CDATA[Hola Manuel!! La palabra que yo quiero escuchar es" Ven". Feliz tarde!!😘]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @ArthurConan33 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Como q se aca… https://t.co/IabB0ZfbDv]]></document><document><![CDATA[Buenísimos días!!! De todo un poco  y una buena caminata por #lacalledeenmedio en @canalsur Al lío!!! :)) 🎶🎶🎶… https://t.co/QeJgnB63cH]]></document><document><![CDATA[Acho que ainda estou bêbada e o Gaspar também então este dia está só a ser uma moca]]></document><document><![CDATA[@CFSergioDalma @SDalmaoficial Uff.. es dificil escojer porque mitad de las canciones de la lista me ponen con piel… https://t.co/Ca2vShihdm]]></document><document><![CDATA[¿Quién iba a pensar que High School Musical me iba a servir a mí para algo? https://t.co/LWWky8N9OY]]></document><document><![CDATA[¡Entrenamiento de series pasado por agua! 🏃‍♀️🌧 Se me ha olvidado llevarme la canoa jajaja 😅 ¿Y vosotr@s, habríais… https://t.co/UtWEmaYrW8]]></document><document><![CDATA[Se realmente não houver combustível até ao fim do mês isso significa que vamos ficar tipo enclausurados nas nossas terras ahaha]]></document><document><![CDATA[Qué gran trabajo están haciendo mi gran amigo y colega Prof. Fernando Morales y los jóvenes de la Federación de Est… https://t.co/bWjryYJPf0]]></document><document><![CDATA[#SiguemeYTeSigoAlInstante  @juanadeliciias #malagaconacento https://t.co/Ftw0bkpucb]]></document><document><![CDATA[@GarciamonteroA Aquí una mujer arrastrándose por un voto al partido machista.]]></document><document><![CDATA[Segundo capítulo! Espero que os guste el cuadrante castillo 🤗 feliz lunes!]]></document><document><![CDATA[Boas tardes! Buenas tardes desde #Galicia. #HaciendoNuevosAmigos #Iris #FelizSabado https://t.co/vKAwOWpovr]]></document><document><![CDATA[Acabo de denunciar el tuit de este fulano. Hasta el gorro de violadores.]]></document><document><![CDATA[@oriolto @XSerres @ebiosca Un plaer signar aquests 40 a casa amb els nostres vins &amp; vistes a les vinyes &amp; mar 🌱🌊 @oriolto Brindem 🍾😉]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7tZFMR1brz]]></document><document><![CDATA[Ser do Vitória é tão triste. Muito mais os momentos de angústia, do que aqueles em que própriamente festejamos.]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Un buen titulo de novela Mexicana , hay que tener Fe , los milagros existen , y si eres rojo mas .]]></document><document><![CDATA[Ao Jackson Martinez já lhe faltam perninhas. É numa sombra do foi no fcp.]]></document><document><![CDATA[@catbizz13 @papillon4456 @MLP_officiel @Stephane_Ravier @J_Bardella @RNational_off @RNational13 @AssembleeNat… https://t.co/iYdFAan20D]]></document><document><![CDATA[Te me vas sin previo aviso y esta ciudad se queda fuera de lugar. en Seville, Spain https://t.co/bOFrE6lvOi]]></document><document><![CDATA[Los tomates de mi huerto, que van a ir a parar a mi primer gazpacho del año (para mi emocionalmente empieza el vera… https://t.co/fshwYeoHnC]]></document><document><![CDATA[@elchopin_42 @luisrueda96 @VicentMarza @joanbaldovi @compromis @CompromisCS La intenció de vot directe a Castelló é… https://t.co/XznH0XwY6x]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Chicos gracias a vosotros porq sois únicos,, tampoco es fácil mostrarse tal cual sois,, siempre te… https://t.co/F4Yu2NZuZR]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 Gracias y si es verdad q pasa volando,,hace na era un bebé y ya 5años.🥰]]></document><document><![CDATA[@ppcancerbero Ah bien,creo que no se merendaba,la días de fiesraaaa,¡¡ (crei)toa pr mi😊😋]]></document><document><![CDATA[@jeronimomdb @SimancasRafael @nuevatribuna Los mas peligrosos!! Señores Casado y Ribera,decir lo que esta pasando e… https://t.co/hN2I00jiUR]]></document><document><![CDATA[@MarisaGonzlez5 @sanhezm @MarisaVargas_R @GraiciaArroyo @Ainhoa1975 @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g Buenos… https://t.co/vGzjPoqWsn]]></document><document><![CDATA[Recogemos , lo que sembramos . La señora Castejón ha sembrado y mira ......]]></document><document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS @alexoficial NO PIERDAS NUNCA ESA MIRADA Y HOY como SIEMPRE seas feliz miles de bendiciones para t… https://t.co/aNSi1uqWq3]]></document><document><![CDATA[que qué nos parece pues sinceramente el mejor capítulo de toda la serie es que estoy súper bendecida]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y medios de La Moncloa para las campañas electorales del PP en 20 Según desveló la Caden… https://t.co/kHpq34k5kK]]></document><document><![CDATA[Y más besitos y otros montón de besitos estoy pensando en que ahora voy a mi espejito mágico qué me dice de todo lo… https://t.co/wywqZlsTCo]]></document><document><![CDATA[que no iban a regalar un libro por sant jordi se venía sabiendo pero no os preocupéis que no hay nada más grande qu… https://t.co/GSWuslmp6t]]></document><document><![CDATA[Me gusta la gente q es real,fráse, me gusta mucho, autoestima alta,Me lo trábajo mucho y más, muy agradecida por co… https://t.co/Dr3g3TmkG6]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Una abraçada a la integran de la mesa. Gràcies. La "señora Arrimadas " pot dir el que vulgui contra indepe… https://t.co/smxOHEbXQy]]></document><document><![CDATA[El martes nos reuniremos con las funcionarias de prisiones de #fontcalent para conocer de primera mano qué ha pasado https://t.co/PuGSoP700a]]></document><document><![CDATA[¿Sientes que el ritmo diario irrita y desgasta tu piel🚙💨⛔ ?¡Protégete de la contaminación y del estrés con el Sérum… https://t.co/PM8cwm1xgK]]></document><document><![CDATA[🏋🏼‍♀️🏋🏽‍♂️ Let the party begin‼️💪🏼💥.  👉🏼 #PromofitGames IV ¡allá vamos! Y llevamos el maletero hasta arriba de lata… https://t.co/O16V9dc38x]]></document><document><![CDATA[🌼Bateguem junts 🌼 #pascua2019 #pascuasalesiana en Torrellas De Llobregat, Cataluna, Spain https://t.co/ndqyon5dgT]]></document><document><![CDATA[Cuando siempre te toca salvarle el culo a gente que no quieren mover ni un puto pelo por ti...., pero como es un gr… https://t.co/elVzR9YIkp]]></document><document><![CDATA[I met you in the dark.. James Arthur - Say You Won't Let Go https://t.co/MmrOEJMdBI vía @YouTube @JamesArthur23]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #ActuaEl28 Proponemos garantía de derechos laborales de los empleados subcontratados respecto a l… https://t.co/O6eAyU03RK]]></document></documents></author>