<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@EsDeRaiz @TeslaParaTodos Por favor @TeslaParaTodos @Emilio_JFRey @DomoElectra mandar consumos!! 🤗😉]]></document><document><![CDATA[Menjant en el Delta. #deltaebre #buffetlagaya #1demaig #igualrevente #bonacompanyia #marisc #lacava en Buffet La Ga… https://t.co/tEDLMikigy]]></document><document><![CDATA[@JorgeAmor_ Eres un crack. Gracias por tu reflexión.En verdad la vida es un regalo que muchas veces no valoramos y… https://t.co/VUzJdCNOxi]]></document><document><![CDATA[¿Alguno sabe si el vestido de Andrés es nuevo o ya se ha estrenado? La memoria me falla...]]></document><document><![CDATA[En @tv3cat 👉 @PSOE 116 - 121; @populares 69 - 73; @CiudadanosCs 48 - 49; @ahorapodemos 42 - 45; @vox_es 36 - 38 #28ATV3 #28a]]></document><document><![CDATA[#tiempoextremadura @carlos_benito Sale el Sol...12°C https://t.co/AljhCL6PXP]]></document><document><![CDATA[Mayo, mes de lucha y reivindicación   https://t.co/pUpglPW12W  En @_Contrainfo]]></document><document><![CDATA[@AngelaCabrera28 Eres la repera en Biblia jejejejejeje.....no es pa menos no, Concierto en Puebla de Vallbona jejejejejeje]]></document><document><![CDATA[@kamaradanikolai El que apueste por la revolución digital es el que se va a llevar el gato al agua. Pero es difícil… https://t.co/FVBMAJbR8x]]></document><document><![CDATA[No, si al final se echará de menos la perecilla inmovil pero silenciosa de Rajoy.]]></document><document><![CDATA[Edificio del antiguo colegio de #Arija #Burgos en Arija https://t.co/o7I8Cc2Hy0]]></document><document><![CDATA[À caminho do mosteiro de Airão em Vairão, Porto, Portugal https://t.co/7uyG5efMyy]]></document><document><![CDATA[Good Times only 🌞                                             📷 @mangeeles… https://t.co/qQhV1glgXq]]></document><document><![CDATA[@potraisu Y tu equipo gasta millonadas en Lenglet, Dembele, Umtiti y Malcom y nadie dice nada.]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas TODA LA FUERZA Y ÁNIMOS AL MEJOR PORTERO DE LA HISTORIA DE NUESTRO FÚTBOL, UN ABRAZO 🙌💪👍]]></document><document><![CDATA[@PROYECTOHUQUI @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros… https://t.co/OCIDA4x9IN]]></document><document><![CDATA[@lualunera ¡Felicidades, Laura! Que pases un día genial y cuidadín en el Metro... que luego pasa lo que pasa. 🥂]]></document><document><![CDATA[.@tjcope  Por favor @Guaschcope dile a Víctor que el equipo que tira la liga empató donde su Sevilla perdió 4-0 tres días antes....]]></document><document><![CDATA[El dato del día @jsanchezcristo @rabodeajip @petrogustavo @matadoreltiempo @DanielSamperO @VickyDavilaH… https://t.co/PtfLxMpNrf]]></document><document><![CDATA[@RoserRoses hola roser macaaaaaaaaaa, has obert el q no esta bloquexat 😄😄😄😄😘😘😘😘😘😘💋]]></document><document><![CDATA[Salida del mundial de triathlon en Pontevedra, que bueno que pase esto en nuestra ciudad!! #itupontevedra19 en Pont… https://t.co/rEh21bF4Fx]]></document><document><![CDATA[Y acto seguido @Albert_Rivera le ha dicho que no sea usted carca e intente decidir por las mujeres, que sean las pr… https://t.co/unwO2zfwnI]]></document><document><![CDATA[Otra vez estamos igual en el Hospital Universitario de Badajoz. Listas de esperas importantes para tratamientos en… https://t.co/Z6QNFO8696]]></document><document><![CDATA[El Vaticano tomado, quema de iglesias en Francia, invasión del norte de África...Me da a mí que España no sólo se e… https://t.co/qE2v3t3Z1e]]></document><document><![CDATA[@eduardochozas 5º.Capilla al final de la cuesta desde la bahía https://t.co/SKm6s0c8lQ]]></document><document><![CDATA[A Q U A E  V I T A E 💧  #killyourcity #citykillerz #illgramers #way2ill #agameoftones #urbex #createexplore… https://t.co/I9cuZiHABO]]></document><document><![CDATA[Ya no me gusta Guaidó. Mi fobia adquirida a los tintes políticos de izquierda es irreductible. Chao.]]></document><document><![CDATA[Me voy a pegar la hostia de mi vida, pero oye, habrá que dejarse llevar. 🤪]]></document><document><![CDATA[@EBaladia @nutri_rivers @paleobull Un "pequeño" conflicto de interés. Pero vamos, estar mareando con los ultraproce… https://t.co/VsLeWlud7l]]></document><document><![CDATA[@pnique Y no te da nada por el cuerpo, que pague la Seguridad Social de los 150.000 y tú, para un empleado que tien… https://t.co/bsYT00IO2A]]></document><document><![CDATA[Seguro que hoy el dia ha sido diferente para ese chico. Al igual que lo ha sido para nosotros por poder ayudarle, a… https://t.co/PrBEwqeGEY]]></document><document><![CDATA[¡Felicidades Mamá! en La Sagrera, Cataluna, Spain https://t.co/SqqVvDhIRP]]></document><document><![CDATA[Mariano blue eyes https://t.co/S8YBeR05Gt vía @elpais_espana https://t.co/yid3KO0JJo]]></document><document><![CDATA[Es uno de los nuestros!!! @luka7doncic @RMBaloncesto https://t.co/gcNOpLupGL]]></document><document><![CDATA[Va a votar a vox su P. M..y haciendo estas cosas ya quedan retratadísimos la calaña y la escuela del cromañón que v… https://t.co/AQqZxRTnXS]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE No ha contestado a la pregunta cuestionada por Xabier! Menudo imbecil el Rivera]]></document><document><![CDATA[@povedica Por cierto, estoy de acuerdo contigo en los contenidos: espectacular.]]></document><document><![CDATA[Decidas lo que decidas yo te lo daré por bueno... Pero la vida es tan corta que se escapa entre los dedos.]]></document><document><![CDATA[Conselho Regional- 2 de maio 2019 em Beja, Portugal https://t.co/Gsjz8xa5LH]]></document><document><![CDATA[@VicentParra7 @VCFSentiments Míster yo hoy no juego, me estoy jugando mucha plata. Sentir això a un vestuari té que ser 🔝 (ironia)]]></document><document><![CDATA[@canalpatrimonio Horrible... y en el #DiaMundialDelArte ¡vaya paradoja!]]></document><document><![CDATA[@tonyvk66 @casanova_paco Ayer di respuesta a un mensaje en esta red justificando a Coripe por la quema del Judas al… https://t.co/aRPAivm0XI]]></document><document><![CDATA[@AgentedeMarvel_ Socorroo😭😭😭😭😭. 11 años...q viaje, q peliculas, q musica, q escenas, q sorpresas...q final. El otro… https://t.co/8M5KEQLxU3]]></document><document><![CDATA[@julianburgosAS @valenciabasket @albertoiranzo Es casi más complicado tener su 🍫 q su talento 😂]]></document><document><![CDATA[¿Es que les has preguntado a todas para saber si piensan lo mismo que tú?]]></document><document><![CDATA[Sharp19 Jazz Quartet. 🎷🥁🎸🎻 #Jazz #jazzquartet #madrid economica_matritense  Real Sociedad Económica Matritetense de… https://t.co/jWEzdvh628]]></document><document><![CDATA[Hoy 19,15h piscina Sant Sebastià, @CNAB_oficial Barceloneta -Estrella Roja🇷🇸 penúltima jor. @LENaquatics #waterpolo… https://t.co/NksFRlBypK]]></document><document><![CDATA[@jebi_metal @delegaETSIIT Ya me han comentado ya ☹️ Yo estaba ya preguntando cómo comprar el packtron y... me dicen que no hay fiesta 😢]]></document><document><![CDATA[@PacoJonesFL @NicoLorenzoGio @muskeln4fun @Pawin12 @Culos_Mx @Nalzar58Razlan @64Sanjuan @MRHANDSOMEVV @poncho_… https://t.co/JOhOqGpMCJ]]></document><document><![CDATA[@SDLogrones Mi enhorabuena a un digno campeon @HaroDeportivo a por el ascenso]]></document><document><![CDATA[@Artesana63 @fabadiabadenas @jblasgarcia @krispamparo @CharlieXiva @dibupuntes @dibujario @teknotitxer @UminekoKaki… https://t.co/GEw88CfDuw]]></document><document><![CDATA[Aqui les comento porque considero que el momento oportuno para comenzar en las criptomonedas es ahora.  Te invito a… https://t.co/CTCeHmeQiW]]></document><document><![CDATA['The Economist' pide la dimisión de Casado por acercar al PP a la ultraderecha y convertirlo en "una secta ideológi… https://t.co/oPQFPUjQaW]]></document><document><![CDATA[Ya viene el verano: no me sienta nada bien A ningún vampiro le gusta el sol Nos pone muy malos: yo no soy una excep… https://t.co/OKtyv8oobt]]></document><document><![CDATA[#lasEuropeas la líder del #nacionalpopulismo europeo, @MLP_officiel : a tomarse Europa por dentro https://t.co/4fc03V6Ogb]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Aurantiacum @Ororo_Pride @77populacho @martinalliue80 @OnionSabadell @escofet_jaume @ImbertDe… https://t.co/6ITHTmILTk]]></document><document><![CDATA[@Verownika Jaja enhorabuena por el exitazo del primer podcast! Se nota el trabajo, bravo! 👏🏻👏🏻 Un honor compartir p… https://t.co/OvFvXAXM3c]]></document><document><![CDATA[@FormulaTV Ay por favor sería tan maravilloso ver cómo Juani ganaba a Isabel Pantoja]]></document><document><![CDATA[Lo de De Gea ya pasa de castaño a oscuro... Nueva cantada, esta vez aprovechada por el gran @marcosalonso03]]></document><document><![CDATA[No es el de Pedro Sánchez, pero merece bastante la pena 👇👇👇  "With the five-yearly European elections looming next… https://t.co/LCBzRzfWNz]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: Educar es formar personas aptas para gobernarse a sí mismas, y no para se… https://t.co/t0BjDyGpBs]]></document><document><![CDATA[Muere Pablo Cano, uno de los bomberos españoles más conocidos por salvar la vida a cientos de refugiados en Lesbos  https://t.co/2QbowNkKCz]]></document><document><![CDATA[UPN esconde a su candidata al Senado, Ruth Goñi (Cs), para no responder sobre el Conveniohttps://t.co/putFTJlgyH via @NoticiasNavarra]]></document><document><![CDATA[#IlusionPorMadrid #ValorSeguro idiazayuso2019 idiazayuso @alevysoler martinez_almeida_… https://t.co/dlzYLeVndk]]></document><document><![CDATA[A veces hay que venir al Sur para encontrar el Norte. #loslancestarifa #tarifa… https://t.co/IYYlF7eaIc]]></document><document><![CDATA[El triunfo del Valladolid, que sorpassa al Girona, mete al equipo de Puigdemont en descenso y manda al rayo a Segunda]]></document><document><![CDATA[Que dices Roncero Zizu ya sabía la mierda que dejó hay dentro en el vestuario.yo creo que se tiene que poner serio… https://t.co/sTSGONZNvl]]></document><document><![CDATA[El tal Nicolás no puede ser candidato porque está condenado a 18 años de prisión e inhabilitado políticamente. A Ca… https://t.co/0aBxsZjIFg]]></document><document><![CDATA[Éste soy yo vigilant la Calderona y tomando el Sol al Xaletaso de Llíria. 01/05/19; 13:30h😍🐉🌲 https://t.co/yJwxoaeNk9]]></document><document><![CDATA[@vladharkonen Com a história dos red pass a maioria do pessoal ter aquilo e ter certificados de aforro é a mesma co… https://t.co/wcMFDlAJuC]]></document><document><![CDATA[Rockets contra Warriors tem tudo para ser muito bom, apesar de continuar a achar que o sistema defensivo de Houston… https://t.co/TCXeNTDFOJ]]></document><document><![CDATA[@ejival @AVIADORDRO @Ibero909FM @ramonbostich @FordProco @nortec_fussible @lafontainetouch @Panoptica_NPO… https://t.co/5n1aWjSLzb]]></document><document><![CDATA[Nooooo @marcvidal Si se suben impuestos a las rentas más altas te los suben a ti, no a mi. No proponen subir todos… https://t.co/Lx8moDHLxW]]></document><document><![CDATA[@Bomarzo Un dí eres joven y al otro dices "aaay" al sentarte y levantarte]]></document><document><![CDATA[Además, el partido sirvió para ver el desparpajo de Da Silva por primer aves con la camiseta a rayas.  Un dos más u… https://t.co/WglJmkL6mP]]></document><document><![CDATA[😁 Always Look On The Bright Side Of Life de Monty Python https://t.co/JESb1MB9bi]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  Hicimos hace un año una visita extensa y completa por tercera o cuarta vez, ya perdí… https://t.co/ot24Hsh56R]]></document><document><![CDATA[People are the details of you project@mikula #OFFF19 https://t.co/qlV3ieWmNg]]></document><document><![CDATA[¡Por fin nacen los primeros pichones del Aviario!  https://t.co/PXrAMc5Ly9  #canaricultura #criadecanarios… https://t.co/9CAONH6FRI]]></document><document><![CDATA[#Repost @deportiva79 (get_repost) ・・・ Una educación basasa en el respetó a los demás. Deiber Armando Pinzón Castro,… https://t.co/qqik3t2n58]]></document><document><![CDATA[Los Socialistas con las espadas en altos , para llenar las urnas de votos  y enviar por muchos tiempos a las tres d… https://t.co/glKgPzArIr]]></document><document><![CDATA[@ERCbcn @Esquerra_ERC @ernestmaragall @SERCatalunya En una economia de capitalisme especulatiu-financer, com la que… https://t.co/RX7fGNZy9j]]></document><document><![CDATA[@granainomalafoy Me llamas capillita? Por? Me lo puedes explicar? Con qué dinero pagas qué? De quién? Cómo? Cuánto y cuánto? Me lo explicas?]]></document><document><![CDATA[El 'Caso Alquería' le estalla a PSPV y Compromís en campaña: el sumario describe el enchufismo político en la Diput… https://t.co/imiFOHeQoF]]></document><document><![CDATA[@alvaroybarra @abc_es @JorgeBenezra Hijos de puta,con eso no se juega,eso no es Venezuela,es Yemen.]]></document><document><![CDATA[@a23gomez Orgullo de mister, orgulloso de la plantilla... Ahora le toca a la afición.... Todos al Palmar .... !!!!]]></document><document><![CDATA[Qué bien comimos y bebimos en suntaka_bcn gracias taisho mitsutaka5638 !!! Súper recomendable! Muchos sakes en este… https://t.co/PB2YjP9Pvu]]></document><document><![CDATA[@Madridista_797 @hawai052 @cayetanosanch Exacto. Yo tenía un censo alfabético; personas con la papeleta indicando q… https://t.co/u0J11Pf9Nd]]></document><document><![CDATA[El fútbol te da compañeros y amigos que merecen la pena!! @OscarSotoCordo1 partidazo el de hoy del @CDMostoles 👏👏👏🙌🙌 https://t.co/bFtDyl0hFo]]></document><document><![CDATA[Tengo 16 horas de viaje así que invite a este man. ( No me creo el intelectual uds le toman fotos a aifons, chorro,… https://t.co/KapExjx4NU]]></document><document><![CDATA[@CorchadoJesus Recuerda que a la mesa electoral debes llevar DNI y cuatro gintónicos en sangre... ;)]]></document><document><![CDATA[Novias y Tocados  Madrid Bridal Week 2019 . . Photo 📸@delpradoimages Design polnuneznovias ❤️@victorialuguera… https://t.co/xCMV5QOkF3]]></document><document><![CDATA[Un año más #SanMarcosAdra sale a la calle mirando al cielo entre el cariño de los vecinos y vecinas de Adra que se… https://t.co/sSGarIyvv6]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de que alguien le ponga música a una canción que estoy escribiendo. Si eres ese alguien, me haces sonreír.]]></document><document><![CDATA[@Luis_Endera @LaMaqui01 @DavidSuarez_V En este caso nos hemos enterado porque ha sido un bombazo informativo... Per… https://t.co/1OHoUtv2Al]]></document><document><![CDATA[Love... #frasedeldia #quoteoftheday #quotes #quote #love #frasesdeamor #frases #amor #cuenca #romantic #microrelato… https://t.co/FptNYXi5CM]]></document><document><![CDATA[Una imagen muy interesante @PauRausell 😉En todos lo sentido 😊#EconomíaCreativa]]></document><document><![CDATA[La República en guerra.  Abril por la República (y 4  https://t.co/zNyv4sOsfg vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Ni Nuria De Gisbert se detracta ni Torra le quita la condecoración; antes, al contrario, le dará otra]]></document><document><![CDATA[Esperamos gozar do xogo do resto do equipo @CBBreogan tamen, pos non queda marxen para máis fallos, vamos a salir a… https://t.co/UQ22XIcxD6]]></document></documents></author>