<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pueden escuchar los dos primeros episodios mientras preparamos el tercero #podcast #notecreasunapalabra… https://t.co/69ZuL5o3Xc]]></document><document><![CDATA[@kiketon5 @LuisSuarez9 Pero si ya se la han sacado! Y al jugador del Liverpool que ha tirado a Messi al suelo no!]]></document><document><![CDATA[¡ Mucho que hacer ! ¡Camino de Madrid !  Pronto os cuento... 🚆🌺📕💃🏽 https://t.co/srVXiQuG7W]]></document><document><![CDATA[No odiáis cuando vuestra madre os pregunte cosas que no queréis responder y os sentís acorralados??]]></document><document><![CDATA[Maria:” mama, la dona del Sr. Antonio....” Jo:” Maria, el Sr. Antonio no té dona...” Maria:” i home, en té?” M’encanta aquesta naturalitat!]]></document><document><![CDATA[Postando para organizar o feed e tal.   . . . . . . . . . . . . . . . . . . . #salamanca #travelling #travellers… https://t.co/oyf2IfDL0e]]></document><document><![CDATA[@SSumelzo en Aragon TV👏👏 #HazQuePase #28A #VOTAPSOE https://t.co/3MVV2giONn]]></document><document><![CDATA[Gracias a @fat_rugby podré cumplir mi sueño de volver a ser delantera, aunque solo sea por un finde. https://t.co/RJLwJx440D]]></document><document><![CDATA[Esto es un no parar ! Que tenemos evento en el teatro donde se besarón por primera vez #erkencikuş #CanYaman https://t.co/hH7Fep3rrM]]></document><document><![CDATA[No por favor, sino ya si que me retiro de los exámenes, bien de lluvia hasta el 14 de mayo xfi😢]]></document><document><![CDATA[Waiting to the start @MarkKnopfler convertido, un Valencia. A good night to enjoy. Thanks to come !!! https://t.co/V1ywMTXsnv]]></document><document><![CDATA[Feliz Domingo de Pascua. #Lluvia #Campo #brasas #Mujol #Familia #PlanesDeDomingo https://t.co/HRXUmkxIFn]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra https://t.co/VfLOWZZHTe "Me voy a casa ya", árbitro la horaaaa Joder Twitter para estas noches merece la pena]]></document><document><![CDATA[@RaquelGarridoFr @CCastaner La seule atteinte à la liberté de la presse c’est l’agression des GJ empêchant les journaux de paraître !!!]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @Nomdedeu @Rafa_Climentg @franferri_ @VicentMarza @AitanaMas @MartaSorli_… https://t.co/6ZDZ1EBeOv]]></document><document><![CDATA[@Marcos_Lobillo Es verdad que no te veo pero es bello como una flor de loto 💜]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Bkv9ZZ3cj7]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos por vuestros análisis, tiempo y entusiasmo para darle otra mirada al debate. @DebateCanovas… https://t.co/yYl7jebDA5]]></document><document><![CDATA[@AlbertoVelasco_ Muchas graciasss💞💞 Así alegras a cualquiera ⚡️ https://t.co/xg0OplMVDq]]></document><document><![CDATA[Tengo unas fotos con @raqelrn que son oro puro pero si las subo seguro que me mata.]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! #LaCafeteraThisIsAmerica -.Trump incrementa la presión sobre Venezuela y Cuba.También,p… https://t.co/8aA8pUXaFT]]></document><document><![CDATA[#NiUnaMás #NiUnaMenos #VivasYLibresNosQueremos #ElFeminismoSalvaVidas @luciaibanezorti @VD_Dominguez @esquerraunida… https://t.co/VyUmmL3f0Z]]></document><document><![CDATA[@GabrielaRapira JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA no puede ser]]></document><document><![CDATA[No os perdáis este postre “El limón helado y menta” en stories... t22jerez casapalaciomarialuisa.  Do not miss this… https://t.co/OJKcbFVHgQ]]></document><document><![CDATA[@minervagra @MeteoBetera @Adrianherrfos @MeteoMorella @Tiempo_Valencia @AEMET_CValencia @AEMET_Esp @AEMET_SINOBAS… https://t.co/KXFx2wmKrp]]></document><document><![CDATA[Las ganas de @_MaluOficial_ después de las fotos y los videos del directo aumentan ❤]]></document><document><![CDATA[Entre Instagram, donde todo el mundo parece —solamente parece— feliz y posa de manera antinatural, y Twitter, donde… https://t.co/zKKjQyhD4Z]]></document><document><![CDATA[@wigmalik NO ME PUEDO CREER QUE SEAS LA MEJOR PERSONA DEL PLANETA te quiero un montón noelia en nada te veo!!!!!! ❤️]]></document><document><![CDATA[El farmacéutico ya dedica 7 horas a la semana a la búsqueda de medicamentos de los pacientes  @_minecogob… https://t.co/mgObJzk2kW]]></document><document><![CDATA[Necesitan mediación: Paulina Rubio, también en guerra con el padre de su hijo Eros (que apoya a Colate) https://t.co/U1FCEVq21X]]></document><document><![CDATA[@sonia_riverogc Por desgracia estos son así de prepotentes por culpa del gobierno. El problema es que siempre se le… https://t.co/rSyNmcXccF]]></document><document><![CDATA[Hoy hace 140 años que Pablo Iglesias Posse fundó en la clandestinidad de Casa Labra el @PSOE  Hoy, con el mismo esp… https://t.co/WKL44t7t9Z]]></document><document><![CDATA[Interesante artículo de Lúdico Bolsa en su sección Biblioteca. Biblioteca https://t.co/0LiehKtPNJ via @wordpressdotcom]]></document><document><![CDATA[bitchhh, imagine this man grab you and do this to you 😩🤤 https://t.co/YySsMMB8L0]]></document><document><![CDATA[@arsenioescolar Pelas, mentiras, insultos y prepotencia = desastre!! Que se puede esperar del gobierno de coalición… https://t.co/JgAFWw9KVL]]></document><document><![CDATA[Yo sé que es vergonzante, pero es la verdad. El feminismo excluyente. Revisen el verificador @elpais_espana https://t.co/nzQJaVEFZr]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Muchas felicidades, cada día hay más "almas" q se dan cuenta de lo grande que sois,, Felicidades 👏👏😘]]></document><document><![CDATA[Hola Cataluña! Nada más representativo que estos pescadillos fritos  mirando el mar de Cabrera de Mar.  Con… https://t.co/RsdxXmYa9W]]></document><document><![CDATA[@JoanComorera1 Gracias @JoanComorera1 , donde estés seguro q brillarás 🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @maratorres_ @ElFaroSER @rocio_marquez_ la entrevista me ha puesto los pelos de punta. De verdad qu… https://t.co/On9RDm00DX]]></document><document><![CDATA[@saralidiaester Qui els del chalet de 2000 metres als afores de Madrid? NO]]></document><document><![CDATA[Hoy mas que nunca! Por ellos, por nosotros, por el pasado, por el presente, por el futuro, por la libertad y la jus… https://t.co/lWsPQrqgpX]]></document><document><![CDATA[La Semana Santa regenera algo muy bonito   #LoQueMeQuedabaYaPorEscuchar]]></document><document><![CDATA[@B_Natalbi @gaauzhe Es que 850 años son 8 siglos y medio, así que si se ponen 8 siglos está bien. Y no has leído ma… https://t.co/jNPYjcVD2v]]></document><document><![CDATA[Finde, haz cosas que te hagan feliz 🔝 . Hoy sábado os espero en horario de 10.30h/13.30h ¡¡Feliz fin de semana!! .… https://t.co/L4R8KZCBVi]]></document><document><![CDATA[Me encanta el análisis filológico-filosófico que hace de la palabra "eudaimonía" y por qué no equivale a "felicidad".]]></document><document><![CDATA[Azul Oscuro Casi Negro. Sánchez Iuchando por atraer al votante cinéfilo. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Drinking a Carlsberg by @carlsberggroup @ Burgau — https://t.co/iyNe0bd2WJ]]></document><document><![CDATA[@JorgeBustos1 @gonzalezpons Exijamos,  explicaciones de esa lista y cuanto antes.  Por favor.  Este hombre es un tr… https://t.co/KqPqEehd3y]]></document><document><![CDATA[Leyendo el Manifiesto en forma de decálogo, se percibe que todas las propuestas atraviesan el centro de la vida, y… https://t.co/mjwa1aAZ1S]]></document><document><![CDATA[Hoy en laopiniondemalaga formando parte de la mesa sobre #transformacióndigitaldeempresas. Yo en representación de… https://t.co/7D4b41CUWu]]></document><document><![CDATA[@audoisLREM @MARCLANDES40 @JLMelenchon C’était parce qu’ils étaient paniqués , tout le monde sait cela , la peur fa… https://t.co/F6d0dj427n]]></document><document><![CDATA[@agencia_ie @CES_Salamanca @JuanesAlvaro @hosteleriasalam #FelizdiadelTrabajador]]></document><document><![CDATA[Vivir sin rencores, sin odio, sin nada que manche el alma. AMAR CON LOCURA ❤️  • • • #love #cute #kisses #forever… https://t.co/sZSgToagJb]]></document><document><![CDATA[Pensando en abrir El Oráculo de Alice, la Pitonisa Alicia, o La Bruja Alicia o La Bola de Metal. Me haces la parte… https://t.co/zhnz9g81Nu]]></document><document><![CDATA[Me sigue gustando ANTONIO TEJADO!!!no cambies té considero con un gran corazón, Y tú espotianidad....un saludo]]></document><document><![CDATA[@SecUJCuba @UJCuba @japortalmiranda El terrorismo islámico de Al Shabbab no entiende de milongas antiyanquis estilo… https://t.co/0hii7hZDu7]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo tuits rarunos y tengo unas ganas de soltar un el día que hable España tiembla... qué gentuza]]></document><document><![CDATA[@Nadie1nada Tenlo claro!!! Tengo muchísimas ganas de conocerte!! https://t.co/p9Hlg7oMbj]]></document><document><![CDATA[#AltaGastronomía y #ConcienciaEcológica en el Hotel Tapa Tour - https://t.co/GBeJc1PJsL Súper interesante el evento]]></document><document><![CDATA[Gracias, Nuevo Colombino, por animar cuando no nos dejan tener voz. Gracias, afición, por apoyar al equipo cuando m… https://t.co/4TptFSTLL7]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @bolivarescobar @badgalbrubruu merda te marquei por causa do cacaxi]]></document><document><![CDATA[Qué orgullosas estamos de ti primo escribano21 !! Hoy la suerte y los toros no han acompañado,en el quinto hiciste… https://t.co/E1FmcCcw0e]]></document><document><![CDATA[@carisimolider @CONCHA_ZARAGOZA Los animales son parte de la familia. Y un bebé , no, por eso tú, estas de acuerdo… https://t.co/wm3gl3w9l9]]></document><document><![CDATA[@olgarodriguezfr @IsaAranjuez Por ejemplo esto de  @_raulpina_ ? https://t.co/8iNwonVa2t]]></document><document><![CDATA[@GeorgeAlexct @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @Juanfcb19751… https://t.co/nEIc3ajIgo]]></document><document><![CDATA[Extrema izquierda, separar y romper España 🇪🇸 "Extrema derecha", unidad de España 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Que bien que las visitas se traigan el sol en la maleta 👍😊. Buena mañana 🚲,gran compañía #loqueelfutbolhaunidoloman… https://t.co/rDXnoaSoSD]]></document><document><![CDATA[@javilm Hola Javi! Em pots seguir per DM? És per preguntar-te unes coses ! Merci]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @SoniaPapell @Cat_Meteo @MeteoMauri @TomasMolinaB @gemmapuigf… https://t.co/IOMgrJDCVp]]></document><document><![CDATA[Mañana cumpliré otro sueño más, gracias Dios por los padres que me diste❤️🙏🏽]]></document><document><![CDATA[Un any més, victòria del #FCBarcelona 🔵🔴 al campionat de Catalunya de clubs! 🏅🏆   Per part meva, retorn a les piste… https://t.co/2dwoZ1O3cl]]></document><document><![CDATA[@abc_es Tranquilo Guaido, que la crisis la vamos a tener en España durante cuatro años]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/sJgvPd9VBt]]></document><document><![CDATA[Madre mía Pablo Casado vas a hacer que echemos de menos a Rajoy!!! Qué "cansino" y por esto vas a perder el voto!! Uffff]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran gracias amigas por tanto carinho @PaquiARNerva  @maregosco https://t.co/Y8rVy57C4n]]></document><document><![CDATA[Ready?? 💃🏼🕺🏼💐 #preparativos #todolisto #bando #ysilluevepuesagua en Murcia, España https://t.co/bkppkeX5mD]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @JupolNacional @policia @jupol @jucilnacional @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/tqpGQt8EiE]]></document><document><![CDATA[@Navarrovalero23 @jebi_metal @CanalUGR @PilarArandaUGR @DGEUGR @delegacionbbaa @deiccpUGR @defcUGR @delegaETSIIT… https://t.co/FMm9wWPcOI]]></document><document><![CDATA[@NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico El jamón es la 1 causa de enfermedades si no leee ...]]></document><document><![CDATA[@CaparraDe @publico_es @ctxt_es Yo votaré a @escanosenblanco sin duda la mejor opción, que puedo hacer con mi voto,… https://t.co/GEzi1Hx11G]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PQjWh33aDW]]></document><document><![CDATA[@altorrijos_ @JuanPina @IdiazAyuso Yo no lo he usado. He  dicho que no tendrá coste para...]]></document><document><![CDATA[Pepu Hernández @pepu_alcalde candidato a la Alcaldía de Madrid @PSOE 🗨️  “Carmena se ha apuntado lo que ha salido b… https://t.co/7o5bGZyQ2d]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @maldita_es Casado 13, Sánchez 3, Rivera 1 e Iglesias 1. Habemus mentiroso compulsivo.]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter 👏👏👏👏 https://t.co/ZksyOInx2s]]></document><document><![CDATA[@a_anozes Instalei mas não sei se funciona nem nada, ainda não vi nada daquilo]]></document><document><![CDATA[El Word Mobil Congress q se celebra cada año en BCN gracias a los 70M€ q aportamos todos los españoles, se dedica c… https://t.co/DTNxGOqIpH]]></document><document><![CDATA[Vamos tentar fazer disto uma coisa produtiva e não destrutiva 😋 https://t.co/uT2JntjEjG]]></document><document><![CDATA[@MariaEizaguirre @W50Women @uclaaanspain @uclaanderson @MorillaBeatriz @pilar_menor @CalvoElvira @BelenGallegos0… https://t.co/EJXTq9xXQg]]></document><document><![CDATA[And when you fall apart am I the reason for your endless sorrow?  There's so much to be said and with a broken hear… https://t.co/bupAU7sKex]]></document><document><![CDATA[@DahXio @savanabay @La_Pollice A ce sujet on ne sait toujours pas l’objet qui l’a soit disant éborgné puisque la ba… https://t.co/sfhq7HbqmR]]></document><document><![CDATA[6. «Lluiteu perquè no hi hagi mai més una desgràcia com aquesta (la guerra) i perquè mai més hi hagi un regim feixi… https://t.co/xxlwSoIbZs]]></document><document><![CDATA[@locodelcolor @Hdad_Macarena @sultantrianero @franlumorbo @SebasGallardoA @calleabril7 @ruesgatriana… https://t.co/x2Bpoy3p9C]]></document><document><![CDATA[Viernes, 26 de abril: Conferencia de Hege H. Leivestad, doctora en Antropología Social de la Universidad de Estocol… https://t.co/rQ3t7Nwgs2]]></document><document><![CDATA[@Daniel_Sanz_C Venezuela es Venezuela y esto es España y desde luego mi esperanza es que este país acabe siendo una… https://t.co/KVXnYfEze7]]></document><document><![CDATA[@NBAMaria38 @DiosaMinervaSev Yo puedo decir, que jamás había recibido tantos insultos como los que me llegan de gen… https://t.co/5JzEtJhSc6]]></document><document><![CDATA[@RickyAH Si tuvieras solo una mínima parte de respeto por los demás, todo te iría mejor Sr]]></document><document><![CDATA[Hagamos de hoy y de siempre el mejor y más amoroso día que podamos, y empezar abrazando a quienes queremos es una b… https://t.co/kQ4RbgkEyV]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @SoniaPapell… https://t.co/QM88wThcLm]]></document></documents></author>