<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pablocasado_ Esto ya hace tiempos que esta ocurriendo y nadie ha tomado medidas.]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias por la iniciativa “La SEPAR que viene” y por el premio @SeparRespira @FISIOSEPAR #separ… https://t.co/wIDIaVkNdi]]></document><document><![CDATA[@AntonioGarciaMs @larazon_es @pacomarhuenda @alfonso_ussia @PSOE @jusapol @ZaidaCantera @FMarlaska Un abrazo]]></document><document><![CDATA[@pedrogribot @MariCarmen206 Esta pasando , doy fe , y esto crispa , eso es verdad , hay españoles en muy malas cond… https://t.co/bilgdzAVL5]]></document><document><![CDATA[@khrafnsson with all due respect for my sanity and for all those who are WikiLeaks, do a favor to mankind: put this… https://t.co/9aJpQX7wPW]]></document><document><![CDATA[@Ballesta_Murcia Por qué hay que pagar las tribunas del desfile de hoy si siempre han sido gratis? gracias]]></document><document><![CDATA[#FelizDiadeLaMadre A todas las mamás ❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤,  a las que están aquí y a las que nos cuidan desde el otro… https://t.co/S67mDb43Fg]]></document><document><![CDATA[Claramente vou chegar à madeira parecendo uma bola com tantas porcarias que ando a comer aqui no Porto...😂🤦🏽‍♀️❤️]]></document><document><![CDATA[El dolor de los niños del exilio @casademexicoesp @dgarciaelio #familia #impresionada #jomigarciaascot #marialuisa https://t.co/usUbjCrg7N]]></document><document><![CDATA[eu jr que não entendo como é que há gajas que são falsas, que são tóxicas etc... WHERE'S YA GIRL CODE HUN?]]></document><document><![CDATA[Estudio: la #publicidad en los periódicos regionales mejora la percepción de la #marca y aumenta la intención de co… https://t.co/Sj4IWRnkF1]]></document><document><![CDATA[Fuimos los aguadores de Miguelín en aquel cuarto tour. De él aprendimos todo en aquellos años...]]></document><document><![CDATA[Ayer en la jam salieron a cantar unas chicas que MADRE MÍA OLE GUAPA QUE BIEN LO HACES QUE VOZ QUÉ TODO  *yo mientr… https://t.co/ecBpbKDmoA]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 😂😂😂😂😂buenos dias tocaya guapaaa.que tengas un feliz jueves.munchos😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Estoy asqueada de escuchar el adoctrinamiento en Cataluña de quien hoy no tiene hijos. Yo tengo hijas y NADIE les a… https://t.co/B4pMm97Qgl]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @josegea1965 @Eternal_FCB @CanariCule1899… https://t.co/7jYiQJxm1m]]></document><document><![CDATA[Nunca consigo adormecer nos dias em que tenho que acordar às 8 para as aulas. Top Rita]]></document><document><![CDATA[Es una puta vergüenza que haya cogido un tren a las 16.15 para llegar a Santa Justa (Sevilla)  a las 16.50 aprox, y… https://t.co/Vxy57RWwlQ]]></document><document><![CDATA[Tava numa oficina de fotojornalismo, o fotojornalista mostrou e contou a história de suas fotografias (a história d… https://t.co/RjtGbEEu8J]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @Juliaenlaonda ¿Entonces si no permites la voz del pueblo, qué propones? La otra opción es u… https://t.co/SVpFhr4v2O]]></document><document><![CDATA[@LVDURepublico @gtrevijano Buenos días,ya imaginaba,obviamente yo no soy separatista,pero si muchos,te deseo un feliz jueves,saludos!!🍀👐🤗]]></document><document><![CDATA[@visanju @weiko ¡Úsala! Seguro que para @weiko es un placer. Por mí, yo encantada de ser útil. 🤓]]></document><document><![CDATA[@drmiguelmarcos @ElenaDF75 @fateuser @fjrascon @DUEdevocacion @blog_semi @martinfd78 @FernandoFabiani @conectantes… https://t.co/i5N3mbE4K7]]></document><document><![CDATA[@EvilSmileHD Bran puede ver el futuro y aún así no puede saber si el fuego de dragón puede abatir al Rey de la Noch… https://t.co/A7dvxrWZIs]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @ainoa_del @InesArrimadas Que libertad la misma que vosotros derecho a expresarse me dais risa]]></document><document><![CDATA[Lo bueno d ser la persona + torpe del mundo es q después d tantas caidas y resvalones aprendes a caer para darte el… https://t.co/QQbhHEkfMf]]></document><document><![CDATA[Un médico que te escucha = un médico que además de ser empático tiene tiempo para hacerlo😇]]></document><document><![CDATA[É um lumaréu de sol, que nem deixa ver as papoilas. / Blinding sun. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/19xxvx1NTT]]></document><document><![CDATA[@carisimolider @CONCHA_ZARAGOZA Los animales son parte de la familia. Y un bebé , no, por eso tú, estas de acuerdo… https://t.co/wm3gl3w9l9]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ @Suhise Hay que salir con piedras en los bolsillos 😱😱😱]]></document><document><![CDATA[A #SantVicençdeCastellet recolzant la candidatura de St Vicenç de Castellet en Comú @ComuSant i en Joan Baptista Co… https://t.co/G6nYY4CP89]]></document><document><![CDATA[@Juan95957430 @BiancoRamon @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb… https://t.co/pAJUfA66ot]]></document><document><![CDATA[Creo que cuando una amiga caga en frente tuyo con la puerta abierta te das cuenta que es tu mejor amiga]]></document><document><![CDATA[Venid a verme porfi 🙏👇👇👇👇 La reina del destino vale solo 12€ de nada (un café al mes) Firmaré y venderé ejemplares… https://t.co/WR4TknttZv]]></document><document><![CDATA[El mismo pais tiene acogido a este señor y su familia en la embajada española en Venezuela ( por golpista ) https://t.co/xuXcfPSvQp]]></document><document><![CDATA[Ganes de llegir-lo i de gaudir-lo! @gerardquintana #SantJordi19 https://t.co/ClhyOW01CS]]></document><document><![CDATA[@Bourkkonen @JBMontarnier @NathalieLoiseau @laurentwauquiez @fxbellamy Et bien moi jamais je ne voterai pour cette… https://t.co/IWbRVNvT0G]]></document><document><![CDATA[@SondraRadvan @marksandspencer buy a gin of each type ... and if you do not finish them ... well ... you can always… https://t.co/o2Kz0DjZMi]]></document><document><![CDATA[Menos mal que no Ha Sido PODEMOS.  Más que nada por el Coñazo Que nos dieron las TVS  del Reino. Cuando  hubo una f… https://t.co/NxLF4iM1wq]]></document><document><![CDATA[@CarlosdeHita Esta noche por primera vez he escuchado el espacio de C de Hita 😊]]></document><document><![CDATA[@luzdegas123 @besodevlinder @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1 @ceciliaencina @MarkTwa01197091… https://t.co/ClwCPrIHil]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Feliz sábado! Ten un buen día.  Besitos. https://t.co/x3iuHM2MsB]]></document><document><![CDATA[Un coche vuelca por la lluvia en la CV-31 | Las Provincias https://t.co/HPPKi8RpDI]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Mal educado!!! No voy a entrar en tu juego. No me doy por… https://t.co/XQJje9YCjL]]></document><document><![CDATA[@Hablemosdeneuro @enkefalon Ambas cosas son importantes, y exigir tanto una como otra no convierte en un ratero a n… https://t.co/V25fyJljHb]]></document><document><![CDATA[¿Sin custodia por trabajar mucho? Ella lo denuncia y el Tribunal dice que es por la mala relación con su hija https://t.co/p8ZQvWOS7I]]></document><document><![CDATA[@LeChochette @vox_es @Santi_ABASCAL @Igarrigavaz Llegarán. No obstante, en todos los centros electorales habrán pap… https://t.co/vEmOjFWGc8]]></document><document><![CDATA[@gallifantes mira, si aquesta convocatoria la fessin en ferm tos els partits independentistes la compro.... pero un… https://t.co/G2pSmuSQIX]]></document><document><![CDATA[@Faggman_ Tampoco es que yo sea experta, más bien todo lo contrario.   A mí, de momento, me ha gustado mucho La lar… https://t.co/OH4nVdrZAC]]></document><document><![CDATA[@msverdades Cómo se puede hablar de DDHH con un régimen q deja a los pobladores del país donde mantiene el poder si… https://t.co/kn2G5kDdF9]]></document><document><![CDATA[@Eracavernicola @radiopolla Si això és cert, i crec que sí, serà igual d'important que en treguin més els uns o els… https://t.co/i09sFxPNYZ]]></document><document><![CDATA[minha mãe tenta esconder mas ela tá igual a mim contando os dias p eu voltar]]></document><document><![CDATA[📽 Entrada del Señor de la Sentencia en la Campana @Hdad_Macarena #Madrugá #Madrugá19 #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/8K4CfupMCO]]></document><document><![CDATA[Sigue al sol, disfruta cada momento, respira el aire, decide tus objetivos y sueña con atención. 🌸✌ à La Berzosa https://t.co/LJf9o0ESLa]]></document><document><![CDATA[El mismo pais tiene acogido a este señor y su familia en la embajada española en Venezuela ( por golpista ) https://t.co/xuXcfPSvQp]]></document><document><![CDATA[🔝He ejercido el derecho al voto, para el único partido que garantiza una España 🇪🇸 unida y libre 🅿️🅿️🗳️… https://t.co/0vwXXFlstX]]></document><document><![CDATA[@marcvfons @f_corona Pero qué extraño debate entre gente tolerante. A mi lo que dice doña Leyre me parece una majad… https://t.co/MweSFQ27pw]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon no se entera que llevamos más treinta años cebando el autogobierno, que se ha convertido en el Nac… https://t.co/0Sjs76JWIR]]></document><document><![CDATA[@mcmotos7 @sanidadgob Por desgracia ocurre más a menudo de lo q la sociedad cree Y creo q es obligación nuestra com… https://t.co/sUUfDaKfqr]]></document><document><![CDATA[El móvil nunca ha supuesto un problema para mi relación hasta hace un par de meses que me di cuenta que nos comunic… https://t.co/dkgsY0POi1]]></document><document><![CDATA[@Oliv_Lisle @DEYCatherine1 Donc d’après Hamon le ministre a inventé l’attaque : les portes n’ont pas été forcées ,… https://t.co/qYEBvINtyR]]></document><document><![CDATA[@M111guel @IsaiasLafuente Si tuvieran dignidad le tenían que haber echado del medio de comunicación. Ya vale todo??]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Hi ha uns quants catalans que ens sentim incompresos. Pot ser que ho entenguem quan arribin les eleccions europees]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/EO5deOEs03]]></document><document><![CDATA[@devivavox2 Pero no se dan cuenta que además atender una enfermedad ya en urgencias es más caro?]]></document><document><![CDATA[Una buena lectura para acordarse, aún más, de la tierra este Bando de la Huerta  #Murcia 💪🏼]]></document><document><![CDATA[@DocHinostroza Son las 9 menos 15. Ni los crios se acuestan tan temprano. Jajajajaa.]]></document><document><![CDATA[Twitter nos da el dia y nos deja sin mds🤦🏼‍♀️😂😂😂😂 Mejor tomarlo con unas risas y todo a la cara como antiguamente… https://t.co/dG8lrbaNYi]]></document><document><![CDATA[@andresiniesta8 @FCBarcelona Cuando veo un partido del Barça te añoro 💙❤️]]></document><document><![CDATA[@miguelbadajoz Le pasa lo que a su jefe. Cada vez que abre la boca... zas! dos mil votos que le vuelan a VOX!]]></document><document><![CDATA[@elputochele Venga Chele, que cuanto más habla, peor queda usted y mejor quedó yo.😍😍]]></document><document><![CDATA[Sr. Casado deje hablar de los funcionarios que si bien nos bajaron el 5 por ciento, ustedes NO NOS HAN DEVUELTO NI… https://t.co/j3V1zzb8Ho]]></document><document><![CDATA[I'm at Kinépolis - @cines_kinepolis in Paterna, Valencia w/ @alexmarquino https://t.co/zwEytFp9Lj]]></document><document><![CDATA[Ultima noche en el Gótico en Barrio Gotico Barcelona https://t.co/O7mTQ8HT8a]]></document><document><![CDATA[I just voted for BTS for #BBMAsTopSocial at the 2019 Billboard Music Awards. RT to vote too!]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Devo? Eso como es? No te entiendo  Ya te lo dije el otro d… https://t.co/Yd9HnKUxHq]]></document><document><![CDATA[Gran homenaje @jordievole a esos padres y abuelos que han levantado este país, gente de barrio Tan humildes como gr… https://t.co/4AzRlPaecV]]></document><document><![CDATA[depois de ver prison break pensei que não ia ver outra série que gostasse tanto mas game of thrones fez o impossível]]></document><document><![CDATA[Ofendem se por tudo e por nada ,querem tangar depois levam tanga e ainda se queixam, não sabem brincar n entrem na… https://t.co/PbT2UHdNKg]]></document><document><![CDATA[@Jonlan74 Não, é o regresso à vida de todos os dias. Tento pensar que estou a contribuir para um mundo melhor. Mas nem sempre é suficiente.]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Buenas tardes blanca, no se pagan niños , se pagan procesos,… https://t.co/cN7VxHQVQ0]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic necesitamos esto en Sevilla para akelarre 🤣 o como hacían en la catequesis que te daban el papel c… https://t.co/UQUy10GUfu]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/zXGyt8oDSu]]></document><document><![CDATA[@paquisegarra @malditobulo Y se movió tanto porque de este personaje puedes esperar lo que sea]]></document><document><![CDATA[Por fin empieza la semana santa para mi...solo 4 dias...no estoy acostumbrada a ello😓]]></document><document><![CDATA[¿Me voy a pasar toda la noche viendo Eternal sunshine of the spotless mind hasta que me quede dormida de tanto llorar? Pista: sí.]]></document><document><![CDATA[@josema_6891 @Papel_EM @elmundoes @ousmanumar El marroquí que violó y le arrancó la oreja a una mujer en Barcelona… https://t.co/y7oEslgdfD]]></document><document><![CDATA[@miriamvr98 @m_twst @kike_g7 Ya no queremos el fideuá, queremos el sorteo de eurovision (y premio a la ganadora)😉😉]]></document><document><![CDATA[@vox_es @christiangn32 @rubenmansolivar @libertaddigital #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/TrSkTvh0P7]]></document><document><![CDATA[Nancys Rubias - Alfabeto Nancy 🖤 en WiZink Center https://t.co/SHsH5lQv3r]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Hay que probar todo que rico psra la mamá en el día de la madre 😍 https://t.co/W2OFwiSx33]]></document><document><![CDATA[C A M P E O N A S  DE  L I G A 🏆 Este equipo no tiene límites. Último empujón, que esto no pare  y sobretodo que si… https://t.co/iwOBcQ94DX]]></document><document><![CDATA[No tranquilo tomas si el no hace nada .la anulación las hace el enano .K por cierto con lo pequeño k es y le pegó u… https://t.co/MKd1aMyQFu]]></document><document><![CDATA[HOY DIA SI GOBERNARAN ESTOS CARCAMALES SERIA EL FIN DEL FIN POLITICO DE LA IZDA .GRACIAS SEÑOR GUERRA POR NO ESTAR… https://t.co/GI7hDUvvdo]]></document><document><![CDATA[@ComerJapones Justamente en el kanji de tu foto no se aprecian las gotas en el radical de agua. La botella, siempre… https://t.co/v7atXVRFov]]></document><document><![CDATA[No es que vayan desapareciendo es que se van reincorporando al mundo laboral #firstdates886]]></document><document><![CDATA[@SpainPimpinela @PimpinelaNet BELLEZÓN Lucía 😍 El vestido, una maravilla y la percha, más😉 GUAPÍSIMA]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan @TubaSpain ¿Enserio? Si ya no le queda nada porque no siguen con la duración de antes con los capítul… https://t.co/uoVMN8vXyp]]></document><document><![CDATA[Copio un tuit de Carme Junyent, demògrafa, que sap de què parla:  Els savis saben que la llengua es mor. Potser no… https://t.co/e4sDVS3u0L]]></document><document><![CDATA[New level of kesendirian: ngatur koyo di lantai lalu tiduran di atasnya dengan harapan nempel di punggung dng posis… https://t.co/NA8B0YaJyb]]></document></documents></author>