<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@iiPixa 😂😂😂😂😂😂 en mi curro 3/4 cada camionero rumano q terminaré estampado algún día https://t.co/Xc10ucBncY]]></document><document><![CDATA[@noticiascyl @realvalladolid @fdprvalladolid @AupaPucelaCom El mal arbitraje.]]></document><document><![CDATA[@AM_SMMagdalena  tradicion @HdadHiniesta  #laalameda ,mi barrio y mi pueblo,Arahal ,#arahal ,madre y maestra https://t.co/bvB8THvh2y]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Con esa artillería de Gebels, solo se consigue la armonía de la guerra. Que pena y es un ser humano… https://t.co/MyaWRENTrj]]></document><document><![CDATA[WOW!!! 😮😯😲🤭 Terrific pictures👍👏👏👏 of this absolutely breathtaking ⚡️⚡️🌩⛈⚡️⚡️ over the magnificent Chicago’s skyline… https://t.co/DEDwpITF2o]]></document><document><![CDATA[Somos o no somos. Sobre mi participación en la exposición comisariada por @omarjerezkenzo con el apoyo de @jul_mf  https://t.co/zwyQBWNQ0T]]></document><document><![CDATA[@Tonicogasco @BlackSoul667 @CD_Castellon @CD_Alcoyano El que juega como  en 3°→se merece bajar a 3°. Gracias… https://t.co/XQ6Y9Hmmib]]></document><document><![CDATA[@galodacrista Vou ver, fdx. E espero que esteja bom... se não, não vai acontecer nada, vou só andar por aqui.]]></document><document><![CDATA[Con mi voto NO! RADICALES! QUE NO PASE Y SERES COMO TÚ CON UN PERIODISMO SECTARIO SE PUDRAN EN LA MISERIA! GRACIAS… https://t.co/0LuYWwjILK]]></document><document><![CDATA[#cordoba agarrado el toro por los cuernos. en Córdoba https://t.co/Z6Bht6yE19]]></document><document><![CDATA[Días de calma y tranquilidad antes de la posible tempestad. Esperando un viento propicio que guíe mi barco en Torre… https://t.co/rBbqD2Qfag]]></document><document><![CDATA[Puntas de esparragos de tudela en ajo blanco con mahonesa de lima y crujiente de su conserva. #zaragozagastronomica… https://t.co/j99XigziGI]]></document><document><![CDATA[#abetterhigh heavensake esperando a la nueva creación ...un junmai. En breve tendremos disponible las tres botellas… https://t.co/IZbk2BlBH7]]></document><document><![CDATA[Aquele mano dos vídeos a fumar q eu tive beef anda onde? Fui procurar o tt do soç e não encontrei]]></document><document><![CDATA[#PorEspaña #PorEspañaVotaVOX @VOXSevilla @vox_es _es #EquiparacionYa #EquiparacionYA https://t.co/V654Mr8LYk]]></document><document><![CDATA[@medicosergio @capac11s @JMMJ64 @rafamanuEl68 @Mitotatu @Medtorek @tureyedro @DanielReyAldana @JAGarciaPastor… https://t.co/zds8vH8eth]]></document><document><![CDATA[@VirginiaG68 Que tenemos mucho pudor en no pedirla. Los yanquis lo clavaron con el doggie bag]]></document><document><![CDATA[Wow empezamos semana y desde *La Marca Activa* te invitamos a gozar del finde en Performance Discoteca. Cada vierne… https://t.co/l4BNY8LEQU]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente No, deberia abandonar con los tambores de Calanda, anunciándolo,]]></document><document><![CDATA[@rodmesag @AlvaroPavon_ @pablocasado_ Hombre, molaría que los análisis de hoy fuesen algo más serios. No es fácil m… https://t.co/rFevozxxbZ]]></document><document><![CDATA[@elreystadesnudo @huyelobo También Respiro y Ubeeqo. Pero últimamente sólo necesitaba de coche o media hora o 2-3 d… https://t.co/ZzqHcpH7qf]]></document><document><![CDATA[Tacos de espeton rebozados y fritos en Denia, Valenciana, Spain https://t.co/okLnIonoZ3]]></document><document><![CDATA[El Via Crucis de Roma tiene la mano de @GeorgeSoros en sus textos. El humo de Satanás ya es incendio. @Pontifex_es . Pena.]]></document><document><![CDATA[Que regalitos son los de PODEMOS!😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/6iKCuqU06i]]></document><document><![CDATA[@okdiario Podemos puede hacer lo que quiera, es extrema izquierdA, pero si son los defensores de españa entonces so… https://t.co/pwGrn8Dloo]]></document><document><![CDATA[@jantsalado Buenos Días, Don Juan Antonio. En Málaga, Habría Que Tirar De Radar El Miércoles De 21 a 4, verdad??? Una Pena… Muchas Gracias]]></document><document><![CDATA[@billboardlatin @JBALVIN @rosaliavt @duttypaul https://t.co/KHMYqK6fhc😘]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos, pillando el acento para esta semana que viene. #bolognese en Zaragoza, Spain https://t.co/iRkXLX6oQS]]></document><document><![CDATA[#MilouTintinyManuel estudiando #esun proyectoimportante #proyectodelotres #elsur #elrinconcillobeach #algeciras en… https://t.co/4HrvKO6fTZ]]></document><document><![CDATA[Pique está haciendo unos primeros 20’ extrañísimos para el nivel que lleva este año.]]></document><document><![CDATA[La procesión que va por dentro · Jaén · Andalucía Información https://t.co/jzYzzBWXJL]]></document><document><![CDATA[Tristeza 'morá' tras la suspensión de la procesión de los 'salzillos' https://t.co/69f1O8o0Zx vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[@RaulReyuRurik Normalmente, marcan el ritmo que le mandan. El grupo principal parece que hoy se plantean la carrera de una manera táctica.]]></document><document><![CDATA[Sacar pecho cada día porque te flipa #Got es igual de ridículo, igual, que hacerlo porque no lo ves. Huye de los ex… https://t.co/kghimOq3xh]]></document><document><![CDATA[La suerte del campeón, del equipo al que le sale todo, hoy le miro en el 93, con un penalti bien ejecutado por… https://t.co/Trs0l9WZhj]]></document><document><![CDATA[Este hombre siempre me generó mucha ternura. La segunda foto es simplemente preciosa 😍]]></document><document><![CDATA[@PatGrant7777 @saladesvertes @grandesol2016 @PattiBrookd @graceva80762971 @stradagangelica @SnowWhiteRina… https://t.co/DVrUwMpN47]]></document><document><![CDATA[Haver presidente fracasado.esta obligado felicitar a un equipo corructo robando 20.puntos está temporada. Lladras .… https://t.co/d0UkyAGe3m]]></document><document><![CDATA[@G_Caballero_M @Ander_Gil @gpssenado @albertovapaz @modestopose @carmelasilva @PSdeG @PSOEPonte @PSOEVilagarcia Far… https://t.co/On8cAlbeU8]]></document><document><![CDATA[24 k de la Half UTBCN finiquitados. No es la carrera que quería , pero si la que me podía esperar dado mi.entreno d… https://t.co/7f0Im6p76l]]></document><document><![CDATA[En cuanto sale el sol todo el mundo sale en Puerta del Sol Madrid https://t.co/AdFhNpkeKJ]]></document><document><![CDATA[@GuillermoBotero @mindefensa @FiscaliaCol #RenuncieMinistroBotero  el encubrimiento de un crimen es delito, debe re… https://t.co/VLbXiiqHQ4]]></document><document><![CDATA[Es una satisfacción ver la magnífica acogida que está teniendo la 📚Feria del Libro de Almería📚 en su 4️⃣0️⃣aniversa… https://t.co/cTeKY34opH]]></document><document><![CDATA[La inmensa superioridad intelectual y moral de la derecha https://t.co/ytPlggcwUt vía @libertaddigital]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/BteoCooomX]]></document><document><![CDATA[@LuisRetro1 @RobertoDL3 @Rodrigor2v Adiós!! Que recuerdos, vaya vicios nos echábamos molaba un pegote hay que rememorarlo jejeje]]></document><document><![CDATA[Los 900 €salario mínimo y más que se ponga está descontado por los mercados,  igual que habido muchos recortes por… https://t.co/2WVaI69Awm]]></document><document><![CDATA[Detalles del trono del Santísimo Cristo de la expiracionmalaga en su salida de tronos.#SemanaSantaMalagueña2019… https://t.co/NkDlYRqPIv]]></document><document><![CDATA[Y el alma, ya desmembrada, empieza de nuevo a caminar. #microrrelato #ZendaAventuras]]></document><document><![CDATA[Siempre perfumado y bien peinadito pa' buscarme una novia con un apellido bonito #porto @ Porto, Portugal https://t.co/YwNxxlxglQ]]></document><document><![CDATA[Zidane explota: "Hay que pedir perdón, que se acabe esto ya" https://t.co/8msxuDi3WE vía @diarioas @ZidaneOfficial_… https://t.co/H8AEj18Hoz]]></document><document><![CDATA[Si lo que pretende Cayetana Álvarez de Toledo es que nadie eche de menos a #Vox lo está logrando con creces. @jesusmarana  #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@jesuscasasola @LauraBorras se comió con patatas a todos! impresionante @LauraBorras]]></document><document><![CDATA[@borjajimenezd Los sindicatos desde la Transición están abducidos por el sistema diseñado por "los padres" de la Co… https://t.co/4sw0hPMZcc]]></document><document><![CDATA[@marsicor @javier__soriano @daetsiinf @informaticaupm @jaimelaulhe A mí cómo los vuestrxs no me invitan!!! 🤪🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[Con escenarios así, da gusto trabajar un día festivo! Impresionantes las instalaciones de la empresa @Tecniturf en… https://t.co/0dutRZTz1i]]></document><document><![CDATA[Seguimos con el reto de 100 caras en 10 días. He hecho 20 por si algún día no puedo.  #Reto #Challenge #Guzmán… https://t.co/21GvqsUOzT]]></document><document><![CDATA[Los aperitivos del @alamedarioja ,el vino macanwine y estheralvarezviteri y #tomásfernandez         #wine #vino… https://t.co/d9vlo0wW9P]]></document><document><![CDATA[@GeneralMourao @jairbolsonaro Enquanto que os jornalistas tornam desagradável as entrevistas com o Bolsonaro, você… https://t.co/3dIjSqO4Sw]]></document><document><![CDATA[Estás en el salón de casa. Recuerdas cuando de niño jugabas a las primeras aventuras conversacionales. De repente,… https://t.co/IDtnMWpmlK]]></document><document><![CDATA[Magnífica imagen, que además de la info del tuit, muestra los tipos de firme (asfalto, macadam, granito...) que hab… https://t.co/wPXEaduaYt]]></document><document><![CDATA[@SevillaFComic @SevillaFC @GabyMercado25 @Ever10Banega @WissBenYedder @simonkjaer1989 @QPromes @JNavas Grande!!!!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ajuntament de Barcelona https://t.co/TyPswRm0rl]]></document><document><![CDATA[@amigo_cristina Tequila Don Julio es de los mejores tequilas. ¡Salucita de la buena!]]></document><document><![CDATA[@Manurd1995 Eso parece Jaja ... kiko sartén haciendo quejas a la liga ... a ver si pueden impugnar el partido 😂😂]]></document><document><![CDATA[Esto decía @calamarooficial en 2009 de la terrible dictadura militar argentina. Hoy dice que votaría a un parido co… https://t.co/XRMQNztC5L]]></document><document><![CDATA[@PinoHormail No les hagas ni caso!!! Solamente son merengues escocidos porque Messi no está en el Madrid y eso lea… https://t.co/nJu9BZuG0z]]></document><document><![CDATA[‘The Economist’ pide a los españoles que den una mayoría a Sánchez https://t.co/JBPLOEYpjD vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @meritxell_batet @LaVanguardia Economía equilibrada, economía sana.]]></document><document><![CDATA[El Viernes de Dolores @HdadMediadora  #CofradiasMLG #CofradiasAND https://t.co/qHKmtyECln]]></document><document><![CDATA[El lema o la cuestion seria : Vive y deja vivir , arreglemos cada uno nuestra casa con nuestro esfuerzo , el pasado… https://t.co/M83azbnpzb]]></document><document><![CDATA[La candidatura socialista al @Ayto_Alguazas la forma personas excelentes, q trabajan x #Alguazas desinteresadamente… https://t.co/AvehCtyx5T]]></document><document><![CDATA[Ay... “son muchas horas de vuelo” ✈️  No se le va el #Falcon de la cabeza a @sanchezcastejon 😂🤦‍♂️ https://t.co/ma9IxvgHaY]]></document><document><![CDATA[VIENDO LA PRIMERA DIVISION PORTUGUESA @FCPorto @cdsantaclara  #DoDragao #campazo @rgfootball_web ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️ https://t.co/AYtUO9VmhH]]></document><document><![CDATA[El Cristo de Mena y la Legión hacen vibrar a España y Podemos se lleva un repaso - ESdiario. https://t.co/SWCPdb7Vtr]]></document><document><![CDATA[@MZapataDavid @CiudadanosCs El orgullo es mío David. Tener compañeros de viaje como tú que trabajan por una Castill… https://t.co/WXjRk7BSoN]]></document><document><![CDATA[2:30 de la noche,  un servidor aquí trabajando con un vaso de leche con pan.   Yo si que se pasar un viernes noche.]]></document><document><![CDATA[@jakely63 @RosaMar6254 Parece que Pedro se ha olvidado de esta entrevista]]></document><document><![CDATA[Algú m'haurà d'explicar com poden baixar impostos a Andalusia i que no afecti al benestar social. Jo no m'ho crec.]]></document><document><![CDATA[Ojalá , porque te imagino cómo el anuncio de los dodotis que sale el bebé bailando 😂]]></document><document><![CDATA[@paaccmann @jg_dominguez Por si usted es tan fanático que no me cree aquí lo tiene escaneado y gratis. https://t.co/EDxpzAD74Y]]></document><document><![CDATA[Jared Dudley se ha cansao de tener la carrera más poco relevante de la historia de la NBA y por eso ahora busca pel… https://t.co/HjAcApAXIp]]></document><document><![CDATA[@Madariaguin O el 3-5 ante el Puertollano, después de ir ganando 3-0 en el primer tiempo y 3-1 al descanso en la 20… https://t.co/TWQu5mU8xK]]></document><document><![CDATA[@Maximan10000 @gabrielrufian Eres de los que te cagas en los pantalones cuando ves miradas de odio, no? Vaya ejempl… https://t.co/rxjMqod970]]></document><document><![CDATA[@pacole77 Otro hijo tiene el coletas ?.......es un máquina ,no para el tío .....]]></document><document><![CDATA[LO DE MARCELO ES PENALTIIII...CAYA ROBOOOO...QUE TENGÁIS DE COMENTARISTA A CIERTOS BUFONES,Y QUE FALTAN AL REPETO A… https://t.co/InYR6CpbRW]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/t6I23n79B1]]></document><document><![CDATA[@Christi36833350 @santsfree @Massafina4 @micosapiens @56Lucas5 @escofet_jaume @Carmatpor @Dan__Vader @77populacho… https://t.co/24VZFaBB4U]]></document><document><![CDATA[@WillyTolerdoo Buenos días, lo es!!! Q olor a pánico de la dictadura progre, es algo maravilloso]]></document><document><![CDATA[El típico selfie de avión. Autopromoción especial Semana Santa. en Barajas, Madrid, Spain https://t.co/5j7bzGeXUv]]></document><document><![CDATA[@SolidaritatD @EndavantPB @coslaplana @Endavant_OSAN @EndavantlaPlana @ArranLaPlana @LaCosaNostraCS @sepc_vilareal… https://t.co/fAhpUMqpH4]]></document><document><![CDATA[Finaliza el acto con @JosepBorrellF sobre Estados Unidos y Europa. Gracias a la @funalternativas y @IEuniversity po… https://t.co/rRy79CyJtF]]></document><document><![CDATA[España será republicana, o no será. ¡¡Hoy, 14 de Abril, conmemoramos, y mañana seguiremos luchando por la próxima R… https://t.co/5j60cDegfK]]></document><document><![CDATA[🆕 Proyecto de mejora de calidad para reducir la ototoxicidad por furosemida en los niños sometidos a cirugía de rep… https://t.co/1Rrfo8AKJZ]]></document><document><![CDATA[@HotterBoyX @100kamisa @1Meng1 @_P_O_R_N_O_ @felipene20 @DEVASSOgayrj @100Tarja @Karloz92868089 😃😋😋]]></document><document><![CDATA[¡Rematándolo en la malla! Jarry gana el segundo set ante Zverev. @Deportes921 https://t.co/BJo6pxdvFp]]></document><document><![CDATA[@VenezuelaSaime epale gente... mi prórroga ya se va a vencer... pido otra o que debo hacer?   Espero sentado la res… https://t.co/n8WXTQo5YB]]></document><document><![CDATA[@alvarocoso E incluso en FN yo he contado al menos 3 cortas al primer palo... no hay nadie que las saque más o menos?]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido increible. Concierto involvidable @lolaindigomusic 🔝🔝🔝 #Feliz #AsiSi #ConMiBu #Concierto #DeConcierto… https://t.co/hUQOqr3b2l]]></document><document><![CDATA[En días como hoy alguien quiere emular a Gego en el cielo de Madrid #madrid #madridseduce #gobiernodetransicion… https://t.co/H13BWAnHGH]]></document></documents></author>