<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@David83899407 @unicatambien Por supuesto que lo sé y lo he dicho hasta el cansancio. De ahí que siempre escriba Ps… https://t.co/7suVIejCES]]></document><document><![CDATA[El elegante corte de Nathalie Seseña a Emma García en 'Viva la vida': "Una mentira es una mentira" https://t.co/I9awoLIxuV]]></document><document><![CDATA[@springsteen_81 Bueno, no se trata de vagancia si hay una buena panza cervecera de por medio. Eso más bien es echar… https://t.co/u5Ry8b3m8D]]></document><document><![CDATA[Excursió fins al Puig Aguilera 🌤️ Bones vistes de la Conca i d'#igualada #bonacompanyia 🐕 #anoiaturisme #anoia en M… https://t.co/LWH2JCAhQ3]]></document><document><![CDATA[@fjberman @miraunpichon @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/zkFBA78XHr]]></document><document><![CDATA[@lolita_lola1 vamos a poner aquí que no hay nadie  Ten cuidao al bañarte que hay un montón de piedras, gorda.]]></document><document><![CDATA[@meryglesiasvigo Q paseus una tarde bonita,🎂🖐😘dale un beso de mi parte,]]></document><document><![CDATA[Eu não suporto mais viver longe dos dois seres envolvidos nesse vídeo e esse vídeo deixa bem claro o porquê https://t.co/kbQiyu4vim]]></document><document><![CDATA[@Trotastur #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/idoIlOtVQP]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr Mire, ¿es tan difícil darse cuenta de que es él el que se elimina a golpe de patochadas infumables que… https://t.co/574yARQaLP]]></document><document><![CDATA[Hoy, hasta las gárgolas lloran, pero quiero recordarte con la luz y la elegancia por la que siempre te admiré.… https://t.co/fGt1OIfw2c]]></document><document><![CDATA[@_ElAguijon PROVOCAN CON UN CAMERA PARA DECIR K AGREDEN  Y ENSEÑARLO LUEGO ¿ QUIEN LES PAGA ?????]]></document><document><![CDATA[Yo adoro a mi negra hater de la vida y la gente que respira @alejarcar https://t.co/2JkiJP1d7x]]></document><document><![CDATA[Votar a PESOE.  Significa  Que. Lo de VILLAREJO  Quedará  impune significa Que seguirán  dando pasta ( mucha) a la… https://t.co/vnt0DYijYe]]></document><document><![CDATA[@BrutsElspitstin El empleo no se crea si no hay demanda.  Pero yo no hablaba de ello, yo hacía referencia al "supue… https://t.co/91SNoCP94C]]></document><document><![CDATA[@franetegomez @DANIROLFO58 @nervion_2018 @vizacaino24 @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/C3Yh7cWxxf]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ No se puede anticipar al día después de las elecciones, hay que esperar 😊]]></document><document><![CDATA[@opiniondemalaga @JesusZotano VO subtitulada, como debe ser! Doblar está película es pecado mortal.]]></document><document><![CDATA[Hace más de 30 años que Reino Unido tuvo su primer caso público, el de Kim Cotton. Lo cuenta Patricia Tubella. Hay… https://t.co/OZgMtiaIgS]]></document><document><![CDATA[@enlateleada @_Iricita A ver cuenta que ella se veia lo más y es una fracasada]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea @populares @pablocasado_ @PPRMurcia @Ballesta_Murcia @LopezMirasF Gracias @TeoGarciaEgea, contigo, c… https://t.co/4uqqxp7eqC]]></document><document><![CDATA[@vegetariansatan hj tb jantei caldo verde eh conexao vegana intercontinental que vc quer?????]]></document><document><![CDATA[el meet de zaragoza fue en la parte de arriba de la sala y cuando acabaron las preguntas en grupo alfred dijo y si… https://t.co/gIIXI8rvhs]]></document><document><![CDATA[Filtran un duro vídeo de la Policía auxiliando al mantero que hunde a Podemos https://t.co/1KWr0idqDF vía @ESdiario_com]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder @titaneno @Oso676… https://t.co/Hx7270Kiis]]></document><document><![CDATA[@FerrisLupo @ManelGORO @JoaquimTorrent Ya te veo!En todo sitio tiene que haber de todo,adeu]]></document><document><![CDATA[Buenos días, que los sábados también amanece y hoy ha sido bonito. Y yo sin móvil, que no soy milenial... Menos mal… https://t.co/1vgkjR9jxl]]></document><document><![CDATA[#másppmáscultura los hashtags del @populares van desde el despropósito hasta el insulto, según el día. Hoy toca ins… https://t.co/j9Dl7i1bS4]]></document><document><![CDATA[¿Eres cliente de CaixaBank y has recibido esta notificación? https://t.co/PFyNVtehyx]]></document><document><![CDATA[Diario de un votante: lo que el debate nos deja https://t.co/pF6qviPHdh]]></document><document><![CDATA[#7mayo 18:00 h. en Emakumearen Zentro Zibikoa de Lasarte-Oria presentando #Viñetasdetortasybollos #comic de @Gehitu… https://t.co/3qV0LO9zmA]]></document><document><![CDATA[¡Atención, soy chiquitín! 🐣🐣🐣#Formigal #miniñabonita #pollitosesquiadores https://t.co/1tJDsddQZA]]></document><document><![CDATA[Y los recien casados dejan la luna de miel por él loco ? Chifladura... sufriendo mucho   #CanYaman #DemetÖzdemir… https://t.co/pCahTj5JCy]]></document><document><![CDATA[No te preocupes yo no soy de nadie, soy invisible y quiero libremente sin poseer, con todas las personas que yo hab… https://t.co/gtGHYpDVd0]]></document><document><![CDATA[@abcdesevilla Si esto es de una comunidad regentada por la derecha, la TV no pararía de dar la noticia, pero es la… https://t.co/NuVZ2iyAP5]]></document><document><![CDATA[@ConchaLorente Nooo. Yo no trabajo ni aunque me ofrezcan el triple de sueldo que en mi empresa 😂😂 que yo en el trab… https://t.co/zmYCy8Rr8N]]></document><document><![CDATA[Sèrie #macro #orangeskin #pelldetaronja #pieldenaranja #foto 6 #photography #fotografia #photo #blancoynegro… https://t.co/BNoQHye3Wd]]></document><document><![CDATA[@JucilLugo @romeljuly @jusapolsantiago @sanchezcastejon @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/HNpFspwjgm]]></document><document><![CDATA[📹 Quedan seis días para votar y el resultado depende de nosotros, de nuestra movilización. Que nada nos desvíe ni n… https://t.co/yO5yiViltx]]></document><document><![CDATA[@Rosario_Sasieta @MuniMiraflores @miraflores24h @PoliciaPeru Hay scooter que se puede llevar 2 personas. No sé si e… https://t.co/62OuyILMo5]]></document><document><![CDATA[@robredotemino @carlosvidalp #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PXXj1tcMvW]]></document><document><![CDATA[Les hemos dicho que nos teníamos que ir. Más de una hora en el establecimiento para al final irnos sin comer. Me si… https://t.co/7WgzVCcFP0]]></document><document><![CDATA[Mi piel y mi pelo lo agradecería voy a tener que irme a svenson jaja equisde]]></document><document><![CDATA[@_SrtaElikia Ya ya, lo decía porque el caminito es una pasada. A mí me lo pareció]]></document><document><![CDATA[@KrITIK4L Gracias, David. Así lo recogía Villarejo es sus informes, efectivamente erróneamente. https://t.co/amf34oFxEx]]></document><document><![CDATA[@AlbertSua @maestradepueblo Hablando de convivencia, lo de obligatorio queda un poco raro.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera #FelizMartes desde MARS y  Bibliotecas Antonio  Mingote y Ángel González con criteria individualismo… https://t.co/f7drT38QJS]]></document><document><![CDATA[@Subarquitectura en @Cartonlab Enhorabuena a CARTONLAB x idear nuevos formatos de disertación sobre #arquitectura https://t.co/tJ7jPU58f3]]></document><document><![CDATA[@Saritabb06 @ElChicoOreo https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no te deja verlo, en el Twitter de esta chica.]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion @lavozdealmeria @agricultura2000 @turismoelejido @CulturaElEjido @Costa_Almeria @FriendsFluencer… https://t.co/IFHyPZMlzz]]></document><document><![CDATA[@UnUsuario_C @TributoTributos @politicomx @ezshabot @anafvega @Amsalazar @LeonKrauze @mariocampos @warkentin https://t.co/BLtWNUAMRy]]></document><document><![CDATA[¡Sorteo Día de la Madre gracias a @JeanneProvence! https://t.co/0CmW9tlQer https://t.co/anTBUqyhVL]]></document><document><![CDATA[Toma ya!!!  🤣  👏👏👏👏 con 2 narices 🤭🤭🤭🤭 éste será el mejor gif de la semana]]></document><document><![CDATA[@anibal_mb @reaccionayactua @RecortesCero @mundo_mas_justo @FFFSevilla @onda_sevilla @RedCiudadanaSev… https://t.co/om4Z3Mglu8]]></document><document><![CDATA[La única cultura k tenéis los culos es insultar a.ñlozs demás tu familia será una santa Pero tu eres un inculto de… https://t.co/WAHTYsdt57]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Pues lo más probable es q sea un fascista q además cerlo reniega de ello]]></document><document><![CDATA[Ser de izquierdas ¡, no es ser pobre o rico ES SER MEJOR PERSONA Y TENER EMPATÍA POR LOS MAS DESFAVORECIDOS¡¡Así ve… https://t.co/p717vjZ1LC]]></document><document><![CDATA[@nalesillo @jaimesaulgpa @javimacnar @sevillismoenmad @SevillaFC Ostras es verdad!!! 🤦🏼‍♀️ Que fuerrrrteee!!!]]></document><document><![CDATA[@kokas__ Aconselhava te era a estares o máximo em casa c o pé ao leu e a pomada agr, faz só esse esforço]]></document><document><![CDATA[@Montesjulio @patrimoralesq @TwitterEspana Se encarga nuestro maravilloso curation team de @MomentsES aquí más info https://t.co/hxPrX0anSM]]></document><document><![CDATA[@andres_pascual @editorialespasa @Planetadelibros Como Hugo veo a @andresvelencoso Pensadlo...]]></document><document><![CDATA[Contenta. Feliz. Por la etapa que se cierra y por la que, seguro, comienza. Tiempo de descansar, de aprovechar el t… https://t.co/KV7R81xAG0]]></document><document><![CDATA[Pedazo de partido señores jugadores, desde el primero hasta el último, mención especial a Don @kikemarquez_10 y a D… https://t.co/qHAVZiIRWH]]></document><document><![CDATA[En Bachillerato iniciamos nuestro cariñómetro, todos tenemos cualidades, nos ayudamos, nos decimos lo positivo de c… https://t.co/Q2AUJbat3Y]]></document><document><![CDATA[Feliz día de la República. A por la 3° en Sanlúcar La Mayor, Andalucia, Spain https://t.co/hUTkJQpFsQ]]></document><document><![CDATA[Estaba mogollón de tiempo sin cocinar chili "con" carne, y la verdad es que no se por qué, porque es uno de mis pla… https://t.co/eEya2qUF1Q]]></document><document><![CDATA[A TODOS LOS PARTIDOS, Siéntense a consensuar una ley educativa para 10 años minimo. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[La consejera de Fomento @FomentoAND @marifrangr recibe la Níspola de Oro en Otívar https://t.co/xghLK3ilF8]]></document><document><![CDATA[¡¡y la primera en la frente!!!#sanidad #SanidadPública https://t.co/E6M4eLcdnY]]></document><document><![CDATA[@albertcuesta @maykanavarro @elsuplement @vialliure @rac1 @rogerescapa @xbundo uiuiui… https://t.co/Dr2BqLZ2kj]]></document><document><![CDATA[@soreando @andergsolana @mariado12104056 @maribelsm @AAlvarezAlvarez @FCSJ_UC3M @uc3m @GuillermoLazcoz Habla por ti… https://t.co/h2r8wL5MgD]]></document><document><![CDATA[Sim, certifica-te que usas sempre, assim os meus filhos não têm que levar com a tua descendência]]></document><document><![CDATA[EL 26 M.TODOS A VOTAR A UNIDOS PODEMOS ,Q NO QUEDE NADIE SIN IR A VOTAR : SABEMOS Q EL 28 A FALTARON KOS VOTOS Q ER… https://t.co/F4QPIEjTy2]]></document><document><![CDATA[@haba_tar @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea No solamente eso, copian todo… https://t.co/o68APfQ2kI]]></document><document><![CDATA[Cuidando el buen jamoncito.... #cerdoibérico en Megrillán https://t.co/cFF2hjWuGF]]></document><document><![CDATA[LIZ -Le va el hardrock pero también "clásicos" como Queen.  -De ciencias total, suspendía literatura en el insti.… https://t.co/6waoCOZJ5V]]></document><document><![CDATA[@Unadepiratas @policia @GVADrPeset Gracias bonita, ahora más chicas podrán verlo 💜]]></document><document><![CDATA[@JucilMalaga @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/QKHzjxTXpg]]></document><document><![CDATA[@fiorellafarna @MC65cn @maplami @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/4szR5qsomb]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Si tienes en tu vida a Cristo y confías en Él, siempre vencerás, porque El proporciona las fuerzas nec… https://t.co/nSQ0PI407x]]></document><document><![CDATA[Genialllllll , y en España?????Alemania estudia multar a los padres que no vacunen a sus hijos del sarampión https://t.co/VcCjbsgpS1]]></document><document><![CDATA[Cuando vas a hacer la lista de la compra #ElDebateDecisivo https://t.co/M5dA6f7Ie0]]></document><document><![CDATA[El Gobierno fija el 5 de mayo como día para honrar a las víctimas españolas del nazismo | España | EL PAÍS https://t.co/a693TWEyGy]]></document><document><![CDATA[@BOBVEN @lafuentejavi @FernandoPeinado @MariaCorinaYA Estoy de acuerdo contigo, es la única oposición q tenemos con… https://t.co/j4K9fcXurO]]></document><document><![CDATA[12 segundos bastan para que nos sintamos perdidos dentro de nosotros mismos.  En 12 segundos podemos perdernos en la oscuridad.]]></document><document><![CDATA[me da la vida que llueva tanto, ojalá se tire así todo el domingo también.]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DTww97BWec]]></document><document><![CDATA[@elvinc67 @margarosado21 @Ceciliasanchezm @labrujademaria @malele_caro @marthacasero 😘😘 https://t.co/16MQ3Mk4m5]]></document><document><![CDATA[@carlosnc78 Ya, no me refería a la realidad sino a que Cayetana tiene mucho más carisma, para bien o para mal, que… https://t.co/tTVQutRsCg]]></document><document><![CDATA[Bésense !!! Pero no solo hoy que es el #diadelbeso, sino todos los días!!!! https://t.co/Gh5R22opVU]]></document><document><![CDATA[Que pases un feliz día en compañía de tu familia un fans de toda la vida desde ZARAGOZA PALANTE MAESTRO ERES ÚNICO https://t.co/7u0RB2w2SP]]></document><document><![CDATA[Cuatro millones novecientas mil mujeres entre los indecisos sobre su voto el día 28. https://t.co/lEfEPmOoCp]]></document><document><![CDATA[Els observadors acusen Marchena de sobreactuar i en qüestionen la imparcialitat https://t.co/MRUKihp1vf]]></document><document><![CDATA[España ? O vuestros bolsillos  ¡@Mucho os envolveis en la bandera pero saqueais el país como cosacos¡!]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️Socialistas, ha llegado el momento de decidir #LaEspañaQueQuieres  Que nadie se quede en casa este domingo… https://t.co/xwTv24LA9m]]></document><document><![CDATA[@Tiago08b @salvajedigital Como son pocos los libros que cuentan la verdad, debemos evitar que se cambie lo sucedido… https://t.co/Dcj74KEvTs]]></document><document><![CDATA[Pues esta noche me tocará no dormir, la señora a decidido dormir durante todo el día...]]></document><document><![CDATA[La mejor despedida de #Cádiz, siempre en la barra de @El_Campero. #VivaCádiz #HastaLaPróxima https://t.co/ayO4N71G2a]]></document><document><![CDATA[@zaidacastillo51 @ambitocultural @elcorteingles @EstelaAlcay Mil gracias!!]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he visitado por fin la colmena que tenemos apadrinada en Azafrán, a la que hemos bautizado como… https://t.co/iI85Q60lxD]]></document></documents></author>