<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ATLANTIS_SG22 No te olvides de esa panda de gilipollas que por moda van diciendo sin ironía que "odian a los niños… https://t.co/UQM5GMqryW]]></document><document><![CDATA[@perradesatan Y eso por qué? Que se cuece? Que como vivo fuera no me entero]]></document><document><![CDATA[👋!!!. First #drawing in Santiago de Compostela, one of the places where Kate from frenchfusiontravel  is proposing… https://t.co/ss0QU1qLeA]]></document><document><![CDATA[@jenny_gallardo2 @albacar_21 @OndaCeroElche @MonserrateHdez @ManuHY1 @Morenica2013 Jajajaja venga, eso ya lo hablamos chicas 😉]]></document><document><![CDATA[@mayravendrell81 Buenos dias bienn,vamos cn el cafe,🍿😘😊 https://t.co/6QXmkIGJfI]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA Lo que fue vergonzoso es que @elcorteingles que antes permitía la entrada de perros en sus establecim… https://t.co/r7Z8JEEiIS]]></document><document><![CDATA[Ahora en serio, ¿con qué finalidad se harán estas fotos ridículas? ¿A qué tipo de ‘gente’ van dirigidas? Estas cosa… https://t.co/lbrZgCHo5A]]></document><document><![CDATA[@ylla_ramon @AstridBarrio @Carles19638098 I del Big Bang, també va ser culpa dels indepes 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@urgenciasemerge @PauMatalap @duemileurista @lovenursingmery @anaisnursing @perdidueblog @franjagarpi @charo_79… https://t.co/EKJh01oBns]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[Quand tu vois ton avenir s'éloigner 😅😝 en Ciudad de las Artes y Las Ciensas https://t.co/WHjhTtXge7]]></document><document><![CDATA[Le ha faltado decir al final del vídeo: Carmen trae una cerveza que se me está quedando la boca seca. Tiene una pin… https://t.co/GBM1RGutKv]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/xYwRXBvIDV]]></document><document><![CDATA[@CochinilloFeroz @PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es No, vamos a darle la fuerza suficiente para q gobierne sólo, a… https://t.co/0zO9zHGbZW]]></document><document><![CDATA[@escipion2003 @criadosan Exactamente, por eso es mejor dejarlos y que se vea lo que son y cómo actuan. La fuerza es… https://t.co/d6u3TVjnql]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/TvmNDMTyze]]></document><document><![CDATA[Atención fotones. Estos son de hace unas décadas en China, de Bruno Barbey’s. Así que abran los ojos, vean y disfru… https://t.co/DH9L0D2neW]]></document><document><![CDATA[Pero con otro tipo de gente, el venezolano es bochinche, bochinche y más bochinche. No lo digo yo, lo dijo Miranda]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Zubia, Andalucia, Spain https://t.co/RS9vVgUY4K]]></document><document><![CDATA[Me ha dicho un pajarito de la primavera que Virgo ya no tiene dificultad, Virgo nunca se rinde es fuerte, es honest… https://t.co/ocyLUfJytO]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo #ActuaDebate , Actúa propone planos integrales frente a la sociedad y la pobreza de las personas… https://t.co/BxXNI7gmjD]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber Que le pasa a la gente yo pensaba que estaba obsesionada con la serie pero veo que no compare]]></document><document><![CDATA[En ésta casa leemos todos. #23Abril #DiaDelLibro https://t.co/ZvycCIFTQ6]]></document><document><![CDATA[@bitterconch @WARMupfestival Nada!! Este año no tenía ganas de fotos, solo de ver gente y disfrutar del festival. Anoche lo cerré 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Pepap13 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat Quien manipula no es el gobier… https://t.co/p5lMj2Twiw]]></document><document><![CDATA[Porque madre no es sólo la que pare, sino la que cría. #FelizDiadeLaMadre]]></document><document><![CDATA[@JuanPina @IdiazAyuso Creo que bajar impuestos, al tiempo que se devuelve a los mayores parte de lo que han aportad… https://t.co/bXJiArIZoZ]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk @Haciendagob @instrabajoyss Anda , anda!!! vete a la playa y disfruta y deja de decir… https://t.co/ojcDzMrDhJ]]></document><document><![CDATA[@jesustaximadri @Mara89107823 Es que han dicho que iba a subir un 5% la luz 😂😂]]></document><document><![CDATA[Me escriben en alemán el número de habitación y que los llame, soy seria buscando Google como se decía perdona la d… https://t.co/CYBxcX2pEL]]></document><document><![CDATA[@ChicaCualquiera Aprovecha la buena actitud que tiene y que etudie musho, jajajaaaaa Espero que se mejore 😘]]></document><document><![CDATA[@samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @vanecorlao @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/jhm0x12G51]]></document><document><![CDATA[Otro campazo para la colección @EXT_UD en Estadio La Rosaleda https://t.co/jMmIVt79pD]]></document><document><![CDATA[Pastel de 15 años , pide el tuyo al 639373961 en Carmen Fiestecitas https://t.co/SGZn6q30yd]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en El Puerto de Santa María, Spain https://t.co/eUiRQZkmnP]]></document><document><![CDATA[Es de buena estudiante usar los festivos para estudiar y ponerte al día, qué pena que me de pereza hacerlo]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesta a cometer.]]></document><document><![CDATA[@SoCal_CAT @MeryAkva No és un detall. Jo no suporto en Tardà, però des del primer moment he entés que aquest "a" vo… https://t.co/HnsUQuBAwI]]></document><document><![CDATA[@car_red04 Que tierno té pones cuando estás en tu salsa... Pero que bonito es verte cuando estás disfrutando...🏀🏀(No me mandes a cagar)🙃🙃]]></document><document><![CDATA[Aficionada a los toros desde “Chiquetita” dice la joia... claro, claro...  #memeotoa]]></document><document><![CDATA[@YungRuPlayin Comecei por dizer que não interessava a ninguém 🙄  Foi um desabafo]]></document><document><![CDATA[¡Qué pena tengo, esta noche! Qué falta de talla, qué flojos son todos, excepto el del PNV. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[El feminismo tiene que establecerse y funcionar como una forma de hacer política que fluya en todas las direcciones… https://t.co/tADkzoowL0]]></document><document><![CDATA[Nos vas hacer llorar... La imagen d Guaido la destruye x ejemplo Stalin con sus declaraciones d elecciones]]></document><document><![CDATA[Hunter: What are these pictures? Travis: That’s my dad and your grandfather.  Hunter: What was his name? Travis: Tr… https://t.co/zHo7Kt4ZYi]]></document><document><![CDATA[@susiunai Pues claro ..yo también ..y si digo no pues es no..y ya está.👍👍]]></document><document><![CDATA[Así de simple y complicado al mismo tiempo........... https://t.co/LwO6v3Wzbn]]></document><document><![CDATA[@devivavox2 Pero no se dan cuenta que además atender una enfermedad ya en urgencias es más caro?]]></document><document><![CDATA[@AnaMironMarin @pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro https://t.co/uAeorQycy7]]></document><document><![CDATA[@ElHombreTopoo @friesgom Dexter Ward y «Aire frío» son mis favoritos. Bueno, diré «de mis favoritos» como @friesgom… https://t.co/Y93E6b3ksB]]></document><document><![CDATA[@breakofgay YASSSS IRENE TÍA QUE AMAMOS A MARTA AFRI Y NOELIA SI ESO NO ES TASTE DIME QUE ES ENTONCES]]></document><document><![CDATA[El guía del tour que he hecho esta tarde por el centro no paraba de usar lenguaje inclusivo y estoy tan poco acostu… https://t.co/hSz05RBUwL]]></document><document><![CDATA[Hoy me hice dos trenzas tipo María moñitos, le pregunto a mi primo que si me quedó la carrera bien por detrás y me… https://t.co/joviZ8Zztg]]></document><document><![CDATA[Cuatro mil personas abarrotan el Pabellón Príncipe de Asturias de #Murcia. Lo ocurrido dentro, nos deja sin palabra… https://t.co/nNZ0LU3YBH]]></document><document><![CDATA[@juadanan @Andy66Warhol @desamparadosb @populares @vox_es Como lo sabes y ahora toda España]]></document><document><![CDATA[@ierrejon La ley es igual para todos ! Rincón a rincón, puerta a puerta y plaza a plaza ☘️]]></document><document><![CDATA[@ElCuartelillo A veces es lo mejor. Una tormenta que limpie el ambiente contaminado. Y todo vuelve a empezar]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Cierras tras una labor fantástica Esti. Egoístamente feliz de tener a alguien tan maravillosa como tú c… https://t.co/bnbJn6XLmd]]></document><document><![CDATA[European Parliament: Lower the age to vote to 14 years old. - ¡Firma la petición! https://t.co/G8yzPIK4Ne via @Change]]></document><document><![CDATA[Las feministas no sé, pero a mí esto me parece deleznable. Les caiga el peso de la Ley encima]]></document><document><![CDATA[#maredeusinyor ara resulta que kortatu i la.polla recors està de moda entre la "Gorda civil", estem.ben arreglats,… https://t.co/ACaXTJgox7]]></document><document><![CDATA[Mañana tengo que aprobar un examen si o si decidme como duermo porque ni yo misma lo sé (to nerviosa no?)  😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @wolfxstilinsk @xulhabacate @mamila_mat SAUDADES LABZINHAAAAAAAA]]></document><document><![CDATA[No entiendo la gente que hace  comparaciones una persona que opina es imparcial sea lo que sea q yo apoye en un con… https://t.co/wSzPfYpcxa]]></document><document><![CDATA[@holamigenteeee JAJAJAAJ a ella si, no cabrona? Pobrecilla que ya no será primera dama y no conocerá a melany trump]]></document><document><![CDATA[Ketama, Vanesa Martín, Revólver o Paco Candela, cartel musical del #MayoCordobés. https://t.co/oPN7oiWWul]]></document><document><![CDATA[@magelesmedina @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/yWVlbLG4sI]]></document><document><![CDATA[El domingo torneo a las 10 horas. Va a hacer muy buen tiempo, hay que aprovechar para jugar #pitchandputt ⛳🌞… https://t.co/B5Uev4CPTo]]></document><document><![CDATA[@alb_pascual Qui assaboreix el poder , ja no pot deixar-lo.  Crea addicció.]]></document><document><![CDATA[@carmenalvarez05 La ley electoral tiene mucho que ver. A Podemos le salen más caros los escaños. A Izquierda Unida… https://t.co/wVtbe4aC8i]]></document><document><![CDATA[¿Qué mierda es esta? Le faltan los ojos azules para ser un caminante blanco xD https://t.co/fr5erZwqTC]]></document><document><![CDATA[@fetelvedat gracias por dejarnos compartir. Gracias por todo!! Teresianos @FETteresiana #Encuentroampasfet… https://t.co/pSG66F3oad]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/JNRuUS4ibs]]></document><document><![CDATA[Rabo de ternera #carneroja #estofado  #rabo #carne #comereal #alimentatussentidos #cocina #carniceria #carnicero… https://t.co/hn362epW1W]]></document><document><![CDATA[Sabéis que estoy viendo cuarto milenio y planchando no?   Rituales caseros]]></document><document><![CDATA[Se os va la puta pinza colegas. Hay una diferencia entre un pique deportivo sano y esto. Ni sois más aficionados po… https://t.co/9VqmUlVpIP]]></document><document><![CDATA[❣️Nice pic, nice quote❣️ Thank you @luis.lopes.photo ❤️. .ñ Bonita foto, bonito mensaje...muito OBRIGADA @luis.lope… https://t.co/YWVTkED0Wh]]></document><document><![CDATA[Luego esta mi amiga que es la perfección ❤ . . . Te echo de menos albóndiga. https://t.co/5tt9bL1TNU]]></document><document><![CDATA[@PGonzalez2010 @28d7a1cc080a49f @jguaido La historia reciente se lo demuestra. Sus comentarios y respuestas son la… https://t.co/W0Nm7OwsdS]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Bueno aquí hace días puse, por Madrid gay porq.... Y quería decir en Madrid hay,, 🙂]]></document><document><![CDATA[Do nada, e mais vezes do que as que eu gostaria, assolam-me as imagens que tenho memorizadas (e guardadas no mais p… https://t.co/svDxZRZmfw]]></document><document><![CDATA[@evafissk Consuélate conque el PSOE ganó las elecciones. La vida da y quita.]]></document><document><![CDATA[¿Qué dicen tus manos de ti? Dedos hinchados, uñas pálidas o descoloridas... https://t.co/f0yU5EKnA3]]></document><document><![CDATA[Cuando Abascal llama derecha cobarde al PP y denuncia la veleta de Ciudadanos, encuentra oídos atentos, porque la r… https://t.co/80LHaPKywc]]></document><document><![CDATA[AGUAMARINAS muy especiales han llegado a la tienda, en anillos, pendientes, colgantes, rodados naturales, engarzada… https://t.co/WSzN7w030O]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01… https://t.co/cI1qylavws]]></document><document><![CDATA[Para que después digan que los jóvenes no valoramos la democracia y no salimos a votar]]></document><document><![CDATA[@JuanCar97612570 @aytolinares Buenas tardes Juan Carlos. Es hasta los 35 años.]]></document><document><![CDATA[Las personas jóvenes no somos el futuro, ¡somos el presente!  #HazTuCampaña  En las municipales vota por los derech… https://t.co/n6yGf9Oe6b]]></document><document><![CDATA[En serio podrá haber venezolanos q después d tanta desgracia sea capaz d acompañar la idea d ir a elecciones con la… https://t.co/btVYuMP8TE]]></document><document><![CDATA[✌Os esperamos todos los fines de semana en el Karaoke de @LaVozAntena3 en el @palacioprensa ! Yo prometo coger el m… https://t.co/WnVPeizGrW]]></document><document><![CDATA[@pilaralvarezm @Angelasororidad @silviablancov #YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/8Afk0oJR2j]]></document><document><![CDATA[@fjberman @Cs_Barbastro @CiudadanosCs @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Ppvh2xgLgf]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @Newtral Cómo lo va a hacer, le explota el chisme ese Pummm 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[La "crueldad" de las redes con el gesto de celebración de Albert Rivera y el debate https://t.co/ce0XRfooiz]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Te deseo un principio de viernes espectacular y deseo seguir teniéndote por aquí. No te nos marches🙏🤗🤗]]></document><document><![CDATA[@1asufridoramas @AAutoinmunes @quistestarlov @anajosebb @DUEdevocacion @AfibromaMalaga @saezatxa Ea, pues ya me has… https://t.co/1znMCX79w3]]></document><document><![CDATA[Nunca nos sucederá @cruzrojaesp Siempre estaremos donde alguien nos necesite #cruzroja #voluntariado #somoscruzroja… https://t.co/9c4hN7lkZk]]></document><document><![CDATA[@ConchitMartin @gobiernoespa @jusapol @AFAPOL_ @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rnTpXCMDMx]]></document></documents></author>