<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y ejemplos e inspiración en España: Clara Campoamor, Chavez Nogales, Ortega y otros...]]></document><document><![CDATA[#momentosreales conversando con https://t.co/UEfc54gfW6 Reina Doña Sofía sobre #proteccionanimal #momentos_unicos… https://t.co/K93VZP5pY9]]></document><document><![CDATA[Sábado Santo, acompaño a mi Hermandad Sacramental #caminando #umbrete #LoreConIlusion #semanasanta #tradiciones en… https://t.co/ct0h55aTJ3]]></document><document><![CDATA[@ElenaMuvie @SoniaVivasRive3 Pujol y comparsa están en su casa. Un día para la paloma y otro para el cazador... https://t.co/sNRoWsLOi0]]></document><document><![CDATA[Ya puedes leer en amazon mío nueva obra #AliciaSalanueva. Una novela romántico histórica que se desarrolla durante… https://t.co/A6l8M4mC2G]]></document><document><![CDATA[@angiedts_ no está pasando , consultorio de la nueva zorra pelirroja, exijo respuestas y una satisfacción]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/OBTkTLS3wd]]></document><document><![CDATA[Esta es la ‘mona’ de pascua (pastel con figura de chocolate encima que últimamente ya se reduce a solo la figura de… https://t.co/5jew7aCwyx]]></document><document><![CDATA[@Micadaja @gabrielrufian @XabiBarrena Alucinante... videos falsos, prefrabicados, al igual q las @patadas y hostias… https://t.co/HAaMS8lxGi]]></document><document><![CDATA[Foi lindooo, fiquei mesmo feliz de as pessoas te receberem tão bem ! Orgulho em ti 🖤 @a_bandeirinha https://t.co/85VzRHT2in]]></document><document><![CDATA[@margaridanolasc tás ótima caralho, também m estão sp a dizer que estou gorda e nunca estive t bem como agora xd caga nessa gente]]></document><document><![CDATA[ANOCHE TUVE UN SUEÑO.... PABLO PRESIDENTE!!!! 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸 Y mis sueños... Se hacen realidad 😍 https://t.co/i0JRjMze2v]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT Vol fer la competència a la Inesita peró ho tè difícil.  Las dues estàn ben desequilibrades .]]></document><document><![CDATA[J’entends sur BFM , Castaner a parlé d’attaque il doit faire amende honorable et les manifestants qui se sont intro… https://t.co/Gz0PsjIWht]]></document><document><![CDATA[@algeneiro @EstherPorquicho @Marimauuu @alexgarrey @jcaravaca21 @MayoneJesus Que si mi niño, que si, que caldo é, pero de qué?]]></document><document><![CDATA[@PUCELAMAY @jbas1969 @elmundoes Na, el PSOE, como si na y #Abascal que explique lo del yunque mexicano. Mucho tomate!]]></document><document><![CDATA[@BarriosMalaga @ta_lylo @pacodelatorrep @ZorrillaEduardo @andymode101 @AndaluciaJunta @DefensorAndaluz… https://t.co/T9JEmkY4HV]]></document><document><![CDATA[@AssafMoran @TeamSpaceIL @IsraelinSpanish @IsraelinSpain @Isr_Amb_Esp @IsraelMFA @ESIsrael21c @Israel Claro que llegaréis!]]></document><document><![CDATA[@SantoJob2012 @Trinipm55 @pablocasado_ Lo que está viendo la gente es que están despellejandose unos y otros y para… https://t.co/dlQLHcfgg8]]></document><document><![CDATA[Ya te dije que P A R I S no es para tanto ni para cualquiera, que M A D R I D eran tres calles y  ninguna es para s… https://t.co/I10dMzChTB]]></document><document><![CDATA[Yo solo sé que hoy mi barrio tenía un ambiente especial, muy muy bonito #28A 👬👫👭❤️☀️]]></document><document><![CDATA[#EstafaYMoratoria SOS abrir los ojos fuimos engañados una vez más @bbva @caixabank @bankia @PSOE @populares… https://t.co/2Fu1nqI0BD]]></document><document><![CDATA[@nandogerman @ladycrocs Inspirador hilo, incuso para mi, con 53 años. Mil gracias.]]></document><document><![CDATA[Vamos ter calma. Aí os vermes vendidos vão cair que nem todos. Dizem vem as fussas desse crápula. 6- 1 ganha o Benf… https://t.co/pq7IlHvjDY]]></document><document><![CDATA[Se n sabem fazer o mínimo esforço por mim, deixam de me ver fazê-lo por vocês]]></document><document><![CDATA[QUE GANAS DE LA NEREBOLA, DEL CONCIERTO DE ANA Y DEL CINE QUE GANAS DE LA SEMANAAA QUE VIENEEE]]></document><document><![CDATA[@pgaguado #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eFIMVVPZvN]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende No. DE55F23508101081810142R #votoporcorreo https://t.co/A4d2ZwMkwm]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Tonicanto1 #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua #HablamosEspañol #LibertadElecciónLengua… https://t.co/qZrauObUtw]]></document><document><![CDATA[@masde50yvivos Tb, no se hacerlo sin comer, así me sale el doble de caro 😜]]></document><document><![CDATA[não nasci p conviver com pessoas e isso está cada dia mais claro. q difícil lidar com o ser humano]]></document><document><![CDATA[Mi articulo de hoy: Ese encono de Rivera hacia Sánchez ¿es teatro o es cinismo? https://t.co/hjk9itAHJV via @el_pais]]></document><document><![CDATA[🎥|| Sabela con Marta y Afri escuchando ensayar a Alba, Nat y Julia! 😱😱😱 #OTPamplona2018 https://t.co/1ZmjUbSSot]]></document><document><![CDATA[@RogerVinton Amb el futbol barceloní/català! M’ he limitat a explicar la jugada perquè ha acabat al pal!]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/XZwIVk2ZFH]]></document><document><![CDATA[‘Sigamos soñando los mejores sueños juntos’ @BTS_twt #BBMAs https://t.co/IsrqdY5754]]></document><document><![CDATA[TIENES RAZON:TENGO UN SEGUIDOR DE PSOE QUE APOYA ESA TEORÍA Y ME TOCA LA PEINETA OIRLO , YO VOTE DESDE LOS 18 AL PS… https://t.co/C7OspOjEXM]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows @IRUMS1DIR Ala ....jajajaaaa..alucinante! Y estos progres quieren otra república?¿sabrán ellos lo que es eso?]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio Pues sí,, podías venir y nos vamos un@s cuantos un día eh?]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @jackietoby2 @marinoski89 @LolaDelgadoG @PSOE @sanchezcastejon @carmencalvo_ Interesante y lo dicho a… https://t.co/olgWfy5Xv6]]></document><document><![CDATA[@floresandrea_23 Y se excusa en que está dando su opinión eso no es dar una opinión eso es humillar la está Paz Pad… https://t.co/mmQJgA2Hrr]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/uKvkPsYUbA]]></document><document><![CDATA[Está mi jefe que arde por tener que poner ese asqueroso papelote en su flamante Harley. Y con razón.]]></document><document><![CDATA[@Marta_catalonia Ara el que veurem , seran 30 anys de presor a la sentencia pero els de @Esquerra_ERC fent presiden… https://t.co/vHCsZ3Tynq]]></document><document><![CDATA[Hasta donde yo sé el "NO PASARÁN" estaba dedicado a las tropas franquistas, ya ni disimulan]]></document><document><![CDATA[@20320Vero Je n’en doute pas et je pense que les chats aussi , j’ai une petite chatte de 4 ans et je sens qu’elle c… https://t.co/tpabvXf1zS]]></document><document><![CDATA[@Lucho_Kratos @eveeelinka @nnoech @Chenoa @Valentinamn92 Marstón Chenoa 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[VERGÜENZA!!! Las redes estallan contra la imagen de dos mujeres pasando la mopa  https://t.co/LvdDgLXXMY]]></document><document><![CDATA[@MaddBCN ei... t’has d’apuntar a això... amb el @egiartenor volem anar al dress rehearsal de Luisa Miller... APUNTA’T!!! 😜]]></document><document><![CDATA[me pasa que soy incapaz de ver películas porque cada vez que pienso en ponerme alguna pienso en los capítulos que p… https://t.co/PzBbK1wgYW]]></document><document><![CDATA[@viaverdept boa tarde,o meu identificador já não cola bem, apesar de ser novo(estou à espera de receber nova fita a… https://t.co/FoF2jZghwk]]></document><document><![CDATA[@boye_g @elnacionalcat_e Pagaran con la caja de las pensiones,emitiran bonos a 100 años, haran lo que haga falta, n… https://t.co/n03pgpNWqB]]></document><document><![CDATA[Ahir des d’@exteriorscat vam clausurar el seminari del @Diplocat sobre diplomàcia pública. Inaugurem així la reober… https://t.co/JGOxZJKAD3]]></document><document><![CDATA[@PilarBernado @rsforo Entonces si te parece la primera semana de mayo debate, @rsforo @PilarBernado… https://t.co/5gi7Id8HUk]]></document><document><![CDATA[• Está primavera tão outonal •  A pessoa fica com aquele dilema. 🤔 estou na primavera ou no outono? Sem fala, naque… https://t.co/GgwwqTxhct]]></document><document><![CDATA[@Tonhi_Ourense @Carrete8888 @Mischicos1 @AFAPOL_ @jusapol @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/06pfYqb2DV]]></document><document><![CDATA[@juansotoivars No es normal !!como tampoco es normal que existan las cloacas,!!todos los partidos muy calladitos porque afecta a Podemos]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @DepredadorSupr1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/RBOKrBvnAJ]]></document><document><![CDATA[@gabihsmatos Se a tatuagem vai dar certo eu não sei. Agora entrar na casa da Marlene e da dona Lourdes eu acho que não...]]></document><document><![CDATA[El debate de hoy me recuerda a una clase de la ESO.  El más respetuoso y coherente no se oye y levanta la mano para… https://t.co/zpMTMvjfVu]]></document><document><![CDATA[#serveidocupaciodecatalunya@cursgestioadministrativadelcomerçinternacional#centregarcianieto#avaluacio en Espai Emp… https://t.co/SJAOhgwXjt]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 El microondas tampoco xfa,, q sino tengo que calentar el café en cazo como antiguamente 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Por qué hay tan pocas mujeres en el sector #tech? 👩‍💻 Lo explica en #flexygocampus @sruedapascual directora del de… https://t.co/cjf9gNKGtq]]></document><document><![CDATA[Hola? SU PELO NEGRO AQISUWJQKWKSJWJS😍♥️ @BTS_twt #BBMAsTopSocialBTS https://t.co/2FIl9UqwQ3]]></document><document><![CDATA[Bruh I'm pretty sure views in #BoyWithLuv  by @BTS_twt were +90 million like 10 min ago or so... Now 80 million? Seriously?]]></document><document><![CDATA[Vamos a ver si nos enteramos, con nuestra tradicciones y fiestas populares, no solo nos lo pasamos bien sino q adem… https://t.co/N7GFB95NZs]]></document><document><![CDATA[Mira pues es una majica y va a hacer todo lo posible por ayudarme la amo yo]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @MADRID @AscoMadrid @isabanes @JMDTetuan @policiademadrid Gracias. Se ve q lo q procede es tener un… https://t.co/v2ISFw8Zrc]]></document><document><![CDATA[Jueves santo #cristodemena #lalegion #malaga #costumbres #pasion #semanasanta #costadelsol #paraiso #impresionante… https://t.co/sKidGmKGYV]]></document><document><![CDATA[@Hdad_Macarena @HdadGranPoder @EspDeTriana @Hdad_LosGitanos @Hdad_silencio_ @Hdad_Calvario AMÉN]]></document><document><![CDATA[@boye_g Esperemos a ver quien gana. Los anticatalanistas no se acaban en vox. Ni mucho menos.]]></document><document><![CDATA[@Bolaredo @zgancedo No era literal. Cuando he votado me ha salido el 5% de 365 creo. La única no, pero 18 de 365....🥺]]></document><document><![CDATA[No me digas lo que no sientes porque esto es para para 40000 personas, son indirectas preparadas, yo soy ese tipo d… https://t.co/At6WcKr4sm]]></document><document><![CDATA[@osk_i Tela marinera de personaje falso y malo, más que miedo terror es lo que produce vaya manipulador.]]></document><document><![CDATA[El próximo día 2 de mayo se celebra el Día Mundial Contra el Acoso Escolar.  ¿Qué es el acoso escolar o bullying?… https://t.co/SwLFllN4xd]]></document><document><![CDATA[Me explicas por que hace un frio de invierno a las 7 de la mañana cuando estamos casi a principios de mayo?😩]]></document><document><![CDATA[Aquest #1MAIG2019 recordem que els drets es conquereixen ,diu @camilros a la roda de premsa @ugtcatalunya… https://t.co/dv2Y613wdp]]></document><document><![CDATA[A esta hora, em Marina, eu e o meu pessoal já estávamos todos bêbados, animados como o caralho, e eu a Bia já estáv… https://t.co/HJiBGrl1Rd]]></document><document><![CDATA[✝️Los Nazarenos estantes de los Pasos de Jesús en el interior De la Iglesia esperando noticias. Todo lo que ocurra… https://t.co/miHf54MJYb]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Navalmoral de la Mata, Spain https://t.co/vunvdn6w4E]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @nachonavarrogil Muy bien,, yo hoy no pude dormir la siesta 🙃]]></document><document><![CDATA[@fnrizka Gue lagi berusaha menghibur diri nih dengan RIPnya gantungan konci gue okee. Lu as a friend harusnya mendu… https://t.co/x4vPuIWXqx]]></document><document><![CDATA[@allsevill Te acavas de cubrir de glorias.  No as podido dar más asco con tu comentario]]></document><document><![CDATA[intentando coger a Cody que es igual de grande que yo (sale mal) en Portugal https://t.co/C0y3KbxHZR]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Otro #BassemEid le sigo hace tiempo.  https://t.co/LTLrI9M2nW]]></document><document><![CDATA[@WLArtForce 🐱A liberdade não é só sabermos que temos espaço para avaliar e criticar os outros também é ser tolerant… https://t.co/Uoitl34AUj]]></document><document><![CDATA[Mais outra mentirada dos dragartos. É disto que vivem. Claro q SC não precisa de fazer poupanças. Os árbitros estão… https://t.co/kFah3PFNPs]]></document><document><![CDATA[En un país en el q la cifra de nacimientos alcanza registros negativos q no se daban desde 1941, las dificultades p… https://t.co/QLrsHgg1rK]]></document><document><![CDATA[@minervagra @AlexMuozGarc @MeteoMorella @Christian94_crb @EliasLM84 @apuntoratge @oratgenet @Tiempo_Valencia… https://t.co/ndgO5ceFjW]]></document><document><![CDATA[!!F E L I Z  D I A  A  T O D O S¡¡  . #diainternacionaldeltrabajo #1demayo #felicidades #porlaigualdaddegenero… https://t.co/dMOaFmX1aO]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/RWZ2YXUxMs]]></document><document><![CDATA[@danrepi @cristinaurevoir @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Jamás han respetado a los que piensan diferente, no van a… https://t.co/61Q6ZzP2fI]]></document><document><![CDATA[@Cristinaran_0 Tener que hacer en un día todo lo que no hemos hecho en una semana entera. Te comprendo hermana, pero siempre juntas 💔]]></document><document><![CDATA[@EduVicu @Phibie828 @carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM Verdad,, la canción del verano 😂😂]]></document><document><![CDATA[@kanen49 @lliure_1714xhiv Jo amb el bloom electric vaig tirant perque son immensos i foten molt de mal els malparits]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @CbBorras Oye pues si, vamos a ver saltar a Pantoja. ¡La leña arde🔥!]]></document><document><![CDATA[ART JOURNAL  #artjournal  #collaging #collage #viajes #travel #boat #letscruise #cartabella https://t.co/Quu42CEDSX]]></document><document><![CDATA[@Nochedlluvia @pepifaraona #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pG0FJTmRWl]]></document><document><![CDATA[@Marga68087396 @AmoedoCom ESTÁ CLARO QUE NO!SE MONTARON EN EL € Y SE SACUDIERON EL SAN BENITO .]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ un honor conocer un estadista , en mi opinión , de gran talla, ojalá sea apreciado como tal por la… https://t.co/WyAgj9Yygq]]></document></documents></author>