<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CarmenBarrios_F @noetelloalameda @LzTorremolinosI @Lanzaderas_EES @FundacionSMLRPH A ver, a ver... 👀 🔎]]></document><document><![CDATA[@LaRiojaBikeRace @colomacarlos @rociociclista @lariojaturismo @lariojaorg @LogronoDeporte @shimanoes @Compex_ES Per… https://t.co/MdFGv7xBTc]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/kvFNFR4x37]]></document><document><![CDATA[Momento íntimo justo antes de salir a disputar una Final. Intimate moment just before going out to dispute a Final.… https://t.co/7isQHddrPn]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @RSMonterrey que recorta distancias en el marcador. @USCFbase @UnionistasCF 2-1 @RSMonterrey.… https://t.co/RzT7aJmvgM]]></document><document><![CDATA[Te doy tema de incongruencia, #IgnacioCamacho,  de lo que es la máxima: si no odias no eres español. Es decir, los… https://t.co/IE93P9u1Lu]]></document><document><![CDATA[Pues a mi si me gusta #Medellin que incultura por favor #Madonna es la Reyna y siempre lo será. https://t.co/SzeDaikg6b]]></document><document><![CDATA[@Pepepilla En 🇺🇾en 2007 o 2008 aparecio un grupo "Movimiento Plancha" que tenia propuestas similares: robar si pero… https://t.co/utoa6MRuKl]]></document><document><![CDATA[El Hospital de Molina presenta sus proyectos LEAN sobre calidad asistencial y seguridad del paciente  https://t.co/bWD4dGi9EO]]></document><document><![CDATA[Primo de Rivera no era un dictador al uso. Colaboró con UGT, llamando a Largo Caballero al Consejo Estado, para ter… https://t.co/nwZ5ITeVxx]]></document><document><![CDATA[@Trocolon @rodricumbre @JGALLEGOonfire @Pablo_Iglesias_ Los ladrones visten de traje y corbata.......y si esto es así, pues se dice y punto]]></document><document><![CDATA[@danielamof @jfeliua @javieririmia @franjc2 Quita, quita 😂, que ya tenemos todos bastantes líos. La gente que lo ha… https://t.co/aZzigI3GLT]]></document><document><![CDATA[https://t.co/xccunRznqm Ci­ne con olor a in­cien­so  Artículo de @miguel_olid en @larazon_es  #Andalucía  Querido M… https://t.co/vTIWWhWleE]]></document><document><![CDATA[#CuriosidadesDeLaMedicina  Año 1905.- Nace Ulf Svante Von Euler-Chelpin, Nobel d Medicina 1970. Entre sus aportacio… https://t.co/ba2jlJZNRl]]></document><document><![CDATA[Gran día ayer en el Campeonato de Catalunya de Contrarreloj Individual. Una muy buena crono para mi y  muy buen tes… https://t.co/lEDB5MtMwx]]></document><document><![CDATA[#eldebateenrtve Es digno de cuarto milenio como la Peña vota a los de derechas. Supongo que el síndrome de Estocolm… https://t.co/fXNJLW1tTk]]></document><document><![CDATA[@juanBravoBaena Pueblo a pueblo hay una fundación que para ser gerente, trabajar, contratar, un requisito: el carne… https://t.co/Pga9WzdLLe]]></document><document><![CDATA[❤️ Mañana muy intensa en #Ponferrada, donde hemos defendido la conexión ferroviaria entre #ElBierzo y #LeonEsp en m… https://t.co/i1ZfoBRjcS]]></document><document><![CDATA[@LOngJOhnS1lv3r Y digame ... Usted ha visto alguien que despues de ganar una guerra le entregue florecitas a los pe… https://t.co/gayBBRiCza]]></document><document><![CDATA[Alguien que haga un Drive para compartir todos los memes, vídeos y twits ingeniosos del #debateRTVE por favor!!!]]></document><document><![CDATA[@adelantevox28A @ignacioblanco @Covadonga2_0 @UGT_Comunica @CCOO https://t.co/CNjNisCtgn]]></document><document><![CDATA[El último capítulo de #JuegoDeTronos ha rendido un bonito homenaje a #Brienne que oye, me emocionó un poquito. Qué… https://t.co/D1sqPo8Ugs]]></document><document><![CDATA[@robertcp @Shortbloke @jeremycorbyn Spare me! Labour should be totally annihilating the worst government in living… https://t.co/PFTAROYcTf]]></document><document><![CDATA[«El señor Sánchez sólo acierta cuando se rectifica a sí mismo» @cayetanaAT en @MasDeUno  #DebateRTVE #Debate23A Al… https://t.co/PmHFTIviOf]]></document><document><![CDATA[“A la luz de los cirios” @HdaDulceNombre #OrgulloBofetero #SSantaSevilla2019 #SSantaSevABC #SemanaSanta2019… https://t.co/U5Q6vslPRU]]></document><document><![CDATA[@mluciaramirez @IvanDuque Los niños de Colombia! Los niños sin importar nada más!]]></document><document><![CDATA[Livros, quadros e trabalho: o segredo de José Teixeira  O grupo dst não apoia a cultura porque é uma boa empresa de… https://t.co/uKgL0KT9jQ]]></document><document><![CDATA[@krzyzanowskim Come on, can’t you get $250k from your parents at least? https://t.co/1eoztX6uOv]]></document><document><![CDATA[Menos mal Q, nos lo Quitaremos de encima ya Mesmo, el mes de Mayo te lo dire si es una Rosa o Un Jamargo !!]]></document><document><![CDATA[💥Menuda hostia de Rivera a @sanchezcastejon !  Pedro Sánchez: "En Valencia el PP tenía un gran Bazar de la corrupci… https://t.co/DKSiTopqoW]]></document><document><![CDATA[.@CiudadanosCs supera a los @populares ahora mismo en cuatro CCAA: Andalucía (17,02%), Aragón (20,02), Cataluña (11,21) y Madrid (19,42)]]></document><document><![CDATA[@MissY0k0 Ahí te doy toda la razón. Pues ayer "algunos" nos demostraron lo poco que les importa y valoran nuestro e… https://t.co/1dgpaXuW7W]]></document><document><![CDATA[Visita al Parque Nacional de #Monfragüe un lugar de 10 para poder disfrutar de la naturaleza y observar 🦅… https://t.co/DuIdjoWFyH]]></document><document><![CDATA[Allá vamos! Esta noche a las 22:00 empieza la semifinal 3 de gottalenttv y necesito vuestra ayuda!!   En el Instagr… https://t.co/7TKM2dWcgz]]></document><document><![CDATA[En la grada del #PacoGálvez no nos mojamos. Todos unidos y al calor de la afición 👨‍👩‍👧‍👦. Nos vemos a las 12:00 🙏.… https://t.co/uO6BGRBH5N]]></document><document><![CDATA[Francia regula la circulación de patinetes eléctricos | Sociedad | EL PAÍS https://t.co/RaGETR76Fn]]></document><document><![CDATA[¡Gana dos entradas para la final de la UEFA Champions League! Pregunta 2/5 https://t.co/HRxk6bkdKK]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @ricardofcsousa_ @anadomingos Biscoito ė outra coisa. Isto são bolachas.   Traz tudo que eu aceito, e… https://t.co/8UNAzLIddX]]></document><document><![CDATA[@findmebyotch Pana te pedí un favor por que nonsirves para ni mierda? Por auw te cagas en todo el hijo de puta mund… https://t.co/z3aw794sNf]]></document><document><![CDATA[Mal lanzamiento de penalti de Lo Celso. Lo tiró por el centro y Dimitrovic se lo paró. A este #Betis no le sale nada.]]></document><document><![CDATA[No caso das SMS os Alertas chegam a levar mais de 5 horas a ser entregues como se pode ler na seguinte notícia a re… https://t.co/xRfmwnEQci]]></document><document><![CDATA[@FilmBayona @AlexODogherty Recordad que Hitler llegó al poder el loor de multitudes.... O no? @vox_es ??]]></document><document><![CDATA[@CarolinaE_G @Ruizpalaciospa1 @Carlos_Senent Gracias por vuestra visita @CarolinaE_G y @Ruizpalaciospa1 conociendo… https://t.co/n9IJw52Qzh]]></document><document><![CDATA[@EReccio @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC… https://t.co/SWf4kqqVFU]]></document><document><![CDATA[Siempre con Ella Manuel, buenos días, otro de vuelta!! #SiempreEsperanza]]></document><document><![CDATA[@Yermanedits Uff y creo que la mayoria es simplemente del trabajo 😅 https://t.co/WacO86rMaT]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @hedonitt01 @Juanma_Saez @OnionSabadell @micosapiens @escofet_jaume @cositasmartinez… https://t.co/ItpG1Sv5gn]]></document><document><![CDATA[Curioso fenómeno por el cual uno se siente orgulloso por no ver una serie.]]></document><document><![CDATA[@MariconDeEspana @pabloharour Yo digo que es esta https://t.co/CFonwECurb]]></document><document><![CDATA[En la 37ª Feira do Viño de Quiroga que año tras año aumenta en tamaño y éxito de público. Unos vinos artesanos que… https://t.co/8jdkoS4zGI]]></document><document><![CDATA[@CruzRojaEsp atendió 5.000 personas en 2018 en #Cuenca gracias a la @XSolidaria, entre ellas, el colectivo de mujer… https://t.co/ocyvqrTba0]]></document><document><![CDATA[Pete #Buttigieg Announces Official Start to 2020 Campaign.  https://t.co/EJUU1lobMF]]></document><document><![CDATA[Não desista de praticar o bem só porque alguém se aproveitou, não desista do amor só porque cruzou com quem não sabe amar.]]></document><document><![CDATA[@Francelta77 @SalvadorOitaven @contradiscurso @xosemarcote @albadetoba Ademais Fran, como poderás ler no comezo do… https://t.co/3wgPIRpURn]]></document><document><![CDATA[El imbécil de @DavidSuarez_V puede y debe hacer chistes de lo que le apetezca. Las empresas privadas tienen derecho… https://t.co/YH2PgYbLEd]]></document><document><![CDATA[@rpsilva Nota, breve. Nunca a tinha apanhado, que me recordasse, uma expressão assim tão iconoclasta (mas é-o apare… https://t.co/E3VR6UnmAo]]></document><document><![CDATA[Por último os enseño un gráfico con el porcentaje del tipo de inspecciones realizadas en cada distrito de @Madrid .… https://t.co/C6HSZ2bz22]]></document><document><![CDATA[Concierto de música “clásica” de @AthosDumasE y bandas sonoras para el @realmadrid . https://t.co/lgpiGS1j3x]]></document><document><![CDATA[Lucero de Torrestrella se va sin haberlo visto... que TORAZO!!! #Maestranza19]]></document><document><![CDATA[@ManelCarpente @CBBreogan Para Tenerife no vamos a estar descendidos, esos 2 partidos son vitales si aún queremos t… https://t.co/RIA7E7MGe6]]></document><document><![CDATA[La mayoría nos sentimos españoles que quede bien claro https://t.co/G89mEz8SGi]]></document><document><![CDATA[Buenos Dias! Feliz Domingo de Resurrecion! En general, las nueve décimas partes de nuestra felicidad se fundamentan… https://t.co/tU5Fa73TSD]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/q4IdC0gTOz]]></document><document><![CDATA[Terminal del tren rápido llegando hora y media después por perder el tren de traslado original. El tramo fue Madrid… https://t.co/pRdlQ0nMkD]]></document><document><![CDATA[@Peasopipe Noslafo. Eso es todo lo que necesitamos saber #Analesta #Poletólogo]]></document><document><![CDATA[#España encierra a los jóvenes de #Altsasu mientras acoge a un #golpista #fascista como #LeopoldoLopez… https://t.co/DzgGiReJyV]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @perviver Joder, pues cásate con el  marroquí y lo denuncias por malos tratos cuando te quites el burka,… https://t.co/oJDxHQp16w]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Oye que si podéis poner la noticia al completo quedaría mucho mejor y así nos enteramos tod@s Que bien l… https://t.co/tLCowBQasP]]></document><document><![CDATA[@lope9 @Biripendiado1 Ve el documental de "take the ball, pass the ball" creo ( solo creo) que los que hablan entie… https://t.co/qoErgUyoH2]]></document><document><![CDATA[#elecciones2019 🤔#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/sDiU9jGNCs]]></document><document><![CDATA[@El_Hormiguero @jordievole @salvadostv Un gran profesional con el que se podrá estar deacuerdo o no, y del que segu… https://t.co/nVPUo3SkkX]]></document><document><![CDATA[Valerio participa este domingo en un acto del PSOE en Villafranca de los Barros | Hoy https://t.co/iEWdQYzDJT]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias paseos por el Parque del Agua #Zaragoza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza… https://t.co/dziTBi4eEG]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, padre de la Constitución. Sánchez tildando a todos de embusteros. Casado no se sale del guion. Rive… https://t.co/JlTvevZeAB]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos los que me estáis haciendo llegar palabras de gratitud por estos laboriosos meses de trabajo en… https://t.co/mQtn6gTmE7]]></document><document><![CDATA[Hola a todos ☝️, les dejo esta publicidad que hicimos junto @Royalpadel1  no pueden perderse  esta nueva colección… https://t.co/UhcUzMLXRK]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @weatherespanol @MuseoSalzillo Una pena, pero así tiene pinta de que va a ser 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[El tonto del capirote, pero sin capirote (para que le vean bien)… https://t.co/j5Sm9eJo8z]]></document><document><![CDATA[Cuando siempre se a pasado la constitución por los huevo" estos populistas comunistas no tienen arreglo.]]></document><document><![CDATA[Lunes Santo, Lunes de @VeraCruzSev  (2) https://t.co/TMVaW0MfYr #SoydelaVeraCruz #Tomatucruzysigueme… https://t.co/9iuQrv1Ioo]]></document><document><![CDATA[Para Sa Roqueta! 😎 #ErnestoOnTour2019 (@ Aeropuerto de Barcelona-El Prat - @aena in El Prat de Llobregat, Catalunya… https://t.co/dtmNZRbUBO]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Segovia) #VisitSpain (@ Mirador del Valle del Eresma in Segovia, Castilla y León) https://t.co/pKURn5eWqd https://t.co/sSTvYUIORh]]></document><document><![CDATA[Quinto para manzanares nos a quitado el aburrimiento una oreja. https://t.co/PVJbhPurd2]]></document><document><![CDATA[Comenzó la #SemanaSanta2019, al que no le guste o respete, ya sabe lo que tiene q hacer, humoo, @HdadPinoMontano pa… https://t.co/d2LOV8RA0i]]></document><document><![CDATA[#Microrrelato. Capitulo ²⁶: Hay historias que empiezan con 20 kilos menos.  Porque yo necesito contarles la versión… https://t.co/UFr6LQuU3v]]></document><document><![CDATA[Este fin de semana, comenzamos la celebración de las Primeras Comuniones donde casi 100 niños de nuestra Comunidad… https://t.co/CWprCGAL5X]]></document><document><![CDATA[@tournesolreche @moonsebas Que yo sepa se está incendiado notre Dame pero no sabía que las vidrieras ya estaban afectadas]]></document><document><![CDATA[@sucavich @garciapau9 @Xavi13wp Gracias, crack! 😊🤗🤗 Ahora con más tiempo ya me podré subir una tarde a veros 😋]]></document><document><![CDATA[Se va a poner de moda lo de los escritores firmando sus libros en la calle tras el cierre (horario) de las librerias.]]></document><document><![CDATA[Instrucciones para explicar un libro-templo como #LaSed en 1 minuto (a partir del 6:25) ♥️ Grande @paulaboneti 🍷… https://t.co/4tVmkgoQGa]]></document><document><![CDATA[Primera media dosis de #ocrelizumab #EM  First half dose of #ocrelizumab #MS en Vigo, Spain https://t.co/UnszC9UfHY]]></document><document><![CDATA[Málaga estrena un recorrido oficial de Semana Santa con luces y sombras en el primer día | Diario Sur https://t.co/hGcnDhxhN1]]></document><document><![CDATA[@vicentejuan Mañana despejamos las dudas! 😊 #compol #Politica #elecciones28A #28A]]></document><document><![CDATA[B) in Italia, se tu hai un negozio in una strada, stranamente il comune autorizzera l'apertura di un altro negozio… https://t.co/dQPYZfLvkN]]></document><document><![CDATA[Ningún idioma puede expresar el poder, belleza y heroísmo del amor de una madre. FELICIDADES,GUERRERAS CON CORAZÓN!! ❣️❣️❣️]]></document><document><![CDATA[@marca @juanma_rguez ¿Habrá plaza en Ciempozuelos para este personaje?, tenéis que hacérselo ver antes de que sea demasiado tarde]]></document><document><![CDATA[@MelvinRiveraV @edisonresearch @TritonDigital Dentro de poco, veremos la categoría «idiomas» como favorita entre lo… https://t.co/JDEJw9Pt95]]></document><document><![CDATA[@JFelixMachuca Qué bien definido lo que pasó ayer en nervion..... Muchos es que no lo conocen. Pero no demos pie a que vuelvan]]></document><document><![CDATA[Siempre se agradece una buena novela gráfica #thibui en Fuencarral-El Pardo https://t.co/nYPhJNUM5e]]></document><document><![CDATA[Si hay algo que nos hace estar contentos, don @JFelixMachuca es el fin del chantaje. Nuestra generación, que no tie… https://t.co/K6lckvyTpo]]></document></documents></author>