<author lang="es"><documents><document><![CDATA[“ Studies showing that neuroscientists can predict our actions long before we’re aware of them don’t necessarily ne… https://t.co/P1cQEtUAHM]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #salamanca #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Salamanca, Spain https://t.co/9IfbqSNRcU]]></document><document><![CDATA[@AguaFontVella @GiantsGaming @LVPes Staxx saca la bandera quedan 30 segundos CAE DOBLE DE GOOBZ ALONSOO TAMBIEEN QU… https://t.co/RovURT4t6l]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSiz Si si, pero hoy te ha dicho a lo que ha venido. Que es gilipollas lo tenemos claro. Y que yo le mandaría a la mierda: también.]]></document><document><![CDATA[@carmelolopezm Jajajajajajajaja menuda carcajada me ha salido, tuit muy duro🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@sumalen59 @PilotoRojo73 @JesusCintora @eldiarioes No, que no pase desapercibido. Seguro para los estafados de la A… https://t.co/jXItR1TXvm]]></document><document><![CDATA[Turno para @CiudadanosCs en el minucioso análisis que está realizando @aguedaGdD de los programas sobre agua para l… https://t.co/9YNtyXHRMP]]></document><document><![CDATA[@ToniCAT1963 @EduPolo Por desgracia no los tendrá en cuenta , como lleva haciendo todo el año...]]></document><document><![CDATA[@CurtaVermelha Estou a ficar convencido que, com este público, estamos mais tranquilos fora do que em casa. Concluo… https://t.co/9zstL96kSA]]></document><document><![CDATA[Nadal la semana pasada perdió en semifinales de montecarlo en dos sets y puso la excusa(cada vez le quedan menos),d… https://t.co/3SSkeYPOPj]]></document><document><![CDATA[Paparazzi al terrat @ La Rambla, Catalunya, Barcelona https://t.co/D43TnUboLJ]]></document><document><![CDATA[Ya imagino que uno escribe en Twitter lo que le sale de la olla, pero si pudieras poner un ejemplo para que podamos… https://t.co/5to5mnT4VG]]></document><document><![CDATA[SCP, nunca desistam, p'ros 50 anos falta só manter o Varandas e, qd ele se reformar, chamem o Brunalgas outra vez.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 13.63 km in 1h:53m:08s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[MANO DURA CON TODOS LOS VIOLADORES. CON LOS MALTRATADORES y ASESINOS, CASTRACIÓN y CASTIGOS EJJEMPLARES, PARA TODOS… https://t.co/ng07NrM8ke]]></document><document><![CDATA[@NicNatalie @Techo Amigaaaa, que grandes momentos esos. Ojalá se repitan. Abrazo muy grande]]></document><document><![CDATA[OMG! I sooooo needed this!!! Thanks @taylorswift13 for the happiness! ❤️❤️❤️ #MeOutNow Me encanta!!!!! https://t.co/Pfy2E0BWGJ]]></document><document><![CDATA[Si hay alguien a quien hoy escucharía con atención aunque me decepcionen los 4 es a Pablo Iglesias, por la mera raz… https://t.co/t92jdi6Di0]]></document><document><![CDATA[...Y a vosotros os encontré en #Instagram 😜 en Valle del Tiétar https://t.co/rHo6DoplNZ]]></document><document><![CDATA[@PeriodistaPeron ¿Antiperonismo de la Patria Peronista o de la Patria Socialista? No so los mismos.]]></document><document><![CDATA[@stradagangelica @PatGrant7777 @AAvallones @Yony54967643 @z44DDgwHxWUYiFr @OlgaPer65487606 @PattiBrookd… https://t.co/fhqhsAnAHm]]></document><document><![CDATA[Lo sentimos por los cofrades: nos encanta que llueva. https://t.co/oYJyU4d0rw]]></document><document><![CDATA[@cordoba @isabel_ambrosio Palabras vacías. Hemos convertido la política en el arte de decirnos lo que queremos escu… https://t.co/YsPkvTysCA]]></document><document><![CDATA[@SathieGounden @Jenny648144921 @1shawnster @pratoshnivedita @jill_magnussen @TanRob22 @HarcourtDoug @DonnaFins… https://t.co/BsUp3A2hvU]]></document><document><![CDATA[@jmartin_julio @JosepM63590675 @berguetanu @maskanalla @Telasmarineras @Eliaek @twighard @lolaenrique74 @radiopolla… https://t.co/wDsOFcvA1W]]></document><document><![CDATA[En el pueblo más bonito de Madrid #chinchon #madrid #madridmola #madridspain #madrid_monumental #pueblo #casa… https://t.co/4QcydsImgy]]></document><document><![CDATA[@CarmenImpulsa @OrtegaJordi La «autopoiesis», esa reflexividad que tan bien pintó Echer y que Jesús Ibáñez nos ense… https://t.co/mqs3pSEGla]]></document><document><![CDATA[@CarmCerb @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores @silviaromera1 @natalia20949880 @Mara_Kute… https://t.co/WD77mWXb2u]]></document><document><![CDATA[@MaBuddytango Cada dia nos enteramos de fechorías de sionistas y no consigo quitarme algo de la cabeza.....que les… https://t.co/Vsg7wa4y8B]]></document><document><![CDATA[❤️Pleamar Vintage market!!❤️  ⌛Dissabte i diumenge!!⌛ #foodstyling #foods #foodies #foody #foodlovers #beer… https://t.co/W78Ec4bPu6]]></document><document><![CDATA[@bernatgisbert @DinoGelabert @blogmaldito @axe75 Enhorabona. Val la pena provar noves curses, encara que siguin dures!!!]]></document><document><![CDATA[He visto juego de Tronos y me lo callo. A mí me gusta disfrutar y que los demás disfruten a su ritmo. Pensad en ello amigos. #NoEspoilees]]></document><document><![CDATA[Compañeros de trabajo y "enemigos". Lo mejor del deporte es que todo queda en el campo  🏀 en Pabellón Municipal Ben… https://t.co/WpACL4VIH3]]></document><document><![CDATA[@pablo_mena7 Creo  que hablar contigo que crees que el problema catalán es prioritario a los servicios públicos o d… https://t.co/1yCsPQV2Fk]]></document><document><![CDATA[@pablotkdesp @GetafeCF Lo del ataque de entrenador dejando adambarri fuera y ignasi por bruno y lo dejamos para otro día no bro? 😂😂]]></document><document><![CDATA[Pues sólo hay otras dos alternativas: cambiarlo y saltárselo. Y para cambiarlo no hay consenso. O sea que...]]></document><document><![CDATA[@j7_roberto @Alvaro1384 @IkerCasillas Roberto, no es cuestión de sacar punta, el tema es q leyendas del @realmadrid… https://t.co/G8X6ARgKWD]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla President no pudriam fe unatra REFEREDUM APRUFITAN LAS EUROPEAS AM UNA PREGUNTA  SI 🇵🇷NO  SIALA REPU… https://t.co/yooAwKGn18]]></document><document><![CDATA[Unas primarias Sra. @ifranco, Sr. @castillo_albert y @CsRegionMurcia son otra cosa, aquello fue más bien un casting. https://t.co/02OsX8CGvg]]></document><document><![CDATA[@okdiario @LUZLERIDA Es la base de su poder movilizativo. Claro que lo protege. No es tonto.]]></document><document><![CDATA[Me están dando ganas de soltar un bufido, pero como está sujeto a malinterpretaciones múltiples, mejor no digo nada… https://t.co/ViNGTgAslX]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor O Taarabt ainda vai render muito ao Benfica. Desportiva e Financeiramente será, talvez a "realidade… https://t.co/bjMBWjBlYd]]></document><document><![CDATA[@Zibelinam @PPerezTome Es una técnica para concentrar su discurso y las interrupciones, no le descentra de lo que quiere decir.]]></document><document><![CDATA[9 años del día más oscuro de la historia de twitter... Un fuerte abrazo a todos los afectados, juntos seremos más fuertes.]]></document><document><![CDATA[Los #Miserables, Víctor Hugo. Muchos nombre y muchas formas de hablarte, lo importante es ¿Cómo llamas tú a Dios? Y… https://t.co/R7IpshFFCt]]></document><document><![CDATA[Para lo que queda de serie, espero que todo esté bien hilado y tenga sentido. Aún así el capítulo ha provocado el g… https://t.co/1BnONjHYVJ]]></document><document><![CDATA[Daenerys cada vez va mostrando más que tiende a la locura genocida como su padre. Bien. A ver si le dan su merecido.]]></document><document><![CDATA[@ErZuru2000 @LeticiaDolera Es que encima son cursis. Intolerantes y sectarios, pero muy cursis]]></document><document><![CDATA[@giuseppegrezzi Doncs aquesta #InfoEMT 👇 que afectava a diverses línies #NovaXarxa #LaXarxadelFutur @emtvalencia el… https://t.co/sNdjLcUTtY]]></document><document><![CDATA[@AuroGnzlz Aun me acuerdo cuando se tiraban media temporada llendo del puto X a y.]]></document><document><![CDATA[Noam Chomsky consigue el Premio Fronteras del Conocimiento https://t.co/24m9RWR4jF]]></document><document><![CDATA[@Sixtyfour37 @Fjlopezm Volver a la Cataluña de los 80, hasta la Olimpiada, cuando hice la carrera de historia sin q… https://t.co/v99mgpLOEi]]></document><document><![CDATA[Estos debates electorales me servirán cuando sea maestro en activo para mostrar lo que NO es un debate y hacerles v… https://t.co/NMSe407Bzk]]></document><document><![CDATA[Vídeo de @cansado2 útil para la jornada de reflexión https://t.co/OPdOyyZMKK]]></document><document><![CDATA[@jonllaguno Efectivamente no eres joven xq los jóvenes no vemos la tele https://t.co/62DoMjaB7D]]></document><document><![CDATA[Es increíble como 5 días de descanso con tu familia, pone muchos ámbitos de tu vida en orden y te hacen tomar perspectiva. #MakeItCount]]></document><document><![CDATA[Buenos diiias! Después de un viaje largo de tierras gallegas a Salamanca, ¿qué hacemos? Mejor plan imposible: a La… https://t.co/218IZfwVpQ]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_  es cuestión de cinta plástica 🤣🤣🤣🤣 . Si está grabado si 😅😅😅 https://t.co/caXdYtHUDb]]></document><document><![CDATA[@Letirroja @waltzing_piglet @scariosHR @AnnaRS99 @bioamara @SaseAmaro @ParqueCiencias @granadaciencia @Suescudero… https://t.co/CUkUG09LXQ]]></document><document><![CDATA[@victorjuste Vaya nochecita le ta dando Belén a Carmen,yo la mandaba a tomar...]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix Pero es que la calle tanto para ti como para cualquiera es peligrosa,  ere… https://t.co/aHK7kBhVH1]]></document><document><![CDATA[El Govern emplaza a Sánchez a restablecer el diálogo “sin condiciones” tras el 28-A https://t.co/nSlLO8vfez 155 ya]]></document><document><![CDATA[En Venez, la mala calidad del agua en la población en el 2.016 se registraron 150.000, muerte de paludismo lo que s… https://t.co/MY092qExzR]]></document><document><![CDATA[Do que adianta estar a 5 minutos da pachá em barcelona e não ir porque o euro está caríssimo e eu tenho mais 35 dias na europa]]></document><document><![CDATA[Final Final Finallllllllllllllllll Sevilla FC. 3 - R.Betis 2 Al Bodeguita con las buenas tapitas Sevillistas!!!!!!!… https://t.co/opO71F6cYK]]></document><document><![CDATA[Grandes años compartidos en un programa histórico. Felicitaciones a todos!!]]></document><document><![CDATA[Con lo fácil que sería votar IZQUIERDAS o DERECHAS y no elegir entre tropecientos partidos. Así cualquiera gobierna… https://t.co/Jji4ozi4Jt]]></document><document><![CDATA[@bamoco2 Na época que eles postavam foto juntinhos no insta, sem camisa, deitadinhos no sofá e cuidando da Pituka,… https://t.co/amWWoCIvxj]]></document><document><![CDATA[@Amarenelmomento These conservatives and neo-liberals don't care about the people who can't afford education, they… https://t.co/q547QkDKcy]]></document><document><![CDATA[Excelente oportunidad para un reencuentro de más de 25 años. Nos ha encantado el local, la comida y por supuesto la… https://t.co/46Jy9rHgQz]]></document><document><![CDATA[Recuerda la mano de tu padre acariciando la tuya, los nervios de la noche antes, esa mirada al cielo, el recuerdo d… https://t.co/1cLns33llS]]></document><document><![CDATA[Kidonov - Lame (Official Music Video) https://t.co/LeVzHOxwZ6 via @YouTube]]></document><document><![CDATA[La nada es parte de la no existencia , el domingo la nada es reventar tu existencia... votar con conciencias de cla… https://t.co/J5a2IzGORZ]]></document><document><![CDATA[Por dónde sale el Sol. La respuesta que no te esperabas https://t.co/jZfbnPj1sb via]]></document><document><![CDATA[Supositorios para curar la homosexualidad... lo que hay que aguantar en serio.]]></document><document><![CDATA[Aos meus amigos vascaínos.. vão tomar no olho do cu de vcs .   #NaoVouTerPena  😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Expectación ante el impacto del elevado voto por correo @publico_es @danialri  https://t.co/5njjRoQk79  #27deAbril… https://t.co/CufeeAXDzr]]></document><document><![CDATA[@Barkleyah @_MaxwellMurder Mi piel no define mi identidad Juan David. Ya que yo no la escogí. Y la.apprpiaxion cult… https://t.co/0LNiVSN1L4]]></document><document><![CDATA[@la__massa @Dan__Vader @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/PbLrO6oa3P]]></document><document><![CDATA[Bendita esta tierra que dio al mejor futbolista que mis ojos han visto. @Cristiano SIUUUU!!! Ando en modo nostálgico.]]></document><document><![CDATA[@CremeAcido Sabes bem que não foi o Boaventura que anunciou fosse o que fosse. Sabes que replicou, assim como muito… https://t.co/ERvsLiAMqO]]></document><document><![CDATA[Hace una semana era Viernes de Dolores. Hoy acompañamos a María en el dolor por la muerte de su hijo, a la espera d… https://t.co/J69i3Y2atS]]></document><document><![CDATA[@bluedota2 Yo he visto a un par de muchachas perjudicadas sin tobillo XD espero que no hubieras sido tú. Y a un hom… https://t.co/tkTthkxylC]]></document><document><![CDATA[Muitos Parabéns Primão!!! Desejo te tudo de bom 😉👍🏼🍻 Tem um ótimo dia... Grande Abraço em Casével https://t.co/8Dc4XCPsW0]]></document><document><![CDATA[Há pessoal que vem ao gym mais para treinar a prática de fotografia do que os músculos smh]]></document><document><![CDATA[@NicolasValle Pues que veo mucha gente en esos mítines, demasiados exaltados, mucha testosterona y poca mano tendid… https://t.co/NBdfZFKMXV]]></document><document><![CDATA[#hermita #nuestraseñoradelsocorro #virgendelsocorro #sanmartindelcastañar #sierradefrancia #salamanca #iglesia en S… https://t.co/vOsbWGsSry]]></document><document><![CDATA[The car of the future is now a reality, is @Tesla, thank you @elonmusk https://t.co/xfYKGMOceX]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor Como ele não se lembrou de dizer que foi a PJ do Porto!!!😋]]></document><document><![CDATA[Se cumplen hoy 76 años de la muerte de un autor al que leí bastante en mi juventud: Carlos Arniches.… https://t.co/ufs3nNXHVf]]></document><document><![CDATA[Contra los corruptos y los hispanófobos..🇪🇸🇪🇸VOX🇪🇸🇪🇸https://t.co/EM22bcmg6B]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h NW. Barometer 1018,6 hPa, Rising slowly. Temperature 11,5 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 87%]]></document><document><![CDATA[Es evidente que en la Región de Murcia se sigue votando mayoritariamente a la derecha, por lo que la izquierda tend… https://t.co/EJqAYLxlMh]]></document><document><![CDATA[@Xgba @secpal_ @u_medicina He aquí un buen ejemplo de innovación!: buenas prácticas en @uvic_ucc @Xgba]]></document><document><![CDATA[@carlosVcf77 @ToniLato3 @valenciacf Aquí somos de los de duros a cuatro pesetas, y luego nos meten cada paquete que temblamos]]></document><document><![CDATA[@JuanCar97612570 @aytolinares Buenas tardes Juan Carlos. Es hasta los 35 años.]]></document><document><![CDATA[@diariARA La paga de los españoles que sean de vascongadas o Cataluña  paga de líos españoles]]></document><document><![CDATA[@lainde Los míos están todo el día con el 🎶Buuuuuu🎵 La verdad es que no está tan mal, podía ser peor]]></document><document><![CDATA[@laflordeZZ Esto no es culpa de Zidane ni antes de Lopetegui el culpable del que vendio a Cristiano Ronaldo y no tr… https://t.co/gLw8208W1P]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran Ya para ti buenas noches es verdad que eres hiperactivo no paras Rey disfruta]]></document></documents></author>