<author lang="es"><documents><document><![CDATA[3 aviões vão ser abastecidos por 7 camiões cisterna... ui... acho que andam por aí algumas prioridades trocadas 😂 https://t.co/PRyC5s5M1f]]></document><document><![CDATA[@Pjsango @Peter87567274 @Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Son esos 8 a los que ud se refiere?]]></document><document><![CDATA[@tuamaisvelha Só falo com vocês sobre isso quando  começarem a ver outra vez]]></document><document><![CDATA[@MRizaldos @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/iCsL7DM4vC]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Pues nada como tu quieras,  me habré equivocado, es lo q tiene ser humano, q el q tiene boca se equivoca]]></document><document><![CDATA[No ha sido una confusión, sino un acto fallido en el que su inconsciente se ha manifestado. No es ni bueno ni malo.… https://t.co/aPkpc63nJ4]]></document><document><![CDATA[Cuatrimadre, qué fortuna la mía!! Joaquín, Miguel, Juan y José #diadelamadre #mothersday 💙💙💙💙 https://t.co/LQ4MwPDN6a]]></document><document><![CDATA[avui ♥️💙el @FCBfemeni ha entrat en la història del futbol femení classificant-se per primer cop per la final d la… https://t.co/dfAYYsNrKi]]></document><document><![CDATA[Autoseguro Pleito entre hijos y viuda por los 350.000 euros del seguro de vida de un diputado del PP fallecido | Ec… https://t.co/bwaOPy7EG1]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion ¿Para cuándo Público denuncia el uso de las instituciones p… https://t.co/k7MgI5tcRu]]></document><document><![CDATA[@ELBARTVOX #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/JnUKUusyis]]></document><document><![CDATA[@cmmb_30 Sim, eu imagino que vocês custe mais ainda, porque vocês já lidaram com eles, já conviveram com eles Se a… https://t.co/YDfzglHj66]]></document><document><![CDATA[@sofiasuescun ¿Villana, destronada? pero ¡Qué Dicen¡ En GH Dúo, Sofía Ha Sido Víctima de Los Celos de Albalá, de Su… https://t.co/IHP6HRHfpu]]></document><document><![CDATA[El PSOE considera la despoblación rural un asunto de Estado https://t.co/DpkYRBYkwo]]></document><document><![CDATA[@ConchaYunta @pilarsa1961 @Silvi_Fdez_BCN @RocaEditorial Muchas gracias!!!]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/FWB7ZOlIOL]]></document><document><![CDATA[@KRLS @JuntsXCat Jo cada cop que veig el video no puc evitar que els ulls se m’omplin de llàgrimes per tanta dignit… https://t.co/NqRcZCh9Uy]]></document><document><![CDATA[De vuelta de vacaciones y si me quedo con algo son con mis salidas a correr frente al mar, el silencio, y algún sus… https://t.co/g5RCpkPx9y]]></document><document><![CDATA[@ManelGORO @JoaquimTorrent No conoceis cataluña.55 años aquí, no consigo que me hable catalan ,si contesto… https://t.co/2JyBQ5jsp0]]></document><document><![CDATA[@artola80 @tx_legal @elpidiojsilva Estaremos atentos de los titulares. 😁]]></document><document><![CDATA[ahora a lo importante: UNA HORA PARA QUE SE MATEN TODOS EN JUEGO DE TRONOS SE VIENE]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu @titusoide @carmenporter_ @navedelmisterio Que guapo 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Nuestra Ciudad de las Artes y las Ciencias.... visita recomendada si venís por Valencia. De niña jugaba por toda es… https://t.co/LdPBIIZove]]></document><document><![CDATA[yo en vd creo q la cuenta d esta mujer es un troll pq sino no es ni medio norma]]></document><document><![CDATA[Aylin me cae tan mal que no la aguanto ni cuando sale. 😤 #HuidaDeSanemDivinity]]></document><document><![CDATA[Qué menos!!!! Merecido homenaje!!! Es lo que cualquier afición que le respeta y admira haría!!! Grande Oporto!!! Án… https://t.co/XpD1I5CB0e]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que se nos cuestionen nuestras capacidades profesionales por estar y haber trabajado en distintos sitio… https://t.co/Gq755MFxKX]]></document><document><![CDATA[@DegasneR @olydiver @CNEWS C’est l’évolution du sens du verbe voler : si le gars n’est pas parti en courant ce n’es… https://t.co/UTp6Ijlax5]]></document><document><![CDATA[@benoithamon Évidemment toi Benoit tu n’as jamais su ce qu’était le travail !! Tu sais que le mot existe mais tu ne… https://t.co/ee9nBAFejH]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @OndaCero_es Ahora a la cobardía y a la mentira se le llama cambio de formato!!!!🤥]]></document><document><![CDATA[Con cada frase ,demuestra lo demócrata que es, a ver quien és mas fas...]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Mira a la que sueles leer en sus artículos difamados y sin probar. Deberías… https://t.co/gDARmPd8QK]]></document><document><![CDATA[📢 ¡¡¡Plazo abierto para inscribirse!!!  Curso de verano sobre aprendiendo a programar por competencias: de la teorí… https://t.co/7xLRQFWHwI]]></document><document><![CDATA[Ojalá no tener la mente tan sucia.. tanto por lo malo como por lo bueno]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ Las obviedades también hay que decirlas. Al igual que hay que pedir perdón y dar las gracias. En este… https://t.co/NoFd7EXM9L]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Animo campeona. Mujeres como tú, son un ejemplo!! 💪🏼💪🏼💪🏼]]></document><document><![CDATA[@lurrosines Mare meva......t'has cremat.....posat-hi aloe vera a dojo #noesconya]]></document><document><![CDATA[Ventanas. Miradas #tierradegigantes #campodecriptana #lamancha #mimancha #molinosdeviento #ábrego #cierzo… https://t.co/HmPMCYk7Sm]]></document><document><![CDATA[Mi fantasía sexual es descansar bien sin estar nerviosa y estresada 24/7 gracias]]></document><document><![CDATA[Me suena ese modus operandi. De hace unos ochenta y tres años más o menos :(]]></document><document><![CDATA[Hola gentes¡¡ juro y prometo que no he retocado esta foto ni ninguna de las fotos que voy a subir¡ jajajaja estoy f… https://t.co/AF9Z14jl76]]></document><document><![CDATA[A mi esta propuesta - que me parece maravillosa - me hace gracia viniendo de un partido que cuestiona el mantenimie… https://t.co/pN5a9SAKPL]]></document><document><![CDATA[Y aquí esta la otra parte de anoche con @CristinaFaguas y @RoigNatalia en @ADFCanalSur #adf37 😍😍😍👏👏👏 https://t.co/KJPc0sRCfa]]></document><document><![CDATA[Conoce mejor a #FoxyArca @fundarcanoe en #Blog @cuore by @AlejandraBotto  @LeticiaIG se enamoró de ella ¿y tú?… https://t.co/k6mP3OQeCB]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano @DavidSuarez_V Y que no vuelvas a trabajar en tu vida, 🐷]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu @gonzalesposadal No tenéis miedo? Pues la evidencia dice lo contrario eh? Se cerró el telón y no p… https://t.co/NfcPQ1qhAF]]></document><document><![CDATA[El edificio de enfrente es el Real Colegio del Espíritu Santo, vulgarmente conocido como la Clerecía. Puro… https://t.co/M8OzzLYoEr]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/PrEHkWGUkG]]></document><document><![CDATA[hace 546 años en 1473 nació Nicolás Copernico , que nos enseñó que la tierra gira alrededor del sol y no de ti]]></document><document><![CDATA[Creo que no estoy preparada para afrontar el día de hoy...  #PostSemanaSanta]]></document><document><![CDATA[@SonUnEspantallo @_itsGlo_ Uffff pues también suena el nombre de Julen... como se junten los 3 allí va a ser aquellos insoportable]]></document><document><![CDATA[I was in your arms thinking I belonged there I figured it made sense building me a fence. Building me a home thinki… https://t.co/uU3ko9VIF7]]></document><document><![CDATA[#VigiliaPascual #PascuaDeResurreccion #resucito #aleluya @IglesiaPalencia @descubrealar https://t.co/xUS3srtPF3]]></document><document><![CDATA[@QuimTorraiPla Aqui l'única q pot condemnar es la manipulada Junta electoral que prohibeix dir presos politics o ex… https://t.co/FREVglL7UA]]></document><document><![CDATA[@XarxaFCB Esta noche nuestro Messi marcara y seguira haciendo historia💪👊]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_ @Pablo_Iglecias el más tranquilo y educado]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @lazyjindia  @joanjett  @brunaguerreiro  @syro… https://t.co/j69L2dMwIV]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! Encaramos una nueva semana en #madrid #sedetuvoabril #sinfiltros en Calle Huertas https://t.co/FwGGLfu8iw]]></document><document><![CDATA[@larazon_es @pablocasado_ Pedagogía la necesitas tu, pedazo de tochana.   Todo lo tienes falsificado.]]></document><document><![CDATA[@TrapieLLo Fíjate que no necesito meterme con tu sexualidad. Tu argumento es meterte con la mía....conozco gays y l… https://t.co/V5griBAwt3]]></document><document><![CDATA[No hay día q no sorprenda. En esta segunda entrega os hemos seleccionado una buena muestra de sus intervenciones má… https://t.co/4u3d2BJvLU]]></document><document><![CDATA[Organizándome entre Roc y el trabajo (entrenamiento+teti+asesoría+teti+consulta de PNI+teti+planificación+teti....)… https://t.co/f3blKSYdqe]]></document><document><![CDATA[Siempre en duelo a ras del suelo enséñame a callar, a no romperlo todo como suelo hacer, quedarme solo si la ves di… https://t.co/ChsimbYS4B]]></document><document><![CDATA[Desde Ntra. Hermandad queremos felicitar a D. Manuel López Luna por su reciente elección como nuevo H. Mayor de la… https://t.co/rs2doAn3ld]]></document><document><![CDATA[Una muy buena reflexión.  Reflexionen muy bien su voto ♀️ y después, sin falta, vayan a votar en femenino.]]></document><document><![CDATA[Mi trabajo anterior en referencia a convenio con #visualiza_legal y mi otro perfil, inhabilitado e inapto. COMUNICADOS]]></document><document><![CDATA[@AdimurInfo @PascualSH1972 @Vox_Murcia Pues justo mañana tenemos en @AJERegionMurcia en Desayuno Político con… https://t.co/qvs88tsgeq]]></document><document><![CDATA[Os imagináis la que se hubiera liado si el PP veta a Podemos cómo está haciendo ahora el Psoe con Vox? Se lía parda!]]></document><document><![CDATA[Cuando pierdes el norte y confiesas en público lo que tus antecesores llevan décadas negando 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Anoche vamos la manoli @ManuelaLuaces y yo, a un restaurante asiático nuevo que han abierto a cenar, como no, nos s… https://t.co/RDjJQgWgU2]]></document><document><![CDATA[@meteopallars @buseu @Vakapiupiu @pnaltpirineu @rabadia1226 😲😜😜😜. Ets la policia, tot ho veus]]></document><document><![CDATA[@LaBarovier @antoniorossi En q artículo d la constitución española, dice q este Prohibida? Y donde pone, q este pro… https://t.co/VSqrLFHCOQ]]></document><document><![CDATA[@antoniorozco gracias por la foto a esas horas 🥰 el miércoles a flipar 😉🙌🏼]]></document><document><![CDATA[@iescolar Lo an hecho a conciencia no ves  q venía el sinvergüenza de Aznar]]></document><document><![CDATA[@Nines72142717 @LolayWin Yo estuve varios meses sin conectarme a Faceboock porque pillé una depresión. Mi hija y mi… https://t.co/ImdLAa7ln5]]></document><document><![CDATA[Rainy day ☔️#adoptandosalvasvidas #adoptananimal #adoptaunperro #adopted #caboroig#dogging #lacasadeloslios en Bell… https://t.co/NI8Qod4fOY]]></document><document><![CDATA[@LauraBorras Aquesta  elementa es de vox...no cal dir res més.  Endevant  Laura !!!]]></document><document><![CDATA[Abren al público una tumba faraónica con 18 puertas  https://t.co/0s9bvxGMHW]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Cayetano, creo que la mejor manera es que la invites a la Dehesa y que se… https://t.co/zK08cz1gzP]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[@mercepratriera @jmcastellsma @jordigalves No fas més que dir el que jo dic. Que són diferents.  No he dit que en B… https://t.co/dCbwPa1bAW]]></document><document><![CDATA[El diseño es un plan para ordenar elementos de la mejor manera para lograr un fin particular Charles Eames]]></document><document><![CDATA[@Saramurcia @RosaVillacastin @populares @vox #LaEspañaQueQuieres #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Visita con niños la fragata Victoria este fin de semana en el Puerto de Málaga https://t.co/0PfOJtI9VU vía @ladiversiva]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera esta mañana en la Fiscalía General del Estado presentando un recurso. Espero y deseo que haya paz, c… https://t.co/Pwe6iTf6L7]]></document><document><![CDATA[@heztor_sh @Fernand53400448 @Ortega_Smith @ivanedlm @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/4bcKLC7ujB]]></document><document><![CDATA[Hay que reconocerles a los empresarios de AVE originalidad y empeño https://t.co/0ri3XR5oou]]></document><document><![CDATA[@luzema40606077 @meiermq @PasquinDeM Cuál de todos, que la tia cambia todos los días, antes exigía prisión para PPK… https://t.co/x1FiXkpM0A]]></document><document><![CDATA[Convivir, respetar, conseguir una sociedad inclusiva A favor del futuro, a favor de Errenteria - https://t.co/JtwnM4ZLUO @naiz_info]]></document><document><![CDATA[@PardoMestre @morosicristia @ChakirelHomrani @Almudefartercer @jfreixanet I tant!]]></document><document><![CDATA[@TuiteroApostol Y la pena de muerte instaurada para desechos humanos como este]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil Además de verdad,muy peligroso,Feliz martes y buen servicio a tod@s los agentes!!⚘🍀👐💪👍🏻]]></document><document><![CDATA[La titularidad de Benito mañana aún no está descartada  https://t.co/a8EgHxoZws]]></document><document><![CDATA[Ayer mi dentista se sorprendió de que no usara cepillo de dientes eléctrico… Si llego a contarle que uso los más ba… https://t.co/hqakqENGQX]]></document><document><![CDATA[Recordando momentos únicos #auxiliarveterinaria🐾 #loveanimals #mipasión https://t.co/9v2XZWxO4J]]></document><document><![CDATA[@Manolitox Puede que el del Coliseum sea uno de nuestros mejores partidos. Por eso que dices. Por actitud. Qué triste.]]></document><document><![CDATA[@Sra58V @MaihenH @SecPompeo Lo pusieron en su sitio tocaya https://t.co/f8npTr7s5R]]></document><document><![CDATA[@cooosas Mi suegro, policía nacional y exmilitante del PP, hoy ha votado por 1°vez a otro partido que no ha sido PP… https://t.co/KZmBzams0Y]]></document><document><![CDATA[@Exaedra Ese retuit es de hace ya mucho rato. Después de este torbellino electoral yo tampoco estoy para magdalenas… https://t.co/LXNmJKheX1]]></document><document><![CDATA[@emilio428665565 Jajajajaja,, yo ya ni me inmuto,,, me pongo aquí y hala]]></document></documents></author>