<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@kj_mestre Seguramente la Fiscalía y la jueza tb pensarían que sus negocios son turbios. Insisto,que hubiéramos dic… https://t.co/SeBCN7uJ3b]]></document><document><![CDATA[Y @sanchezcastejon diciendo que nunca ha pactado con los independentistas jajajajajaja https://t.co/ykwS2d1hiC]]></document><document><![CDATA[@GameOfThrones I LOVE YOU, juro no ver otra serie lo que me queda de vida. Una y otra vez juego de tronos]]></document><document><![CDATA[@andorita1g Bonita. No lo tome contra mi.  La crisis que tiene ahora no tiene nada que ver con lo de mi twit inicial.]]></document><document><![CDATA[🆕Las esferificaciones de hortalizas de la cooperativa almeriense Vicasol https://t.co/DSrGYeG87z  🔝Mermeladas de… https://t.co/eOiz422xfX]]></document><document><![CDATA[@andlopes92 @PauloRangel_pt Eu acho que pode, até porque é o argumento principal para a não integração da Turquia.… https://t.co/Piqp155mFz]]></document><document><![CDATA[@ElTransistorOC @nachofi1990 Y tú Alex Fernández, no se te ocurra moverte del Cádiz, eres un crack!]]></document><document><![CDATA[@VuelvaLaURSS y lo peor es que ya mismo la dejan entrar en la union europea]]></document><document><![CDATA[No me quiero meter mucho, pero en ocasiones tener limitaciones y sacar siempre el balón por abajo con los riesgos q… https://t.co/Z8VJTsuLoP]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Valiente payasa  fracasada y sigues con el engaño. Vete a Cs. Allí les valen todos los desechos]]></document><document><![CDATA[#iltrovatore #verdi #opera #teatrodelamaestranza en Teatro de la Maestranza https://t.co/AIOuAaqhuf]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Usted se considera español? O su tipo de España es la del Dictador, al que tanto añoran]]></document><document><![CDATA[Esa España que solo se alegra por los malos resultados de otr@s... #esosomos #aesonoseducan Eso queréis? #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[@putobhz @QGDosBoys @BoyzSpace @Agitando_tudo @MrBananaDick @new_gaywanking @queernerdbr @Rolasdanet @mundogayhot… https://t.co/Jeawyg0Lv0]]></document><document><![CDATA[🔴@susannagriso entrevista a partir del lunes a los candidatos a las elecciones generales invitándoles a un café en… https://t.co/tVkVd7nrSc]]></document><document><![CDATA[@nrodrigum33 @ariana_almeyda Estás invitada, y lo sabes! https://t.co/tfgkpSZcvG]]></document><document><![CDATA[@victorianoi Todo lo que lleva pesto, tanto los ñoquis como la pasta, está increíble. Los baos con Heura son una pa… https://t.co/tsBtIwQ2Df]]></document><document><![CDATA[@Tartade82991312 @sextaNoticias Estamos preparando el contenedor verde...]]></document><document><![CDATA[Si el Girona pierde hoy creo que puede ser bueno para el @RCCelta .  Están ante una nueva situación y Balaidos se c… https://t.co/oVRdCDA2TR]]></document><document><![CDATA[¿Problemas como por ejemplo decir que un reo convicto y desabilitado políticamente puede ser candidato?]]></document><document><![CDATA[A explicación dos motivos e da necesidade de @obloque de @anaponton nas próximas #EleccionesGenerales  https://t.co/MAGl29vO21]]></document><document><![CDATA[@JosepMariaDeop @QuimTorraiPla Què va! La pista principal del circ és la vostra pseudo-independència. Potser algun… https://t.co/JXC9xv0vao]]></document><document><![CDATA[@JaviSanz88 Ánimo, Javi. Todavía hay esperanza. Algunos no podemos llegar a todo, pero sabes que siempre estamos. A… https://t.co/qj3micttdH]]></document><document><![CDATA[Me gustaría compartir con vosotros una selección de #Poesíadeldeporte uno de los poemarios de #Poemasdejuventud Esp… https://t.co/GAzqiYOMAL]]></document><document><![CDATA[‘Viaje de cuento’ de María Jesús Lillo.  Cuentacuentos en el MUSAC Domingo 14 de abril a las 13:00 horas… https://t.co/eivF5h4ui5]]></document><document><![CDATA[@PPAytoCadiz @carlosslucero @carlinessm @jctbcdz @adolfovigo @Hipatia355dc @JVendoiro @JosmaCaro1 @VicenteQuignon… https://t.co/wBCYcqXP3a]]></document><document><![CDATA[El cortejo de la Hdad de la Soledad de San Lorenzo es lo más entrañable que he visto nunca. Todo niños, todo sonris… https://t.co/jWwgo7Joaq]]></document><document><![CDATA[@marca @juanma_rguez Que os gusta tirar se hemeroteca cuando no ganais una mierda,pero como tirais de épica cuando… https://t.co/NcrL7MfD6f]]></document><document><![CDATA[@ChiquiOliver @Gabriel71872331 @OrlvndoA @jguaido 😂hiciste bien. Mientras desarrollas el tuyo. Tú crees que los ame… https://t.co/viAARloLjV]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @ChicoWFU Habían, quería decir. El teclado predictivo.... Me refería que habían 90 mil petardos en el campo. 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Donicela3 tono baso todo en lo k se estudia, la práctica y la naturaleza te enseñan más k muchos libros,¿cuando lo… https://t.co/BfFkrW7HMj]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Que pidan a Rivera y Casado que se hagan un Susana Diaz, como hizo el PSOE con la Abstención]]></document><document><![CDATA[@rekozminski @JuMagalhaesBH O Mourão é fdp? Sim. Mas porra, qual o sentido de brigar nesse momento? É um momento cr… https://t.co/uVkuI5D9tR]]></document><document><![CDATA[@BaronaMer @AhoraMasYo @AlvaroJuer @Esopmonty @Brysonzanguango @parisina128 @ArtanisD @Pacurll @Alvaroquinn Me vien… https://t.co/qHEkWZ32EG]]></document><document><![CDATA[We saw #EndGame last night. Here’s some spoilers: https://t.co/yufq63Kwg7]]></document><document><![CDATA[El océano es más antiguo que las montañas y está cargado con los recuerdos y los sueños del tiempo.  #CYF… https://t.co/4bz4DUe5Ys]]></document><document><![CDATA[A ésta familia no la ván a Gobernar más los #Separatistas que sólo quieren destruir nuestro País 🇪🇸 , nuestras Raic… https://t.co/T9Eg6AYGBp]]></document><document><![CDATA[@alocix @DiariDeSabadell @RadioSabadell Somos capaces de descender y seguir pipeando.]]></document><document><![CDATA[Cuando la indecencia vomitiva  se hizo carne habitó en Pablo Casado. Califiquen, califiquen ustedes... 👇🏿 https://t.co/Ug49KChfen]]></document><document><![CDATA[Estos números me parecen muy positivos, espero que la realidad se parezca]]></document><document><![CDATA[Es cosa mía, o el #Arsenal ha ganado el partido en tres arreones de Aubameyang y Lacazette 🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️. Bueno, lo po… https://t.co/LndcJV9vzY]]></document><document><![CDATA[#Tauro Sabes que antes veías más a tus amigos y esto a veces te molesta y te  genera cierta tristeza. Antes todo er… https://t.co/U40kM6wqmp]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera llega al colegio electoral #EleccionesGenerales https://t.co/hm6n8Mt0rZ]]></document><document><![CDATA[Si te gusta un equipo, ese equipo te gustará esté en primera o en quinta. Porque estar en una u otra categoría es c… https://t.co/hxdmTMpSBA]]></document><document><![CDATA[É verdade que o homem está farto de fazer merda mas... Abram o link, cliquem no altifalantezinho e DEIXEM DE LHE CH… https://t.co/rJoADhjTWH]]></document><document><![CDATA[🍀 Photo: clara_b_photo Model @raaul_escobar Wardrove stylist @esther_pshopper  #portrait #portraiture #beauty… https://t.co/yjPZKBBd2k]]></document><document><![CDATA[@IronSil @EF_MARIPOSA Bonitas palabras Silvia... eso es lo que tiene @EF_MARIPOSA y la voz de Susana... que te envu… https://t.co/Jm8DDQhtio]]></document><document><![CDATA[Otro para leer... me estoy convirtiendo en un experto en foto analógica que al final se muere y no revela ni una fo… https://t.co/Ror35FAeLU]]></document><document><![CDATA[@PerryUret Para nada. De hecho es que usted y muchos más como usted no saben diferenciar. Le ayudo: https://t.co/c404nRafRV]]></document><document><![CDATA[@SagradaBM Grande compañero👏🏻👏🏻, merece una felicitación plenaria por parte del Ayuntamiento de @malaga 👮🏻‍♂️💪🏽. No… https://t.co/fG6e5T8nGS]]></document><document><![CDATA[@cesarob @diegomarino @arrola Yo no he dicho que sea una decisión de la derecha. He dicho que es la misma Constituc… https://t.co/tZF2S0iStS]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia Que vuelva la corrupción????   Pero el @psoedeandalucia @PSOE va a volver a go… https://t.co/vhdRn0bdTZ]]></document><document><![CDATA[@Amaro_DelArco @migquintana ¡No desveléis mi secreto 💇🏻‍♂️! Que luego vendrán las envidias de   @fernan_ruiz y… https://t.co/kn7wTRsMPm]]></document><document><![CDATA[Amapola bajo la lluvia en Toro, Castilla y León, Spain https://t.co/lnn470GEwA]]></document><document><![CDATA[@raulcamunas @Xavi_CordovaP JAJAJAJJA Q Le dice una pizza a otea en el cementerio cuando esta la otra pizza llorand… https://t.co/SnfXWr78c0]]></document><document><![CDATA[Este circuito es perfecto  para corredores y triatletas diseñado por mi y consta de 5 postas:  -Sentadilla Búlgara… https://t.co/I3rs36lxzZ]]></document><document><![CDATA[@VOLDO974 @abarajamelah Echar la culpa al justicialismo de todos los males de Argentina es irracional.]]></document><document><![CDATA[Provocan que los más puristas de cada partido voten al que más cercano les parezca a ellos, haciendo que cualquiera… https://t.co/k6OS9wOZhJ]]></document><document><![CDATA[¿Podemos hablar ya de lo tremendísimamente bien que está representado este momento en Endgame? https://t.co/7dXyp5qWw0]]></document><document><![CDATA[Las mentiras en política siempre terminan siendo la ruina de toda una nación. Y el daño suele quedar, también, impu… https://t.co/TdWxDbsCx8]]></document><document><![CDATA[Y aquí un muy buen nombre para un señor muy cariñoso nacido en la República del Paraguay: “Rojaijulio”]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @montarmat @kanen49 La cultura Europea sin el Islam de Averroes o Maimonides, entrelazado con el Crist… https://t.co/meJel1MXG5]]></document><document><![CDATA[88 aniversario de la proclamación de la II República  El himno de Riego, himno de la II República.… https://t.co/DiXun4cIxd]]></document><document><![CDATA[Yo soy un jugador de éstos y cuando llego a la portería meto un trallon y avee cuántos críos tumbo ñ.]]></document><document><![CDATA[Y, por suerte, ahora tenemos docenas de cuentas maravillosas informando y ofreciendo su tiempo y su esfuerzo para q… https://t.co/FKDs2AD3aX]]></document><document><![CDATA[Have you ever seen the rain? • • • • 🌸 #flowers #flower #igscflowers #torredelmar #floral_splash #petal… https://t.co/qquMOCFrti]]></document><document><![CDATA[@alex14MN Nadie dice lo contrario. Tanto como cuando te ponen partidos en septiembre a las 12 del mediodía con 30 y… https://t.co/Klj9rCuOFS]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V @DavidSuarez_V eres un jodido pedazo de mierda sin escrúpulos, de esos que os creeis que todo vale,… https://t.co/BzTrSw2q5P]]></document><document><![CDATA[Ya que los planes de salvaguarda y evacuación son para salvar lo que queda después de un incendio.  Y estos planes… https://t.co/1mUL1eXqAp]]></document><document><![CDATA[Cuando escucho a gente diciendo: “Podemos va a ganar” entro en un hueco y tengo visiones como de Vietnam.… https://t.co/VxY2emwvWz]]></document><document><![CDATA[Segunda jornada del Campeonato de España de Ciclismo Adaptado en Salamanca. https://t.co/Rfg7SziIFI]]></document><document><![CDATA[Ya en el Sánchez-Pizjuán. Preparados para contar  #ElGranDerbi #LaLiga @CanalSurRadio @lagranjugadacsr #OnAir https://t.co/p9oYXCxfGr]]></document><document><![CDATA[Quando os vossos filhos perguntarem o que é o comunismo, mostrem esta imagem. Ficam esclarecidas. https://t.co/Z9nhPVl4hw]]></document><document><![CDATA[Hoy tenemos una estupenda visita en @Bankia @pipperontour #bankiadogfriendly https://t.co/UyuUKfawYl]]></document><document><![CDATA[Estas son algunas de las empresas que pondrán a la venta sus viviendas en el Salón Inmobiliario de la Provincia de… https://t.co/vfuGBnDpfr]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea Por-que lo Amas. El Amor es liberación, no posesión. Es expansión, no limitación. Una Totalidad indefinible.]]></document><document><![CDATA[@DoncelLinar @lolagranado @yuyudecai @roa81 @ComandanteLara @Javiereyes69 @MARTINIGLESIASL @STAF_es @CanalSurRadio… https://t.co/P3P7kDyMNU]]></document><document><![CDATA[aperitivo de entre semana, para agasajar al cuñado, con un buen vino para estos menesteres, que está a la altura y… https://t.co/vlb5yDzyjP]]></document><document><![CDATA[@ValierX @carlota_fcb @MarvelSpain Ya ya, me lo imaginaba. Pero creia necesario nombrarlas]]></document><document><![CDATA[@HerreraenCOPE  No se de que se sorprende. En España secuestrar e intentar violar a una chica se paga con cinco año… https://t.co/75Llfmlldt]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos: una campaña marcada por las "cloacas" en la que Iglesias reivindicó la Constitución @_infoLibre… https://t.co/Z4lPDrBRZH]]></document><document><![CDATA[@senormunoz @BlogdeBori @EmilioRey @AgenciasRaiz Muy buenas. Te sigo y hablamos por DM]]></document><document><![CDATA[Veniu a @AbacusCoop (Balmes). Tenim llibres, escriptors, música i vermú https://t.co/yqJuZ1PnwN]]></document><document><![CDATA[Mis tigrecillos del día. Ya que Facebook sigue con su dictadura y no me deja publicar en grupos os muestro una seri… https://t.co/VyNXldrUhf]]></document><document><![CDATA[Quién vea Shingeki no Kyojin/Attack on Titans y no se haya leído el manga previamente, le doy el consejo de amigo d… https://t.co/rXDjfSwf9i]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de ver el crecimiento de colegas y amigos. Enhorabuena y suerte a @AlanIBZ y @Carlets_Roig en las… https://t.co/9ihF1TAKoA]]></document><document><![CDATA[@Christi36833350 @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman… https://t.co/jmrYZiPuUM]]></document><document><![CDATA[The Spanish Socialist Workers Party (PSOE) wins the elections by a large majority although there will have to be po… https://t.co/EAenAqJSog]]></document><document><![CDATA[@isibolo @oldgarcia Entradas a precios populares. Eso también es acercar el golf al pueblo]]></document><document><![CDATA[@mativilla83 Esa temporada siempre pensé que si se hubiera mantenido el bloque otro gallo nos hubiera cantado,pero el comisionista mandaba]]></document><document><![CDATA[@DoradoAlex @PSOE He llegado a lo de las nucleares y he cerrado. Try again.]]></document><document><![CDATA[@canog77 @alvaroddg Ni pura idea,  de como calificar esto.  Hace falta psiquiatría muy avanzada]]></document><document><![CDATA[Suplentes en el @FCBarcelona_es: J.Cillessen; Vermaelen, C.Lenglet, Jordi Alba; Arthur Melo; Messi, Malcom. @TABLERO_RNE]]></document><document><![CDATA[La precursora / inventora / protectoras de los (a)pegados a lo que dio en llamar mamandurria fue la propia Aguirre.… https://t.co/TzYxTSQU5W]]></document><document><![CDATA[Lo que debería pasar de @lopez_vallet sobre las posibilidades de Sánchez para ser investido. Muy interesante la s… https://t.co/dK5W9SA58f]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Pues mira por donde yo iba a votar al PP en las autonómicas y municipales. Votaré a VOX !!!]]></document><document><![CDATA[Como me encantas, #madrid em Plaza Mayor City Central https://t.co/7XG2WmhX5X]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/p7tta1bG3K]]></document><document><![CDATA[Hoy en @SevillaMagazine celebramos el 45 cumpleaños de @victoriabeckham https://t.co/5eEGtN8iJq]]></document><document><![CDATA[@_Juan__A Sus palabras no tienen que ver con Franco, ni con que sea de sangre azul ni la está amenazando con que 4… https://t.co/chrffwNOLj]]></document></documents></author>