<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @Monchitta Un abrazo grande corazón besitos k tengas un lindo fin de semana pues el viernes Santo… https://t.co/V1JEZ4buT6]]></document><document><![CDATA[@adnarribas @PasabaPorAqui__ @JOSE_UNEDIANO Según nuestra ley a partir de la 15 https://t.co/YmcmBKEzAq]]></document><document><![CDATA[tengo que ir al dentista y luego al banco, is this la peor mañana de mi vida?]]></document><document><![CDATA[@carmenporter_ @Cinesa Bueno aquí hace días puse, por Madrid gay porq.... Y quería decir en Madrid hay,, 🙂]]></document><document><![CDATA[«La muerte antes de tiempo es siempre violenta, irse joven lo es. Igual que partir de un disparo es siempre antes d… https://t.co/461SXxHcYi]]></document><document><![CDATA[La #GranVia de #Madrid ya tiene todo listo para el #DiadelLibro https://t.co/GP4a6E7bb2]]></document><document><![CDATA[@marializaranm Veremos a ver si no me PLANTO yo también en el HUERTO jejejeje]]></document><document><![CDATA[@QSociedad @JosPastr Todo lo bueno te refieres!! después unos años de miseria, sufrimiento ver como muchas personas… https://t.co/KozHq5uFdu]]></document><document><![CDATA[Espero y confío que tengas razón, de no ser así yo también tendré que tragar sapos y culebras]]></document><document><![CDATA[Muere un joven de 19 años corneado en los toros en unas fiestas de Castellón https://t.co/aiDiVvSaed]]></document><document><![CDATA[@LandersMiss @CanemStanatic Hergün yeni bir umut Tutunup hayallerine dünü unut Sanki kalbimin içinde yüzlere kuş Sa… https://t.co/wSvqZlo2h5]]></document><document><![CDATA[Por el momento los intolerantes solo vienen de un lado. Con el que van ustedes de la mano, por cierto.]]></document><document><![CDATA[“Sin el chavismo, Podemos sería un club de “penenes” y parados”. (Albiac) https://t.co/ueFsexsMhd]]></document><document><![CDATA[@Jonyboria @CarlosGlez2019 Y hoy han reordenado el tráfico, han quitado carril, pintado líneas, pasos de peatones, etc.]]></document><document><![CDATA[@Cs_Merida_ @HumanezAlberto @jprietotb @CsVegasBajas @CsVvaSerena @CsDonBenito @CsBadajoz @Cs_Caceres_ @CsAzuaga… https://t.co/kyUylKTtvH]]></document><document><![CDATA[@Katie89_x @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/PR7ptXDzU8]]></document><document><![CDATA[Muy feliz del #premio otorgado a mi amiga cruz_sls la pasada semana por #Diario16. Una larga trayectoria como… https://t.co/d6Er1LCvbm]]></document><document><![CDATA[Cayetana presidenta!! 💙¿Es Cayetana la más facha? | España | EL PAÍS https://t.co/YwQ5iHcHoN]]></document><document><![CDATA[@EnricoLetta @RadioRadicale HACE BUENA LA AFIRMACIÓN DE QUE SE VAN LOS MEJORES.STL]]></document><document><![CDATA[Me han felicitado hasta en el videojuego de pokemon. Shocked https://t.co/twnqrjVXaD]]></document><document><![CDATA[HAT TRICK DEL GRAN!!!!! @igna_alabart @FCBhoquei #OKlliga https://t.co/BMsFs3V2xs]]></document><document><![CDATA[@guardian_el_ @Laszloeragay NopuedoNopuedo con ella. Pasadme la cicuta https://t.co/DLcS57Tq1x]]></document><document><![CDATA[@MovistarPlus si JdT se estrena a las 3 en VSO, a qué hora se podrá ver en español?]]></document><document><![CDATA[Hoy comenzamos la #semana con una completa #ensalada con #salmonahumado #atunmechado #aguacate #naranja #nueces… https://t.co/mOzMfWyvPu]]></document><document><![CDATA[Vámonos que nos vamos, la pringá, “typical of here”. Welcome to Seville. #traduvida https://t.co/iL3SXonMjQ]]></document><document><![CDATA[Pascua #Africa #BURKINAFASO #Hoy #mujeresburkina  #2019 https://t.co/QXuyYabHdT]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 Que asco de tío!!! Y q pena q haya continuado el programa y le permitan decir lo q ha  dicho.deber… https://t.co/heqa8vf97H]]></document><document><![CDATA[En este día de San Isidoro, muchas felicidades a toda la comunidad de la Facultad fe Filosofía de la @Univcordoba,… https://t.co/XRQEhszhqq]]></document><document><![CDATA[Ordesa. Rumbo a la Cola de Caballo. Qué poquita vos somos ante tanta magnificencia. 😍 https://t.co/1v1ShOWC14]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ipib5Q4yNG]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven a mí me encanta cómo piensas no eres materialista, gracias Está lucecita tiene una casa normal y la… https://t.co/fbePrOb30i]]></document><document><![CDATA[@UniversalSpain @David_Busta A mí me encantó el dueto de David y María y David fue muy generoso porque le dio prota… https://t.co/nbTeAWe0B9]]></document><document><![CDATA[@chera_gtz No tienen idea de lo mal que se ven los tíos diciendo tremendas gilipolleces de mierda. 🖕🖕🖕]]></document><document><![CDATA[Por todos sitios hay hijos de puta,y seguro q sus madres son unas Santas,en esos casos un aborto a tiempo .....]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ Claro casi,, 😂]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid Gracias.  S/ aprobaciones mediáticas ante caso "ions" u una adjunta ante la distancia a elegir Cámara… https://t.co/XIcAh6ekR5]]></document><document><![CDATA[Sinceramente no sé que haría sin @Nievessscg   Es que no me imagino sin ella a día de hoy.]]></document><document><![CDATA[@antonlosada Que passaria si este "espectaculo" se huviera hecho en cualquier pueblo de Catalunya y el muñeco-muñec… https://t.co/BfpOJwTnin]]></document><document><![CDATA[Un #hilo muy pedagógico para entender la #SemanaSanta en Andalucía. Un gran trabajo de @teclista . Muy recomendable… https://t.co/16eMqMVili]]></document><document><![CDATA[😭Por terribles razones como esta es por lo que @vox propone una ley contra la violencia intrafamiliar. Todos los se… https://t.co/0FUqCLs3Ih]]></document><document><![CDATA[IMPOSIBLE OLVIDAR el apoyo que le dieran a la #Narcotiranía que hoy continúa asesinando inocentes por hambre, falta… https://t.co/uDbg7ZGdop]]></document><document><![CDATA[@ihenriquezluna Mi reconocimiento y respeto siempre.  Gracias por todo el tiempo de tu vida que has dedicado al Par… https://t.co/kDIHuAMC6r]]></document><document><![CDATA[#LaTarde24h pagando de mi bolsillo una rueda de prensa a un criminal de un país que me la suda ya,más de media hora… https://t.co/2P1joU553Y]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin Pues a mí me da que puede haber tongo, fíjate. No pillaron a Oscar Puente en la sede de Ferraz con u… https://t.co/BtTSnyyaOV]]></document><document><![CDATA[Could you be more out of touch with reality?? The pair of you!! @theresa_may @jeremycorbyn]]></document><document><![CDATA[Delante del mar  todo parece más ligero,  los problemas vienen  con las olas,  y ellas después  se los llevan… https://t.co/PqyJ0j6cH4]]></document><document><![CDATA[@femmedemoblo Brigitte Fontaine a toujours été givrée !! Aujourd’hui à 80 ans ça ne peut pas s’arranger !!]]></document><document><![CDATA[@javiergv794 Piccoletto, ¡hoy Joyu ha cumplido un año desde su plantación! 🌳🍎 #DíaDeLaTierra]]></document><document><![CDATA[Exclusión social, abandono, inseguridad... La Fundación Real Madrid les muestra otro camino. Esta noche, nueva cita… https://t.co/8nGpvgF9Eu]]></document><document><![CDATA[Hoy decidimos la #España que queremos, de todas y todos depende quien gobernará nuestro presente y futuro. Os animo… https://t.co/dj5eMUEZdL]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez Sabes la fuerza que tienes,supongo q eres consciente,explicar q en la gala de expulsión de Antonio… https://t.co/qIuCXtjlAD]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @sevillajordi Maravillas incomparables todas y cada una !!👍]]></document><document><![CDATA[@N0ESP0RPRESUMIR Los más peligrosos, entran en las casas por las noches y convierten a la gente en gay.]]></document><document><![CDATA[@BlasRuizGrau @loliiboo Si yo te contara. Ni caso. Ese tipo de crítica es sintomática de éxito. 😉]]></document><document><![CDATA[Feliz. 😁Agradecida.😍 Caminando acompañadísima por #camiñodosfaros.🚶🏼‍♀️🚶🏼‍♀️🚶🏼‍♀️🚶🏼‍♀️ Ha sido increíble. Y eso se… https://t.co/jcJKUF9uzq]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @anxbels AY QUE BONITOOOOOO guapos guapos y guapossssss]]></document><document><![CDATA[@Tucuento_elmio Nadie lo obliga ahh gastarse nada el quiere la mita del premio]]></document><document><![CDATA[Tardes de reencuentros que suman 😊 en Ciudad Real https://t.co/E03WbLYVV1]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV ... cofradías y sus decisiones, de atender a los invitados... Enti… https://t.co/OrL1thIUAg]]></document><document><![CDATA[Amnistía, 0,7%, OTAN, Pressupost de Defensa de 52 millions diaris, injusticia davant els migrants, tots ells record… https://t.co/LKnIo1gYVY]]></document><document><![CDATA[Cada vez que sonrío la vida me tiene preparada una ostia cada vez más grande]]></document><document><![CDATA[#25CEPAIMCONTIGO  Muy felices en #Zaragoza  Gracias a todas las personas que #sois #estáis y nos #queréis… https://t.co/l2HdyUmUXi]]></document><document><![CDATA[Haciendo honor a su nombre. Grande, grande 💜💜💜 Otro 8 de marzo https://t.co/5oLDPlu48n]]></document><document><![CDATA[@aisousa14 Já sabia 😂😂😂  Segunda atesta aí o depósito mana senão vais a empurrar]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Ya lo has podido demostrar? O sigues con tu dogma?]]></document><document><![CDATA[¿Voy a salir únicamente para ir a la otra punta del barrio a comprar chuches? Puede.]]></document><document><![CDATA[¡Un beso es un acto de paz, porque vencemos la violencia con amor!❤️ Miles de besos con mi @AntonioSola_ por el… https://t.co/m9GQSsGVx8]]></document><document><![CDATA[#DiaDeLaMadre O día de gastos ? Poco más que decir. #BCMI 🌹 Mejor un poco de música . M.J !  https://t.co/1H7MXWaDql]]></document><document><![CDATA[@sofiasuescun ¿Villana, destronada? pero ¡Qué Dicen¡ En GH Dúo, Sofía Ha Sido Víctima de Los Celos de Albalá, de Su… https://t.co/IHP6HRHfpu]]></document><document><![CDATA[Campions de lliga 2018-2019 fcbarcelona en Font de Canaletes https://t.co/yh6NDHt9dK]]></document><document><![CDATA[@desperatelyines és demasiado orgulhosa e bad bitch mas no fundo és um doce, não sejas má :/]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 así es ,no dejemos de recordárselo q el cree q ya olvidamos,pues con el aviso q ha tenido ,dice q… https://t.co/IpJAKQeNbf]]></document><document><![CDATA[hooligans portugueses, onde estão? 🇵🇹 gostavam de ter um encontro de hooligans aqui em Portugal? votem aqui em baix… https://t.co/i34zxp2leG]]></document><document><![CDATA[@notasmedianoche @doctorgaona Hasta ahora parece ser que la muerte cerebral era prácticamente irreversible. Si suce… https://t.co/OUxtOCJfAF]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Freguesia de Alcáçovas https://t.co/FqPcrcaQ3h]]></document><document><![CDATA[Descubrí que como escritoras somos much@s y divers@s, pero que nos mueve el mismo espíritu de visibilidad de lo lés… https://t.co/HtMhU9jtpa]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír en las fotos pero cuando me hacen reír y me pillan me flipa]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AlvaroJuer @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Nn3FVvs4Mg]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of En serio ?? Hasta donde van a llegar estos soltando mierda sin razón 😳😳😳]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Minuto 22 de las 9 ;-) AEPD criteria restricción intencional a la información por cinestésicas y comuni… https://t.co/3lGMhGHOrI]]></document><document><![CDATA[Última novidade para noivo...! em Lisbon, Portugal https://t.co/7D8lEzVQ36]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/IIsGs6ocNp]]></document><document><![CDATA[@LucasRuizS No lo tendré hasta mañana. Ya no me acuerdo de la última temporada. Bueno, de nada. Necesito un refresco urgente. Q hagooooo? 😤]]></document><document><![CDATA[@ACOSTAito @fonsiloaiza2 Mimados? HDLGP, Hartos de trabajar para que vosotros vayáis de fiesta en fiesta.y encima n… https://t.co/hXuuXZJk34]]></document><document><![CDATA[Hoy #VillanuevadelTrabuco más cerca de ser #socialista. El #26deMayo vamos a dar todo el apoyo a esta candidatura.… https://t.co/04BQLsVMfE]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner I ara! De res! No és cap concesió, és el que penso. Jo he de reconéixer que moltes vegades tinc tend… https://t.co/sWiUYyuDyD]]></document><document><![CDATA[Quiero dar las gracias a la pubertad, porque aunque ahora se me da peor salir en las fotos, sé que me ha hecho un gran favor.]]></document><document><![CDATA[@mlyvbr_ O descanso né  Pq uma anja como vc não merece nada além de mt amor e sucesso]]></document><document><![CDATA[@selma_ancira @Acantilado1999 Cristo de nuevo cruzificado es un regalo de Sant Jordi ,espero disfutarlo  mucho  , parece muy interesante .]]></document><document><![CDATA[Ya sorprende q el q dice tener el mejor programa dl mundo mundial , no tenga interés en exponerlo y debatirlo #tehanpillado #averqteinventas]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @encarny_2016 @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos días,f… https://t.co/2X7mRjUdWJ]]></document><document><![CDATA[@Docetapas @xonsy @mariourium @BodegasUrium @juanduqueoliva @vicmorseg @VinosJerez @EspanaYVinos @vinoblejerez… https://t.co/1yF8mvES0U]]></document><document><![CDATA[@Simonnet2 Toujours aussi à 🤮Simonnet !! Et au Vénézuéla Maduro continue à tirer à balles réelles sur les opposants… https://t.co/JIuktVUrYn]]></document><document><![CDATA[@delav2003 @marejadae4 La traducción de Cortázar es estupenda. Por entonces mi francés era limitado. Luego me fui a… https://t.co/xeU4MiVQmG]]></document><document><![CDATA[25.En los últimos 10 años, el número de personas contribuyentes que han compartido su solidaridad con quienes más l… https://t.co/ZOYWOTi7wZ]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Si nos caemos.nos volvemos a levantar y seguir tirando pa lante]]></document><document><![CDATA[Mira  S. Perdiguero estaréis tan encantados, de que hayan ido a Bildu y no al pp. Y todavía,te lo preguntas? Menos… https://t.co/HKRI2hzAWP]]></document><document><![CDATA[Te animo a venir mañana a la Vila a un Encuentro de candidatos. Aprovecha para conocer a tus candidatos de forma má… https://t.co/s0KG5A5fmD]]></document><document><![CDATA[Bolsos de Abanico https://t.co/4wyZbGqEOz #lolabanicarte #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/ZLZpE5yvXq]]></document><document><![CDATA[La Caietana, la gran Marquesa,, va dir ahir q estava a Sant Julià de Ramis l’1-O ? 🤔🤔🤔]]></document></documents></author>