<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@parbolo @marionaral @Sapoconchus @Eleder_ Que aún hoy, en 2019, hay gente reprochando a gente que no vaya a proces… https://t.co/y8aQm1w2YR]]></document><document><![CDATA[Que bien juega el #CaiZaragoza joder!!! Lastima no estar en el #pabellonJoseLuisAbos con toda la familia Caista...A DISFRUTAR!]]></document><document><![CDATA[El mejor lugar para seguir en DIRECTO los resultados de estas elecciones es @antena3com 👇🏻]]></document><document><![CDATA[Ya se que se viene haciendo desde hace varias ediciones... ¿Pero de verdad no había otro nombre diferente a Masters… https://t.co/fcVlfZONdI]]></document><document><![CDATA[@protestona1 Alucinó con la Sra. Díaz Ayuso. Yo creo que directamente no da para más, sinceramente. Menuda vergüenz… https://t.co/ZxnAAS4Moi]]></document><document><![CDATA[@CafeZM @radioclasica @claraconlimon @evasandovalRNE @bruckneriano @CarlosdeAmberes @shadowhomer23 @josedelrincon… https://t.co/SOzo2chRqb]]></document><document><![CDATA[Esta chica mete un royo contra la catedral de #NotreDame y no solo con eso pone la foto de la catedral de Santiago!… https://t.co/XM4tRffgPV]]></document><document><![CDATA[Cuarto toro para el juli parece que llevamos 5 horas de corrida. https://t.co/7bZpSenGVu]]></document><document><![CDATA[@Grinchh80 Cuanto estuvo desaparecida posteriormente a conseguir dicha marca? Ay lo dejo.....]]></document><document><![CDATA[GRACIAS RUPAUL POR ESTE CAPITULO Y ESTA ELIMINATORIA.... No puedo ser mas feliz SILKY, muerete ya]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr @asdelgrana Pero creo que es muy superior a El Zhar, Trejo, D Ojeda, Iv Alejo, Portillo, Cardona,… https://t.co/X7SqJyvl3e]]></document><document><![CDATA[Iniciando otro finde movidito:  Asamblea General Ordinaria de la Federación @atletismeFACV y a continuación Asamble… https://t.co/zw4YkHr31M]]></document><document><![CDATA[En el #ParadordeAlcala tenemos un regalo perfecto para disfrutar en el #DiaDeLaMadre ... nuestro Spa @paradores https://t.co/tD8t6hczaW]]></document><document><![CDATA[@luih_Gr Es nuevo! Pues en verdad es de un venezolano nieto de puertorrealeño con cocinero de Cádiz 😅]]></document><document><![CDATA[JUEVES 25 de abril #Sevillate en Club SAN FRANCISCO   Ven con tu grupo de amig@s y te obsequiamos con un regalo par… https://t.co/bpXMj2XyMz]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchas?  #outsideisfree #nature #groadslikthese #gravel #gravelriding #galiciaengravel #gravelgrinder… https://t.co/8nZr9uzusc]]></document><document><![CDATA[Vuelta a mi casa. Al Ramón Sánchez Pizjuán, con los de siempre @ClaudioCarrasca @Alfonsovich #josemaria y lo mejor… https://t.co/E7f7mpMLna]]></document><document><![CDATA[De los creadores de "Hitler era socialista" llega a sus pantallas ... https://t.co/zHWkBAm6Hk]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado en la presentación del @AMTeamAlmeria junto al Concejal del Excmo. @aytoalm @SeguraJuanjose, con una… https://t.co/ALEGAEj9Dm]]></document><document><![CDATA[Lollapalooza, Coachella y Tomorrowland y se atreven a criticarlo ? Grande @JBALVIN]]></document><document><![CDATA[@Enekokurtz @troyana25 @jonathanmartinz @sanchezcastejon Los bancos las empresas los lobby en definitiva los que es… https://t.co/W614lxBVBi]]></document><document><![CDATA[@mirandavluis Gracias chaval! Del partido jamás me olvidaré. De lo que venga después ya no sé nada.]]></document><document><![CDATA[gracias @Litoruizbass justo lo que quería te quiero bro 🥰🥳 https://t.co/pbbf9rsnkB]]></document><document><![CDATA[@rmartin850 @javihappyy @ccttcautivomlg Es unos de los mejores videos que e visto]]></document><document><![CDATA[En el juego en que @jose_quintana24 derrotó a los @Marlins 4x0,el sincelejano @_JorgeAlfaro11 como 4to al palo se f… https://t.co/mgJVmu5Ysd]]></document><document><![CDATA[@Mrsambo92 Lo siento maestro, pero me pierdo en la mirada de la Bergman.]]></document><document><![CDATA[Tom Dumoulin perdió una Vuelta a España en esta recta. https://t.co/Y5HEINZ7wE]]></document><document><![CDATA[Entiendo q pueda ser una equivocación, pero porq le sale el nombre de Franco y no de otra persona. ¿Tal vez es q su… https://t.co/cBg8ZaQmtK]]></document><document><![CDATA[Echo de menos el pronciamiento de @diostuitero en estas fechas tan señaladas]]></document><document><![CDATA[@JuanLovesCock @ffffme1 @dilf2050 @aussietrbl @Michaeljc1979 @senior_nobody2 @omaha_pal @RodSteelOfficia @Uniform3 @piercegaveston 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@apuente Al igual q el blanqueamiento de algunos medios importantes de este país...]]></document><document><![CDATA[Drinking an Automatic Work - Untitled 4 by @licbp at @barcentrobcn — https://t.co/lJu8f9aVV8]]></document><document><![CDATA[@ElTriclinium @2001_fede @jcporterog @traslamesa @cmanzanoalonso He esperado a que alguien con solvencia contestara… https://t.co/iYZhqpq8jN]]></document><document><![CDATA[@wishmi81 @3gerardpique @FCA_oficial He dicho ganamos refiriéndome al Gavà,la semana que viene juega aquí.]]></document><document><![CDATA[Formación Básica Institucional es la puerta de entrada a #MilManerasDeVoluntariado Ayer la realizábamos en Hinojosa… https://t.co/AFwUD8NZFT]]></document><document><![CDATA[@dasorher Ahí encima empezó el ciclón. Tras empates ante Numancia y Racing. Una exhibición brutal de Xavi.]]></document><document><![CDATA[@wagensberg @AlbanoDante76 Tu demanes una rebaixa a les llaunes que venen??? 🙈🙈🙈🙈😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@MalditoGamesES para cuando se espera reposición de wingspan?? ¡LO NECESITO!]]></document><document><![CDATA[Vamos @CiudadanosCs @Albert_Rivera @Tonicanto1 💪💪💪💪💪 https://t.co/X4srMFtPTE]]></document><document><![CDATA[@Javi_Barrena @cayetanaAT @Irene_Montero_ Que cara de HJDPT pone podemierda!!! Tiene que ser más mala que el veneno!!😡😠😡]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix No siempre hay transfobia y enserio tienes miedo a simples palabras? O que… https://t.co/Cw1qwhCqrJ]]></document><document><![CDATA[Sé que serà així perquè hui pel carrer i mentres treballava al bar m'han demanat "els vots per a diumenge, que hem… https://t.co/f1ld51iqFj]]></document><document><![CDATA[@DavMatMe @RayDonovan____ @jmdelalamo Quién yo?? Especifique más, haga el favor.]]></document><document><![CDATA[Ayer me llamó uno de número privado diciendo que era un vecino del mismo piso, quejándose que se le colaba el olor… https://t.co/RqYfxWruCO]]></document><document><![CDATA[Al menos cuatro hombres violan a una mujer después de darle burundanga en Pamplona https://t.co/AZhMk9mjab]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez planta cara a las derechas y pone en valor la acción de su Gobierno en el primer debate... https://t.co/4Qp33VBFvW]]></document><document><![CDATA[Ante la derecha unida, un Frente Popular  #República  https://t.co/iuoV2NWsQL vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Hace 5 días estábamos en la playa..... 🙈 en Pontevedra, Spain https://t.co/5bfh4BF8nW]]></document><document><![CDATA[La institucionalidad la representa el presidente Juan Guaido y el pueblo, ustedes representan la delincuencia]]></document><document><![CDATA[@BaldinhoPlays @FutebolDeRaizes Mais uma vez, você prova meu ponto e se incomoda apenas por conta da opção sexual d… https://t.co/jeOHaJn36n]]></document><document><![CDATA[Tanto miedo que le teníais a Vox y al final se van a llevar el batacazo xd]]></document><document><![CDATA[@franjrovira @RadioMarcaMLG @JuanjeFernandez @danielnz97 @pedromartinper @AntonioJMerchn2 Si realmente fue quien tr… https://t.co/TbpwEV77Ir]]></document><document><![CDATA[(+) las sillas están amontonadas en un rincón cuando pasa la 1ª procesión por el Recorrido Oficial, las personas co… https://t.co/yVagR7g9To]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Esto es una vergüenza espero que se mire todas papeles donde allá ganado votos]]></document><document><![CDATA[#profoto #fashion #workshop #canon #Spanish #girl #photography #glamour #boudoir #sensual #photographer #fotografia… https://t.co/zWy02y3EpJ]]></document><document><![CDATA[Ventana de Overton es el rango de ideas que, en cada momento histórico, se considera políticamente discutible. Fuer… https://t.co/FyfTI5CHo7]]></document><document><![CDATA[@JAMartinez_R Buena reflexión amigo, me acuerdo de Chapu que le crujieron vivo y al Juli, por eso se mantiene ahí 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En la sierra en la piscina de mi casa rural que agustito estoy!!!!!! https://t.co/2AwhvetapW]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Montjuich, Cataluna, Spain https://t.co/a2D7SXVkfq]]></document><document><![CDATA[Por ejemplo, como después de los guantazos democráticos  (cada vez te creen y te votan menos "ciudadanos"), sigues… https://t.co/vymOTTH2HL]]></document><document><![CDATA[Renteria recibe a Rivera con pitos y caceroladas https://t.co/CLAEMpyzRO]]></document><document><![CDATA[@YogaKapila @estherpalomera @ramonlobo Aparte de vomitar una respuesta......como lo arreglarían......nueva ley elec… https://t.co/dE6zq8O6mL]]></document><document><![CDATA[São estas as vozes que o @expresso dá credibilidade. Como jogador foi mediano, como desportista um zero, um cacetei… https://t.co/0YqQQ0jk8L]]></document><document><![CDATA[Perdón. ¿Alguien sabe si Abalos sigue hablando? https://t.co/gWDA4bXPzM]]></document><document><![CDATA[@ysma74 Lo sé, lo sé, y me parece bien. Pero por un lado se acabaron los publirreportajes y por otro creo que he de… https://t.co/q8mtU31G9a]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina @Luis_I_Gomez Lo que no podemos es pagarla los ciudadanos, se tiene que privatizar, venderla en bolsa… https://t.co/gscvN8OZ3R]]></document><document><![CDATA[@OscarPorDiez @JuanGratiniano @vox_es @Santi_ABASCAL @elmundoes Casado es un liderazgo muy flojo. En el PP han sust… https://t.co/HQ7Ebj5Bhw]]></document><document><![CDATA[Es ridículo llamar fracasado a un tipo que en su trayectoria jamás ha pasado un año en blanco como Guardiola. Tambi… https://t.co/qmCcHFqOmN]]></document><document><![CDATA[@vigiadeisbilya Gracias Vigía, como siempre atento a #Sevilla Un saludo!]]></document><document><![CDATA[@FerGimenezMad @doniphon62 No se si terminará saliendo o no. El Club le defiende ante lis comités que sea. Ah!! lue… https://t.co/LDlrxtQvFG]]></document><document><![CDATA[@Jordi_C1 Que importante es el hashtag aunq no venga a cuento, esto nos va a dar votos, fama o repercusión 😜😃🤗]]></document><document><![CDATA[E,U, sancionó el viernes otras 4 compañía y 9 buque que participan en trasporte de petrolio de Venz,a Cuba lo que a… https://t.co/KpEuRT6LDW]]></document><document><![CDATA[I'm at Multicines Guadalquivir for Us in Córdoba, AN https://t.co/DbCM2qMx4O]]></document><document><![CDATA[https://t.co/VjcVXKyoJK #EspañaViva #YoVotoVox  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/4aBo6fskeh]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado como he salido aquí jaja, a lo mejor lo borro luego https://t.co/4LIMgarGft]]></document><document><![CDATA[@shinchan2005 @loloutlaw @celtics @Pacers Tú es que eres muy de Mcmillan, 😂]]></document><document><![CDATA[@DiandraTchatch Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate… https://t.co/wSzzeIuuda]]></document><document><![CDATA[Os presento a  Alejandro Surroca Calvo campeón de España de 12 h Ultrafondo  en categoria élite:  Totalmente amateu… https://t.co/7wGzVgtVWm]]></document><document><![CDATA[Me adelanto a decir que @jguaido en su rueda de prensa o video que dará a las 6 p.m. estimo que el Presidente activ… https://t.co/xdljwDBfLN]]></document><document><![CDATA[@bitterconch @ZaplanaFernando @Albamaza @rubenjuans @AytoMurcia Eso también. Cuánto marrano y marrana. El/la que lo permite, también!]]></document><document><![CDATA[1️⃣ “Bizcocho de zanahoria  y jengibre sobre sopa de chocolate blanco con Ras el Hanout”. Magnífico postre para una… https://t.co/KiI1hrmlok]]></document><document><![CDATA[The #climatecrisis is real. I refuse to sit by and watch as we #destroy our #beautifulplanet. extinctionrebellion… https://t.co/jRiTdASLtP]]></document><document><![CDATA[@RosaNegra_08 @LordAnthony48 @veronicagpvv @JulioAl18175505 @Lythrums Buenos días, aquí tumbado en el lecho del dolor. Egun on.]]></document><document><![CDATA[El código postal influye más que el genético en la salud https://t.co/brudu9Xevs vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Lo que no te mata te hace más fuerte  Estoy experimentando esta frase literalmente]]></document><document><![CDATA[Si ese el talante q tiene este PSOE de Sánchez es un peligro para la democracia.]]></document><document><![CDATA[@abc_es @Delsanz Nunca un voto es inútil. Es la expresión política y libre de un ciudadano , reconocer la inutilida… https://t.co/ZXUJtPe38g]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Lo que sois, es vergonzosos!!  Lo que fuisteis y lo que sois! Ojalá algún día os quedéis s… https://t.co/1Ipxyt0gBy]]></document><document><![CDATA[@atresmediacom @delbarriotv @lasexta @jordievole Más que merecido...!!!]]></document><document><![CDATA[@alladelasaulas @Gauguinepicuro @CruzDiez OK. Lo que yo le estoy diciendo es que es muy fácil solicitar de los demá… https://t.co/elIlFpcpDd]]></document><document><![CDATA[Mañana se celebrará la cremá de nuestra falla... su mensaje debe permanecer todo el año con nosotros @AHTurismo… https://t.co/bx3StfRjC1]]></document><document><![CDATA[@mgprats @realvalladolid @4GatosGTF @GetafeCF Lo de gatos es porque sois 4?]]></document><document><![CDATA[Arroz integral y arroz rojo, con mucho fundamento. en Pamplona, Spain https://t.co/WU99H4KqFJ]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @unisevilla me matas jajajaja!!!!! También estaban echando una partida de ajedrez… https://t.co/WJQsWJORlO]]></document><document><![CDATA[Acabo de terminar Hacia las Estrellas de @alex_riveiro Simplemente genial, lobhe disfrutado enormemente. Gracias Al… https://t.co/f8qFGDNQJW]]></document><document><![CDATA[No dejes de ir a votar, es NECESARIO MOVILIZAR  todo el personal posible el próximo #28A Lee, escucha y saca tu con… https://t.co/66zLBip22t]]></document><document><![CDATA[¿Y cuándo el regreso de la heroína a sus calles? Porque ese sí era un clásico]]></document><document><![CDATA[Semana de competición. El sábado afrontamos el itupontevedra19 ... primer gran reto deportivo del año. Tras 2 prueb… https://t.co/zjQ9qskMD9]]></document><document><![CDATA[@gpeal8 Pretty fair answer. So, trade-offs, as everything in life 😄. Makes sense to me. Out of curiosity, how many… https://t.co/cdo6nFEFd5]]></document><document><![CDATA[Lo de Lluis Llach diciendo que es independentista y ciudadano del mundo es igual que cuando como torreznos mientras digo que estoy a dieta]]></document></documents></author>