<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@patinajecyl @AyuntamientoVLL @CPLValladolid @DeportesVLL @oscar_puente_ @ALEXANDRAALBAS @FedPatinaje Muchas gracia… https://t.co/TaAL8yiPmA]]></document><document><![CDATA[@GloriaFontLopez @Juanma_Saez @tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @la__massa… https://t.co/6VvzRUZCZU]]></document><document><![CDATA[Del cerdo hasta los andares #matanza #chorizo #morcilla #panceta #chistorra #patata #restaurant #restaurantesmadrid… https://t.co/3bHQDH51T2]]></document><document><![CDATA[@isifuerayo @mablanco60 @JoanComorera1 @alegna_g @albertogarcisan Heyyyyyyy clar qué si, ya he visto el tuit, 11 añ… https://t.co/lPxYy2pelK]]></document><document><![CDATA[@aytobejar Pues con esa cantidad , se creerán que van a solucionar algo...]]></document><document><![CDATA[@Puedeseono @sanchezcastejon El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta… https://t.co/b0hVmXFNKI]]></document><document><![CDATA[Nuevo taller en Mayo, 25-26, en Madrid. Aprovéchate del descuento. Os espero... #constelaciones… https://t.co/6TBzgSTguR]]></document><document><![CDATA[O Fabik já me ligou uma 3 vezes, se me voltar a ligar quando voltar parto lhe de novo a merda do telemóvel fds]]></document><document><![CDATA[@leti_ortiz @Correonero @Samsa2111 Ya pero eso no ocurre... último caso:Antonio Ferrera , siempre fué asi repasen l… https://t.co/Yz52oQKozB]]></document><document><![CDATA[Una de gambas? Las de Ibiza las mejores . en Restaurante Cana Sofia https://t.co/RdDEAsW8iO]]></document><document><![CDATA[@creativWoman @Juliaenlaonda Va a ser un monólogo en RTVE como Pedro Sánchez no rectifique https://t.co/ESJWaD6DJD]]></document><document><![CDATA[Con el gran @edumoya10 , un extremeño que ha recorrido medio mundo disfrutando del fútbol y que es un ejemplo de vi… https://t.co/F5bNW8INtX]]></document><document><![CDATA[Quieres ver más trabajos masculinos?déjanos un msj #ricardoluengopelukeros #madrid #españa #alcobendas… https://t.co/Y1lCquXyTE]]></document><document><![CDATA[Nos avisan que «en algún momento» nos van a cortar la luz durante 30 min. @eneti2019upo #ENETI2019 😱🤷🏻‍♂️ https://t.co/KxZDgScTUL]]></document><document><![CDATA[Suelo mojado, día desapacible, sensación de cansancio, dolor de patas inhumano... Cero ganas de salir a rodar, aunq… https://t.co/uJPJwzMIIL]]></document><document><![CDATA[Todo lo que no sean los 100.000€ serían bajarnos los pantalones. Si ofrecen 40.000€ que el jugador ponga los 60.000… https://t.co/zV1iZ7QN0b]]></document><document><![CDATA[@mvdsister 😱😱😱ademas seguro que muchos de ese 70% tuvieron familiares (padres, abuelos, tios, etc.) que lo sufrieron!!!!!]]></document><document><![CDATA[@cositasmartinez @OnionSabadell @Juanma_Saez @Donpinpon2011 @Dan__Vader @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis… https://t.co/1CDxyBzwWF]]></document><document><![CDATA[No dormiré hasta que termine esto. Todo esfuerzo valdrá la pena, confío en mi.]]></document><document><![CDATA[Mi mujer abrió la nevera y le preparo una bolsa con una manzana. Un plátano.  Queso y varias chocolatinas. Le llame… https://t.co/AanJjMEcRa]]></document><document><![CDATA[Ahora @liliantintori le dieron motivo para su show ya esto me huele a que Chavismo y cierta oposición esta unida pa… https://t.co/nA7vXKGIFy]]></document><document><![CDATA[Alusina 😅 lo malo q tiene ya hecha esa parte.. por no bajar no baja ni el volumen xD   https://t.co/qhH04W8Yuz]]></document><document><![CDATA[Que gran partido TEAM 👏🏻 emoción hasta los últimos segundos 🤦🏻‍♂️ franfernandezz90 si llega a entrar ese ⚽️ la liam… https://t.co/0DB5LZMIar]]></document><document><![CDATA[@CherubNation @zenzurzb24 @eldiablo0786 @jill_magnussen @pkamla1 @SathieGounden @MamCivi @thecarolinabee… https://t.co/MefqxqyBxj]]></document><document><![CDATA[@chselles @sacedator El fraCASADO, quería gobernar desde el partido podrido,rodeándose de inútiles,o dimite o lo echan,]]></document><document><![CDATA[@Dani4tm_ @SugusSusana @Avellanas23 @ELTITOSINTHO Pues por el culo te la hinco]]></document><document><![CDATA[TODAS MIS MADRES ♥️♥️  #diadelamadre en Community of Madrid https://t.co/x1xlLJdqjA]]></document><document><![CDATA[El mejor capítulo de las 8 temporadas, y aún faltan tres más. Resumen: Arya, puta ama. #Got8x03]]></document><document><![CDATA[SALBAME EL MONDONGO A DESAPATECIDO  TAMBIÉN COBRA PERO NO TRABAJA QUE POCA VERGÜENZA EN TIRAR EL DINERO DE ESTA MANERA]]></document><document><![CDATA[@JoseContado Pues a ver si inventa otro "supositorio vaginal" para "el gusano vaginal" que se alimenta del semen y… https://t.co/9372TALS9q]]></document><document><![CDATA[@AlbertoDR98 Voy a ir al mercadona solo para cerrarte la puta boca alberto]]></document><document><![CDATA[@JoseMOrtiz66 @Caceres_Basket Espero que no nos hagan sufrir tanto la próxima temporada😉😉😉]]></document><document><![CDATA[O Episódio é especial para mim, esta imagem diz tudo acerca do respeito e de como devemos tratar os adeptos do Tori… https://t.co/C7oDONfrVn]]></document><document><![CDATA[Porque lo mejor es compartir la vida contigo en Karting El Saler https://t.co/bfqdZKTYis]]></document><document><![CDATA[SPECIAL GIVEAWAY 😝   Follow me  RT this tweet   Tag me  Reply a photo of your fave group/artist  Ends: TODAY  5 WIN… https://t.co/aZH07Nminr]]></document><document><![CDATA[Cuando un grupo de amigos se juntan para disfrutar de la Semana Santa #amigos #otrafamilia #mutxamel #familia… https://t.co/P5xG3jwOXU]]></document><document><![CDATA[@elojodelugo @jaimedeolano @PPdeLugo @ppviveiro @Quin1954 @ElenaCandiaLu @PPConcelloLugo @enriquerozas57… https://t.co/uYF47O8rTH]]></document><document><![CDATA[@AFDLP @RafaelRagamu No has ganao 20 y pico partidos facilones y vas a ganar ahora todos los puntos que quedan para… https://t.co/fBvJ4qhlkO]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @Tancred31585095 @Morafanova @MisterandRufus @PeioBasque @Mr_morq @DonJuanTenori1 @Jrgen27307674… https://t.co/hLxsvy07YS]]></document><document><![CDATA[Este rolo de pajuo porque acepto eso, simple es un corrupto más y cree que aquí aquí en España va ser lo mismo q vz… https://t.co/sVhuDgBJgs]]></document><document><![CDATA[Como cuando pides ayuda porque te perdiste y terminan agregandote en LinkedIn para negocios]]></document><document><![CDATA[Avui toca patir, estem patint, però  l'@aeprat1945 segueix jugant com està jugant, pot guanyar aquest partit. podem. @ElPratEsports]]></document><document><![CDATA[La Canadiense, las ocho horas y el somaten   https://t.co/mcjkJbaymn vía @caval100]]></document><document><![CDATA[«Perfil político» de «LOS PORTILES», según los resultados de las pasadas elecciones generales: PSOE (389), C's (338… https://t.co/Fw1KlXbsGk]]></document><document><![CDATA[Hoy 23 de Abril y siempre... lee #DiaInternacionalDelLibro https://t.co/0t2TfNo1bw]]></document><document><![CDATA[Lo hablaba tras el partido y lo tengo bastante claro: el recibimiento del sábado me recordó a la vuelta de Copa con… https://t.co/iM6W9CL34t]]></document><document><![CDATA[Hacía tiempo que no veía un Sevilla más vulgar que el de hoy, con menos físico y menos calidad. El Leganés parecía… https://t.co/YqkwrPaKBn]]></document><document><![CDATA[@FAM63 Una mala noticia, J. José Cortes, a pesar de que PP ha perdido, uno de los 2 escaños y más de 36000 votos, e… https://t.co/oRTo0V7fXo]]></document><document><![CDATA[Pior coisa desta vida, apanhar e emparelhar meias do estendal #fadaDoLar]]></document><document><![CDATA[@MIGUELJLEMUS Hombre ascender no se, pero del primer puesto creo que no se nos escapara. #vamosjaen¡¡¡¡]]></document><document><![CDATA[Si, estoy enamorado de ella, sigo pillado por ella, sigo profundamente loco por ella, pero que eso sea así no quier… https://t.co/oAY2LcexxN]]></document><document><![CDATA[#Multipista que era lo que has puesto de una tal olsen , un disco de music for ...con echo a tope ...]]></document><document><![CDATA[Pregunto twitter porke en mi receptor solo recibo noticias del mismo partido eske creen k soy gilipollas pue bien a… https://t.co/5QEflpI25p]]></document><document><![CDATA[Siempre me ha gustado esta canción con la voz de Amy Lee @evanescence y visitar la plaza de San Felipe Neri en Barc… https://t.co/drRhyb1ma6]]></document><document><![CDATA[@BenignoGamerLol @vox_es Hay que hacerlo a conocer, que todo el mundo se entere de lo que pasa]]></document><document><![CDATA[Parece que amaneció para despejar... #ponferrada #Bierzomio #bierzo en Ponferrada https://t.co/akHVdkd4iK]]></document><document><![CDATA[Una institución de la gastronomía jarreña #haro restaurante_terete         #wine #vino #cocinatradicional #bar… https://t.co/CUHHfCIWOD]]></document><document><![CDATA[En serio, lo único que me encanta de Mayo es E U R O V I S I Ó N https://t.co/0hOtRajYG1]]></document><document><![CDATA[@ArranqueRoteno @Lanzaderas_EES @FundacionSMLRPH @fundacionTef @joansitocruz ¡Grande Elena! La primera mujer taxist… https://t.co/bNgmic9FOF]]></document><document><![CDATA[Iyo, eso que é un movi? Déjamelo ve que tengo que llamá a la viejita. https://t.co/XKU4BvqciU]]></document><document><![CDATA[Rectificamos, el @C_DPozoblanco líder en solitario de la División de Honor tras ganar el derbi cordobés al… https://t.co/VKuF1SssWl]]></document><document><![CDATA[@gondpablo_98_17 @ProfesorLeviosa Eres un hijo de puta, ojalá acabes como el niño umber https://t.co/3ZsrQTSpKU]]></document><document><![CDATA[Pobre maruhenda ni el se cree ya las cosas que dice ahora que ocurrencia dirá 😊😊]]></document><document><![CDATA[@MiguelCompany Haha pero en Murcia no hay giro de votos a la izquierda como en las otras autonomías que yo he dicho!]]></document><document><![CDATA[Me gusta ser como soy me gusta lo que mis Padres me enseñaron me gusta lo que aprendí de mis Profesores me gusta se… https://t.co/qMGsIS1Ko5]]></document><document><![CDATA[#portugal🇵🇹 , fuiste bueno, ahora de vuelta en GRANÁ TIO CAPASAO JOER CUCHAME LAVIN MAEMIA em Baixa de Faro https://t.co/tXG2oMyBmM]]></document><document><![CDATA[Señores de @vox_es y señores del @populares: LA TAUROMAQUIA NO ES VUESTRA. Señores de @Psoe, @ahorapodemos y etc, D… https://t.co/FXBdwg7jdr]]></document><document><![CDATA[@helensmomma @BabyGo2014 @pkamla1 @jill_magnussen @MamCivi @DerekPa56710094 @TeresaR37717873 @YanaNaumenko2… https://t.co/tH5lajx3m9]]></document><document><![CDATA[@_metrodesevilla Esta decisión está motivada por la huelga o será una medida que tomareis todos los años?]]></document><document><![CDATA[Muy grandeeeeeee @RafaelNadal desde siempre y para siempre, dentro y fuera de la pista. El marcador no cuenta.]]></document><document><![CDATA[@RecaredoAvila @estefaniamgm1 @rociito03_ Acojonantemente buena soldado]]></document><document><![CDATA[Nace el Empire Stadium. El héroe del caballo blanco, de Alfredo Relaño https://t.co/V2XYhBZpKr vía @manquepierdaweb]]></document><document><![CDATA[@sorynata hola! Me puedes pasar tu teléfono por privado para un reportaje de telemadrid? Muchas gracias 😊]]></document><document><![CDATA[♿ Los 5 datos que sacan los colores a España sobre las personas con discapacidad. 👇 El informe de @Fundacion_ONCE s… https://t.co/SnWaXghCHK]]></document><document><![CDATA[Eso de estar en la lista de los q no han visto Juego de Tronos da dinero o otra cosa? Es q hay muchos diciendo lo m… https://t.co/UgMu7vaBuj]]></document><document><![CDATA[@dimelke @BlueMica @okdiario @eduardoinda Defensor de Maduro? Si, clarooo. Un gobernante/gobierno inepto ayudado a… https://t.co/O2lYuNVQjt]]></document><document><![CDATA[Vaya, esto si que se lo tenían calladito. Se ve que con lo de "que viene el lobo" ya era suficiente para ganar las… https://t.co/JoGGB0Lxze]]></document><document><![CDATA[@crispimyo Yaa mas sq ir lá uns dias antes de bote deixar o mambo também não é mau e corres menos risco]]></document><document><![CDATA[Ahora mismo, en el barrio donde me crié. He venido a Barcelona un par de semanas para ayudar a Joaquín Campos a pre… https://t.co/9pyvQiG3be]]></document><document><![CDATA[122/365 . Hoy es festivo en la Comunidad de Madrid. No ha habido que ir a trabajar y hemos aprovechado para hacer e… https://t.co/mhvfh8IFu0]]></document><document><![CDATA[Estadio Ramôn Sanchez Pizjuan del Sevilla F.C. ayer durante la Granizada. https://t.co/dpy5yQE7VD]]></document><document><![CDATA[@microbusera Dictadora que pasa le tira a muchas cosas 💯💯🦅🦅👀👀👍🏾👍🏾// mira demientras que no ofendas a nadie va bien… https://t.co/VlLfqFLzTk]]></document><document><![CDATA[Pues, listos!!! En 7 días a enseñar la cara más humana de Dios por #Almeria. Este es el traje que con tanta humilda… https://t.co/54fa0ZPyrK]]></document><document><![CDATA[@jaquirogach @marquiegui_paco @asantiagoloro No se lo cree Espla,  ni harto de vino,  que un rabo sea noticia en lo… https://t.co/md9yWH3vDE]]></document><document><![CDATA[Nuestra compañera Blanca,  #EndesaDistribución, nos explica la función de los drones para la observación de la red… https://t.co/UKSDE1oY1L]]></document><document><![CDATA[No hay luz no hay agua no hay medicinas y está p****** pensando en bolserías de cambiar la himnos y banderas eso es… https://t.co/mDlgIDNNi4]]></document><document><![CDATA[Conteúdo para alimentar uma TV. Bem sabemos que o JG já é presença assídua na BTV, mas é de dar os Parabéns à BTV p… https://t.co/is7j5pezZm]]></document><document><![CDATA[No os perdáis este adelanto del hit de primavera #CarajazoPP ⬆️😂😂🤣 @Maria_Beatle @Esparroqui @PabloMM… https://t.co/jxQm8aCkP6]]></document><document><![CDATA[@FJOR95 @Mauro_Cabello Muchas gracias amigo!! Y enhorabuena por casi cerrar la permanencia!! Un abrazo muy grande desde aquí!!!!!]]></document><document><![CDATA[A los paisano de las 7 isla Canarias van allorar la grimas de sangre, el partido comunista Español el PSOE es un re… https://t.co/U5ZAw5RRc0]]></document><document><![CDATA[@thhanya Hay gente que no lo va a entender nunca por mucho que se lo quieras explicar, por suerte no me tengo que e… https://t.co/Jisnhaljuo]]></document><document><![CDATA[Visto y comprobado. Ser un  #Outsider no vende en el mundo #Mainstream de las #CofradiasMLG, ya que te tachan de in… https://t.co/9CxNiBD9bP]]></document><document><![CDATA[En #ElDEBATEenRTVE ninguno de los cuatro candidatos ha pronunciado ni una sola vez la palabra CULTURA. Ya sabemos l… https://t.co/jXGxxTCh6e]]></document><document><![CDATA[@CAPITANVENEN0 #ElCarnavalSinMi #ElCarnavalSinDireccion  ¿Que perdería el Carnaval sin ti?  Un saludo Capitán.]]></document><document><![CDATA[Llamativo ejercer el voto en un centro en el que los votantes -y no sólo los candidatos- pueden permitirse llegar e… https://t.co/ONsLNqAfWy]]></document><document><![CDATA[Nuevo fuego en Ciudadanos: investigan por fraude a un diputado protegido por la cúpula https://t.co/r8Dvo3wOUk Menu… https://t.co/N2aOlOpHKk]]></document><document><![CDATA[@cineespanol @carlostheron @DavidVerdaguer @carlos_santos_r @cristinacastano @ModProducciones Ojalá lleguen a los ocho dígitos ....!!!]]></document><document><![CDATA[@SMmad90 Claro la portada de Marca debería ser, Benzema está a 15 goles de la bota de oro jaja]]></document><document><![CDATA[Por fin lo conseguí,a falta de un día para votar ya somos una más para VOX,mi hija mayor se me resistía pero finalmente la convencí...💪🏻]]></document><document><![CDATA[@Proserpinasb @sanchezcastejon A mí meha convencido. Voy a votarle que estoy harto de tener que apartar los cadáveres cuando vuelvo a casa.]]></document></documents></author>