<author lang="es"><documents><document><![CDATA[é muito engraçado conversar com a italiana pois ela fala em inglês e eu respondo em português e a gente super se entende]]></document><document><![CDATA[Las #DDOOMedioRural marcan una diferencia en el mercado #garantía con Pimiento del Piquillo de Lodosa,  Aceite de N… https://t.co/R7lZUFQbB7]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield Mi Mia ha visto tu twitt y esa es su respuesta: Alguien más de llama como yoooo!! ::me vuelvo a dorm… https://t.co/tY7DeanVf4]]></document><document><![CDATA[Drinking a Gose Bastards by TITAN Craft Beer/@CervezaLaPetra @ Outro Lado (Old LisBeer) — https://t.co/g3yxLMzpab]]></document><document><![CDATA[🗯 Tenim el cor partit 💔 entre les bandes sonores de les nostres furgos de campanya per al #28A   🙏Ens judeu? Feu RT… https://t.co/qc4th03RdL]]></document><document><![CDATA[Los personajes que van a morir en Endgame #ElDebateDecisivo https://t.co/VryktS29yn]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes OTRA "PROFESIONAL"¿PERO QUE LES DAN EN EL DESAYUNO.O NACEN YA CON LA LENGUA BÍFIDA?]]></document><document><![CDATA[@GladysYanira22 @BigMaglyRedSox @LibreCapitalist @jguaido Eso es falso Cilia estaba al lado d Maduro el 1d mayo, de… https://t.co/1fsQJZh6Jv]]></document><document><![CDATA[Felicidades Silvia! ❤️ @silvia_requena  Ya son 25 y parece que fue ayer cuando empezaste la guardería 😊 Te has conv… https://t.co/qS63cV4Bbe]]></document><document><![CDATA[@literaltranslat @elisabeni @BeatrizTalegon Muy fuerte todas las papeletas fuera de la cabina]]></document><document><![CDATA[@MonDiari Jolin! Doncs mira que s’han esforçat a enfonsar a ERC a les xarxes, no sé què els hi ha pogut sortir malament?🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@RABAGOISABEL @DELOSSANTOSLEAL @yolandappozuelo @MalvarezNadia @jorgerodrigodo Gracias 😘 😘 😘]]></document><document><![CDATA[La capitana de Gerona NO es Laia Palau, sino Rosó Buch. 👏🏼👏🏼👏🏼  #LaPrimeraEnLaFrenteDiego #LigaDIA  #Basketfem]]></document><document><![CDATA[#metallica #worldwiredtour2019 #lisboa #portugal #heavymetal #melomania #liveconcerts #estadiodorestelo @metallica… https://t.co/1vBxO0yinR]]></document><document><![CDATA[@jcamposasensi @lcruz1412 @voxbaleares @vox_es Para guardar los cochinos en Baleares, muy bien. En cuanto suban al… https://t.co/NvsrhZU12t]]></document><document><![CDATA[https://t.co/ucUJ2BZ3AB @InesArrimadas @Tonicanto1 @MarcosdeQuinto y yo os esperamos en un ratito en la… https://t.co/c23tYTcjIe]]></document><document><![CDATA[q no la deje tira dice cm la q hemos quedao y no me lo ha dicho mientras dormía]]></document><document><![CDATA[Que puto asco me da que me levanten y no me dejen dormir dios vaya cabreo]]></document><document><![CDATA[@Sjames11James @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @jo_clancy @chantellespenc2 @dizzychick01 @adelegregory79… https://t.co/tbrMsV3hXx]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Dixit le mec qui n’assume pas d’avoir porté un GJ il n’y a pas 35 ans mais qqes semaines , qui se dit l’amie… https://t.co/uE6egposlw]]></document><document><![CDATA[Isabel Díaz Ayuso. "No hay que cambiar nada. El voto ya está volviendo a casa". Pero ¿nadie del @populares se va a… https://t.co/Ood8Fb7w6x]]></document><document><![CDATA[es la primera vez que me pongo unos tejanos color tejano literalmente q vergüenza https://t.co/UQ4zdw2ccc]]></document><document><![CDATA[@DeltaMdelta @elcomercio_peru Estos artículos y los intelectuales que lo respaldan sea la oportunidad perfecta para… https://t.co/3y2BlHEj5I]]></document><document><![CDATA[LA QUINTA ESENCIA! El súper contorno de ojos que trabaja con #cronobiologia activos que trabajan por un lado de día… https://t.co/veyGabDWk8]]></document><document><![CDATA[Pero si oriana es la primera q usa payasa!!! Q quiere insinuar?😳🤔 #TierraDeNadie1]]></document><document><![CDATA[@elangellos @monvalpa @PoliciaPeru @MartinVizcarraC @MineduPeru @atvpe @atvmasnoticias Y que detengan a esos enferm… https://t.co/OAFTmU7JMa]]></document><document><![CDATA[No he podido ayudar en con el # para apoyar a Malú porque al no tener megas los tuits no se envían y se envían tardan muchísimo... 😣]]></document><document><![CDATA[Campaña de acoso a Ciudadanos: ataque vandálico a su carpa electoral en Valencia https://t.co/1u76kMsa77 vía @ABC_CValenciana]]></document><document><![CDATA[Serenidad y belleza. ❤️🌹  #sinfiltros #ríoguadalquivirdeorillaaorilla #espejitodeplatademisevilla #vacaciones… https://t.co/ClU5AsC19Q]]></document><document><![CDATA[El PP miente tanto que lógicamente terminan creyéndose sus propias mentiras.#L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[La ECO tenía que haber llegado a AP hace 20 o 30 años, cuando los radiólogos lo impidieron sin ninguna base científ… https://t.co/ropd0zglx4]]></document><document><![CDATA[Cuando ves al que te gusta con otro/a y te das cuenta que es más guapa/o que tú.   Tú tipo... 👇🏻😂  Gracias… https://t.co/Ci8IaWpK1G]]></document><document><![CDATA[El muro de los amantes...💞 Lover's wall #arte #abstracto #abstractart #tweetartist #oilpainting #amantes #cuadro… https://t.co/DJMHltWt1g]]></document><document><![CDATA[Molt interessant l'article. S'ha de pontenciar la FP i aquesta pot ser una bona manera de fer-ho, treballar conjunt… https://t.co/nAh0jXPl2F]]></document><document><![CDATA[@IzquiPatxi NO tienes ni idea de qué va la política! Si un partido apoya en el gobierno a otro, se reparten los min… https://t.co/isEo50jL1s]]></document><document><![CDATA[Ayer tuve la suerte d conocer a unos seres de luz. @natalialot2018 @mikiot2018 muchas gracias por haceros la foto c… https://t.co/gMh7RiE7Mk]]></document><document><![CDATA[Yo lo he hecho en fb, así que invitó a @juandejodar a que lo haga en tw]]></document><document><![CDATA[Pero qué bonito escuchar esa vocecita tan bonita y cómo me gusta saber que a @mamaynaiaraleem les gusta la nueva av… https://t.co/dc2JTA61fZ]]></document><document><![CDATA[Todavía no caigo que en 11 estoy pisando otro país. Me convertí en la persona que siempre quise ✌️]]></document><document><![CDATA[@pepitongrillon @jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/YdkxJ5EHnL]]></document><document><![CDATA[Creo que BE ale va a decir a Paz que le devuelva la invitación!!!!#saltavivientes]]></document><document><![CDATA[Güliz siempre igual, pareces familiar de Polen siempre con lo mismo. Bocazas #SoyAlbatros]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno El martes dia 23 reunion para los cuadrantes...nos seguidan obrigado hacer CCTV]]></document><document><![CDATA[So this holiday has made me man up a little....and "possibly" be open to dating again 😏🤔 Any advice would be much appreciated 👍]]></document><document><![CDATA[@barrugat @eduardcabus @Esquerra_ERC Fins fa no gaire no hi havia la meitat de votant independentista que hi ha ara… https://t.co/2UhO74RwcH]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Que fuerte por eso afamado ella glaro pues que le Page está señora es loque tiene quehacer]]></document><document><![CDATA[Mas isto já era de esperar. O porto está em queda livre e como tal procura todas as desculpas para justificar os de… https://t.co/HVYypwcSvh]]></document><document><![CDATA[@MartaCruz991 @yulsssG Quien es tu crush tía que me da curiosidad tanto ponerlo en twitterrrr]]></document><document><![CDATA[Eh, però els gossos han d'anar lligats, no fos cas...  #GentIncívica #NoVolemGentAixí https://t.co/mAlptga3Ra]]></document><document><![CDATA[@puzkas @NicolasMaduro No hay otra Negociación sino La Salida del Usurpador]]></document><document><![CDATA[Hablé con Karley Sciortino hace unos días y esto es lo que me contó. Veo por los comentarios que nada de lo que dic… https://t.co/1ueA03H24r]]></document><document><![CDATA[de verdad dos años esperando, sabiendo que SOLO hay 6 capítulos y literalmente no pasa NADA en los dos primeros cap… https://t.co/Yb8Pw5oeUv]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/0sVpkQNUOf]]></document><document><![CDATA[Aí se fosse eu a estar no papel do gajo. Começavas c muitas tretas eu virava-te as costas, na hora.]]></document><document><![CDATA[El tuit viral sobre el debate que critica el machismo en el mundo de la política via @El_Plural https://t.co/33oGHFPtZf]]></document><document><![CDATA[@Dandastur Para ser comunista hay que tener alma de esclavo. Ya lo sabemos... 😂😂😂😂 https://t.co/s7tphbimO6]]></document><document><![CDATA[@Ceni100taaaa 😂😂😂😂Lo importante es q no presente desviación de la comisura😜]]></document><document><![CDATA[Mi querida madre‼️ Siempre cuidando de sus 4️⃣ hij@s. Nos has proporcionado #amor , #cariño, #paz #tranquilidad.  S… https://t.co/Y990nGgwli]]></document><document><![CDATA[@AAAD25 Creo en la libertad de expresión. Sin embargo, creo que debería ser materia de estudio, el por qué prolifer… https://t.co/WJu7IcBU9O]]></document><document><![CDATA[Será que sou um pouco hipocondriaca  por causa do meu ascendente em virgem?? rs...]]></document><document><![CDATA[@Anavidal099 @candyhm6 @_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @elsa_roman27 MEMEOOOOOOOO JAAJAJAJAJAJAAJAJAJAA]]></document><document><![CDATA[@pedrobonofiglio @facucampazzo Enorme !!! Que partidazo desde el minuto 1 Bravoooo]]></document><document><![CDATA[@Ana_Dachs @33elmusical Fui el miércoles de la semana pasada a verlo, y coincidió que tú no estabas en la función..… https://t.co/EYqwKtooQy]]></document><document><![CDATA[Q viva euskadizgastro! ❤️🍽 Grande la puesta en escena conjunta de dos grandes hermanos @Elkanojatetxea y… https://t.co/WTEcg7f78x]]></document><document><![CDATA[Verónica ha escrito esto tan bonito sobre “Nieve antigua”  (@labellavarsovia) y yo solo puedo estar agradecida. https://t.co/Iu25msCzzk]]></document><document><![CDATA[Il a la mémoire courte Plénel : accuser les gens sur leur passé quand ils avaient 20 ans !! Qui soutenait-il lui qu… https://t.co/5JZrXuuHMV]]></document><document><![CDATA[@vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/7tZFMR1brz]]></document><document><![CDATA[@Enriquedsj Me lo leí hace un par de años y desde entonces trato de aplicar GTD como método de gestión de mi día a… https://t.co/hJDw4hl7PX]]></document><document><![CDATA[🌈✝️💕Película cristiana completa en español | "Esperando"¿Cómo se cumplirán las profecías de Apocalipsis?🌲🌻 #Biblia… https://t.co/nOIR6vVPhM]]></document><document><![CDATA[La comisión de urbanismo de Madrid empieza con bromitas entre los ediles.  Las concejales socialistas,  Mar Espinar… https://t.co/URohYZ9D0a]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas @PequenaMomo Eso es parte del encanto, de ser ligeramente transparente 😉]]></document><document><![CDATA[Retiro lo anterior. RIP Church   Siento los spoilers.  Me está encantando. https://t.co/NzDYVfrtZ6]]></document><document><![CDATA[@jaumecollboni @socialistes_cat @PSOE @laiabonetrull @carmenandres_ @meritxell_batet @TimmermansEU @Socialistas_PE… https://t.co/ueZYeQjioA]]></document><document><![CDATA[Uma visita muito desejada o @Ceia82102332 orquestrada pelo singular chef @pedropenabastos. 🙌✨ Juntar esta experiênc… https://t.co/IzHIrzat62]]></document><document><![CDATA[@pilaralvarezm @Angelasororidad @silviablancov #YoVotoEl28A  #SoyFeministaYVotareEl28 y #NoVoTareACiudadanosNiAlPPNiAVox]]></document><document><![CDATA[esses meninos que andaram comigo no secundário ficam a tentar bater coro tipo 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@gonzalezpons La remontada? Y lo de  devolver lo robado a los españoles qué?? https://t.co/Mbr6qRp59Q]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/OVmzPkB8p3]]></document><document><![CDATA[@MelindaMcCrack3 @YourMarkLubbers @Change World solidarity with Mr. #Assange = #FreeASSANGE 🐱🖤]]></document><document><![CDATA[@LeonardoBotero4 Por favor dime que cambiaste tu nombre porque perdiste una apuesta o algo. https://t.co/Ny3jRli5JA]]></document><document><![CDATA[Ayer porque era lunes y hoy porque es martes ,, y en la city #barcelona https://t.co/pwkNNKcUC0]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral prohíbe a @vox_es estar en el debate a 5 de @atresmediacom, la misma Junta que permite que los g… https://t.co/p1GWEn0NAP]]></document><document><![CDATA[No se os puede querer masss!!!!!! en Ayuntamiento de Los Alcázares https://t.co/M0zme0vtHy]]></document><document><![CDATA[Estamos tan pendientes de nuestro ombligo que olvidamos o simplemente ignoramos todo lo que nos rodea... Y que pena… https://t.co/ZIRZwNGSzM]]></document><document><![CDATA[@jorgepadilla8 ERC y Bildu concurren a las elecciones juntos. Al margen de tus otras consideraciones personales ¿en qué miento?]]></document><document><![CDATA[@JulioBasulto_DN Aún me acuerdo de cuando estudiaba los "carminativos" en farmacología y los mejores eran la quina… https://t.co/FJsskBC3cs]]></document><document><![CDATA[Clásicos de #ViernesSanto. #Potaje de #vigilia. #Torrija #SemanaSanta #ñamñam en Miraflores de la Sierra https://t.co/mqonJGpNMP]]></document><document><![CDATA[NO IMPORTA  lo que pase tu SIEMPRE le pones todo el amor a lo que haces y por ello #TEANAMOS# CADA DIA MAS  saludos… https://t.co/INRqQ2aqK0]]></document><document><![CDATA[Ya puse mi ubicacion, para que vean desde donde ando pensando y haciendo pendejadas]]></document><document><![CDATA[@cristinaa2109 ve-se logo q não te conhece como deve ser pra mandar isso tudo]]></document><document><![CDATA[Llegando al trabajo. Ya he ido al banco a hacer unas gestiones, al mercado a comprar y ha pagar la plaza de garaje.… https://t.co/CQbX3XbLeK]]></document><document><![CDATA[@vicente_gea Los médicos, en el nombre de la Medicina, para ellos no son nunca intrusos de nada]]></document><document><![CDATA[@Anavictoriadts @la_sabandija_ Lo sé. Es el mismo caso del niño atropellado en Barcelona. Al padre lo primero que s… https://t.co/odArVQ3riT]]></document><document><![CDATA[@TaviHarper @HP @Marta_catalonia @consumcat Si noi....una mala tarda la té qualsevol]]></document><document><![CDATA[@mcilland Claro que sí!! @mcilland Gracias a usted por la videoconferencia, ahora toca realizar los Bots. 🤖¡Esperem… https://t.co/ZpZ95ffIqY]]></document><document><![CDATA[@ragenau Uff... es imposible responder eso con tan poco espacio... llevo solo 10 días y ufff... es maravillosa esta experiencia!]]></document><document><![CDATA[@CarmmaGC No ha querido entenderlo, porque si lo entiende se queda sin ponzoña que es el terreno donde él sabe hace… https://t.co/yFZsTrH9d7]]></document><document><![CDATA[¿A quién no le gusta Hitchcock? Pues eso... Todo el mundo debiera leer este hilo.  Y cuando lo has leído..., las ga… https://t.co/yghF1OEiOF]]></document><document><![CDATA[A punto de salir. #llegolahora @101tvmalaga Hablaremos de la actualidad musical :)) 🎶🎶🎶 #music #tv #news #voice… https://t.co/aZ4fgaW3sv]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Al final siempre acabas en el insulto me has llamado poca cosa y no te lo voy a permitir por muy triste o enfadado que estes.]]></document></documents></author>