<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#gaycouple #castillalamancha #spain #cuenca #tourism en Casas Colgadas https://t.co/atYF5cYDcF]]></document><document><![CDATA[@abc_es Y cuando se empiecen a borrar militantes,entonces igual se preocupan]]></document><document><![CDATA[@IdiazAyuso @IdiazAyuso menos bromas a la hora de subestimar la inteligencia de los madrileños. Usted sigue anclada… https://t.co/REboaLNhRR]]></document><document><![CDATA[@SebastiSebasti1 @MariaLuNa432 @Lady_34r54345R @IsabelPerez770 @LagartoDotado @Satannia1983 @XMalaga @Ra_Maat… https://t.co/KwKQZgIXps]]></document><document><![CDATA[La Vanguardia online es una estafa. Adjunto copia e-mail que les he remitido. https://t.co/3HTdyEQklE]]></document><document><![CDATA[#Repost @consultoriofit • • • • • • La vida del estudiante es dura, por eso no nos puede faltar el humor😁  Agujero… https://t.co/gZnfuwm0Nt]]></document><document><![CDATA[Bon dia Catalunya , avui jornada de reflexió,Cs,PP,PSC,VOX=155= repressió= dictadura]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Maria_Beatle @vmm7773 Merito el tuyo...el creer en uno que dice estar con el obrero y vive como la cast… https://t.co/3a1JC5kpbU]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Goooooooool del Alevín C. @USCFbase @UnionistasCF 5-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@betisweb @LevanteUD @RealBetis Buenas noticias para los de @Qsetien  @joaquinarte no tendrá que buscar al ejercito… https://t.co/HMUIqXa6ej]]></document><document><![CDATA[@vpartal Gracies @LauraBorras per respondre tan ràpidament  i marcar el camí a seguir.]]></document><document><![CDATA[7:40, Paseo del Carmen con la Torre Blava al fondo hoy domingo 5 de… https://t.co/L8TY5GmPP5]]></document><document><![CDATA[Seis alcaldes franquistas aspiran a repetir con el PP https://t.co/2AURfXyroi]]></document><document><![CDATA[🤝❤️ | Debo reconocer que me ha agradado la cordialidad, el cariño y la naturalidad en la que han hablado… https://t.co/cDSTImxJaJ]]></document><document><![CDATA[@chloehphillips @RebeketaPelFred Si, porque él es incapaz de aprenderlo.]]></document><document><![CDATA[@modistbeat @ahorapodemos YO VOTO A UNIDOS PODEMOS, NUNCA VOTARE AL PSOE UN PARTIDO AL Q LOS BANCOS LE CONDONAN LAS… https://t.co/JtALYiwbdY]]></document><document><![CDATA[@rodmesag Si pusieron el mismo empeño en trabajar, se acababa el paro echando leches]]></document><document><![CDATA[Por favor no spoilers de juego de tronos que ya me he tragado dos y no quiero más https://t.co/fhWkoUrXpv]]></document><document><![CDATA[La izquierda debe movilizarse este domingo para evitar que la utraderecha y aquellos partidos que pactan con ella (… https://t.co/QLKpRDLnD0]]></document><document><![CDATA[@encasadeherrero @esRadio #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que… https://t.co/tUNsui6e3G]]></document><document><![CDATA[No tengo mucho que decir sobre ESTE PELICULÓN, solamente que la veáis y la disfrutéis. Y cuando la veáis ya la come… https://t.co/H108in0nxG]]></document><document><![CDATA[La píldora disminuye la capacidad de leer las emociones de los demás, según un estudio | BuenaVida | EL PAÍS https://t.co/52O1cnNsAY]]></document><document><![CDATA[Abrumados por la avalancha de propuestas políticas para mejorar el sector cultural del país, @AGonzalezMusica y yo… https://t.co/HON8sYqSXB]]></document><document><![CDATA[Como caiga eliminada la Juve y con ellos Cristiano, el Madrid ya no va a poder celebrar nada xd]]></document><document><![CDATA[Ahí va mi pronóstico.  Arya mata a Daenerys. Tyrion a Cersei. Jaime morirá a manos de Cersei. John nieve se irá con… https://t.co/37egEU3rL4]]></document><document><![CDATA[Opinión | ¿Lo escuchan? Es España flipando; por Manuel Jabois https://t.co/BlfoCjLMcX vía @elpais_espana @manueljabois]]></document><document><![CDATA[@verdeguer @zabaladelaserna @RocaRey @maestranzapages Que me aburre.  Ya de entrada su ganado me baja las defensas… https://t.co/5DSQ1BQYct]]></document><document><![CDATA[Tagga chi con te è stato qui............ • • • #formentera #seidiformenterasesince2014 #amazing #kiosco #calasaona… https://t.co/3NgzOg3i4M]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @56Lucas5 @OnionSabadell @escofet_jaume @stelledimare77 @delo__orta @Sargantania1 @lgoritme… https://t.co/Yesd2mQWFf]]></document><document><![CDATA[Estallaba la primavera, rompía la flor, y un aroma dulce, discreto, se abrazaba a la tarde. Pocos, entonces, quería… https://t.co/gRPjnIJdaO]]></document><document><![CDATA[Pero que basura es esto ? Realmente Madonna acaba de sacar esto como lead single ? Nos está vacilando ?]]></document><document><![CDATA[@paolitah1 @danieddo @allopher @GranadaEsMKT @EventbriteES @agusmadariaga @danielamyca @ignacio_conejo @CarmenRos35… https://t.co/JTRv1PyePJ]]></document><document><![CDATA[10 compromisos para cambiar España de @Albert_Rivera y @CiudadanosCs.  #28A #VamosCiudadanos https://t.co/Ssglelturz]]></document><document><![CDATA[@CARLOSPARRAE @estadiometrom @EstudiantesMEFC @AAAJoficial Estamos de acuerdo, pero porque el de nuestro estadio no… https://t.co/1djnvk7BVE]]></document><document><![CDATA[Los simpatizantes del Partido Socialista le gritan a Pedro Sánchez “con Rivera (Ciudadanos) no”. Este responde: “Cr… https://t.co/6K5vm5XWQ2]]></document><document><![CDATA[Macri es como Silfrid el super agente de CAOS...y si a garavano lo pelas es "la gara" el chino maligno😃😃😃]]></document><document><![CDATA[@Spedfrom @fcondemartins Isto são spoilers Pedro Soares?!?!? https://t.co/BO5IPD5LLi]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo quiere una respuesta directa, pero sí o no, eso nadie lo acepta, Claro que sí - Hidrogenesse]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @sanchezcastejon @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Este y todos. Lo de "Todos" se le ha olvidado.]]></document><document><![CDATA[El gol no ha sido de una jugada elaborada. Garai no lo habrá celebrado 🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[@crisfcb1984 Yo no te voy a decir nada, ya te dije que lo que tú digas.]]></document><document><![CDATA[@emiduatlon @DipuHU @ViwoTeam @TamalpaisSL @grupoadarsa @StevensBikesHH @shimanoes @macariollorente @huelvaturismo… https://t.co/7MiSuFsNfO]]></document><document><![CDATA[Con el equipo que tienen? Teniendo en cuenta, que existe una bolsa de pobreza entre los pensionistas cada vez mas g… https://t.co/X7aVEYskeJ]]></document><document><![CDATA[Del asqueroso machismo del tuit casi que ni hablemos. Lo que se tendría que analizar es qué ideología es la asesina… https://t.co/USxzmSMb8K]]></document><document><![CDATA[@Dimamita_69 Solo digo que tras lo del Burdeos de Blanc hubo cuatro campeones seguidos y en ese período unos cuarto… https://t.co/bVhdIhVGY5]]></document><document><![CDATA[Hoy se hace la entrega del Premio de Literatura en Lengua Castellana Miguel de Cervantes en #AlcaladeHenares  Cuna… https://t.co/1Ofvp6oSF7]]></document><document><![CDATA[Tendríamos que ir 4-0 y vamos a acabar pidiendo la hora...., va home va!!!]]></document><document><![CDATA[Les recuerdo que el PSOE de Felipe Gonzalez en 1988 indultó al golpista general Armada, no les quepa ninguna duda q… https://t.co/f9MdAjfeiF]]></document><document><![CDATA[El fin de ciclo de que??? El hábitat de que??? La vuelta a la tortilla de que??? Con la que habéis dado desde veran… https://t.co/MIMjVhANeb]]></document><document><![CDATA[@AD_Alcorcon Que horario tenéis para comprar entradas durante la semana para el partido contra el Extremadura?]]></document><document><![CDATA[@quiquepeinado Pues en septiembre de 2012 no te parecía tan bien... https://t.co/qRLU6q1OTr]]></document><document><![CDATA[Disputa de pênaltis / meu time não está envolvido https://t.co/mmNVnwMl13]]></document><document><![CDATA[@notamused666 @dct_ihjc @RobChristie11 @TheLiBritarian Amém my dear friend thanks for your time 👆👆🙏🏻🙏🏻 https://t.co/UwWi2e7Fa1]]></document><document><![CDATA[@laiagallego9 Perfecta reflexión, parece que las futbolistas del Atlético sean hasta torpes, han ganado merecidamen… https://t.co/IqeWmNYaKi]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver las listas y...  Es duro y muy cierto esto.  Parece que no soy del pueblo.]]></document><document><![CDATA[Recordo perfectament la desesperança i tristor quan vaig sentir per la ràdio sortint de l’Institut que cremava el L… https://t.co/hobS0Vb13x]]></document><document><![CDATA[@Clara_Serra_ Como republicano y de izquierdas que soy, creo que debe ser posible expresar libremente las ideas sin… https://t.co/efXuUtiSZK]]></document><document><![CDATA[《Un mar de tesoros》, curta de Rubén Cruz sobre Vigo e Jules Verne. #VigoVerne @Eurostars https://t.co/ikrUUm9Wsm]]></document><document><![CDATA[Casi diez años después vuelvo a la Semana de Música Religiosa de Cuenca y esta vez, por fin, puedo disfrutar un poc… https://t.co/6FWIqPNvu3]]></document><document><![CDATA[Caixa Ontinyent y el IVF impulsan el crédito a las empresas con una línea inicial de 10 millones https://t.co/7cU2DYr5rp vía @valenciaplaza]]></document><document><![CDATA[En estos días preelectorales salen las verdaderas jetas de los politicos. Una tal @carmencalvo_ cagandola sobre la… https://t.co/axVgnkmKij]]></document><document><![CDATA[@YourWayMagazine @eurospaincom @LaRivieraSala @AlfredGInfo @alfonsoot2018 @daveot2018 @NoeliaFrancoESP @MikiNunezES… https://t.co/b1iTBhJXOu]]></document><document><![CDATA[Dones i silenci de José Antonio Aguado el coro vell dissabte 27 A les 20 h Teatre https://t.co/o0TdreXqSY]]></document><document><![CDATA[8:24, otra toma del Pavo Real de costado, esto es lo máximo que el ave me ha dejado fotografiar; miércoles 1 de may… https://t.co/BwgodSwTCx]]></document><document><![CDATA[@estifnas @repolete Eso sería estropear una buena comida #demibolsilloniuneuroaestrella]]></document><document><![CDATA[Segunda titularidad para el chileno Arturo Vidal esta temporada en @ChampionsLeague. La primera fue en la fase de g… https://t.co/eumDFrwiZh]]></document><document><![CDATA[@magalhaes81 @PensadorZarolho @ogajo_ @SCPereiros @CronicasDoLeao @insoniascarvao @Sir_Bronn_ @Laranjito76… https://t.co/03NvqkHUn7]]></document><document><![CDATA[@marioluz99 @SSaysSolaria Totalmente de acuerdo, parece que tira como un 50% de más https://t.co/25i5u7pyBs]]></document><document><![CDATA[@gamusino Pero como me sorprendería que den los votos para el pacto a la andaluza, darle al PSOE una alternativa de… https://t.co/R850GpQGhj]]></document><document><![CDATA[@stevenredskin Exacto. Después que sacaron todo los beneficios? Por favor!]]></document><document><![CDATA[Ten cuidado contigo, no vayas a deshacer con tu conducta lo que edificaste con tu predicación #BuenasNoches #BonaNit]]></document><document><![CDATA[Mi opinión es q la separación la provocamos los votantes Y como ya he dicho los Distritos Electorales por PROVINCIA… https://t.co/V67JbownTa]]></document><document><![CDATA[@maria_rey Obviamente un lapsus. No pasa nada. Grandísima profesional de trayectoria impecable, señores, q nos gust… https://t.co/LJaZTzjC8Y]]></document><document><![CDATA[@iescolar No dices nada de la mentira de la fotocopia de la violencia de género ???]]></document><document><![CDATA[@Rainerbonhof @llonganissa @FansValenciacf Bajo mi punto de vista, vino muy bien tener un foco de odio en un moment… https://t.co/veuTmOYyRy]]></document><document><![CDATA[Pago de Valtarreña 2014 de carmeloroderobodegas. Vinazo, se ha convertido en uno de mis vinos preferidos, de los me… https://t.co/esRkM1uigi]]></document><document><![CDATA[@chilches111 @EMFutbol7Rincon Siiiii. Gran grupo humano!!! Niños, padres y entrenadores!!!!! https://t.co/rwHPEhOA0h]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Habla el que no se implicó en la campaña.Muy poca vergüenza ahora]]></document><document><![CDATA[@ranoeldelbar @IgnacioLector Estoy viendo de qué va, tiene buena pinta :-))]]></document><document><![CDATA[@MagdaMateos @rosadiezglez Mientras mas le miro la cara a Sanchez mas asco me da este elemento ...]]></document><document><![CDATA[Porque ese q habla del zaragoza se calla la boca,  o se la limpia, para hablar de deuda, o se informa al menos,  so… https://t.co/ZcmmbrHz10]]></document><document><![CDATA[@jmdelalamo @_UnMonoDesnudo Por aquí está cayendo bien desde hace rato.]]></document><document><![CDATA[Far-right #Vox party set for breakthrough in Spanish elections https://t.co/EGfcpr4VBK]]></document><document><![CDATA[Keeping it tight (@ Plaça Espanya in Sitges, Barcelona) https://t.co/BMXPJl0b8v]]></document><document><![CDATA[Le pones nombre a tu canción que me recuerda a mí,  le guardo todo lo que soy para volver a ti..  . .… https://t.co/2qbgq0X0nv]]></document><document><![CDATA[@LuisContrerazs @JuanRamos07 @CarlospanzeR19 Vnzla, usa, España o Argentina? Hablen donde?]]></document><document><![CDATA[El debate a cuatro lo empezará @Albert_Rivera y lo cerrará @sanchezcastejon: así será el debate electoral en @rtve… https://t.co/Ajx0GIQRVV]]></document><document><![CDATA[Gracias al apoyo de @IBM_ES @Alex_de_Miguel @jvillarreal @JaumeCastanyerS y Ángel Hdez y la alianza con @Galpagro… https://t.co/Vz0OePxi4H]]></document><document><![CDATA[@TlpMadrid Es cierto. Se aprecia nítidamente cuando convives con una persona con TLP. Cuando lo ves y lo admites, e… https://t.co/OY1eF95bY5]]></document><document><![CDATA[✏️ Estupenda reflexión de @govalart para tenerla muy en cuenta hoy.  ¡¡Buenos días!! 😎 https://t.co/qUfqoLVvFf]]></document><document><![CDATA[Acabei numa casa de pessoal que não conheço e tenho o meu pai e a minha mãe à minha procura]]></document><document><![CDATA[✅Festejando el día del trabajador💪enhorabuena Dr.@EscartinLopez y Dr. @G_Mon_Her por su gran trabajo. HSA WFNS 5.… https://t.co/4Gam9R2INJ]]></document><document><![CDATA[direcciones. obra ganadora del IV premio de #poesía experimental de badajoz. puede que las relaciones personales, l… https://t.co/TzKj8sop7N]]></document><document><![CDATA[El día 16 presentaré Historias de un #futurohipotético en @PopularLibros Albacete @adarveeditorial.  ¡Y todavía est… https://t.co/iSbImukM8D]]></document><document><![CDATA[@alyalon @CapitanAdobo Actualiza tu sistema !  Lo mismo no te sale bien la noticia..]]></document><document><![CDATA[@javifv1993 @marcpalauc Yo tampoco estaría muy contento si nos ignorasen.....no se, hay que encontrar el equilibrio....]]></document><document><![CDATA[Termina la temporada para el @nsbburgos a pesar de no ganar ningún partido, han acabado en línea ascendente. Felici… https://t.co/NN3cb9YbQW]]></document><document><![CDATA[#Aguirre achaca a #Rajoy haber activado la división de la derecha y ve un "error" que #Casado critique a #Vox Ppor… https://t.co/ltkvZ2DoLw]]></document><document><![CDATA[@luisacarcedo Te escuche tus palabras y ratifico cada una de las mismas,eres y es el PSOE lo mejor de lo mejor para… https://t.co/Iqq1pHqKjr]]></document><document><![CDATA[@Antoniorveiga @JavierMaroto Lo que para algunos son ‘papeles de Barcenas’ para el PP es la Constitución interna de… https://t.co/g4dsf2no46]]></document></documents></author>