<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ValleToca @gaceta_es Todo en orden. Va siendo hora de cantar "La Marsellesa", y no las mariconerias de Lennon. Un… https://t.co/BHsQqTntqm]]></document><document><![CDATA[Pero qué le pasa a @DolorsMM ? Está de los nervios otra vez  contra el @psoe @sanchezcastejon . Y sabemos que  cuan… https://t.co/u3WX7ZluOJ]]></document><document><![CDATA[Mi profesión me ha enseñado a  hacer la valoración desde fuera de lo q  se observa, pues te permite una visión más… https://t.co/c5lyW8YW2p]]></document><document><![CDATA[@Natra1404 @XMonclus @AbuelaCule @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/YcUQB9Wphz]]></document><document><![CDATA[@MariaSe73592318 @salvameoficial Peroo es k su hermana..encima es tan cobarde k le calienta la cabeza?Pues Carmen h… https://t.co/q3TkirV8iP]]></document><document><![CDATA[@cofradesmalaga @DiarioSUR @Cofradiaelrico Luego tendrá q ir el alcalde y compañía a confesar Lis pecados hecho al… https://t.co/NUkevcEX0v]]></document><document><![CDATA[@GladysYanira22 @BigMaglyRedSox @LibreCapitalist @jguaido Eso es falso Cilia estaba al lado d Maduro el 1d mayo, de… https://t.co/1fsQJZh6Jv]]></document><document><![CDATA[Ponemos el final a una semana santa mas en Sevilla. Y no habría sido tan especial si Tú no hubieras estado conmigo.… https://t.co/qmQOwspGQr]]></document><document><![CDATA[@SocialistesVal @sanchezcastejon @ximopuig @PSOEValencia @PSPVProCS @pspvprovalencia @PSPV_Alacant @SanGomezLopez… https://t.co/P3LyOhflpq]]></document><document><![CDATA[@pablo_g_batista estás tremendo !!! Coreografía de muñeco de ventrílocuo 🤣🤣 #CachitosNúmeros1 https://t.co/IP1uKqlkoi]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Me has hecho llorar!!! Y tienes toda la razón. Con todos sus defectos tener una sanidad pública es un… https://t.co/7HZWXZR7DL]]></document><document><![CDATA[1- Friends 2- Prison Break 3- The 100 4- The Vampire Diaries 5-The Originals 6- Teen Wolf 7- Rick and Morty 8- Walk… https://t.co/3RtScPvYhN]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 De acuerdo con @AntonioMaestre..Veremos con que sale hoy Casado..]]></document><document><![CDATA[@MiquelAzure A mi me quedan 16€ en la cuenta y se los quedó el banco por "mantenimiento" de la cuenta... No se que… https://t.co/7REwvMMmsp]]></document><document><![CDATA[@fearless__19 Lo q Dice Sofía ¡ES VERDAD! y Los Tribunales Españoles ¡No Condenan a L@s Inocentes! Espere q En Todo… https://t.co/r4mM9ypMsH]]></document><document><![CDATA[Escuchando ,escuchando ;se me ha venido a la cabeza la famosa frase de #Grouxo.  "Yo tengo mis principios , pero si… https://t.co/SAQdODxmW2]]></document><document><![CDATA[Cosas cotidianas que pasan en las mejores familias...  @Wagwag1WAG @RaulFDePablo @raulfdezone 🐶 https://t.co/oYJ8q8jkoi]]></document><document><![CDATA[@vamos @abrimartin Soy del lega hasta la médula, rivalidad total y absoluta contra el Getafe, pero esto es de vergü… https://t.co/Je4M0jtU50]]></document><document><![CDATA[@ireneslqh @pussymiriiam Pues hay unos de praliné que saben a kinder bueno y 🤤🤤]]></document><document><![CDATA[@dimemalpensado me encantaria que me nombraras cada una de las empresas del IBEX y me dijeras donde pagan sus impuestos]]></document><document><![CDATA[@ulisesramis @publico_es Ninguno es para llevarse la medalla por la honradez. No te parece?]]></document><document><![CDATA[Después de días de mucho tiempo slow, esta casa vuelve hoy a la normalidad. Deseadme suerte con los despertares 😬 .… https://t.co/4EbwU3lhhY]]></document><document><![CDATA[Hola #marchena a estos de Venzuela los condenamos por atentado a la autoridad, porque revelión no es ,no??? Cosetes… https://t.co/cB89IYEflm]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @rosariomama2000 @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/1Yif542W6g]]></document><document><![CDATA[@aveasvargas Zanahoria de trigo? Eso como se come jajajaja. Ese traductor traduce peor que el google jajaja.]]></document><document><![CDATA[Hoy os presento al integrante n°18 de la candidatura socialista, Juan Gómez Jiménez, histórico militante de nuestra… https://t.co/kjFU1syi4L]]></document><document><![CDATA[@e_lores Tenho unha táboa de electores/abstención para ver como flutua a perda de habitantes... a ver se manhá vola partilho]]></document><document><![CDATA[@marinaaa2002 @WBTerror siii pa que me dejes tus chillios en el oido ahhahaha]]></document><document><![CDATA[@JAGarciaPastor @martinfd78 @ligero999 @DraSofiBauer @anaisnursing @lovenursingmery @MayteRTardio @HUFMC @charo_79… https://t.co/PmLci71NyG]]></document><document><![CDATA[Llevo bostezando desde hace dos dias, repito, dos dias, continuamente. Esta cerca mi fin]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Castilla y León!!! https://t.co/i4Y4BWvTCe #DiaDeCastillayLeón]]></document><document><![CDATA[mano encontrar fotos do décimo ano...tava feia mas a vida era chill q saudades]]></document><document><![CDATA[Cuál  es el secreto de Francisco  Igea? No hay ninguno: cercanía, sencillez y sinceridad. #VamosCiudadanos 🍊 https://t.co/2lvoGdWMTE]]></document><document><![CDATA[🏋🏼‍♀️🏋🏽‍♂️ Let the party begin‼️💪🏼💥.  👉🏼 #PromofitGames IV ¡allá vamos! Y llevamos el maletero hasta arriba de lata… https://t.co/O16V9dc38x]]></document><document><![CDATA[@PNCalderona72 @apuntoratge @EliasLM84 @GVA112 @minervagra @SantiCaballer @oratgenet @llobiols @marcsansa… https://t.co/a0z2ErPLsG]]></document><document><![CDATA[@233art @barreramanolo @Ayto_Sevilla @ActuaSevilla @coambaoficial Excelente]]></document><document><![CDATA[Te encontré en el último minuto Desde entonces el tiempo se hizo eterno.]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraThisIsAmerica Dutch court will hear widows' case against Shell over deaths of Ogoni Nine https://t.co/oaQbi8elqI]]></document><document><![CDATA[@eperez_sp @MrZettta @no_facha @pablocasado_ Y antes que me hable de corrupción, acuérdese que los demás también la… https://t.co/El0OLgg5PD]]></document><document><![CDATA[Almuerzo de hermmandad con la Cofradía del Santísimo Cristo de Zalamea en #Elche @CristoZalamea https://t.co/4h9D8uYu6M]]></document><document><![CDATA[La sonrisa de Sanem cuando conoce al papá de Can.....Madre mia que capitulo 40 nos espera #ErkenciKuș https://t.co/NK17Zb3XU5]]></document><document><![CDATA[Omg, estava tão habituada a dormir com o manel! Levantei-me a meio da noite a chamá-lo e liguei-lhe a perguntar ond… https://t.co/wWUIytcXgO]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff t mm mal]]></document><document><![CDATA[#DomingoRamosTelemadrid gracias por estas retransmisiones he visto la borriquita por la calle arenal. Pero ahora ya… https://t.co/1KjpXYKzlw]]></document><document><![CDATA[@InesPedrosa8 , és uma amiga fantástica , apesar de seres a maior nojenta de sempre , gosto muito de ti💕]]></document><document><![CDATA[Perdemos 1/16 #WPTAlicanteOpen 👎  Luchamos en un partido muy incómodo para las 4, pero no pudo ser. A seguir entren… https://t.co/me1e6vwU65]]></document><document><![CDATA[@LSSequi_22 @prettyll6_ @Jose_OlivaSocas Eso es falso. El único sitio de Andalucía donde hay muchos fachas es en Al… https://t.co/cBKK7ZWGAa]]></document><document><![CDATA[@FCBarcelona_cat @BarcaAcademy Una història de superació i exemple per altres nens 💙❤️]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019: Diferentes formas de entender la igualdad. VOTA!! https://t.co/NagaUxxgs6]]></document><document><![CDATA[@carvegre @Josecastelld @francis_uu @TSanchisG Jajaja, lo tiene ...cebao,ar migue 😂]]></document><document><![CDATA[Como no me hicisteis ni caso, vuelvo a lanzar el próximo #challange y como estoy en Madrid toda la Semana Santa ¿qu… https://t.co/J5brYIw22Y]]></document><document><![CDATA[Psoe La Carolina (Jaén) donde está la democracia? #psoe #lacarolina #jaen #sevilla #españa #andalucia https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[@metro_madrid Gracias.  S/ aprobaciones mediáticas ante caso "ions" u una adjunta ante la distancia a elegir Cámara… https://t.co/XIcAh6ekR5]]></document><document><![CDATA[Let them play #iftheyarehappy you will be #beautifulparks in La Herrada #newbuild #AlbaSalina… https://t.co/GgaUB5mU0R]]></document><document><![CDATA[@jyr1984 Jessi..hasta el Miercoles.... Miercoles 😱 Con mi edad, no es sano🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@estigamboa Es muy triste amor, pero creo que muchas de las GRANDES ENFERMERAS Y ENORMES PERSONAS que conozco de aq… https://t.co/T6EtJXnVe1]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 De esto no sabia nada.... ¿ que tiene que ir al ejercito, Ayde ?]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire Un cuaderno, un bolígrafo, es lo primero que meto en la mochila, viajar es agrandar los ojos. A mi to… https://t.co/LmlWv5zfYJ]]></document><document><![CDATA[Por qué cuesta tanto entender que la #felicidad de la gente es un componente de la #sostenibilidad de la sociedad?… https://t.co/0NDCcDeGsw]]></document><document><![CDATA[@ilipon77 @apoloniogomez @UA_Universidad @Albert_Rivera @InesArrimadas @Tonicanto1 @MarcosdeQuinto @emilio_argueso… https://t.co/I6UtA3hkCu]]></document><document><![CDATA[3...2...1 Últimas tres semanas de #mariateresayelleon Os esperamos en sala_mirador Gracias equipo @CarolinnaRoman a… https://t.co/jpxmVmYEbW]]></document><document><![CDATA[@cazadorbrujas19 Yo creo que son malvados, no necios. Y saben perfectamente lo que hacen.]]></document><document><![CDATA[@ATC_Celeritas Yo porque tengo que llamar a una línea de pago? Para contactar con un transportista de celeritas de… https://t.co/0INZ6PDJ5D]]></document><document><![CDATA[Talvez pq tenha nascido em São Luís uma cidade com grande influência portuguesa, que eu seja encantada pelas fachad… https://t.co/BU49L420Gb]]></document><document><![CDATA[No sé qué me da mas miedo, si lo que se avecina políticamente o el grado de ignorancia del ciudadano medio (que a d… https://t.co/jx355jTwdf]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[¿Qué hago con los dos cafés que llevo en una hora y el sueño que sigo teniendo?]]></document><document><![CDATA[Yo comenzome a confesar con el, que siempre fui amiga de letras, confesores medio letrados, porque no los tenis tan… https://t.co/MCrPMdnMz7]]></document><document><![CDATA[Organizando la semana , feliz domingo elazulcafefuengirola en El Azul Café https://t.co/YjyJTxklI8]]></document><document><![CDATA[@le_Parisien Pourquoi tu as peur de perdre ton poste et tes privilèges Larcher ??]]></document><document><![CDATA[@AmeGarces Excelente modelo para tantísimas cosas... Para otras no tanto. Y no digo nada más, que estamos a tres días de elecciones.]]></document><document><![CDATA[@XaviAndorra @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo… https://t.co/eysdM2o9z2]]></document><document><![CDATA[PARAOS A MIRARLE UN SEGUNDO por favor ojalá coserle el traje al cuerpo y que no se lo quitase nunca  https://t.co/w8Cx2tVMjj]]></document><document><![CDATA[@indisioux @algucas Ni forrado en oro , estas que le doy un beso a este , asqueroso !]]></document><document><![CDATA[@VictorCarracela @GuerreroJusapol @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/bp72fYGHui]]></document><document><![CDATA[Anda... mirad quién ha vuelto... estamos completitos... 😕  https://t.co/1P03wkKlj9 https://t.co/qcL3DtUejD]]></document><document><![CDATA[@eldiacordoba La falta de respeto hacia las otras cuatro cofradías que procesionan hoy además de descarada es innec… https://t.co/D5YGiQoHOS]]></document><document><![CDATA[@serendipiaty El tema es que la derecha al final si pactan entre ellos, en la izquierda eso no termina pasando y es una putada.]]></document><document><![CDATA[@gongoraa @cayetanaAT Precisamente lo que ella viene a romper es ese argumentario según el cual cuando alguien defi… https://t.co/RD1ASN6cRU]]></document><document><![CDATA[@castora2003 @martagomezlahoz Cumpla con su obligación tomando las medidas necesarias para que su partido y el PSOE… https://t.co/BpYPjQNVLb]]></document><document><![CDATA[@arantzazu_ruiz @rociomanzano @AndreaArteroAct @ParkShakespeare @lacarlarovira @NuriaSas 😍😍😍😍 A mi m encantaria hac… https://t.co/MzJatZ6uXo]]></document><document><![CDATA[Back in the city 🏢 Can you guess where I am? Dove sono? Donde estoy? #urbanfashion #springmodeON en Barcelona, Spain https://t.co/9GgfJvzsVk]]></document><document><![CDATA[🔊"El coraje es estar dispuesto a luchar por una causa incluso cuando se está seguro de que se va a perder. Hay much… https://t.co/EZSnV0DBdP]]></document><document><![CDATA[“I want something stronger; Than a moment, a moment love” https://t.co/hFIUIukGyv]]></document><document><![CDATA[@HumorViralES @ElLimiteDelMal Esto mismo lo vi hace 2 semanas más o menos por Facebook,y cuando lo vi,...¡¡Qué pech… https://t.co/pCyrqQaQwP]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/LKjYJEBDXV]]></document><document><![CDATA[Pero ojo, Rivera con el marco me recuerda a mi cuando me toco representar a Corea del Norte y me lleve la foto de K… https://t.co/041SzL2EFS]]></document><document><![CDATA[En pan tostado están buenísimas eso es para que hubieras estado tú los 15 días en Holanda.]]></document><document><![CDATA[@GerardoCebrian D I S C R I M I N A R ➡️ Atletismo excluyente https://t.co/mUlezrfOVk]]></document><document><![CDATA[El primer día que entré en quirófano y me encontré una cirugía a corazón abierto]]></document><document><![CDATA[Serrano, frustrado por el dolor en el ego que le supuso una inhabilitacion profesional, cree que todo el mundo tien… https://t.co/V8XIiYdC0U]]></document><document><![CDATA[El gran escándalo que estamos viendo en estas elecciones con la complicidad de los medios https://t.co/prqoZ4lz8S]]></document><document><![CDATA[Let them play #iftheyarehappy you will be #beautifulparks in La Herrada #newbuild #AlbaSalina… https://t.co/GgaUB5mU0R]]></document><document><![CDATA[@Monchitta @Eugenia45669674 Esoo mismo es lo Q acabó yoo de comenta..ha Isabel jamás la hemos oído ni nombrarla!..y… https://t.co/iihepOutiK]]></document><document><![CDATA[Masacre de animales en Brasil https://t.co/nYLDIURsgo vía @salvalaselvaorg]]></document><document><![CDATA[@anagreciano @JailhouseRockEP Yo me he pillado el AbrigoVox. No digo masná. Me lo pienso poner el domingo https://t.co/9eV5nKvCON]]></document><document><![CDATA[@BumTamKlan @roed73 @BeatrizTalegon Mi POCA CULTURA no me permite tener contactos con GENTUZA. ADEU....🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Mas, assim, meu ponto é: além de OFENSIVA pro próprio exército que ele tanto diz amar, bem como FALSA, essa afirmaç… https://t.co/BzKog6Qs7H]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat La nostra dignitat la tenim intacta. Avui asseguda no només al cantó dels acusats en el judici del pro… https://t.co/Vp8fbxqWqC]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos vuelve a ser el hazmerreír en Málaga. El partido de Albert Rivera ha registrado una moción para solicita… https://t.co/3b86NjqXcj]]></document></documents></author>