<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#LaBiblia @cristobalsoria #LeoMessi en NH Barcelona Stadium https://t.co/E6H8pgxkH8]]></document><document><![CDATA[Sandro Rosell absuelto después de pasar dos años en prisión preventiva. Según la sentencia, la falta de pruebas con… https://t.co/6jedm8PGt4]]></document><document><![CDATA[@juangimeno1969 @0d5909f1f9a4455 No nos afecta a nosotros seguro pero es muy inquietante]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/oG7SPVzQTt]]></document><document><![CDATA[Acabei de chegar do cinema. Não estou a conseguir processar a quantidade de coisas que aconteceram neste filme. Fod… https://t.co/iYWSthFYOd]]></document><document><![CDATA[@xtbang Si cualquier piloto del mundo,en cualquier circuito del mundo tiene q salir escoltado, pues menuda mierda d… https://t.co/nBLo9KLsKt]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraPiromítines . La crispación invade el arranque de la campaña electoral. Y ecología con @juralde… https://t.co/7fcJsoik5Q]]></document><document><![CDATA[esto tambien aparecerá en los streams de @TodoTec_Youtube https://t.co/SilhVxlAiK]]></document><document><![CDATA[@carlos_pecha Cero tolerancia, de verdad. Sois ultras de vuestros pantanos.]]></document><document><![CDATA[Check out "Conferência Comemorativa do Dia da Europa, Guarda" https://t.co/TtHsq0lDzX @Eventbrite]]></document><document><![CDATA[¡Qué desgracia! Padrino acompañó al tirano esta madrugada en tanto profería sus amenazas. Más ensañamiento, más represión.]]></document><document><![CDATA[@PSOE Un voto al PSOE es un paso más hacia la oficina de empleo.  El PSOE sabe como meteros en ese "pool" donde des… https://t.co/5M5Wv6yA6y]]></document><document><![CDATA[@hut @randymeeks @Megamaxiboom Supongo que conocerás a ese caso próximo y tampoco te habrá dado mucha sorpresa su comportamiento...]]></document><document><![CDATA[El titulo de ESO también se lo regalaron a @pablocasado_ #GanaPedro #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa Eso es ir en contra del progreso,  estar atado al pasado y bla bla bla, solo puedes criticar a los taxistas...]]></document><document><![CDATA[@amagr @AlbertoSoriano_ Muchas gracias Amador!!! Aplicando la Ciencias del deporte a este deporte 🔬🏋🏻‍♀️🏍]]></document><document><![CDATA[Un Oscar sobre el escenario, un busto romano, un piano, unos focos y Bob Dylan MANDANDO BESOS AL PÚBLICO. Ya lo he… https://t.co/qhBLLPLvcP]]></document><document><![CDATA[@velezymadrid Yo lo quiero verlo jugar aqui en España a Odegard en un equipo como Español o Getafe o Villareal algun club amigo.]]></document><document><![CDATA[Willen Dafoe está con La Pantoja en #Supervivientes2019 #Superviviventes2019 #SVGala1 https://t.co/a1eF5pSlU5]]></document><document><![CDATA[Hora de comer en #Aracena #semanasanta #viernes #abril2019 #huelva #familia en Aracena, Spain https://t.co/79WC6Kz10Y]]></document><document><![CDATA[Si los de VOX son fachas viva los de VOX ya bastantes barrigas agradecidas hay en España]]></document><document><![CDATA[No seguro estas hablando de estd soe jajaja de izkierdas jamas fue eso nunca este puede ser un invento de las fuerz… https://t.co/YXeP6ElkGY]]></document><document><![CDATA[@Iriagal Buen diagnósrico. Mayúsculas (importancia) donde no corresponde y carencia de tíldes (señalamiento tónico)… https://t.co/WMtoPUtZ1B]]></document><document><![CDATA[A diferencia del Cristo, la Virgen de Gracia y Esperanza va por Puerta Tierra sin música, ni siquiera a golpe de ta… https://t.co/SrdfrlX7rG]]></document><document><![CDATA[En la presentación de la prueba de @10KDonBenito el próximo 11 de Mayo. No faltes https://t.co/K6Vsg19Gb0]]></document><document><![CDATA[@llamame_george @Checo500 @EmilSorel Disculpa no iba por ti. Debí haber respondido al hilo en el tuit anterior al t… https://t.co/78qRLX4I63]]></document><document><![CDATA[Empieza el jueves con nubes #Denia #streetphotography #ComunidadValenciana https://t.co/B6Hy3aYelA]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V A esto te digo: Sabes perfectamente que tu currículum pasa a ser media cuartilla. Si te justificas, es por algo.]]></document><document><![CDATA[#holyweek #navarra #spain #pamplona #tourism en Pamplona, Spain https://t.co/owoZRgGnkH]]></document><document><![CDATA[@ rrsrioja🇪🇸  No comparto la quema de algunos "judas" referidos a personas vivas. Pero mucho menos que EP dedique t… https://t.co/GQuxYObAPH]]></document><document><![CDATA[Sr @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @pnique este artículo representa el pensamiento real de la derecha sobre las pens… https://t.co/TIYN8JzUt8]]></document><document><![CDATA[La constancia es la prueba que nos conduce a llevar a cabo lo necesario para alcanzar las metas que nos hemos propu… https://t.co/wj09LdHvIT]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ hablándome de educación pública. GRACIAS  #DebateA3Media https://t.co/zDpykGBL8U]]></document><document><![CDATA[Quiero verla otra vez, pero ahora acompañado, quien se viene? 😂😂😂😂😂, en Neo cine Mandarache https://t.co/usnWHk1hhb]]></document><document><![CDATA[@pasionensevilla Hay que tener valor de echarse a la calle con la amenaza que hay de agua!! #QuéBarbariá]]></document><document><![CDATA[NGC 7293 Helix Nebula by Andy astro (Astrobin) https://t.co/NB0h5sYlcu https://t.co/kxXzJvmLSe]]></document><document><![CDATA[@marivasb @rosadiezglez @soyerchemi Por mucho que ladre una mentira no se convierte en realidad. A joderse y seguir… https://t.co/FtP4ydifz7]]></document><document><![CDATA[Coripe se prepara para vivir su «Quema de Judas» tras la polémica del pasado año con Ana Julia Quezada… https://t.co/Zv3UT9Bhxo]]></document><document><![CDATA[Arribarà el dia que el treball vencerà l'explotació del capital. Mentrestant, però, a continuar lluitant per una so… https://t.co/9tQmpwnpHG]]></document><document><![CDATA[Tengan Cuidao con los Sueños... Que Algunos se Cumplen... https://t.co/DN7euv25MA]]></document><document><![CDATA[@mejoreszasca @ElAguijon_ @cansinarubia @gabrielrufian @lcorujos Rufián no hace tuits, se los hacen]]></document><document><![CDATA[‼️Durant aquestes setmanes presentem als candidats a l’Alcaldia #LHospitalet a les #eleccionsmunicipals les propost… https://t.co/1mRXduBFok]]></document><document><![CDATA[Ante la conducta incívica de algunos motoristas, permítanme sugerirle la importancia de dispositivos que provoquen… https://t.co/xW1SwTp3HY]]></document><document><![CDATA[Joder, hoy gana mi villano(  no hay otra) y esta noche por finnnnnnnn empieza juego de tronos... Que puta pasada de de finde]]></document><document><![CDATA[@pablorros_ Por eso no concuerdo con la opinión (ya no hablemos de tesis humanid) porque conozco el elitismo y pasé… https://t.co/MPJbBLvSiI]]></document><document><![CDATA[@micosapiens @Juanma_Saez @Ironicacansada @MisterandRufus @Mr_morq @DonJuanTenori1 @PeioBasque @Jrgen27307674… https://t.co/EyM84r8192]]></document><document><![CDATA[@CNNEE Calculo sencillo de la desviación de la luz por el Sol, y de la precesión del perihelio de Mercurio, basado… https://t.co/vwLFZiNhBK]]></document><document><![CDATA[@juanmadiaz Querido Juanma. tu espíritu de  supervivencia, energía, actividad y fuerza ha tenido su llamada a la es… https://t.co/Gk6c36aS1J]]></document><document><![CDATA[Ganó el ruido, ganó la extrema derecha | @ctxt_es  @gerardotc  https://t.co/uYxDymLNkS]]></document><document><![CDATA[https://t.co/UB0bNigtWt 4 años haciendo políticas contra la migración y ahora eres todo solidario? SI NO ELIGES NO… https://t.co/gMcUDSIyJC]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @AnatCastle @AAvallones @AisyahHasan9 @RasnawatiR @5dAKygJFJNLbhO0 @xaaNrdZvSp8Iyaa @heroldbarton… https://t.co/1PkhRxLshw]]></document><document><![CDATA[@fcpsocialmedia Muy buenos días Fernando!!! Muchas gracias por compartir 😀]]></document><document><![CDATA[#Webmaster @BlogMusicRadio Comfortably Numb https://t.co/G3JtScN5vH vía @_developsite]]></document><document><![CDATA[Tampoco algo bien claro sobre todo lo relacionado a sucesiones.  #BlaBlaBla #MeFalta]]></document><document><![CDATA[@tjcope Desde luego este año lo habéis pasado como el culo eh, que si queréis a cada equipo le metéis 3 o 4 goles.]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/KtT8U67KVj]]></document><document><![CDATA[@COPE credenciales  será detenido  que mano negra hay detrás   y encima  quiere  darle  más dinero pero  cierran pl… https://t.co/IA8mbHvKpk]]></document><document><![CDATA[Pura realeza... retratos de los reyes en óleo sobre lienzo y #EuroLita en carne sobre hueso en Museo Nacional Thyss… https://t.co/hGNhKY360L]]></document><document><![CDATA[¡ Buenas noches a todos/as !. - La semana comienza, el lunes superado, y con muchas ganas de que llegue el miércole… https://t.co/XCcgHFDgsK]]></document><document><![CDATA[Tenho de ir fazer a cama de lavado, e aqui estou eu, esparramado no sofá, a ver GoT #SundayMorning]]></document><document><![CDATA[Ayer en Barris Nord se encontraron a un Força Lleida extramotivado para dar la última alegría a su afición con un D… https://t.co/tBJUhIUfYH]]></document><document><![CDATA[@ESTRATEGIAPCIAL No habéis visto la pinta de flipados que tienen los de la foto no? Se creen que están en la peli robocop o algo así..]]></document><document><![CDATA[@marife Me das miedo...has hablado con mi socio @bbraro ? Creo que a él no le gustas un pelo]]></document><document><![CDATA[@ArturoPerezGil @martintxo @sergiomguti @spainprosnooker Rizando el rizo. Juego la azul, toco la negra y meto la ro… https://t.co/Kr1WSTGI4r]]></document><document><![CDATA[Vox: La idea de la Reconquista es “falsa” y “manipulada”, según los expertos | Blog Hechos | EL PAÍS https://t.co/XWuB9L3hFr]]></document><document><![CDATA[@yoigo @facua @consumidores He ido a la tienda y me han vuelto a hacer un nuevo contrato.....¿esta vez será todo correcto?]]></document><document><![CDATA[@VodafonePT Obrigado. Qual a diferença entre os dois ícones na aplicação?]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia, España https://t.co/c4lfpmIGsO]]></document><document><![CDATA[@paulo_baldaia @1963Cor Não esperava e ligeireza com que analisou as posições dos partidos. Lá porque a caldeirada… https://t.co/3kAfaAXui8]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de @malaga y las @cofradiasmalaga pactan privatizar la zona más céntrica de la ciudad y levantar va… https://t.co/U9Z9tLSWRS]]></document><document><![CDATA[🌍 Hipnótico, relajante pero peligroso. Momentos para sentarse a escuchar el sonido de las ascuas hasta que se consu… https://t.co/kBsIj5zNTF]]></document><document><![CDATA[Si llueve se suspende la semana Santa y se puede comer un bacadillo de chicharrones en la cama, según San Bazán capítulo 3 a. c.]]></document><document><![CDATA[@robbertomateo Y no te lo pierdas, le contestan desde no sé dónde que puede poner una queja. Ole tus huevos!]]></document><document><![CDATA[Es ke no escuchaste a ragoy cataluya es eu  pero si yo fuera preferia estar solo k explotado si gano o pierdo  soy… https://t.co/InzH3ls6U1]]></document><document><![CDATA[@jmcanasv @H_Kurgan @LuisAlbReyes En 10 años sólo hemos quedado 4 veces a más de tres puntos (08/09, 12/13, 17/18 y… https://t.co/WnDEzIWDcP]]></document><document><![CDATA[Si twiteas diciéndole verdades a @GFVara de @psoeex a seguro que te bloquea así es el talante de la @VerdaderaIzqda… https://t.co/1fL63zex5N]]></document><document><![CDATA[Qué entrevista tan sincera, tan natural. Y cuánto que aprender de @JPelirrojo y de su experiencia. Con la edad todo… https://t.co/YtbtoRMbSo]]></document><document><![CDATA[El DENTISTA:  Ese profesional que te da los buenos días sonriendo y te despide igual pero diciéndote:  - Y que pase… https://t.co/yEINHXYDQs]]></document><document><![CDATA[@ganchetto @Acidarro15 @jc_castrillon Respeto mucho y me apasiona la @EuroLeague pero ojo, hay un problema con el a… https://t.co/j6QSjPDrmE]]></document><document><![CDATA[Oskar Matute: "No queremos ministerios pero el de Defensa para Otegi se queda pequeño» https://t.co/jiwdKnyETg]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 Eso es lo bueno de vivir en democracia, ser de lo que a uno le dé la gana siempre que haya respeto]]></document><document><![CDATA[@MikelMoso @SR_BRUS @elcorreo_com @ElChorreoEspaol No se no se, es que yo ya lo tengo cruzado 😂😂]]></document><document><![CDATA[@Rondgb Siempre me ha parecido extraño que en Latinoamérica hayan mantenido los nombres en inglés de los lugares, m… https://t.co/tgWxUwawM1]]></document><document><![CDATA[Querido amigo y compañero @KikeFdezPNL, ha sido un placer compartir un rato contigo en Córdoba. A disfrutar con los… https://t.co/owjYIQe7Nj]]></document><document><![CDATA[não sei da história mas se for 0,00001 % vagabundo é cana,se não ok,que a justiça seja feita pro bem.]]></document><document><![CDATA[Es nuestro compromiso reducir los gases de efecto invernadero. ¡¡No nos queda tiempo, y es hora de medidas valiente… https://t.co/o3oFuywlJV]]></document><document><![CDATA[Estoy nervioso, muy nervioso... pero no, no por las elecciones, un derecho y un deber de los españoles, y una oblig… https://t.co/OOnkrf6GR5]]></document><document><![CDATA[@Pablotenorio111 @Filmaffinity Pasable… solo se puede votar en números enteros. Un 6 muy justito o 5 sólido 😅]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @llamadadetribu Buenas noches Iker y Carmen y equipo y a toda la Tribu Milenaria 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[Increíble que con tantas horas en la calles de @malagasanta y tantos kilómetros recorridos, se haga ese paso cuando… https://t.co/civEScSQeO]]></document><document><![CDATA[Os antigos quadros do regime (franquistas) integraram um novo partido, o @populares  Partido conservador, monárquic… https://t.co/dUM44hKK9r]]></document><document><![CDATA[Mais um título para família  Só sabemos vencer mesmo quando nos tentam fu... acabamos por dar sempre à volta por ci… https://t.co/6BgmRAlON1]]></document><document><![CDATA[@Stan_Leganes @QSetien Tuitazo, en toda la jeta de Setién, por fantasmón]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @ESdiario_com Ningún valor . Vende humo y tiene un discurso donde todo cabe sin pensar siquiera si lo podrá llevar a cabo .]]></document><document><![CDATA[¡Qué fácil es criticar, descalificar a diestro y siniestro y mostrar la superioridad moral del insatisfecho! Lo dif… https://t.co/y0wlaVgKXi]]></document><document><![CDATA[No te creas que me ha vuelto muy loco #ExtremadamenteCruelMalvadoYPerverso, pero Zac Efron dándole duro a Kaya Scod… https://t.co/fbdVZXIXzr]]></document><document><![CDATA[La Colonia Española y Venezolana no queremos a Padrino López en España vamos a empezar mal en España los Venz,y esp… https://t.co/20NWC6YwqF]]></document><document><![CDATA[#lugares #paisaje #photooftheday #worldplaces #combarro #spain🇪🇸 #holiday #sitiosdeespaña en Combarro, Galicia, Spa… https://t.co/ypF9GfUcuZ]]></document><document><![CDATA[Mis fotos atrevidas del día.  El Museo nacional de Camboya se localiza en Phnom Penh, en el país asiático de Camboy… https://t.co/2r9OzIRW6g]]></document><document><![CDATA[SALUD es una tipa que no ha pisado la cocina del hospital en su puta vida.]]></document></documents></author>