<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@LauraRNolasco eles n informam justamente pq n ganham nada com essa conta, vc n paga nada e pode sacar, depositar e… https://t.co/PzK4V9fz0k]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, toda  la razón. Ciudadanos se ha cambiado la chaqueta tantas veces como le ha interesado.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Yo nose si es porque me estoy poniendo mala o he perdido mi resistencia fisica en 10 dias 🤦]]></document><document><![CDATA[@alexoficial Mucho exito mi queridisimo🐎🐎ojala pudiera estar ahi pero prometo volver pronto a MÉXICO x escucharte saludos desde Mallorca]]></document><document><![CDATA[@elperiodico Está vez lo ganarían porque Escocia si quiere seguir en Europa. Ese orgullo anglosajón no es escocés]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @desdelamoncloa @alhucema66 @CristinaSegui_ @alto_policia @AIGCnet @ASP_CNP @jucilnacional… https://t.co/PAsbZToMH3]]></document><document><![CDATA[Tengo la colección completa. El País debería poner más énfasis en en actor que mejor lo ha represento en el cine  e… https://t.co/iA2BW40QBa]]></document><document><![CDATA[Chilaquiles con pollo desmechado, queso fundido, crema agria y salsa verde mejicana con base de totopos caseros.… https://t.co/l5V0bHiq02]]></document><document><![CDATA[MENA!!! Efectivamente un tópico Niños antes que nada 👏🏾👏🏾 @revista5W https://t.co/VWdCKIwoUo]]></document><document><![CDATA[DI DALAM HARI-HARIMUU BERSAMA LAGIIII KAO TANYAKAN PADAKU KAPAN AKUU KU KAN KEMBALI LAGIIIII SEMUA KATA RINDUMU SEM… https://t.co/lR98WmJZHq]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi a tothom! Llibres, roses, cultura i llibertat! Felicitats als Jordi i Jordina. I sobretot als que… https://t.co/BGa6JccDYF]]></document><document><![CDATA[@JosepBorrellF El dia que et torni el karma que tu has anat escampant per arreu,  las passaràs  molt  putas.]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @Ayla_laFloresta @1Pallmall @Margaysietes Rie , rie......🤣😘😘]]></document><document><![CDATA[Que vaya muy bien en el jornada de hoy en Sevilla, me hubiera encantado poder venir, sniff.. #ODITE #OWD @ciberespiral]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[@GuillerPortero @diegortizpsoe @psoepinto @PSOE Un futuro Alcalde que agradece la participación y apoyo al partido así se hace. .👍]]></document><document><![CDATA[Estoy ahora mismo que si se me acerca un malparido de estos me tiro a su yugular, fijaos lo que os digo.]]></document><document><![CDATA[@BelmaOli @EdithMarquezL @Cadena_Dial @RafaCanoOficial @UMusicMexico @BOBOProduccion @UniversalSpain @BOBO_Esp Y An… https://t.co/uN0akYa0q1]]></document><document><![CDATA[“Queremos ser más felices que los demás, y eso es muy difícil, porque les imaginamos mucho más felices de lo que son”. Montesquieu.]]></document><document><![CDATA[@xesk_pmi Desde cuando se absorbe el Coenzima Q10???😂😂😂😂😂😂😂 https://t.co/0ALUq73Njj]]></document><document><![CDATA[Afinal trouxe ehehehe estava perdido no meio da mala!! Lol, sou tão atrasada 😂]]></document><document><![CDATA[El alcalde de #LoradelRio enaltece la labor de los centros #Guadalinfo. Cada Euro invertido esta muy bien amortizad… https://t.co/DbAFhgxgOf]]></document><document><![CDATA[Víctor también vio los pecados que edulcora la feliz goleada en Córdoba - https://t.co/xhNxtwXdCL]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2GXcuQ9Sfq]]></document><document><![CDATA[Dais asco y deberíais  estar Presos los impresentables. Y los que les ríen las gracias"]]></document><document><![CDATA[@Estrimo A las 22:40 😅 ya se que esperas con ansias que te persiga con la camara 😂]]></document><document><![CDATA[@Joana_Paixao29 @mariafrade09 @Gaby @gordinho @bebe Eu também tenho saudades tuas 😢]]></document><document><![CDATA[Madre mía, es que con la cantidad de personajes que han metido en supervivientes como pa no verlo.. 😂]]></document><document><![CDATA[@Mjose720005 @magilso Me lo he imaginado cuando he salido a la terraza valla tiempecito que tenemos]]></document><document><![CDATA[🍊🎤 Asistiendo al acto de presentación de la candidatura de #Ciudadanos a las #eleccioneseuropeas con un cartel de l… https://t.co/Lq4Q2QVLDp]]></document><document><![CDATA[@AuroLB @Pablo_Iglesias_ Lo hizo muy bien en el debate. Parecía estar poniendo orden en un patio de recreo...]]></document><document><![CDATA[@divinity_es ¿Cuanto le queda a Sühan? 😣 #SühanElÚltimoSecreto #GraciasSühan]]></document><document><![CDATA[Não há problema. Outro jogará no seu lugar e fará um bom jogo. Bem nos querem condicionar mas a nossa proteção Divi… https://t.co/mBZVXXg6Sm]]></document><document><![CDATA[No basta con cambiar el discurso. Hay que cambiar ante todo el orden del discurso. Si la realidad cambia el lenguaj… https://t.co/AIqTYSMNRx]]></document><document><![CDATA[Y Ori en plató?😳 No estaba vetada? #TierraDeNadie1 https://t.co/DtkWGWRJaz]]></document><document><![CDATA[@MARIANOchipAJOY @barcaboca10 😂😂😂😂😂yo vivo en Barcelona y estoy viva😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@javibarral67 @Albert_Rivera @angelgarridog Y del PSOE con ella le salió rana..Pucherazo]]></document><document><![CDATA[Mi artículo de hoy, sobre jardineros y cazadores...en la política. https://t.co/3WghK39zF2 via @el_pais]]></document><document><![CDATA[Pero feliz porque ahora mi ejemplar de #Infinitas tiene una dedicatoria de @hm_zubieta hecha con rotulador azul met… https://t.co/fdLNli1fLZ]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado paz padilla riéndose de los defectos de Isabel Pantoja. Está ella pa reirse de alguien. Envidiosa]]></document><document><![CDATA[No viajamos solas ni en una sola dirección,dice @marialamu en su #dejaronhuella que recuerda a @MariaIReal, R. Here… https://t.co/zHgF8ZJ3vQ]]></document><document><![CDATA[Yo soy del sur ... 💃🏻 #Andalucía  #SemanaSanta2019 https://t.co/SEqqi9IzOE]]></document><document><![CDATA[Cristo del Refugio #SemanaSanta #SemanaSanta2019 #SSantaMurcia #SemanaSantaMurcia #CristodelRefugio #JuevesSanto… https://t.co/uBofK1hf4w]]></document><document><![CDATA[Un viaje corto, pero intenso. Sólo fue cuestión de minutos, lo que tardé en enamorarme de esta tierra. Sevilla, es… https://t.co/r3S8ToeuiU]]></document><document><![CDATA[@madridete Bueno, creo que @ximopuig ha arrancado en Valencià inconscientemente pero se ha dado cuenta de que el de… https://t.co/yLvXPHVBZ5]]></document><document><![CDATA[@MdaCaravaggio, ayer, viendo esto, me acordé de ti. https://t.co/q0v1hKECds]]></document><document><![CDATA[@Karlitos_Go @mrina__3 Creo q lo q viste feo fue tu cara en espejo, querido https://t.co/Ua9zNb99oT]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Ya fue el APra. El gordo se comió al partido y dejó solo caca.]]></document><document><![CDATA[¡¡Gooooooool de Merveil!! ⚽️ Barça B 3- At.Levante 2 #FCBLive #Masia #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Europa es importante, por una Europa diversa, tolerante y abierta a todas las personas q eligen vivir en ella.  ♀️… https://t.co/CDgEf5qQnk]]></document><document><![CDATA[La oportunidad en Asturias! #VotaActúa ! @Izab_Asturias @TurismoAsturias @112Asturias @EPMadrid @el_pais_madrid… https://t.co/GBGpdVip23]]></document><document><![CDATA[Un honor tocar el Domingo de #Pascua compartiendo escenario con tan grandes músicos y amigos geniales 😊 Va a ser un… https://t.co/WyyCXM45th]]></document><document><![CDATA[@divinity_es ¿Cuanto le queda a Sühan? 😣 #SühanElÚltimoSecreto #GraciasSühan]]></document><document><![CDATA[@carmenaguado5 @PSOE @sanchezcastejon Mejor no escupir para arriba...que ya sabemos que pasa. Lo dicho es más ciego… https://t.co/OdyBjZs1MY]]></document><document><![CDATA[Los q os creeis q soy como vosotros y tengo una cuenta a parte pa veros las historias sois subnormales xddd si quis… https://t.co/4yq7JXrIrd]]></document><document><![CDATA[Cayetana habla del programa del PP.y deja de mentir tanto,x muchas mentiras q digais no las hacereis verdad.#DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[Parada informativa  Avui a la #TrinitatVella  #VadeLlibertat  #RedefinimBarcelona https://t.co/fFjnBSd9oF]]></document><document><![CDATA[Ana Belén intentando quedar con sus amigas pero WhatsApp no va #whatsappdown]]></document><document><![CDATA[@tmsfaria acho que não é isso, eles disseram que está a arder muita madeira e por isso não podem usar os helicópetr… https://t.co/v3z0si00ix]]></document><document><![CDATA[@herreravb1 @ladycrocs @ffmateobueno Los hay ... pero pocas muy pocas veces se les da...]]></document><document><![CDATA[@somosrockeros @LosNarco @reincidentesofi @Dakidarria @SENSAYUMA2 @radiocrimen @Milenramasarri @EhunekoBat @javimacnar @MarinaRuizV]]></document><document><![CDATA[Sois unos malpensados con @Albert_Rivera, el hombre lo único que quiere es colocarse en La Moncloa #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Doncs si, qui diu Ceuta diu Mart....quin fàstic de gent, he.mirat la llista per Barna i m'agradaria saber d'on han… https://t.co/xjNEcCeot2]]></document><document><![CDATA[Tots els meus amics catalans i uruguaians son molt educats i me llevan de trasnochamiento... visca Catalunya i Urug… https://t.co/giq4W0BVDK]]></document><document><![CDATA[@soyunaostrarica @johnygrey Entras en la cámara, le das a las tres rayas y en ajustes donde sale en el video https://t.co/nQT7KIygYH]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @1118temple @Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca… https://t.co/8W2ZN9gnLH]]></document><document><![CDATA[3 a 4, 3 a 4, 3 a 4, 3 a 4, 3 a 4, 3 a 4, 3 a 4, 3 a 4, 3 a 4,3 a 4, 3 a 4, 3 a 4]]></document><document><![CDATA[🎤@MargaProhens ‘Sa realitat és que nosaltres feim propostes: REB, pressuposts, .. que és el que ens demana la gent.… https://t.co/jqxc3JtiNp]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @RIVAS_Llanera @Albert_Rivera @amarlos71 @FerranFbm @daniiglesias_cs @NenaBrisel @FrancisRubioGme… https://t.co/O4zMWz65cZ]]></document><document><![CDATA[Los debates están contraprogramando a @cachitos_tve esto es un sin vivir]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo @urgenciasemerge @WhatsApp Está claro que muchos buscamos formas de gestionar inputs, especialmente cuan… https://t.co/4Dcg7nooZ1]]></document><document><![CDATA[El Consorcio da luz verde a la Torre Eólica en la Marina | Las Provincias https://t.co/F7aEI7cjXG]]></document><document><![CDATA[@Nacho_Murgui  me parece muy bien todas las reformas de mi barrio,Retiro, pero hay una gran necesidad que no sé si… https://t.co/Ye0e8vr51O]]></document><document><![CDATA[En serio de verdad, despues de unoa días de descanso de TWITTER.....Sois un veneno en mis venas cuando leoooo....No… https://t.co/eJmWdrtYAN]]></document><document><![CDATA[@LQTDradio @Belloguardo @Alex_Fidalgo @juansotoivars ¡Pero si es lo mejor de tus entrevistas! Esa naturalidad que m… https://t.co/jMeBxMiEAg]]></document><document><![CDATA[Mi fantasía sexual es descansar bien sin estar nerviosa y estresada 24/7 gracias]]></document><document><![CDATA[@SergiBox77gr @PodemosAhora Yo nunca he tomado nada de eso pero se distinguir cuando alguien está pasado de roscs]]></document><document><![CDATA[¿Conoces los secretos de belleza de nuestros políticos? Te lo contamos todo en @cuatro https://t.co/vSuFQaWQuK https://t.co/WTsQhHjA9n]]></document><document><![CDATA[@idiotuiter @AlvaroDavoise @AvanzaVOX @bertrandmyd @populares @vox_es Cuando yo quiero corregir no lo hago en el hi… https://t.co/KNkwrGbQDj]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos @BelenBelmaes Qué vergüencita. https://t.co/CYBO7FyIgc]]></document><document><![CDATA[@ACangasdeonis @jujaeav @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE… https://t.co/iFtwb5M45m]]></document><document><![CDATA[@MartaLopez_ML @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Tengo varios motivos: co… https://t.co/sRVKj8MmWx]]></document><document><![CDATA[@JohnConstantin1 Y en @sextaNoticias no han sabido decir hoy por qué era festivo hoy en Castilla y León...eso sí, d… https://t.co/mFB0hGd7v9]]></document><document><![CDATA[💙 ¡Buenos días amigos! Hoy es un día histórico para España. ¡Nos vemos en las urnas! #MásPPMásEspaña 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[#CosasVeredes 🙄 De cuando a @angelgarridog le gustaba más @vox_es que el PSOE, y advertía a @CiudadanosCs 👇👇👇 https://t.co/HwExajHIgE]]></document><document><![CDATA[#bale se quedará con al menos algunas ofertas para hacer pasar bien la pastilla con vistas a septiembre, mis libros… https://t.co/esZ1OMAFfK]]></document><document><![CDATA[@FeijooGalicia Si tuvieran vergüenza, Casado y los dos sepultureros q le acompañaban, tendrían que haber DIMITIDO YA]]></document><document><![CDATA[Esa fue mi opinión el 17 d Abril "y sin ser adivina es lo q a sucedido (actitud farisea dar pena etc) dije q no dar… https://t.co/tolWRgdToW]]></document><document><![CDATA[Salir de Sants a esta hora y encontrarme a 15 personas durmiendo en el suelo de las afueras de la estación me abofe… https://t.co/nzeQaYzhcA]]></document><document><![CDATA[@WheelClau La catedral está en reparación este año, la misa no se hará ahí. Se puede conocer y recorrer pero sólo a… https://t.co/OK6SEKx8Ac]]></document><document><![CDATA[@sgaliciavid @andoenpando Fue doble jaque mate. La incoherencia de la pregunta el turn down for what del resultado.]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 🤣 https://t.co/LPGhGNKSZN]]></document><document><![CDATA[Sólo yo puedo juzgarme. Yo sé mi pasado, sé el motivo de mis opciones, sé lo que tengo dentro. Yo sé cuánto he sufr… https://t.co/oNO6ieNGtJ]]></document><document><![CDATA[#eomtp gracias por darnos esta oportunidad tanto a Jordi como alumno y a mí como lienzo, una experiencía única e in… https://t.co/xs7xxisMCC]]></document><document><![CDATA[@malditobulo Las redes se están llegando de estos mensajes, me podéis confirmar que son falsos? https://t.co/qsoWaVpWDr]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @MBTotorika @BaaresCaro @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/fZlo1DVewE]]></document><document><![CDATA[Con micompañeros del @PPdeSevilla en Triana. Juntos trabajaremos por una Sevilla mejor dentro de una España 🇪🇸 unid… https://t.co/v39eEgeYWI]]></document><document><![CDATA[Poco a poco, la sociedad se irá dando cuenta de la crueldad de las políticas llamadas "progresistas" y de género.… https://t.co/wNCAZ9lFmn]]></document><document><![CDATA[➡️Cerca del 40% escrutado. El PSOE gana y la izquierda supera al tripartito de la derecha #28A https://t.co/ZakCaqjXYK]]></document><document><![CDATA[@JulioGuinea @VoltEspana @FVallespin @VoltEuropa Obligar programas electorales nacionales a  incluir un punto sobre… https://t.co/WOUEz3lEKc]]></document></documents></author>