<author lang="es"><documents><document><![CDATA[No sé qué pasa,  con las victorias, nunca se deben compartir porque son propias, personales y grandiosas. Las derro… https://t.co/6kb6GajHYw]]></document><document><![CDATA[Levantate todos los días, con ganas de comerte el mundo! 🙆‍♂️ en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/aY5tS0RdnZ]]></document><document><![CDATA[Mañana es dos de mayo, donde el pueblo español demostró su unidad para expulsar a los invasores franceses que se ha… https://t.co/GYH6YGcARx]]></document><document><![CDATA[Que el Madrid como institución se haya acordado de Iker Casillas sólo después de un infarto de miocardio me parece… https://t.co/C3RtIf9nCE]]></document><document><![CDATA[Da gusto el Var europeo...por mucho q quieran ver penalti en Movistar no es]]></document><document><![CDATA[@ManoloMuoz @CMM_Play @YugoUDS @DeportesCMM @CMM_es @PacoLopezpress ¡ Enhorabuena chavales ! Ahora a ASCENDER direc… https://t.co/k2CMVst3Az]]></document><document><![CDATA[Neocristao conservador judeu neopentecostal não conhece sequer os 10 mandamentos.  Não existe nenhum relato sobre t… https://t.co/BpUxJhcx8E]]></document><document><![CDATA[@rubenlodi !pues yo me alegro por la señora! Esta mujer canta como los angeles y un referente en bisexualidad como persona popular :)]]></document><document><![CDATA[@JorgeABertran A mi me gustó mucho. Tiene esa emoción sorprendente por lo nuevo/el hallazgo estimulante, lo revelad… https://t.co/gqvcLQU6Zd]]></document><document><![CDATA[14 millones de gitanos estamos de fiesta en todo el mundo Por Juan de Dios Ramírez-Heredia @Diario_16  https://t.co/SjL2XpYnbm]]></document><document><![CDATA[Felicidades @CarlosdeFrutos premio a tu trabajo y dedicación diario, un abrazo amigo]]></document><document><![CDATA[Pensando en esto y en algunas cosas más.   Playa de Castilnovo #Conil #Cadiz https://t.co/35EQjhmTyH]]></document><document><![CDATA[@FloryMariaforev @comix_mx @realamberheard Que pregunta tan jodida!!! Paso de responder 🤔]]></document><document><![CDATA[Drinking a Spike Límit by @CervesaEspiga/@EdgeBrewing at @barcentrobcn — https://t.co/yjKhXfHRBG]]></document><document><![CDATA[As I adjust to my new sights 🏞😍 en Congost de Mont-rebei https://t.co/RPzU5D4EjU]]></document><document><![CDATA[A los Señores de PACMA lo mejor sería ponerles un Cencerro y soltarlos con los toros a ver lo que hacen]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian 3) los independentistas han querido quitarle el protagonismo a las víctimas del holocausto]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat Jajajajaja Antes de votar al PSOE, me suicido. Porque eso es el PSOE, suicidio colectivo!]]></document><document><![CDATA[Mi reflexión en una jornada con anacrónicas limitaciones.  @mundodesofia54 @AchonOriol @LlorachAlba @GironGorka… https://t.co/go1yDYvnS7]]></document><document><![CDATA[Aficionados, recordad que nuestro equipo nos necesita a todos para seguir peleando por el sueño a final de temporad… https://t.co/xopaaHGK34]]></document><document><![CDATA[Algunas precisiones a este artículo primero ya no existen la escuela universitaria ni tampoco el Giro, la coalición… https://t.co/AqHT5RrIyo]]></document><document><![CDATA[@laralopezga @AlvaroAranda05 Pues me he chupado yo solo las 400 garabato-firmas]]></document><document><![CDATA[No hay documento gráfico pero...¡¡ Ayer lo pasé de maravilla en la #PrePartyES19 !! 🥳]]></document><document><![CDATA[@AlboranTeam @pabloalboran #9AñosDeSofáblanco a cumplir sueños y hacernos viajar por Saturno y el universo entero a… https://t.co/mC02SlVKX3]]></document><document><![CDATA[@vialliure sobre encuesta @LaVanguardia ni aunque hicierais desaparecer 100,000 votos de Bildu, sacarian solo 2, ya… https://t.co/1CeunoYmAS]]></document><document><![CDATA[Por eso Carod Rovira nos hizo una tarjeta CAT sanitaria a los ciudadanos de aquí, para que la sanidad no fuera univ… https://t.co/p8Th3kiCyy]]></document><document><![CDATA[Mi pequeña gran victoria de hoy es que he cumplido cinco años sin fumar y me lo ha tenido que recordar Facebook. La… https://t.co/vS8FkS4zpJ]]></document><document><![CDATA[@RadioLgn @SantiagLlorente @psoedeleganes Eso es lo que se llama tirar balones fueras. Miramos los datos de los mun… https://t.co/qMJt68fA3N]]></document><document><![CDATA[@santisala68 @AstanaTeam @jakob_fuglsang Q bien a hecho, la cagada a sido de alaphilippe.]]></document><document><![CDATA[Interior contrata 12 expertos en ciberseguridad por falta de policías https://t.co/dQp0yZn7Lu vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[Todo --yo mismo-- puede ser lo uno y lo otro en un momento mágico de paradójica realidad.]]></document><document><![CDATA[Hoy he sentido la misma pena que sentí hace años cuando, en condiciones similares, se nos fue Carlos Llamas. Grande… https://t.co/fTGufqLWdU]]></document><document><![CDATA[@fjica @manuelortuno10 @JeGiGa @TeoGarciaEgea Usted puede votar a quien quiera señor mío. Yo expongo una opinión, q… https://t.co/vWzkiabmoy]]></document><document><![CDATA[El @AjtVilafames organiza la "Muestra de la Vida Tradicional #Vilafamés 1900". Participa el grupo del Aula Militar… https://t.co/wvLSVZPQFe]]></document><document><![CDATA[Parece que está fuera de peligro, aún así, le deseo una pronta recuperación, por lo buen futbolista, pero sobre tod… https://t.co/3cDCaN5Tz0]]></document><document><![CDATA[@DavidSummersHG  'Tú hijo', esta película la vi, hará cosa de 2 semanas, y me encantó. Tienes un buenísimo gusto ci… https://t.co/rMAkki4oUy]]></document><document><![CDATA[@luisbanon @Nao_Casanova El A-225 es una versión agrandada del A-124. Se construyó para transportar en su lomo el t… https://t.co/wCbNSeYaYi]]></document><document><![CDATA[@emilioabades @vox_es Hoy es el día. Despertar españoles contemplar el día de nuestra LIBERTAD.]]></document><document><![CDATA[@metoclo112 @onfireinfire @fboschsendra @jesterhanny @Karina_Joao89 @Alicia82mad @abogadoenferme Y para ver los res… https://t.co/CE7bfzk6Cj]]></document><document><![CDATA[Visto ya el capítulo de @GameOfThrones uno ya puede entrar a Twitter tranquilo.]]></document><document><![CDATA[Buenos días RETabrel.27 en HORA Buena a los acertante de la #PorretaAbel. Nos ponemos en contacto por para que en c… https://t.co/IA6QVOx0P0]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Y por cosas como esta llevo dos Ania sin marca la casilla de la Iglesia]]></document><document><![CDATA[@hiker2121 @dilf2050 @luiscastro1478 @menformen_ @javiic28 @zakj500 @grau_mg @querico26 @hairymusclelvr @tbcbr1982… https://t.co/J8XZ5ABilk]]></document><document><![CDATA[@torresburriel Me acuerdo cuando este vídeo nos arrancaba sonrisas porque era imposible que nadie en su sano juicio… https://t.co/R5GRf0ORFw]]></document><document><![CDATA[#Osuna. Esta tarde. Esto es el fin del mundoo❗️👌🏻😉 https://t.co/Ugtaeth25l]]></document><document><![CDATA[Apoiem os vossos amigos de todas as formas. Comprem as roupas q eles vendem, partilhem as músicas q eles fazem, ten… https://t.co/b1dn2BIXD4]]></document><document><![CDATA[@Anasfll @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/iZo2v6IeMu]]></document><document><![CDATA[Dice @c_magro: "Siempre ha habido mucha educación sin escuela y mucho aprendizaje sin educación". Y a mí me gusta s… https://t.co/mKjvZZTApI]]></document><document><![CDATA[Participa i guanya amb #JoTMBé una de les invitacions dobles per un concert del @FPedralbes  https://t.co/37BCeG6pNq]]></document><document><![CDATA[@hermespsycho El reencuentro es lacrimogeno total. Se tenía que decir y se dijo. https://t.co/piIHb7Iw84]]></document><document><![CDATA[Cambio de guardia de los caballeros Legionarios al Santísimo Cristo de la Buena Muerte y Ánimas en la capilla de la… https://t.co/XA20Ezex51]]></document><document><![CDATA[@axo1972 @Josehermida A los niños hay que educarles. A partir de cierta edad, cuando tengan un dominio aceptable de… https://t.co/4UPVSb1aSj]]></document><document><![CDATA[@Rmartintoros Y muuuuuuuuucha juventud. Yo me he llevado una grandisima alegria al verme el mas viejo en el curso😂]]></document><document><![CDATA[Que falta de educación de todas las personas q había haciendo fotos, hablando...en la eucarística previa al traslad… https://t.co/yRhMi2C8hi]]></document><document><![CDATA[Anoche disfruté mucho viendo en @MovistarCine la premiada película #LasDistancias sobre la amistad que se va marchi… https://t.co/vkUpiCNLLK]]></document><document><![CDATA[Y sigue generando plusvalías latentes sobre los mismos acres de tierra #in Pronto Madrid tendrá un icono turístico… https://t.co/Y675Dbypuk]]></document><document><![CDATA[Sois un encanto (mis seguidores)...¡con las tonterías que se me ocurren y me seguís el juego! 😊😅😂😂😂💜]]></document><document><![CDATA[¿Ya se habrá inscrito Maroto en las listas de búsqueda activa de empleo, o estará esperando a que el partido le col… https://t.co/CMEp2V4GAB]]></document><document><![CDATA[¿Es Marc Gasol la clave del éxito ante Embiid?  En las 102 posesiones en las que Gasol se emparejó con Embiid, este… https://t.co/LqJzC9B9si]]></document><document><![CDATA[@YuncalR @ChefJaviEstevez Si puede ser, posiblemente por no haberle echo caso en la twittee... pero tampoco vayas d… https://t.co/l7Fz6ayrgJ]]></document><document><![CDATA[@nelaguinho @TradutorGalego E xa postas, acabar coa minaría contaminante coma San Finx en Lousame ou San Rafael #MinaTouroOPinoNON]]></document><document><![CDATA[Los peores dentro del desastre para mí son: Quintanilla (motivos obvios), Menéndez, una autopista hacia Marcos, De… https://t.co/DvLPjZfNmY]]></document><document><![CDATA[Triste com Notre Dame. E com a violencia. Andar armado dificilmente é solução. As noticias de hoje do DF provam iss… https://t.co/8bIRFysT8K]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena! Eres la quincuagésima persona que me pregunta si estaba ayer de fiesta!  (Estaba en mi puta casa coño)]]></document><document><![CDATA[El miedo a que las máquinas nos dejen sin empleo es cada vez mayor, pero no todo está perdido. Firma por… https://t.co/cg4GAYoX9x]]></document><document><![CDATA[Entonces que? Al final los que han quedado como dos putos gilipollas han sido el tal @maxpradera y @manuelansede no… https://t.co/2PC2uEAHgF]]></document><document><![CDATA[Como assim? O mandante não era o Vasco, que fez uma confusão para mudar o estádio? Aí o prejuízo é dos 2 e quem arc… https://t.co/iLT1Gd0uy8]]></document><document><![CDATA[@liamgallagher Do you have any fav football team in Spain Liam? Hope you say @RCDeportivo de La Coruña mate]]></document><document><![CDATA[Esa Liga era nuestra, hasta que García de Loza y su linier anularon un gol legal de Milla (que suponía el 1-3 y el… https://t.co/bJ3Tjsghyv]]></document><document><![CDATA[A disfrutar todos de vuestro gran día #maraton Yo voy a ver si soy capaz de hacer alguna cuesta por @alameda_trail  Suerteeeee!!!]]></document><document><![CDATA[Voy a volar a tu casa en linea recta. =  I'm going to FLY to your house as the crow FLIES. #DoubleTrouble https://t.co/ej1Vjlm67U]]></document><document><![CDATA[Elecciones 2019: Los críticos del PP señalan a Faes por el hundimiento electoral https://t.co/fWwkdtswTD]]></document><document><![CDATA[@doniphon62 @5_Luiz_Pereira Espero que le den a Bjorn el sitio que tenía Ragnar aunque su poder y grandeza se tiene o no se tiene..]]></document><document><![CDATA[Para Sevilla sigue la misma tendencia. Bien hasta el Martes Santo. Empeoramiento a última hora del Miércoles Santo.… https://t.co/UyINmw9cCm]]></document><document><![CDATA[El PP promoverá la reforma del sistema de financiación autonómica, para que la distribución sea equitativa y transp… https://t.co/2pWYJyX32Z]]></document><document><![CDATA[@Jona93716477 @infiltradoxxx Claro claro... Has reventado el demagómetro, campeón 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Nomdedeu El coche ese, es el vehículo particular de Guaidó, no el de la Guardia Civil,. MENDRUGO]]></document><document><![CDATA[#VotaUnidasPodemos o #VotaPSOE   @PSOE @ahorapodemos @publico_es y llegaremos a esto https://t.co/QAfXBVtJl7]]></document><document><![CDATA[@edurne_portela Felipe González, el jefe de gobierno más poderoso y con más largo mandato de esta democracia, fue c… https://t.co/wzfH8ksKB2]]></document><document><![CDATA[@Telasmarineras ¿Muere el viernes por la tarde-noche? Al tercer día contando el viernes, pero muerto, muerto está poco más de 48 horas.]]></document><document><![CDATA[@Ainsthrilln @dariodieguez @Demostenes_eu @JotaInKoelle @_alice666 Cuando Ander Gil acusó a Ciudadanos de atizar el… https://t.co/56wWZPo4xD]]></document><document><![CDATA[Acho que vou começar a produzir batatas no Peru para vender na Colombia 🤔]]></document><document><![CDATA[A Messi le puedes poner dos mil millones de cláusula,  que cuando a él le de la gana, se pira]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de algunos kilómetros de carrera, barras y estiramiento 🥋☀️🏃🏻‍♂️.  Un domingo relax de entrenamiento en… https://t.co/3Rb4GXrBG5]]></document><document><![CDATA['No queda sino votar'  El lunes el abstencionista deberá ser consecuente con su decisión por “pijeras”, por presunt… https://t.co/8z24b2mfOf]]></document><document><![CDATA[No consigo hacer funcionar la sincronización de TVTime así que ya os lo digo yo, acabo de ver el episodio de #GoT]]></document><document><![CDATA[@fuckcontrol_ La foto más picante que tienes, es una que subiste en el KFC y te habías pedido alitas...tú no eres de esas, hazme caso!☺️]]></document><document><![CDATA[Jerez, prepara-te. O Falcão vai lutar pelos lugares mais pontuáveis.   Vamos Miguel! 🇵🇹🦅 #VamosMiguel #Turma88… https://t.co/s8LzmvfkP6]]></document><document><![CDATA[@agossarat @FLNaya @climentblasco No cregues... l’horta de La Torre sempre (...bé, no sempre, ara està perduda) ha… https://t.co/WEjMp9vHKd]]></document><document><![CDATA[Los datos de la EPA desmontan el alarmismo del PP: récord de indefinidos y más creación de empleo que con Rajoy… https://t.co/o5aohAGuzc]]></document><document><![CDATA[‘Solo hay una vida y en ella quiero tener tiempo de construirme y destruirme’ Aula de teatro de Burgos El Albéitar.… https://t.co/sWPCPAtb5c]]></document><document><![CDATA[P'ra quem tem dúvidas de que os dois clubes se fundiram num, leia-se este exemplo lagarto, mostrando-se um ferrenho… https://t.co/7AKMRwgroJ]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver esto, creo que no me hace falta ver las temporadas anteriores por que ya me he cargado la serie al ver… https://t.co/GqxR7xowpj]]></document><document><![CDATA[ESE TERRITORIO DEL QUE USTED NO ME HABLA I El sistema electoral de las islas se basa en circunscripciones muy peque… https://t.co/qBbEjtAWfW]]></document><document><![CDATA[Hemos acompañado esta tarde a los alcaldables de @Cs_Gava, Miguel Ángel Ibáñez y @Cs_Sant_Feliu, Xavier Alegre. El… https://t.co/cymAQJVXEN]]></document><document><![CDATA[El coche de su marido fallecido le puede salir caro a una mujer de Tomelloso https://t.co/rkyzK5RiEM vía @Confidencial_CR]]></document><document><![CDATA[Se pueden hacer muchas cosas en la madrugada de un sábado, fantasear no es la menor. https://t.co/RsCg3VW9v1]]></document><document><![CDATA[Comienza la campaña para el #28A ¡¡Salimos a ganar!! #Elecciones2019 #TúEresPicanya #ValorSeguro… https://t.co/6CvW0ditgg]]></document><document><![CDATA[Thank you @viviencollector #Repost  Journals by the fabulous #alejandromogolloart &amp; available at… https://t.co/JqjrL0N27M]]></document><document><![CDATA[@Luis66125 @AragornDeMordor @FrayJosepho Se parece la hostia a Iggy Pop]]></document></documents></author>