<author lang="es"><documents><document><![CDATA[CAMPEONES DE LIGA!! 🏆 🏆 🏆 GRAN TEMPORADA Y GRAN TRABAJO DE LOS CHICOS Y CUERPO TÉCNICO! ENHORABUENA en Ciudad Depor… https://t.co/IXHW9uxmLL]]></document><document><![CDATA[Tudo para que o PS possa apresentar um brilharete contra a direita. Os vetos de gaveta de Centeno são uma borla de… https://t.co/xrTeGwW9jb]]></document><document><![CDATA[@elmundoes ¿No eran estos del @PSOE de @sanchezcastejon los que iban a regenerar la política de corrupción del PP?… https://t.co/Nk0bW3u0Cb]]></document><document><![CDATA[No podíamos esperar más.... Hemos inagurado la Feria de Sevilla 2019 #feriasevilla2019  #GloriaM https://t.co/rngUrQM1rV]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB @VdeVOX Menos mal que por lo menos reconocen que plagian y copian. Como para fiarse de ellos . @PSOE =… https://t.co/vFl8SaVGFJ]]></document><document><![CDATA[Crema de calabaza especiada, cebolletas al horno en papillote y limón encurtido casero. En #txocolarrea también cre… https://t.co/anOE6jDO5T]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 Indignante como se toman a guasa algunos temas algunos Andaluces.Pena Pena Penita Pena]]></document><document><![CDATA[@Jam1Juan @Sutcliffe_1 @anarosaq @susannagriso @HerreraenCOPE De acuerdo 👍💜]]></document><document><![CDATA[Algun@s venís aquí a decir o escribir lo que os da la gana y contra quien os da la gana, pero luego a vosotr@s no s… https://t.co/rZssqeXC11]]></document><document><![CDATA[LLegó el gran día en @ondacapitalfm desde hoy y hasta el Domingo d Resurrección muchos compañeros vamos hacer los o… https://t.co/Y7ykPJkFvt]]></document><document><![CDATA[Vas a ser como Juan Bautista... predicar en el desierto. Sin efectividad. Tiempo al tirmpo]]></document><document><![CDATA[Listas de espera maquilladas en el SAS y 2.244 millones de euros sin gastar https://t.co/Yrxx7NmzsO vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy en #Murcia y me encantaría charlar con los vecinos que le han plantado cara a los políticos de aquí y a… https://t.co/HJ7uzSiGbx]]></document><document><![CDATA[@MCC14 Buenos días: me llamo Antonio, y le escribo desde Toledo, España 🇪🇸 Desearle mucha suerte para el partido de… https://t.co/ArypP6RHlX]]></document><document><![CDATA[Se nos marcha nuestro copistero... La @Gabifcom no será la misma. ¡@nenediazf, te queremos! https://t.co/St7BuZtV6F]]></document><document><![CDATA[@elmonaguillo Cuidada mucho a tu mujer y pronta recuperación que se mejore pronto un abrazo familia.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/rF5El2Jm8a]]></document><document><![CDATA[@Fedesmarque @cansado2 @trecet Por cierto, 37 años y 11 meses, eh? Que quede claro😅]]></document><document><![CDATA[.@pablocasado_ @TeoGarciaEgea Os ha salido mal la prepotencia y la rabia. Qué maravilla tener un país de nuevo gobe… https://t.co/oBrMiJMHoh]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 Torremolinos 😉📸 #Streetphotography #andalucia #andaluz #Torremolinos #Málaga  #CarlosArthurPhotography… https://t.co/BZFFNda5Fv]]></document><document><![CDATA[@Tumultuario Pero tiene razón. Son el Movimiento! El del yugo y las flechas. Eso se le ha olvidado.]]></document><document><![CDATA[NICETO VOTA  - - - - #28A #28Abr #EleccionesGenerales28A #Elecciones28A #EleccionesGenerales https://t.co/18euajnmbP]]></document><document><![CDATA[Amazing Surreal Artworks by #IgorMorski en Valencia https://t.co/eUjo4m9BMP]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon Ni con separatistas, de hecho son ilegales. Para echarte a ti todo está permitido. Vosotros… https://t.co/GTNbPxBS1I]]></document><document><![CDATA[Buscad Thanos en google y luego pulsad en el guantelete!!  #AvengersEngame https://t.co/7RImCMH6oM]]></document><document><![CDATA[Peligran Seriamente La Noche Del Miércoles Santo y El Jueves Santo… #CofradíasMlg]]></document><document><![CDATA[Lovely #castelorodrigo and #casasdacisterna one #historicalvillages in #portugal @Portugal_A2Z @bikotel #biking… https://t.co/o9OlUix5w6]]></document><document><![CDATA[@REWM2694 Lo que pasa es que hay que tapar la cagada de Florentino Perez por vender a Cristiano Ronaldo  asi le va… https://t.co/1NhjrICAcv]]></document><document><![CDATA[Bueno ,entonces todos de acuerdo con lo de Morante hoy ?.........venga pues eso a dormir.]]></document><document><![CDATA[@ed_lamon Meditação Bíblica Diária – “ Portanto, Ide, Ensinai Todas as Nações, Baptizando-as em Nome do Pai, e do F… https://t.co/pOUYnCO9gI]]></document><document><![CDATA[Ya en cancha @NicoJarry. 2-3 en el primer set ante el español Marcel Granollers. Sirve el chileno en la cancha cent… https://t.co/8rnUaQQZ0M]]></document><document><![CDATA[Para finalizar este recorrido una marina en la costa del Cantábrico. En un lugar indeterminado de la costa. Es el m… https://t.co/Tk4yHOMOF0]]></document><document><![CDATA[La mejor manera de cerrar los ojos... No ha sido un sueño...   Bona nit, granotes. 😊🐸]]></document><document><![CDATA[@cambio_aldaketa @geroabai @EHbilduNafarroa @Podemosnavarra @EzkerraN Igual teneis que pensar que no siempre la uni… https://t.co/lDMKnX6P2t]]></document><document><![CDATA[@rodriguezcoello Curiosamente con los especiales es cuando disfruto más, aunque las comparativas y las pruebas de l… https://t.co/KgTgMPCxJb]]></document><document><![CDATA[@asanleo Usted en su nick,pone medio de no sé donde y de otro lugar,pero para dirigir algo,estás sobrado,siempre ha… https://t.co/o7nWWuKaCt]]></document><document><![CDATA[#buildingswow #arcblu #arc_only #archdaily #archidaily #archdesign #architecture #lookingup_architecture #madrid… https://t.co/MMl1WqkodT]]></document><document><![CDATA[@Patty_pilatilun @pueblopatriota @manelmarquez @nomadayo @CristinaSegui_ Jajajajjajajjjajajjajajaja]]></document><document><![CDATA[ Hay que escribir libros que duren 80 años, no tres meses. @alb_olmos en @elconfidencial sobre #Marai… https://t.co/qh2yEqABlf]]></document><document><![CDATA[@dari_low @Marsais_ @miqueliceta @meritxell_batet @AntParra @barque_via @socialistes_cat @cristina14276… https://t.co/wvgvK02eWh]]></document><document><![CDATA[#Medellin no es una canción mala,es plana y pobre en muchos aspectos,Madonna abusa vocalmente del eco y Maluma pues… https://t.co/RpPq0pbfZm]]></document><document><![CDATA[VAYAMOS A VOTAR EN MASA* QUISE DECIR, PARA ECHAR A ÉSTOS DELINCUENTES TRAIDORES GOLPISTAS SEPARATISTAS CATALANES Y… https://t.co/oqjFGjlrJ4]]></document><document><![CDATA[@javierares 6º Esos ni son montañeros ni nada sólo locos del orgullo. No se pueden caer porque van amarrados a una… https://t.co/KX99Moyy52]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Jajaja... Podían haberlo hecho antes y seguiríamos con un gobierno de izquierdas... Pero claro, el… https://t.co/2xxPckIHLq]]></document><document><![CDATA[@AmayaGOJ @rterrasa Es que Savater no creo que se haya movido tanto. Igual son determinados partidos los que han dado un giro peligroso.]]></document><document><![CDATA[La #encuesta de #lavanguardia da como ganador del #debate de #tve  a quién debe ser el ganador de las #elecciones y… https://t.co/jFp3jDeP9R]]></document><document><![CDATA[@MadridSza @Mariluzfri @untautovtc @Uber_ES @cabify @VTCMadrid @ProfesionalVtc Ó con los buses urbanitas??? https://t.co/MqZFKDMt8J]]></document><document><![CDATA[@TheReal1uan @yesnocse @juanmazizou5 Asi ganan la liga española con robos y ayudas arbitrales es vergonzoso que ganen asi.]]></document><document><![CDATA[🔴 #LaEspañaQueQuieres/❤ llega hoy a #CoriaDelRío (@psoecoriadelrio) para continuar explicando un proyecto vertebrad… https://t.co/aEGJnXe4aM]]></document><document><![CDATA[¡He pronosticado que Toronto Raptors se alzará con el título de campeón de la NBA, @MovistarNBA! Haz clic aquí para… https://t.co/r5uPLt9dgw]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad @bilad0456 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@TheCabrerich Llámame raro pero gastarse dinero público en coca y putas, ser el único partido condenado por corrupc… https://t.co/tJ3RqRBTCu]]></document><document><![CDATA[#L6Nel debate Veo y escucho a Rivera que habla de fomentar la natalidad y, ni siquiera con su concepto de familia n… https://t.co/zSgttIeI8X]]></document><document><![CDATA[@vegetarinando Olha, há alturas que no meu plano alimentar preciso tomar. 15€ uma caixa para um mês. Costumo usar da marca bioactivo]]></document><document><![CDATA[Los que están esperando la nueva temporada de GoT temen por los spoilers de la nueva temporada. Yo, Carlos Augusto,… https://t.co/ZI9XURBN0g]]></document><document><![CDATA[Gerencia del Hospital Universitario La Paz y Consejero de Sanidad de la CAM: SU VIDA ESTA EN JUEGO - ¡Firma la peti… https://t.co/yYmX9mONEh]]></document><document><![CDATA[@joselufri Encima dice "con el Var", cuando en la ida nos pitan un penalti que no es, Vidal tuvo que ser expulsado… https://t.co/jhAfdC2ytx]]></document><document><![CDATA[@toni_comin 🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🎗️🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👏👏👏… https://t.co/BRfxkkuf2G]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Entonces habéis conseguido la presidencia de Andalucia gracias a los votos de la ultradere… https://t.co/jC8LZrvZs8]]></document><document><![CDATA[@AmadeusOnFire @JaMarGon2017 ¡¡"Comunistaaaa miserable rata de alcantarilla...vete con los talibanes que arrasais c… https://t.co/z99eUDguBB]]></document><document><![CDATA[Ter uma pessoa que topa tudo é muito bom, você quer fazer alguma loucura a pessoa só olha pra tu e fala "vamos".]]></document><document><![CDATA[@CBBreogan  #ForzaBreo y mañana todos con @CDeportivoLugo que nos necesita para ganar un partido decisivo y seguir… https://t.co/PiArJr9jk5]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @GuillemCristo -santi? --soy casado... -yo tambien... --no macho,el del pp.. -ah!,dime.. --no,que lo… https://t.co/wxtY9emz9y]]></document><document><![CDATA[Hungría permite quitar la custodia a los #antivacunas. Demasiado radical pero algo hay que hacer https://t.co/Jphs56PDI0 #VaccinesWork]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL De rendición sabéis un poco, verdad? Y si no lo sabes pregúntales a tus amigos Mariano y Soraya]]></document><document><![CDATA[Cristo de la Buena Muerte @Hdadestudiantes #semanasantasevilla #2019 en Seville, Spain https://t.co/a8cL0289n3]]></document><document><![CDATA[Como ha dicho Alsina esta mañana, lo que molesta a Torra del muñeco de Puigdemont es la competencia desleal.]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul En esa época si me quedaba a ver los partidos, ahora ni loco...]]></document><document><![CDATA[@etomast @mcaballero @antor @TorreJuanaOST @maytevs @manuelbonilla94 @ppernias @_Alicantec Muchas Gracias!!]]></document><document><![CDATA[Modelo territorial del 78 fue limitado por presencia de FFAA, aún bajo la ideología franquista. Por eso era un comi… https://t.co/XTIBimhHCg]]></document><document><![CDATA[@NurburgringMAN @Tesla A mi ayer me han dicho que siga con mi carro de caballos contaminando, que con ese coche no… https://t.co/jv3i2dIvkL]]></document><document><![CDATA[Esta es la España que quiero! Poder defender mis ideas sin miedo y en Plena libertad. Hasta cuando vamos a aguantar… https://t.co/jQewOBSidj]]></document><document><![CDATA[@Chuca52457552 @cuatro @PartidoPACMA Si lees los articulos y no los titulares, dicen incluir la posibilidad de eleg… https://t.co/VSCiP5TUix]]></document><document><![CDATA[@OnionSabadell @micosapiens @tulipeltercer @Aurantiacum @escofet_jaume @Carmatpor @56Lucas5 @xandistic @inma_ben… https://t.co/dBu7VaUs22]]></document><document><![CDATA[Según la ley de defensa de la República, es delito la incitación a la indisciplina o al antagonismo entre Instituto… https://t.co/wSbajp3kfR]]></document><document><![CDATA[No se si fue tu arrogancia o fue la falta de paciencia pero a veces la ignorancia vale más que las certezas]]></document><document><![CDATA[La pregunta que nos tenemos y tendríamos que hacer es porqué no empezó directamente en castellano. Sí fueran dos ca… https://t.co/mlVOdM8ejK]]></document><document><![CDATA[@AnaRZ64 @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @TIEMP0ZARAGOZA @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve @guiadezaragoza @zgzguia @ZaragozaGo_… https://t.co/3El7nlEXuH]]></document><document><![CDATA[En fin que parece ser que ha habido el menor mal dentro del mal posible, el gótico que es excelente en su construcc… https://t.co/f7B3sWuSOK]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos lanza su colección de chaquetas para la temporada 2019 https://t.co/n7ioOZKv0q]]></document><document><![CDATA[El no mandar un tuit etiquetando a vdes, es porque no me preocupa en absoluto. Las defino como son, por sus accione… https://t.co/PysaZUnAMe]]></document><document><![CDATA[@CDLeganes Sois los mejores.  Londe llamar por teléfono para avisar es de MATRÍCULA!!! UN 10]]></document><document><![CDATA[lxs q os estáis cagaicos de miedo xq ha ganao la izquierda???? jajajajajajajajajjajaa miedo m daría a mí el auge de… https://t.co/unEW5DnYuY]]></document><document><![CDATA[@chenrique199 @BoyzSpace @jf69hot @peludo_carioca @PedroCaralh0 @JJRio1 @Marcusnobreza @_P_O_R_N_O_ @CiaDaPutaria… https://t.co/7K3bv1RPHQ]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @atresmediacom Pero esta encantado de estar con Julia Otero, su mayor y más rendida fan]]></document><document><![CDATA[@miqueliceta es fan de Juegos Salvajes! ¡Gracias!!!  #novelanegra  #thriller https://t.co/mu5ufi4tLn]]></document><document><![CDATA[@catarinattr Ya, o melhor em subidas c gasolina é mm arrancar c o travao de mão e aceleração. Muito mais fácil]]></document><document><![CDATA[No he  visto juego de tronos ni me interesa, miradme, soy especial, soy un ser culto, superior y contracultural.… https://t.co/eiRVvJPHJ1]]></document><document><![CDATA[No hay camino de vuelta. La vida es ir para adelante a saber quién sabe dónde, sin retorno. Lo importante, dicen, e… https://t.co/q79XtsNaTi]]></document><document><![CDATA[@mulii_official Por esa falta de dinero, es por la que deberíamos hacernos fuertes y hacer cumplir el contrato firm… https://t.co/StGeuSPj45]]></document><document><![CDATA[@Ipathia_ @BoixRichter @adri14290 ¿Y el Sorraia?¿Vínculos con el cebro/ encebro? No sé si habrá algo reciente coloc… https://t.co/KsPUuvWKQ2]]></document><document><![CDATA[Además de tierra de nadie con Carlos Sobera, el resumen de Supervivientes también se emitirá en cuatro con Lara Álvarez al frente.]]></document><document><![CDATA[Que no sea por no intentarlo.  Increasing #strokerate #vocabulary #feelingconfortableintheunconfortable orcasportsw… https://t.co/jsVfa4ZGsn]]></document><document><![CDATA[@lusucu1976 Yo solo espero que se empiecen los partidos con más intención de salir a ganar. Las segundas partes suelen ser nuestras.]]></document><document><![CDATA[@yuitaki até medo de ouvir porque depois da semana que eu tive, é capaz de ir pro hospital com um ep do MAMILOS falando sobre SOLIDÃO mds]]></document><document><![CDATA[Esto ya no tiene ni gracia. No hay un miligramo de responsabilidad en alguien que quiere ser cargo público.]]></document><document><![CDATA[⚠️ A partir de mañana es obligatorio para todos los vehículos (coches y motos) que circulen por todo el municipio d… https://t.co/d6djiURpTj]]></document><document><![CDATA[👉🍊 #ElCiclónNaranja calentando motores con @Fginer CANDIDATO de @CsValencia_C a la ALCALDÍA DE VALENCIA.… https://t.co/H3JSPiItv2]]></document><document><![CDATA[@LeireMo Te has cortado el pelo? Te queda muy bien te han dejado muy guapa pero ya lo eras]]></document><document><![CDATA[Santi un abrazo ,las escuelas de Alcoi y Valencia estaremos siempre agradecidas a Pedro . Sus visitas siempre nos h… https://t.co/ZiwmsU0kbu]]></document></documents></author>