<author lang="es"><documents><document><![CDATA[QUE ME TENGO QUE ESPERAR AL 9 DE JUNIO PARA LA SEGUNDA TEMPORADA?! @/policía @/bomberos @/911]]></document><document><![CDATA[FRASE . "Cada fracaso le enseña al hombre algo que necesitaba saber. "  Charles Dickens .]]></document><document><![CDATA[Hoy en @BuenosDiasTM hablando sobre mi sorpresa. Sorpresa la mía con la respuesta de los medios, gracias por compar… https://t.co/c4miroIRtC]]></document><document><![CDATA[@Ramon_AlvarezMM @KaizerT8 Es increíble la facilidad que tiene para romper líneas, una de la cosas más cotizadas en… https://t.co/ApiwXBO9Hx]]></document><document><![CDATA[⏩ Dia de jogo na Catedral ⚽🏆⁣ ⁣ 🔴 Carrega SLB ⚪⁣ ⁣ #slbenfica #reconquista #rumoao37 @ Estadio da Luz, Lisboa https://t.co/GTAXArJlpa]]></document><document><![CDATA[Todo preparado, a las 18,00h arranca el partido de ida semifinales #UWCL @ChampionsLeague femenina, en Alemania🇩🇪,… https://t.co/wZ9RgqdYPu]]></document><document><![CDATA[@EternoCDB Aun asin no me fiaba desde un principio de ellos y no mefio de estos grupos de juguete]]></document><document><![CDATA[@aidaispro @eletorro @ydarias @dibujacharlas No me la pediste!! Siempre puedo tirar de mi status de VIP ( Very Illustrating Person)]]></document><document><![CDATA[@arinepomuk El otro día probé yo unas golosinas de tequila que son un peligro para la sobriedad de cualquiera 🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Es que no lo entiendo... sabiendo cómo es el votante de VOX... mayoritariamente reaccionario...]]></document><document><![CDATA[@erraticorunhes Lo de este sujeto es de hacérselo mirar, vaya un tiparraco @sanchezcastejon  mentiroso, sin vergüen… https://t.co/wlOc5BqtGU]]></document><document><![CDATA[Day Off with my kimberlynaomyromeosasha  🐰🐸❤️💍 #miterejeje #sunday #nuncaquierepostreperosiempreroba #ohmygod… https://t.co/FZeHvC2XyG]]></document><document><![CDATA[-Vamos a ampliar la biblioteca Vargas Llosa de #ColmenarViejo. Todo el edificio de la Plaza Eulogio Carrasco será b… https://t.co/hP2rKljIX7]]></document><document><![CDATA[D. Pedro, le echaremos de menos, echaremos de menos sus intervenciones, estoy seguro de ello.]]></document><document><![CDATA[I'm at Estanco in Escacena del Campo, Huelva w/ @ildenewman https://t.co/QTI4D22FyK]]></document><document><![CDATA[@ana_eav @yourbnext Necesitamos más coders y personas como tú!!!! Felicidades por los 6M!]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.65 km in 1h:50m:18s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora El pecado capital de este país: "la envidia". Ya no se trata de que lo quiero, es tener lo que tú tie… https://t.co/DkZWE1LvYc]]></document><document><![CDATA[Si un amigo cuando te hace un bizum no pone alguna gilipollez en el asunto, es que mucha confianza no hay.]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Ustedes no tendran fin de su karma por haber infringido tanto daño al pueblo llano Venezolano asesorand… https://t.co/H6nPUhG4aR]]></document><document><![CDATA[Espero que lo de #ELDEBATEenRTVE haya sido solo un entrenamiento y que el debate de mañana sea el de verdad.]]></document><document><![CDATA[Good morning everyone ☀️ #going2work 👍🏽 en Europe/Madrid https://t.co/mLJaijNK79]]></document><document><![CDATA[@LaQueen919 ESTABA CONVENCIDO DE VOTAR A PODEMOS, AHORA CON MÁS MOTIVO HABER SI LO ENCHIRONAN POR LOS MILES Y MILES… https://t.co/CxReiOGshU]]></document><document><![CDATA[👏El encuentro entre una madre y su hijo, un año más emocionante y único. #SemanaSantaAlcalá19 ✝️ https://t.co/nCTxhjMp32]]></document><document><![CDATA[#Repost artescomcomida • • • • • • Fruit platter to make you go wowza!  #chefwords #culinarychefs #foodstationone… https://t.co/QcdbRYlqfW]]></document><document><![CDATA[Buenos dias de martes!!! #workingbear #tuesday #easter #already #holiday #martes #buenosdias #semanasanta… https://t.co/c1b04Ot9C2]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz @77umbriel ¡¡"Espero que llegue pronto el ÁNGEL JUSTICIERO ¿¿Quienes no estàn ya hasta las narices??"!!]]></document><document><![CDATA[@madonna @madamexonline ❤️🇵🇹❤️🌺 em Casa dos Centenários https://t.co/c9U9NkBATC]]></document><document><![CDATA[Sin objetivo se ha quedado el Betis, pero su entrenador, buen español, resiste y se empecina en seguir]]></document><document><![CDATA[@AlbertGardeta @JorgeGarBas @entrenador_es @piensayentrena @JulioBasulto_DN @aherra27 @fisiocastejon @NachoJulian1… https://t.co/C0NW8APx9s]]></document><document><![CDATA[@Despertao @JuanyGar63 Es muy preocupante, que la gente no vea en lo que han convertido el país...]]></document><document><![CDATA[.@frdelatorre, ya leí el programa de  @CiudadanosCs. Lamentablemente no se plantean suprimir el #CupoVasco. ⬇️ ⬇️… https://t.co/D2LTBqmo6l]]></document><document><![CDATA[Si juntas a Laia+bufanda del colle en un partido de @ColleFeminas = VICTORIA +celebración en el córner con las jaba… https://t.co/L9gEsz5cBn]]></document><document><![CDATA[Para los que estáis viendo Gladiator ahora mismo en la tele ;-) https://t.co/HQxPqdXKim]]></document><document><![CDATA[@Cddonbenito1928 Enhorabuena equipo!!!! Lo mereceis cada vez más cerca... Que locura de segunda parte!!!]]></document><document><![CDATA[@jgarridog7 También ha ocurrido siempre, y digo siempre, con gente de Izquierda Unida y PSOE. 😉]]></document><document><![CDATA[@LuigiVignali Signore Luigi Maria Vignali,  Apprezzo la tua risposta alla mail che ho inviato all'indirizzo 'dgit.s… https://t.co/ilJ0FslXQ4]]></document><document><![CDATA[5 partidos 5 finales ❤️💙⚽️💪🏿✅ @adtorrejoncf en Estadio Municipal Las Veredillas https://t.co/5icwfAb9vB]]></document><document><![CDATA[Si alguien te pregunta qué es ser un hijo de puta, mostrale este tuit. #NOalosdespidosenClarín]]></document><document><![CDATA[@RadioAlbacete @PlaySegunda @MovistarPlus Muchas Gracias, fue un placer.]]></document><document><![CDATA[Como dicen en Aranda, hoy pasando el día en familia de frente al restaurante de pago]]></document><document><![CDATA[Supongo que cuando han mangado todos (o casi todos) y estás en prisión, se te queda esta cara  Francisco Granados:… https://t.co/FDWxTbPHgG]]></document><document><![CDATA[Dejarán los partidos españolistas de ha hablar de Catalunya, y comenzarán a hablar de política social, económica, c… https://t.co/5iYyd4p5Eu]]></document><document><![CDATA[@Mario08318191 @p_rafiki No puedo criticar todo, usted que es psicólogo debería saberlo]]></document><document><![CDATA[You've never looked at a woman and been totally vulnerable... https://t.co/k4u7cRuT7j]]></document><document><![CDATA[Y el https://t.co/XgbyUQfDmt la ronda juegan los culos y todo el programa cachondeandose del Madrid.eres repusnate… https://t.co/8VS3uKdbVn]]></document><document><![CDATA[@JoanJMP Pues eso depende de la productividad del trabajador y del tamaño de la empresa]]></document><document><![CDATA[A los podemitas estas cosas les hacen explotar la cabeza 😂 [Es la Tarde de Dieter] Entrevista a Ismael, el obrero d… https://t.co/4qJykh9kHK]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 Visto lo visto, hay que agradecer tu existencia al Todopoderoso y al hacedor de ese cuerpo, sostenido… https://t.co/dyywMKOVfP]]></document><document><![CDATA[➡️ Mañana de reparto en el mercadillo zona norte llevando el mensaje de que el Partido Popular 🅿️🅿️💙 es el único… https://t.co/ckyuFUcxZA]]></document><document><![CDATA[Y se queda tan a gusto el señor Pedro Sánchez y no solo con eso sino interrumpiendo a Rivera cada vez que el mentía… https://t.co/4I1agB1jXu]]></document><document><![CDATA[@lm_ruben @JABACE22 Cuando se estira la Koleta,se le aprieta la cavidad craneal y no le caben ciertas cosas]]></document><document><![CDATA[Observo con estupor que se comparte masivamente un editorial de “The Economist” donde se aconseja a los españoles q… https://t.co/ff9kqrKiEI]]></document><document><![CDATA[Gracias @CRobertoalvarez por tu curro!!!  #Repost @CRobertoalvarez with get_repost ・・・ Hola! Qué tal va la semana?… https://t.co/DjI5rdgCb5]]></document><document><![CDATA[Ya tiene q llamarme la atención... Para subuirle el brillo a una foto en Blanco y Negro😂]]></document><document><![CDATA[honor_es #honorview20lonuncavisto #view20portrait . . . Ph: @JesusLfotos Edit: @JesusLfotos Model: @fran_aronsson… https://t.co/4jeWipUgj1]]></document><document><![CDATA[@rmnmrgrd @medicblasto @josl1958 @matteosalvinimi @Dr_Roldy @Santi_ABASCAL @vox_es Como siempre la violencia de la izquierda]]></document><document><![CDATA[Hay momentos que se quedan para siempre en nosotros.  Os quiero! @OlgaRomero__ marcos.gaza rocioriverasegura en Tea… https://t.co/DJtLdtU9AP]]></document><document><![CDATA[#CuatroalDia 45 A ver si meteis a un periodista que hable Español. No Chapurreao !!!!!!. Cojones!!!]]></document><document><![CDATA[Fernando de Leiba y la batalla defensa de Ilinois. Conferencia impartida por Kristine L. Jostron de Estados Unidos.… https://t.co/LGRB0KaVDG]]></document><document><![CDATA[#DEP Eleazar Díaz Rangel  Hay algo que nos enseña, en la vida hay que ser constante.  Que la tierra le sea leve https://t.co/iWDA7s4bK4]]></document><document><![CDATA[@valbu_david Exageradas. Las de Alcaraz o Plano no eran. Listón demasiado bajo para el pucela valbu. Pero si, Sergi… https://t.co/XwczQ4WZBJ]]></document><document><![CDATA[Pienso que todo el derroche que lleva desde la moción de censura  (viajes, aviones, helicópteros.  etc) está previs… https://t.co/VE3UYuSQg3]]></document><document><![CDATA[Escucha de vez en cuando, es fascinante lo que puedes llegar a oír. ✨ 🇪🇸 . . . @Santyphotos99 📸 . . . #santyphotos… https://t.co/6aoAXhKU3E]]></document><document><![CDATA[Virgen con el niño, Monasterio de la Cartuja #blackandwhite #monasteriodelacartuja #marmol #sonya550 #tamron1750 en… https://t.co/3YjDbjvJxF]]></document><document><![CDATA[Another interesting example of Kotlin + FP. Really looking forward to attend this talk!]]></document><document><![CDATA[@pnique Como ciudadano defiendo que todo natural del país,el del pasaporte,pueda ir donde quiera,pero detecto un es… https://t.co/rCBveN3IyW]]></document><document><![CDATA[Joder! Estais todos despiertos de madrugada 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 Yo es que no puedo dormir! Jajaja Que encanto son los… https://t.co/xn4gSIExUw]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo  A ver Pastor puedes acabar con el ruido del facherio? Ayer el presentador de TVE logró un debate… https://t.co/iX2UCTRz98]]></document><document><![CDATA[@fmilla74 @andresocanacope No veo a Serra de entrenador y me temo que pinta muy poco para Haro y Catalán. Ojito al final de temporada.]]></document><document><![CDATA[Y queda claro que los que somos de izquierda también estamos orgullosos de nuestra bandera y de nuestro país. 4 año… https://t.co/XxZeQ4d6ig]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/oNZSwPovQV]]></document><document><![CDATA[Los mitos del fútbol. El periodista, Santiago Segurola, aboga por la prudencia en la sustitución de Eusebio en el G… https://t.co/84pBbDhgk2]]></document><document><![CDATA[Creo que éramos demasiados los que teníamos N26 solo por Apple Pay. https://t.co/jUefGN0a7U]]></document><document><![CDATA[Mais uma mala devolvida. Se jogassem sempre assim, estavam a jogar para a Europa. Vendidos de merda. 🖕🖕🖕🖕🖐 https://t.co/cfSHfXr9bb]]></document><document><![CDATA[Liberdade para Cuba e para o povo Cubano! Acabem com a ditadura comunista dos Castros]]></document><document><![CDATA[Si un demonio es un ángel que ha caído, un ángel es un demonio que ha subido.]]></document><document><![CDATA[Déjame robarte un beso que te llegue hasta el alma...  · · · · · #women #landscape #construction #holiday #new… https://t.co/IhA97pn3Ts]]></document><document><![CDATA[@deirdresrevival Si quieres yo me he revisto kuroko no basket por si quieres (es de baloncesto por si no lo notaste equideh )]]></document><document><![CDATA[Vuelve Javier Casis con sus casos de Sherlock Holmes. #SherlockHolmes #Sherlock #Holmes #Casis #JavierCasis  https://t.co/2AEy4994at]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/xF6CRHy6Ee]]></document><document><![CDATA[@PatriciaReyesCs ... mentira mentira mentira nentira mentira... https://t.co/cJ86hLAobd]]></document><document><![CDATA[@JeGiGa @NoeliaArroyoHer @pepelopezct @mdruizalvarez @P_Choche @Aranuxama @IsabelGarciax2 @mjsoler_ct @frajocalsan… https://t.co/aXCOzpmYjz]]></document><document><![CDATA[@Currikitaum Es que menudo viajecito nos dio, entre la conversación y la velocidad...jajaja]]></document><document><![CDATA[@Chendo9alarcon @Ballnewsx9 Que bonito es el amor https://t.co/lTIsYY3L03]]></document><document><![CDATA[Sánchez, preguntado por la corrupción en el PSOE, salta con la (conocida) corrupción del PP. Balones fuera. Mal.  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Según me dicen , las imágenes no son de @IB3 que está emitiendo otro partido , así q disculpas por mi anterior tuit]]></document><document><![CDATA[Muy buenos días. Hoy es un día clave para el equipo, para el Burgos. Los blanquinegros juegan 90 minutos como una f… https://t.co/zLTrJ6aP0N]]></document><document><![CDATA[DOMINGO DE RESURRECCIÓN 9:15h Virgen de la Estrella (Valencina de la Concepción) en Valencina de la Concepción, Spa… https://t.co/Phb3EXtbeW]]></document><document><![CDATA[Mostrar apreciação pelos artistas do passado e do presente   Faustino Bocchi - Il Corteo trionfale di caramogi” (18… https://t.co/rFANidBAnW]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal esa mierda de moro a Marruecos los de extrema izquierda que nos an amenazado que 2030 serán mayoría… https://t.co/00PdkHTGAl]]></document><document><![CDATA[Cristianofobia: extremistas de izquierda se mofan del incendio de Notre Dame de París https://t.co/iGl7Xw7pKU vía @ElentirVigo]]></document><document><![CDATA[1️⃣ y 2️⃣ “Gilda de anchoa de donatomasa , mahonesa de piparras y Esferificacion de aceituna”. . . 3️⃣ “Anguila ahu… https://t.co/TMXrpscWRV]]></document><document><![CDATA[@rolexero Buenas noches Javier, feliz puente. 😀 https://t.co/pcVZeyS9GY]]></document><document><![CDATA[Te imaginas un entorno agile, adaptado y flexible donde los trabajadores pudieran desarrollarse profesionalmente? P… https://t.co/qUAO4ElALa]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @Alfarranz @AntoGriezmann @grandediegol @jlpinedar @memphisatleti @Atleti Vibrante!!!🙌🏻]]></document><document><![CDATA[«3.3. Uns comentaris sobre la AVL (@AVLoficial), els seus membres i els seus desficacis» «Sense pèls en la llengua»… https://t.co/SkkwZzypS9]]></document><document><![CDATA[Venga va, ya estoy lo suficientemente gordo para hacer algo, empiezo hoy mismo https://t.co/jyIXkltaWi]]></document><document><![CDATA[https://t.co/Hbdf4excnu ÉSTOS SON LOS LOGROS DE LOS SOCIALISTAS-COMUNISTAS, CON PEDRO SÁNCHEZ A LA CABEZA, EN TAN SOLO 8 MESES.LOS VOTARÉIS?]]></document><document><![CDATA[Desde que cumpli 18 años he votado cada vez que se han convocado elecciones. Y me he sentido orgulloso de poder hac… https://t.co/rsBJHLaqvH]]></document></documents></author>