<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ATC_Celeritas He llamado el número que me habéis indicado y me han dicho que habían intentado entregarlo pero que… https://t.co/HqgnE7xiZJ]]></document><document><![CDATA[@pegilo57 @EmilioDelgadoOr @MasMadridCM @Ganar_Mostoles @Santi_ABASCAL ¿Como este?👇, ni todos juntos los de VOX, re… https://t.co/RZOwfB4Z1d]]></document><document><![CDATA[@_Chule_74 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/U0QsnRQ1FW]]></document><document><![CDATA[eu e a Carol na passadeira aproveitamos sempre para pôr a conversa em dia 😅]]></document><document><![CDATA[@Barbijaputa Puede ser violada la esposa por su marido, la prostituta por su cliente, la novia por su novio, el nov… https://t.co/I0phshmuYC]]></document><document><![CDATA[¿He dicho ya que menudo día de perros? ¿Que los días así no me gustan, me ponen triste, me aplatanan...? #lodigo… https://t.co/OIm0hOFXVV]]></document><document><![CDATA[No todas tenemos las mismas inquietudes ni las mismas aspiraciones !! https://t.co/ZQVz2lhYxN]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/z1asHZyAfW]]></document><document><![CDATA[No trobe res del treball i m’estic posant entre nerviosa i molt nerviosa]]></document><document><![CDATA[Esto se anima!! Al suelo que vienen los nuestros!!!! Guindos se cuela en la campaña: “La economía española lo está… https://t.co/NHpeYfmNLq]]></document><document><![CDATA[House of Cards, o todo por el sillón... Me enganchó. Luego se supo lo de Kevin Spacy y entendí muchas cosas... #LaCafeteraIBEXtidura]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es   para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@ljpembroke This made my day 😘 If we breathe helium instead of oxygen life would be much better 😂😂😂😂 I want to speak like this forever!!!!]]></document><document><![CDATA[Viernes soleado en Valencia por fin 🤗 Hoy vamos a comer de lujo y en un plis plas.  Cazuelita de calabacín, tomate… https://t.co/YQwmiHEvlG]]></document><document><![CDATA[@BCPComunica nuevamente el app del bcp no funciona. Cuando la van a arreglar?.]]></document><document><![CDATA[@afreirmonas @laSextaTV Un vicepresidente, dicen en La Sexta. El tema es telita]]></document><document><![CDATA[@Jesus4V @change_es Sueño con un mundo cada vez más cercano donde todos conozcamos el poder que tenemos dentro nues… https://t.co/4w5FD8DvzG]]></document><document><![CDATA[@Jenniisst @s0yningun0 @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/rWfnJJAcgg]]></document><document><![CDATA[Tras el estupendo tuit de @laureta1515 mi reflexión es la siguiente: no soy menos por ser mujer, no soy menos por s… https://t.co/Zf2kvxXYXI]]></document><document><![CDATA[#BGSBlockchain: Os esperamos 27/05, 19h30, @BGS_Spain @soydigitalwoman @Alastria_ @ChaingoTech @BIntelligence_… https://t.co/YGaOWuDB9i]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @Meaburro @BobbyFi57075392 @Maria13611__ @FizMen @DoctoraGlas Con lo inaguantable a que te refieres?]]></document><document><![CDATA[Las q tanto vais llamando lloronas a otras mujeres xq os pensáis q todo el mundo tiene reglas pasables com vosotras… https://t.co/ebzRbBKG4u]]></document><document><![CDATA[Nuestras camisetas molonas ♥️ El aire que se respira huele a Romería ... Cuál te gusta más ?? Dime el número ?? Ya… https://t.co/wsStq2gyqd]]></document><document><![CDATA[@JaredLeto  Hail the victor! ... Sweet Big Dreams! ❤➕❌⭕ https://t.co/E4i0max2hE]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas si estuviera usted en vez de @Albert_Rivera  no habría tanta duda y tanto votante de @vox_es .]]></document><document><![CDATA[Hoy, por fin he sentido @lallamada_ . Casi dos horas muy recomendables que se pasan volando entre risas, canciones… https://t.co/YXtRfKDlsP]]></document><document><![CDATA[En una passejada d’uns 30 minuts hem recollit tota aquesta brossa al bosc. És quan penso que els humans som el pitj… https://t.co/DzsxCgs5Tl]]></document><document><![CDATA[Neceseres Venus "Beauty and Purity" verde y rosa. . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil… https://t.co/TZDdMcv10c]]></document><document><![CDATA[Esto no es verdad ÁVILA es la Ciudad más abandonada de ESPAÑA  y Aquí por desgracia siempre votan al pp Desde Disco… https://t.co/gB2F2nCNYp]]></document><document><![CDATA[Não, a sério, como é possível gostarem tanto de sushi? Expliquem-me pfv]]></document><document><![CDATA[Estoy hasta ahí, esto lo arreglaba yo pronto, referendum multitemático, si q se  pregunte de to, el q se quiera ir… https://t.co/WZ2E6qrIRB]]></document><document><![CDATA[@TulioCantLose @digatreintaytre Habrá ido a la feria anoche de tapaillo]]></document><document><![CDATA[@streamiriam vendo 2 entradas para el concierto de Miriam en la Coruña, fila 7 interesados pirineta79@hotmail.com]]></document><document><![CDATA[Qué bien le ha venido la publi a @Pablo_Iglesias_ Le han quitado la caspilla esa que tenía en el jersey... #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂😂 solo para entendidos...   @chamademesimbad @artaigael a ver si en breve le acompaña Feijóo! https://t.co/CQ22qDZhc6]]></document><document><![CDATA[Esta semana era aquilo que estava a precisar há demasiado tempo e que não podia ter porque preferia ter o curso como prioridade]]></document><document><![CDATA[Ni el sobrepedo ni el infrapeso significan enfermedad de por si, se puede estar sanísima con ambos si es constituci… https://t.co/43DOwhhySu]]></document><document><![CDATA[@elputochele Venga Chele, que cuanto más habla, peor queda usted y mejor quedó yo.😍😍]]></document><document><![CDATA[@labenitoescribe en su Segundo #santjordi #tuladodelsofa #primerodepoeta https://t.co/x1nfTIX8W8]]></document><document><![CDATA[La frustración por no querer comprar en tiendas que abusan de sus trabajadores en la otra punta del mundo frente a… https://t.co/fsXkb2KEkn]]></document><document><![CDATA[AHORA SI ME RETIRO.ESTOY OYENDO UNA SOBERBIA SELECCIÓN  DE JAZZ EN RADIO CLÁSICA,DE LO MEJOR OÍDO EN TIEMPO]]></document><document><![CDATA[@_Noel_Pereira2 Yo lo pregunto pero por joder borregos y mudecos, no creo q sea parte del problema estoy muy clara]]></document><document><![CDATA[@jrm_alm @PerdigueroSIPEp @AbdonMG42 @a_marin1985 En otro 18 de julio de 1936. No hay que ser muy listo]]></document><document><![CDATA[@junqueras . NO soy independentista pero sepa que escucharle me hace tener esperanza en la política.  Perseguir las… https://t.co/fcJqAKGgBz]]></document><document><![CDATA[No sé si estoy más nerviosa o más triste o con el pavo subido que ha venido de visita.]]></document><document><![CDATA[@ExpresoPeru Ni escribirá, igual la RMPalacios quieren igual que Cateriano u el loco  payaso Popi Olivera  todos lo… https://t.co/8VjDfbOPnJ]]></document><document><![CDATA[🤫 B I R R A C R U C I S  ‘19 🤫 en Restaurante Candela https://t.co/PbeiwWCEvx]]></document><document><![CDATA[Me acabo de acabar "Norman y Mix 2" y tengo que decir que me has sorprendido Isma, pensaba que no podria ser mejor… https://t.co/N5Acadm2Li]]></document><document><![CDATA[MINI FOLDER #scrapbooking #scrap #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano #handmade… https://t.co/ewrGM1NyvG]]></document><document><![CDATA[He perdido mi eyeliner y encima no tengo un pintalabios rojo que me guste.]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @carmenporter_ @navedelmisterio Yo no se si tendré aquí alguna mía o las tendré en Asturias,, luego miro]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @livedboing @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/byt3aOZ3IN]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 La mezcla enriquece, siempre, porq alguna virtud tenemos 😜]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/vIaDP3QDxk]]></document><document><![CDATA[Carmen Borrego La primera en la cara de Belén Ro😂😂😂 Anda q ibas a dejar sálvame  El buen royo de camino a Guadalix 😂😂  #SálvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[Seguimos disfrutando de #Madrid y como siempre luego de una buena caminata, a cargar energía ...volvemos… https://t.co/P37Wun7rZj]]></document><document><![CDATA[@Well086 @Morganacatalana Supongo que va para allá para estar en primera fila con Leopoldo paseando por las calles… https://t.co/sn5Lt5xWLJ]]></document><document><![CDATA[Duro en esta ceguedad creo más fe diecisiete años hasta que un padre dominico, gran letrado, me desengaño en cosas… https://t.co/oU7erw3ac5]]></document><document><![CDATA[Con la.pitra k tiene no tiene un jardín tiene https://t.co/HIAacrfiaq.POR FABOR]]></document><document><![CDATA[De verdad que la actitud, lo qué proyectas y hacia dónde lo proyectas es importantísimo]]></document><document><![CDATA[toda vez que vejo amigo meu com cigarro tenho vontade de enfiar aceso no cu que inferno porraaaaaaa]]></document><document><![CDATA[Gracias equipo y @j_giner por todo este trabajado y por confiar en @raoulvazquez como lo hacemos nosotros.]]></document><document><![CDATA[Onde sou feliz em Estreito, Castelo Branco, Portugal https://t.co/W7AjJRw0Si]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Chicos gracias a vosotros porq sois únicos,, tampoco es fácil mostrarse tal cual sois,, siempre te… https://t.co/F4Yu2NZuZR]]></document><document><![CDATA[@benoithamon @EmmanuelMacron Sinon Hamon tu penses à chercher un job car d’après les sondages ce n’est pas sûr que… https://t.co/IIr9Y3pIio]]></document><document><![CDATA[Primera pareja clasificada mi Fonsi y Valeria yaaaaaaaaaas joder  #FamaABailarM5]]></document><document><![CDATA[bueno que me voy a whistler perdido en las montañas en canadá con gente majisima y uno lagos super bonitos ale]]></document><document><![CDATA[@ClaraGrima Mostrar y compartir la felicidad jamás es inapropiado! Gracias!]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/wUdWWBUpfZ]]></document><document><![CDATA[E só pra não ser chata demais também compramos o melhor do mundo   Por 4,29 💚💚💚💚💚💚💚💚]]></document><document><![CDATA[peterhook_thelight #peterhook #peterhookandthelight #joydivision #newOrder #livemusic #melomania #aulaMagna #lisboa… https://t.co/NvgDsoiwvA]]></document><document><![CDATA[@gabrielacladera Lo sé Gaby, lo he visto. Espero que las cosas salgan bien y mandéis a Macri a tomar por c...los ce… https://t.co/fJlEoP8F3L]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ Nos puedes aclarar ¿Qué consideras tú criterio periodístico?  @_anapastor_ la credibilidad de tu caden… https://t.co/JzTaeO5wQM]]></document><document><![CDATA[#thelist #anastasiabrows #abhcollection #abh @ABHcosmetics   Productos:  -brights palette de @nyxcosmetics_es -kit… https://t.co/N1L3RtwK5w]]></document><document><![CDATA[I'm at Cremeria Siciliana https://t.co/erBZQTfHQC https://t.co/7BkrLFMoEe]]></document><document><![CDATA[Hay personas que llegan y te quitan la tormenta de un abrazo. Y te hacen feliz con tan solo estar a tu lado. Y sonr… https://t.co/nG1nNMsbqu]]></document><document><![CDATA[He de dir que em fa bastanta rabieta que, amb la quantitat de dones nutricionistes i dietistes i cuineres que hi ha… https://t.co/0G70EyVaFq]]></document><document><![CDATA[@monicacorrales Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja]]></document><document><![CDATA[De lo que hice no me acuerdo, lo que haré no lo sabe ni Dios. en Jerez, Spain https://t.co/KSFCPhX47o]]></document><document><![CDATA[El pobre solo va a cobrar 1.626 millones de dividendos. Y yo con estos pelos  https://t.co/kwKsb1mt2c]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera dejando todos sus trastos en el atril.  #ELDEBATEenRTVE #28A]]></document><document><![CDATA[@anitaas25 @paticalla @esther_1198 @esperanzagracia @Matthewszsxxx desde cuándo hemos dejado de ser 3 en esta relación?]]></document><document><![CDATA[El viento deja olitas en el lago de la #casadecampo de #MADRID Sopla intenso!! https://t.co/93qpZ0WXrW]]></document><document><![CDATA[@sylvyn40 @NovelasEnNova @NovaTDT @orozcoanaok @jeabello Pues disfrutela'es lo k yo piensoo y también soy libre de… https://t.co/pFdnatrnhv]]></document><document><![CDATA[@Ruben_Amon @cultrun @elpais_espana Venga! Un chupito por cada uno de los insultos y mentiras de la última frase, m… https://t.co/FcXFoLjvs8]]></document><document><![CDATA[@Filipe_Rocha88 olha passa também o número da casa, o código postal.......]]></document><document><![CDATA[El nuevo Congreso surgido de las elecciones de este domingo tendrá la mayor representación femenina de su historia,… https://t.co/TJwVw3F3re]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz @AytoAlcalaGles ¡Tengo un pellizco en el corazón!.¡No se te puede querer más!❤]]></document><document><![CDATA[@TercioViejo3 @yosoynaranjito_ @jbonR Ese arbolito de Navidad está en Jerusalem. Las otras fotos son hechas por mí… https://t.co/L6fytWLUH6]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs @boye_g Asqueroso es el tratamiento que le dais al Sr. Jaume Alonso Cuevillas y a su defendido el MH… https://t.co/zQHMpm1fNN]]></document><document><![CDATA[La inversión en un mantenimiento constante resulta más efectiva que las acciones de emergencia https://t.co/ye4r8Pbctn vía @CincoDiascom]]></document><document><![CDATA[@Lucas__Petit @HostinPierre On arrive où ? En 2014 le FN était arrivé en tête avec presque 25% , quel est le bilan… https://t.co/Ld3L4zFXHy]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! Aquí, pasado por agua. Espero, que por allí, todo bien.  Besitos. https://t.co/vem8q7lFLP]]></document><document><![CDATA[#dolorcrónico 🔁#ansiedad En mi caso 17a con #Fibromialgia con dolor Lo más normal es necesitar ayuda psicológica pa… https://t.co/puUg2h1EuP]]></document><document><![CDATA[Un gusto trabajar con estas chicas que lo lo asimilan todo como si fueran esponjas. Espero que os guste esta pincel… https://t.co/ugkfgkDywe]]></document><document><![CDATA[Vou começar a bloquear o Gaspar em tudo o que rede social que amanhã vai andar de traje e o meu coração não aguenta]]></document><document><![CDATA[siempre es viernes ❤️ (@ El Imperfecto in Madrid) https://t.co/cVj0x7CG2A]]></document><document><![CDATA[Este año no puedo ir a verte😓 pero te seguire por tv para verte andar como solo tu sabes por las calles de Malaga.… https://t.co/PywabbT3K0]]></document><document><![CDATA[@Chenoa Gracias a ti por todo lo que nos das. Yo esta semana fastidiada con un buen trancazo. Encima el tiempo no acompaña nada. 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Hoy 30 de abril de 2019 celebramos que hace 6 años se declaró este día como el día de Alejando Sanz en Los Ángeles… https://t.co/vbW5gNmn3L]]></document></documents></author>