<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pues esto es el fútbol. De nada de te sirve ganar X jornadas seguidas si cuando pinchas vuelves a estar donde antes… https://t.co/gRajAr0rzc]]></document><document><![CDATA[#Venezuala #VenezuelaLibre #Guaido #OperacionLiberad #OperacionLibertadEnVenezuela #operacionlibertadzulia]]></document><document><![CDATA[SPECIAL GIVEAWAY NOW😝   Follow me  RT pinned tweet   Tag  Friends   Reply a photo of your fave group/artist needs m… https://t.co/R6pAPPfMxq]]></document><document><![CDATA[Vergüenza.  Inmiscuirse en la decisión del ciudadano CONTRIBUYENTE.  Cobardes.  Deudores del erario público.]]></document><document><![CDATA[@JPSalmeronL Es imposible hacerse un selfie delante de la Guiconda, como mucho un selfie delante de los asiáticos q… https://t.co/y76yyDxOxG]]></document><document><![CDATA[https://t.co/TuGlFYmOfB  🎯 Excelente análisis de @jmestregarcia ! El PP debe virar al centro para recuperar el espa… https://t.co/kyTIkabRJt]]></document><document><![CDATA[Stsmo. Cristo de la Sangre. #hermandaddesanbenito #martessanto #D750 #sevilla #semanasanta #abril #crucificado… https://t.co/ghC08ncNp2]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de semana santa? Ramen y miskatsu, todo muy castizo 🤤🤣 https://t.co/ug95EtOlBr]]></document><document><![CDATA[Coincido plenamente con las voces que animan a recuperar el centro con proyecto, trabajo, esfuerzo y valores de tol… https://t.co/kujWXpcseo]]></document><document><![CDATA[#Repost dgranjalop with get_repost ・・・ Birthday cakes and a pink box leaving pastry in the morning 🍰🎁💕… https://t.co/ecGFxg2Vbv]]></document><document><![CDATA[@josugarai 4º Señor Garai: Diga en la tele que es verdaderamente Iosu  que lo oigamos¿ Qué le ha pasado a Javier Ares?]]></document><document><![CDATA[Con bajas, habiendo perdido en la ida, pero este año en El Sadar todo es posible. A por la remontada rojas!! https://t.co/pW6tGwQe7y]]></document><document><![CDATA[@boye_g Al ritmo que estudia este, la Semana sSanta alli dura media tarde. A esta hora ya esta resucitado y desayunando]]></document><document><![CDATA[Se lo que piensas Cariño y las ganas que tenías de verlo 💜!! Otro año más a ver a la hermandad de l@s Estudiantes y… https://t.co/BP8zd9G1Hx]]></document><document><![CDATA[@JaviSantamarta @abc_es Cojo, tuerto , manco , un crack , un héroe !!!!! Entre sus hazañas la defensa de CARTAGENA… https://t.co/JTYfLyOsxL]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ Nueva Promoción en PILATES !!! Ven aprobar una semana GRATIS a cualquier ACTIVIDAD y el mes de MAYO solo 16,66… https://t.co/yarSjsKA0V]]></document><document><![CDATA[depois dessa corrente você não vai querer fazer mais nenhuma!!!!!!!!!!  1 - Leonardo  2 - L 3 - sim  4 - minha cama… https://t.co/PgOQaS7NE4]]></document><document><![CDATA[@javieranua Ya sabíamos que ganar tres partidos seguidos a CSK es muy complicado,dos es algo más factible pero...En… https://t.co/FPufqnSuml]]></document><document><![CDATA[@abc_es @vjvf52 No somos nosotros los que estamos mal, son las rotondas.]]></document><document><![CDATA[@gerardotc @AnabelAlonso_of !! OJALA TENGAS RAZON, POR EL BIEN DE TODOS ¡¡]]></document><document><![CDATA[Donde decíais que llovía? 😂😂😂 en Costa Nova, Aveiro, Portugal https://t.co/Skylu03JEP]]></document><document><![CDATA[De hecho, con el artículo ya tengo lo que necesitaba para querer una PS5 (por PSVR). Ahora tengo muchas más ganas de ver que dice MS :3]]></document><document><![CDATA[@ibo no cresas q a todos nos da igual lo q hacen los cazadores matan animales solo para divertirse y esa pobre gace… https://t.co/28imYmqP1D]]></document><document><![CDATA[Para qué esforzarse en "Saber y ganar" si toda la vida ha se ha podido "No saber y robar", ¿verdad?.  🤦]]></document><document><![CDATA[Que buena tarde hemos echao y lo que nos hemos reído con @jammingteatro en el #teatromaravillas #risas #teatro y… https://t.co/hjqzZCXm6h]]></document><document><![CDATA[@NGresiva Aunque sea remar contra la corriente, veo que ese niño vive una situación dramática, pero no veo qué tien… https://t.co/3NlACkzckn]]></document><document><![CDATA[Sr. @gabrielrufian le recuerdo quien NO 👎🏻 votó 🗳 los presupuestos más sociales de la historia. #DebateRTVE https://t.co/PdzgsxSB7g]]></document><document><![CDATA[Sálvese quien pueda @enoticiescat Diputados de JxCat contra ERC https://t.co/Ui5i82h5QX]]></document><document><![CDATA[@alemj87 @Latanace Jajajajajaja me parece tremendo, no ha cambiao England ni ná desde que tú estás allí? Me parece… https://t.co/zBunhqzRHA]]></document><document><![CDATA[👇 Ayer el mercado aplaudió los resultados de nuestra participada #VozTelecom al alcanzar la acción nuevos máximos h… https://t.co/EHAAYYFEez]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 @Brahim @quimdomenech Jese,Odegard,Ausencio y ahora de tres en tres jajajajaja Bicini… https://t.co/OsfawrpF5R]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Ayer al acto de Vox en Sevilla, no se acercó ningún demócrata de esos. Estaba lloviendo, no digo nada más.]]></document><document><![CDATA[2500 e, al año, tres hijos... Voy a empezar a procrear que saldre de pobre#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[#28A La clave del resultado electoral del 28A está en el nivel de cultura política del alto porcentaje de indecisos… https://t.co/0DJjWyaStE]]></document><document><![CDATA[@Beazarzu Tanto en la actual Atención Temprana como en el SNS se realizan también este tipo de intervenciones sin e… https://t.co/yIGwdNRQGM]]></document><document><![CDATA[La calidad del aire pacense se mide sobre dos ruedas  https://t.co/ytcCVY4NoP]]></document><document><![CDATA[@ipeutrera Estuve en el mitin de VOX en Mérida y obligaron a un muchacho que llevaba atada la bandera de España con… https://t.co/CUL6XdbPy0]]></document><document><![CDATA[@Sandra_m12 Y te pregunto como es que sos hincha de millonarios por familia o porque vives en Bogotá como nació ese… https://t.co/Oa7HdwSbqU]]></document><document><![CDATA[Cuyas instancias administrativas y judiciales no sirviendo a Oligarquía y Partidocracia, deberá responder en virtud… https://t.co/3l2ctP6rdo]]></document><document><![CDATA[@joaompfp O caso das escutas é controverso, não sou especialista em direito. Mas a presidente em exercício não foi grampeada.]]></document><document><![CDATA[Finalmente a desfrutar da cidade  #sunset #fotossintese https://t.co/RfTQ3NKW9w]]></document><document><![CDATA[Esto es reflexionar y votar con cabeza... Bravo por usted, estimado @sevennorth 👍👏👏 #28A]]></document><document><![CDATA[@ire_mar @Kemishai @Rafa_FCB1899 @FCBarcelona_es Este juega,por imposición]]></document><document><![CDATA[Ser número 1... no siempre es bueno... #España se consolida como el país de la UE con mayor abandono temprano… https://t.co/sCfsoFN5NG]]></document><document><![CDATA[Hoy día, todavía a mis 32 años, no he visto a nadie que siendo votante del PP,no voy a hablar ya de V0X, que defien… https://t.co/s6ahbae8RL]]></document><document><![CDATA[#Gracias a todos por el interés en este artículo que supone el #TOP1 de @aggregatte y que forma parte de mi blog… https://t.co/vhPm7JdHkM]]></document><document><![CDATA[... és més un desideràtum que una realitat llingüística. La convergència no és un criteri llingüístic, és un criter… https://t.co/KkhZz45aJv]]></document><document><![CDATA[Sanidad implantará el cribado poblacional de cáncer de cérvix a mujeres de entre 25 y 65 años https://t.co/JekIr8TAZ8 vía @abc_es]]></document><document><![CDATA[@charopepasa Sí si, el bulldog es una raza muy buena!! https://t.co/2AJETwzzhm]]></document><document><![CDATA[@sanchezcesar #Alicante @PopularesCalpe #ladipu @pablocasado_ #EleccionesGenerales28Abril]]></document><document><![CDATA[@Artemysa_Games @carmenporter_ Jajajajaja,, buenos dias linda,, si estamos esperando por Carmen y como tú al café ☕☕☕😘]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 Si pero menudo delantero y lo dejo el Madrid por lo del mordisco este tiene más sangre que todo el Madrid]]></document><document><![CDATA[No entiendo por qué no aprovechar la concomitancia de factores extranjeros, el apoyo estadounidense, que favorece c… https://t.co/Pfh9vs2GjH]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta  #streetartphotography #streetart #casualart #streetartvalencia… https://t.co/46riHCSbCj]]></document><document><![CDATA[Estafa en Mallorca: Una familia británica denuncia a una inmobiliaria https://t.co/a5nrT0xAne]]></document><document><![CDATA[@paco_dusseldorf @Jessica_Crespo1 On vaig, no. On visc. Matiç important.]]></document><document><![CDATA[Enseñando a las nuevas generaciones en Albacete https://t.co/J9B3rQeVha]]></document><document><![CDATA[El lema de campaña de @CiudadanosCs le viene al pelo: VAMOS dicen... para dónde, con quién... el “veleteo” a toda máquina]]></document><document><![CDATA[Mayores de 65 años gratis, cobren lo que cobren. Para pagar precio reducido siendo parado, tienes que cumplir unas… https://t.co/NBd6ZyXQrW]]></document><document><![CDATA[El @PSOE se ha valido de @vox_es para movilizar a la izquierda. Y le ha salido bien. 😕 Por qué nadie oyó las advert… https://t.co/vShup9Kl5e]]></document><document><![CDATA[Listo... 23 para abrir el apetito con 500+ y 22 km de hacer la digestión con 500- #nuncadejesdereir… https://t.co/xHEZrkRI78]]></document><document><![CDATA[@ae_bm @Sophistidomme jajajaj estoy dormido y me ha costado pillar el chiste]]></document><document><![CDATA[No se lo tengáis en cuenta.....cuando se viene arriba, empieza a decir cosas raras.]]></document><document><![CDATA[¿Estamos listos para quedarnos despiertos hasta las 4 am para ver el estreno de #GameofThrones y mañana ser un zomb… https://t.co/xbTzNDhKcq]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @dilf2050 @JuanLovesCock @AlvesFer @ColtGrainger @Bklyn453 @Danb258 @cgcbari @HottieMcHotStuf… https://t.co/YqRXXYiqg5]]></document><document><![CDATA[Hoy liberan en Miami a Antonio Bascaro, otra víctima de la Guerra Contra las Drogas. Cubano, antiguo piloto militar… https://t.co/KQZQasyQre]]></document><document><![CDATA[Valla palo tremendo para el coche #7 de @TOYOTA_GR y ojo ! ...........que si no salen a pista más y se retiran… https://t.co/hW7SwzqH8Y]]></document><document><![CDATA[@CCompteSFSA Gracias :P por suerte la vida te ayuda a adelgazar y a encontrar gente que te valore más q por un físico, un abrazo ♥️]]></document><document><![CDATA[@ConLasBasesFull @osequeraTOMALO @AlfreAlvarez3 Anhelamos el aire fresco del magnífico podcast sobre el mejor deporte del Universo .]]></document><document><![CDATA[027. Cachorro. #cachorro #cloe #fandi #marisa #amorbrutal #photo #pic #picoftheday #girl en Boadilla del Monte https://t.co/J67rCK8G27]]></document><document><![CDATA[@jortiz_78 Me refería a que tiene más que perder, y por lo tanto más miedo a perder el que más tiene. Ya se que hay… https://t.co/cQMQrcWEQJ]]></document><document><![CDATA[@lagrada914 @Radioesport914 @franciscoorti @robertoferriol @jgutierrez43 Spatarring. Nada, no tienen fuerza, dinero… https://t.co/CPdiTpu8Jn]]></document><document><![CDATA[Estoy seguro que la mala educación y soberbia de @Albert_Rivera en el #DebateA3Media #ElDebateDefinitivo le hará pe… https://t.co/RuRJ2xJpJO]]></document><document><![CDATA[Levantarse un 2 de Mayo... Pongamos que hablo de Madrid en Madrid, Spain https://t.co/JA3XzUMmi3]]></document><document><![CDATA[@PsPreviaOficial La papa la cogió también el equipo antes de empezar. Vaya nochecita que nos dio.]]></document><document><![CDATA[@orgyologoII @fiestahombres @ExtasisCDMX @PoppersFaceMX @poppersfaceote 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Es que lo que pedían era ilegal, y por lo visto su líder dice ser juez.]]></document><document><![CDATA[@marthacasero "Me llamo Máximo Décimo Meridio, comandante de los ejércitos del norte, general de las legiones Félix… https://t.co/GpEuQsOMZF]]></document><document><![CDATA[@parbolo Mi experiencia del último año. Organizando fiestas. Al empezar, todo el mundo es fantástico. Cuando llega… https://t.co/xAUI0fWmnN]]></document><document><![CDATA[@jluriziglesias @HueteDiaz @japtapias No se entendía, años denunciando la manipulación política de las televisiones… https://t.co/3OKek8TPRP]]></document><document><![CDATA[Poco a poco aparecieron nuevas cuentas, tanto de aficionados como de organizaciones oficiales, institutos, universi… https://t.co/tr2TmxUPVo]]></document><document><![CDATA[Vaya ejercicio sexual con la cabeza agachada !  Lo grotesco de su servidumbre y sumisión lo veremos mañana sobre la… https://t.co/9v8QU9tF7S]]></document><document><![CDATA[@StupidIvette @KaijuCualquiera @balkraix El impacto será el mismo, lo único que quieren es que se les page por los servicios prestados.]]></document><document><![CDATA[@MohaChedraui Aaahhh jajajaja ya estaba buscando la. Información, si entendí pero informarse no está de más.]]></document><document><![CDATA[@Carygooper @srdaine HBO entrega el material semana a semana con cuenta gotas para que no haya filtraciones y luego… https://t.co/94l0jfvWIK]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 Que los denuncien quien tenga datos contrastados. Y en mi artículo hablo de lo que conozco. Tú que conoces?]]></document><document><![CDATA[Pienso que si durante las campañas electorales los políticos se dedicaran a defender a ultranza sus programas, sin… https://t.co/gMAh9EbOwr]]></document><document><![CDATA[Tremendo partido en Manchester!! Cuatro goles en 12 minutos!!! Me encanta la #ChampionsLeague #ManCityTottenham  Ma… https://t.co/VCaRwMpqCT]]></document><document><![CDATA[@Pilar70116971 @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/sr5H34sJte]]></document><document><![CDATA[@KISSFM_es @jorgemartinfm Siempre que puedo estoy a estas horas al otro lado de la radio disfrutando de lo que poné… https://t.co/8B9ihmi7sV]]></document><document><![CDATA[@Ignaciobailador @Ronaldo Define parte de la grada por favor, más de los de ahora cantábamos el "Suárez vete ya" y no os hacíais eco.]]></document><document><![CDATA[#WhatsApp se retracta y mantiene el cierre "permanente" de las cuentas que #Podemos usa en campaña… https://t.co/yyKkhZ9NDn]]></document><document><![CDATA[Nueva etapa / nova etapa / nuove sfide / new challenges 💪 en Barcelona Airport Terminal 2 C https://t.co/hDAKEW4hZW]]></document><document><![CDATA[@sevillanisimo79 @JEnriqueOrtega Me recuerda a otro, y no por Brian Gil, sino por lo que ha puesto Blas, verdad @juanc_ale ??? 😂😭😂😭😂😭😂]]></document><document><![CDATA[Seja o realizador dos seus sonhos!  #realestate #home #designinterior #homedecor #decoration #luxury #cascais… https://t.co/BuYeAWtbPa]]></document><document><![CDATA[Las columnas de Sevilla, al lado de la catedral 💃🏻💃🏻💃🏻💃🏻 en Bodega Santa Cruz Las Columnas Sevilla https://t.co/2ZuTB5U4M7]]></document><document><![CDATA[@unedianosincaus Todos y yo me incluyo hemos hecho cosas así en la vida. Lo dicho... Amunt]]></document><document><![CDATA[Cuando llegas al pueblo y #Milo se roza contigo 😻😻😻. #InstaCats #CatsofInstagram #MilotheCat en Campo de Criptana https://t.co/5KyyXfcv7b]]></document><document><![CDATA[@thericote @uksergio Pero no sabes lo que echo de menos unas buenas croquetas, eso es cierto 😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Va, no vale la pena ocultarlo, todos sabéis q la respuesta es "morirte"]]></document></documents></author>