<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DeluxeSabado @IsaPantojam Me da pena y no.Por quees muy lista esta niña sabe a la ves q con la penamora gana la au… https://t.co/MMF2WEvimr]]></document><document><![CDATA[Bésame. Bésame mucho. Bésame siempre. Bésame bien. Pero bésame. @heliossmc #diamundialdelbeso en Torrevieja https://t.co/RpZL6KDzyF]]></document><document><![CDATA[@OgreVieil @Noesis14 @Kuntzelmann2 Non Monsieur nous vivons dans une démocratie , les FDO ne tirent pas à balles ré… https://t.co/fVQ8VkYZWG]]></document><document><![CDATA[La uña de gato reduce el dolor de las articulaciones, artritis y reuma https://t.co/y9nVieDMIf vía @alliumherbal]]></document><document><![CDATA[José María Escot, Sales Manager de @RadarProcess opina sobre @DulcesNoticias https://t.co/gwttkxFqLT]]></document><document><![CDATA[Qué pesada×2. La creatividad y ganas que hay en este video, era obligatorio subirlo. Javi, me flipa lo mucho que te… https://t.co/pI9qOIlxUx]]></document><document><![CDATA[Creo que muchos de nosotros todavía no hemos evolucionado... Hoy cuando iba al trabajo unos señores de unos 50 se h… https://t.co/1lB7rrHAWI]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ En futuro :de"tomar algo" y s-i-e-m-p-r-e ."Si lo toma,no lo jodas: ¡no me jodas!; Y Sin/tomar"LA VÍA… https://t.co/qUvKZvU7ZY]]></document><document><![CDATA[#l6neldebate, toca hablar de pensiones. Sí, @Irene_Montero, hay que actualizarlas con el IPC y derogar ese polémico… https://t.co/dddunxS8Ui]]></document><document><![CDATA[@NoSurre60873797 @AlbanoDante76 @gloriaA12393251 @NoSurrender60873797, Intoxica que fa fort! "¡Intoxicando que es gerundio!"]]></document><document><![CDATA[1 de mayo, que alguien me explique por qué pasa el tiempo tan rápido. Que tengo mucho que estudiar todavía😭😭]]></document><document><![CDATA[En los programas de los partidos nacionales no contamos para nada. Infrafinanciados, sin agua, ni infraestructuras… https://t.co/994woARv3W]]></document><document><![CDATA[estoy malita pero me siento una campeona habiendo venido a estudiar y siendo capaz fe concentrarme]]></document><document><![CDATA[Que voces sin duda las mejores de la radio pero la Jaime moreno es...... echizadora mua chicos lo mereceis Todo Mua… https://t.co/FudTLe5bnP]]></document><document><![CDATA[@RepublicCatala A casa seva té preparat per aquesta nit, cava català  per si guanya?   Per si de cas li aconsello u… https://t.co/ENPT2CjxS2]]></document><document><![CDATA[@ecolibor_olga @VidaSana_AVS Olga, ¿ya está a la venta? ¿Dónde lo puedo comprar? ¡Deseando leerlo, leerte!! :)]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado @Pablo_Iglesias_ Efectivamente la extrema izquierda no invita al odio, es bastante más sensata que… https://t.co/iakM2QLkcr]]></document><document><![CDATA[Ian Gibson se suma a la candidatura de Podemos-IU para Granada. Un lujazo https://t.co/Vi9I4vip1R]]></document><document><![CDATA[@m_torrell Es verdad!!! Ojalá me regalaran un libro y una rosa ☺ A ver si hay suerte]]></document><document><![CDATA[5-1 joaooooooo @joao9rodrigues @FCBhoquei #OKLliga https://t.co/KWrBv3rRDl]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Te iba a soltar una de las mías,  pero mi parte buena dijo: "pero si é verdá malaje,  el chavá tiene razón,… https://t.co/EjKvm9eQkN]]></document><document><![CDATA[@titaneno @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @besodevlinder @luzdegas123 @Oso676 @FeliPriya @gerardotitinse1… https://t.co/oi6c8EZK3m]]></document><document><![CDATA[ENTRADAS: 16€ + 4€ 🚌 + 🍹 RRPP: 659958499 en Trips Summer Club https://t.co/QJXNoHqVrL]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo @s0yningun0 @carmencicuta @victorsoypapa @LaRetornada @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/UqorVMBrUP]]></document><document><![CDATA[@MilindaSu Tienes toda la razón Milinda, lo he cambiado para ver a la madre de la potorra y con la diferencia de ed… https://t.co/tTVhkFvkGC]]></document><document><![CDATA[FAVOR AVISAR A PENAS DETENGAN A @AlanGarciaPeru QUE TENGO EL PROSECO BIEN FRIO]]></document><document><![CDATA[Primer plano de pinrel 🦶 con herida de guerra...poco más de un mes y casi curado...duro para mi el estar tanto tiem… https://t.co/1EPrrzQzTP]]></document><document><![CDATA[@odonelorza2011 @JosePerLo Vaya tela !! Y además de esa serie de sandeces dijo algo más  !!]]></document><document><![CDATA[@dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona @mmartinloeches @carmenporter_ @Diego_FDM… https://t.co/AII0M2KIyk]]></document><document><![CDATA[@alfposada @BeatrizTalegon Usted un MALEDUCADO en potencia. Visca el nostre PRESIDENT MOLT Honorable CARLES PUIGDEM… https://t.co/otSjxIBovL]]></document><document><![CDATA['Before Sunset' (2004) by Richard Linklater #NotreDame #Paris #France #Script #FilmTwitter #LolaMovies https://t.co/MY2ZqPWJY0]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @monasterioR @ivanedlm #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/y7VKh8L7LS]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos tienen derecho a saber a quien están votando realmente. 👇🏻👇🏻]]></document><document><![CDATA[No quiero hablarte para no volver a lo de antes No quiero hablarte pero me muero de ganas de verte]]></document><document><![CDATA[@pacocalavera Por cierto, a las 19.30 voy a @NTMEP al Cervantes a reírme un rato con @FacuDiazT y @maltorres, te veré por allí?]]></document><document><![CDATA[@englishlikeapro Do you bear a grudge agaisnt your friends if they don't see eye to eye on your opinion or your idea? I don't]]></document><document><![CDATA[@anasofiaalcaide É irónico ahahahah tu és mesmo a gaja cujas fotos em bikini nos ficamos a ver enquanto nos queiramos 🤣]]></document><document><![CDATA[Un iceberg bien implantado señalándose cuando marca para promover lo que fue escrito cuando vine que no me da realm… https://t.co/E8zeeouFJ7]]></document><document><![CDATA[Onde sou feliz em Estreito, Castelo Branco, Portugal https://t.co/W7AjJRw0Si]]></document><document><![CDATA[@magdalenaER @magdalenaER se pone automáticamente con la etiqueta #CerseiLannister]]></document><document><![CDATA[Hoy me he cruzado con una chica que conocí hace unos meses.  Empezamos a charlar mucho en su día, pero me distancié… https://t.co/d9btNkMdMi]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/BP3HZtaoxR]]></document><document><![CDATA[@santiagocg64 @montano66 Permíteme completar tu agudo análisis político añadiendo que es evidente que Redondo ha de… https://t.co/LeA93T1I2r]]></document><document><![CDATA[@Try_xy Perso je suis en général collé à mon tel à partagé avec ma soeur ou Amine mais selon Norya ça permet de s'ouvrir plus aux gens]]></document><document><![CDATA[DESPATCH FROM SPAIN Viviente, P. (2019, March). "I paint, therefore, I am. Juan Caravaca at the Center d'Art L'Esta… https://t.co/tU3KjZLV7Z]]></document><document><![CDATA[#FelizMartes Los buenos momentos no son cuestión de suerte sino la consecuencia de haber tomado decisiones acertada… https://t.co/bMEDUTYouL]]></document><document><![CDATA[Estados Unidos, ese lugar "tan agradable" que invita a los afganos a desertar https://t.co/Zd3wpkeDn7]]></document><document><![CDATA[mi próximo tatuaje: no nos hace falta ningún castillo, con poquito nos vale para vivi]]></document><document><![CDATA[@igoneporto @SEDiabetes Aun me queda mucho Para eso creo yo... jejeje. Pero cuando llegue encantada de esa ayuda!]]></document><document><![CDATA[Nos han dado las 6 y media de la mañana hablando de Semana Santa y Rocío. No se puede ser más intensas. NO SE PUEDE.]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de formar parte del equipo del cambio. ¡Vamos a votar! ¡Vamos ciudadanos!  #ApoderadosCs https://t.co/7RGuJ46am0]]></document><document><![CDATA[Sin palabras... casapalaciomarialuisa.   Video: https://t.co/r5piCU64Iw (link in bio).  #CasaPalacioMaríaLuisa… https://t.co/UuKUSTk00C]]></document><document><![CDATA[El Word Mobile Congress q se celebra cada año en BCN gracias a los 70M€ q aportamos todos los españoles, se dedica… https://t.co/GVKdEcs7pY]]></document><document><![CDATA[Thanos hace desaparecer tus búsquedas en el nuevo Doodle de Google https://t.co/gBf9YLDZDz]]></document><document><![CDATA[@akuluka Aku lagunya chill banget buat nembakin zombie dari jauh aja... https://t.co/bpxGQdZmTb]]></document><document><![CDATA[@bearicoactriz Llega la hora de la demagogia, ojalá nos hubiéramos quedado en las cavernas. Nos hubiéramos ahorrado much@s gilipollas]]></document><document><![CDATA[Los lunes al sol ☀️  . . . . #cine #vigo #loslunesalsol #fernandoleóndearanoa #actress #actriz #galicia #love… https://t.co/bIH7q8MiQ9]]></document><document><![CDATA[Chego á conclusão que preocupo me demasiado com pessoas que me dão 0 de atenção]]></document><document><![CDATA[Alrededor de 20.000 personas han participado este año en la manifestación del 14 de abril, en recuerdo de la procla… https://t.co/qvhb54ghu5]]></document><document><![CDATA[@xavidomenech99 @mirrocafort Eres una persona muy grosera y muy mal educada.]]></document><document><![CDATA[Nos cogemos que no que no que me entran los tembleques, estás ganas no se me quitan con nada, unas ganas locas de p… https://t.co/uEc2q8yOSz]]></document><document><![CDATA[Estados Unidos, ese lugar "tan agradable" que invita a los afganos a desertar https://t.co/Zd3wpkeDn7]]></document><document><![CDATA[@emmylou880 @thescript @TheScript_Danny Morning Emma hun !! Gorgeous edit as always 😍😍]]></document><document><![CDATA[@Pacoescuderoo @GelpiGomez Si et rafies de Martas Pascals i Santis Vilas (ho dic en plural perquè t’assegura que n’… https://t.co/apNpi3h2O9]]></document><document><![CDATA[@VeroPGranado @cabify_espana Vero a tu pregunta de qué probabilidad te contesté un 99 % y en ese momento no podía l… https://t.co/nFqvNz8ZWw]]></document><document><![CDATA[Eu a primeirs vez que escoitei esta canción pensei que dicía "vida es orfidal"]]></document><document><![CDATA[Empieza la aventura ✈️ #sietemaravillasdelmundomoderno #AACC #PECAI  Gracias @LolaAlcantara2 por compartir la App p… https://t.co/gqUqhcIUfe]]></document><document><![CDATA[@P_Villarrubia @carmenporter_ @navedelmisterio @mileniolive Qué bueno,, fue un momentazo y la haremos la canción del verano,, qué te parece?]]></document><document><![CDATA[A veces conoces a una persona que parece genial,   Luego descubres que le gustan los toros.]]></document><document><![CDATA[#VigiliaPascual #PascuaDeResurreccion #resucito #aleluya @IglesiaPalencia @descubrealar https://t.co/xUS3srtPF3]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @FCBarcelona_es @PinoHormail @pilotaipunt @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/wfy5ZJ931I]]></document><document><![CDATA[Estas dos negras vivimos y morimos para amarnos ¿Aún no conocéis a Mirna y Siria? 💗 Su historia es uno de los 'Ca… https://t.co/qiWnn6jmei]]></document><document><![CDATA[@guevanalisis Que barbaridad, todo a punta a que fue eso. Ahora está en campaña política. Y mientras 4 o 5 asesinados.]]></document><document><![CDATA[Me hallo entre triste e inspirada.  O simplemente necesitaba soltar como me siento en alguna parte. No me entretien… https://t.co/wC05uqWOZd]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 La mezcla enriquece, siempre, porq alguna virtud tenemos 😜]]></document><document><![CDATA[Solo voy a decir una cosa: Me he puesto de pie encima del sofá y casi me da un infarto. MADRE MÍA JUEGO DE TRONOS,… https://t.co/u5bJdNPOem]]></document><document><![CDATA[@navedelmister Jajajajaja,,, eso eso q ya quiere irse a descansar la pobre 😂😂]]></document><document><![CDATA[El trabajo más productivo es el que sale de las manos de una persona contenta ♥️ Feliz sábado guap@s.....😘😘 Cazador… https://t.co/biFhengK7L]]></document><document><![CDATA[@chipimar @pilareyre Pues yo no tenía nada claro a quién votar y de repente esta tarde he mirado a mi Minnie y he p… https://t.co/E7HxlmjFbr]]></document><document><![CDATA[Miserable és un elogi. Sempre la tergiversació i més per destruir a un adversari millor, mereix altres qualificat… https://t.co/RzXZ0aHydT]]></document><document><![CDATA[@lito0404 @juanalvarezm Estos derechosos, deliran, critican a la izquierda mirándose al espejo. Quieren a la fuerza… https://t.co/UmS4CiavW0]]></document><document><![CDATA[Madre mía, si teníamos poco con los comentarios de #AnabelAlonso ahora aparece en escena #MáximoPradera.... 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[feita burra estou a comentar no chat do roda bota fora, no yt, como se fosse mesmo em direto]]></document><document><![CDATA[Pedro Sanchez @sanchezcastejon  “Si queremos que este país continúe avanzando solo se puede votar al PSOE” vía https://t.co/kDWzvGlihY]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Carta a un indeciso que aún no sabe si votar, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/4KRXnYM7Tk]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 @evagcalderon @cassana_ Jaja, gracias, pero no es comparable😉😘😘]]></document><document><![CDATA[Si todos los niños acabaran la secundaria, reduciríamos la pobreza en un 50%. #ODS #SDG]]></document><document><![CDATA[21 años 1 ex (ojalá hubiese sido 0) 5 piercings 2 tatuajes 0 veces me he teñido 2 mascotas]]></document><document><![CDATA[Si claro, porque obvio uno cuando viaja lo primero que mete en la maleta es una selección de fundas reciclables de… https://t.co/zAXtVOqchE]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal Llevamos unos días que telita, esto de Albert Boadella da mucho asco https://t.co/aRwghJAC1i]]></document><document><![CDATA[Este es un tema dificilísimo. He pensado mucho sobre ello, hace años no pensaba como pienso ahora, y probablemente… https://t.co/CCEtQ7TX04]]></document><document><![CDATA[@Angel_Ico9 @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/3OjiwW9DkL]]></document><document><![CDATA[Maravilhoso. Precisamos de mais portugueses a fazer comida portuguesa de verdade pelo mundo!]]></document><document><![CDATA[@lauratarrillo 14 años y 14 años el padre susurrándole al oído. Saca tú línea el adoctrinamiento de este muchacho.]]></document><document><![CDATA[yo le meti la mano en el pantalón, ella en el pecho y me sacó el corazón]]></document><document><![CDATA[Yo quiero antes que me elijan, antes de que me prefieran ya que aquello que elegimos es con corazón.  Llamamos sufi… https://t.co/RhfcKPRTmv]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/FjkkX6GRyM]]></document><document><![CDATA[DESAYUNO A DOMICILIO para el día de la madre 💕 Los encargos se podrán hacer hasta el viernes, y los repartos los ha… https://t.co/BajegGHzVj]]></document><document><![CDATA[Buenas noches 😍 I buena semana Santa animo las elecciones el 38 de abril todos el voto en la mano 🇪🇸😘😜VOX 🇪🇸 https://t.co/Z2KXqt7ULT]]></document></documents></author>