<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CSBanus @LeaksUberCabify @cabify_espana Mira bien por @LeaksUberCabify Hay muchos afectados con lo mismo. No es un… https://t.co/1RX8O21aK4]]></document><document><![CDATA[@cristobalcorral Viva el che Guevara di que sí. https://t.co/wFperwkyAV]]></document><document><![CDATA[Tranquilos, no quiero censura. Sólo que me parece que usáis la polémica para tapar el mal gusto que tenéis, que es… https://t.co/cep4OYiZm3]]></document><document><![CDATA[@Decor_Home_CS @yobuper @HablamosE #HazQuePaseYNoVuelva #28A #HablamosEspañol  #DiaDelLibro #DíaDelEspañol]]></document><document><![CDATA[@pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/01UNsGRHF3]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escucho a alguien decir "sabes lo que te digo", una y otra vez a modo de coletilla, comienzo a sufrir… https://t.co/cKwXqrJav0]]></document><document><![CDATA[@lafocadebelen @salvameoficial Mientras no se ponga las extensiones y los morros de la hija 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Fui comprar uma raspadinha, vim para rua e um maluco pediu me dinheiro. Eu disse que o que tinha foi para comprar a… https://t.co/4Jn9nou5ko]]></document><document><![CDATA[La Estrella en Campana 2019 ❤  vía @canalsursevilla.  @hdadlaestrella #SSantaSevilla19 #DomingoDeRamosSevilla… https://t.co/vOnTItYrHA]]></document><document><![CDATA[La edición del mes de #abril del 2019 de la #revista mensual #internacional anglo-india @SocialistFactor en la cual… https://t.co/6yvr5VzXcL]]></document><document><![CDATA[@Sinchana87 @MiriamSaavdra Pero si la misma @MiriamSaavdra te ha respondido que no es verdad que ella entre.]]></document><document><![CDATA[I love this shot! Mala Mujer @honkytonk_bar #music #livemusic #madrid #rock #rockandroll en Honky Tonk Bar https://t.co/vMDT0mWyyE]]></document><document><![CDATA[Todos hablando del romance de Pipe y Luisa, y yo acá sin superar el puto capítulo de GOT]]></document><document><![CDATA[@fjberman @AdeSiracusa @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/PgZDmYGS8W]]></document><document><![CDATA[us esperem, per compartir una estona i saber què penseu del perquè estem aquí.  @radiopremiamar  @PrimariesCat  # v… https://t.co/E1RfcT5674]]></document><document><![CDATA[Para todas las madres que todo lo encuentran !!!! 😘😘😘😘😉 https://t.co/mQxXnMISSK]]></document><document><![CDATA[Libros, naturaleza, buena compañía y un público súper agradecido y participativo 💛. Hablar de #booktube, escritura,… https://t.co/PkSTgpnukH]]></document><document><![CDATA[@Ayto_Sevilla que haya baños públicos que no abren hasta no se sabe cuando... Ya hacemos pipi en un arbolito....]]></document><document><![CDATA[Sin periodismo no hay democracia #WorldPressFreedomDay #LibertadDePrensa https://t.co/HFfnExBtxY]]></document><document><![CDATA[¿Cuál es vuestro punto negro del @RNRmadmaraton?  Antes de correrlo muchos corredores me comentaban que el tramo pe… https://t.co/sOodWXn1wp]]></document><document><![CDATA[Feliz jornada electoral, en especial a todos los que trabajan hoy para que se pueda votar en libertad y los que curramos para contarlo😜]]></document><document><![CDATA[La mitad del mes d abril... El venezolano cada vez más pobre y los políticos cada vez más cómodos, el régimen d Mad… https://t.co/34297B22PG]]></document><document><![CDATA[@junqueras . NO soy independentista pero sepa que escucharle me hace tener esperanza en la política.  Perseguir las… https://t.co/fcJqAKGgBz]]></document><document><![CDATA[@Melik81 @pablocasado_ Pero si es el que más ha hablado...., nadie le ha interrumpido.]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @AdriaAlsina @EnricMz @AlJazeera @SoniaAndolz Aquí insultas con idiotas, busca algun insulto]]></document><document><![CDATA[@govern @exteriorscat Sí i tb sabem que qui treballa en aquestes delegacions no entra per oposició precisament. El… https://t.co/9HatfisP08]]></document><document><![CDATA[@nuneznebreda @Gsabiolab Estaré encantada. Lo planificamos para el próximo curso :) ¡Un fuerte abrazo, Cristina!]]></document><document><![CDATA[Deseando que llegue mañana. Hay que ir a votar. El #PlanesDeDomingo está claro 📺 #28A #EleccionesGenerales https://t.co/NRlL9pUZjf]]></document><document><![CDATA[No comparto el vocabulario de Dakota es la que menos sabe de tele... Es una persona con una personalidad reservada… https://t.co/CbgTrBNdB9]]></document><document><![CDATA[@multihobys @allsevill Mis hijos y nietas aguantaron asta el final como tiene q ser]]></document><document><![CDATA[La gente está pensando en Alicia y yo sigo obsesionada con #zulemazahir  #SpinOffDeVisAVis #VisAVisSpinOff aunque c… https://t.co/0JTQxWwBvs]]></document><document><![CDATA[Como puede ser que de un minuto de gala salgan 20000 anuncios, me estais poniendo nerviosa #BBMAs]]></document><document><![CDATA[Siempre es buena época para pasear por el retiro!! 🍃 🍁 #madrid #landscapephotography #planesconniños #sky #elretiro… https://t.co/6ZekSdNt9x]]></document><document><![CDATA[Creo que hace días que no subo nada. Pues ahí tenéis una reseña del blog de esta semana #Lacamadecipres de… https://t.co/mVukt8F98Q]]></document><document><![CDATA[Sai da terra Matilde!! Fds amo te, quando estou contigo morro de rir, as nossas piadas internas e saídas à noite sã… https://t.co/E8YPJnng8I]]></document><document><![CDATA[como biagar por europa nomás con dies mil pesos gugle voi a tener suerte]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Sabes hacer algo más que amenazar y escupir odio? Ya verás qué risas cuando seáis 4a… https://t.co/xbsxDCDK9Z]]></document><document><![CDATA[Ni pensar q hace rato se debió haber acabado con la dictadura y tú no has querido pedir la intervención militar, se… https://t.co/1ZmTD6GmIa]]></document><document><![CDATA[Gosto de desafios, gosto de projectos novos, gosto de aprender e de crescer. Obrigada @T_Bettencourt por me dares e… https://t.co/eYsqhNjAcX]]></document><document><![CDATA[Excelente!! @tasionite @actua_leon @ActuaArmilla @actuacamas @reaccionayactua @ActuaBalear @ActuaSfdh… https://t.co/bdZrd3stSq]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Pues empecemos, si no hay clases sociales, empezar los políticos x cobrar como todo hijo de vecino ..… https://t.co/sE5SJcwhoG]]></document><document><![CDATA[@ruben_olmeda @crpandemonium Jajaja porque VOX arrasa sin lugar a dudas 💪💚🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @dmateito19 @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @victorsoypapa @HJml300… https://t.co/JWl4z6xKPa]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @JupolNacional… https://t.co/JnJ48g1DMT]]></document><document><![CDATA[@Camachero81 @sextaNoticias @laSextaTV La sexta si la cierran sería fantástico,lo único que hacen en vez de educar… https://t.co/Tk8Kzhd5t5]]></document><document><![CDATA[Avui el Sr. #Boada ens ha visitat fent la ruta del #Tarracofood de @estrelladammcat Gràcies a ell #tarragona escriu… https://t.co/kejCwk5EZ2]]></document><document><![CDATA[Se echa de menos a Rajoy y a Soraya en los debates. ¿Qué habrá sido de ellos?]]></document><document><![CDATA[Ayer escuché al señor @sanchezcastejon decir a sus adversarios que el vientre de la mujer no era un taxi ni esto ni… https://t.co/4kYIPe12sj]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @Deloitte_ES @PwC_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/XtklRnBs4d]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin @MCPR07551344 Que burros son desde el siglo xi están las corridas de toros sino te gustan no vayas]]></document><document><![CDATA[@Historia_Malaga @gongoraa @malaga @CurroTroya @luisrpadron @ASantanarte @edifeicios @MalagaREC @torrevigiamlg… https://t.co/d8X2jpTTME]]></document><document><![CDATA[Retirada la credencial al apoderado de Vox que dijo "menudo bombón" y "a ver si me traéis una cervecita" a dos apod… https://t.co/Z4RFUYFlOQ]]></document><document><![CDATA[Pero que esto sigue, me he ido a mi cuarto porque me ha dado ansiedad y mi padre viene defendiendo a mi madre dicie… https://t.co/WBZ97c2Kke]]></document><document><![CDATA[Un queso fresco que sabe a LECHE (pero a leche fresca de verdad), con una textura casi cremosa.  Está elaborado con… https://t.co/PIBntA5TM0]]></document><document><![CDATA[@rociomanzano #EvaCartanyà @MuguetFranc són dues meravelloses actrius! Haurien de treballar molt més! I també #GuillemMotos]]></document><document><![CDATA[Pues otro año a la espalda... Y con un secreto entre las dos¡ https://t.co/mXg36B86DD]]></document><document><![CDATA[¿ De verdad os gusta la moda de los angelitos? A mí me da todo el mal rollo]]></document><document><![CDATA[@larazon_es Las ideas que PIglesias defiende con respecto a Catalunya, referéndum (imposible de aplicar en estos mo… https://t.co/bGZ0Y5XFHA]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_Reyes7 Orgulloso de no tener fascistas de mierda en su tierra, mejor dicho.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Templo romano de Évora https://t.co/TbSk4GnFNx]]></document><document><![CDATA[KSKSKDKDKA o meu irmão a dizer q numa hora consegui chorar mais do que ele na vida inteira]]></document><document><![CDATA[meu deu, eu tô com tanta dor de cabeça que eu ouço um zunido ecoando na minha mente]]></document><document><![CDATA[@dc_morel @jcn95290 Je confirme ce sont des ordures , des crevures , !!]]></document><document><![CDATA[@society28000 @DVDCano De la audiencia y lo k no es la audiencia!!Porque siempre la abuchea la audiencia?Y en el ju… https://t.co/Boz692RXaY]]></document><document><![CDATA[@jdealthaus @elcomercio_peru Todo está arreglado. Este gobierno sin gobernante da lástima.]]></document><document><![CDATA[@ja_nietob @cordoba @agrupacioncor #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/95nCQYi4i6]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @meroligra @matronicidio @SrtaAlpargata No, solo con las mujeres que acuden a la #GestaciónSubrogada]]></document><document><![CDATA[@AriesAbril11 La verdad es que si , son muy buena gente con principios y valores y me siento orgullosa de ellos !! 🥰]]></document><document><![CDATA[@EdiRieraTomas @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/fG0Zfj5gBn]]></document><document><![CDATA[Això em fa pensar 🤔 en aquells alumnes q es comporten malament perquè els prestis atenció.. I com més atenció els d… https://t.co/IYNa5VRFf7]]></document><document><![CDATA[Notre-Dame de Paris: las ventanas de las rosetas intactas, el órgano salvado por las llamas https://t.co/jeH54lGmAs]]></document><document><![CDATA[Tiene recetas mil el mundo torrijil...@AndresGalisteoG en portada de @el_pais sobre las mejores torrijas!! Yo voy… https://t.co/MI6uLUwLRW]]></document><document><![CDATA[Que busquen entre los comunistas patrios, que les gustan mucho las iglesias ardiendo.]]></document><document><![CDATA[La voz de Pablo Iglesias tenía el timbre inconfundible de la verdad humana.   #140AñosPSOE https://t.co/s3t20ZmRBJ]]></document><document><![CDATA[@mballester42 Y su hermano, #DavidVanDerPoul 👇🏻 No se salva ninguno  ¿Quién es #PouPou? 🤔😉😃 https://t.co/l8atFrzDnf]]></document><document><![CDATA[Eu demorei pra perceber isso mas quando entendi ME foi muito libertador. Relações heterossexuais sempre serão confl… https://t.co/yfH4Ex20bA]]></document><document><![CDATA[@NeKoXCD @dra_dixit Hoy es lo del xerez! Jajajjaaj q he visto gente saliendo de Chapin 😜]]></document><document><![CDATA[#ViviendoDeprisa #GrandesRecuerdos #AmorDeJuventud  #AlejadroSanzForever]]></document><document><![CDATA[Hoy un paseo por las alturas 💞 en Tibado, Barcelona https://t.co/8hfHbhlMzn]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico Ref.a SR Escucha 10*.15 AM @Pablo_Iglesias_ COMUNICADOS AEPD y DGT&lt;-&gt;E*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/gKwIFSDi8J]]></document><document><![CDATA[Cristo del Amor  #IglesiadelSalvador  Sevilla 2019 https://t.co/35N6wQd9zx]]></document><document><![CDATA[Pequeña visita a cafe_bellasartes para disfrutar del ambiente y de las obras de alvaraldiel. Muy buena combinación!… https://t.co/gI4wWHSGNK]]></document><document><![CDATA[Y ahora digo que, realmente, la vida es una injusticia en muchos sentidos.]]></document><document><![CDATA[Se me está acabando la batería. Voy a tener q exponerme a sus virus varicelosos. Ya me estoy encontrando un poco ma… https://t.co/FOt0cZ865k]]></document><document><![CDATA[@YeniOrtega @juanmasl99 En la clinica donde hago yo las practicas de higiene también tienen una 😂 https://t.co/EJMGWJ4sj3]]></document><document><![CDATA[4 HORAS, repito, 4 HORAS, FALTA NADA Y A MI ME VA A DAR ALGO AL CORAZÓN, DESPUÉS DE DOS LARGOS Y ANSIADOS AÑOS VUEL… https://t.co/q8xIR3cUUd]]></document><document><![CDATA[Drinking a San Miguel Selecta by @mahousanmiguel @ Aeroporto de Faro (FAO) (Aeroporto de Faro) — https://t.co/q4bZmsZlkK]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/qmj0ziJ3Cd]]></document><document><![CDATA[@JL_SR2015 @ALFXXI2010 La de separatas y ETARRAS ese ha sido todo su programa y dura y dura y dura 🤮🤮🤮🤮 PPCs]]></document><document><![CDATA[@WadouxCharlotte @orientationlit So looking forward to welcoming you at our Neo-Vic Orientations Conference @orientationlit]]></document><document><![CDATA[February 2019. 60mm ▪️ f2.8 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia… https://t.co/1odlLqgFMt]]></document><document><![CDATA[@SBGa65 @Pelayo1938 Pero se podía hacer una lista más mezclada de apellidos. Así parece una lista de Marruecos.]]></document><document><![CDATA[@BancoSabadell quiero #LaGiraSevillaBS mis dos pasiones juntas,de la mano!!!!soy sevillana, Betica y Sanzera y ver… https://t.co/kVv2CcVpzL]]></document><document><![CDATA[@Bronchud @populares @HectorFolgado @mjosecatala @ppcv @carmencontelles @isabelbonig @EvaOrtizVilella… https://t.co/n6HRVdilDN]]></document><document><![CDATA[Poll: Do you support a boycott of this year's Eurovision Song Contest in Israel? (via @thejournal_ie) https://t.co/sYzl2WPanv]]></document><document><![CDATA[¡QUÉ ASCO VOX!  Plantear una política de enfrentamiento, ya no solo en contra colectivos como el feminismo y LGTBI… https://t.co/wdLSF434kk]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_it Prego per il tuo viaggio, con tutto l'amore e la mia tenerezza... Dio ti benedica, caro Papa Francesco… https://t.co/eIAuNbGodr]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @pilotaipunt @BaaresCaro @AnaMironMarin https://t.co/bvh9e5jcCV]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Q tenga q ir este hombre a dar explicaciones #mandacojones #tartamen]]></document><document><![CDATA[Pocas cosas más extremadamente ridículas que dos desconocidos esperando sonriéndose tímidamente en la calle porque… https://t.co/rr7KLHrJIq]]></document></documents></author>