<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@miraunpichon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pT5MPQPeen]]></document><document><![CDATA[@Planetadelibros Me ha entusiasmado, francamente. Algo tan bien organizado y de manejo tan intuitivo sólo puede ven… https://t.co/cfw7MHpoov]]></document><document><![CDATA[@EJAbarca @yosoynaranjito_ @lunagalla Te imaginas a Rudolf Hess, Albert Speer, Victor Frankl o el almirante Doentiz… https://t.co/HN4vcY8sV4]]></document><document><![CDATA[#L6Neldebate  solo digo una cosa la  candidata del PSOE copiaba hasta las comas del discurso de #Podemos de verdad… https://t.co/3Wpk2PovVj]]></document><document><![CDATA[Ya son 3 años sin ti... Como pasa el tiempo, y sin embargo sigue pareciendo que te vi ayer... A cada  cosa que hago… https://t.co/N7StbqI9KZ]]></document><document><![CDATA[@NatanEspinosaP1 @jusapolsierra @natalia_sola6 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/zxf0RsIu0T]]></document><document><![CDATA[@Fran_PtVz83 @realCarola2Hope @JoSocVenecola Si xq d eso se encargaron los socialistas durante años creando una soc… https://t.co/VmAqzDj1PL]]></document><document><![CDATA[@livedboing @Odisea_forever @NapoDainamait @s0yningun0 @LI3PeO @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda Como vuestros argumentos. https://t.co/o3cEytpyEa]]></document><document><![CDATA[Si un jour on est en guerre il ne faudra pas envoyer les GJ sur le front , ils sont déjà apeurés par des jets de ga… https://t.co/brbIAKgZDx]]></document><document><![CDATA[@fonalleras @elperiodico @analba Gràcies company! Molt bona notícia per ella, per la secció d’Internacional i per tot @elperiodico !]]></document><document><![CDATA[@marinamarroqui @NuriaCSopena Hoy es su cumple y no sabes cómo ha pasado el tiempo 👇👇👇 https://t.co/rcWmzYYOIU]]></document><document><![CDATA[Camino a San Juan de Ortega, paz y tranquilidad de día domingo ❤ #CaminoFrancés #CaminoDeSantiago https://t.co/7J52tMsHQz]]></document><document><![CDATA[@marianamacf ontem vi uma mulher com um prato na mão c isso  juro eu não tou maluca]]></document><document><![CDATA[Lo de Ricard Camarena es una locura. Elegancia, sabor... Perfecto. en Bombas Gens Centre d'Art https://t.co/QamqkIH1sy]]></document><document><![CDATA[En #Granada V edición del curso Herramientas transversales de desarrollo profesional #Coaching del 10 al 14 de juni… https://t.co/Qlf5tTBklO]]></document><document><![CDATA[Soy mujer y creo que tengo más capacidad pars competir que algunos hombres y menos que otros. Esto no va de colecti… https://t.co/B8jxFBjkeE]]></document><document><![CDATA[Nuestra Ciudad de las Artes y las Ciencias.... visita recomendada si venís por Valencia. De niña jugaba por toda es… https://t.co/LdPBIIZove]]></document><document><![CDATA[@gallifantes @KRLS Yo no lo cuestiono pero doy mi opinión y creo que se equivoca simplemente, y tengo derecho a opinar]]></document><document><![CDATA[@rod3cat quina solució tenim per arribar a Barcelona amb el tren que finalitza a Montcada bifurcació per una averia? Volem solucions]]></document><document><![CDATA[@alitecarlito Sólo hay algo que da más grima que la palabra ZASCA y es la persona que lo suelta.]]></document><document><![CDATA[Este Objetivo de Desarrollo Sostenible es fundamental para cambiar los hábitos y poder tener una mejor calidad de v… https://t.co/dwgbUhFFMu]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 A mi lo que me alucina es que sean TANTOS... Tanta ignorancia y garrulez hay en España?? Tanta gente dispu… https://t.co/2zDefIzzKk]]></document><document><![CDATA[Como si me hubieran robado un cachito de mi infancia... Notre Dame https://t.co/yidtYw9fbq]]></document><document><![CDATA[Arriben a treure els 15 escons el PDeCat o JuntsXCat o com es diguin, un partit que fa 4 dies era autonomista i que… https://t.co/AyyChjGOiI]]></document><document><![CDATA[Que ser feliz es gratis🌻 . . . . . 📸: pics.litos en La Barceloneta https://t.co/6lRRoSc8bG]]></document><document><![CDATA[Dinant a @lestupendu #solet #caloreta i #mar. Un entorn de #luxe en L' Estupendu https://t.co/UNoPyPmFuP]]></document><document><![CDATA[@mj_arisavala @tuvidasindolor @DUEdevocacion @ffpaciente @Maty_pr @EiiMister @laviudaazul @GorgaRodrigo… https://t.co/TV3qrrthU9]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Parece ser que NO 🤬🤬🤬🤬 está en el reparto de HOY #votoporcorreo ¿Dónde está? https://t.co/QLcor1u58s]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @eldiarioes No ha echo nada. Es tan ignorante que no sabe lo que dice. La morfopsicologia es una cienci… https://t.co/ccKRjJXkf0]]></document><document><![CDATA[El embutido se come en trozos, no en lonchinas transparentes! Y más cuando es casero!#OrgulloCazurro #leonesp en Be… https://t.co/dnMZun5jhj]]></document><document><![CDATA[@Mary00213291 No entiendo este rollo de recargar antes de saber so va a estar nominada primero segundo me parece de… https://t.co/CpSOZBYTNK]]></document><document><![CDATA[@Megapondio Solemos vernos de vez en cuando , jajaa si se enteran sus alumnos lo hacen el rey de la fiestas . Impre… https://t.co/BnwkWCT6Hv]]></document><document><![CDATA[@kikesalvatierra A ver que me falta la mitad de la temporada 7 pero Pdr Snchz se ha hecho un Sansa Stark eh]]></document><document><![CDATA[Madre mía! Así vamos. Crean talleres de 'desprincesamiento' financiados con presupuesto público en Navarra - Libre… https://t.co/ALAf16NKS5]]></document><document><![CDATA[@Fran_Dix7 la verdad es que creo que todos pensamos q tu cara es bastante buena 🤤🤭]]></document><document><![CDATA[@JesusFamilex @Abogacia_es @comunicacioicab Me lo apunto!!! Y así nos conocemos en persona gracias @JesusFamilex]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @lepenjm Y tu que es lo que respetas?no eres consecuente ni con lo que dices.mentiroso fullero,así qu… https://t.co/RyPvUKYrGW]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/9qpGLFsbzz]]></document><document><![CDATA[Els observadors acusen Marchena de sobreactuar i en qüestionen la imparcialitat https://t.co/MRUKihp1vf]]></document><document><![CDATA[#Actua tiene propuestas claras para los autónomos! @reaccionayactua @CatalunyaActua @onda_sevilla @UATAEAndalucia… https://t.co/PAxS97elDg]]></document><document><![CDATA[-El miércoles me voy a Valverde.  Madre: PERO EL DOMINGO TE VIENES, QUE HAY QUE VOTAR, ESTÁN LAS COSAS COMO PARA NO… https://t.co/RsOPsYAIAR]]></document><document><![CDATA[@tcabarrus Je regarde le tournoi de Monte Carlo beaucoup plus intéressant que d’entendre ces journalistes et leurs potes les GJ !!!]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Tenen feina eixamplant la base  Mentrestant des del 155 I el seu paperot ha perdut algunes q els votàvem]]></document><document><![CDATA[@ChorenJavi @cblasrozas @Ayto_Las_Rozas @MeetAndBeers @damonmaluenda @Jose_F_Mera @JMTorralbo Que grandes!! Los chicos y Choren🤗]]></document><document><![CDATA[@Jonnycharro @fjberman @vox_es @europapress @EFEnoticias @pablocasado_ @Albert_Rivera #EquiparacionYa… https://t.co/fcxtS0mFTE]]></document><document><![CDATA[Cena en @hospeshotels despues de la cata de vinos de la zona de #jerez. chefcarlosjulian nos ha gustado la cena.  H… https://t.co/eI6I4Huv6q]]></document><document><![CDATA[“Si la máquina logra convencer al juez de que es un humano estaremos ante una máquina inteligente” - Alan Turing… https://t.co/xarC49g4Wi]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM Azu tienes que apuntarte como cliente Robinson  Mira la empresa que es mandas un email con tus datos y d… https://t.co/9SDh3hNRAS]]></document><document><![CDATA[perder o relógio é o mesmo que te perder a ti, ambos são perda de tempo]]></document><document><![CDATA[¿Sabéis esa etapa de l@s niñ@s que a todo dicen que no? Pues hay gente de treinta que no ha superado esa etapa]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/3M4XCPTCNa]]></document><document><![CDATA[Felicidades socialistas!!! El PSOE hoy cumple 140 años al servicio de España.🇪🇸🇪🇸🇪🇸 https://t.co/39IAaHKgPD]]></document><document><![CDATA[Cual es el precio exacto De la felicidad en Calle Betis https://t.co/q92ThNirbn]]></document><document><![CDATA[Qué asco tú, muñeconcito, y todos los derechitos cobarditos como tú. Hala... traigamos al espantapájaros de Mariano… https://t.co/bxByvFrkqq]]></document><document><![CDATA[Cada vez me dá mais piada meterem uma gaja à frente das vossas amizades]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @_anapastor_ @Newtral Ya lo se, paso por altibajos grandes pero estoy controlada. Tengo depresión crónica]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera dejando todos sus trastos en el atril.  #ELDEBATEenRTVE #28A]]></document><document><![CDATA[Yo nose si es porque me estoy poniendo mala o he perdido mi resistencia fisica en 10 dias 🤦]]></document><document><![CDATA[...hay un hombre estrella eperando en el cielo... https://t.co/O28vGpVMk9]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Me gusto el debate y me gusto Pedro Sanchez..No necesito saber mas nada y me temo que el debate de hoy… https://t.co/bZWNCs303w]]></document><document><![CDATA[@jesusuarez21 sabes que no soy de forzar... me flipa esa canciónnnnnnn ❤️ saca mi ladito sensible jeje]]></document><document><![CDATA[@Socialista60 Vaya sinverguenza.. #HazQuePase #VotaPSOE #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @IAmAlanWalker @K391 @SofiaCarson @corsak… https://t.co/ZLxA76TGkn]]></document><document><![CDATA[45 min después de pedir y seguir esperando he pedido la cuenta... "mamá eres muy pro". Pues eso hay que ser. 🥰 #nabucotd]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Pobrecito, no sabe lo que dice ni en qué charco se ha metido.]]></document><document><![CDATA[@Inmaapolo Bruselas y Brujas son dos ciudades 😍😍  Yo cuando fui fue a esas dos ciudades más Amberes, a Gante no fui.]]></document><document><![CDATA[Superando mis expectativas de largo #TheLongNight magistral espectáculo de una angustiosa contienda. Solo cabe grit… https://t.co/rv4EiDXlEh]]></document><document><![CDATA[@soyunaostrarica @johnygrey Le puedes quitar si quieres la marca de agua en los ajustes de la cámara ☺☺]]></document><document><![CDATA[Allá por 2007 en los estudios de @la_ser grabando una cuña junto a xanamp (¿¿te acuerdas de esto??) 😅 12 añitos dán… https://t.co/hHuGgPTAv2]]></document><document><![CDATA[@AAixurach @QuimTorraiPla Més llençols perduts! "A cada bugada es perd un llençol"]]></document><document><![CDATA[@Front_Republica Em sento decepcionada de la gent q ens envolta. Por, temença a "radicalitat" i anar eixamplant la base 😠]]></document><document><![CDATA[tá nas normas veganas: requeijão é meio ou 50% vegan https://t.co/mTBF8DkwTY]]></document><document><![CDATA[🔵 En #CasadoConMadrid, las familias madrileños seguirán disfrutando de la libertad para elegir la educación de sus… https://t.co/CNEB5hnO1k]]></document><document><![CDATA[@GeorgeMonbiot @GretaThunberg I think they just show how small and ignorant they are]]></document><document><![CDATA[Y de los catalanes que queríamos votar en el referéndum del 1O? Si a un partido que se dice de izquierdas le parece… https://t.co/r0Wy5PAuQv]]></document><document><![CDATA[Escucho a hombres y mujeres españoles decir que la violencia de género es un invento político para generar odios, y… https://t.co/eJOkWhT0nA]]></document><document><![CDATA[@desselebrada @muirgray I've been lucky to assist to one of his lectures. It was at Hospital Clínico San Carlos in… https://t.co/oxB6tQ2UDL]]></document><document><![CDATA[y encima como me quedo yo después de los conciertos que al igual te lloro de la felicidad o me dan ganas de pegarte… https://t.co/MxW9JyoSdn]]></document><document><![CDATA[El mejor momento fue la salida de mi Virgen de la Merced desde dentro De la Iglesia del Salvador mientras le cantab… https://t.co/yHkPfzhQan]]></document><document><![CDATA[Hands in the air if you love a jumps day 🙌🏼 #longjump #shortapproach #kneedrive #warmweathertraining #portugal @ Co… https://t.co/CAVsRgUZM4]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/WRQ4xStMR9]]></document><document><![CDATA[@LOLA_CULE @Eternal_FCB @pineapple138 @marga_dp @Maitechu26 @Anaruizjurado10 @SARAEUGENIAATE1 @MaiteMedinazaha… https://t.co/eYookjGhxQ]]></document><document><![CDATA[@jjyborra Gracias, bonico. Me he venido el finde a la playa pero a ver si mañana a la vuelta consigo hacerle una.]]></document><document><![CDATA[@HUFMC @anaisnursing @MyRAS2017 @uciero @ferenfer @XeloJordan @PauMatalap @lovenursingmery @Curious_Nurse Los apunt… https://t.co/aViQWlz43K]]></document><document><![CDATA[¡La familia crece en Asamblea Comarcal Campiña Norte!!  Nuestros nuevos voluntarios/as acaban de recibir la clase d… https://t.co/RJeNJkFoky]]></document><document><![CDATA[#Ethics, #DecisionMakingModels &amp; #ExponentialTechnologies https://t.co/jaQKLPJfwS]]></document><document><![CDATA[Sobre o filme after : que broche de filme vá lá que entrei sem pagar se não ia pedir o dinheiro de volta]]></document><document><![CDATA[Habré visto otro debate pero para mí lo ha ganado Iglesias. #ELBEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Keep on working to make more putts like this one!! 🤗It is from last week in Malaga @SantanderGolf making a nice bir… https://t.co/E2Ms4jgIOX]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Ligero es difícil jajaja  De lo que es teoría o estética...  hay un cómic, de Juanjo Sáez, se llama El a… https://t.co/UoXAoYjLUE]]></document><document><![CDATA[mas se eu não lavar roupa eu não tenho mesmo o q vestir, a que ponto chegamos]]></document><document><![CDATA[Le aconsejaría a Iglesias que se aplicara el cuento y no exija lo que no puede]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Uyyyy me veo a uno que yo me se  en reunión de urgencia con su marketing manager...]]></document><document><![CDATA[@janipulab @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru @Vakapiupiu @TomasMolinaB @MeteoMauri @marcredondo… https://t.co/Fv5QSDmqD3]]></document><document><![CDATA[@africanus03 @Serpico73302022 @jusapol @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zalUkygrDK]]></document><document><![CDATA[Empanadas de rabo de toro y boniato asado. Éstas nos las vamos a cenar nosotros, pero esta semana las haremos en nu… https://t.co/zYPw5T28Id]]></document><document><![CDATA[Just chilling out watching the world go by &amp; drooling over Sunrays 🛥 https://t.co/mCIVmpfGdY]]></document><document><![CDATA[@Luisautonomo @vox @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith @ivanedlm Y en Guadalajara los del partir de la veleta… https://t.co/gUJqeruokM]]></document><document><![CDATA[El dinero, mejor en el bolsillo de los madrileños. Rebajaremos los impuestos:   🔵IRPF 🔵Sociedades tipo máximo por d… https://t.co/nZVKJENwz2]]></document></documents></author>