<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Relacionan disponer de #pantallas en el dormitorio con el sedentarismo y con un menor tiempo de estudio de los… https://t.co/Fxq5hKKmji]]></document><document><![CDATA[E nunca seremos bom o suficiente para todos, mas sempre fomos perfeito para aquela pessoa que realmente importam-se… https://t.co/lczCj2fldX]]></document><document><![CDATA[X 💯PRE AVEC vos MEILLEURS SOUVENIRS. en Castellón de la Plana, Spain https://t.co/2Xiqh1KbDg]]></document><document><![CDATA[Con sus virtudes que superan a sus defectos fue una persona que supo enseñar los valores de la abogacía y del compa… https://t.co/aSy3rLLtQ2]]></document><document><![CDATA[@eneko_gm @guardiacivil Agradéceles un poco que velan por tu seguridad día a día. Te dejará mejor cuerpo😉]]></document><document><![CDATA[ya podrían haberle metido un render, lo ven mis profesores de proyectos y les da algo]]></document><document><![CDATA[@maribelvasil Cuánto me alegro. Estáis imparables!! Un abrazo muy fuerte desde España!!]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV Y no le han cerrado la guardería de mascotas???? Hijos de puta.... es para clausurar  de por vida el centro.]]></document><document><![CDATA[Só queria ter um carro, levar a gata lá pro arpoador agora, com uns lanches do mc e ficar da pedra conversando, namorando 😍💏]]></document><document><![CDATA[Parece que ya se puede afirmar que Apple tiene un "problema" con los iPhone. 21 millones de unidades menos en Q1+Q2… https://t.co/7OChVsmzdg]]></document><document><![CDATA[Arnau Tenas destaca por muchísimas cosas, pero por encima de todas sobresale la valentía. No le teme a nada.]]></document><document><![CDATA[@shodaboy @kikofdezbike Y aquí la densidad es más alta.. ayer 0,942 https://t.co/8cgM6P0Xlh]]></document><document><![CDATA[@lunagalla @IUMadridCentro O en vuestras sedes, si os queda alguna no embargada por chorizos]]></document><document><![CDATA[@DavidJimenezTW  en  @FAQSTV3  "El poder huele nuestra debilidad,  y entonces se produce un ataque a la libertad de… https://t.co/mVyAxkH3HI]]></document><document><![CDATA[Bem baixinha #portugal🇵🇹 #tile #walltiles #lisbon #azulejoportugues #janela #windowgarden #lisboa #madragoa… https://t.co/dwL966ohAO]]></document><document><![CDATA[2929 adoro as pics que tiras fr espero que ganhes bué cash no futuro fr , és uma bacana do caralho mesmo qualquer cena comunica]]></document><document><![CDATA[Toreando sólo. El resto de la cuadrilla corneaos o con miedo a salir a los ruedos. Esto no es lo que era . Mucho ju… https://t.co/GnHQQHJXHa]]></document><document><![CDATA[@tulipeltercer @Juanma_Saez @ElPaterBlanco @santsfree @sarajones1988 @micosapiens @lgoritme @Dan__Vader… https://t.co/sSfGOXodSs]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús Atado a la Columna de Gregorio Fernández con adorno floral en naranja en la Procesión General d… https://t.co/WR13wIR8u0]]></document><document><![CDATA[@altmort @soyRayden Opcion A) informarse Opcion B) informarse y averiguar q usaron drones para poder ver el avance del fuego]]></document><document><![CDATA[Madrileños en el tren asombrándose de la cantidad de túneles que hay en Galicia y Sanabria y de que en Castilla se… https://t.co/0VV3l1SWyK]]></document><document><![CDATA[@Tweeterricola @FraudetimoPerez En el primer tuit te puse que eras tonto y ahora me reafirmo.]]></document><document><![CDATA[Esto es España así q NADIE se va a leer esto entero... pero debería ser de 1° de Derecho.  El @PoderJudicialEs ha p… https://t.co/ISW0R6D4mp]]></document><document><![CDATA[@arevaloOK ya puedes salir de España cogido de la mano de Bertín Osborne #Besis]]></document><document><![CDATA[O início desse texto de estreia (acho) de Jordi Cruyff no El País relata igualzinho o que John Heitinga me responde… https://t.co/1bhOIieMI2]]></document><document><![CDATA[🎙 Como os veo con muchas ganas de #JuegodeTronos aquí os dejo nuestro último #Podcast donde @maresssss @levmauc… https://t.co/mn5xYY7Elw]]></document><document><![CDATA[@Mario08318191 @maria110311 @p_rafiki 😂😂😂 excusas, no sabe ortografía básica]]></document><document><![CDATA[@protestona1 A sido un chaquetero toda la vida , es el bufón de la corte . No a tenido palabra nunca ni la tendrá.s… https://t.co/jxd9TQENvD]]></document><document><![CDATA[@ersaliva @NunezHuesca @Obi_Uan_Kenobi Y alaska meandose encima de una vecina]]></document><document><![CDATA[@FormulaTV @Edurnity Espectacular? Si fue un bodrio tanto el tema como la actuacion 😅]]></document><document><![CDATA[@juanrallo @missatomicber ¿Todos los impuestos son injustos? https://t.co/a7dcagXINz]]></document><document><![CDATA[Hoy es el día del Curro  #FelizMiercoles #DiaDelTrabajo #1demayo2019 https://t.co/jB1iE1IkE8]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Valladolid, Castilla y León https://t.co/QGV5lQ2ak0]]></document><document><![CDATA[No Entiendo, Yanina Latorre Desafía A Rial Y Se Pone A Llorar Con Beto Casella Por Que Le Tiene Miedo... https://t.co/6QAGJyyesX]]></document><document><![CDATA[@Astuentrenador @UnionistasCF Esto también es gracias a ti míster!!! Varios jugadores fichados por ti y uno de ello… https://t.co/CHcXt9nkov]]></document><document><![CDATA[Venga. Ahora sí. Que @YelmoCines ha tenido que meter sus 15 minutos de anuncios.]]></document><document><![CDATA[@albertocaffeina maravillosa versión que os habéis marcado de 'Héroes de la Antártida' @misscaffeina]]></document><document><![CDATA[@krypt0man_ El titular dice que cumple un sueño que era conocer a Carmena. Luego la noticia dice que lo que quería… https://t.co/JnRUGwvVh8]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo al servicio de bomberos de París. Mucho trabajo por delante.]]></document><document><![CDATA[Williams vuelve a ser decisivo hoy en el triunfo del Bilbao y derrota del Rayo, con un penalty, además, marrado por el Athletic]]></document><document><![CDATA[Los equipos de salvamento y socorrismo de la delegación de playas cuidando de los participantes del Ironman 70.3 20… https://t.co/QUujdha0tx]]></document><document><![CDATA[@jorgeyana612 @footters @cfnucia @CreviDvo El gol ha sido tuyo, solo la he empujao]]></document><document><![CDATA[La derecha recalcitrante española q ahora pactará con Vox es la misma que usando jueces comprados y prensa cómplice… https://t.co/bZmnD1Jq8z]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoMadrid Sancho es una máquina, me recuerda a Sterling en sus comienzos. Muy buen fichaje, si se le da mi… https://t.co/VVGgHzDeaq]]></document><document><![CDATA[REFLEXIÓN : La educación es la base fundamental de una nación y sin embargo la educación ,en unos 10 o 15 años, des… https://t.co/UbULVeVD51]]></document><document><![CDATA[Día de la Tierra: protejamos las especies, cuidemos nuestra casa común https://t.co/hKPau5oe9q vía @materia_ciencia]]></document><document><![CDATA[La Luna desde Kent, Inglaterra. Foto de @Astro_Dave1960 https://t.co/qsPO3d8VSJ]]></document><document><![CDATA[⛪️ El pasado sábado nos acompañó en el Pregón de la Semana Santa Sisanteña @RafaCatalaPolo, que quedó maravillado c… https://t.co/j1D8WGt2Ky]]></document><document><![CDATA[@eduanmu @UDLogrones Solo quiero que un día seas tu el speaker rollo @DecibelBellini en Las Gaunas. Sería brutal.]]></document><document><![CDATA[@Mel19994 @bet365_es @valenciacf Llevamos años dando por culo en Can Barça. Esta temporada habéis sido incapaces de… https://t.co/g92Eo8dMUG]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Sr. Presidente, não estou dizendo que não vai gerar este valor. Só gostaríamos de saber como? Os cál… https://t.co/s3m4ETDA39]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/2Youwbr592]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/QYUQOLLOaD]]></document><document><![CDATA[No todos los días puede uno sacarse fotos con la pichichi de un  campeonato de España. Llámalo orgullo de padre, ll… https://t.co/8TNLtzLuba]]></document><document><![CDATA[Viva la República Española. A la tercera va la vencida. Siempre con Julio Anguita]]></document><document><![CDATA[Como sentirse bien interiormente sin importarte lo que digan los demás. #ayudar Abro Hilo.]]></document><document><![CDATA[Si tuviera que titular la tragedia de hoy, sin equivocarme lo dataría así: “Arde de nuevo, París.”]]></document><document><![CDATA[@ILL_FRESH Idk about that. We’ve been getting a good series for the most part though from each..]]></document><document><![CDATA[La consecuencia de que un partido como @CiudadanosCs se convierta en coche escoba de los residuos de los demás part… https://t.co/pIj4Nrb7LA]]></document><document><![CDATA[@AEMET_SINOBAS @CorrienteSantia Miércoles y Jueves regular tirando a mal no??]]></document><document><![CDATA[@wallapop Envío un pantallazo de lo que me sale en el chat. Por favor, ver foto adjunta. https://t.co/QZgnllbi20]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO? VOX A VELOCIDAD DE CRUCERO  a pesar de todos los impedimen tos que le está poniendo los.     Part… https://t.co/mw78C3Iuj9]]></document><document><![CDATA[@kanciller @NaturgyClientEs @Naturgy Atención al cliente noves lo que ofrecen estas empresas!!! Se trata de un serv… https://t.co/NK7NyLrnb1]]></document><document><![CDATA[@Juan200363 @yolanda262 @tirant1980 @manolomata https://t.co/YPOZwqDma1]]></document><document><![CDATA[QUIERO QUE CONSTE ANTE EL UNIVERSO QUE SI HE PROGRAMADO MIS ALARMAS Y SI NO SUENAN NO ES MI CULPA. https://t.co/6LECqeTfcG]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @EspejoPublico Si rosa Mateo no querrá el 22; tiene bemoles; nos priva a todos del partido con primera y segunda parte]]></document><document><![CDATA[El primer paso de la Hermandad del Cerro del Águila se estrenaba en Sevilla esta #SemanaSanta2019 y en la cruz llev… https://t.co/OGY3nEzN2V]]></document><document><![CDATA[Sandra!! Estuviste en tu salsa Geniallll  El look muy apropiado y way te sienta muy bien]]></document><document><![CDATA[Magnifique, Federico: Tous les garçons et les filles https://t.co/sdfHWGZWkR vía @lagalerna_]]></document><document><![CDATA[@BretLewisXXX @cum @solocumvids @cumshotheaven @Cumblr2 @CumSh00ters @HotUKBoys ,😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@ikerrubioruiz @RiberaNavarraFS @JMinguezRubio Una lastima no poder regalaros esa ansiada final...  Una vez más nos… https://t.co/dae3ayP4VY]]></document><document><![CDATA[@IberdrolaDHF @iberdrola @CbmZuazo @BMMalagaCosta @BMRemudas @BmAulaCultural @BalonmaBeraBera @cbm_elche… https://t.co/42PljS6HSv]]></document><document><![CDATA[@yosoynaranjito_ ¡¡"No tienes VERGÜENZA AMIGO: Dinos algo de vuestros amigos de la EXTREMA IZQUIERDA cuyas política… https://t.co/WaXxSMFBfH]]></document><document><![CDATA[@LaLiga @FCBarcelona_es Ninguna de las cuatro. Es el mejor de la historia del Barcelona. Punto.]]></document><document><![CDATA[Una batalla local para liderar la derecha https://t.co/EIgBCufYdl vía @elpais_espana Casado no ganó las Primarias s… https://t.co/hnSVN5Oieo]]></document><document><![CDATA[@wordrefiner C or M your arc always my dear friend thanks for sharing 🍀🍀😅😅]]></document><document><![CDATA[Dia do Trabalho.  E o ADAMASTTOR está aberto. Que tal degustar o melhor Açaí de Braga ou uma cerveja artesanal ? Há… https://t.co/4xGF70tWaZ]]></document><document><![CDATA[@Mitsyssa @misskilauea Ay, ojalá #TurismoBisbal otra vez. Good old times]]></document><document><![CDATA[Pues otro año más uno de los mejores campamentos de verano!! Ya tiene abierto el periodo de inscripción!! No tardéi… https://t.co/2WoQXbQH3M]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon ¡¡"ESPAÑA necesita hombres en forma como: ""ESTOSSS""!!]]></document><document><![CDATA[Versión oficial . Final del capítulo 3. Temporada 8. Juego de Tronos #gameofthrones #spoiler #caminodesanisidro2019… https://t.co/k5OOiYEmzj]]></document><document><![CDATA[#Perpignan #Perpinyà #France #Europe #Catalonia #Park #Green #trees #Nature #bronze #Spring #weekend #familytrip… https://t.co/JgfOsZnNd1]]></document><document><![CDATA[A Caparrós lo mataron los grises y el españolismo q quiere borrar nuestra identidad]]></document><document><![CDATA[Fica tranquilo que o dragão tá vivo, eu vi na chama do episódio 4. #GoT]]></document><document><![CDATA[Ya está aquí, ya llegó lo que todos estábamos esperando: el PACTÓMETRO. Ale, a jugar!!! #EleccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Me impresiona que los trabajadores/sindicatos de @tv3cat siempre estén de acuerdo con sus jefes.En TVE se protesta… https://t.co/Cldx8ps5Tp]]></document><document><![CDATA[Que vosotros habléis de valentía cuando os habéis sometido a los nacionalistas vascos y catalanes es patético.]]></document><document><![CDATA[@pnique No se puede tener menos vergüenza señor @pnique. A la libertad no se le ponen "peros" cuando además no es i… https://t.co/45SGPPAYCN]]></document><document><![CDATA[@RosaNegra_08 @veronicagpvv @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Buenas noches y feliz Feria, ya ha empezado no?]]></document><document><![CDATA[Tarde de fútbol en Domingo ... @realmadrid ve rayovallecano #VamosMadrid #halamadrid #RealMadrid #españa🇪🇸 en Estad… https://t.co/UT97Dzemqe]]></document><document><![CDATA[Periodismo de Derecha Nivel #mierda Mejor hablar de Fairy que de pensiones, desahucios, paro, pobreza energética, s… https://t.co/9EaWtHo8TQ]]></document><document><![CDATA[Ellos como siempre se pondran del lado donde vean es beneficioso para ellos]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @JulioAl18175505 @Lythrums Razón llevas.]]></document><document><![CDATA[¡¡¡ESPECTACULAR!!! #AúpaPucela #Pucela #RealValladolid #PucelaBlanquivioleta #PucelaEsDePrimera #PucelaNoSeRinde… https://t.co/xrEBt8IHoa]]></document><document><![CDATA[Streaming para quien quiera seguir nuestras aventuras por Hamburgo. Cortesía @Jokin4318]]></document><document><![CDATA[@xcast Creo que hablo en nombre de tod@s cuando digo que hoy te odiamos un poco más... pero desde el amor. 😁]]></document><document><![CDATA[Ya están todas las fechas de firmas para esta #FiradelLlibre de Valencia Junto a mis amigos de las… https://t.co/rnIUnT0AMt]]></document><document><![CDATA[Como hay Partidos parlamentarios que todavía no hablan de violencia de genero]]></document><document><![CDATA[Half rabbit by Bordalo II 😎#arte #urbano #arteurbano #paflipar en Cais de Gaia https://t.co/pZsEVwt5Tb]]></document><document><![CDATA[La educación democratica del falso @sanchezcastejon queda en evidencia cuando se dedica a nombrar despectivamente a… https://t.co/P3dLBqEVJ2]]></document></documents></author>