<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los microbios de las úlceras del pie diabético podrían ayudar a predecir el éxito del tratamiento https://t.co/9T8iGPfJMa]]></document><document><![CDATA[@dudacrack Jajajaja leed los comentarios van a faltar carceles pa to nosotros 😅😂😂]]></document><document><![CDATA[A la rica patata con salsa mojo picon https://t.co/F4UL2tjzzl #food #love #followers #catering #marbella… https://t.co/Nwwxa6BrbX]]></document><document><![CDATA[#Repost elclub_dedanza • • • • • • anita_zanelli en El Club 💕 👑 con Altura ✈️ Heels todos los viernes 19 hs en elcl… https://t.co/DHcr5FXg5H]]></document><document><![CDATA[¡Ánimo, @SDHuesca! Que el Reino de Aragón vuelva a @LaLiga muy pronto! 💙♥️]]></document><document><![CDATA[@Datos_VCF Si, lo comento Arias en la charla con @pacopolit que les faltaba mentalidad para ganar fuera de casa en… https://t.co/1uX1oLnXL7]]></document><document><![CDATA[@pantulis @bittoro Billions. Esas series q no entiendes nada de lo q dicen pero la ves igual.]]></document><document><![CDATA[@carnecrudaradio @Laura_cruzd El Santander no recomienda nada. Los analistas del banco -q teóricamente son completa… https://t.co/GGRr3SC0RY]]></document><document><![CDATA[@ObjetivoLaSexta @Lore_Baeza El discurso es lo de menos, pues los liderazgos y las propuestas NO han cambiado. Ning… https://t.co/InFx1QMrBX]]></document><document><![CDATA[Hilo de canciones que hemos tenido de despertador y nos hemos cagado en sus muertos.   Empiezo yo: https://t.co/vLwppr07NF]]></document><document><![CDATA[Playa de Arenales del Sol, Elche 🌊 #arenalesdelsol #elche #canon #spain #picoftheday #algarapictures en Los Arenale… https://t.co/ksOkZto3ml]]></document><document><![CDATA[Felicidades Portugal felicidades 25 de abril día de la Revolución de los Claveles https://t.co/FrtF61Sg9r]]></document><document><![CDATA[@crisleo1971 @xenixenita Ni caso. No merece la pena perder el tiempo con gente asi]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos a la primera y nueva temporada primavera/verano ‘19, del nuevo espacio más secret de BCN. 5TO-5TA LOUNG… https://t.co/sIgOOCnf3j]]></document><document><![CDATA[Los cuidados paliativos llegan al Materno de Badajoz https://t.co/5zsElGgGXn vía @hoyextremadura]]></document><document><![CDATA[⠀ ◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ ♦️ « L a   I m a g i n a c i ó n   E s   M á s   I m p o r t a n t e   Q u e   E l… https://t.co/AteD81gffg]]></document><document><![CDATA[O quién ostente el poder si se mantiene vivo el revanchismo y la venganza en lugar de la justicia y la reparación...]]></document><document><![CDATA[@interruptme Uhm, maldita sea, desde luego ambos pueden estar en el “top 20 cosas duras”]]></document><document><![CDATA[Anda ya! Sois vosotras, todas las TCAEs de @MedInternaHLL las que hacéis un trabajo de enorme nivel y poco reconoci… https://t.co/dQi2XmfrKV]]></document><document><![CDATA[Hoy (¡¿Domingo?!) viene supuestamente un paquete a mi casa de Amazon mediante Amazon Logistics y se espera que no h… https://t.co/jRrncNxN8b]]></document><document><![CDATA[Variaciones geográficas en la prevalencia de hipertensión en Francia: análisis transversal de la cohorte CONSTANCES  https://t.co/bKInl8aez1]]></document><document><![CDATA[@maristaslogrono Vamos Maristas!! 💙💕                A por todas chicas!!]]></document><document><![CDATA[Si el relato de la izquierda y la derecha está agotado, por qué piensa la derecha que ha ganado? ¿Es porque es efic… https://t.co/QU0A5uxKIz]]></document><document><![CDATA[La FP como elemento de reinserción en el sistema educativo y como opción de titulados tras el  abandono universitar… https://t.co/RmYoqvm0KK]]></document><document><![CDATA[@marcamotor @Borisizaguirre Y esa subida de precio después de tantos años siendo una de las mejores revistas y más baratas??]]></document><document><![CDATA[@JorgeGMourelle @Norhild85 @HBO_ES En pantallas pequeñas se notaba menos (lo acabamos de ver en el portatil...). Ti… https://t.co/Xptvq0cU55]]></document><document><![CDATA[@RM_Nalapa @ROBARcelonafc @RguezPabloa No te equivoques quien va a fichar es Florentino Perez y por ahora Militao y… https://t.co/h5EnWAVLPV]]></document><document><![CDATA[@LornaMarchetti Es la última imposición de un estado "libre" socialdemócrata, que Hacienda te obligue a tener un co… https://t.co/OOaCoOUZDQ]]></document><document><![CDATA[@putobhz @BoyzSpace @QGDosBoys @Agitando_tudo @MrBananaDick @new_gaywanking @queernerdbr @Rolasdanet @mundogayhot… https://t.co/okP5YJwmiz]]></document><document><![CDATA[Muy buen trabajo en los últimos años del fútbol base del @CEEuropa, consiguiendo máximas categorías y consolidando… https://t.co/NBDYTXd4KA]]></document><document><![CDATA[Woop! Woop!  That's the sound of da police. That's the sound of da beast. https://t.co/nPD2fhLaOq]]></document><document><![CDATA[@CadizTurismo semana santa de Barbate con su paso de la borriquita. https://t.co/nchdT3oxa0]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ es vergonzoso el vender por unos cuantos euros la marca de unidad podemos en Torrevieja lo vamos hacer publico]]></document><document><![CDATA[Las fiestas están para que todos las pasemos bien.   Por unas fiestas libres de violencia y que la única que haya e… https://t.co/InY1Bz7fsG]]></document><document><![CDATA[#SabGenteChachi27Abr "Felices Sueños;  Querid@s CHACHIS". Buena nochecita y mañana #VotaPorFavor https://t.co/EkoO8sGjtx]]></document><document><![CDATA[⚠️El #28A hay mucho en juego ⚠️ 👉🏽#lahistorialaescribestú @ahorapodemos catencomu_podem #guanyemrepública… https://t.co/mNPDEk4Rdy]]></document><document><![CDATA[@jrteruel @a_publica De momento, afortunadamente, continuan casi inéditos en #Andalucía]]></document><document><![CDATA[Aparentemente saldré a rumbear con mis amigas del trabajo. Tengo miedo de que el lunes ya nada sea igual una vez qu… https://t.co/Kcm4dAOzDf]]></document><document><![CDATA[@RousaRouger @AnnaMonrealPrat @jordi_folck Un sofà i una manteta també!]]></document><document><![CDATA[@AtletideSanLuis @KikeKDT20 Toooooooma, este pinche Cadete es bien bueno, gran manera de empezar el domingo 👏🏻]]></document><document><![CDATA[@bernax16 La he visto, claro. Y no gustándome lo que hace el director, no se me ocurriría llamar bobos a quienes le… https://t.co/Gr9ij8Piq9]]></document><document><![CDATA[@JoaquinCaparros Joaquín buenas tardes le pido como sevillista y socio que por favor que los partidos que quedan no… https://t.co/yLNWm74ZW0]]></document><document><![CDATA[#Garganta de Marta, #Valdastillas #valledeljerte #caceres #extremadura  #esta_esextremadura #esta_esespaña #canon… https://t.co/A09VqUxWn7]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/JyDbtVQl0H]]></document><document><![CDATA[Hoje há festa anual de 4h de Real Padrada. Como é óbvio o prof que não me responde ao mail há duas semanas, respond… https://t.co/eTuh2rZVr8]]></document><document><![CDATA[@nenasdazukar @colegialas_hot1 @Luismig64605937, que buena estas corazón.]]></document><document><![CDATA[@pruebalasal Que grande y guapo!!! O guapa!!!!!! Esa playa es x la Comunidad valenciana 🤔]]></document><document><![CDATA[primeiro dia * Cagando nesse erro, essa série é a melhor passa tudo, game of thrones é um menino ao lado daquilo :)]]></document><document><![CDATA[Iban a sacar mayoría si en la comunidad valenciana vale pero en lo que es a nivel nacional a sido el mayor tortazo… https://t.co/WCaJJ1kgmC]]></document><document><![CDATA[Politicaficción: se hacen los duros para parecer firmes, si los “otros” los dejarán de lado veríamos borreguitos ma… https://t.co/nhp5wGwAjw]]></document><document><![CDATA[@GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez @77populacho… https://t.co/6Z4OIxQ8nt]]></document><document><![CDATA[Cada tuit de Rosa Díez (o asimilados) es como un empate del equipo rival. Sirve para que no echen a su entrenador y… https://t.co/9T4vohp1My]]></document><document><![CDATA[@Eilalamia Si está G. D de momento está bien,, espero que siga así aún muchos años 🥰]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/DsPmYsnqUW]]></document><document><![CDATA[@EspidoFreire @elpaisviajes @bthetravelbrand Cuidadín que allí los felinos son grandes!!!]]></document><document><![CDATA[Ayer pensé que éramos bichos raros en la plaza negando la primera oreja @puertacarmona menos mal que leo a más gent… https://t.co/DwsQOtEgIf]]></document><document><![CDATA[Y con todo y con eso la temporada de Griezmann ha sido regular tirando a mala https://t.co/73mz2IsYYS]]></document><document><![CDATA[@DelfiBrea @WorldPadelTour @bullpadelsport @majosalayeto @NitoBrea @EstrellaDammEs @Jorge_MartinezP ¡ B R A V O !]]></document><document><![CDATA[@Consensador @VCF_Blog Yo incluso buscaría una tercera vía de reconocimiento para usted. https://t.co/hYzrGDD4ba]]></document><document><![CDATA[Mientras el líder del principal partido de derecha del país compita por ocupar el lugar de la extrema derecha en lu… https://t.co/MbLLsKNnQx]]></document><document><![CDATA[Noche de Play Play y más Play. Que horror de noche!!! Mañana ya hay fútbol que alivie]]></document><document><![CDATA[@Toquero_theboss Tú lo has dicho tío. Yo vi hasta la cuarta temporada y era ya infumable y no había por donde cogerla]]></document><document><![CDATA[Esta noche todos los candidatos celebrarán que han ganado las #ElecccionesGenerales28A  Estáis listos? #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[Mírala, mírala... #lapuertadealcalá #madrid #españa en Puerta de Alcalá https://t.co/czO2nNSvWl]]></document><document><![CDATA[Seguro que además de Fairy tiene yogures griegos y no de marca blanca, vaya sinvergüenza]]></document><document><![CDATA[This regime lives just before the Dark Ages. It has oil and a lot of dosh and wants loads of weapons, so who cares?!]]></document><document><![CDATA[@malakahin @LaMalagaModerna @ortegapaez91 @cazenavealvarez La práctica dice que el edredón va fuera cuando tu señor… https://t.co/xYmprUnnYg]]></document><document><![CDATA[Éste GENOCIDA se refiere a los 50 millones de compatriotas suyos, que MANDÓ ASESINAR. https://t.co/IUcrLoymln]]></document><document><![CDATA[@David_Varea Para los que dicen que es “una moda”, acompaña musicalmente el trono del Señor: la banda de cornetas y… https://t.co/Y3KKUyctJ9]]></document><document><![CDATA[.”quem ditava as regras era o promotor do espetáculo”, neste caso O Sporting Clube de Braga.  A regra não nos foi t… https://t.co/GAAMH9qYHz]]></document><document><![CDATA[@Laro_99 @PodCastizo @Granviademadrid @SecretosdeMadri @HOSTALPERSAL @CarpetaniaM @madridnube @Visita_Madrid… https://t.co/3muJUghMqp]]></document><document><![CDATA[Tienes 2 oportunidades, claras. Una al portero, otra ni disparas. Total: Eibar 0 - Atleti 0]]></document><document><![CDATA[@xavimas Que pasa por el simple hecho de entrenar al máximo rival,ya no es herculano? vamos a quitarnos la bufanda… https://t.co/HJEeTWeSHh]]></document><document><![CDATA[@Barqueross Sólo he contado los partidos de ámbito estatal porque, además, los partidos nacionalistas creo que ante… https://t.co/jAGgaV3iCH]]></document><document><![CDATA[La analogía con Hitler y por tanto, con el #fascismo es evidente.  Ni @pablocasado_ es Hitler ni  @populares es el… https://t.co/uNKyVGYNPI]]></document><document><![CDATA[Joder joder joder joder joder. Me puto muero. JODEEEEERRRRRR. Viva tu. Guapaaaaaaaa, la reina del Martes Santooooo.… https://t.co/iZ9Edf163h]]></document><document><![CDATA[@MayUrbasa @AClaveCb @EspejoPublico Al del saludo nazi se le vio porque venían de "buenas" y a la que se les picó u… https://t.co/Mgx9t6Vuvk]]></document><document><![CDATA[#CalaPortixol #Portixol #ComunitatValenciana #Valencia en Cala del Portixol https://t.co/7FfMqJ8J95]]></document><document><![CDATA[Cree el ladrón que todos son de su condición... pero q bastardo q es...]]></document><document><![CDATA[@ObaMao12 Son epidemia. Reciben, disfrutan y exigen de todos los beneficios sociales y después alegan que es injust… https://t.co/9A0cZMFM33]]></document><document><![CDATA[#semanaSanta #SantVicençDelsHorts #españa #cristiano #virgen #ciudadanos 🇻🇦🕊️⛪✝️ https://t.co/S9PEgpWEM7]]></document><document><![CDATA[@holocubierta @petisuidexorizo Me he pillado hoy la edición al inglés y, si os digo la verdad, estoy deseando ver l… https://t.co/7AsYpGsKm8]]></document><document><![CDATA[Abro investigación: Nunca he visto a un chino repostando gasolina. 🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Alguien sabe como hacer para que no te puedan seguir ? https://t.co/Jd5XYgHniP]]></document><document><![CDATA[#YoFuiAEGB  ¡Echa un vistazo a este tablero en Pinterest!  https://t.co/eYROKWIal0]]></document><document><![CDATA[En cualquier sitio veo Nazarenos 😔😔😔 en Ciudad Real https://t.co/RisTZ7ySXi]]></document><document><![CDATA[@MONTSEC1 @catalaneta_catc @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_… https://t.co/XJp1Pfr0WI]]></document><document><![CDATA[Si la hegemonía es un concepto analítico y no operativo, no puede “fabricarse”. Hay que “cultivarla”. Valdría la me… https://t.co/LzsgoumIp6]]></document><document><![CDATA[El error de Coripe, por A.Burgos - Del Puigdemont que han sacado de Judas depende que su jefe Sánchez repita su man… https://t.co/BzQfNqN99G]]></document><document><![CDATA[En Tamarite hay placas donde aparece la fecha de mi nacimiento #tamarite #tamaritedelitera #aragon en Tamarite de L… https://t.co/thqb3W0WqB]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @marcosedfi @davnav23 @Gesaleico 😂😂 John tampoco parece estar muy sereno ahora]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 20.47 km in 1h:00m:21s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[El pasado sábado patrocinamos la Premiere de la película de animación @uglydollusa!! #extraordinariamentefeos Un éx… https://t.co/ZnOjbu98md]]></document><document><![CDATA[Piensa que el pobre animal no sufra más porque porque le pueden atropellar😓]]></document><document><![CDATA[Se o Costa se demitir, quem ocupa o seu lugar é o vencedor das eleições, o Passos? 😂]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Que asco es ese periodista José Luís Sánchez que vergüenza para la profesión del periodismo deport… https://t.co/PIXPGGzbmF]]></document><document><![CDATA[Dios, Santa María y Sevilla Hoy pienso que siempre nos quedará Sevilla, hay Esperanza @LasPenas_  #SSantaSevilla19 https://t.co/SWsHAw9n9J]]></document><document><![CDATA[#SanxenxoNR, un lugar para reflexión, solaz y votar adecuamente, es decir, con raciocinio https://t.co/uFuKDcGsmx]]></document><document><![CDATA[@crpandemonium Un comentario propio del "nivel" ya "capacidad" analítica que tienen muchos profesores universitario… https://t.co/tH22Ay4gKO]]></document><document><![CDATA[Chemari, jubilate ya! Que te estas poniendo mu pesao ya, da paso a la juventud! Vete una temporada con bush a habla… https://t.co/JL5vOpzgwz]]></document></documents></author>