<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Mierdamerengues @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/I7WRS5ETZH]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl mamma mía.. Dios los cría y ellos se juntan.. SI ME TENÉIS ZUMBADA... ¿o ya lo estaba??, no lo se...  Bue… https://t.co/ETF8j0VgBl]]></document><document><![CDATA[Que esto se siga viendo en libros del siglo XXI es el problema.  Pijama para dos @alfonsobasallo #TeresaDíez https://t.co/B7TOGDvNWQ]]></document><document><![CDATA[No hay Llao Llao en el centro de Barcelona, y a Guate ya llegó!! La crema de pistacho lo es todo 😍🙈]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Mucho ánimo campeón! Mil besos de una madridista #FuerzaIker]]></document><document><![CDATA[Nuestras ciudades, nuestros centros históricos y nuestros barrios pierden vecinas cada día, que no encontraran solu… https://t.co/MHDyjnykGW]]></document><document><![CDATA[Para qué pago Netflix si después tengo que ver las series en megadede porque allí todavía no han salido????]]></document><document><![CDATA[@yolandacmorin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SMM8j0CLh4]]></document><document><![CDATA[Me satisface informar que se ha suspendido la charla "Salud holística"  Desde @ICOMVALLADOLID con el firme y perman… https://t.co/r2CIh6hJLb]]></document><document><![CDATA[El hombre está preparado para soportar la muerte del padre, pero no la del hijo. DEP #HoracioSala, 58 años, papá de… https://t.co/OmierqMWCo]]></document><document><![CDATA[@sgaywalker Y ojala todas las personas de este universo pudieran llegar a conocerte y ser tus amigas, vales millone… https://t.co/Xw06W8KvUd]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/OBTkTLS3wd]]></document><document><![CDATA[@mpivila @MONTSEPEREZ13 Pues por los koalas. Vota #PACMA28A pero vete antes de las 8. 😙😙 https://t.co/o4jj5Dhc65]]></document><document><![CDATA[Hay un perrito llorando dentro de un transportín en la estación y yo me muero.]]></document><document><![CDATA[@perradesatan Y eso por qué? Que se cuece? Que como vivo fuera no me entero]]></document><document><![CDATA[@carmencita2672 gracias por seguirme. El próximo Miércoles te lo devuelvo. 🤗 https://t.co/td6SZT600r]]></document><document><![CDATA[@enoturista_ @doqpriorat @Prioratenotur @MarcoAbellaSL @LaConca51 @rtroyano @closfigueras Felicitats!!!]]></document><document><![CDATA[@sirleon7 https://t.co/Brp084HfDq suelen ser congénitas y a la vez silentes hasta de repente salir a la luz... se h… https://t.co/IIzMhxRZFu]]></document><document><![CDATA[@jotawy Si no se entera ni una ni la otra están con las neuronas al mismo nivel que vas a pedirle]]></document><document><![CDATA[@Alfon_Arranz @navedelmisterio Mi amigo el poeta cordobés  Mariano Roldán y su hijo han muerto en el incendio de su… https://t.co/NtzqdbUrmR]]></document><document><![CDATA[En estos días de Semana Santa, intentamos servir dulces típicos de estas fechas con el café (rollos fritos, tortas… https://t.co/lC168YPzUo]]></document><document><![CDATA[A cena é .... nunca pensei  @bruna_bmco ainda por cima já não é o primeiro]]></document><document><![CDATA[@lagartodemoscu @JesusCintora Es verdad, es que todo el que no es de izquierdas es un ladrón, qué sabiduría la tuya. Enhorabuena.]]></document><document><![CDATA[Dentro muy dentro muy dentro...  por siempre estará!!! jovenfrankens Madrid!!! #deeplove 💚💫 en Teatro EDP Gran Vía https://t.co/AZkP07CXSN]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Buenas noches]]></document><document><![CDATA[@matilde_c_ @HornyFactts @lmPosttMalone @debyggomess @cabizz__ Hehehehhehe ❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Desde el viernes pasado he pisteado todos los días a excepción del lunes.  Me duele el riñón.]]></document><document><![CDATA[@julianina50 @Jjsb441 LO SÉ QUERIDA : PERO NO PODRMOS DECIRLO POR EL BIEN DE TODOS LOS QUE PENSAMOS Q EL QUE SALGA… https://t.co/wSCOwUrCNd]]></document><document><![CDATA[Me pregunto si España está preparada para un político como @cayetanaAT Recuerda a los grandes líderes políticos int… https://t.co/Ig0urOptyB]]></document><document><![CDATA[@FeijooGalicia Si tuvieran vergüenza, Casado y los dos sepultureros q le acompañaban, tendrían que haber DIMITIDO YA]]></document><document><![CDATA[Obrir la taquilla del gimnàs i trobar-te dintre una simpàtica panerola amunt i avall. #BonDia]]></document><document><![CDATA[@LAURAALCALVALL1 ¿Como va a dejar de hablarle, si nunca se han hablado, si no se conocen siquiera? Y tiene razón An… https://t.co/i2NurIGvu4]]></document><document><![CDATA[@Cristin83590981 Ole ole y ole 👏 👏 👏 👏 mi presidente @sanchezcastejon, con un par de 🍳 🍳, tapando bocas a estos cín… https://t.co/V5pNQzhw9K]]></document><document><![CDATA[Yo tuve meningitis con 9 meses,y el pediatra pensaba que era un catarro...por suerte mi madre actuo a tiempo...echa… https://t.co/vMSKpUmJHv]]></document><document><![CDATA[Preciosa canción. 💃😘🌟🌠Aquí va una canción para ti… Tu Vida en la Mía de Marc Anthony https://t.co/nMPIe0hWEy]]></document><document><![CDATA[@iraventos @Morganacatalana Vamos a ponerles lazos amarillos, veras que rápido llegan los mossos.]]></document><document><![CDATA[@Anft80 Ayer fue la pelea de Lomachenko. Y suelen ser los viernes las peleas de boxeo.]]></document><document><![CDATA[@ierrejon Como q pancartas, ni carteles, eso no puede ser. En mi pueblo hace 4 años, nos presentamos con una plataf… https://t.co/TixFzYkM1o]]></document><document><![CDATA[No tengas miedo de defender aquello en lo que crees, aunque tengas que hacerlo sol@... Buenos días... feliz domingo… https://t.co/uAVICFad7p]]></document><document><![CDATA[#SVNousReptes #somhivilarodona #seguim #inici #airesnous #somhi #vilarodona https://t.co/wZnfE8gFUg]]></document><document><![CDATA[quien quiera el leak que me comente por private ☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️]]></document><document><![CDATA[Y el Señor volvió a caminar por las calles de Sevilla...⚜️ #madrugá2019 #semanasanta https://t.co/SRxEHnsYFE]]></document><document><![CDATA[Si hubiese usado el debate para enseñarle a mi hija pequeña algo sobre honestidad, educación, buenas formas y prepa… https://t.co/DBSVjxB6qY]]></document><document><![CDATA[@PSOE @LolaDelgadoG A veces tengo dudas sobre si eres del PSOE, del PP  o de C'S?]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ Que poca vergüenza cuando donde han estado gobernando Vds, se han estado llenando sus bols… https://t.co/6ZKf8LHRKz]]></document><document><![CDATA[@ja_nietob @cordoba @agrupacioncor #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/95nCQYi4i6]]></document><document><![CDATA[Todos o casi todos le bailaran el agua, me imagino que las instrucciones ya estarán dadas]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista @publico_es Cuando entran en la carcel..Que barato sale violar a una mujer..]]></document><document><![CDATA[Verdad verdadera  #humanización  #cambiahospital  #pacientesquecuentan  #SiempreAdelante  #HoyTambién]]></document><document><![CDATA[Siempre a tu lado... #lopecaliope #ViajandoKontigo #Nosinmimascota @kiwoko https://t.co/3QeLh1E7db]]></document><document><![CDATA[Desde mayo pasado viendo como actuaba Sánchez me di cuenta que había llegado para quedarse y por mucho tiempo. Lo q… https://t.co/V0vcntyyT4]]></document><document><![CDATA[Cada vez que escucho a alguien decir "sabes lo que te digo", una y otra vez a modo de coletilla, comienzo a sufrir… https://t.co/cKwXqrJav0]]></document><document><![CDATA[@vickydaboise @maximhuerta @firallibrevlc Como me hubiera gustado escuchar esa presentación]]></document><document><![CDATA[Só uma pequena diferença. Temos muita juventude com pouca experiência nestas lides. Deixemos-los crescer]]></document><document><![CDATA[@peixco @SocialCarCom @maralarco En breve te vemos por aquí reclamando el descuento o los 7 cobros mal realizados. TOP TOP]]></document><document><![CDATA[Este tipo es lo peor!!!!  Aun le duelen los cuernos y hara todo lo posible por undirla ahora que no gana dinero con… https://t.co/pWur8HQ6xO]]></document><document><![CDATA[Me diréis la utilidad de dos debates prácticamente iguales en dos días seguidos.]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @quimdomenech QUIENES SE CREEN K SON PARA ORDENAR AL MADRID  VDES A LO VUESTRO K YA OS LO ORGANIZAN BIEN PARA K GANEIS]]></document><document><![CDATA[@Dr_Hackenbush @AntonioMaestre @sanchezcastejon Tonto, ciego y lo peor.. Sordo!!!]]></document><document><![CDATA[#lisboa#portugal en Igreja da Sé Catedral De Lisboa https://t.co/h1h1B3et2q]]></document><document><![CDATA[@NetflixES Macarrones con salsa tomate y champiñones y tortilla acelgas de la ana parra]]></document><document><![CDATA[Pero es cosa de cada unx, tanto si es para bien o para mal esas consecuencias. Parece que os vaya a afectar a vosot… https://t.co/G1tGvemJpn]]></document><document><![CDATA[Así que muchas gracias a todas las personas que no me tratan con paternalismo, y me animan a mostrar mis capacidade… https://t.co/Lb6FoOYHcc]]></document><document><![CDATA[#FelizLunes de #ViviendoMomentos 🌞 El primero para mi, ver esta madrugada #GoTS8  El segundo...lo estáis viendo, ca… https://t.co/YutyAC5ief]]></document><document><![CDATA[Charles Ray. Dos de cuatro moldes. "El sentido de la obra aflora cuando se entrelaza con la forma en que la vemos"… https://t.co/CBx59IdB50]]></document><document><![CDATA[@latialina Me he comprado todos los de Antonio Manzini. Y el último de Marcaris. Me terminaré el error cuanto antes]]></document><document><![CDATA[@VilmaFl33530211 @DavidEspeletaQ @valles_tres @srllop @LaVanguardia @inakipardot Mira, tus formas de hablarme son b… https://t.co/MTCWuReN4N]]></document><document><![CDATA[@HistoriaIvan95 @aferbu2 @mariajesusruizg Ya quisiera la inca parecerse en algo a María Jesús.]]></document><document><![CDATA[@NihilSineRege @Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Es lo que yo tengo entendido. Bien que sabe poner morr… https://t.co/drqldENLhi]]></document><document><![CDATA[@asierbijoux Si hubiera sido al revés, no hubiera pasado nada.  Seguro.  Mala gente.]]></document><document><![CDATA[@RodrigoDdeV13 Acaban de dar ese titular en @A3Noticias . Yo he visto la entrevista y no ha dicho eso. Si....hay mu… https://t.co/13zTeQCVQ7]]></document><document><![CDATA[@nopuedoconmivi3 @veganibalecter No se que significa? Más feo que un pecado? Puede ser? Me mondo jajajaja]]></document><document><![CDATA[!Anda! Pero, ?esto no pasaba en Venezuela y pasaría aquí si ganaba el coleta?]]></document><document><![CDATA[Eu estou tão noutra que passei o dia a ouvir sobre Got e sobre game of thrones e a achar que eram merdas diferentes 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Por supuesto Aure... así como “Ramos chocó con la pierna de Lucas y se rompió la nariz” #EsaPeliculaYaLaHeVisto… https://t.co/P5iIAQfsSJ]]></document><document><![CDATA[Jajajaja comidas inolvidables k_roliin anytamateos19 #amigas #amordeamigas #leganes#momentos #inolvidable en Mixtur… https://t.co/JmEunyN4Tm]]></document><document><![CDATA[....y haciendo una aventura de lo cotidiano...💞 https://t.co/tjwt5tJjqx]]></document><document><![CDATA[Eu sei que não é novidade, mas presenciar as reações dos pais quando os filhos estão a jogar futebol é toda uma exp… https://t.co/8ZAmJIkyEa]]></document><document><![CDATA[@EnricoLetta @RadioRadicale HACE BUENA LA AFIRMACIÓN DE QUE SE VAN LOS MEJORES.STL]]></document><document><![CDATA[@Divina41777712 @marutxi57 @cazamariposastv @divinity_es 😘😘😘😘👍👍 https://t.co/Hxdaii2051]]></document><document><![CDATA[@nacho_popcha Si es que vino cuando yo estaba en la sity 🤦 y llegué ayer por la tarde, pues no me pude llegar😔]]></document><document><![CDATA[Mi madre y mi hermano quedando pa levantarse a las 9 de la mañana pa ver Juego d Tronos pero qué clase de secta es esta]]></document><document><![CDATA[@Josepberto @isetapm @pepxabiagen @EliasLM84 @daltonicozurdo @KbreHada @aiguablanca @carapantalla @DimoniCent… https://t.co/EIIOdtBp38]]></document><document><![CDATA[Acho q sou a única q fico olhando tudo que postei,pra ficar rindo dnv...... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 @Lusilu0 Te falto nombrar la cajera del mercadona.....Xana 🤣🤣🤣 #aguafiestas 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Romper un jarrón es muy fácil. Volverlo a juntar puede ser imposible. ¡¡que pena de país!!!]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Navalmoral de la Mata, Spain https://t.co/vunvdn6w4E]]></document><document><![CDATA[@agus_descarrega @elsmatins @gemmapuigf @SoniaPapell @enricagud @jjanue @TomasMolinaB @alcantara_alb @ARAmeteo… https://t.co/LTcCkNceOy]]></document><document><![CDATA[Iniciem la VIII Jornada d'inclusió digital en la Universitat de Lleida amb Sra. Neus Vila @UdL_info, Sr. Carles Veg… https://t.co/TLZEoYTiT8]]></document><document><![CDATA[Me encanta cómo a ratos se llegan a comer las pichicas Iglesias y Sánchez]]></document><document><![CDATA[A tres 💩y la secta son muuuy amiguitos de riverita.y s los amiguitos hay que darle ventajas #ElDebateDecisivo… https://t.co/a2DDi2nhFi]]></document><document><![CDATA[Limpieza diaria en los barrios y control y eficacia de los servicios municipales, ese es nuestro compromiso ante un… https://t.co/Wk2qyE0bZN]]></document><document><![CDATA[Un viaje increíble con personas increíbles. Deseando volver VALENCIA! 🎊💃🏻❤️🥂 @anasanchiiz pauladimartino celiadimar… https://t.co/T3nhdw71vE]]></document><document><![CDATA[@DidacCarreras @LauraBorras Que li passa al Toni Cantó amb tants tics?, uyyy que dolenta es la farineta q els serve… https://t.co/dMHkk9DmJl]]></document><document><![CDATA[@Gadabarthes Eso lo teníamos hasta el 15 M, lo que parecía unas justas manifestaciones, Iglesias termino combertirl… https://t.co/Mbyrgee774]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Y que se pensaba que iba ser la reina 👑 cuando lo conoce todo el mundo a matamoros que es un huerguista]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Acabo de escuchar a Susana Grisso decir que 2.600.000 votos perdidos.  Queda retratado su talante democrático. 🐀🐀]]></document><document><![CDATA[¡Pues que hubiera pegado tiros en la nuca, hombre! ¡A quién se le ocurre ser jefa de personal en un puticlub!]]></document><document><![CDATA[De verdad que siempre he respetado la manera de pensar de cada quien y trato en lo posible de no estereotipar por e… https://t.co/zYMSLjBtbI]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez (chef de Bagá): "El #picual de #Jaén es el mejor aceite del mundo" #AOVE 👏👏👏👏 https://t.co/E8gNy3j1Rs]]></document></documents></author>