<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Trabajo con niñ@s en los Coles, y hoy estaba prohibido hablar de la película👊🏿]]></document><document><![CDATA[@Espellibertat @martavinals6 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69… https://t.co/uonxmhcYtH]]></document><document><![CDATA[@fran_navarr0 Eso no tengo ninguna duda yo,van a luchar por entrar en Champions]]></document><document><![CDATA[Aficionados desde la cuna 🔴🔵💙 en Estadio Camp Nou F.C. Barcelona https://t.co/Pkc1ZoM88n]]></document><document><![CDATA[Me estoy perdiendo la misa de las 19.00h de @LauraOrtizMon y @AlejandruFR.   Luego me echo el té, que falta me hace… https://t.co/Rb115XDXVw]]></document><document><![CDATA[«¿Por qué buscáis entre los muertos al que vive? (...) Acordaos de lo que os habló en Galilea. Es necesario que el… https://t.co/LbS2mgE5hL]]></document><document><![CDATA[@jbeiran33 @nico_rchtt @nicoobrussino @LuccaStaiger @CB1939Canarias @BasketballCL 📸👶🏻🏆]]></document><document><![CDATA[De verdad po­demos estar convencidos de que en España la extrema derecha no va a entrar en el futuro ­gobierno espa… https://t.co/FQOWf21NaV]]></document><document><![CDATA[Onde está o nosso PR? Ou quem de direito p'ra dar a resposta de Estado, do estado português, que esta FRAUDE judici… https://t.co/fXzVg0to32]]></document><document><![CDATA[@R_Gonzalez_Cs Pero como no hay trono, ni campana, ni cuerpos militares desfilando, no interesa, ni a muchos de las… https://t.co/fWkycoOAhJ]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/lAipXpUoGf]]></document><document><![CDATA[@BernarGM Indecisos marchándose de Cs a PSOE tras escuchar anoche a Rivera.]]></document><document><![CDATA[Por rebeldía... yo NO me quedo en casa este #28A ¿te unes?  https://t.co/NOg0xy0Dzj]]></document><document><![CDATA[Muy grande Daniel Vega por estas extraordinarias fotografías del concierto de @taburete89 en el Castillo de… https://t.co/gkrJvVi1m7]]></document><document><![CDATA[@IreneRamirez95 Te estás empezando a ganar un unfollow https://t.co/BX0U3DDISP]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en las manifestaciones del #1deMayo. Por unas vidas dignas, con trabajos bien repartidos, estables y con… https://t.co/0eh3zIDGIZ]]></document><document><![CDATA[@DiazJoseda @ETSIAMCordoba @crazy_atack @AdolfoPAcevedo @RosaGallardo15 @AulaMagna @Univcordoba ¡Gran labor compañe… https://t.co/v3Cd5pQ1bU]]></document><document><![CDATA[@eecobos @MiguelitoPitti MÁma los mitones!! Que no encuentro los mitones y asin no parezco malo!!]]></document><document><![CDATA[@emparmoliner Alejandro la dignitat dels catalans es nostra i aixo no mos ho poden pendre mai, per tant aquest " na… https://t.co/BhibhUYKLC]]></document><document><![CDATA[@Ramlaf04 Si, en esa foto tiene el mismo color de ojos https://t.co/1ulDYsafBS]]></document><document><![CDATA[Play &amp; fun #iloveyouson#hansome 😘😍😉👍 en Castelldefels, Playa https://t.co/MX5KxR7cLN]]></document><document><![CDATA[Recomendable como siempre la lectura de la columna de Andrés Hernández . Gran artículo]]></document><document><![CDATA[Virgen de los Dolores (El Cerro del Águila) en el Postigo 2019 https://t.co/ihMf8gwj26 vía @YouTube #elcerrodelaguila]]></document><document><![CDATA[Hallan metales pesados y sustancias psicotrópicas en productos de Herbalife https://t.co/VdzjUdIRYU]]></document><document><![CDATA[Turno de defensas del procés: el equilibrio entre la paz y los muros humanos  https://t.co/WT7abk7QSp @elobrerodigital]]></document><document><![CDATA[Magnífica jornada la de @CELosRosales hoy en el @ParqueWarner. Ahora de vuelta al hotel cargados de nuevas experien… https://t.co/2mmSF4oidC]]></document><document><![CDATA[Lleva siendo suplente en la mayoría de los partidos de europa league y le tacháis de castigado y de guiño al madrid… https://t.co/SAeVCI8sjE]]></document><document><![CDATA[@MimyPeaGarca @DarkSha71327073 @dolo_66 @RamonaDiazpav @navedelmisterio @MontaaSanchez @StrayCats1974 @sociopate82… https://t.co/hHxk2Srj2o]]></document><document><![CDATA[@alberlopezfrau @albertocosin Enorme Alberto! Ojalá te veamos por la presentación. Un abrazo, crack!]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield @blxnddie @SVRGN Que mala hija eres. Deberían desheredarte xddddd]]></document><document><![CDATA[@GreenCritical Flipo con tu comentario , lleváis meses provocando, si escupes al cielo ya sabes]]></document><document><![CDATA[@Naniporlasnubes Todo eso es correcto. El alivio es poco, pero siempre hay que intentar ver algo bueno.]]></document><document><![CDATA[Cosas que un ateo wagneriano como yo se puede permitir poner en un día como hoy. El 'Encantamiento del Viernes Sant… https://t.co/SgEltcgoqe]]></document><document><![CDATA[@SnowWhiteRina @enyenyb @Rossyccb @KaceyKells @vernsanders @BrassWeb @LavaletteAstrid @sabinmarketing… https://t.co/0VqKLDFmd8]]></document><document><![CDATA[@daver_carranza Me han dicho hoy en una de las paradas que ponemos que no dejaban de preguntar por #ElLibreroDelMal… https://t.co/zFS2UgE1VQ]]></document><document><![CDATA[@PabloMM Y @Pablo_Iglesias_  y su gente de @ahorapodemos quieren apoyar o formar parte de ese Gobierno que da cobijo a un “golpista”??]]></document><document><![CDATA[Me revelo a la idea que está todo hecho, que no tenemos la oportunidad de cambiar de rumbo, que el “camino” es uno… https://t.co/WAeP6mvk25]]></document><document><![CDATA[@pepablanes @mariajosem79 me encanta que hayas cambiado el Octavio por Octavia...jajaja... esa es mi deconstrucción masculina total....]]></document><document><![CDATA[El primer minuto es infumable pero luego sólo va mejorando. “Goodbye, impresora”.]]></document><document><![CDATA[Este es uno de los hilos políticos mas saludables que vais a encontrar.   👇👇👇]]></document><document><![CDATA[🎧 Pinchando con Clara Rigby @DTTUSidecar ✨ (at @SidecarBcn in Barcelona, Cataluña) https://t.co/vAPxOxob1x https://t.co/JONhib9F6m]]></document><document><![CDATA[La primera banda de precipitaciones de esta nueva situación avanza por el interior. Llueve en el arco que une Ceuta… https://t.co/M45palKtci]]></document><document><![CDATA[Que difícil, es darte cuenta que no has actuado correctamente, y es demasiado tarde, cuando quieres rectificar. 🔙🔚✝️✝️]]></document><document><![CDATA[Somos resultado dos livros que lemos, das viagens que fazemos e das pessoas que amamos.]]></document><document><![CDATA[Me acuerdo de mi querido @CEO_Lawyer y hoy me toca pasear la toga...... por otro continente!!!! ..... seguimos apre… https://t.co/YoPcD9Pcv3]]></document><document><![CDATA[Esta mujer es una "súper mujer" olé y olé;aprendamos de ella. #FelizViernes  #PSOEConRiveraNoSePuede… https://t.co/387qwKIvV7]]></document><document><![CDATA[I'm at Estación Sur de Autobuses de Madrid in Madrid https://t.co/YA6l8qMLWB]]></document><document><![CDATA[@Liatanis @GloriaFontLopez @micosapiens @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Aurantiacum @PeioBasque @cositasmartinez… https://t.co/JFKoE2yKiG]]></document><document><![CDATA[Haciendo pruebas #slowmotion Escamot diabòlic #LHospitalet https://t.co/lNbbWZ7IE8]]></document><document><![CDATA[Gracias Mariano. Es un verdadero honor recibir tu respuesta y me alegro de que la situación haya mejorado. Un abraz… https://t.co/U3ARcWA04M]]></document><document><![CDATA[@Irene_Mortero_ @sanchezcastejon Al paso que vais, elección tras elección, no vais a ser ni partido... Casi 2500000… https://t.co/6rpKPNY7T6]]></document><document><![CDATA[@ChowderSweet Pon en el buscador de YouTube [post credit captain marvel]  Son dos, te van a gustar. 😁]]></document><document><![CDATA[Le piden 3.240 euros de multa por dejar morir a sus perros en la azotea https://t.co/uRAcAxXJRa vía @diariosevilla]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat ✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍🙌… https://t.co/ao429il2e5]]></document><document><![CDATA[Ayer fue el despegue 🛫. Ahora ya, no nos para nadie #vivaespaña #españa #EspañaViva #porespaña #vox… https://t.co/lmDTJ3C5kr]]></document><document><![CDATA[@PatrickAsensi Jajajaja!! Hoy estoy a más de 300km. pero celebro este día y los 30 años de @telemadrid 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[@CarlosGUrbano Si aún no los sigues, en deporte/datos/marketing a @angel100m y @Vdot_Spain]]></document><document><![CDATA[Cierre en español de los Hatari. Como lo de Obrigado Nao Nao pero bien. #PrePartyES19]]></document><document><![CDATA[@iescolar Ustedes las copiais y las divulgan al sexto. Perdón en la sexta]]></document><document><![CDATA[El pasado 11 de Abril se llevó a cabo una actividad de convivencia entre el  voluntariado de Cruz Roja Española Com… https://t.co/sGhOCQsAET]]></document><document><![CDATA[@RosanaTour @RosanaOficial Sí quieres las estrellas, vuelco el cielo...... MAGISTRAL 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[En la mejor Cruz de mayo del Mundo con uno de los más grandes del mundo... en Hermandad de la Misericordia, Córdoba https://t.co/80xZ76gugY]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Moratalaz, Madrid, Spain https://t.co/cxwyK9KLdY]]></document><document><![CDATA[Ya sabemos quién manda en España... pero hasta el 28 de abril https://t.co/DN190SupiB vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@MaihenH Esto demuestra que no existe ninguna  coordinación entre el equipo asesor de @guaido y el departamento de… https://t.co/AHVw3tXT2S]]></document><document><![CDATA[No te lo pienses... Haz que pase... ✌🏻 en Jaén, Spain https://t.co/RxDhHYZoLp]]></document><document><![CDATA[Esto es solo el comienzo, 24 es un buen resultado, menos de lo esperado pero sin dinero para publicidad y vetados e… https://t.co/Tu0Aa8e8dg]]></document><document><![CDATA[@TESCANARIAS @tesenforma @MundoCardio @Emredazamora @AlbBarranco @psicoprincesa81 Otro para vosotros David!!]]></document><document><![CDATA[Conferencia y firma de @ad_oficial en el @cmandianes y en su libro 📖 . #Barcelonalife #photoart #city_features… https://t.co/mnClu5gfj6]]></document><document><![CDATA[@XCatalunya Os vais a chupar una mirda con forma de polo ala a chupar💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩🐷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷]]></document><document><![CDATA[Una pequeña muestra de la primera noche en la Sierra del Segura https://t.co/UnDtQ3l1jT]]></document><document><![CDATA[@LeireMo Sales muy bien sales muy guapa te valla bien tq tengas feliz comienzo de semana te valla bien muy bonito el sitio]]></document><document><![CDATA[Ya he votado.  Buenos días amig@s.  Feliz domingo https://t.co/2twcr89u8m]]></document><document><![CDATA[DES PUÉS DE TODO ESTO, AÚN VOTASTEIS AL PSOE? QUE MEMORIA TAN FRÁGIL! https://t.co/GBF2eoe6t7]]></document><document><![CDATA[Me parece deprimente que todo el debate gire en torno a que se le acusa al PSOE pacte con partidos independentistas… https://t.co/i3vIDvunxN]]></document><document><![CDATA[@sergiojosenr @mividarueda Todas .. yo recomiendo todo lo realizado por él ... Gaditanos abrazos !!!]]></document><document><![CDATA[@FranAliaga6 @NPJesusMurcia @MuseoSalzillo Lástima que nos dejaran bajo la lluvia a los viente penitentes que estáb… https://t.co/HixiQb1Q8W]]></document><document><![CDATA[#tbt da nossa lua de mel em Portugal. Saudades de comer bacalhau, peixes, frutos do mar, doces e muitas outras cois… https://t.co/LTCoZwSIDj]]></document><document><![CDATA[@anakinzoe @GuajeSalvaje Yo no lo reconozco como tal😂 Cualquier parecido es mero espejismo.]]></document><document><![CDATA[Hay en Granada una alegría andaluza que aleja todo tipo de melancolía en Granada, Spain https://t.co/K7sP2uX2FG]]></document><document><![CDATA[@maxpradera @publico_es Están en su derecho de hacer campaña donde quieran.]]></document><document><![CDATA[@asunmig A disfrutar, no siempre ocurre una secuencia de Gusrdia tan perfecta👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Mañana a Zaragoza de juicio...y como las nanas tienen vacaciones...me acompaña toda la familia🚙🚙🚙 y  pasamos 2 días… https://t.co/LoIG4WjRxF]]></document><document><![CDATA[«Sánchez todavía está deshojando la margarita sobre su participación en los debates. Sus reticencias constituyen, e… https://t.co/UkrIk8Ezhe]]></document><document><![CDATA[☔ No hem pogut realitzar aquest matí l'acte que teniem previst a #Alacant a causa de la meteorologia però he parlat… https://t.co/wW1Hhb595t]]></document><document><![CDATA[Un email, culpable del hackeo de Rusia al Ministerio de Defensa en España https://t.co/w12zfgxi2e]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista @GeneralMourao @RevistaCrusoe Este é um vaselina de primeira]]></document><document><![CDATA[@Adrilastra @VicenteLera @Cristina_H_ @Jorxrubio La jefa que quieres. /❤️]]></document><document><![CDATA[Se amanhã tiver o tempo que tiver hoje é top, vai ser mais uma tarde no sintético ⚽️✌️]]></document><document><![CDATA[Subida del 55% de @Qualcomm en bolsa. La empresa estadounidense suministrará finalmente el chip que integrará el 5G… https://t.co/yB9n5KIPZk]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.00 km in 49m:00s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Javiergomez76 Jajaja, he pensado lo mismo. Por lo demás, espectacular. Ah, y aprovecho. P.D. ‘seriéfila’: que brutal es Billions.]]></document><document><![CDATA[@recomtogadaraya @AntonioBzanilla Te falta una: tomar siempre las medicinas en las horas y en la cantidad prescrita por el médico…]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido un día normal hasta que me ha llamado desde Brighton.  Mi cara de felicidad por la llamada se fusiona c… https://t.co/kLRhnOpJ7q]]></document><document><![CDATA[@Barqueross Sigo manteniendo que no tiene sentido sumar a los nacionalistas, pero lo que decía es que el fraccionam… https://t.co/6xiZPDZ31F]]></document><document><![CDATA[@FutbolFrancais El rey de quitarse de en medio en la fase decisiva de la temporada]]></document><document><![CDATA[Pero chico, tú no has visto fotos de Fraga con Franco y ahí estaba el amigo, tan Demócrata como el que más. Os poné… https://t.co/tScYpxlh9f]]></document><document><![CDATA[@CarlaMorson @DavidHo57450429 @robertcp @Shortbloke @jeremycorbyn @YvetteCooperMP @UKLabour Both don’t care about l… https://t.co/YU7xOsysQQ]]></document><document><![CDATA[Puede parecer que Marta Flich exagera un poquito pero, por desgracia, lo hace apenas. Basta con leer sus programas… https://t.co/jhcJvruNjs]]></document><document><![CDATA[@DocHollyday3 @tamiroff_ No perdáis el tiempo con Antonio Menestra es tonto hasta el almuerzo, y después ya todo el día]]></document></documents></author>