<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@CaraotaDigital Ojitos lindos vete en el espejo de tu pana y compinche carvajal en el tráfico aquel que tu conoces… https://t.co/Gy7RHyGWAl]]></document><document><![CDATA[Este hijo mío no para de sorprenderme, eres grande @ricardofdlt orgulloso de tu candidatura  https://t.co/PmDnnCu5KS]]></document><document><![CDATA[@migra_conflicts @CSubterraneas @GazapoLapayese @OcanaTomas Gracias! Tanto Manu como yo hablamos de muchas más cosa… https://t.co/M5BVmegb6A]]></document><document><![CDATA[@BonnyBl46169224 La izquierda universitaria y los medios progres han conseguido que votar a #Vox sea un placer culp… https://t.co/8qde5yhBNU]]></document><document><![CDATA[Aquests dies em ve contínuament l'aforisme de Fuster: "M’ODIEN, i això no té importància; però m’obliguen a odiar-l… https://t.co/dDVehF23Gc]]></document><document><![CDATA[@CortesCorhi Me trago mis palabras, mis más sinceras disculpas. Es una gozada. De verdad lo siento. 😅]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora programas del insulto en todas las redes sociales a mi la palabra mas boni hijo de puta por decir lo que paso en el debate..]]></document><document><![CDATA[@joaoapinho Aproveitei que assim limpas tu e a minha continua limpa e arrumada #sqn]]></document><document><![CDATA[you tell me..., pouring in Madrid 🛫 it may be sunny when I land in London for tomorrow’s @CLScholarsForum @QMUL wor… https://t.co/rnmWr5EvAQ]]></document><document><![CDATA[Y toca ser críticos con Guardiola. Era su momento. Lleva años preparando esto. Y ha concedido mucho atrás.]]></document><document><![CDATA[@InigoChurruca @ING_es destaca la importancia del sector financiero en reto de la Transición Energética con… https://t.co/AcqVkY6dJF]]></document><document><![CDATA[@AlfonsoRSanchez @CsAlcorcon Mucha suerte!!!! Sigue siendo un tío íntegro.]]></document><document><![CDATA[Con qué estilo te quedas?  1- espectáculo/show 2- eficiencia / racing https://t.co/3wYChY8RmG]]></document><document><![CDATA[Cumplido mi sueño de visitar los Estudios Ealing, sobre los cuales para algo escribí uno de los libros de los que m… https://t.co/Q2aPWO9vbp]]></document><document><![CDATA[#LunGenteChachi22Abr "Felices Sueños; Amig@s CHACHIS, y siempre Educación y Respeto por la Diferencia". https://t.co/j5QcYPSIm8]]></document><document><![CDATA[@cinemusiques @nunumiguele @JoaoTDuarte @anobrega85 @maikewok @RuiMSilva @pedrojdoc @vademetroananas O @RuiMSilva n… https://t.co/TT75YEdDGc]]></document><document><![CDATA[Semana grande....semana santa en toledo en Ciudad Histórica De Toledo https://t.co/wuiotyDz5o]]></document><document><![CDATA[Se este CD do Sporting conseguir vender Diaby, Dost, Bruno Gaspar e Jefferson todos por mais do que os compramos, e… https://t.co/j73D5p38tP]]></document><document><![CDATA[@hlbchr Motivador de Twitteros o guionista en algún programa de comedia]]></document><document><![CDATA[Así ha entrado Nuestro Padre Jesús Nazareno @Hdad_Pasion en Campana  #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/ansCFJhXQX]]></document><document><![CDATA[@PilarGGranja Tú enséñale una buena @MorcillaBur , de nuestra tierra, y ya  verás si anda]]></document><document><![CDATA[@InternetMolaba @HP @Apple El diskette de 3 1/2 al menos tenía un diseño sólido que daba cierto respeto, no como su… https://t.co/Q9PBMDlXKf]]></document><document><![CDATA[Gana unos auriculares inalámbricos Bose QC 35 II ¡y a tu ritmo! Entra y participa. https://t.co/ulpwvM87tM #AturitmoconMutua]]></document><document><![CDATA[@martharoldos Así es, lo mismo estaba planteando yo, la época del Retorno a la Democracia y la investigación sobre… https://t.co/ULpJ9x4USk]]></document><document><![CDATA[Ea!! Recién salido de chapa y pintura!!! #bearholiday #easter #haircut #beardcut #chapaypintura #semanasanta… https://t.co/AwkHee9kfh]]></document><document><![CDATA[La decisió arbitrària de la JEC de no permetre la candidatura del president @KRLS i els consellers @toni_comin i… https://t.co/7WeTnp0uPI]]></document><document><![CDATA[La strada verso il paradiso tagga con chi andrai a formentera .............. ▪️ ▪️ ▪️  #formentera… https://t.co/q1jNaL0RVF]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoCristisno hablan d Cristiano y saltan los enemigos d Florentino en automatico]]></document><document><![CDATA[Mi libertad empieza a los 15 años, el permiso AM, y mi #ligierultimate #elmasdeseado #terrassa #matadepera… https://t.co/at5G2JQRNG]]></document><document><![CDATA[Stsma. Virgen de la Angustia. #hermandaddelosestudiantes #D750 #proyecto365 #sevilla #Abril #semanasanta #dolorosas… https://t.co/kHJlGYHZ1A]]></document><document><![CDATA[CHAQUÉ GRIS MARENGO             250 EUROS CHALECO CRUZADO GRIS PERLA               65 EUROS Honda 15.Jerez WhatsApp… https://t.co/0IezmfO0p4]]></document><document><![CDATA[Son muchas las personas que aprovechan estas fiestas para tomarse unos días de descanso. Si vas en coche a tu desti… https://t.co/EWDJa3fj8z]]></document><document><![CDATA[Gracias españoles, gracias. Hoy habéis demostrado al resto de Europa, que si picó en el discurso radical de la ultr… https://t.co/saExwY2XdT]]></document><document><![CDATA[Un gran artículo a la hora de exponer la actual confrontación entre unos valores viscerales y excluyentes, y la nec… https://t.co/ge9BHwZQ3N]]></document><document><![CDATA[@veronicagpvv @JulioAl18175505 @RosaNegra_08 @LordAnthony48 @Lythrums Gabón. Amets zoragarriak zuretzat.]]></document><document><![CDATA[@iroque86 Hoy justo no tengo que trabajar en domingo, pero el 90% de las veces si. Y solo dejé de votar en unas eur… https://t.co/BsOCpC2696]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Es de mala educación hablar o escribir con la cabeza vacía o llena de serrín.  No se cual es tu caso… https://t.co/Oc8u9VG2GX]]></document><document><![CDATA[Continuamos para bingo, por A.Burgos - Tras el cataclás de Casado, aquí el único contrapoder de La Moncloa estará e… https://t.co/4iy5w6pIC3]]></document><document><![CDATA[En el taller con valdy9 ⚽💪#QuiroSportRizo #masajedeportivo #sportmassage #prevención #Lesiones #prevention… https://t.co/HTJzkhsNTg]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral Central, o com es digui, hauria d'intervenir de forma immediata per aturar aquesta subtil i arte… https://t.co/Wr0kkcJDLu]]></document><document><![CDATA[@SoSofiaReyes @RitaOra @Anitta https://t.co/2fBBj29AJ4, felicidades, un beso de Sofía y Daniela. Retwit? 😘]]></document><document><![CDATA[Ahora los perdedores de las elecciones se tendrán que comer todas sus malas e indignas palabras con patatas, o con bicarbonato.]]></document><document><![CDATA[Lo comparto de nuevo, que el tuit anterior era injusto, ya que lo más importante en Vicente Jiménez es su valor com… https://t.co/R1ZT426H1g]]></document><document><![CDATA[@Bianchi_Axel Yo no he divisado mucho a veces, pero lo encontraba justificado en el contexto narrativo de los derro… https://t.co/h1vPWpbpon]]></document><document><![CDATA[@HVerdiblanco @staderennais @RealBetis No que no era tan malo, sobre todo los 3 de arriba.  Por eso si te traes un… https://t.co/4O3fIIhAjy]]></document><document><![CDATA[Dia de sol com a minha família #family #paidemenina #spring  #beach #portugal🇵🇹 em Praia Do Senhor da Pedra, Portug… https://t.co/nQ7bKPgGlE]]></document><document><![CDATA[Mais um dia vencido. abraço a meu amigo @thiagotopshow #gratidao Papito4k #€residente em Porto District https://t.co/QCccXObTMO]]></document><document><![CDATA[Que vistas 🤦‍♂️ #Castellón #padel descansando para mañana intentar pasar a siguiente ronda #equipo #padelcomunitat… https://t.co/rSzdorPlMB]]></document><document><![CDATA[Pues,... No lo entiendo. 🤔  Sí todos los ciudadanos/as de nuestro País 🇪🇸 pensáramos así, prácticamente toda España… https://t.co/026jXYCHQH]]></document><document><![CDATA[Los sueños, sueños son. ... Una ilusión, una sombra, una ficción; y el mayor bien es pequeño; que toda la vida es s… https://t.co/1vnG7GJ13w]]></document><document><![CDATA[Partiendo de la base de que no estaba compromis, era evidente que Unidas Podemos tenía que bajar. Demasiado para la… https://t.co/nbNRfj3HLD]]></document><document><![CDATA[Mamá si la comida que tomamos es gracias a Dios, los niños los trae la cigüeña y los regalos me los traen los reyes… https://t.co/X9H5XbCKmM]]></document><document><![CDATA[@rubenuria @Goal_en_espanol Totalmente de acuerdo, el Madrid y el Atlético deberían de cobrar menos que Barça y Val… https://t.co/dx8X6ziSVR]]></document><document><![CDATA[Muy bonito @ADM1959 ensuciar y menospreciar el nombre del @CAT_Alcorcon mediante mentiras con el único fin de crear… https://t.co/orwJLGY8m8]]></document><document><![CDATA[@notadisonante @blas_redondo No necesito estar en tu ranking para estar orgulloso de mi banda, no  vas a decir tu s… https://t.co/e7nnIFZCac]]></document><document><![CDATA[11 bulos sobre un pucherazo o fraude electoral en las elecciones del 28A que te están intentando colar:… https://t.co/Bu5GQ0zyH7]]></document><document><![CDATA[Mi cuadro del Museo del Prado es la Virgen del Pozo de Alonso Cano por lo que este cuadro puede suponer para la rec… https://t.co/hIoWMbYMOo]]></document><document><![CDATA[Thank you for all, @JeremyClarkson @MrJamesMay @RichardHammond #TheGrandTour I saw all episodes since TG Season 2.… https://t.co/YinIxIHxDN]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/aFNtk3OvZN]]></document><document><![CDATA[Más allá de criticar o insultar al adversario o buscar un titular llamativo pero luego carente de contenido, no hay… https://t.co/jgqjy3GTDZ]]></document><document><![CDATA[He participado y puedo ganar un vuelo i/v a Nueva York + 2 noches de hotel + 2 entradas para el Real Madrid – Atlét… https://t.co/qRtKXoGnUN]]></document><document><![CDATA[Bañito en el fin del mundo.  • • • 🌊 #beach #sun #nature #water #ocean #instagood #photooftheday #beautiful #sky… https://t.co/kTAJv4bUc6]]></document><document><![CDATA[Lo de los españoles votando por correo hasta última hora también lo predijeron Los Simpson: https://t.co/QdOzBUeilC]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Gracias a ti , a tu ilusión a tu pasión y sobre todo por compartirlo con tantos como te seguimos,… https://t.co/x7eyUmrhlt]]></document><document><![CDATA[@SalidaSol En los lugares olvidados, las historias que se cuentan, los libros hasta sonríen. Ya no hay historias co… https://t.co/smxNI8xJ8N]]></document><document><![CDATA[❤️ x 3! #lasamohijas  #feliz en Sitges, Catalunya, Espanya https://t.co/vHucRAik0u]]></document><document><![CDATA[Esta bien que el club patrocine una parte de la entrada, pero que no os engañe el dinero va para el Jumilla. Ni un… https://t.co/rjWxTtUsOc]]></document><document><![CDATA[Que chulo nos han quedado las cristaleras. Decora tus espacios con Mensajes Publicitarios o los Servicios de tu emp… https://t.co/tv3S1U8hvs]]></document><document><![CDATA[El nivel de organización de los colegios electorales es inferior en #Madrid frente a los colegios en #Andalucia… https://t.co/c8EFcE88qN]]></document><document><![CDATA[Gran victoria del @hcsantjust  5-3 a la pista  @HCSentmenat en semifinal play off ascens #OKPlata. Ho sabeu per pro… https://t.co/VNZGT1kNiV]]></document><document><![CDATA[Tanger old town. #tanger #marruecos #morocco @ Tanger  طنجة https://t.co/MvMzVdEe2v]]></document><document><![CDATA[Vídeo del Concierto de Alien Rockin´ Explosion en Freakafe https://t.co/gg3gAGROzx]]></document><document><![CDATA[Pues nada palmatoria de epoca, que verguenza da el equipo y aqui nadie hace nada eh @unicajaCB????]]></document><document><![CDATA[@Abisai_FS @BeatrizTalegon Y todo por usar a niños para machadas peligrosas de adultos🤮 Dementes.]]></document><document><![CDATA[Uma Santa e Feliz Páscoa!!! #easter #pascoa #epicsanalisboa #sanahotels #lisboa #portugal #visitlisbon… https://t.co/GzQWfb2ttF]]></document><document><![CDATA[Ayer en @VillarrealCF a los del @valenciacf  a parte de ganar, nos recibieron con insultos, amenazas y se acordaron… https://t.co/B0g0SeYl1i]]></document><document><![CDATA[Pues aunque la encuesta aún no ha terminado, está bastante claro quién gana... y yo coincido también. Mi favorito d… https://t.co/ARvFu9b5Vh]]></document><document><![CDATA[No sé si llevo años dibujando un blog (https://t.co/2LfbSEtgPI) o mi autorretrato.]]></document><document><![CDATA[Mereces lo que sueñas... #Humildadzgz #Dulcenombrezgz #Humildadzaragoza #Privilegiado https://t.co/U76DPbMpIX]]></document><document><![CDATA[@carlosecue Serán todos valencianos? O hubo buses del resto de Españistán?]]></document><document><![CDATA[5 pasos para fomentar la sencillez e impulsar la eficiencia @opem_ls   https://t.co/rWCwJ1Zriu @canalceo]]></document><document><![CDATA[Primera Edición del Mercat romà de Calafell. Este pasado fin de semana. Un nuevo hito de @barcinooriens, seguimos h… https://t.co/vn1LTrcGtE]]></document><document><![CDATA[@islomar Hombreeeee pero si se marcó un “en el Mundo Real” de libroooo Me cae hasta bien fíjate]]></document><document><![CDATA[Soy Teddy y me tumbo donde me da la gana.  #Teddy #Hermano #Brother #Familia #Family #Amor #Love #Perro #Dog #Pet… https://t.co/xAseWrpyU7]]></document><document><![CDATA[Alguém precisa estudar o brasileiro cristão neopentecostal judeu nacionalista pró-EUA  👉🇧🇷🇮🇱🇺🇸]]></document><document><![CDATA[¡Qué poca gente hay por las calles de Madrid! Es como si no trabajárais hoy.]]></document><document><![CDATA[Y ojo: el resultado de Vox alivia, pero tan sólo porque las expectativas eran aterradoras. Una lección para todos -… https://t.co/oIzbA0e57W]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Mira el lado positivo: son 3scaños que se roban entre las derechas (y alguno a Podemos 😅).]]></document><document><![CDATA[O tweet abaixo deveria ser usado por quem é contra a redução da maioridade penal.]]></document><document><![CDATA[@MILINKO_ Creo que esta de "moda" atizarle, sobre todo a Victorino hijo.]]></document><document><![CDATA[@JoseMariBailo Hoy he escuchado una teoría en la que se compara al personaje ficticio Samsa Stark con el personaje… https://t.co/xTvZQiBkRJ]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado corrupto. Un juez de Madrid investigará si VOX estafó en 3015 con boletos de la lotería de… https://t.co/mprUeBHIEt]]></document><document><![CDATA[Hay horizontes que nadie puede conquistar  #peñadefrancia #photo #photography #nature #fisiosporelmundo #horizonte… https://t.co/R4vxzGHZlk]]></document><document><![CDATA[@larstown_mex @rgconchita @hermanntertsch Algo ha hecho muy mal el Ser Humano para que implanten una Arquitectura b… https://t.co/jlEeMY54wV]]></document><document><![CDATA[@PZgzPresentesxE @fredi63 jajajjajaja bastante tengo con representarme a mi mismo jaja]]></document><document><![CDATA[Arrimadas y Toni Cantó llegan al anfiteatro de la Universidad de Alicante donde dan un mitin este sábado por la mañ… https://t.co/kFVGJ1Lj3u]]></document><document><![CDATA[El Bienio Reformista, tuvo como presidente del Gobierno a Manuel Azaña y Niceto Alcalá Zamora presidente de la Repú… https://t.co/GJsWVDZpuu]]></document><document><![CDATA[@_asantos1 Ahahaha essa também podemos, foste campeão este ano, mas a humilhação do ano passado foi boa. Benfica ca… https://t.co/nWQFQ4aD9v]]></document><document><![CDATA[Beautiful Day 😎 Love is Love 💚 #ralphlaurenpolo #happyeaster #miniferias #vilafrancadexira #easter #goodvibrations… https://t.co/Okyyj91LvO]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez @pipa_bergoglio Pero mujer, yo creo que no aceptar la decisión soberana del pueblo español, además co… https://t.co/NhUyr1o0cy]]></document></documents></author>