<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@pbendom @Carlossnx A ver si llegan. De momento sólo he recibido de partidos con pasta.]]></document><document><![CDATA[Hace menos de una semana estaba en notre dame por segunda vez y ver lo k ha pasao me esta dando muxha pena]]></document><document><![CDATA[La diferencia entre la MEJOR VERSIÓN DE TI y TU PEOR VERSIÓN está en tu ESTADO DE ÁNIMO...tu decisión: decides vivi… https://t.co/KXwQRbcbCt]]></document><document><![CDATA[@Caquillos65 @lavozdeasturias #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wEjLtz2E62]]></document><document><![CDATA[@RubenMismo Mándalo a cultivar y luego empapela la unidad con los resultados de los gérmenes y sus principales cons… https://t.co/impTNvjhOM]]></document><document><![CDATA[Mi pueblo es una huerta a los pies de la sierra. Es agua. Cielo. Un mar de verdes.  Mi pueblo son amapolas que se a… https://t.co/sk0I9Ikc8T]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Ha sido una noche mágica total, hubo de todo y es un lujo ser vuestros seguidores con unos comanda… https://t.co/9TQdKUAi3b]]></document><document><![CDATA[#felizjuevessanto #berberiscos2019 #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Playa de los Alcazares https://t.co/9GoBicRn1u]]></document><document><![CDATA[Participa en el sorteo de este superpack de libros para el #Díadelamadre. ¡Perfecto para regalar! https://t.co/MWC34lIJXS]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! Hay que ver de lo que son capaces por un carguito!!! #LaCafeteraEstuPPfactos ¿Cómo afec… https://t.co/vc0GScMB9A]]></document><document><![CDATA[Segundo día de concentración con @triatlonisbilya. 84km de bici, 7km de carrera y natación nocturna para terminar u… https://t.co/ML8WkOh2er]]></document><document><![CDATA[@ismaelquesada @cayetanaAT Lo peor es que una parte de la izquierda española también lo ve como el enemigo y aplaud… https://t.co/I9sseuMEeZ]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @majimeno @publico_es @dra_herrero Mil felicitaciones a tod@s y una muy especial para ti amiga 💜💜💜💪🏾]]></document><document><![CDATA[#ElDíaDespuésARV Perdón!! P.Sânchez dijo ayer, PSOE no le pone CordónSanitario a nadie que esté "Bajo la Constituci… https://t.co/oqkAL8C44P]]></document><document><![CDATA[#SálvameOkupaFinal Me tiene cansada la basurilla de Torquemadita, siempre amargo y de mala leche. Bórrate un poquito Kiko Hernández]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Sra ARRIMADAS: De que le sirven "sus estudios " sino save distingir que es UN GOLPE DE ESTADO? No sé… https://t.co/hQQhgiaVUH]]></document><document><![CDATA[@Kofrade_Furrier Ni la cerveza sin alcohol,  ni la pepsi (zero, por supuesto) que hay al lado, son mi paraíso 😊. Un… https://t.co/539SpW6Njq]]></document><document><![CDATA[I'm at Aquàrium de Barcelona - @aquariumbcn in Barcelona https://t.co/Hq6TiXOfw8]]></document><document><![CDATA[Money in the Bank Ladder Match for a World Heavyweight Title Contract: WWE Money in the Bank 2010 (Full Match - WWE… https://t.co/o1iMCcxBGs]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @JMDTetuan @isabanes @ManuelaCarmena Tendrían q vivir esto!! #TodosLosDiasIgual y #nopasanada. Pero no… https://t.co/bLyYcbE6tx]]></document><document><![CDATA[@anitaas25 @paticalla @esther_1198 @esperanzagracia @Matthewszsxxx desde cuándo hemos dejado de ser 3 en esta relación?]]></document><document><![CDATA[tengo clarísimo q no me saco la eso ni bach!!!🤮🤮🤮.. el año q viene debería pasar a 1bch y repetiría 3 d la eso 👋🏽👋🏽👋🏽👋🏽]]></document><document><![CDATA[Seguimos en BERBERISCOS #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares #berberiscos2019 en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/hTqg9LvODd]]></document><document><![CDATA[“But my hair looks too good to go in the ocean and I didn’t bring swimmers..” .. next minute ... ... ...… https://t.co/flfF74rxIC]]></document><document><![CDATA[¡¡o sea que no es costitucionalista? Y es el Único Que ha hablado De la Constitución.  ¡¡Hay que JODERSE.  Como se… https://t.co/SShJH1kHLj]]></document><document><![CDATA[@_Maga @sejehomi Uma dúvida, o câncer de útero SÓ se desenvolve a partir do contágio com HPV? Sempre me questionei… https://t.co/c0jtunNimC]]></document><document><![CDATA[@DaniGagoPhoto @Pablo_Iglesias_ Dani esto es una fotaza. Tiene razón Vallín, ni preparándola un mes te saldría tan buena :-)]]></document><document><![CDATA[Nataly: mis padres en su mood feliz Nata:los que solo quieren joder Nalia: el joselu Olivia: los que todavia me con… https://t.co/yn7Jc91qO7]]></document><document><![CDATA[@podemos2agosto @JuanMa_Moreno @cautivotrinidad Tendrías que haberselo exigido también al PSOE ,digo yo..]]></document><document><![CDATA[Nosotras en @VinaRockOficial para sobrevivir en los pogos @Albaricoque_agc @Judyth_5 @andreagonzg1 (@ mariafritas e… https://t.co/5U60Oi1A2o]]></document><document><![CDATA[Entra en vigor el nuevo registro #horario #laboral: ¿cómo afecta a las empresas y a los trabajadores?… https://t.co/HPDiXgCyCQ]]></document><document><![CDATA[@RobertDrenth @BeatrizTalegon @josepalay Allá ellas. Bastante tengo con lo mío.]]></document><document><![CDATA[@pperezlopez A ella le estoy encomendando el desarrollo y el éxito del TFM... Tengo de cabecera su oración con algu… https://t.co/6XojxIMgqL]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano  debería estar en todos los realytis igual Victor Sandoval #SálvameOkupa3]]></document><document><![CDATA[@PaulinaNeus @terresebretur @ARAmeteo @nestor_meteo @eltempsTV3 @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri… https://t.co/YZXWL3EreT]]></document><document><![CDATA[@charli505 @peixoto_cecilia @maricarmengar15 @graciagv2 @fandelmejor684 @MDegen55 @ElementosNSEO8 @fandelmejor672… https://t.co/oN4MeaAwHd]]></document><document><![CDATA[Necesitaba tanto un fin de semana como este... Me siento llena de felicidad, de verdad.]]></document><document><![CDATA[La Tossa #primavera #diumenge #passejada en Anoia https://t.co/J7nFbanTXJ]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique Me parece muy bien tu lado feminista, pero no estaría de mas q conocieras el… https://t.co/voX4hAD8Fi]]></document><document><![CDATA[@NBS399 @Silenio @chanihenares @hermanntertsch @martuniki @alfonso_ussia @AntonioRNaranjo Chani Henares no es tan t… https://t.co/z84foHOPr9]]></document><document><![CDATA[Ple de gom a gom al centre social de #cubelles per la presentació del llibre d’#antonipineda sobre el #ferrocarril… https://t.co/IbZrEKVwjY]]></document><document><![CDATA[Porqué la segunda temporada de #Elcuentodelacriada es taaaaaan leeeeeenta...? O solo me parece a mí 🤷🏻‍♀️ https://t.co/UXVvgdlWaP]]></document><document><![CDATA[Gracias @HBO_ES  por tanto... @GameOfThrones #Got8x03 https://t.co/jKwKKENCdX]]></document><document><![CDATA[@jasalo54 Espero que ese día no llegué nunca, por el bien de España , porque si hemos tenido un incompetente , no q… https://t.co/hGtX4FJSQB]]></document><document><![CDATA[8-3 gooooooooool d en @joao9rodrigues @FCBhoquei #oklliga https://t.co/18ucA2ZViy]]></document><document><![CDATA[😍🥰😍🥰 #diadamaeantecipado em Madureira's Mercado d'Afurada https://t.co/vKS7MquFFG]]></document><document><![CDATA[@eduardo_recoba El Apra dejó de ser un partido político hace tiempo y se convirtió en un secta peligrosa.]]></document><document><![CDATA[Niñato del BMV: Sale del polideportivo gritando! "pero que hace està loco!!!corriendo hacia el coche desesperado.]]></document><document><![CDATA[Moltes gràcies a totes les federacions i clubs esportius catalans. Em fa, de debò, molta il•lusió aquest reconeixem… https://t.co/QLSDXteJle]]></document><document><![CDATA[@PilarBernado @rsforo Así es Pilar, creo que merece la pena juntarnos y abrir un debate @javierre_es]]></document><document><![CDATA[Pero qué #bonicos Vega y Saúl!!!!!! Amor &amp; Madre en #elcallizo #Alcañiz #elcarmen en Alcañiz https://t.co/uZmKcFj72J]]></document><document><![CDATA[Un día de feria  puede estar bien, pero si te encuentras a tu periodista favorito.... Es otra cosa ☺️ https://t.co/jtZwQpCslO]]></document><document><![CDATA[María Canovas trabajadora social de USM Inca, trata el abordaje biopsicosocial en la detección y prevención de prob… https://t.co/7kA5gc9PHD]]></document><document><![CDATA[@Rafalmagalhaes Eu sei que sim rafinha assim como eu vou estar sempre aqui para ti ❤️]]></document><document><![CDATA[Sin la proximidad del Amor, estamos lejos de nosotros mismos Buenos Dias!!!!!......esto sigue.... https://t.co/aITFXcOXVX]]></document><document><![CDATA[@esata123 😂😂😂😂Los animales son increíbles. Y muy inteligentes, aunque haya zoquetes que digan que no lo son. Y sobr… https://t.co/JzWCZ4H3TN]]></document><document><![CDATA[@_V3R0N1K4_ Anteayer lo intenté. Ayer no paró de llover ni un minuto en Madridejos city]]></document><document><![CDATA[Lo siento, pero no me gusta nada #ElRelámpago 🙄 que no digo yo que no sea un buen tema, que igual si y yo no lo sé… https://t.co/p63qO5G7gz]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/QeTKDDfAta]]></document><document><![CDATA[Creen q x mucho repetir que ha habido pactos con independentistas, sin aportar pruebas, vamos a creerlo, la mejor p… https://t.co/zwi5KMQIUD]]></document><document><![CDATA[Me voy a dormir a estas horas sabiendo que mañana madrugo, después de un día agridulce. Mañana será un día de cambi… https://t.co/R6DqkuLL1s]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/Pw5JvlcoU0]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Ni llamo golpe de estado al 155 ni a la pasada por el forro que algunos hiciero… https://t.co/prAm3Qc44F]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @JorgeDrexler @rocio_marquez_ estoy segura que va a ser un auténtico éxito como lo fue cuando tocaste con él en granada]]></document><document><![CDATA[Definitivamente quiero y necesito un vestido midi/largo de verano PORQUE SON PRECIOSOS Y ME DA IGUAL SER UNA CANIJA]]></document><document><![CDATA[@TonyLastres No te lo niega, pero conforme esta España con la desinformacion de partidos políticos, que parece que… https://t.co/0pkiZxHvBT]]></document><document><![CDATA[@JucilLugo @romeljuly @jusapolsantiago @sanchezcastejon @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @JupolNacional @jucilnacional… https://t.co/HNpFspwjgm]]></document><document><![CDATA[@Delachica @pablocasado_ @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @Santi_ABASCAL Los mandos intermedios en… https://t.co/MXrjOU7Rm5]]></document><document><![CDATA[@Manuel42271559 @BeatrizTalegon PONGASE usted al dia y no insulte.🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Jaja.. Que fuerte!!!  Sinvergüenza..!! Yo😧¿?  Jaja..  Cínica. Tal vez!!! 😈😆 Toda la cara como un tomate 😅]]></document><document><![CDATA[Por el aljarafe, el Lorenzo está luchando contra las nubes #ssanta7tv #SsantaSevilla19]]></document><document><![CDATA[restaurante_albala visita con @lenitiu y @josep_sanchis . en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/VUBeXOsCbe]]></document><document><![CDATA[@iescolar El Ejido siempre ha sido facha y lleno de cazurros racistas. Y lo sé de buena tinta, pues he vivido allí… https://t.co/CG655X2T3G]]></document><document><![CDATA[El Sr Rivera @Albert_Rivera que ayer se sintió " feliz y dijo divertirse" en un debate en el que estuvo faltón a má… https://t.co/IrrphONd0K]]></document><document><![CDATA[Vote a Actúa! Tú eres parte del cambio! en Seville, Spain https://t.co/UjOHxN9fSR]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine @darnesFC #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/v1RPk413so]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Cathédrale De Séville https://t.co/6q95csDgVd]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @MJeFG @Monchitta Sii peroo por k él le dice mí primaa!..peroo es primaa de Isabel pantoja..!!!❤❤❤]]></document><document><![CDATA[Mesti bangetttt ya pake pasporrr buat nyoblos???? Ughhh lagi gini aja paspor gue kemanaaaaaaa tauukkkk https://t.co/dm8V7ACcrX]]></document><document><![CDATA[No hay palabras,hay 800 años de historia.Profunda tristeza... #NotreDameDeParis]]></document><document><![CDATA[@gustavoenpunto Y como se le deje un poco de cancha, nos coloca uno en el comedor de cada casa de cada poble valencià]]></document><document><![CDATA[La frustración por no querer comprar en tiendas que abusan de sus trabajadores en la otra punta del mundo frente a… https://t.co/fsXkb2KEkn]]></document><document><![CDATA[Horas de montaje y desmontaje, marcas de guerra, algunas cosas de fuerza otra de maña pero todo por ellos, el cansa… https://t.co/Dqt4a1mdQA]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Ni me acordaba... y eso que viajo y todo, pero los madrugones persistirán, me temo, así que...En fin,… https://t.co/pBob0tnwgn]]></document><document><![CDATA[@arevaloOK Le aviso que Vox a la gente como su hijo le aplicaría la eugenesia.]]></document><document><![CDATA[He votat per un #Congrés i un #Senat plens de gent valenta i dialogant.@JoanComorera1 @RosaLluchBramon @EnComu_Podem https://t.co/ICRi6sk2gr]]></document><document><![CDATA[No se cómo os puede gustar el verano.... estamos en abril y yo ya estoy insolada y acribillada por los bichos 😒]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de llorar, me pone muy emotiva ver a los chicos @BTS_twt #BBMAs]]></document><document><![CDATA[@_conego Iba a ir un día llegamos a catoira y vimos que estaba cerrado 💔]]></document><document><![CDATA[@RoiMendez También deberíais acordaros de los "pringados" que toca estar en Mesa Electoral ese día.Más de 16horas p… https://t.co/4gwDcG2pnz]]></document><document><![CDATA[E agora sim tu vais conhecer uma pessoa diferente do que eu te dei a conhecer]]></document><document><![CDATA[eu já to fazendo lista de quem merece ganhar alguma coisa da europa e o que vou levar pra cada pessoa e já consigo… https://t.co/h0zDECelnI]]></document><document><![CDATA[Hacía tanto tiempo que no lloraba, que cuando lo hice, supe que había sido feliz]]></document><document><![CDATA[Buenos días y #FelizLunes de #ViviendoMomentos 😘😘💖  #quistestarlov #HoyTambién https://t.co/PdrDRK8VC7]]></document><document><![CDATA[@EsportsRAC1 lo que es indigno @gerardromero es escuchar tus “reflexiones”  #frac1]]></document><document><![CDATA[Señor: pa tener un BMW a parte de dinero hay que tener huevos !!  ahí te he dejao el parte de accidente, y me voy q… https://t.co/riemFjFFCU]]></document><document><![CDATA[@targharyanrey @monicaoltra @compromis @MireiaMolla @CompromisElx @joanribo @giuseppegrezzi @carmen57 https://t.co/xB6Rf03GZp]]></document><document><![CDATA[@almudenanegro @cayetanaAT Cada día me gusta mucho más Cayetana. Es clara, sensata y con un gran sentido común que… https://t.co/fCEOCuDVRd]]></document><document><![CDATA[Tranquilito ,reposadito... Al cielo con él !!😉 #procesiones  @sevegi @margarosado21 @malele_caro @labrujademaria… https://t.co/30MvMcx7wd]]></document><document><![CDATA[Bona Diada de Sant Jordi,Catalunya !! Cultura Amor i País , aquesta és la realitat del nostre poble. #SantJordi2019 https://t.co/6G7touzhXJ]]></document></documents></author>