<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Pero que sea de verdad, o sinó los quiteños nos levantaremos. Espero que comience con pie derecho]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Psoe La Carolina (Jaén) donde está la democracia? #psoe #lacarolina #jaen #sevilla #españa #andalucia https://t.co/BABpoosvjd]]></document><document><![CDATA[#foro_norte @MarotoReyes anuncia tb las líneas industria4.0 (80 Mill €) y el observatorio de Comercio 4.0, Estamos… https://t.co/aydFbL2RSj]]></document><document><![CDATA[@anisokoria A que fanaticos religiosos te refieres? Maduro lleva el camino de genocida..]]></document><document><![CDATA[Llegó el día esperado para tod@s ! #3deMayo ,y @RAPHAELartista inicia el tour #RESinphónico en #Castellón ,siguiend… https://t.co/ZoxmMnQFYz]]></document><document><![CDATA[Chabelita se ha vuelto a cambiar la cara. Cualquier día acabaremos reconociéndola por la voz. #SVGala1]]></document><document><![CDATA[@rencancio @jusapolpucela #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/x7EdCGtZd0]]></document><document><![CDATA[He reiniciado el móvil 500 veces  y resulta que el putito amancio de instagram, WhatsApp y Facebook nos arruina la vida. 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@lavazro2001 muchísimas felicidades guapa a ese bombón https://t.co/XcTGVNLr87]]></document><document><![CDATA[Felicito a todos y todas los que componemos @reaccionayactua por el esfuerzo y trabajo realizado. Vamos a por las e… https://t.co/uWOQmR0oPS]]></document><document><![CDATA[No sabía si cabrearme, si reírme, si asustarme... #damuchomiedo @lasquefaltaban0 #MovistarCero #VientresDeAlquiler]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado 4 días Le pido a Dios que me lleve con bien y sin problemas al día en que pueda ver Avengers  Ya supe… https://t.co/LytkNJBI8d]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS, CIUDADANOS!   @Albert_Rivera ha demostrado que  CIUDADANOS no sólo tiene proyecto de Gobierno, si no   que… https://t.co/lzrf9xT7Xu]]></document><document><![CDATA[Querido @Alberto_Casado: por mucho que coincidais con #ElHormiguero, yo os veo, ¿vale?Aún con todo lo que está pasa… https://t.co/PgAroWaI98]]></document><document><![CDATA[My buenos días  ♥️ Donde hay amor hay vida , y es el que yo pongo para hacer este post para Ti. “Mucho amor “ Ayyyy… https://t.co/mbH9vwUGoD]]></document><document><![CDATA[@nataliarod2 @JesusCintora Y una mierda para ti No es normal. Que defendais  Que a unos les salgan Los dineros por… https://t.co/zs3gRf3it4]]></document><document><![CDATA[@danielsenderos Es que no se comprende que siendo uno de los países de Europa y casi del mundo con más horas de sol… https://t.co/4eNd8b1nx5]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @boricua380 LAS CARMENES DE TUITER SOMOS SUPERVIVIENTES.😳😳😳😳😳😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😝😝]]></document><document><![CDATA[Não conseguiram q o pasteleiro os ajudasse mais. Ainda tentou a sorte com a expulsão mas os tripeiros não conseguir… https://t.co/Vl1lFa1T7H]]></document><document><![CDATA[@inesArrimadas ets tan ordinaria que que fas vergonya aliena , no tens cap entrvista que no deixis anar paraules que et retraten]]></document><document><![CDATA[@jjaviervazquez @milaximenez De tal palo tal astilla los dos peloteros de la Pantoja]]></document><document><![CDATA[✳️🛫Lista para nuevos retos🛬✳️ @BATHCOrunning 💯 @German_Mtnez 🆘 @mujeres_running_pamplona @MujeresQueRun 🆕… https://t.co/1uK5B3Mqs1]]></document><document><![CDATA[@RMCinfo @attac_fr Elle va mieux Legay !! C’est RLC qui a écrit les propos de la militante d’attac ? Il faut un e à la fin de abattu !!!]]></document><document><![CDATA[@cabeza_turco @Lordcrow11 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wz79qA6DMD]]></document><document><![CDATA[La força d'un home que porta més d'un any tancat, injustament, a la presó i és capaç de parlar de la felicitat amb… https://t.co/rk60ceL96p]]></document><document><![CDATA[A ver si se enteraran en Compromis lo que los emigrantes españoles hacian en el extrangero , https://t.co/3oOofuQcd6]]></document><document><![CDATA[Pluja al mar i sol a Montjuïc @MeteoBDN @MeteoBDN https://t.co/8NMCTLJuh3]]></document><document><![CDATA[Ainda bem q qnd tenho uma ideia de merda os meus amigos, em vez de me tentarem dissuadir, filmam]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Esta chica va por el Mismo camino  que CAZADO  De PSIQUIATRA]]></document><document><![CDATA[A los que nos gusta el BALONCESTO FEMENINO  nos joroba no ver a @Celtabaloncesto en liga día pero por encima de eso… https://t.co/U6qXAH8bNH]]></document><document><![CDATA[@kucridkacrud Aku berharap pas pulkam leg Jakarta mereka, mbaaa!!! Mesti banget sebagai ahganoona perlu merapatkan… https://t.co/SSRLeDU2p0]]></document><document><![CDATA[@MerkabaAmor6969 @trastozarkotete @lapidarioTV @riverakiko Peroo ella en él concurso se pone él pañuelo en la muñec… https://t.co/KIuXwySmLC]]></document><document><![CDATA[@radiopolla Si la noche  te abraza,  seguro que será una feliz noche.   Buen  descanso  guapo.]]></document><document><![CDATA[Después, sabiendo que ya todo estaba cumplido, y para que la Escritura se cumpliera hasta el final, Jesús dijo: Ten… https://t.co/11dehbz0yc]]></document><document><![CDATA[ANOCHE TUVE UN SUEÑO.... PABLO PRESIDENTE!!!! 🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸 Y mis sueños... Se hacen realidad 😍 https://t.co/i0JRjMze2v]]></document><document><![CDATA[He reiniciado el móvil 500 veces  y resulta que el putito amancio de instagram, WhatsApp y Facebook nos arruina la vida. 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/zx3WMlAV3a]]></document><document><![CDATA[Las obras de la escuela del entretenimiento, dan más valor al desarrollo de la historia que al final. Es más import… https://t.co/NeY8f4txOF]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, toda  la razón. Ciudadanos se ha cambiado la chaqueta tantas veces como le ha interesado.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[ESTAMOS QUASE LÁ 🦅🔴⚪  Rumo ao 37 @slbenfica  . . . #Reconquista #carregabenfica #benfica #slb em Estádio do Sport L… https://t.co/aN4IGj2nhh]]></document><document><![CDATA[@jaimingway Mi chiquillo es burguesía media de Santander, en realidad estaba cantado. Hace unos años renegó del Rac… https://t.co/dYUnfLtq15]]></document><document><![CDATA[Las redes sociales te ayudarán a encontrar nuevas oportunidades laborales https://t.co/F2WS60hl22 vía @UniversiaChile]]></document><document><![CDATA[#HaPasado Moltes gràcies, beguetanes i beguetans, per ajudar-nos a fer-ho possible #28a #Begues @PSCBegues https://t.co/H3EJJh3e1y]]></document><document><![CDATA[@Rafaelgomezgon4 @luismerlo_actor El circuito del viento...gira en el momento más inesperado mi Querido Rafael]]></document><document><![CDATA[es que en vacaciones he pecado ¿por qué? Una vez no pasa nada. Pero es un momento para estar relajado y ser consc… https://t.co/b7EP59xrBO]]></document><document><![CDATA[Millones de recuerdos del primer retiro han venido a mí; nuevos pensamientos que se quedan del segundo forjados par… https://t.co/KTIkHJZdyw]]></document><document><![CDATA[@Raggammm Hay qe pasar de estas tonterias...Hoy por Hoy para mí, él está en otro escalón !]]></document><document><![CDATA[Qdo a CS apresenta comportamentos como os q a peça apresenta com uma enorme inclinação na pressão aos árbitros o qu… https://t.co/B9d7C78IZ6]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera RENTERIA: Pueblo DIGNO i ACOGEDOR!!!  Sr Rivera no vaya con mentiras chulescas a EUSKADI porque pasa… https://t.co/XMoBivk1OD]]></document><document><![CDATA[No sé lo pierdan. Cuanto más vemos del feminismo actual, menos lo queremos y menos nos vemos representadas.]]></document><document><![CDATA[Desde @ppandaluz semana de duro e intenso trabajo en @ParlamentoAnd ;Comisiones, Pleno , Reuniones, debates e inici… https://t.co/nLXigLDlqu]]></document><document><![CDATA[@imation4430 @Activithink @juanjosantana @bichadecampo @PymesUnidasEs @huhuzgz @AlbertoAlcocer @MayLopezEs… https://t.co/3FPxGhbR8Y]]></document><document><![CDATA[@PratSandberg Saludos de Susana Linares. Viste mi casa similar a la de Belen Esteban]]></document><document><![CDATA[Una noche tranquila, buen tiempo,. Y que de miedo pasear. #estosetienequesolucionar… https://t.co/9akkDDWiUG]]></document><document><![CDATA[@pauv1979 Para mi, como partido ya no existe. Si solo  son grupos organizados de protesta contra la injusticia y a… https://t.co/w3X8BrkXVV]]></document><document><![CDATA[@jusapolsierra @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/epkxNgZ4g3]]></document><document><![CDATA[@elaestt @MeroStation Diossss no me acordaba, te dije lo de la hermana jajajajajaja encima es tu favorita?   q mala persona]]></document><document><![CDATA[.@imbrodamelilla  ya a través del .@DrPerezBernal y su equipo de conferenciantes, muchos centros  han recibido esta… https://t.co/VUNkX5Ns17]]></document><document><![CDATA[@Geemartinezzz Es lamentable, a mi sinceramente no me entra en la cabeza !]]></document><document><![CDATA[Tráfico en Valencia: Una avería provoca hasta cuatro kilómetros de retenciones en el by-pass | Las Provincias https://t.co/FSWRmzPUa7]]></document><document><![CDATA[Con don @Alvaroarbeloa_, exjugador del @realmadrid y de la @SeFutbol. Campeón con el Madrid de una Liga, una Superc… https://t.co/O9X7BLK2MU]]></document><document><![CDATA[@TioEspana @lliure_1714xhiv Eso será España, Catalunya, por suerte, es muy diferente.]]></document><document><![CDATA[@desselebrada @muirgray I've been lucky to assist to one of his lectures. It was at Hospital Clínico San Carlos in… https://t.co/oxB6tQ2UDL]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @AlanGarciaPeru Pedro cateriano debe tener palco preferencial, lo tiene al frente jejeje.]]></document><document><![CDATA[@vox_villalbilla #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/GzqTmyxph6]]></document><document><![CDATA[@maria_reig @BenitoOlmo Una tarde muy divertida. Me encantó compartirla con vosotros. Un beso muy fuerte!!]]></document><document><![CDATA[@c329195782dc486 @Supervivientes Lo tiene todo Cabronazo, es un salido mental, un soberbio, un prepotente y un lame… https://t.co/OKEyjHfgWg]]></document><document><![CDATA[Un puntàs, just avui qe fa 500 anys de la mort de #LeonardodaVinci @ManelTrenchs @RosaSensat @LaiaSz @FundacioBofill]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 Hace muy poquito que te sigo..No te preocupes por los que no lo hacen..💋]]></document><document><![CDATA[Lo dicho al final los dos últimos capítulos los veo por mi cuenta cuando pueda... 😪 #SühanElÚltimoSecreto]]></document><document><![CDATA[Me alegro.... ojalá nadie le de empleo y caiga en la más total ruina ..🤮🤮]]></document><document><![CDATA[Demos luz y la oscuridad desaparecerá por sí misma 🕯💫✨  #seamosluzenlaoscuridad https://t.co/tC6Y3fis4T]]></document><document><![CDATA[@paulino_gracia @AlbanoDante76 @LloretSom @angelsmcastells @CuevasLacueva @kaitomanker @LolaPodemos… https://t.co/ggwuyRqjla]]></document><document><![CDATA[¿Qué dicen que le han hecho al pobre león marino? Verbo encenetrar... #PonUnCorrectorEnTuVida #PonUnCorrectorEnTV… https://t.co/PmJtaZm8w9]]></document><document><![CDATA[El último amor de Lorca  @LaBoTiKaTeatro Esta noche 21h en Teatro Imperial #Calabazonia  VenirseN ! https://t.co/0R7y9Ku21V]]></document><document><![CDATA[Yawning #cat #blackcat #catsofinstagram #gato #nofilter #yawn #catyawn #bostezo en Ciudad Real https://t.co/ReSZY3wLJ2]]></document><document><![CDATA[@RPalmaCano Perdón, se me ha olvidado ese detalle que es el más importante]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase..ha pasado y tanto. Si al progreso. Pa tras ni para coger impulso.]]></document><document><![CDATA[Jajajjaja Montero, la del PSOE, está de los nervios. A la próxima le dice al moderador que mande callar a las demás o así 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Happy M🌸ther’s Day  You are better than unicorns and sparkles combined 🦄✨ • • #happy #mothersday #mom #daughter… https://t.co/1YkC96yxkR]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver el vídeo que le hice a @marinagm24 por su cumple y que de momentazos he vivido con ella joder ❤️]]></document><document><![CDATA[@Hipocresiaroja @MonicaYaya @DraGonzalez @MartinVizcarraC @ExpresoPeru @blogcyh Ohhh, estafadora]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu @JosePepehz Un escritor como @maxpradera insistiendo con Podemos..Me extraña..😚]]></document><document><![CDATA[Mañana, jornada de reflexión, es un día estupendo para ir a ver #VengadoresEndgame. Os la recomiendo. Os va a sorpr… https://t.co/LwOxDhFwhc]]></document><document><![CDATA[porto#oporto#portugalcomefeitos#igersportugal#portugaldesonho#portugalemclicks#portugaldenorteasul#faded_world#port… https://t.co/wJW6Ja6bMJ]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @carolfanucci1 @HOSTALPERSAL… https://t.co/JuFqHlrXNA]]></document><document><![CDATA[@belen_miguel @migartua @bpvazquez @_minecogob Lástima de cordón sanitario de las direcciones de los medios a estas cosas]]></document><document><![CDATA[Està molt bé que #Begues aculli una altra edició de la UltraTrail  Però s' agrairia que es tingués en compte com ar… https://t.co/VSjZYdHaUn]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Es que estoy viendo a la gente y digo a que soy la única jajaj]]></document><document><![CDATA[@FeliPriya @MarkTwa01197091 @rmartinvega @vitoria201059 @jdc_jesu @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1… https://t.co/qX527asimU]]></document><document><![CDATA[#ressuscitou #aleluia em Santuario N Sra Da Peneda https://t.co/2vp5v5Aurp]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 Hasta los animales saben.... Claro, son más inteligentes que muchos... y muchas... Jaja]]></document><document><![CDATA[veo en tus ojos que tienen la llama qué es que, que prenden todas mis soluciones🔥 https://t.co/Iv9XgQ35hY]]></document><document><![CDATA[Espíritu joven sí a mí me gusta que seas desastre, y no pasa nada yo te acepto tal y como tú eres, a mí me encanta… https://t.co/t7PJLKtD4j]]></document><document><![CDATA[Con el candelabro de Tino Casal! #musicleyend en Cueva de Tunel https://t.co/vCm6iqdwsn]]></document><document><![CDATA[I know you won’t listen to my words ‘Cause you don’t want to ‘Cause you don’t need to @ Ciutat de les Arts i les Ci… https://t.co/18g4AovsgE]]></document><document><![CDATA[E o assunto foi dissecado na tal liga d'ouro? Vídeo: Hugo Miguel perdoa vermelho a Herrera https://t.co/iknX3vhiq5 via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[@JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/V4d4sL8kOj]]></document><document><![CDATA[@Victor_Mora_G introduce el debate sobre  "Ley, género y sexualidad: el problema en la época de la posverdad" https://t.co/zHBf7Ppq3u]]></document><document><![CDATA[@Juanm_cuadrado Un caso aislado no es por definición lo general. Mejor miras que han estado haciendo durante años q… https://t.co/gvK2f1vtj5]]></document></documents></author>