<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Otro penalti pitado por el VAR. Por entrada por detrás. Otro penalti sin tarjeta]]></document><document><![CDATA[¡Mira que hombre más guapo, dame la voluntad, carita de gobernador!  #FeriaSevilla19 PD En esas andaba, las gitanas… https://t.co/kyfPVhVnRF]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo los atriles son demasiado diáfanos. Como a alguno le entre picor de huevos no va a tener manera de rascarse...]]></document><document><![CDATA[#55AÑOSNOSCONTEMPLAN Hace 55 años me hice junto a mis grandes amigos Juan Gómez y Gregorio Martínez esta foto, en P… https://t.co/lY0RptmhkL]]></document><document><![CDATA[Ya son 45 años perteneciendo a bandas de cornetas y tambores https://t.co/FkzlzpKeGw]]></document><document><![CDATA[@MVilallonga @rubi_jove @QuimTorraiPla @LauraBorras @govern @Front_Republica @rubi_ep @infestrubi @SantiagoGraniz1… https://t.co/fK6SglaB5K]]></document><document><![CDATA[Somos nuestra memoria, somos ese quimérico museo de formas inconstantes, ese montón de espejos rotos. Borges. Buenos días!!]]></document><document><![CDATA[@9ABarreres ¿Te ha escrito ya tu amigo para felicitarte? 😂😂😂 #MachoHércules]]></document><document><![CDATA[Así ha sido la foto sobre el césped del Camp Nou por la consecución del 26° título de liga del @FCBarcelona_es.… https://t.co/uqYVGerc24]]></document><document><![CDATA[-no sé qué decir -la mejor #palabra es la que no se dice  -no es eso, es que soy muy #tímida   dedicado a aquellos… https://t.co/vfrZwtBdcy]]></document><document><![CDATA[@isabel_luzia @fcancio Fernanda obrigado por andar direita, por colocar sempre um pé à frente do outro , por se lev… https://t.co/s04sWWmpla]]></document><document><![CDATA[@aulaclass @cofradiasmalaga Sisi y no te digo que no pero no es un recorrido para tirarlo ni decír que es todo mier… https://t.co/tWzpS3Cnk4]]></document><document><![CDATA[El panfleto insultando a los que no comulgan con su ideología ... todo correcto pues ...]]></document><document><![CDATA[Cartel anunciador del Paso de Hermandades por Villamanrique de la Condesa vía @elCorreoWeb https://t.co/Fc78JCnROG]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo @josue_coello Estas personas que se les ha subido el humo a la cabeza por haber ganados las elecci… https://t.co/ZuPA9FwWX6]]></document><document><![CDATA[Acabo de leer que la "antigua generación" es la del "humor chanante". Según eso, Richard Pryor y Lenny Bruce son, directamente, dinosaurios.]]></document><document><![CDATA[Caminemos juntos✌  👉 Lo dificil se hace, lo imposible se intenta. El cambio sois vosotros, los miles de alcazareños… https://t.co/3edWgq61ne]]></document><document><![CDATA[@jperyim No es momento de bajarse del barco y más con lo que os jugáis dentro de tres semanas... ¡Mucha suerte CPC! 💪🏻💚]]></document><document><![CDATA[Soy yooooooo literalmente yo despues de mi intento numero 15 contra el puto ogro]]></document><document><![CDATA[Também podiam fazer uma UME igual que na Espanha, mas porra, não vamos fazer as coisas boas que fazem os espanhóis… https://t.co/UycKBFKfWv]]></document><document><![CDATA[Oye que ha ganado la izquierda sí pero que muchas personas nos hemos sentido OBLIGADAS a votar para que los fascist… https://t.co/6qMfAwgCb1]]></document><document><![CDATA[#EleccionesGenerales28Abril #JornadaDeReflexion @CiudadanosCs @Albert_Rivera Reclamar la democracia y luego ser ant… https://t.co/40QpxRlQeh]]></document><document><![CDATA[Nuestro Delegado @saludand @juanbelmena nos acompaña en uno de los días grandes de la Semana Cultural en… https://t.co/AbrVr4n6gZ]]></document><document><![CDATA[“Es jodido en el mundo del fútbol encontrar gente que te quiera por lo que eres". #GonzaloHiguaín  https://t.co/QiPbDAczue]]></document><document><![CDATA[La realidad de este país, pero los gobernantes ni quieren verlo ni hacen nada por cambiarlo]]></document><document><![CDATA[Un gran tweet que encontré usando la aplicación @OnefootballES  https://t.co/c3BYqt22dS]]></document><document><![CDATA[Pocas obras hay tan necesarias como #PrensaLuegoExista . Nos habla de cómo los medios nos manipulan, de Noam Chomsk… https://t.co/TJ71bqXUJc]]></document><document><![CDATA[Debemos ser lo suficientemente maduros mentalmente para exigir "0 enchufes"! El pan se lo gana uno honradamente por… https://t.co/ucz4OuTI8F]]></document><document><![CDATA[Final 3er cuarto cadete andaluz semifinales C B El palo 49 @RealBetisEPlus -59]]></document><document><![CDATA[I think now, we set tasks for the new week 😎  ➡️ #week #semana #settimana #monday #lunes #lunedi #cigar #puro… https://t.co/qRxXZXWOiS]]></document><document><![CDATA[@PSOE @mjmonteroc @La1_tve No hará falta. Les concederá las competencias necesarias para que puedan ellos mismos ha… https://t.co/PoHYSo0VX4]]></document><document><![CDATA[Juando con a flores, en mi jardin. Demasiado tarde... https://t.co/ifntpJvALk]]></document><document><![CDATA[Mi casa los últimos 26 años, hoy toca mudarnos. Es raro, sentir pena e ilusión al mismo tiempo. Seguiremos muy cerq… https://t.co/uecCBinKe4]]></document><document><![CDATA[Alguien ha pensado que si hay varias centenas de miles de españoles que no pueden votar si lo desean, los resultado… https://t.co/LEHZqGbdVQ]]></document><document><![CDATA[@pineapple138 @vizacaino24 @pilotaipunt @AnaMironMarin Sí, pero esos partidos no se pueden perder.]]></document><document><![CDATA[@marrullero @facebook Eso son las fachadas que te obligan a no juntarte con los tuyos...]]></document><document><![CDATA[@mangelspbarniol @AlbanoDante76 @VilaWeb Lo más útil es que siga los pasos de Nuet.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Hermandad de La Estrella (Triana) https://t.co/f90Wx1UCV1]]></document><document><![CDATA[El saber no ocupa lugar. Y de eso va la inquietud del ser humano. Aprendiendo con @Yoriento sobre marca personal. Y… https://t.co/63EifziNex]]></document><document><![CDATA[Golo de Van de Beek para o Ajax. Mas vai haver VAR. #TottenhamAjax #UCL #RoadToMadrid]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @menformen_ @StantonGreame @uncuttool8 @aussietrbl @fox06090 @AndyKaby @BenSummers95 @Hotgaymen4… https://t.co/PLZELLB05b]]></document><document><![CDATA[Un días más el dispositivo sanitario de la @SpartanRaceEsp está operativo, para velar por vuestra seguridad 💪🏼👏🏼  ¡… https://t.co/DwXY15VDL2]]></document><document><![CDATA[En fin, me voy a dormir, esperando soñar con el día en que me convierta en un glaive real. https://t.co/GGao1RrdEw]]></document><document><![CDATA[@orenetarepublic @genoveva_sousa @Rosarovirasegar @RoserRoses @Altafaja1P @got_sanchez @MontseIz8 @CDReliTram15… https://t.co/bI2v8ajKQM]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @RaholaOficial Que no se olviden, que pegaron al guardia civil por serlo. Eso es odio. No seáis cínicos.]]></document><document><![CDATA[Creo que el sexo es un mundo muy variado.  Cada persona es mundo.  El sexo es muy muy importante y tienes muchima r… https://t.co/X8HZNfB4aw]]></document><document><![CDATA[@jcangas @RatPenatV @LucasSkywalke17 @miquelstrubell Este país es tercermundista desde siempre, un país que vive de… https://t.co/v6v5p5Evb7]]></document><document><![CDATA[Los socios del Club Náutico de Castro Urdiales aportarán más de 300.000 euros para arreglar el deterioro de los pil… https://t.co/2gOeUl5gpa]]></document><document><![CDATA[@perroflautacofr Luego presumimos de: "mira el peazo foto de mi Cofradía".]]></document><document><![CDATA[Me ha gustado mucho, pero hostia puta la oscuridad del capítulo, no se veía joder #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Wind 5,0 km/h SSE. Barometer 1018,5 hPa, Steady. Temperature 3,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 76%]]></document><document><![CDATA[@LittleMarcial Jajajaja es un cordero y dos terneros, son dos ilustraciones de El Principito]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Plaza Major, madrid https://t.co/0meW0YolRT]]></document><document><![CDATA[Como no corten la cabeza a Pablemos , podemos desaparecerá o quedará como un residuo de la izquierda. Se van a qued… https://t.co/QMBPReGnUx]]></document><document><![CDATA[@MANZONEoCOM @kristenbjorn @HansBerlinxxx @DJ_A_ALVAREZ @ViktorRomXXX 😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@alegrameeeldia Muchas felicidades, mi sincera enhorabuena porque no es fácil mantener un blog 7 años y que encima… https://t.co/Rw88XQXOmi]]></document><document><![CDATA[Isabel Pantoja hace esta noche más #HistoriaDeEspaña que nunca. Y como no podía ser de otra manera, me declaro abso… https://t.co/tHKYC9JUOj]]></document><document><![CDATA[@Razendra18 @NicoLorenzoGio @64Sanjuan @JuanLovesCock @GayFinDom @Hotgaymen4 @hiker2121 @Danb258 @dikbreth… https://t.co/xtylbidBuW]]></document><document><![CDATA[Me da la impresión que al cortar la ejecutorio, se pierde info importante!!]]></document><document><![CDATA[@Bozatrix @vanesantos09 @santirg_87 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @Santi_ABASCAL @vox_es Tampoco es así]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr del Sábado Santo es el programa que jamas quiero escuchar. Gracias por todo el trabajo que hacéis. A… https://t.co/9IYOEttsOi]]></document><document><![CDATA[Listo para la boda de #carlaypavel @cbsdevelopments y pavelanez en Iberostar Las Letras Gran Vía https://t.co/VgEwmV9hLM]]></document><document><![CDATA[@CervantesFAQs Y como pegan a los candidatos de PP y VOX instigados por la izquierda y el golpismo catalán. Ya queda poco.]]></document><document><![CDATA[Tiene razón @BurongarciaM cuando Le dice a los fachas del @PPdeBenavente que el pobre Lucianono no cobra tanto como… https://t.co/4tHiyJKHmg]]></document><document><![CDATA[@peterpanpum @EstoJusto @vayanata @PSOE Lo hacéis vosotros a porrazos intentar humillarnos y callarnos k alguien di… https://t.co/W7SegNNWwd]]></document><document><![CDATA[El periodismo deportivo de hoy cada vez es mas lamentable las  noticias son falsas porque no m investigan ni contra… https://t.co/kMJ3As3DSP]]></document><document><![CDATA[@Guadalupeloera Yo también me ha perecido raro poder comer allí la verdad]]></document><document><![CDATA[Cada comunicado de prensa que emite @PumasMx es como dispararse en el pie. “Les comunicamos que nos reunimos y que… https://t.co/PcSFpMb0HJ]]></document><document><![CDATA[@carolomorla @SaraPernas Supongo que sólo pretende “taparla”. Lo que se suele hacer con otro tipo de brechas.]]></document><document><![CDATA[Hora de darle un poco al splatfest! 🥳🐇🐰 Alguien del team liebres que me tenga agregado? 🤗]]></document><document><![CDATA[Alguien en el mundo podría poner a los Israelitas en su sitio ? O es que lo que ellos están haciendo con los palest… https://t.co/VEWhNcL9Ak]]></document><document><![CDATA[Greenpeace cuelga una pancarta en #RTVE dirigida a los candidatos para que hablen de la crisis climática en el… https://t.co/SVftqjkhCv]]></document><document><![CDATA[Encara no heu llegit  La terra prohibida (Les portes del passat, La paraula dels botxins, Les fronteres interiors,… https://t.co/Maz0F6HzH6]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/WfNdlI6HXd]]></document><document><![CDATA[Luego a poner leyes absurdas para que los pobres repartidores tengan que ir en modo ninja sin hacer ni un  ruido. P… https://t.co/83SsNrdvTh]]></document><document><![CDATA[20 minutos de nada del @cfhercules. Me temo que damos por bueno el empate. @C_Cuenca]]></document><document><![CDATA[No me han llegado las papeletas para votar. Y las solicité el 5 de marzo. Tengo la copia del impreso entregado. Que… https://t.co/d8naaAz2Lr]]></document><document><![CDATA[CUANDO CALAMARO PREFIERE A VOX , UFFFF !!!!! JOOOO !!!! PERO SABEN LO QUE ARRASTRA EL GENIAL CALAMARO ???? VOX SERÁ… https://t.co/cn2Kvrf3jg]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @maikewok Ontem a minha máquina pifou, cheir-me que vou adoptar durante uns tempos o lumberjack beard]]></document><document><![CDATA[Otro añito más. ¡Feliz cumpleaños para mí! 🎂 Foto de los_diasliricos en Madrid, Spain https://t.co/7banjdR89Q]]></document><document><![CDATA[@rocietis @gabrielrufian Claro, Jordi Cuixart es miembro de ETA reconocido....]]></document><document><![CDATA[@Premaleela1 @graceva80762971 @ThShaher @heroldbarton @HumbleIndian @AisyahHasan9 @RasnawatiR @dykrh271… https://t.co/4XbmXhuEEr]]></document><document><![CDATA[@Sergio_Rodrgz @trobroleon @SPIUKSportline @Kalaswear_es @ACDPeloton @Orbea @SkodaMenabi @MuriasTeam Grande @Sergio_Rodrgz]]></document><document><![CDATA[@AlbertFolque @AlbanoDante76 Bien. Pues no votes. Imagino que ya habias roto el DNI]]></document><document><![CDATA[Viendo en #Movistarplus "El submarino". #Película.  https://t.co/MyVSAfB8tO]]></document><document><![CDATA[@AnaNGon97 @Kenny_DiazPR @cinematictalk @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez A ti.]]></document><document><![CDATA[Pra depois a fêmea atirar com ela ao mar como fazem nos filmes? Até a puta da pedra saltar pela água fora? Fds... S… https://t.co/mZ9QBmfNoH]]></document><document><![CDATA[@SilencingTrees @anadomingos @Spedfrom O coco vale muito a pena, o Ferdinand é engraçado]]></document><document><![CDATA[Bueno, sarna con gusto no pica. Al menos España no es fascista. https://t.co/s3yFAQZqsb]]></document><document><![CDATA[@jgermantr3 El mismo respeto que ha tenido él tocando jugadores del Barça.]]></document><document><![CDATA[El Polo se ha convertido por derecho propio en uno de los grandes motores de la industria turística en el Campo de… https://t.co/7OGz8ZTZiI]]></document><document><![CDATA[La Venezuela democrática siempre tendrá a @beatrizbecerrab como ejemplo de solidaridad y coraje. Será nuestra aseso… https://t.co/1YJbXVOyj8]]></document><document><![CDATA[Cuando no tienes clase vas presentado a la Real Maestranza de Sevilla un Domingo de Resurrección con un jersey de p… https://t.co/l9WN2ELYh1]]></document><document><![CDATA[@LoKeSeaMetal Cada día alucino más con Rivera. ¿Se puede ser más tonto?]]></document><document><![CDATA[@diegoconesa Esto si es una lástima que Personas tambuenas hayan sufrido tanto, por culpa de la dictadura cuanto da… https://t.co/UyGXFlYo2i]]></document><document><![CDATA[En tempos de fútbol negocio, equipos-estado ou ligas pechadas, que ostia lles está metendo a todos este baby Ajax. E o que me alegro]]></document><document><![CDATA[#wine #QuintadoLemos #Porto #Dao #Portugal 🍷🍇🇵🇹 Worth A Detour: Quinta De Lemos In Portugal. Quinta de Lemos began… https://t.co/axt8MZMtRh]]></document><document><![CDATA[@iescolar No conocer la historia de un País es volver a repetirla mil veces, en las elecciones a cortes del 33 del… https://t.co/GXdXx09jkA]]></document><document><![CDATA[@Psicovivir Además que hay una falta de atención por un sesgo de afiliación, si escribe alguien o si se escribe sob… https://t.co/KyI1pnbPjW]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem Quan arribi de nou la crisi q s’acosta, sense sobirania (Estat) com ho fareu? Quines polítiques socia… https://t.co/7rP4IQER1H]]></document></documents></author>