<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Geemartinezzz Es lamentable, a mi sinceramente no me entra en la cabeza !]]></document><document><![CDATA[Operative spinal trauma: Thromboprophylaxis with low molecular weight heparin or a direct oral anticoagulant - Hami… https://t.co/cgp3arMT6i]]></document><document><![CDATA[@JucilCordoba @fjberman @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/nGhb87IW1K]]></document><document><![CDATA[En el Baluarte de la Candelaria, un sitio precioso, lleno de actividades para todas las edades. Allí nos vemos!!]]></document><document><![CDATA[Que por fin es #Viernes que vaya semana mas largaaaaa😰🤦🏼‍♀️ #TardeDeBaile en Mifrasa https://t.co/dSwWBdmMKw]]></document><document><![CDATA[@kinofer61 @elhuuligan Buenos dias amigo.hoy tenemos que salir con la artilleria pesada💪💪.a machacar al Manchester👊… https://t.co/fuXt0kPeuG]]></document><document><![CDATA[@Isa_Caulfield Mi Mia ha visto tu twitt y esa es su respuesta: Alguien más de llama como yoooo!! ::me vuelvo a dorm… https://t.co/tY7DeanVf4]]></document><document><![CDATA[Estaría necesitando a mi grupo de amigos, un fernet, una plaza, caminar de noche y charlar. O en su defecto hoy un… https://t.co/JAEtCrFMId]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Gracias. Hoy voy a cambiar el orden de actividades de la tarde para que no me pueda la pereza. Aparte… https://t.co/FqBXUCEcG9]]></document><document><![CDATA[@angelangel930 @Carajaula3 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/abzM3sJSqX]]></document><document><![CDATA[Sin palabras.... #feliz #unavidadelujo #girlstyle #paz #bienestar #happy #gettinggoals #yoga #fabulous #inspiration… https://t.co/J6mPyFV83l]]></document><document><![CDATA[Se ha quedado una tarde estupenda. en Cadena SER https://t.co/JQIsThqag9]]></document><document><![CDATA[Roma, París, Finlandia o Villaporrillos de Abajo. A cualquier sitio contigo 🌻🌻]]></document><document><![CDATA[@Jandrolion @UMCmossos @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/RE681OeiMY]]></document><document><![CDATA[@graznando No es que lo olvide... es que le conviene obviarlo, para dar subsistencia a su ideología y a los privile… https://t.co/Pk3OrVhlni]]></document><document><![CDATA[En la antiguedad las bibliotecas eran llamadas "los tesoros de los remedios del alma" porque gracias a ellas se pod… https://t.co/UgdL3LVkLj]]></document><document><![CDATA[gιvᥱ ყoᥙr hᥱᥲrt bᥙt kᥱᥱρ  ყoᥙt hᥱᥲd 🌸 en Marbella, Spain https://t.co/CwWIi1aguO]]></document><document><![CDATA[🧿 y de eso se trata. De coincidir con gente que te haga ver cosas que tú no ves. Que te enseñe a mirar con otros oj… https://t.co/oxHXFWF6ZG]]></document><document><![CDATA[Por hoy acabamos! Los bichines no entienden de vacaciones, pero los prefiero a las señoras que no entienden que los… https://t.co/gkDnZqObCV]]></document><document><![CDATA[Los cuentos siempre han sido lecciones de moral muy precisas; lo eran, sobre todo, antes de q los edulcorasen con f… https://t.co/ojNgkjd2oo]]></document><document><![CDATA[Postales de un viaje que relato en Punto Paladar (Link en mi bio): catas + presentación del prosecco Freixenet + vi… https://t.co/GORo4dYpkT]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Pues no me envidies tu tienes juventud, inteligencia, sentimientos profundos, valoras las cosas que son… https://t.co/S4l00RPmLR]]></document><document><![CDATA[Un día de los mas bonitos y especial, quedaros con eso pareja y ahora a disfrutar y a pasarlo en grande estos días,… https://t.co/n98RWVhfLc]]></document><document><![CDATA[Ja saps com van tot ho fan amb els tempos calculats... No dan puntada sin hilo]]></document><document><![CDATA[@jvega_v @noafujimori Cuando no @RPPNoticias y Patricia del Rio al lado de los corruptos y cobardes.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/98Vz7WH3BH]]></document><document><![CDATA[@ConductorVtc @Jvilla2763 @joseluisportela @cabify_espana @Uber_ES Literal y de 2 en 2 como los donnuts https://t.co/RfE5CWvIax]]></document><document><![CDATA[Bona Pasqua i bona mona,CATALUNYA!! Sense oblidar que per segon any consecutiu,els nostres presos i exiliats no la… https://t.co/w98aD65MYX]]></document><document><![CDATA[Is it a bad time to remember this? ... Nooo, it's the perfect moment. Go to @RoyalOperaHouse and enjoy an amazing M… https://t.co/90H6X5GeDo]]></document><document><![CDATA[Hola bebé cómo va todo espero que bien, me enseñe no extrañar cuando extrañas mucho las cosas nunca llega es real,… https://t.co/GnVA4klI50]]></document><document><![CDATA[@HiginiaRoig Siempre de vuestro lado que es el nuestro. Nosotras fuimos apaleadas y nadie nos llama a declarar , no… https://t.co/js1TgPuRV2]]></document><document><![CDATA[Avui 25 d'abril recordem que tot és possible. #25deAbril1974 https://t.co/wkwkbptzKH @PardoMestre  @Almudefartercer]]></document><document><![CDATA[La audiencia ganó el debate, y para los tiempos que corren eso es una muy buena noticia.👇]]></document><document><![CDATA[Hola MAYO ‼️‼️‼️‼️‼️🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  @DavidLafuente  SOLO 2️⃣ DÍAS ‼️‼️  #QuieroOlvidarte… https://t.co/jysZlgkNk5]]></document><document><![CDATA[@jusapolpucela @PoliciaSXXI @abcdesevilla #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/1qVM8r52BN]]></document><document><![CDATA[Um imbecil qualquer riscou o carro do meu pai no parque de estacionamento e eu é que levo o sermão porque estacione… https://t.co/CMHDd9bXnU]]></document><document><![CDATA[Acabamos una etapa intensa con buenos resultados, empezamos la siguiente con la ilusión y el empuje que nos deja la… https://t.co/VFqWgGXxr6]]></document><document><![CDATA[La MUD utiliza a Guaido para q este utilice al pueblo para ir a elecciones con Maduro en el poder...]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @alex_kaiser2… https://t.co/H7HqNgxSXg]]></document><document><![CDATA[🍀#primavera2019 🌷#fantàstica .... #gaudint de la #natura #bonsamics #magrada #contenta en Senmanat, Cataluna, Spain https://t.co/CylkRcNFNP]]></document><document><![CDATA[Lo que me estoy riendo con los memes del "¿Lo oyen? Es el silencio..." no está escrito. Para mí el claro perdedor d… https://t.co/t8wy5uQg1q]]></document><document><![CDATA[@blogdelengua @albertobustos En las CCAA bilingües ya no se pueden hacer exámenes en español. La imposición e inmer… https://t.co/U9OvyjKRM4]]></document><document><![CDATA[@freshbabe_ tenho de te dizer que no dia da benção te vi 2x mas tavas com pessoas e fiquei com vergonha]]></document><document><![CDATA[Muy buena canción y además el vídeo s con lengua de signos. Corazones rojos. https://t.co/imF0IzglJm]]></document><document><![CDATA[@GladysGiraldo61 @boggi1977 @LUGUE21 Bloquea Gladys no le des la importancia que no merece la caca esa.]]></document><document><![CDATA[¿Y si empiezas el día con unas tostadas bajas en grasas y ricas en proteínas? Aguacate huevo escalfado. ¡Está Riquí… https://t.co/WX5J4Av8q7]]></document><document><![CDATA[En #psicologiadeldesarrollo #enfermeria hablamos mucho de la etapa infantil pero, ¿qué cambios se observan en la et… https://t.co/DirPx0z7bk]]></document><document><![CDATA[Gracias, por este tipos de mensaje. Que hacen valer el cansancio, frio.. Todo. https://t.co/te5F9tEzxu]]></document><document><![CDATA[@Sanchino8 @juanmasoynadie @_SantosTrinidad O la vieja indecente de Madrid.]]></document><document><![CDATA[@pedroblancoa @ollanmar Los datos son lo q son es el uso q hace de ellos, deka abierta las conclusiones y a la vez… https://t.co/o6qqGQlwGN]]></document><document><![CDATA[@pacoarrezafp Meh, a estas alturas ya paso. Lo que me gusta trabajar en mi campo no me lo va a amargar nadie.]]></document><document><![CDATA[Mira, hablando de la libertad de expresión de la que tant cacarean los commies…  (Cómo cruje libertad y comunista e… https://t.co/VXul2BjtFb]]></document><document><![CDATA[@Escribano_R Pero los fascistas somos los  que acatamos la Constitución!!]]></document><document><![CDATA[@AirBirabolas Por diosssss!!!!!! Ni me lo digas!!!!! Claro!!!! Tú próximo viaje avísame!!!!]]></document><document><![CDATA[@Julianvirome Se sabia que los debates solo muestran las mentiras del contrario.. Para que hay otro debate hoy por… https://t.co/8LcGDjXTBT]]></document><document><![CDATA[@toy593 Porque..la tele con ellas para muestra un botón?peroo la niña los estudios siempre te van a servir con el paso de los años!!!😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[España mejora su posición en el Dia Internacional de la #LibertadDePrensa #periodistas]]></document><document><![CDATA[Catedral de Santiago de Compostela ⛪ 📸  #ViernesSanto #SemanaSanta #Monumento #CatedralSantiagoDeCompostela… https://t.co/W08Qk2kP9M]]></document><document><![CDATA[Jo aprofito també per saludar i donar la benvinguda a totes les noves altes a Telegram que he rebut en els darrers… https://t.co/8hFAVVL5c5]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs Desde el 31...  https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[Paco al aparato 🚗  . Si le gusta? Para nada.... pero de vez en cuando hace uso de el.  Es viejito pero no tanto, o… https://t.co/Aww8AbLtZP]]></document><document><![CDATA[@rfuertespuch Llevas razón pero a Dakota yVioleta le rien las gracias y menuda boquita]]></document><document><![CDATA[@navetadelcerro Hablan desde el odio y la ignorancia. No se le pueden pedir peras al olmo, bastante tiene la pobre… https://t.co/MlOAeCrpsJ]]></document><document><![CDATA[Só uma pequena diferença. Temos muita juventude com pouca experiência nestas lides. Deixemos-los crescer]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 El totum revolutum no ayuda, entorpece. La cuestión era si la noticia es cierta o no, ahí… https://t.co/HvzzVNT55T]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias preciosa @PDelgadoLopez por avisarme!! Como cada miércoles ahí estaré pegadita a la TV para verl… https://t.co/Ww5wuHjXlV]]></document><document><![CDATA[Hoy hay que hacer una cosa muuuuucho más importante que votar, ir a misa, que no se os olvide!]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 De esto no sabia nada.... ¿ que tiene que ir al ejercito, Ayde ?]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Voz hablada. Disfonías, Afonías, Nódulos :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout… https://t.co/EGzeuwWyXh]]></document><document><![CDATA[Detall d'una fotografia de Valentí Fargnoli. S'apreciï la moda de l'any 1910 de pantaló apretat sota els pits i el… https://t.co/rjrw6ZW0rz]]></document><document><![CDATA[Se me empiezan a poner los ovarios de corbata con el proyecto porque me veo que no llego no por tiempo sino porque… https://t.co/FBFrKeQKBN]]></document><document><![CDATA[@javier_rumi @pepifaraona @federico_videos @TodoVox #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/37x9GjQcu6]]></document><document><![CDATA[@cokedelajungla No hay como empezar el finde con una victoria en casa del Rz...  Gran partido de todo el equipo Y l… https://t.co/pX2dts3aB7]]></document><document><![CDATA[@InicialB Gracies per contribuir a fomentar la lectura dels nostres fills!]]></document><document><![CDATA[I’m a Chloe 💙 according to #Lucifer @BuzzFeed quiz 👉😊 https://t.co/dx2c4qjDDe https://t.co/OszDW7kXMz]]></document><document><![CDATA[Cumpliendo años con lo que más quiero,mi padre,mi vida. "ER VAR" en Seville, Spain https://t.co/2Da1RoWzGr]]></document><document><![CDATA[@gochoenlucha @tecovasosa @sieferasesores si lo traigo a colación xq la industria petrolera es la única cosa q gene… https://t.co/unuN4bELMp]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos @isaserras @juanmalpr A la vieja indecente le reclamaron. Ella NS/NC  😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@tuamaisvelha Ainda nem cheguei aí vê só, houve uma altura em que tava bue farta mas voltou a despertar-me interesse 🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Opino igual. Y por ello, los fanboys llevan insultándome desde anoche. Lo cual, dicho sea de paso, me importa un co… https://t.co/gotcbO1mQb]]></document><document><![CDATA[El móvil debería de tener una forma de autobloquearse para cuando vas borracha]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las "Dolores" 🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉😘😘😘😘 en Granada, Spain https://t.co/H3TCLkb7IQ]]></document><document><![CDATA[@CHPardinyes @FedCatHandbol @esports_lleida @casaldonalleida @paerialleida @LleidaTV @FemeniEsport @aralleida… https://t.co/zPdlLveaaI]]></document><document><![CDATA[@SergioAlvarezA4 @Mariagtriana @populares @PopularesCyL @POPULARES_LEON @PPBierzo Pensé lo mismo durante todo el de… https://t.co/LdWjKayh5K]]></document><document><![CDATA[Un descerebrado llamado Vicente González, de Vox, ha dicho que su objetivo es cerrar @laSextaTV. El desprecio hacia… https://t.co/v8eqXrdUuW]]></document><document><![CDATA[@isiklifans @toygarisikli Guión, música, actuaciones, todo MARAVILLOSO...]]></document><document><![CDATA[La sombra viviente de Gual y el espejo de Cristian  https://t.co/NTEkFSUKOr]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @Front_Republica En VOX, abogamos por el respeto a las personas y a la Ley. Y defendemos sin fisura la libertad.]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem Yo estoy segura que teaiciibara a Pablo Iglesias los varones estan detrás y lo manejan]]></document><document><![CDATA[@pixony Perdona que insista pero es importante, puedo hablar contigo por privado?]]></document><document><![CDATA[@Kofrade_Furrier Das más por culo con el aguacate que un sordo con un tambor, cohones!!!!!!]]></document><document><![CDATA[@louve_garou Diana, no tengas miedo. Esa persona te está haciendo más mal que bien. Lo mejor es aclararselo, primer… https://t.co/jAKNf8cJ5K]]></document><document><![CDATA[@CinemaSaoJorge Mesmo! As cenas de batalha com os dragões podiam sair da escuridão e de tentar adivinhar quem é quem...]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @toniovaquerop @vox_es Como los cerdos y los hombres en Rebelión en la Granja: "Los animales miraban a… https://t.co/V2ortyAuQF]]></document><document><![CDATA[@Jose___Vega A veces convivir con tanto racismo e intolerancia llega a provocarme un dolor físico]]></document><document><![CDATA[#FelizSanJorgeSalinas #JorgeSalinas #SalinasTeam https://t.co/S9FZyzk6fp]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villanueva de la Serena https://t.co/gnVJC8kgUZ]]></document><document><![CDATA[@Project_Janus Si lo pillas apagas las luces y te veo jugar!! Zombieeees!!!]]></document><document><![CDATA[La brevedad ! No se puede decir mejor cuál es la enfermedad de la empresas , donde hay que reunirse 100 veces para… https://t.co/CurfqDAhSg]]></document><document><![CDATA[NO TENGO PUTO HBO Y ME VOY A CAGAR EN TODO LO CAGABLE POR NO PODER VER GOT YAAA]]></document></documents></author>