<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Enhorabuena campeonas, somos de primera @EDFL_oficial @EdfFemenino!! 💪🏾👩🏽⚽ Ánimo para las guerreras del… https://t.co/uh3idCl3te]]></document><document><![CDATA[@senandoha Vivir en un determinado lugar no es un impedimento para seguir en la línea de tratar de mejorar las vida… https://t.co/zHDWPmeOrj]]></document><document><![CDATA[Ahir vam estar recollint signatures per la @ILPuniversitats a la #FiraDelRam de Tordera ✊ Exigim al Govern la rebai… https://t.co/3Ig99QOR2Y]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 @CiudadanosCs Y las familias no mono parentales y con más de un hijo?]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días RAPHAEL. Sin duda alguna el refrán contigo se cumple totalmente "chico trabajador". Ah,… https://t.co/GWATyzXQd6]]></document><document><![CDATA[@ElenaSalamancaR @Hdad_Macarena Si que es emocionante ver cómo bailan a la Virgen...😊]]></document><document><![CDATA[@lukejuby Oh you did ?! that’s a funny coincidence 😍 I will give it a listen 😉]]></document><document><![CDATA[@JupolNacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/IGRgBDmzGM]]></document><document><![CDATA[Necesito pintar otra vida en la que los colores vuelvan a ser bellos.. https://t.co/dY6RHwGXpa]]></document><document><![CDATA[@javi_decastro Y es, gracias al volcán, que existe lo que es hoy Pompeya.  Arde también la vergüenza ajena por las… https://t.co/p7uvmEEKu4]]></document><document><![CDATA[@MRizaldos @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/iCsL7DM4vC]]></document><document><![CDATA[Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/0rcKRY5TS4]]></document><document><![CDATA[@SoniaSierra02 @Noemi_delaCalle #STOPLGTBFOBIA Y #Chorradascarcas #Respeto #Tolerancia #libertad 🇪🇸🇪🇸🌈]]></document><document><![CDATA[Paco Jémez: "Esto será una broma, ¿no? Si lo sé no vengo" https://t.co/cXF0baMwtO vía @marca]]></document><document><![CDATA[I vote for @Kailen_Sheridan of @SkyBlueFC for @NWSL Save of the Week! Vote #SheridanSOW]]></document><document><![CDATA[@shinylucille @dupontaignan Il n’explique pas DA que c’est la droite qui a voté contre De Gaulle car elle voulait c… https://t.co/bw76oC5oZO]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas ¿Tú nos tomas el pelo o de verdad te crees lo que dices? Está claro que 1. No era su obligación dart… https://t.co/M2zEDjQ8YY]]></document><document><![CDATA[Se nunca mais disse visto a notícia seria "Vieira correu com Boaventura" como continua a ir lá "Vieira continua a a… https://t.co/mWjAUTVgdO]]></document><document><![CDATA[El nuevo rico Pablo Iglesias sale de su casoplón para votar por primera vez en Galapagar | Elecciones 2019 https://t.co/9inyhBhBk7]]></document><document><![CDATA[Os dejamos con el #podcast de la entrevista de @saranavarroshoe ayer en @COPE https://t.co/DVakq6a4oz https://t.co/LMPHjV4cLU]]></document><document><![CDATA[No me gustan las personas superficiales con lo material me gustan las personas que hablan con la realidad con la cl… https://t.co/qWlcAlGdAq]]></document><document><![CDATA[Hoy ha sido todo distinto y difícil. El primer año sin ti.  #ssmv19 #semanasantamarinera #setmanasantamarinera… https://t.co/XhsJvKRJH0]]></document><document><![CDATA[I love #sense8 I congratulate you for the paper you are a crack @MsJamieClayton]]></document><document><![CDATA[@patxilopez @PSOE El pueblo hemos votados mayoritariamente a la izquierda!! Estoy cansada que al dia despues de las… https://t.co/V2QTH6na3k]]></document><document><![CDATA[@populares @TeoGarciaEgea Éste tipo, se cree que las gentes son idiotas y,que van a seguir votando al partido más c… https://t.co/Ans78Xc0Uo]]></document><document><![CDATA[Una cosa es la ideología conservadora y otra la que ataca al feminismo, colectivos vulnerables y la propia democrac… https://t.co/PQGYPUfdN6]]></document><document><![CDATA[@ErnestoEkaizer CARRIZOSA (nada de señor) ahora que ? Va a esconder la cabeza bajo el ala? Que "patraña " van a inv… https://t.co/RcZZ0VnvGR]]></document><document><![CDATA[Un día de campo en familia y con amigos de siempre; toros, caballos y muchos sevillanos apoyando una gran causa sol… https://t.co/SARlZ0c2di]]></document><document><![CDATA[🔴S'ha vist com només gràcies a @compromis els nostres pobles han tingut veu al Congrés. Som una força política honr… https://t.co/v2khigImnB]]></document><document><![CDATA[Ninguno de los 4 ha tenido las narices de decir que se ha vetado a un partido que va a ser decisivo desde el Doming… https://t.co/2qOvrUU43v]]></document><document><![CDATA[Puedo permitir infinidad de cosas como árbitro de balonmano, pero que falten al respeto a un compañero... por ahí NO paso😡]]></document><document><![CDATA[Llevo un montón de días hablándote de comunidad, por aquí, en vídeo, en posts , a través de entrevistas en mi talle… https://t.co/Z5PYwANtEk]]></document><document><![CDATA[@AgustinLaje @elentirvigo @Gato_directo @merece_saberlo @jemahuja @joanplanas]]></document><document><![CDATA[El influencer marketing es la nueva prioridad de las marcas #MktInfluencersMN #MarketerosNocturnos https://t.co/hS3ChjE1Hk]]></document><document><![CDATA[A veces sólo queda respirar profundo,  cerrar los ojos... https://t.co/2i4tmBkYQK]]></document><document><![CDATA[#Arya es la MVP del tercer episodio de #JuegoDeTronos por ganar el partido en el descuento. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[El tema ya más allá de si almorzaron o no. El problema es, que estos pobres ancianos de verdad creen, que la culpa… https://t.co/XxxMFBj8uu]]></document><document><![CDATA[Le ha faltado decir al final del vídeo: Carmen trae una cerveza que se me está quedando la boca seca. Tiene una pin… https://t.co/GBM1RGutKv]]></document><document><![CDATA[Me parece que esto es una clara señal q a USA le sabe a mierda el chavismo originario y la amnistía traidora d la M… https://t.co/iT6gHeZfJL]]></document><document><![CDATA[Yo toda mi vida: voy a estudiar Derecho, es la única carrera que me gusta  Yo 5 intentos en 3 carreras diferentes d… https://t.co/RHPDE5GVVM]]></document><document><![CDATA[Aquí la gente hablando de ganar o perder cómo si se tratase de un partido de fútbol Real Madrid - Barcelona, con la… https://t.co/0OOk68cwKy]]></document><document><![CDATA[Nueve siglos de historia perdidos en un infierno #NotreDame. Totalmente impactada. Recuerdos de juventud. Bellos mo… https://t.co/T8FfMnzzKK]]></document><document><![CDATA[Ya llegó ya esta aquí..., el sr Casado ta saco Venezuela  jajaja. Primer  chupito#DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Dejemos que la justicia haga su trabajo y que continue el proceso de investigación hasta el final sin que se confun… https://t.co/wPrgx8gk8M]]></document><document><![CDATA[@javioru @InesAlameda @SEO_Asturias @AcasturAsturias @ambientologica_ @MarcosVegaRadio @ATorralbaB @SergioFSierra… https://t.co/rOjOvww1l4]]></document><document><![CDATA[@musiqass @ernieproduccion Nooooo, soy libre ahora. Estoy de vacaciones]]></document><document><![CDATA[@UqueDe Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Que si no. Sería para los Independentistas  CATALANES]]></document><document><![CDATA[@Arqueracabreada @metro_madrid Da igual. La pregunta es si sabes el año? Así que no lo has acertado. 😂😂]]></document><document><![CDATA[#morosicristiansapunt  El primer ballet que está saliendo es el de Rafa Felipe no el de Carmina Nadal , el segundo si es de Carmina]]></document><document><![CDATA[@Nieto_luuu @carmenlopezz_ se dice stop, pero el juego se llama escatergoris]]></document><document><![CDATA[Gracias por tus palabras. Estoy convencida de que va a ser así.  Un abrazo 😊]]></document><document><![CDATA[Lo hicieron una vez y así les ha ido. Si @ahorapodemos repite la experiencia anterior se hunde ...Qué obsesión con… https://t.co/SYmp7Gc9dg]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @Asier81014373 @ssantazaragoza La verdad es que no,, intentaré ir aun complicado lo tengo. 🥰]]></document><document><![CDATA[Si estás leyendo esto, es porque me ayudaste a llegar a los 10 seguidores. ¡Gracias! ❤💋🍭🍬🎭❤💋 #Gracias https://t.co/HQiXlrP7Wy]]></document><document><![CDATA[Orar é buscar na abundância de Deus, um pouco daquilo que está faltando em nossa alma...  🙏🙌❤]]></document><document><![CDATA[@Karma13355592 @juanjobaldovar @manolomata @PSOE El único y más necesario que nunca !!]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ... sabores tan intensos que requieren delicadeza para apreciar todas las emociones… https://t.co/cTP03BCyPF]]></document><document><![CDATA[Por suerte, de "Lolita" ni habrán oído hablar. Ya pueden preparar las hogueras para toda la literatura realista: An… https://t.co/jsEgPcH7ZI]]></document><document><![CDATA[@ChuchoAndaluz @EspidoFreire Pero cuidado con lo de atravesar paredes, no vaya a ser que uno se emocione más de la… https://t.co/UkoVix7FJK]]></document><document><![CDATA[@eldiarionegro @chapatucombi Pérez hace check a su lista https://t.co/ol6MAug75k]]></document><document><![CDATA[@rojasocialista @jumasa85 @COPE La emisora dela iglesia..Que podemos esperar😘]]></document><document><![CDATA[Mayo o el mes de las celebraciones 🍀🌺💐 en Floreale https://t.co/WK5othr9CZ]]></document><document><![CDATA[hoje comi pao de centeio com abacate, granola com papaya, morango e ameixa, strogonoff de cogumelos, bolo de cenour… https://t.co/lWoqdYfg1T]]></document><document><![CDATA[@whoiswillieh Digo yo... quizás la diferencia está precisamente en los estudios que se tienen o no... por supuesto,… https://t.co/EUr5Ou5Lwx]]></document><document><![CDATA[#Happy9PrincessLola 🎂❤️  . . Pues si, en esta casa nos levantamos de celebración, #PrincessLola hace 9 años y es qu… https://t.co/IsKVbu8BnE]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @MAngelesGonzal1 Raphael bienvenido   a casa tras tu gran  éxito deseando llege Mayo para verte en… https://t.co/RK04chRwLX]]></document><document><![CDATA[La feliz vida de un gato en Estambul (Turquía): la gente va y viene con prisas, pero encuentran tiempo para una car… https://t.co/Y6ava5UKYp]]></document><document><![CDATA[Quina pell tann fina tenen alguns,que si comparesim el que ha dit  o hagin interpretat alguns,amb el que diuen tots… https://t.co/pIExxXoEOq]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @Sofi_pm ES UNA CARADURA QUE BUSCA QUE TODOS ESTÁN A SU NIVEL,VADE RETRO]]></document><document><![CDATA[It's been a hard day's night... 🎶🍹🥂🍸 en Lola Cacerola https://t.co/pI2zf524VC]]></document><document><![CDATA[Empieza el calorcito y yo ya tengo planeado el veranito:  - Junio: Sicilia  - Julio: Gran Canaria - Agosto: Lignano… https://t.co/zVjSKzEIvk]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta19 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[@DeltaMdelta @elcomercio_peru Estos artículos y los intelectuales que lo respaldan sea la oportunidad perfecta para… https://t.co/3y2BlHEj5I]]></document><document><![CDATA[Ja sé que era ahir, però és tan, tan, taaaaaaan absolutament deliciosa, que no me'n puc estar.… https://t.co/PKSqkTmk7p]]></document><document><![CDATA[@sabela11n @3S5pepe @MaKiNoTa_SiNMaS @Gigaherzio @jlrios04 @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio @agusacerdote @El_Neyra… https://t.co/t2vt2tVaPV]]></document><document><![CDATA[2. cobria els carrers dels Guieamets. La Neus ens va rebre a casa seva i, caminant amb dificultat, ens va conduir a… https://t.co/bhyuNb1NH8]]></document><document><![CDATA[Día de naturaleza y relax🌲🌱 en Parque Natural La Pedriza https://t.co/BXUqUyzkG0]]></document><document><![CDATA[@Conchetta9 @Cristina4589 Estamos completitos. Que se mangue la que se tenga que mangar, si vamos a morir a buchitos pues que se mangue.]]></document><document><![CDATA[Estaba decidida a comprar el producto, pero me he dado cuenta de que no es adecuado para mí. @DecathlonES… https://t.co/zsEiiFUNAi]]></document><document><![CDATA[Anoche en las #Noticias de @canalsuralmeria 👇 #SiSePuede https://t.co/gAQTtTj3Nc]]></document><document><![CDATA[I just published the first episode of my new podcast! Listen to me talking about #drugs and #parties with Cristina… https://t.co/Q6S8H8xXEd]]></document><document><![CDATA[Gol gol gol Mariano Real Madrid 3 Villarreal 0. Hala Madrid https://t.co/dPHrZf6zn4]]></document><document><![CDATA[———————————————————— ✅ Coach online (comunicación directa por whassap) ✅ Entrenamientos personales ✅ Subida y bajad… https://t.co/K3JF0TC5fq]]></document><document><![CDATA[Mmmmm voy a jugar a la Nintendo en la cama ajajjaja vuelvo a tener de nuevo 8 años]]></document><document><![CDATA[Tenho um video da minha irmã a dançar o creu, vai ser tão útil no futuro ahahah]]></document><document><![CDATA[@DavidSabido3 @JesusCintora Y el marcharse a otros países para tener ínfimos costes laborales y ausencia total de regulación laboral?]]></document><document><![CDATA[Un logro de todos quienes con coraje denunciaron y visibilizaron las condiciones extremas en las cuales viven los v… https://t.co/GfhgsnLZLP]]></document><document><![CDATA[@Actualidadworld @marelafin @Oh_Canada2017 Vocabulario muy criollo, 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@GloriaElizo Si están de socios con los corruptos y ellos ya están aprendiendo rápido]]></document><document><![CDATA[Más imágenes de la prueba de hoy en el #Kartingolaberria  #PreventivosCruzRoja https://t.co/9CI6I22ekX]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Hablan de derechos pisoteando los derechos de los demás y quieren una Constitución a la carta para some… https://t.co/v4hKEU7sR8]]></document><document><![CDATA[@voxbaix @pepifaraona @voz_opinion @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/mNTRcgqoG2]]></document><document><![CDATA[Final de los coloquios junto a recap de todas las temporadas y trailers de lo que nos espera. Quedan 40 minutos, se… https://t.co/4WTj9glx0g]]></document><document><![CDATA[@ObservaCat @ajmanresa El #carrilbici cal que sigui en molts punts segregat i sobretot útil per moure's per… https://t.co/f7fKYyabdm]]></document><document><![CDATA[@PoliciaSXXI @AntonioGarciaMs @jusapol @pablocasado_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/b7U7CJTZao]]></document><document><![CDATA[per primera, única i última vegada: què bonic escoltar el balanç electoral funerari de Cayetana! Que vagi bé marquesa!]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @estoyakiok PEDIR A LOS AMIGOS Y FAMILIARES K VOTEN A VOX  VOX  ESTE QUIERE OTRO CASOPLON]]></document><document><![CDATA[Escuchando a Dámaso Riaño Secretario General de la Corte de Arbitraje de Madrid, hablando de arbitraje en la… https://t.co/Hi0fCAoExP]]></document><document><![CDATA[El embarazo, un foco para la investigación de la Esclerosis Múltiple  https://t.co/XPznHwD15l]]></document><document><![CDATA[Que días tan hermosos estamos teniendo por #Zaragoza con mucho sol 😎 y alegría, es que Mayo es lo mas✨ . Y hablando… https://t.co/OYMJfjQu8v]]></document></documents></author>