<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Amo a celebrar la victoria! 💪💙😍 en Rincón de la Victoria https://t.co/Al7V6mCG7q]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado dimite, Ciudadanos te come. Los del Vox son muy peligrosos, ya que Vox es un partido extrem… https://t.co/z2htYjb4ds]]></document><document><![CDATA[@AgenteRolex Conheces-me mm bem, dia 30 de Fevereiro é o melhor dia para um gajo ajustar contas ahahahhaa]]></document><document><![CDATA[@CucaDeLlum4 @MargaXrepublica @MLluisaBarrera @naxoxan @nuriajomba @cnrr54 @Dom70Bcn @NiNaNiNeTa3 @MONTSEC1… https://t.co/qaYDLVuOKR]]></document><document><![CDATA[@CristinaSegui_ @sanchezcastejon @abalosmeco Está acostumbrado a que le hagan la faena: como ejemplo la tesis doctoral.]]></document><document><![CDATA[Buenos días, feliz #1demayo #diadeltrabajo. Al lío #gym #gimnasio #workout #exercise #elipticalworkout #motivacion… https://t.co/7odHNOlZkK]]></document><document><![CDATA[Buenos días, parece que se salvará la estructura de Notre Dame. Aliviado, hoy seguiremos caminando.]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @rac1 Pero si dice que entiende el catalán y sin problemas por que pide que se le agua en castellano se contradice??]]></document><document><![CDATA[Final Benjamin Provincial Campo: El Palmar de Troya Sabado 04/05/19 - 11:00 h Sevilla F C -3- Real Betis Balompié -… https://t.co/ktybtsXqBi]]></document><document><![CDATA[De los creadores de “tengo un amigo que es gay” y “una vez compré en un top-manta”, llega “TENGO UN LORO Y SEIS PER… https://t.co/IF0ZH6lycq]]></document><document><![CDATA[A todos los puristas De pacotilla q están sacando defectos a la faena de  Julian ayer. Decirlos una cosina.... iros… https://t.co/kqN0oN1kst]]></document><document><![CDATA[@anaguerra Lo que te mereces Ana, gracias por darnos tu mejor sonrisa siempre 💜🌹]]></document><document><![CDATA[@MuerdemeTu Dice que siempre le estoy robando ideas, que como se haga una cuenta aquí me voy a cargar 😁]]></document><document><![CDATA[Pues para mí el mayor culpable es Sergio con el partido ganado, superioridad numérica, y llegando al  Geta, metemos… https://t.co/Lmbb0jK2Ir]]></document><document><![CDATA[@SenyorRequena Para encontrar a alguno a  con CI &gt; 80 lo tienes crudo.]]></document><document><![CDATA[Les voy a comprar un colchón a mis vecinos porque suena más su cama que sus gemidos]]></document><document><![CDATA[Fantástica sesión de #RoboticaEducativa en la asignatura de #TICPrimariaG08US de la @unisevilla con los Ozobot de l… https://t.co/SwCeFT05bW]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon Traicion y falta de respeto a Mathausen y a sus victimas con putas soflamas independentistas tan ab… https://t.co/4v3VvWHukI]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia El riesgo es Vd. Sr. Sánchez , no desvíe problemas.]]></document><document><![CDATA[@TotalFantasy hola tengo dos dudas primero es si poner a Kiko olivas o gofio y la otra es si no llega canales a tie… https://t.co/TvBW0RCNKs]]></document><document><![CDATA[Otro año más hemos podido sacar a Nuestra Señora La Quinta Angustia hombros por las calles palentinas... a pesar de… https://t.co/mZdt4VQtKv]]></document><document><![CDATA[#BranStark porque es quien maneja realmente el cotarro. #VivePoniente en @movistarplus]]></document><document><![CDATA[En el especial elecciones el 28 A, fuiste el alma, la Alfa de la programación  Saludos Cañailla Un Malagueño]]></document><document><![CDATA[@Ramiro98474718 De gente trabajadora en su mayoría mileuristas, eso es lo que me da rabia]]></document><document><![CDATA[@tonilopezga quizás te interesaría sacarlo también por %voto sobre electores, en vez de sobre voto válido]]></document><document><![CDATA[@ecologistas oye, una pregunta, el pienso anticonceptivo para las palomas dd Cádiz, tambien afecta al resto de aves… https://t.co/fkQ2dhDWcs]]></document><document><![CDATA[@LucasDeanxxx @aussietrbl @new_gaywanking @scallysex @Uniform3 @onlyXXXguys @rippedguys @HotMaleStuds @ukladsuklad 😋😀😀😀😀]]></document><document><![CDATA[@cienciaURV @universitatURV @Charls_Fox @fundaciorecerca @josepribalta @estevegiralt @AnnaArdevol Menudo crack!!! El mejor!!!]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 3.41 km in 1h:12m:24s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Antiga escola prática de Cavalaria de Santarém, hoje instalações da Câmara Municipal Santarém.… https://t.co/hsuFKZcV2a]]></document><document><![CDATA[A mi lo que me sienta mal es el tomate....empiezan los amigos tomate una tomate otra tomate la última..]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Segovia) (@ Catedral de Segovia in Segovia) https://t.co/yrprgXYb9p https://t.co/ek7o4JGeO9]]></document><document><![CDATA[¡¡No dejes de votar!! 250.000 votos admitidos en las últimas 24 horas #EleccionesGenerales https://t.co/cJntP8uLZY]]></document><document><![CDATA[#balayage #mechasbalayage #schwarzkopfusa #schwarzkopfprofessional #schwarzkopf #schwarzkopfbr por… https://t.co/1qCbP5a5ws]]></document><document><![CDATA[@vic_pallares @SEMERGENap @JAGarciaPastor @ana_apiecar @Medtorek @medicosergio @VanessitaDeniz @JMMJ64… https://t.co/wbDnHRCZ4X]]></document><document><![CDATA[@1789Libertario No puedo Pablo, es superior a mi, una de esa gente es una vecina que me cae genial, que la tiraron… https://t.co/blja0LgWfJ]]></document><document><![CDATA[Hágase usted mismo, de Enzo Maqueira https://t.co/V1nOFcw9vb vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[@dortegacasanova Pero los politicos constitucionalistas, no gastan ni un segundo en explicar, que no estan en la ca… https://t.co/edtsK5uNAq]]></document><document><![CDATA[@MarianoPlanells Para expulsar❓🤨Pero si ya estamos expulsados... En fin.]]></document><document><![CDATA[Al menos 13 muertos tras un aterrizaje de emergencia en Moscú  https://t.co/3lAjf45PWI]]></document><document><![CDATA[#dinner #shrimp #takeachef #ibiza2019 #eivissa2019 #privatechefibiza #ibizavip #ibizaconcierge #foodstagram… https://t.co/cIIibtGEDQ]]></document><document><![CDATA[Yo se que los Venezolanos somos demasiado jodedores y alegres, pero hay momentos en los que deberíamos no hacer mem… https://t.co/P3OdvPpuzF]]></document><document><![CDATA[Disfrutando del palacio real de Aranjuez y sus jardines. en Jardines Del Palacio De Aranjuez https://t.co/S9kUZumAuI]]></document><document><![CDATA[@llevasfuego Franco murió hace 44 años, Jorge. Superadlo de una puta vez]]></document><document><![CDATA[Santiago Abascal: el éxito curtido a golpe de decepciones - ESdiario. https://t.co/70HTeQWNtR]]></document><document><![CDATA[Guardias civiles y Policías convocan el 25A antes sedes de PSOE por su (ILP) y Equiparación | Lasvocesdelpueblo https://t.co/6XWJcOQCRV]]></document><document><![CDATA[El árbitro y el VAR le perdonan la roja directa a Álvaro. La entrada a @marianodiaz7 durísima.]]></document><document><![CDATA[ERRANTES.   Realización: @pedrogonzalezmoda  Fotografía: @PopaBarrionuevo  Modelo: @rociioga  Peluquería:… https://t.co/OZJlY6OfqC]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Estamos trabajando!!! en Albares De La Ribera, Castilla y León, Spain https://t.co/8H3bUvkcsQ]]></document><document><![CDATA[La Gloria del #SábadoSanto en #Sevilla  📲 #SSantaSevilla19 #SSanta7TV #SSantaSevABC https://t.co/wvV3Fwf8L8]]></document><document><![CDATA[@MercadilloStyle @cayetanaAT Esa querencia hacia la violación requiere de un dictamen pericial completito...]]></document><document><![CDATA[@ferdiazgil @silviabroome @garcia_abadillo @elindepcom @mikelsegoviac fascismo es el de las CUP o ERC, con CDRs y manifas con antorchas]]></document><document><![CDATA[@EGIGasteiz @eajpnv @euzkogaztedi @gorka__urtaran @PGdeSalazar @ramirogonza @jsuso @nmelg @iprusilla… https://t.co/MwhKhOOAhE]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP No se ve muy bien con el cartel ese en medio pero se te ve bonito uwu]]></document><document><![CDATA[@AnaAngiolina @capicua_Mca @Maryflus 41l/s? A ver, si la salida es un círculo R=3, el área son unos 30cm2, me da un… https://t.co/dGbbrZHwPn]]></document><document><![CDATA[@Denisaa_17 Jajajaja que tal? Te has reido o has llorado 🤣🤣 Buenoos dias 😋]]></document><document><![CDATA[El 14 de Abril al mediodía, Maciá levantaba en Barcelona la bandera de la República Catalana… https://t.co/UaAgBp3FEG]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooooool de @UnionistasCF. @USCFbase Cadete B 2-2 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[«Petalá» a la Virgen de la Victoria esta mañana. Llegar de sorpresa a Sevilla, sin planificar cuando me veía lejos… https://t.co/qg4HyowOPj]]></document><document><![CDATA[Construyendo un Sector Externo Europa con la ayuda y dedicación de un equipo de hombres y mujeres convenciendo de q… https://t.co/fwxHbgdegz]]></document><document><![CDATA[@jesusmgranada2 Coincido 100% con usted. Trato que nuestros representantes apliquen la suma de todas las sumas. Uni… https://t.co/7EoelCLY8z]]></document><document><![CDATA[@peterpanpum @vayanata @PSOE Tu no me vas a regalar nada,es tan sucio el estado k no me fío de lo k diga,yo recuerd… https://t.co/zvFGOPasp9]]></document><document><![CDATA[@xosemarcote @pueblopatriota @manelmarquez @nomadayo @CristinaSegui_ Bueno, puede que en tu país haya sucedido tamb… https://t.co/Pi8Vmqs9Xd]]></document><document><![CDATA[Joder, joder, joder... Estar ahí a estas alturas, es un puto milagro. Hay que disfrutar del camino, que lo de estos… https://t.co/np2z3BPsUr]]></document><document><![CDATA[@MaluCorreas @Agustin_Martin Eso!!! @Agustin_Martin invítate a algo pronto!!!!]]></document><document><![CDATA[No confundir con publicar  lo que le de la gana a cada cual, a si se crean las noticias falsas que solo confunden y… https://t.co/vEJ1xR1PpH]]></document><document><![CDATA[@GlasgowCityFC Nice photography, regards and congratulations from Spain 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[@jcarri3 @AlirioUribeMuoz Usted sabe que era la parapolítica? Ellos no necesitaban un acuerdo para llegar al congre… https://t.co/lcOFqyyFs8]]></document><document><![CDATA[Just finished creating a custom interactive music script with Wwise and Unity! This is a small level I built with U… https://t.co/yQSgiN5s7g]]></document><document><![CDATA[Juntos de la mano se les ve por el jardín... sólo pienso en ti...  #Cehegin #ViaVerde #Murcia #España #Spain… https://t.co/3bp1P7j9Tv]]></document><document><![CDATA[@LOngJOhnS1lv3r Señor , los paises con monarquia en Europa son los mas avanzados en lo economico y en lo social !!… https://t.co/ux3WWSzOCb]]></document><document><![CDATA[¡Nos vemos en un rato en #Andorra (Teruel) para presentar la lista de Podemos-Equo al Ayuntamiento, una candidatura… https://t.co/nY7mSHWqDU]]></document><document><![CDATA[Sunshine Spring #PicOfTheDay #Instagood #Instacool #instalike en Zafra, Extremadura, Spain https://t.co/Ll4f1jmopn]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Por supuesto que no no tiene nivel Ceballos para jugar en el Real Madrid es un jugador para el Betis pero ya]]></document><document><![CDATA[@jessbrammar I personally believe in Unicorns. They are beautiful. I know that once I ride One, all the world’s pro… https://t.co/O8rRzZ3mhy]]></document><document><![CDATA[@VioletaG28 Me interesa todo. Si conoces prácticas irregulares en estos dos países publícalas y denunciarlas ante l… https://t.co/k2WMHDfdUY]]></document><document><![CDATA[@Esopmonty Los ofendidos (y discriminados) por no ser guapos, también le saludan.]]></document><document><![CDATA[Granada-Almería, Málaga-Cádiz, Jaén-Huelva, Córdoba-Sevilla son los emparejamientos de los cuartos de final del I T… https://t.co/iFlEe7fsHg]]></document><document><![CDATA[@Conormclout @simpathy82 Entonces digame ... A ver tengo interes en ver su punto de vista ... Usted y yo somos riva… https://t.co/79vU8bpf2M]]></document><document><![CDATA[#20Abr1963  Asesinado por decisión Consejo Ministros de Franco, Fraga incluido “Mientras más injusticias, señor fis… https://t.co/6Nk5rjWZ0O]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Basílica da Estrela https://t.co/Si80MdilOF]]></document><document><![CDATA[📺 Para añadir salseo al debate, el creador del logo del @populares, que era concejal en el Ayuntamiento de @Madrid,… https://t.co/dX2iEgw0vI]]></document><document><![CDATA[Tendríamos que ir a recibirles... Grande @sergio8gonzalez.. Y grandes los jugadores 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@El_Plural Yo. Que no perdí el tiempo viendo ninguno de los dos. Vendedores de humo. Dentro de tres meses de lo que… https://t.co/eN8Rq1Co3y]]></document><document><![CDATA[@ACasadoV @Ayto_Sevilla Ayer viví escenas increíbles de grupos con carros bloquendo aceras enteras queriendo, para… https://t.co/eMkTMDb4kf]]></document><document><![CDATA[Un domingo bien aprovechado nos da energía suficiente para comenzar la semana con #ilusión.  #ColmenarViejo… https://t.co/z8r2QpBOF4]]></document><document><![CDATA[“Vull veure-ho tot. Veure per poder-ho explicar. Explicar a tothom el que els meus ulls han vist.Perquè és un deure… https://t.co/EsM5P5GOq5]]></document><document><![CDATA[@nereabhdez_ No hablemos de tiempo, que es relativo https://t.co/CsqH8mcHpe]]></document><document><![CDATA[@Mamagrandert @CiudadanosCs @Cs_Andalucia @Albert_Rivera Pactar con vox es lo mejor puede pasar no abría una España… https://t.co/aman5DQiQ5]]></document><document><![CDATA[Así son los candidatos del Partido Popular. Nada los para. Compromiso total. 🚘 Yo camino de Astorga y La Bañeza. Mu… https://t.co/0aeGXE3Q84]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ que ostia te vas a dar el #28A pero bueno luego te vas a galapagar a acariciar unicornios y se te… https://t.co/drcVIT3mKL]]></document><document><![CDATA[La gente que dais el rollo con que hay que votar y a quién no hay que votar ¿lo hacéis porque sois cansinos o porqu… https://t.co/d1GzhZcuUx]]></document><document><![CDATA[El boicot electoral en Benizar ¿Es una innovación en el uso comunal de las elecciones en España? Sé que en Portugal… https://t.co/MYkdZmyZJo]]></document><document><![CDATA[El niño que pudo reinar 🗡️👑  Una bonita versión infantil del mito artúrico, quizás para mentes adultas no funcione… https://t.co/U2PJ3V0pcD]]></document><document><![CDATA[La verdad de la Feria por @Navarroantolin De muy recomendable lectura.  Diez claves para no amargarse la Feria… https://t.co/hJmpGPxMAB]]></document><document><![CDATA[@Joseruiz_21 @Kuka1971 @rafarl2213 @FSCiudadDelVino No lo dudes @Joseruiz_21 Valdepeñas nunca se rinde, si te aburr… https://t.co/Y60wTdR9Ok]]></document><document><![CDATA[Rodando con mi canario, después de muchos meses, compartimos kilómetros nuevamente, eso si, ahora controlando watts… https://t.co/oDqhzXrtCc]]></document><document><![CDATA[Nivelazo gastronómico otra vez más en al_batool_restaurante_arabe #ABocaLlena en Jerez De La Frontera, Andalucia, S… https://t.co/1OqApn80oa]]></document><document><![CDATA[@Rayista4 @RayoVallecano @matagigantesNET Vamossssssssss💪🏻💪🏻⚡️⚡️🔴⚪️🇺🇾🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Y lo bien que vive el jodio entre terciopelo rojo y cojines de plumas. He creado una #diva en Barcelona, Spain https://t.co/syyjyEc99e]]></document></documents></author>