<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@julia_otero No hables por mí que soy mujer y mi defensa ya me la  defiendo yo; no me quieras tanto !!!]]></document><document><![CDATA[@mppeixoto_ por vezes és demasiado reservada e não sabes como contornar isso muito bem]]></document><document><![CDATA[@mksjosoccdr Mire, ¿es tan difícil darse cuenta de que es él el que se elimina a golpe de patochadas infumables que… https://t.co/574yARQaLP]]></document><document><![CDATA[El padre de mi hijo quería que bau lo visitara en los cardales y bauti diciéndome no quiero no lo necesito 🤭😲😬, los… https://t.co/dqs01dPta9]]></document><document><![CDATA[Prontos para a grelha. / Ready to grill. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/SWepKUeDBu]]></document><document><![CDATA[todas menos a Clarke! Ela literalmente não faz nem metade do que as outras fazem na série! Lexa e Raven mm fundamen… https://t.co/qrm9tePQyt]]></document><document><![CDATA[@Yoriento A mí personalmente no. El voto es libre y personal . No debería condicionar tu perfil profesional]]></document><document><![CDATA[Yo me he apuntado al curso "ODS una transformación ineludible". Se ha creado con mucha ilusión ¿te animas? #ODS]]></document><document><![CDATA[Uy, esto mola mucho! #JonSnow #Arya #Sansa #BranStark #JaimeLannister #Tyrion #Brienne #SerDavos #DaenerysTargaryen… https://t.co/1cvCKgGvu6]]></document><document><![CDATA[@isabelaguilardi @meiermq Lo dice la odiadora que insulta a rabiar y escribe frases llenas de odio, de tanto odio q… https://t.co/KBtdtneb4s]]></document><document><![CDATA[@JaredLeto Oh man 😀😀😀 ... I just watch the last episode of season 7. :-)  ... I am more than ready to watch the fin… https://t.co/IREMCX9nle]]></document><document><![CDATA[@_javicarrasco_ @RoyoRuiz Pues yo creo q para mí sí, pero lo importante es... Lloraste?😂]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista @PremiosPLATINO Felicidades !! Que orgullo eres para tod@s l@s que te admiramos te queremos !! ERESMUYGRANDE.]]></document><document><![CDATA[Hola @NetflixES  Me gustaría saber si las imágenes de la nueva serie “Nuestro Planeta” son reales... Espero respuesta, gracias!!!!]]></document><document><![CDATA[Il a la mémoire courte Plénel : accuser les gens sur leur passé quand ils avaient 20 ans !! Qui soutenait-il lui qu… https://t.co/5JZrXuuHMV]]></document><document><![CDATA[@angelsmcastells @ramontremosa Ells van poder-se treure el jou de damunt!!]]></document><document><![CDATA[@ConsellxRep @jmourelle @KRLS @toni_comin @jami_matamala @RaiLopezCalvet Enhorabona a tits vosaltres, patriotes i,… https://t.co/hrmederwvo]]></document><document><![CDATA[Este hombre está mal de la cabeza eso es mentira el miedo hay que tenerlo ala ultra derecha esis sin son Fascistas… https://t.co/s1aIXEEbo8]]></document><document><![CDATA[Otra interesante experiencia en #CongresoAEEPP2019:  Laura Lozano, CEO de @chargycom,  presenta unos nuevos disposi… https://t.co/5nqgtbGwis]]></document><document><![CDATA[¿Conoces @indibabeauty ? INDIBA® incrementa la temperatura🌡️ interna del tejido favoreciendo la reducción de la gra… https://t.co/BtO6PEhuNb]]></document><document><![CDATA[¡Ay de quien pudiendo hablar  no emprende vuelo!  En vez de #VictoriaAlada llevo un #ángeldeChinautla  He visto los… https://t.co/0NPnvpfoeG]]></document><document><![CDATA[@ForsakegaX @Enerio_Dima @DerlizGaona @AnjelaConJota A ver chiquis, os explico el ridículo que estáis haciendo. Sab… https://t.co/75Ty5XpLyT]]></document><document><![CDATA[@CurroJimnez8 @cojo_rey @Maria_Beatle @vmm7773 No, simplemente era porque hablabas de los obreros en tercera person… https://t.co/IWPM8XH6oR]]></document><document><![CDATA[Asamblea Comarcal de Jaén. Centro de Actividades que Cruz Roja tiene en el barrio de la Magdalena. Actividad realiz… https://t.co/muNOTCeo0P]]></document><document><![CDATA[@Andy66Warhol @populares @vox_es Pero que chorradas hay que oír !por favor! La mochila de Vox va cargada con todo l… https://t.co/UNBAddv33l]]></document><document><![CDATA[Que por cierto, están en el lodo ya, con el tema de la violencia de las mujeres, la prisión permanente y esas cosas.]]></document><document><![CDATA[@_Chule_74 @LMDINAMITA #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/SjWOw4FU2w]]></document><document><![CDATA[Mi #FFPaciente es para todos los pacientes de #Fibromialgia y de todas las enfermedades, q tenemos q batallar contr… https://t.co/Cthb08QNbe]]></document><document><![CDATA[me parece de puta coña lo que acabo de ver... como si fuesen crios de 4 años https://t.co/YQlayO8Pr3]]></document><document><![CDATA[El Gobierno considera inaceptable el escrache a Álvarez de Toledo y apuesta por el diálogo y la convivencia https://t.co/U5jR2hLNQZ]]></document><document><![CDATA[La "España Viva", que no la "Española Viva" #PorFavorPensadEnLasMujeres #28A https://t.co/NUPTEZ0LD4]]></document><document><![CDATA[@xbelp @montsedelpozo @josefinaIBVM Así es ,  por ello la voz que debe prevalecer en la clase es la de los estudian… https://t.co/BBYYbY2J4w]]></document><document><![CDATA[“Me di cuenta de que cuando miras a tu madre, estas mirando al amor más puro que conocerás jamás.” -Mitch Albom-… https://t.co/UJbXRnjlSs]]></document><document><![CDATA[Algunos de los votantes De VOX  PP  o C's no son Ni siquiera FACHAS, Son GILIPOLLAS  a los que Han comido el Coco toda Su vida]]></document><document><![CDATA[@Montalban64 Sigamos juntas #SiempreAdelante Porq apoyándonos, porq así es más fácil  Sigamos porq #HoyTambién nos… https://t.co/Iy9Pq2EvLp]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Mañana cuando operen a alguno de ellos que se ponga a preguntar en el quirófano y ojo!! que por mucho que… https://t.co/wVaJB5G3LL]]></document><document><![CDATA[sem edição porque somos os dois gordos e fofinhos em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/2UUj1cBPJm]]></document><document><![CDATA[@javimgol Esto va tan rápido que el próximo episodio estaremos asistiendo a la fiesta de 15 años de la hija de Jon y Daenerys 😲]]></document><document><![CDATA[Lo bueno es que el sonidito para que deje de roncar sigue sirviéndole. Ahí es cuando suele pedirme perdón.]]></document><document><![CDATA[@DanyySilvaa25 Obvio que não é só esse, mas de todos esse é o menos provável e por isso a curiosidade]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo Jajajajajajaja por qué será que te creo lo del disfrute Jajajajajaja Me alegra 😍😘😘]]></document><document><![CDATA[La Esencia...Su sonrisa, manos, pies...óleo sobre lienzo https://t.co/31IWffKaDk]]></document><document><![CDATA[Cuando se nota claramente que no quieres jugar con tu sobrino, este lo nota y me pregunta: vols llegir amb mi el ll… https://t.co/ZRlYT3JUM0]]></document><document><![CDATA[¿Son machistas los cuentos infantiles tradicionales? https://t.co/tdiM3Agf8Y vía @publico_es]]></document><document><![CDATA[@CristiGendirey @agildemeisterrh @LucianoRevoredo Déjeme adivinar, los detendrá con comandos paramilitares que mate… https://t.co/LXrcfc30D6]]></document><document><![CDATA[Crack ¡ por favor  VOta aunque  no te sientas español  VOTA POR LOS ANIMALES ¡GRACIES¡¡]]></document><document><![CDATA[@cavani_leonardo @937908Mcm @SalazarRoPaco @pepu_alcalde @PSOE @abcdesevilla Te voy a dar yo criterio]]></document><document><![CDATA[... luz de vela, noche eterna... #cenaparados #velas #luz #mimejorcompañia #headquarter🇧🇷🇪🇸🇺🇸🇬🇧 @ Community of Madr… https://t.co/WtQz2EXFqj]]></document><document><![CDATA[[1/5 0:56] Tom 👼: Hay q cambiar de juego [1/5 0:56] Tom 👼: Ya no vale el billar]]></document><document><![CDATA[@EvaPerezLopez6 @azukikiyo Dona, si haguessis ironitzat amb el nom d'alguna insigne autora espanyola s'entendria, p… https://t.co/UG2UNBMMzM]]></document><document><![CDATA[El Tiempo: previsión actualizada de Aemet para la Semana Santa https://t.co/keJ5Fv0tTF]]></document><document><![CDATA[Quan a Viladrau demanes una coca-cola 👏🏻👏🏻👏🏻 en Viladrau https://t.co/XQxBqgApJb]]></document><document><![CDATA[Un McDonald's en el Chorrillo. Simplemente eso.  ¿Y lo que yo voy a echar de menos estas cosas?]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @OlgaLosad @MBTotorika @vizacaino24 @vanecorlao @NEVENKAWARNING @liromantica1 @belen_ah @BelenFGonzalez… https://t.co/tF2ANfzCW0]]></document><document><![CDATA[Gracias @manuelcarrasco_ por tu delicadeza y cariño siempre. Tú sensibilidad es idónea para cada momento de la vida… https://t.co/etDM2gdLLj]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @vox_es Vox dice que el PP insulta a sus "posibles" votantes, tratándoles como si fueran niños pequeños,… https://t.co/3OYQrkN4Tt]]></document><document><![CDATA[Falta Falete, Maria del Monte, Julián Muñoz, Charo Reina que pereza.... Aneth va para hacerle la pedicura 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣… https://t.co/aLYwEoN1Sj]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @toniovaquerop @vox_es Como los cerdos y los hombres en Rebelión en la Granja: "Los animales miraban a… https://t.co/V2ortyAuQF]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy mas cansada, y más de bajonazo de lo normal por lo tanto también más tierna y eso no me viene nada bien..… https://t.co/vuvdmdP1Zt]]></document><document><![CDATA[@Jess13539625 @jakely63 Totalmente, tú sabes lo q se desgravamen, un 60 x ciento y el resto lo paga el contribuyente]]></document><document><![CDATA[Vivo y voto en Tetuán, barrio obrero históricamente y, en la última década,  cuna de la inmigración en Madrid. Solo… https://t.co/QonA2bn43N]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @DarkSha71327073 @dolo_66 @navedelmisterio @Palom_Navarrete @claratahoces @doctorgaona… https://t.co/PbPF6pY2mh]]></document><document><![CDATA[La insuficiencia cardiaca va a seguir aumentando pero vamos a poder tratarla mejor indica el Dr. vivencio Barrios e… https://t.co/2YF1iqSO8F]]></document><document><![CDATA[Fiestas en Malasaña #streetparty #music #livemusic #madrid en Malasaña, Madrid https://t.co/nLMmjTi41L]]></document><document><![CDATA[@shamlss_ Simmmm, tô ligada nisso! O que eu tô passando no rosto é: limpo com lenços de limpeza, daí passo o sérum… https://t.co/xcaGFiNnMl]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Hoy en día el arte está dando un giro cultural hacia otros campos sociales y científicos por el paradigm… https://t.co/LDS5NzGqOj]]></document><document><![CDATA[@JAixalaGensana @RMrosacastny @QuimTorraiPla @peremacias1 @AUOBSCOT Perdona, parece que se te olvida que en nuestra… https://t.co/kOVjAan6Df]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @chgarciacortes @_ISABELPANTOJA Carlos Lozano a la calle, es el único que provoca guerra, va de cla… https://t.co/lz8uZn4bKQ]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @sabela11n @HOSTALPERSAL @sobrino_antonio… https://t.co/yUmE7d9fKp]]></document><document><![CDATA[🔵 En #CasadoConMadrid, las familias madrileños seguirán disfrutando de la libertad para elegir la educación de sus… https://t.co/CNEB5hnO1k]]></document><document><![CDATA[En el 7th International Congress of Educational Sciences and development hablando de #paisajesonoro #innovacion… https://t.co/LQZilxM87y]]></document><document><![CDATA[@tatigarciasan1 @La7_tv @mmrocasolano @Azparren @FCollMorales Y que nos vamos a @ORMurcia a seguir con la actualidad! Jeje]]></document><document><![CDATA[@Ulterior_sama @angabantxo @AdriNanclares Volverá el NO-DO  y la censura.... Confío en que no regresarán esos tiempos .]]></document><document><![CDATA[Bueno como me desvele después de Mileniolive me quede traspuesta 2h?,si o así y así hasta ahora, me voy a tomar un… https://t.co/Kmj4YRSUus]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 @PSOE Qué pasa? Qué la palabra Falcon es propiedad del PSsinOE??? Yo puedo poner VIAJES EUROFIGHTER]]></document><document><![CDATA[@AlbertoBouvier A ver, pero la Feria de Abril de Barcelona se hace porque aquí hay muchísima gente andaluza. De hec… https://t.co/TBOCPHhWU8]]></document><document><![CDATA[Increíble, no tengo palabras. Un juzgado ordena el ingreso en el hospital de una mujer embarazada de 42 semanas par… https://t.co/yU5J07wQVN]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Como lo sabes https://t.co/l6P4WepyA6 una verguenza estar viviendo siempre con miedo]]></document><document><![CDATA[.@SamsungEspana ¡DRACARYS! Me uno al ejército #Targaryen en su lucha por el Trono de Hierro en la #BatallaQLED para… https://t.co/9sqRv9GJGv]]></document><document><![CDATA[Y que sigan creciendo las opciones para tratar la obesidad 🙂. The BAROnova TransPyloric Shuttle* (TPS) https://t.co/w65HDbdBUk]]></document><document><![CDATA[Así es #caravacadelacruz y así son sus #caballosdelvino vividos de cerca, una experiencia espectacular! Gracias por… https://t.co/we2wgIdGKz]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy… https://t.co/6C5gzbL7sL]]></document><document><![CDATA[#detalles #eventos #aerce #altheams @jmontesh @cresaiberia @3gsmartgroup 3goffice en Ramses Madrid https://t.co/EAKpx5ZqYv]]></document><document><![CDATA[fr obrigada a todos por fazerem este dia tão especial! amo vos do fundo do coração]]></document><document><![CDATA[Hay algún precedente k por alineación indebida y juega la final de https://t.co/yLg7yHhECo lo sabes lo tienes k exp… https://t.co/tZgiVvSse4]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @rmartinvega @molacocinar1 @Nadie1nada @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/nvRgULXrCI]]></document><document><![CDATA[It’s the voice of the truth. With that, some people is unable to deal with. But soon they will be on the wrong side… https://t.co/uF1REqH6Su]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Jajajajajaja, no eres viejo joe, si somos de la mismita quinta 😂😂.   Pero no puedes negar que lo de "tofuci… https://t.co/b97f0H1DPQ]]></document><document><![CDATA[só a Inês é que tem um nível de autismo como o meu para passar horas a jogar jogos mesmo sem graça]]></document><document><![CDATA[Gracias a toda la gente que me ha acompañado esta noche. Ha sido emocionante. @juandiguerrero @blancarosaroca… https://t.co/ahxqZZBnfD]]></document><document><![CDATA[@misericordiacip @HECglobal @manju73 @ErasmusMiser @erasmusplusUK @EUErasmusPlus  #AttheHeartofCommunities… https://t.co/1K8BQfmImf]]></document><document><![CDATA[@EULOGIO_CARMONA @alfredoken75 @antirratacloaca @josegea1965 @pilotaipunt @AnaPontiel12345 @AbuelaCule @moral_pilar… https://t.co/5kqdgsg9Vc]]></document><document><![CDATA[@MomentsES @FCBarcelona_es Deberían salir los árbitros para dar la vuelta olímpica.]]></document><document><![CDATA[Feliz #DiaDelLibro siempre de la mano de los Maestros https://t.co/Iba2Vzdkl6]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019: Diferentes formas de entender la igualdad. VOTA!! https://t.co/NagaUxxgs6]]></document><document><![CDATA[¿Poke poke poke los hombres no entienden que una barba completa siempre se va a ver mejor que un pedazo de barba de chivo en la cara?]]></document><document><![CDATA[Yo: llevo tres días con tos y mocos Mi madre: Yo: estornudo una vez esta mañana Mi madre: hala! No me digas que te vas a resfriar  ¿¿??]]></document><document><![CDATA[explanando a si próprio   1 - 4 2 - aí não sei 😂 3 - para lá caminho  4 - J 5 -  6 - 1 semana +/- 7 - não gosto da… https://t.co/W5wykk5fuO]]></document><document><![CDATA[@Aydee13649682 Creo, que en esta escena corrimos todos con Sanem, Le dijimos "llamalo, grita", dijimos Can no te va… https://t.co/wHmWtcXgky]]></document><document><![CDATA[@oscarmarin28 @DeportesCexTV 👇Aquí la prueba...Te va a costar 👑 https://t.co/R6veehjUiv]]></document></documents></author>