<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La semana pasada era #GoT. Esta semana #Endgame. Puta cultura de masas, el día que se ponga de moda ser coherente... 😤]]></document><document><![CDATA[Mis deberes para mañana domingo: * Ir a misa y rogar por el futuro de este país que falta va a hacer * Ver Fórmula… https://t.co/JaViIktuxR]]></document><document><![CDATA[Hasta se borran las apps, seguro que alguno estaría contento ☺ https://t.co/QePWbybOoD]]></document><document><![CDATA[@dandroid0 Evidentemente. Cuando te quieres independizar es porque tienes recursos (amen de identidad propia) para… https://t.co/b9fR4baFxq]]></document><document><![CDATA[¿Por qué España no es una democracia?  Pero no nos engañemos. España no ha sido nunca una democracia. Lo que pasa a… https://t.co/TPVi8Y4NiN]]></document><document><![CDATA[POLÍTICA, HUMANISMO SOCIAL Y RESPUESTA AL MIEDO Pedro Motas Mosquera https://t.co/eU069ueq9J vía @GeneralDavila]]></document><document><![CDATA[Artadi: "Sánchez debe decidir si va hacia la represión o hacia el diálogo” @elobrerodigital… https://t.co/PbVMG0wkFr]]></document><document><![CDATA[Y por mucho que lo pregonen, Vox no es un movimiento transversal. No hay apenas trasvase de la izquierda a Vox. Ni… https://t.co/MddnhYrPXS]]></document><document><![CDATA[Me encantó el trabajo de #alexandremonntoya  La #expo: #eneltiempo la puedes ver en #Santafé #hiperrealismo en Inst… https://t.co/xve3xpLkXU]]></document><document><![CDATA[Con Prieto en Ministerio de Defensa unificado, sería posible defenderse; con Negrín en la presidencia, se podían ab… https://t.co/fkNV6FYt55]]></document><document><![CDATA[Adiós camp nou como dice la canción todo tiene su final nada dura para siempre😂 Héctor lavoe no me gusto para nada… https://t.co/lYCIiyXjzO]]></document><document><![CDATA[In Porto drinking the tipical Green wine. Veeeery good. #visitporto #visitportoandnorth #travelgudu #ominoleo… https://t.co/f26RrDnbPz]]></document><document><![CDATA[Vuelve la Academia de Fútbol AFUTBAL tras el pequeño parón.  Desde las 18h en Hermanos Lesmes nuestros alumnos trab… https://t.co/6OqKPue4kv]]></document><document><![CDATA[No es imparcial y no le importa que se note. Como las cadenas norteamericanas comprometidas con uno u otro signo po… https://t.co/PnVexg1ARR]]></document><document><![CDATA[Estas con tu chica en todo lo vuestro y el perro mirando ... #GOT8x01 https://t.co/8mDB2q2pLh]]></document><document><![CDATA[Amazing day with a family and a new brother! We have enjoyed an extraordinary day eating, talking and laughing at h… https://t.co/IN0PwV1eTz]]></document><document><![CDATA[#ConciertoDeGuitarra de los alumnos/as del @ConserdMostoles  el 25 de abril. ¡No os lo perdáis! 🎵]]></document><document><![CDATA[@PSOE @mariagv @Desayunos_tve @sanchezcastejon Todo eso desgracia de España.]]></document><document><![CDATA[@alejandrodruiz_ Aro haz playlists pero no hagas integrales o ecuaciones tío]]></document><document><![CDATA[@nuriadelarubia @anaguerra @carliswan_ @AnaGuerraCFO Qué proyecto más bonito 😍 Qué guay y qué bonita la reacción de… https://t.co/ZfLOqtch5d]]></document><document><![CDATA[@JuanDeDiosCor13 @Martadpp Ya no se conforma con robar en los Mercadonas!]]></document><document><![CDATA[@LaLiga123MARCA @NASTICTARRAGONA @EXT_UD Cambiar el escudo que va a terminar la liga y no os enteráis]]></document><document><![CDATA[@Zipiguina @jmmacmartin @Eva_Granados ¿Y no sería mas logico pedir que se modifique el impuesto para que no se prod… https://t.co/Bc0DXP4bI6]]></document><document><![CDATA[#NOTREDAMEARDE    Que se quemase en el siglo XII.   Pero hoy no debería ocurrir. Prevención Contra Incendios. En ed… https://t.co/4RHREdgybX]]></document><document><![CDATA[@Filosofers @eledututor A Camus no le conozco para opinar pero con respecto a Nietzsche, si bien estableció el nihi… https://t.co/amb5PoFuVe]]></document><document><![CDATA[“Fin de semana de sol, con temperaturas propias de la primavera”...🤣... aha @marcredondo @cfbalseiro https://t.co/IHIgZ3l1Ru]]></document><document><![CDATA[Esta si que es la mononeuronal! Ejemplo Milenialque quiere dar lecciones y ser superguay y pone una foto de la Cate… https://t.co/kpWqL2ZjEZ]]></document><document><![CDATA[@TuitAndRoll @Ruth_46 Jajajajajajajaja. Yo estoy intentando no comerme spoilers, porque no estoy lejos de lo de aho… https://t.co/PBv9T7pXjj]]></document><document><![CDATA[@rubencarbonero @GuilleMunoz Veo que tienes razón con lo de los imprevistos y todo eso, pero voy por el centro del… https://t.co/7VkjJsaYkZ]]></document><document><![CDATA[Luego se extrañarán cuando se vote una opción radical que implante la mano dura de verdad pero en general en España… https://t.co/wRI8EbVqyH]]></document><document><![CDATA[@Oscar31808997 @Oscar64855961 @Farodevigo Embede debatir bloqueo ... no? JAJAJAJA, pero q facil se os desenmascara… https://t.co/ZQwCXamNc7]]></document><document><![CDATA[Vamos venezolanos, tenéis que ser capaces de echar al gordo Maduro de Miraflores y de Venezuela...]]></document><document><![CDATA[@SoyCarlosYTu Totalmente de acuerdo contigo, por lo menos, aunque no sea una tónica dominante, se puede dialogar co… https://t.co/kzn47YJsgv]]></document><document><![CDATA[Remain has motivation on its side, but it also has a very significant problem. Its own vote is split four ways]]></document><document><![CDATA[Antes de retirarse Raphael tendría que sacar un disco de versiones de sus mejores exitos en versión rap, y ponerle… https://t.co/SQ08wbnKvD]]></document><document><![CDATA[Si yo fuese ahora aficionado del @SDHuesca estaría cantando, animando, aplaudiendo a los míos y disfrutando. Solo e… https://t.co/9vCAJv5QxS]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Señor Abascal ?donde están los comunistas ? Habla vs como los separatistas catalanes que los que no… https://t.co/d44jsF0zOr]]></document><document><![CDATA[@senioradetuiter @ViajarSiempre @adrianratam @GydTravelers @DinhaViajera @puntosglobales Totalmente!]]></document><document><![CDATA[@1968_caldas @jpintocoelho60 Ficamos por aqui que não falo com asnos de pantufas]]></document><document><![CDATA[A lista do PS às europeias é uma nulidade. Até o nr 3 é um grande amigo de Sócrates, que o venera.]]></document><document><![CDATA[Lista Z - Luso Santomense . O programa está a receber contributos de associados . Faça o seu !]]></document><document><![CDATA[Mi lunes feliz se va apagando poco a poco!  Creo que al final me quedo sin vacaciones. 😭😭]]></document><document><![CDATA[@Fer_Santesteban @WalterBerry11 Igual tengo que ir yo a ponerte las pilas, Fer. Mario es más de fantasía jajaja!]]></document><document><![CDATA[@jarosban @Chevalencia14 @fanaticovcf1983 @PEPELUVFC @valenciacf Patrocinio/ anunciantes/ jugadores/ empleados Es l… https://t.co/jvVll3AKTn]]></document><document><![CDATA[@puigfe Es el resultado del adoctrinamiento de varias décadas y el nihilismo del PP.]]></document><document><![CDATA[Cristo del Buen Fin (siglo XVII) #semanasantasevilla #2019 #miercolessanto en Plaza de San Francisco https://t.co/t1KAvebSiP]]></document><document><![CDATA[@SrIncubo La verdad es que no tener victorias, no me quita el sueño. Me gano bastante bien la vida, por suerte. Me… https://t.co/UUSVsTkRzo]]></document><document><![CDATA[#L6Napactar QUE EXTREMISTAS DE ULTRA DERECHA SON MARTÍNEZ ALMEIDA Y LA DE C'S, ADEMAS SON MALEDUCADOS Y GROSEROS]]></document><document><![CDATA[As Escolas Profissionais fazem em Portugal um trabalho excecional: reforçam as competências dos jovens e ajudam-nos… https://t.co/15AgFkYkFe]]></document><document><![CDATA[@teresagarcialma @Esnarritza @GrupoVaughan YAY!!!!!! https://t.co/p7rDDkjgHM]]></document><document><![CDATA[Consejo: si te vas a poner una camiseta de tu rebranding no vayas con camisa de cuello blanco debajo.]]></document><document><![CDATA[Advierten de que el sarampión «podría resurgir con toda su fuerza» por el descenso de la vacunación… https://t.co/3EVvXfNxKy]]></document><document><![CDATA[@PachiBarrueco Deja, vendrá el arquitecto del Bernabéu y la envuelve en Albal para que se conserve. 😟 Malamente.]]></document><document><![CDATA[@MrFenixUnga @Jescalsal @bertrandmyd pues mas de lo mismo, en una campaña defendiendo las libertades de las mujeres… https://t.co/f012cRtNUG]]></document><document><![CDATA[Mi 1ª Semana Santa en @ondacapitalfm Gracias a todo el equipo, en especial a @JesusMorenoFM por hacerme sentir peri… https://t.co/Cy6DfffGRv]]></document><document><![CDATA[@Aurantiacum @ElPaco17170917 @silvia_yucca @Massafina4 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @pimientoman… https://t.co/4lLKRAEZ5a]]></document><document><![CDATA[¡Buenísima noticia para Extremadura!  Enhorabuena y gracias a @FTriangulo, y a todo el movimiento LGTBI extremeño q… https://t.co/q2syB1ZSVc]]></document><document><![CDATA[Entrevista a @GLlamazares en @ElHuffPost para conocer mejor a @reaccionayactua. #ReaccionaYActúa #14AbrilLaRepública https://t.co/vCbb4pth5A]]></document><document><![CDATA[. #Gandia20 #HashtagueaQueAlgoQueda #EfectoMariposa y #RRSS en eSalud Para un mejor conocimiento interconectado es… https://t.co/PFocRiKCG5]]></document><document><![CDATA[@martiandiaries @bionicanadian @VClinebarton @AuthorEllie @KRM_Morgan @VodkaWardrobe @dozeebird @lizette_neves… https://t.co/yAtCnL33D3]]></document><document><![CDATA[@OVVeterans @fcr247 @JudgeWren @Wrix2 @bytchfest @DrJimmyStar @AdamSpongy558 @jack0ueliny @Davidma54147368… https://t.co/pJMaTOi7xI]]></document><document><![CDATA[@salesianosmlg haciendo su recorrido penitencial por las calles de Málaga, en la tarde del #MiercolesSanto de la… https://t.co/0Xggm6yODA]]></document><document><![CDATA[17 libros para leer en campaña que te atraparán mucho más que cualquier programa electoral https://t.co/xKzHo9cSnp… https://t.co/Xx2REaWA9D]]></document><document><![CDATA[La SEXTA podria elegir un poco la diversidad de sus noticias, que se les nota #MUCHO]]></document><document><![CDATA[MFs que fumam nas paragens quando está a chover deviam ser apedrejados em praça pública juro, like I'm tryna live u… https://t.co/glwqLkQQkG]]></document><document><![CDATA[@parbolo @DamasoLuis Ah no, yo no decía que los "rojos" la rompen, sino que se rompe. Otra cosa es que crea que con… https://t.co/ymA7Umic5u]]></document><document><![CDATA[@laura_mrtnez Enhorabuena por el campeonato... ahora a por el ascenso!!!]]></document><document><![CDATA[@Sergio10rialto @LibreDirectoSER Tú esperas qué algún día cuente otra cosa...?  Sánchez Araujo es sevillista, pero… https://t.co/54Alb9SMQN]]></document><document><![CDATA[Únete a este precioso proyecto! #NativosEducacionales #InnovacionEducativa]]></document><document><![CDATA[@tabomraphael @vademetroananas @poucoapelativo @anadomingos @ricardofdiogo O que é um kombi?]]></document><document><![CDATA[@altRGR Yo vine a España y no tengo dinero de sobra, trabajo todos los días para ganarme un sueldo como cualquier otra persona.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera iba a prenderle fuego a la publicidad recibida en mi buzón y luego he pensado que el medio ambiente… https://t.co/7WXXQQ3mvA]]></document><document><![CDATA[Va por ti  nuestra permanencia en 2 B vieja, desde que desaparecistes, Unionistas de Salamanca te deja siempre el l… https://t.co/sHzzfWCWRh]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Encuestas dices? La de tu amigo Tezanos? No seas demagogo y no uses ahora la política para justificar t… https://t.co/tWrA7WrpLE]]></document><document><![CDATA[#CuarentonesChallenge uno a punto de abandonar la década (49) y ella en plena juventud (45) No ni na!!! https://t.co/12oY5fNglj]]></document><document><![CDATA[@iunida @Albert_Rivera No quedarse en la mitad de diputados como os pasará a vosotros :)]]></document><document><![CDATA[@BenditaJusticia @LaRetuerka @sanchezcastejon @PSOE El.problema es que a @carmencalvo_  parece que nadie me ha ense… https://t.co/rq0l2HqLLS]]></document><document><![CDATA[@carolina_sancha Sería el punto culminante de la disrupción tecnológica. Esta disrupción (inteligencia artificial,… https://t.co/elvDjbxFsM]]></document><document><![CDATA[Si me voy a ver 4 partidos seguidos pues se dice y punto.  Alguien me presta una mantita para los riñones ???]]></document><document><![CDATA[@Anantekera @claulleramendez @maestradepueblo Qué tal estás? Qué necesitas? En qué te puedo ayudar? Qué grande eres!]]></document><document><![CDATA[¡Feliz cumpleaños @DaniSordo! 😉🎉🎊🎂🎁 Que disfrutes de los 36 tan bien llevados.]]></document><document><![CDATA[@AlgaraCristina @Beatriz09368108 Pues nada en toda la Semana Santa no saldré de mi celda en el Monesterio https://t.co/9siqZJyxig]]></document><document><![CDATA[Pues ya lo tenemos por aquí... qué ganas de leerlo! Gracias @bibliotecaJedi https://t.co/ikR1OpXUMo]]></document><document><![CDATA[#ÚLTIMAHORA | Muere el ex presidente peruano Alan García tras dispararse cuando iba a ser detenido  https://t.co/rFohdxWZig]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW ¿Y además de despedirle, la @JuntaAndalucia1 no podría sancionar al ExMinistro del @PSOE Bernat Sor… https://t.co/czGNPLcP4w]]></document><document><![CDATA[@rafagarcia__ @ricarpl @Alvaradoblog @RamonStone @granpresentador En calle Venecia hay gente muy peligrosa]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Prohibid los pesticidas como primera medida. ¿O con esto no podéis? En cuanto pase el 'mono' que s… https://t.co/WcTslDCvgA]]></document><document><![CDATA[Bola de Sebo, de Maupassant: un hito memorable en la historia de la literatura cuyo argumento gira en torno al “t… https://t.co/NtPSx8h6Cp]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist @lukestegemann Lo menos que te mereces ante los intolerantes xenófobos de @vox_es es el apoyo de la… https://t.co/8N6Y9E62ki]]></document><document><![CDATA[Creo que lo que acaba de hacer @informativost5 ha sido más que  ptendencioso: en los titulares ha salido @junqueras… https://t.co/IByzVFlm2D]]></document><document><![CDATA[En las pelis de Hollywood de los 90 la forma de demostrar que eres un buen padre es yendo a ver los partidos de béisbol tu hijo]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd No, cualquiera. Mi barbero, mi tendero, las chicas que estuvieron de prácticas conmigo...no son radi… https://t.co/cq1EdpKbD5]]></document><document><![CDATA[Dejad de poner tweets sobre GOT cansinos. Que hay gente q aún no ha visto el capítulo.]]></document><document><![CDATA[El paso procesionario del Cristo de la Columna y la Virgen de las Lágrimas y el Consuelo pudo con la lluvia. https://t.co/K4fMtxx7S6]]></document><document><![CDATA[@bernax16 Pero en ésta cantan? Que yo sepa la de Hooper era una adaptación del musical, no de la obra de Victor Hugo.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en El Alamo Comunidad De Madrid https://t.co/TbKJjwhzkw]]></document><document><![CDATA[Lidia Falcón: "España al servicio del imperialismo estadounidense" https://t.co/SQ6qW00mtl]]></document><document><![CDATA[El @PSOE consigue su segundo senador por 29 votos https://t.co/q7OLG91l2v]]></document><document><![CDATA[La verdad es que #España es #Bonita, #LaEspañaQueQuieres #Paso #YCanarias https://t.co/7rGVriGMvm]]></document><document><![CDATA[@dunkelhxrz @Camachocosaurio coinbase da igual que tuvieses, esa es la web que te pasa de la moneda a euros, la de… https://t.co/zUksXkuGL5]]></document></documents></author>