<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JoseManuelAcbal @pablocasado_ @lepenjm La gente está tan harta que ya no sabe que dirección tomar, van a la desesperada.]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @ertrivi69 @AlejandroSanz @antoniorozco @xavimartinez @TonyAguilarOfi @canalfiesta @Los40 @JuanMagan… https://t.co/LQlW02OZhS]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de un taller donde se funde música,arte y movimiento para los más peques https://t.co/dD0b4NaJHd]]></document><document><![CDATA[@erplomi @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/L88zKsDg1R]]></document><document><![CDATA[@RaholaOficial @sandrorosell @FreeRosell Pilar ,es deu poder demanar indemnizació, oi ?]]></document><document><![CDATA[Así estamos por aquí... Love it!!! :)) 🎶🎶🎶 #music #sea #musician #training #workout #tech #singer #recording… https://t.co/QrO9BKvymT]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa @Absolutexe @eledhmel @CristinaSegui_ @cav_carmen @Miotroyo2parte #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/cyUjDoSp82]]></document><document><![CDATA[He comido literalmente una croqueta así que pensaba que iba a pillar la cena con ganas, pero tampoco]]></document><document><![CDATA[@ideal_granada @LuisSalvador @FranHervias @CiudadanosCs Y que ha hecho usted en cuatro años ?]]></document><document><![CDATA[Es de buena estudiante usar los festivos para estudiar y ponerte al día, qué pena que me de pereza hacerlo]]></document><document><![CDATA[@alejandrovig1 Me es indiferente su opinión y su consejo. Lea con "suficiente atención" antes de opinar. Y déjese d… https://t.co/wtglrSCShq]]></document><document><![CDATA[Un McDonald's en el Chorrillo. Simplemente eso.  ¿Y lo que yo voy a echar de menos estas cosas?]]></document><document><![CDATA[@jordievole No te preocupes, que no pienso malgastarla. Mi opción política, que no he cambiado nunca, es la única q… https://t.co/f6FxhR3VIs]]></document><document><![CDATA[Salimos PASAR PÁGINA! Almudena Gutiérrez habla de la presentación de #Despiértamecuandoacabeseptiembre en… https://t.co/oSTEXHzylv]]></document><document><![CDATA[Que sería la vida sin los controles de calidad 🤷 en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/BignUD8fhV]]></document><document><![CDATA[¿Pero si los de Atresmedia ya tenian comprados los atriles? Pedro no tienes corazon.]]></document><document><![CDATA[@ZaplanaFernando @cdelamor_ @museodelprado Da la sensación de estar ante una fotografía mural y no delante de un cu… https://t.co/Pysd2damiU]]></document><document><![CDATA[@ZesarM Yo he sido más madrugadora, jajaja, a las 11h ya estaba lista 😄]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todas las mamis y en especial a la mami más luchadora del mundo! Gracias por haberme dado la vida! Oj… https://t.co/lqVNJ8y7k0]]></document><document><![CDATA[Respondiendo a @museodelprado y @cdelamor_#MiCuadroDelPrado es la Anunciación de Giotto, año1435, medidas 154x76cm]]></document><document><![CDATA[Yo no sé cómo hay personas que hagan lo que hagan siempre aciertan.  Yo hago lo que me sale del mismísimo moño y ja… https://t.co/YfRushPS5q]]></document><document><![CDATA[@nestor_meteo @eltempsTV3 Quina careta q feu😜, m'agradaria saber quines converses porteu 😹😹😹]]></document><document><![CDATA[Gracias Capitán #AndaLevantaM23 sonando #RayandoElSol con @manaoficial Feat @pabloalboran PRECIOSA @ertrivi69]]></document><document><![CDATA[@Anne_Hidalgo @sanchezcastejon A ver si se hace verdadero socialismo en Europa y se facilita poder vivir condignida… https://t.co/0KFYSQkDVt]]></document><document><![CDATA[@1victimamasLVG #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/EMfRdFKrjD]]></document><document><![CDATA[Sabéis que los Países Bajos tienen rey? #posnapicha 🙁 en Granada ciudad de la Alhambra de Granada https://t.co/ERE2kkF0ud]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @pablocasado_ 📣Avanzaremos hacia una economía más sostenible, baja en carbono, sólida y eco-eficiente… https://t.co/2eqxbSNGin]]></document><document><![CDATA[Globos para toda ocasión en Party and sweets 🎈🎈👏 en Party and Sweets https://t.co/wEilxO8woX]]></document><document><![CDATA[@fcentenomalfaz @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/3gv779iAQ7]]></document><document><![CDATA[Le dije "Obvio que no soy normal, de serlo sería como tú...normal y corriente" #LaVidaEsUrgente #Confesiones… https://t.co/pJaA6bzy5A]]></document><document><![CDATA[Vota PSOE, no te arrepentirás ya que el unico que es mas solidario con los débiles,con los pensionistas,con las muj… https://t.co/COmqNmhgG8]]></document><document><![CDATA[@David2002Dmd @josediazmalaga ¡¡Morenito de Puertollano!! @jmgalvanrico]]></document><document><![CDATA[#FollowFriday  @lizandmollie I found about their book “No Hard Feelings” on @Twitter More people should read it and… https://t.co/sS6Na5OYnx]]></document><document><![CDATA[Será q no sabes del plan d recarga eléctrica del régimen o como coño se llame... Cada día más desconectado de la ve… https://t.co/Lt4jHuPKHD]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas De verdad no perdamos más tiempo, te… https://t.co/hVuiaSblPh]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! Nosotras votamos, los bancos deciden! #LaCafeteraIBEXtidura .- ¿A quién escuchará Sánch… https://t.co/mwL6bGm1Na]]></document><document><![CDATA[@MedraoCarlos @13marcarrascosa @sisopuerto @fandecansalada @avachemtrail @JoseM_Rebollo @PabloIzni @MeteoBetera Maaaar !! Ese pati !! 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@misericordiacip @HECglobal @manju73 @ErasmusMiser @erasmusplusUK @EUErasmusPlus  #communitiesofenquiry… https://t.co/7loELo0FEi]]></document><document><![CDATA[@IzqDominguez @ana_urcelay @ManuelCostoya1 @sanchezcastejon Y tú,?que sabras de algo que no conoces.?.No te olvides… https://t.co/yc6zb3w5PW]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @gabrielrufian @E_R_delPortal @Societatcc #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/ePq26pXnNj]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano @Nuriasecas1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/GPhQkJjaEf]]></document><document><![CDATA[@GabrielCuarter1 @fecorchez @LeaksUberCabify @cabify_espana Sin foto no sabrá de lo que hablas https://t.co/z6f8mMSxPi]]></document><document><![CDATA[No se trata de prohibir, sino de educar para que las retóricas de quienes creen que los duques y marquesas del PP s… https://t.co/uJfNZeDizy]]></document><document><![CDATA[Somos uma empresa ,especializada em cerimónia , senhora , homem , noivos , noivas , criança ....! Para todo o tipo… https://t.co/9duo0ywKzc]]></document><document><![CDATA[Creo que voy a tener que empezar a ensayar en casa el no quedarme sin palabras en las firmas.  Gracias,… https://t.co/OmT52mOuvC]]></document><document><![CDATA[Gracias a @cepsierradecadi por contar conmigo una vez más para la formación @CalculoABN y haberme acercado a la rea… https://t.co/vxTxMc3hGr]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon @PSOETenerife El tío que lleva un año desenterrando una momia del siglo pasado hablando de futuro. Te ties que reír.]]></document><document><![CDATA[¡No más jaulas de animales! Acabo de firmar la petición de @CIWF_ES para exigir la prohibición del uso de jaulas en… https://t.co/P8OvnG4rZw]]></document><document><![CDATA[Vício absoluto. O Ramin Djawadi sempre se supera, há anos é meu artista mais ouvido no Spotify. Ninguém combate.… https://t.co/IXjnYhCsy6]]></document><document><![CDATA[@Alfremartinezz @Radioestadio @OndaCero_es Nosotros somos los que tenemos que darte las gracias es a ti. #Messi hac… https://t.co/19XVmScgf7]]></document><document><![CDATA[No soy de izquierdas no soy de derechas Tampico soy del centro... Lo que si se que jamás votaré a un partido que a… https://t.co/dqVIt81BYR]]></document><document><![CDATA[La Asociación Profesional de Antiguos Alumnos de ICADE @IcadeAsociacion recomienda NEGOCIADOR 365 en su Boletín de… https://t.co/tNPEBMsrHI]]></document><document><![CDATA[@LUCYBAMBAN @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 Holaa,🖐🖐]]></document><document><![CDATA[Single de Amaia: Pros: maravilla de videoclip. Contras: canción simplona. Jo ☹️]]></document><document><![CDATA[Som terra de vent, #DeltadelEbre @terresebretur @CloudAppSoc @TGNturisme @TurismeLaRapita #fotografia @hacerfotos… https://t.co/04ONQ9rlwg]]></document><document><![CDATA[literalmente o macho fodido e frustado que quer colocar a culpa de toda sua miserável vida nos outros, quando a cul… https://t.co/AhmnN56LtQ]]></document><document><![CDATA[he quedado dentro de más de dos horas y voy a ir duchándome ya bc desesperada.]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl Ufff, creo casi seguro que si que el tuittt, voló.. no me extraña nadax, grupo de Pacmistas esperandome e… https://t.co/HPbt6mgvNJ]]></document><document><![CDATA[La mejor madre del mundo es un misil de crucero capaz de dar en todas las dianas, de callar todas las bocas y rea… https://t.co/mPH1CAbd9E]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,buenos días,ya a lunes,que está semana sea mágica y maravillosa para todos,ser felices y nunca os de… https://t.co/0BlFcqXpM9]]></document><document><![CDATA[Que todo el mundo le vea la cara a Mónica Moya Pérez la #maltratadora de ancianas .Los otros dos #maltratadores son… https://t.co/KpFpYpkEW3]]></document><document><![CDATA[Desde @CiudadanosCs piden la dimisión de Rosa María Mateo, directora de RTVE, "por el triste espectáculo que ha dad… https://t.co/BfwmhvDg6W]]></document><document><![CDATA[COMO CADA NOCHE ME DESPIDO DE TODOS Y TODAS ,HASTA MAÑANA QUE DESCANSEIS Y 0ASEIS UNA NOCHE MAGICA ,CON TODO MÍ CAR… https://t.co/lOt4SZlnTn]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Las Médulas, Castilla y León, Spain https://t.co/qRivgfsSAE]]></document><document><![CDATA[Nuestros amigos nos visitan y comparten una cerve al terminar. En la última función toni_miso nos bendijo con su pr… https://t.co/iUonZUMbOL]]></document><document><![CDATA[@Carmenjcarlos @YouTube @BkCuenca @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/xT2taUzF8J]]></document><document><![CDATA[El pequeño del alma y la PANTO la niña no entra en esta foto manda huevos!!! Hipócritas!! #SVGala1]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yoZJ5b9b25]]></document><document><![CDATA[A todos aquellos que les pedí un favor y se hicieron los giles, sepan que tienen que esperar lo mismo de mí. Me chu… https://t.co/RHNAkaXglp]]></document><document><![CDATA[@zaidacastillo51 @ambitocultural @elcorteingles @EstelaAlcay Mil gracias!!]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre Yo diria mas bien vota a Unidas Podemos los unicos que no han robado por "ahora " y ofrecen mucho más a… https://t.co/28awmrdRrX]]></document><document><![CDATA[No es su culpa, si hoy en día persiste el estigma hacia las personas con demencia, imaginaos cómo sería en los tiem… https://t.co/fIhFHDLkfQ]]></document><document><![CDATA[@AntonioRNaranjo @ESdiario_com Pues no fue así, y apesta a tongo que tira para atrás, Soros mediante https://t.co/KFT05752U3]]></document><document><![CDATA[@NoraBdj @ilusionist_a BUENAS DIAS NORA FELIZ DOMINGO PRECIOSA https://t.co/fvRDzQJMoi]]></document><document><![CDATA[La ECO sin formación ni tiempo acelerará diagnósticos.....o nos cargará de denuncias]]></document><document><![CDATA[@ErPali_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/Ts5YsmSj49]]></document><document><![CDATA[Y qué difícil ser unx mismx, ¿verdad...? . 🙄Siempre con todos esos consejos que bien sabemos darle a los demás... “… https://t.co/LPLJCCiKlC]]></document><document><![CDATA[@caminante654321 @nachogardiaz Los hay a punta pala... alguno muy conocido https://t.co/UOYESAbSaG]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz Hace dos años estuve en Cádiz, un deseo cumplido Enhorabuena ! 👏]]></document><document><![CDATA[@_carmenxuuuu @BeatrizAmarillo @Anavidal099 @candyhm6 @elsa_roman27 Te mereces eso y más amiga😘]]></document><document><![CDATA[@almeraicai @Bernie_gunther Ya irás contando. Disfrutarás mucho, sin duda.]]></document><document><![CDATA[@JaniJoplin @vicpadin @MuerdemeTu Total,no pasara nda...normal ue se envalentonen]]></document><document><![CDATA[NUEVO VÍDEO EN YOUTUBE!!!!!!!HAUL PRIMOR !!!!!! https://t.co/0UvVj0nyEp]]></document><document><![CDATA[No te dejes....Haz de ti, el centro de tu vida No dejes q la #fibromialgia el #dolorcrónico dominen tu vida Cuídate… https://t.co/JpRiY9hmye]]></document><document><![CDATA[Aviso : spoiler No es tan dificil..... y luego comentas lo que te salga del coño !]]></document><document><![CDATA[I am what I am I don't want praise I don't want pity  Buenos días. Feliz domingo y Feliz Pascua. https://t.co/zHwpnpbcQw]]></document><document><![CDATA[@charimorales68 @Josecastelld Esta acomplejao,menuda mierda de "de tio"]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 😂😂😂😂😂el menos descerebrado me ha recordado al Sergio Gramos😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @JupolNacional @policia @jupol @jucilnacional @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/tqpGQt8EiE]]></document><document><![CDATA[I think it would have to be classic and hipster... My friend once combined the two and said “Clipster” and I think… https://t.co/cAjlXWw9Wa]]></document><document><![CDATA[¿Sin custodia por trabajar mucho? Ella lo denuncia y el Tribunal dice que es por la mala relación con su hija https://t.co/p8ZQvWOS7I]]></document><document><![CDATA[@eduardo_maestre @Criacuervos218 @vox_es El español es mi lengua materna y viví de ella algunos años. 😊]]></document><document><![CDATA[@Jknbck @ank809914 @LuisVMoreno Cómo que no???? https://t.co/TekQMS0nSB]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo #SuenaPacoTenorio19 en Priego De Córdoba 👏 https://t.co/woeaPsb1Gg]]></document><document><![CDATA[Ya tengo pareja para jugar un partido mixto. Me encanta padalear a tu lado, pequeño Niii. Loviuuu.  . . . . . . .… https://t.co/QKzSvrXGRG]]></document><document><![CDATA[@buhosdebarro @javichu_r Me acabo de poner chorreando solo de subir dos escalones entre puerta y puerta🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[Vaya gilipo..... que acaba de decir Israel!!! Otra cultura Alemania? Que pasa ? Allí los abuelos no quieren a los n… https://t.co/ERp6XBLLzP]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera Igual es porque ha pillado plena semana santa y se ha juntado con el distintivo ambiental, machote.]]></document><document><![CDATA[@TMigoya @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/wySFBUK7Fo]]></document><document><![CDATA[Mi voto #N1CanalFiesta17 es para que #TuSegundaOpción de @nerearoficial entre en lista👏👏👏]]></document></documents></author>