<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El portero del Levante casi del mismo color que los diez de campo. Se fijan en tontás y no en lo necesario, y luego pasa lo que pasa.]]></document><document><![CDATA[“Eu te louvarei, porque de um modo assombroso, e tão maravilhoso fui feito; maravilhosas são as tuas obras, e a min… https://t.co/IEsSTTyXvL]]></document><document><![CDATA[#Repost nomfluencers • • • • • • By chefrichardknott "Warm Duck Breast Salad Honey Orange Vinaigrette, Red Cabbage… https://t.co/YyyxefwKo6]]></document><document><![CDATA[Rivera señala a Sánchez para que sea el muñeco de las Fiestas de Coripe en 2020. #ElSilencioDiceElFascista https://t.co/xfHJENOg8v]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL PUCHERAZO a la venezolana y el de correos..la releche: y esto no es nada, para lo que se irá… https://t.co/dYpCCvlani]]></document><document><![CDATA[Sábado é dia de mercado e programar as refeições da semana!!! #peixe #fish #robalo #seabass #polvo #octopus… https://t.co/DZis6jG2rK]]></document><document><![CDATA[El 3 de mayo vivirá #Marbella la Gala benéfica de @ronanofficial con @GlobalGiftFound : https://t.co/1hArFvwZki… https://t.co/Lj0c5SrXzY]]></document><document><![CDATA[Tras el último capítulo de Juego de Tronos se puede decir con la boca llena que es la puta obra maestra más grande… https://t.co/rG04SqBUuy]]></document><document><![CDATA[Buenas noches vuelvo a mi planeta hasta mañana. https://t.co/mbVKazRV9g]]></document><document><![CDATA[A la mejor madre, esposa y amiga del mundo mundial FELIZ DÍA DE LA MADRE 🇪🇸 Te amamos, admiramos y necesitamos todo… https://t.co/IgO0ljxWqe]]></document><document><![CDATA[Mi próxima #novela pasa en el Sitges de 1900, con Charles Deering construyendo el Palau Mar i Cel y los modernistas… https://t.co/XfYFIExT3Z]]></document><document><![CDATA[@GeekIndignado No ha dicho eso ni de lejos. Tenemos un problema gordo si un partido político, nos guste o no sus id… https://t.co/TACWypLihQ]]></document><document><![CDATA[Hoy se presenta el estudio encargado por el Observatorio de la Realidad Social al SIIS.]]></document><document><![CDATA[Vamos a por una nueva e lusionante semanita! 💪 Así da gusto 👌 🔴🔵🔴🔵 https://t.co/PMcGn3AaUM]]></document><document><![CDATA[' y allí reírnos viendo como a cada minutero se lo devora el oleaje '  #FOCSONTOUR #patípaminamás #Makys en Monaste… https://t.co/Vn3mG0Heyu]]></document><document><![CDATA[@JoseERevi1 @el_pais No escuches tanto a Federico Jiménez Los fachas, que el que no tiene media torta es ni tú ni el facha enano.]]></document><document><![CDATA[@Kenhijoputa2 Postureo y buenismo político. La conjunción de planetas en Bruselas]]></document><document><![CDATA[@LBelenesR @Bernimarin @AlbertoPenades Con un 42,94% de los votos para ser exactos]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa… https://t.co/y0ii86olpL]]></document><document><![CDATA[La tarta de la princesa Jerutí... en Toledo, Spain https://t.co/eRFQwv3kCY]]></document><document><![CDATA[· · Le petit Prince. Little World Barcelona . · · · · #barcelona #place #catalunya #catalunya_art #round #today… https://t.co/jMBcGyN1SU]]></document><document><![CDATA[Como cada Semana Santa viendo LA VIDA DE BRYAN. Sublime explicación del Espíritu religioso.]]></document><document><![CDATA[🇬🇧 VERY HAPPY WITH THE RESULTS!!! Best prize for urakasumi junmai Daiginjo but also 2 golds and 11 silver medals!!… https://t.co/vjsIOhbMZE]]></document><document><![CDATA[@ElChirincirco La juve me ficho para esto....no ganar la copa despues de 4 o 5 seguidas y que te elimine un equipo… https://t.co/rtRRMZmrCE]]></document><document><![CDATA[@DaniCDHpotter Es lógico que queráis, como nosotros. Pero hay mucha gente infravalorando al pool. Es así. No es aut… https://t.co/XY9dTD1Mjq]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo al @FundaAlbaFem. Volveréis mas fuertes. Es un día triste, pero toca levantarse y regresar donde mere… https://t.co/1JIgNFgoL7]]></document><document><![CDATA[Feliz #diadelamadre Me siento el hombre más afortunado del mundo. Una luchadora incansable con un corazón rebosante… https://t.co/bMexawGAc1]]></document><document><![CDATA[@PoliticayModa Pedro el GRANDE,así pasará a la historia,era un ocupa, decían, y se ha ha ganado la casa,para al menos 8 años,]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Hombre eso esta claro. Pero a mi me parece muy buen piloto y merecedor de titul… https://t.co/mRG8eHsRuU]]></document><document><![CDATA[@StuOrlando @AlexCanalMusic Ah, pois é. Como diria o @VolodiaH3C, « ah, verdade »]]></document><document><![CDATA[@Chemicracia @DavidLunaF @AccionaMoto Hay dos fotos, un scooter (patinete) y una moto.]]></document><document><![CDATA[Entró en la habitación, como siempre desordenada, se acercó a la cama y al retirar la manta de la cara de su hijo, le faltaba una oreja.]]></document><document><![CDATA[#TBT throwback thursday to @challengesalou two weeks ago. • 📸:… https://t.co/0UMjoTirO9]]></document><document><![CDATA[Este choque de trenes Mediterráneo-Atlántico puede dar juego mañana y hacer que el frente atlántico sea activo cuan… https://t.co/7liRSxfZ2E]]></document><document><![CDATA[Interesante suplemento @abc_es «La desigualdad de riqueza es el desafío económico más crítico» @javiertahiri El det… https://t.co/FV6lk5oQju]]></document><document><![CDATA[Entrevistamos a @Santi_ABASCAL: "No descarto que los @populares se disuelvan tras el 28-A, como la UCD"  https://t.co/WsOhH3tDfe]]></document><document><![CDATA[Atentado a la inteligencia: Ciudadanos ha decidido volver a las andadas y tras la enorme lona colocada en la madril… https://t.co/1svMEeHR14]]></document><document><![CDATA[@spokstad Es de locos... harán debate sobre el debate en los debates? 😂😂]]></document><document><![CDATA[#Libya crisis: Islamic State group says it attacked Haftar camp https://t.co/I1EW6pqbpk]]></document><document><![CDATA[@raima_1986 reinventando el espacio, reinventando el retail. Si todavía no has tenido la ocasión de disfrutar del n… https://t.co/RKMXMm2sZ3]]></document><document><![CDATA[Último amanecer de abril en Burguillos del Cerro, cielo despejado 13ºC.  #TiemporExtremadura #BurguillosdelCerro https://t.co/KKQBM8j4UR]]></document><document><![CDATA[Malditos alumnos heteropatriarcales, discutiendo y rebatiendo en vez de asentir como borregos]]></document><document><![CDATA[@sanbartolome13 @Clara_Rdgz @sant_joan @S_Musical_LaPaz @rjordanflores Muchísimas gracias 😊 un abrazo enorme. Comida pendiente, lo sabes!]]></document><document><![CDATA[@Araknne @DrBioblogo Hay serpientes en Formentera ➡️ https://t.co/dKJSzkEmc9]]></document><document><![CDATA[@MaceoPlex, Âme, @taleofus join Solomun @SolomunMusic on Sundays in @pacha #Ibiza #Spain #Summer #House #TechHouse… https://t.co/7XLd3JbjIO]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ FraCasado. Deja de decir gilipolleces, os eharon del gobierno por ladrones y mafiosos, y por no hacer… https://t.co/vc9wVtv78u]]></document><document><![CDATA[Hostelero de Navacerrada, votante del PP:  "No estoy en contra de la inmigración, el 80% de mis empleados son inmig… https://t.co/hynfIUAiSu]]></document><document><![CDATA[La situación en el mediterráneo es insostenible. https://t.co/fsDpNjFn5l]]></document><document><![CDATA[En El País odian a Casillas o le quieren hacer la competencia a Matías Prats. https://t.co/OFAPUkok4y]]></document><document><![CDATA[No volvamos a tropezar en la misma piedra Sr. Iglesias. Primero vamos a ganar poder con los votos y después, despue… https://t.co/E8oVMFy7a6]]></document><document><![CDATA[@cantalapiedraxx @ManzanasMedina Pues vamos a ser mas de cinco millones, con que ya pueden ir buscando balas...]]></document><document><![CDATA[En 1998...aquí un menda y algún trianero más hicimos una de estas tal cual, días después de hacer la selectividad y… https://t.co/FxV6Qpfyhy]]></document><document><![CDATA[Soros, el siniestro multimillonario que está detrás de un plan para dinamitar España https://t.co/5Kk0dMZvIr vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[#Asturies 2019 #M1 “ A los #árboles  altos llévalos l aire, a tu pecho y el miu non lo lleva naide” #AsturiesSky pop.]]></document><document><![CDATA[Consulta esta reseña de La Toscana da Irene en Google Maps #OnGoogleMaps  https://t.co/W9GzIAnIqH]]></document><document><![CDATA[⠀ ◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈◈ ⠀ ♦️ « N o   C o n q u i s t a m o s   M o n t a ñ a s ,  S i n o   A   N o s o t r o s… https://t.co/B1wGgJQwyR]]></document><document><![CDATA[@NicolasMaduro vete sin crear inconvenientes. Ya tú ciclo se cumplió y lo que tenías que hacer fue hecho.  @jguaido… https://t.co/tgjuGzJaE0]]></document><document><![CDATA[@JavilitoHQ Hay mucha gente que piensa que la política y el votar no sirve para nada... eso es cierto...]]></document><document><![CDATA[Me parece correcto lo decidido por el TS pero espero que a la inversa se considere de la misma forma]]></document><document><![CDATA[@Pam_Angela_ @EnComu_Podem @bcnencomu @podem_cat @Podem_BCN @G_Pisarello @Irene_Montero_ @Pablo_Iglesias_… https://t.co/s5sRfMa6NI]]></document><document><![CDATA[Final en el Camp Nou, @FCBarcelona_es, 2 (C.Lenglet, Jordi Alba) -@RealSociedad, 1 (Juanmi). Sin forzar la máquina… https://t.co/5gMfRy6XLz]]></document><document><![CDATA[Esta mañana vamos Atilano Sevillano y yo a la #BibliotecaPúblicaDePalencia a desmontar una Exposición de… https://t.co/dah6vgkUwY]]></document><document><![CDATA[@Profiterol500mg Hilazo!! Muy interesante!!   Hay zonas en Estados Unidos y Canadá (Seattle, Vancouver) donde la po… https://t.co/F3rL8HQ3sR]]></document><document><![CDATA[3 partidos políticos en 4 años y habla de bandazos 🤣🤣🤣🤣🤣más sinvergüenza y no naces chaval.....]]></document><document><![CDATA[@ogestevez @langelitonegro @japtapias El avión oficial de la Presidencia del Gobierno es un A-310. Me encanta que l… https://t.co/NjgG3r6o8O]]></document><document><![CDATA[@forzavalencia Si, tú nivel es bastante pobre, ya que de comprensión lectora vamos muy flojos. Lo dicho, no voy a s… https://t.co/em3VAoWz0j]]></document><document><![CDATA[@Amorim85099648 @pel19cm @maneroes @luccas___luccas @clubdosmachos @es20cm Hola guápo 😋😃😋]]></document><document><![CDATA[HOY tiene que comenzar la REMONTADA en la @ACBCOM. 🆙 Vamos, AFICIÓN. 🏟️ Vamos, EQUIPO. 👏🏻💪🏻 ¡Vamos @CB1939Canarias!… https://t.co/dV5WjXaYNW]]></document><document><![CDATA[@gueto1982 @xanmanel O peor é que o prego do albergue di claramente que o equipo de rúa ten q informar anualmente d… https://t.co/izHSiVL4i2]]></document><document><![CDATA[@_Witchalone 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 😂 MATILDA...]]></document><document><![CDATA[@COPE La gente no ha votado ninguna tesis falsa ni documento falso Sr Herrera  , la gente NO HA VOTADO A LA CORRUPCIÓN del PP.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.09 km in 48m:44s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[siempre les he estado diciendo que si van a Madrid que si podemos ir, y me han dicho que sí, y claro, por una vez q… https://t.co/mZ47tL1edH]]></document><document><![CDATA[Curso de #funnelcompany hablando de la innovación en Hotel Vincci Soma Madrid https://t.co/F71z7t7ckG]]></document><document><![CDATA[Las funcionarias con mutua pagan hasta 36 veces más por fármacos de reproducción asistida si son lesbianas o no tie… https://t.co/FHHxr0nJ2A]]></document><document><![CDATA[Vitolo por el sancionado Diego Costa, ocho partidos que parecen demasiados, por el momento, el Atleti continua a 12 puntos y no recorta nada]]></document><document><![CDATA[@reydeIfutbol @peyecame @2010MisterChip @Cristiano @juventusfc Por eso tantos grandes jugadores han fallado, inclui… https://t.co/O8RtRbh7R9]]></document><document><![CDATA[@XiruDax @rupertacho @illenitum @RubenVillaC @qinvia Alguno conozco. Por cierto, discrepancias al margen, @XiruDax,… https://t.co/65gZY85URj]]></document><document><![CDATA[Siempre es un placer combinar formación y deporte. Si es con los amigos de @SalesTrinidad se multiplican las sensac… https://t.co/tZ0reFiX1P]]></document><document><![CDATA[#Repost espanaesderisa • • • • • • ESTA ES NUESTRA PUBLICACIÓN 100!!! Y VAMOS A DECIR NUESTRAS CUENTAS PERSONALES P… https://t.co/gqlyf9jOqh]]></document><document><![CDATA[@davidholbrookh Veo más inflando a Albania o Macedonia que a ese cuadro xD]]></document><document><![CDATA[@educomelles @lamarinadevlc @Macroscopist @sonarplusd @moimacar @masteravm @ShoegMusic 🙌]]></document><document><![CDATA[¡Haz sacrificios y cree en ti! Todo lo bueno cuesta pero cuesta más no tratar de ser quien uno puede llegar a ser… https://t.co/RWZghh2rMy]]></document><document><![CDATA[El I Concurso pedagógico EDUCAR quiere fomentar la creatividad, la innovación y el intercambio de experiencias entr… https://t.co/thmZbmesps]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena por esa medalla de plata en el campeonato del mundo eres muy GRANDE. Huelva orgullosa de ti un abrazo c… https://t.co/8EzJrVLeOi]]></document><document><![CDATA[Piensa en un objetivo y hasta que no lo consigas, sigue intentándolo A MUERTE https://t.co/OYPNVJJeg7]]></document><document><![CDATA[@IreneWoodbury @CherubNation @gerrinnesmac @HLERadio @1shawnster @marvil296 @DgDonnag23 @ChristiWalling @RosaTrunk… https://t.co/6Ah2NHQ7MH]]></document><document><![CDATA[‘Sexta Extinción. Atlas sobre biodiversidad ausente’ Fundación Cerezales Sábado 4 de mayo a las 12h #leoncutural… https://t.co/84MYE8lpMh]]></document><document><![CDATA[@laSextaTV @Karmaleonic Todo el mundo confirmando que ha ganado Pablo Iglesias, pues verás como votan al que iba de coca hasta las trancas]]></document><document><![CDATA[Estos son los 24 diputados de Vox al Congreso https://t.co/Mq9sJtG3ye NO SON MUERTOS DE HAMBRE COMO LOS DE PODEMOS.]]></document><document><![CDATA[NGC 6357 Lobster Nebula by Litobrit (Astrobin) https://t.co/hEs8WnILly https://t.co/BZUTDHWmGD]]></document><document><![CDATA[Oficialmente ya he votado. Que la fuerza nos acompañe https://t.co/yVIs0MZTva]]></document><document><![CDATA[DEP Agustín. El madridismo te debe mucho. "Fallece Agustín Herrerín, mítico delegado del Santiago Bernabéu" https://t.co/0vvbL7MXAp]]></document><document><![CDATA[The impact social media is having and stands to have on global #healthcare is a topic worth exploring as there are… https://t.co/rNNn4tHstm]]></document><document><![CDATA[#zapeando1347 hay políticos que son gilipollas y encima cobran por ello]]></document><document><![CDATA[Andando, caminando, paseando, día de lluvia pero da igual, solo con que el aire del mar... Sentir, vivir, la vida p… https://t.co/4jcHm4KYMc]]></document><document><![CDATA[@edubuenrollito Q Hijos de Puta !! parecen Corderos a Medio Degollar !! Es Pa Tenerles Miedo U NO.]]></document><document><![CDATA[🎵Well I'm going out west where I belong Where the days are short and the nights are long Where I'll walk And they w… https://t.co/5H39mqgS8Z]]></document><document><![CDATA[Más de cinco millones de españoles han muerto con el PP   Por @D16Mdominguez y @joseangomhern  https://t.co/LCt8fNzDeG vía @diario_16]]></document></documents></author>