<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Por un lado, el curso “Auxiliar de Almacén y Reposición” que está impartiendo Carmen Luque Morales y que tendrá una… https://t.co/m6xNoRsnl2]]></document><document><![CDATA[@borjayvargas Vamos a ello ahora (8x02) pero coincido en que podríamos haber prescindido todos del primero.]]></document><document><![CDATA[A.J. Styles On Wanting To Reunite The Bullet Club With Finn Balor https://t.co/uo4hjZ6tm4]]></document><document><![CDATA[Jo, he soñado q mis padres me regalaban una moto d la hostia e iba a todas partes con ella 💔]]></document><document><![CDATA[@vic_ga101 @AngusBBB No, lo voy a poner al lado de la diana con la jeta del Che, ahí va perfecto.]]></document><document><![CDATA[@MALTEZ_15 Estuve viendo videos en youtube de la señora y es como la reina super simpatica y una grandisima cociner… https://t.co/CEehcyoPUr]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @MBTotorika @vanecorlao @Carmen_2Estevez @BaaresCaro @NEVENKAWARNING @PodemosAhora… https://t.co/uveYrM6nPz]]></document><document><![CDATA[Primeiro día de sol e a xente á sombra do edificio de Varela #alamedadaestrada #GRANprazadoconcello #áreasdesombra https://t.co/lVEXmFdRbB]]></document><document><![CDATA[@ped_tesafa @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/hGLAuH2vTB]]></document><document><![CDATA[@LasTaifas @LElJusticiero @FrayJosepho Bueno yo le tengo bloqueado a él. Me aburreeeee]]></document><document><![CDATA[Pobre estúpida, le debe estar jalando bolas a alguien del gobierno venezolano, me da lástima]]></document><document><![CDATA[Amiguis de Ibiza, oa recuerdo que el próximo martes, a las 19.30 estaré firmando en librería Hipérbole. Si me queré… https://t.co/F4KakyQUOh]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/ulcDUs9ary]]></document><document><![CDATA[#Caminando por Umbrete... #LoreConIlusion #compraentupueblo #compraentubarrio #costumbres en Umbrete, Spain https://t.co/C1X52u2fIA]]></document><document><![CDATA[@JCarlosVilorio @policia Por eso los padres que somos responsables y no queremos ningún adoctrinamiento,los educamo… https://t.co/wx9NGA5ttZ]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @belen_ah @liromantica1 @MBTotorika @vizacaino24 @BelenFGonzalez @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/pEYOUXOfAi]]></document><document><![CDATA[3️⃣ DIAS ‼️‼️ @DavidLafuente SOLO 3️⃣ DÍAS ‼️‼️ #QuieroOlvidarte + #VideoclipQuieroOlvidarte 🚨🚨🚨🔥🔥🔥😱😱😱🙌🏻🙌🏻🙌🏻👑👑👑 https://t.co/C4d82WtaKX]]></document><document><![CDATA[Amo tanto tanto TANTO la relación de @AlexChiner y @paulagonu, o sea no, me encantan.😍 https://t.co/S3kzBBOhCB]]></document><document><![CDATA[¿Porqué buscáis entre los muertos al que vive? Feliz Pascua de Resurrección!! @pakito1983 https://t.co/EwgCZBIPgi]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @Arturodelp @Beba_Perez Sí que lo es, aunque no creo que nuestro amigo Arturo sea un tarea en absolut… https://t.co/utYp8WT2y8]]></document><document><![CDATA[Latihan masang over ear di telinga yang baru ditindik wkwkwk. Sakitan kena tusuk giwang di lobang yg lama masaakkk. Ai ganti dulu dah]]></document><document><![CDATA[@eva5lobitos @Jaume752 @KRLS @toni_comin @Ponsati @CDRCatOficial @assemblea Ells consegueixen el qie volen. Que no… https://t.co/FKleKXaRet]]></document><document><![CDATA[🎻 RECITAL FINAL 🎻 Avui ha acabat una etapa molt important de la meva vida. Moltes gràcies a tots els que m'heu acom… https://t.co/Ec31e92bWd]]></document><document><![CDATA[#gelat #barcelona #amigadeantojos à Gothic Quarter, Barcelona https://t.co/IHLs52zsNn]]></document><document><![CDATA[@fjcristofol @cunaocofrade Pues juro que cada vez que lo pongo (y han sido muchas) esta de anuncios. Una pena...]]></document><document><![CDATA[Ha dicho @LluisFlaquer que Messi está por encima del bien y del VAR? Si es así 👏👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Virgo cuando yo te conocí yo pensaba que eras una persona cercana,Con ganas de hablar y de reírte, al tiempo me di… https://t.co/rjaBUu73Ug]]></document><document><![CDATA[El Real Zaragoza vuelve al lío gordo tras caer por 0-2 ante el Alcorcón - https://t.co/Xdn53aHMkF]]></document><document><![CDATA[@susiunai Sabía que estaban las televisiones y siempre quiere dar la nota..😑]]></document><document><![CDATA[de todos los vídeos de campaña que han salido hasta ahora, este es el mejor sin duda. Original, mensaje claro, y fi… https://t.co/tPDAGNXvaa]]></document><document><![CDATA[@GoikoGrill tras media hora esperando tras recibir el entrante y que atendiesen y sirviesen a gente que había llega… https://t.co/UrKRCxhlAF]]></document><document><![CDATA[Congratulations to all ironmantri’s finishers and thank you for everyone visiting my home: #PuertoBanus. Everything… https://t.co/TGxoklYfxl]]></document><document><![CDATA[🌱MINI HUERTOS 🥕 Cuando Marta me contaba en consulta sobre sus mini huertos y coordinábamos sus menús en base a lo q… https://t.co/uyvs3V2eO9]]></document><document><![CDATA[@esorni1969 @RAPHAELartista @ComunidadMadrid Querido  Raphael que gran  noticia ese premio tuyo tan merecido  pero todo llega]]></document><document><![CDATA[@europapress_tv @gabrielrufian @PSOE Sigo sin PILLAR NADA DE NADA, inevitable estudiaR la Raza Política Actual,… https://t.co/X0xlrqz5eV]]></document><document><![CDATA[@chemavera @RayoFemenino @RFFM_oficial @AtletiFemenino @MadridCFF @CD_Tacon Totalmente gracias por vuestro trabajo… https://t.co/d76g4oTS3v]]></document><document><![CDATA[@ArmandoSanchezC @JuanSheput Ahora lujo es vivir bien. Que tal roncha de estos. Dejen que Iglesias viva como quiera… https://t.co/UxIB0Pcsq7]]></document><document><![CDATA[Foi obrigado. E pensa q assim atenua a pena. CARREGA BENFICA. Não deixes cá nem os ossinhos desses malditos]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a todo el equipo !! Me encanta la figura!! Con mucha ilusión!💋]]></document><document><![CDATA[Pasea por la Feria con arte. Mantoncillo exclusivo pintado #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/6iRdWQZEHo]]></document><document><![CDATA[@marejadae4 @evagcalderon @cassana_ Jaja, gracias, pero no es comparable😉😘😘]]></document><document><![CDATA[Eres el ojalá de mis ojos❤️ #domingoderamos🌿🌾 en Sanlúcar La Mayor, Andalucia, Spain https://t.co/Fh3mRtYacg]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Parece otoño... A moverse!!! Clases en 15' Go go go :)) 🎶🎶🎶 #morning #music #voice #vocals #theatre… https://t.co/0B8hZoRyVN]]></document><document><![CDATA[Subtitulos en la cita de la niñera por favor (sin acritud). #FirstDates886]]></document><document><![CDATA[@Marinusky99 @pprimor El de you are the princess¡ que tiene una estrellita]]></document><document><![CDATA[@EsportsSER @mterstegen1 @ChampionsLeague @ManUtd No me puedo creer que haya periodistas que después de un año, sig… https://t.co/LFxPrEJJ8l]]></document><document><![CDATA[@ManuJFdez @gerardotc No te apropies de nuestra bandera! Esa y la de cada pueblo son las imágenes y colores que nos… https://t.co/iv1PDBL0JR]]></document><document><![CDATA[Entre flor y flor mis pequeños progresos en pintura ¡ Gracias mariapelemaura por tus fantásticas clases de acuarela… https://t.co/4qXGDhLTw0]]></document><document><![CDATA[@esterguterman @ElGabrielCabron @yaghotario foi indireta mesmo pra ele e pra @mamila_mat feiosos]]></document><document><![CDATA[#ResacaElectoralESP El.que tiene que DEFINIRSE Y SER.SERIO DE UNA VEZ es A.Rivera. donde está ubicado su partido? E… https://t.co/BtIHIWkm4n]]></document><document><![CDATA[@soyunaostrarica @johnygrey Le puedes quitar si quieres la marca de agua en los ajustes de la cámara ☺☺]]></document><document><![CDATA[Curiosa promoción: 0,75€ cuando el precio es 0,73€ 🤷🏻‍♀️  #alcampo #promocion #curiosidades  #FelizLunes https://t.co/p9C8xyoRD4]]></document><document><![CDATA[#Improvisemos #cover #eres #cafetacvba #ensayo #acustico #music #lovemusic #live  #livemusic #noemusichobby en Vale… https://t.co/cBZygvGOin]]></document><document><![CDATA[También queríamos agradecer en el Día de la @ComunidadMadrid la colaboración y solidaridad de las más de 4.507 pers… https://t.co/xGaYcnQQPz]]></document><document><![CDATA[@inad13le @JovenEuropeo No existe la ultra izquierda, y quienes quieren un país llano sin características, y un sol… https://t.co/99kx9nxzP7]]></document><document><![CDATA[Las palabras son, en mi no tan humilde opinión, nuestra más inagotable fuente de magia, capaces de infringir daño y… https://t.co/yFSoluldTA]]></document><document><![CDATA[@NervioneoSFC Me contáis a que juega el Sevilla, quieren perder todos los partidos? . Y encima le van a regalar dos… https://t.co/taMllQG3hk]]></document><document><![CDATA[@josegea1965 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/fCVcprkFx2]]></document><document><![CDATA[@albayfran13512 @SegurXabi @jmfrancas @YouTube @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/RK5prlUTmr]]></document><document><![CDATA[“La Paz interior no se negocia” Mucho ojo con estos síntomas! Namasté 🧘🏼‍♀️  . . .  #filosofando… https://t.co/i1RNK6kYUl]]></document><document><![CDATA[@PalmaPonent @PSOE @isam_miralles @SOlleros @ManuelFerdez @AresFerLom @AngelicaPastor @abdemallorca @ismael_g_f… https://t.co/5h4Bn9QQRC]]></document><document><![CDATA[Avui una #diada de st.#Jordi al @pidelburgar plena de dracs simpàtics, princeses valentes i roses fermes. Bona diad… https://t.co/nq39rZTn8v]]></document><document><![CDATA[Detienen a dos vecinos de Alicante en Alhama de Murcia con 40 juegos de cama robados en una casa https://t.co/Ohv02f3Q7Z]]></document><document><![CDATA[@MACL901 No me lo puedo creer JAJAJAJAAJ saludamee y sii salimos hoy ahí 💟]]></document><document><![CDATA[@judittur ¡Hala! Me ha sorprendido al votar que “10.000” sea el resultado con más votos. Será porque yo tengo super… https://t.co/KOJGvArbMz]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Ostraaaaaaassss!! Jajajajajaja jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM @Maria62056233 Buena idea! Hay empresas que se dedican a ceder bases de datos con morosos e intentan cob… https://t.co/iOvdVNFsZl]]></document><document><![CDATA[@NacionMujeres @RosaCoboBedia @ForosLocales @JMDSalamanca Importante. Habrá recordatorio. Por ahora lo ponemos en Agenda!]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 En la rueda de prensa si tuviera que darla de la primera parte diría que ellos se jugaban mucho y s… https://t.co/z0I2Nl4fKm]]></document><document><![CDATA[ok acabei de descobrir que entre minha dezoitada e meu vestibular tem o sao joão pra beber ate confundir o martelinho com o fino]]></document><document><![CDATA[No puedo creer que en una hora y pico de rueda de prensa,  no hayan sido capaces de ponerle una botella de agua. Asco me dan.#EnTempsRealEPA]]></document><document><![CDATA[Fácil, unas elecciones libres tienen que ser con estos tipos fuera del poder. Y, el día que eso pase, estará preso… https://t.co/jHDs7vDzvv]]></document><document><![CDATA[@Duendecillaaaa @tonysan777 Este TonySan no tiene remedio , le regalo un cochazo y me llama petarda 🤨 https://t.co/OWl3cHIDoi]]></document><document><![CDATA[Bolsonaro PROIBIU aquele comercial do banco? Deve ser p não chocar os "cidadãos de bem"...]]></document><document><![CDATA[@joseluissariego @oscarleon_abog @CarrascoAntonia @MJLetrada @PsyForense @igualdadeparent @OliHinz Muchas gracias,… https://t.co/ni6mDC2Tnn]]></document><document><![CDATA[@lebiram222 @MiriamSaavdra Anabel está subidita por su familia porque ella no es nadie si no fuese por su tía y pri… https://t.co/wRCjk3pGso]]></document><document><![CDATA[@jmanatol @osakidetzaEJGV @AirbusHeli @112_SOSDeiak @angelmarinta @jlrios04 @GuillerCil @Rotarywings1 @verticalmag… https://t.co/hjEsoQOmBm]]></document><document><![CDATA[Encantada de participar en el Congreso #AbogacíaTransforma2019 el 9 de mayo en Valladolid para discutir cómo atraer… https://t.co/obaF9VQoR5]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @PartidoPACMA Y porque sea bravo, ¿ya hay que torturarlo?]]></document><document><![CDATA[Me llega esta carta en la que Sanchez me pide el voto. “La España que yo quiero es aquella en la que el Presidente… https://t.co/kRryo83Kp3]]></document><document><![CDATA[@Tonhi_Ourense @Carrete8888 @Mischicos1 @AFAPOL_ @jusapol @PSOE @sanchezcastejon #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/06pfYqb2DV]]></document><document><![CDATA[@graham74GC @oxfordhvp @oxford_blood @gdvallance Our slots in the clinic are 10 minutes and the agenda is frequentl… https://t.co/DEycnfDpUf]]></document><document><![CDATA[Me jode tanto cuando tengo que hacer una cosa y la tecnología juega en mi contra. Es como enserio 😭]]></document><document><![CDATA[@zicozocialvol2 Acuérdate que muchas veces los más puritanos suelen ser los más pervertidos, sino fíjate en los ped… https://t.co/mwn0UXwXHu]]></document><document><![CDATA[update: corazón explotado con Loving Someone  "this song is about love, regardless..." 🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈]]></document><document><![CDATA[Yo la estoy usando la energía renovable y es cierto es mucho más barata https://t.co/GpeikuuYYB]]></document><document><![CDATA[Para conseguir acercarnos al cumplimiento de los #ODS necesitamos de vosotros más que nunca. Gracias @fortunata_2030]]></document><document><![CDATA[¡¡¡pero este imbécil. Se ha mirado alguna vez En un espejo.? Como no sea pagando. Este FACHA  no se como un rosco]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu @gonzalesposadal La fiscalía pública la habitación y pides responsabilidades no? Pues pídelas tamb… https://t.co/cbH5ULziAE]]></document><document><![CDATA[EASTER SHAKER CARD #scrapbooking #scrap #scrapbook #manualidades #crafts #handcraft #hechoamano #DIY #handmade… https://t.co/MqFnyqo8qs]]></document><document><![CDATA[Los que os queráis matar, salid al patio que he fregado. Me voy a hacer un decálogo de lemas. xD]]></document><document><![CDATA[@radioactivovel @IdiazAyuso @abc_madrid Yo miraría las votaciones en la Asamblea. Cs ha votado el 64% de las veces con PSOE y Podemos]]></document><document><![CDATA[FAVOR AVISAR A PENAS DETENGAN A @AlanGarciaPeru QUE TENGO EL PROSECO BIEN FRIO]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/ufH2ZUFCP0]]></document><document><![CDATA[Les pro GJ disent: ils se réfugiaient dans l’hôpital ! Ils se réfugiaient aussi dans l’école primaire et dans le co… https://t.co/RcgKcusACP]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @vizacaino24 @vanecorlao @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika @liromantica1… https://t.co/GWyg9bRZ51]]></document><document><![CDATA[@SiempreCasillas @IkerCasillas Animo María...en nada lo tenemos por aquí otra vez dando guerra¡¡¡....#FuerzaIker #AnimoCapitan @IkerCasillas]]></document><document><![CDATA[Ja el tinc! Amb moltes ganes de gaudir-lo! 🌹📚 💖@vanessamontfort #escriptores #llibres #roses #SantJordi2019… https://t.co/DiQwYbLG8c]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Qué terrible ! Su castigo es opinar diferente al Presidente Maduro Espero que en la embajada española… https://t.co/Mkdz7ldSbh]]></document><document><![CDATA[El niño al enfrentarse a personajes 'malos' aprende a manejar los peligros sin peligro real]]></document></documents></author>