<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@larjartito @centinel5051 Pues no he visto ninguno q trate de temas bancarios 🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Y otro día más que decidís venir a los centros comerciales cercanos al estadio a la misma hora  a la que va a empez… https://t.co/qWde2EgzNk]]></document><document><![CDATA[Hoy viernes a las 19.00 horas doy una simultanea de #ajedrez en #lichess desde @LanPartyGala  Será una simultanea c… https://t.co/hPOMzl9l5l]]></document><document><![CDATA[Disfruta nuestra emisión 124ª -HOY  DOMINGO 21 de ABRIL en nuestro 5º ANIVERSARIO 🎈 NOS DESEAN FELICIDADES AMIGOS D… https://t.co/dr1NUTJrXG]]></document><document><![CDATA[@Chobentu @chunta Mira todos esos se presentaron sin miedo a resultados y no como otros]]></document><document><![CDATA[@rubenuria @FCBarcelona_es No el amo y señor de la liga es la buena forma arbitral del Varda sino fueta por las ayudas arbitrales he]]></document><document><![CDATA[@correia095 @JPinho10 @_anasofia_08 @Victoria_Sousa6 @Tomas_D19 Azeites és tu. Não vais jogar no Tive amanha?]]></document><document><![CDATA[No te equivoques Lluís, los Fascistas en mayúsculas sois vosotros. Pero en Mayúsculas.]]></document><document><![CDATA[@EstadioTVE @teledeporte Claro Benzema puede ganar el balón de oro fácilmente https://t.co/lpfOZpgyi9]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias en Cataluña en 1910 #Cataluña #HazQuePase https://t.co/9ojDH1Z9UT vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@MarcLesan A ver... Es que si no me equivoco el viernes santo o el sábado santo no abren los quioscos, y por tanto… https://t.co/y3xCidTo8V]]></document><document><![CDATA[La estatua ecuestre de Marco Aurelio en el Capitolio. https://t.co/IfRXc0px3x]]></document><document><![CDATA[@Sisku_67 Giovinazzi tiene una penalización de 10 puestos https://t.co/PuobqULnfK]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo Rivera es un mal educado, independientemente de sus ideas]]></document><document><![CDATA[Máscaras antigas y otros horrores de la Primera Guerra Mundial: el gran secreto de «El señor de los anillos»… https://t.co/z7zNwAtfdK]]></document><document><![CDATA[Arde París... "Et renaître de vos ceindres". @BabelAyala @tonimartinez24 @mmpetisme @laPku @ccarraminnana @migapah… https://t.co/rDKZkHupl1]]></document><document><![CDATA[@EduC_07 Que tristeza, me da es rabia, ojalá esas bolsas de comida le duren todo el año a esos malditos.]]></document><document><![CDATA[Si alguien dice que Ter Stegen no es el mejor del mundo, no se en que mundo vive.]]></document><document><![CDATA[@NBAonTNT you really gonna replay that Jared Dudley air ball like the man has no family?]]></document><document><![CDATA[@juanjc64 @cuartarevirada @Juaslus @altocapirote El mío está en cubierto (pista).]]></document><document><![CDATA[De momento, en Andalucía no han hecho lo más mínimo para evitar que Vox pueda tener influencia en el gobierno de la… https://t.co/1Vzh9koukM]]></document><document><![CDATA[Hola @mossos, actuareis contra este fascista que ha cometido unos nada graves delitos de odio y electoral o estáis… https://t.co/ura5upm6Dd]]></document><document><![CDATA[@CasualsPyro @pepephone Piénsate bien la portabilidad. Llevo una semana sin internet y no tengo mas información que… https://t.co/AeQJD2j9zB]]></document><document><![CDATA[@AChurruca @ganchetto Laso Le gana una final a Obradovic no hace tanto. Pierde una final con un olympiakos enorme y… https://t.co/ti7T9404f5]]></document><document><![CDATA[@JuanJoseCelorio Cuando un país extranjero financia uno, ¡varios!, golpes de Estado armados para intentar derrocar… https://t.co/OFIGGqU6pu]]></document><document><![CDATA[@OneyEsp Hola! He llamado a vuestro teléfono de atención al cliente, y después de 3 minutos de contestador de un la… https://t.co/rFOaZTeW2U]]></document><document><![CDATA[No sé ni cómo calificar la intervención de @cayetanaAT de esta noche.... No he visto cosa tan triste en tiempo. Se… https://t.co/faILpXh1kB]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Otro  tonto  del culo, y del culto ha la traición, pero  tonto.]]></document><document><![CDATA[Strange bug 🤔#flores #spring #nature #flores #insect #Barcelona #visitbarcelona #withlocals #LoveBarcelona… https://t.co/ihFhsUdpnl]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gooooooooool de @cdelanava, Gooooooooooool de @UnionistasCF. @UnionistasCF 1-0 @clubdepguijuelo.]]></document><document><![CDATA[@balkraix Por ejemplo,  el día del Lgtbi o la cuidadosa forma de tratar cosas relacionadas con la homosexualidad.… https://t.co/VaGkVybI8s]]></document><document><![CDATA[meu pai NUNCA vem no meu quarto a noite,quandoe eu invento de fazer merda ele vai kkkkkkkkk]]></document><document><![CDATA[Llevar-te al matí i pujar als mallos, asseure’t una estona contemplant aquesta meravella amb la companyia de les gr… https://t.co/t3wwzjC85f]]></document><document><![CDATA[Teresa, la poeta que se hizo mariscadora para poder cuidar a su hija con parálisis cerebral https://t.co/OjrZen0lEw]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Ustedpablo iglecia no tiene un proyecto todo lo que dice es pura mentira usted no tiene in mayoría… https://t.co/kBKgXgLPXf]]></document><document><![CDATA[La exencia del pensamiento de Unidas Podemos en este enlace, saben que solo pueden acceder al poder con mediante un… https://t.co/q8gSxha92G]]></document><document><![CDATA[Madre mía lo que es el subconsciente... @Baskonia @cskabasket partidazo de los vitorianos y se oye al narrador de M… https://t.co/zAEUkEEdcK]]></document><document><![CDATA[Mi exequipo ha aprovechado mi ausencia de esta semana. https://t.co/tj8Y66p1y8]]></document><document><![CDATA[@Alberto69056321 Si, tenemos el derecho y el deber de defender España, defenderla de corruptos, de gente que privat… https://t.co/RD3hdWchky]]></document><document><![CDATA[La masonería en Vida Socialista en 1911 #masoneria #maso https://t.co/2oIirjgbsn]]></document><document><![CDATA[@miguelangelrech Los mejores @ivanarmesto66 Mónica,Koldo e @igonzalezsosa]]></document><document><![CDATA[Memórias de um dia cheio de alegria 😃😁😆🤣😂😇 #muitomaisquevencedores #almapura #alegriasemfim #cristominhapaz… https://t.co/KlYDpOpjCD]]></document><document><![CDATA[@_margaridarr É só Começas a pagar-me mais cenas e comeco-te já a chamar mãe ahahaha]]></document><document><![CDATA[Cómo se nota que ha aumentado el tráfico en el cielo de Madrid, por las vacaciones de Semana Santa. 😂 #traficoaereo… https://t.co/mBWYX8tTeq]]></document><document><![CDATA[Proceso constituyente (I)  #TrabajoYRepública  https://t.co/JEBWXmLpQa vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @ElPaterBlanco @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum @FreeyellowMarta @GloriaFontLopez… https://t.co/cZtOJYoknj]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales en España: el ganador, el perdedor y la sorpresa https://t.co/dLuFNlBpDC vía @Conversation_E]]></document><document><![CDATA[El final del #SábadoSanto marcado por la lluvia permite disfrutar otros encantos inesperados. ¡Viva la Madre de la… https://t.co/18QrsuSomJ]]></document><document><![CDATA[I ❤️ #valladolid #wine #vino #castillayleon #primavera #ontheroad #myway #spring #2019 #cabrito #eating en Restaura… https://t.co/UcM9ah82QI]]></document><document><![CDATA[@SCPereiros O regresso é bom, o meu já estava stressado de estar em casa.]]></document><document><![CDATA[El #28A #HazQuePase #VotaPSOE #EstamosMuyCerca de #LaEspañaQueQuieres ❤]]></document><document><![CDATA[Con los antecedenetes de la Primera República, era de prever que la andadura de la Segunda República española no fu… https://t.co/cHUH1qTndT]]></document><document><![CDATA[@signoresalieri Pero de verdad no te das cuenta no te das cuenta de a lo que rezuma tu hilo? De ese deseo de adoctr… https://t.co/t49MkJaNsN]]></document><document><![CDATA[“Por un trabajo en el que no necesite vacaciones” . . . 📸 @solinnni  tropicanabadajoz en Tropicana Badajoz https://t.co/mJjFAxEuMu]]></document><document><![CDATA[Hoxe estamos na Rúa de Valdeorras con Papar sen Cancelas e mañá en Ponteareas. en Rua, Galicia, Spain https://t.co/jQFsGmqRfc]]></document><document><![CDATA[Llega a España de la mano de @QuienEsElJefe y @La_COAG la iniciativa social que ha cambiado la cadena de valor de l… https://t.co/g0ufSFbNf1]]></document><document><![CDATA[@MartaLobato_ Pero seguramente será lesbiana y ya q esta en una discoteca sin babosos no voy a hacerle sentir incomoda...]]></document><document><![CDATA[@inexposito Varys, el que se va a hacer con el trono a lo silencioso. Ya verás.]]></document><document><![CDATA[Madre mía no sé qué me da que nos espera una jornada electoral movidita.]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @PsoeGranada @sanchezcastejon Que vas a esperar del #corruPSOE. Están acostumbrados a eso.  40 años… https://t.co/vgCdTrgHAJ]]></document><document><![CDATA[@JordiGraupera Quan reconeixeràs la teva contribució a la fragmentació i fracàs del independentisme????]]></document><document><![CDATA[@Ratolivolador Nunca llueve a gusto de todos y eso pasa desde el Pleistoceno 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[¡Qué pena da ver a alguien como Fernando Savater perdiendo el respeto por sí mismo! https://t.co/MVuvvWBEde]]></document><document><![CDATA[Podemos garantiza la Okupacion!? En fin... por favor, #Rivera deja de mentir... si las personas ocupan es porque fa… https://t.co/2mOIPDAMkt]]></document><document><![CDATA[¡Notición! 🔥 Mañana a las 20:00 horas estaré en directo en el programa de @radio3_rne #elseptimovicio por Javier To… https://t.co/vl4Sz3i4Dh]]></document><document><![CDATA[@DCCoruna Buen análisis dl affair Lendoiro&amp;TinoFdez. Apoyar y criticar no es semejante parecer. Aplauso @gdobarro]]></document><document><![CDATA[@Felixfashion Te ha salido un tweet un poco porno... Si cambias la r por una n...😅]]></document><document><![CDATA[@El_Clave_De_Sol Bueno, es un poco ambiguo también en ese tema. Hace una oda absurda al ruido y después na más hace meter ruido.]]></document><document><![CDATA[Con nuestros compañeros de @Cs_Albacete @Antonio_Reolid y @MarinoIniesta en el acto central de #Toledo. Tuve la opo… https://t.co/BBAOoY5smX]]></document><document><![CDATA[@ppkyuela @Alejandro_cp7 @Piezas750 Escúchame Pepe, haz cómo que te tropiezas y me comes la polla de canto anda]]></document><document><![CDATA[@anaguerra @Los40 @TonyAguilarOfi Te mereces todo esto y ser feliz, el trabajo y esfuerzo siempre dan recompensa...… https://t.co/wghgzNFt6u]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @ignaciopincho @lau_duart @PartidoPACMA Y le encantara el chuleton!!!! Que pedorra]]></document><document><![CDATA[@javiernegre10 Hay gente que antes de hablar por la boca debería cagar por el culo, éste lo hace al revés]]></document><document><![CDATA[@Ivan_ochando22 Para nada esperaba esta respuesta, algo lamentable y duele siendo de ti porque te tengo aprecio…Ivá… https://t.co/XRHdSJf7B0]]></document><document><![CDATA[Victoria justa del Arsenal ante un Valencia que pagó caro su conformismo con el 2-1 en contra. Salió mal la apuesta… https://t.co/K1THXijBBs]]></document><document><![CDATA[Jazz... #jazz #granada #musica #music en Bohemia Jazz Café https://t.co/EcLrWKdJcP]]></document><document><![CDATA[Que mejor que empezar un domingo de ramos con grandes amigos en Catedral de la Asunción de Jaén https://t.co/thC7CeKZtM]]></document><document><![CDATA[@Sandra30ad de comida familiar Sandra y con los abuelos que no tengo 1 tengo abuela]]></document><document><![CDATA[¿Cómo funciona este país? 🙋‍♂️Un político Tres profesionales 👨‍🎓👨‍🔧👨‍🏫 ¿Quién decide? el Político ¿Qué pasa? Se der… https://t.co/r5ynQG357m]]></document><document><![CDATA[@pirlosantos Es que crearon el estado de opinión de que tenían la victoria al alcance de la mano. Sólo hay que repa… https://t.co/mDJNXHi6Y5]]></document><document><![CDATA[@valeriatanco @marcesoba Gran juego el Clue. En 2017 y 2018 lo jugamos bastante, ahora no tanto. La mayoria de las… https://t.co/RK58HDYfhz]]></document><document><![CDATA[.@opiniondezamora, ejemplo de “objetividad” en ofrecer información política, que debería ser estudiado en las facul… https://t.co/F3dCz0v4h6]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 @voz_opinion Que bien escribe . Don Fernandos y D. José conozco muchos , son los conversos . Mi fa… https://t.co/KLTKXGjd3H]]></document><document><![CDATA[Leed aquí el teatro de la España Viva... puertas cerradas les simular llenos y votantes del PP. #Espejismos]]></document><document><![CDATA[I just finished running 6.19 km in 38m:32s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@FraudetimoPerez @realmadrid Tienes toda la razón, ahora con el v.a.r lo tienen un poco mas dificil, aunque todo se andara]]></document><document><![CDATA[@gradercrash @psyqueshake Si quiere la proxima convocatoria de oposiciones de la administración central la responde… https://t.co/0NXp19YjEw]]></document><document><![CDATA[Ni una X a la iglesia católica en la declaración de la renta (2015)  https://t.co/zoubJpUV2D vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Vaya mierda de comentario, así de claro. No entiendo cómo un periodista puede escribir semejante basura.]]></document><document><![CDATA[https://t.co/L6H7F6JuCk hahahahahahahhahahahahahahahahahhhahaha Sabem quantas vezes jogou o Benfica contra o Barcel… https://t.co/JJ41cUBCzs]]></document><document><![CDATA[@fonsiloaiza2 Leer mi respuesta a esta tradición estúpida y bárbara y mi apoyo a la #Democracia y al #DretADecidir… https://t.co/29rjVSaEeg]]></document><document><![CDATA[Sigue el partido  Las Palmas At. 0 - 0 CoruxoEn juego11', Segunda División B https://t.co/DiC9JXButq.. Descárgate l… https://t.co/hGQfMF33aN]]></document><document><![CDATA[\o/ Por las calles de esta hermosa ciudad en donde las fachadas de los edificios no son algo normal. \o/ #barcelona… https://t.co/bxlaI8PfNo]]></document><document><![CDATA[Y esta mierda que coño es, no se toca lo que funciona no https://t.co/1qa8j1cwjt]]></document><document><![CDATA[@valenciapicanya @lasprovincias Por lo visto, tenemos otros cuatro años por delante para seguir primando lo publicó… https://t.co/58hfWmik9S]]></document><document><![CDATA[Entrenamiento en la cueva. No se puede perder ni un día de entreno!😉👍 https://t.co/7Lll9LTfyk]]></document><document><![CDATA[🍊 Ciudadanos sigue y sigue y sigue creciendo en #Galicia.   #VamosCiudadanos 🇪🇸💪 https://t.co/ylaWTd6S2B]]></document><document><![CDATA[@ScalabroniE @AdriStark19 @SoyMotor Exacto. Contra. Contra su rival, pq ambos pelean duro. No ellod solitos. Esa es la diferencia]]></document><document><![CDATA[Mañana de cocina 2 Pulled pork (o carne mechá, de toa la vida) en Tres Cantos, Madrid, Spain https://t.co/x5Dokfozal]]></document><document><![CDATA[@heisemberg2013 @metro_madrid Ya que nadie te lo dice.... te lo digo yo por si te quedaste con las ganas HUELGA ENCUBIERTA😝😝😝😝]]></document></documents></author>