<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🎼4/10. Aquí la cuerda de saxofones al completo en la Hermandad de los Estudiantes de #Málaga. #LunesSanto 🎶🎷 https://t.co/Ea4WeopOsx]]></document><document><![CDATA[#Repost @anika68 • • • • • • #pregonsemanasantazaragoza en Zaragoza, Spain https://t.co/j4mkHOLMuQ]]></document><document><![CDATA[#Barcelona   #travelingram #mytravelgram #traveling #travelgram #instatraveling #igtravel #fun #holiday #travelling… https://t.co/rAKXYGqh47]]></document><document><![CDATA[@sol651 Este es alumno de José Dorángel Vargas Gómez, ​ también llamado el Comegente, fue un asesino en serie y can… https://t.co/tqPZr5SKoJ]]></document><document><![CDATA[Aunque aquí no está toda la verdad aún. Según el OjO que todo ve, el #Estado de #Bilderberg forjado en #España enga… https://t.co/6c3rDUYS5g]]></document><document><![CDATA[Yo lo tengo claro. No pido más que una copia de la noche del 1 de mayo de 2014 para el jueves. Quiero a Alves, Joao… https://t.co/uSr0MPtraj]]></document><document><![CDATA[@PerkinsRocha @RAFAELWINI ...poco a poco este tipo de noticias van convenciendo y mareando al venezolano incautó y… https://t.co/QlQ6iV40Q3]]></document><document><![CDATA[Patas listas para la Huelva extrema. Todo lo que se podía hacer se ha hecho. Ahora sólo queda esperar y darlo todo… https://t.co/rFPRyxyIow]]></document><document><![CDATA[El 'Falcon Viajes' del PP se llamaba Pasadena, era real y gratis total https://t.co/HzKzLjm6eK]]></document><document><![CDATA[Si vienes a Trujillo...ya sabes dónde encontrarnos ...el stand 96  búscanos! Las mejores tapas de La feria 😉 Repeti… https://t.co/hS8LkpVNB1]]></document><document><![CDATA[Molins de Rei.. Ahí, estaremos.. #AlbertRiveraPresident🏛🇪🇸 https://t.co/Ygdjb4RcSl]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Cómo es posible, que BILDU, con el apoyo a MADURO allá sacado de 2 a 4 ,me parece que estas elecciones… https://t.co/WZDi8oUEV0]]></document><document><![CDATA[@AGarciaBasket @BasketZaragoza Di q si Alex... las cuentas Exponencial es la mejora en l cambio de dd jajajaja]]></document><document><![CDATA[@Dijochoeu Alomenos que o barsa chegue pensando na champiñons e o rayo xa descendido, e inda asi eu teño medo.]]></document><document><![CDATA[@NatiFxk Perdón. Fue culpa de @keteCarp11 que me hizo acordar que tenía unos en la heladera.]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Pedro, haz que pase, por Javier Gallego, @carnecruda https://t.co/yQVWIo5ljp]]></document><document><![CDATA[***¡¡ Esta MUJER no sabe lo que es un buen Polvo !!*** https://t.co/qYtAa5Ve1M]]></document><document><![CDATA[Domingo con nubes altas y algo de levante por la bahía gaditana desde Rota... #TiempoFinDeSemanaA3 @tiempobrasero… https://t.co/5ogUw0xxTG]]></document><document><![CDATA[Solo puedo pensar en que ha podido pasar de Eurovision 2018 a Eurovision 2019.  Esa bajada de nivel ? Una verdadera tragedia.]]></document><document><![CDATA[@fcknstormer Wtf AHAHAHAHAHAH esse foi o comentário mais estupido até agora]]></document><document><![CDATA[Cómo se le ocurre a Cs querer sacar más votos que nosotros. Sólo 200.000 votos menos. Miedo.]]></document><document><![CDATA[@JPSalmeronL @paulxl @springsteen_81 @eljaviel @dariodieguez @Demostenes_eu @DerechoEspana @JotaInKoelle @_alice666… https://t.co/1mohqB3gzE]]></document><document><![CDATA[Saben estos señores que significa en POLÍTICA ser transversal. O lo que es el transversalusmo como corriente políti… https://t.co/pvY5tQvfXq]]></document><document><![CDATA[Iglesias y Rivera llevan a perros a sus actos para disputar el voto animalista de PACMA https://t.co/vNaDtIYzcu vía @elindepcom]]></document><document><![CDATA[Um anti-benfiquista DRAGARTO de MERDA disfarçado de jornalista, escreve assim; https://t.co/B4ykCKam21]]></document><document><![CDATA[@frankampana @qito74 Que ahora somos el Madrid? Cuando no hemos sufrido? Para bien y para mal, esto es el VCF]]></document><document><![CDATA[@ES_Acer hola! Necesito ayuda para saber el modelo exacto del cable Flex de pantalla que utiliza mi Aspire V5 571PG… https://t.co/SALJTG5hSq]]></document><document><![CDATA[@RDeductivo @rosa23543548 @jordalopej @BeatrizTalegon O por lo menos que no haya pobres ;) Aunque, si hablamos de p… https://t.co/MR3EULEGUB]]></document><document><![CDATA[@MLlapartVarona @DebatAlRojoVivo @rtve Ya ya señora. Más claro agua. Y el plumero... se les ve. Dinero , anuncios,… https://t.co/wx6SB4Wbbj]]></document><document><![CDATA[¿Alguien se imagina que a  @Santi_ABASCAL le pillaran diciendo que “azotarían hasta que sangrase” a una mujer y dij… https://t.co/SvLv46pg5N]]></document><document><![CDATA[El Centro de Atención al Costalero de @HdadEsperanza y @aytogr apuestan por #GranadaesCiencia e incorpora tecnologí… https://t.co/QigE9x0GvK]]></document><document><![CDATA[Eu se fosse Benfiquista, contentava-me só em o Benfica ganhar o jogo não é por nada ahahaha]]></document><document><![CDATA[En #ElDebateDecisivo estamos viendo a @Pablo_Iglesias_ con un jersey negro y el logo de @DebatAlRojoVivo o son paranoias mías?? 😂 😂]]></document><document><![CDATA[Old Wood in Wild Nature #nature en Sierra de la Culebra https://t.co/FlNdlmEU2p]]></document><document><![CDATA[A Harley do dia é: Forty Eight!!! Com estilo próprio e um acabamento top, chama a atenção em qualquer lugar.  Pneus… https://t.co/auMH4UkLYZ]]></document><document><![CDATA[#HFmrEF: ¿Qué prevalencia? ¿Tiene un perfil clínico distinto? Y lo más importante... ¿Cómo los tratamos?  #HFmrEF:… https://t.co/kY0HBSoCOt]]></document><document><![CDATA[Je voudrais Parler français comme @Nicommentator . Parce-que la proxaime semaine je vais travailler a la suisse et… https://t.co/83Y5k5zdyA]]></document><document><![CDATA[@VictorGarca6 @AntonioMaestre Es que seguro que Maestre viaja en eléctrico 🤪]]></document><document><![CDATA[@Enlagradaazul @UBConquense Yo cené en el restaurante del vicepresidente sin saberlo y se tomó unos vinos con nosot… https://t.co/2eB1231ELw]]></document><document><![CDATA[Se agotan las esperanzas de salvar a la gran catedral de Notre Dame y su invaluable riqueza histórica...   UNA PENA… https://t.co/lmqeEwTIvB]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs si la bruja  está supiera  que los cerdos  en Cataluña  durante  mucho  tiempo  se han  alimentado  c… https://t.co/iI6DzXVuFw]]></document><document><![CDATA[Con mis sobrinitos en #aracena #huelva #semanasanta2019 #viernessanto #abril2019 en La Gruta de las Maravillas https://t.co/zgxvwpgkhO]]></document><document><![CDATA[@diarioas Que triste!!! Solo les queda eso, que no dejen jugar a Messi por cualquier motivo aunque sea por via judi… https://t.co/4GGo99Z8DR]]></document><document><![CDATA[Firmando #libros en el @eventoimpulsame en Mairena del Alcor #SergioAmado #Ámameporfavor #lgtb #lgtbi #bullying https://t.co/HX1xmQkRJJ]]></document><document><![CDATA[Esto es un notición para el rugby español, concrete o no concrete. El gran @TFeuteu está pasando unas pruebas con… https://t.co/zoyRes71hN]]></document><document><![CDATA[@1rubenfunny @fjbautista Es que lo que ha dicho no viene a cuento, un tío que se ha tirado dos años lesionando y fu… https://t.co/HB4P44KAzw]]></document><document><![CDATA[La mierda debajo de la alfombra y guardad silencio, la reconstrucción pasará por la falsificación y la negación de… https://t.co/nht1QK4CPr]]></document><document><![CDATA[Sería muy random, pero una liga con Gerrard y Mou en banquillos tan rivales uff.]]></document><document><![CDATA[@012CMadrid @Kainruben @PSOE Hasta qué día se pueden solicitar y cuál es el procedimiento?]]></document><document><![CDATA[Fin de semana de nieve! Pleno de ver a mi Odie feliz jugar en la nieve!!! en Sierras de Cazorla, Segura y Las Villa… https://t.co/SbaITa1QhD]]></document><document><![CDATA[@jibmma Amigos me cuentan que han preferido votar PSOE antes que un gobierno PP+VOX. El miedo ha funcionado]]></document><document><![CDATA[Sale el Getafe ante el RMadrid con Soria; Damián I.Miquel Bruno Cabrera; Hugo Duro Maksimovic Arambarri Olivera; Ma… https://t.co/l1pHHTaYcp]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE No,lo k tú no sabes es interpretar lo k lees,es lo k tiene ser un astralopi… https://t.co/tcLHStmNXz]]></document><document><![CDATA[La inercia ahora es muy importante y el @RCD_Mallorca ha ganado en el último segundo de partido. Todo se aprieta. #LaLiga123 está preciosa.]]></document><document><![CDATA[Verstrynge, Monedero y los tránsfugas de Podemos https://t.co/wHlhpv0IcY vía @_infoLibre Menudo análisis sobre la e… https://t.co/OgS7CpjFlC]]></document><document><![CDATA[@Tonicanto1 Como nuevo presidente de la comunidad valenciana espero que cambie. MUCHAS cosas]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @FonsecAsturias Mi derecho a saber sobre mi abuelo, represaliado en Málaga por rojo, ni tú ni nadie… https://t.co/MSZ62soB92]]></document><document><![CDATA[@JCToT19 Casi!!! Mis hijos flipando porque les servían picanha una y otra vez 😂]]></document><document><![CDATA[@IndepeSuperior @jcperales No lo había oído jamás, no sabía ni que existía, mis gustos musicales van por otros derr… https://t.co/AESeuPeCG2]]></document><document><![CDATA[Muy grandes @Dorian_Oficial!!  Menudo conciertaco en @HangarBurgos 👏👏  ¿Cuando volvéis?! 🤘  #Burgos #Dorian… https://t.co/stFcFxcGqs]]></document><document><![CDATA[Con el presidente de la Junta, @JuanMa_Moreno en #Padul, disfrutando de la #SemanaSanta de los pueblos de nuestra p… https://t.co/i7P8ViLXP1]]></document><document><![CDATA[Perdo: ha sido whats el que ha cerrado la cuenta de unidas podemos. NO TWITTER]]></document><document><![CDATA[Detenido en Madrid por narcotráfico Hugo Carvajal, el ex general chavista que reconoció a Guaidó… https://t.co/rxYESnPdeH]]></document><document><![CDATA[El Ajax ??? Que mal estamos en esto llamado fútbol. Ajax 🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️ ósea ahora ese equipo debe ganar por que e… https://t.co/2feLo0dPea]]></document><document><![CDATA[@cuevillasjacs Es fácil, si tanto les molesta a los del Tribunal Supremo, tener que cumplir sus trabajos y obligaci… https://t.co/uBbcc82vxy]]></document><document><![CDATA[@nelarolan @CastigadorY Informar con honradez en todo momento. La falta de esta puede proporcionar noticias tergive… https://t.co/dyL1qIsw6i]]></document><document><![CDATA[@RealBetis_en @staderennais Vuelvo a repetir... ¿Hay gilipollas "béticos"? Si, basta con leer contestaciones a este tweet.]]></document><document><![CDATA[Último atardecer de abril en Burguillos del Cerro.  #BurguillosdelCerro #tiempoextremadura https://t.co/msIGfxusyw]]></document><document><![CDATA[@AleMora92 @rtve @telediario_tve Y volvemos al principio del hilo y.mi reflexion. Piden respeto los que quieren ile… https://t.co/TMCPIxBKmw]]></document><document><![CDATA[@entiendodtv 😂😂😂😂😂😂. La mía es modo Caperucita Roja o chota loca. Monte! 😘 https://t.co/i9ENM1rCMJ]]></document><document><![CDATA[@AniortePepe @CsMadridCiudad @EncarnacionCoco @begonavillacis @SantiagoSauraCs @MARedondoR @SilviaSaavedraI… https://t.co/zVFxFq9cwe]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Barrio Romantico de Leon https://t.co/sZklPiJYUT]]></document><document><![CDATA[@Albiol_XG @rosabertran A por la Alcaldía.... Que el equipo ya se tiene...💪😉]]></document><document><![CDATA[Es increible la falta de educación de @InesArrimadas que cuando habla @Irene_Montero_ no calla. #L6Neldebate]]></document><document><![CDATA[@BrendanDMRyan I’ve always been BIG-BONED hahahhaha or PLEASANTLY PLUMP HAHAHHAHA!]]></document><document><![CDATA[@Migs_Bru @__CarmenLopez Assange garantiza que su información está contrastada y será cierto.Pero apoyar el Indepen… https://t.co/RG1lHSxEo0]]></document><document><![CDATA[@ipeutrera @Latraviatamari Me voy a callar.Ultimamente se me va la boca...eso si,solo con los HDLGP]]></document><document><![CDATA[@SGS86Oficial Cuenta la leyenda que in ciilquiir cilli dindi jiigui il Gliriisi, lis Sippirtirs illí istirín.]]></document><document><![CDATA[¿Una boa que se ha comido a un elefante o un sombrero? 😜 en Oropesa, Spain https://t.co/9S5hrZduH4]]></document><document><![CDATA[@patry_mv @cabify_espana @patry_mv hola patri llevamos años diciéndolo. Cada día veis que el futuro será ese. O pag… https://t.co/x8pZby3X4f]]></document><document><![CDATA[🔴 Camino de #Astorga donde participaré en un mitin a las 20:00, esta mañana nos reunimos con @feleleon y Cámara de… https://t.co/tzocLx8XEz]]></document><document><![CDATA[Detenido un marroquí por violar y arrancarle la oreja a una mujer en Barcelona https://t.co/39if28lCZV vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[Congrats @Billy_Baron Great season! Happy for you! Hope to see you next season in Euroleague. All the best 🏀💪🏽]]></document><document><![CDATA[Preparing Noken 4!!  😊 #japanese #nihongo #日本語  #japonés en Chamartín, Madrid, Spain https://t.co/zm7q4OS0Lb]]></document><document><![CDATA[@elmalosa Hay que ser más viejo que el hilo negro para tararear esa canción.]]></document><document><![CDATA[Gabon. Buenas noches y felices pesadillas.😉 Con @NoviembreNoc "Más Brillante que Mil Soles"  https://t.co/fVmdODKHUz]]></document><document><![CDATA[@SoyRogerRM Ceballos ni se hecha el equipo a la espalda ni tiene calidad para ser jugador del Real Madrid lo mismo pasa con Reguilon]]></document><document><![CDATA[@BeatrizBeagarbo Estimada @BeatrizBeagarbo eso es lo que algunos querrán hacer creer, yo no distingo entre unos y o… https://t.co/rzg2VuINpX]]></document><document><![CDATA[@Har0ldM @Hetfieldselic Estuve alli hace 2 meses. No puedo de dejar de pensar en el guía del tour que se desvivio p… https://t.co/xBmNAOVazn]]></document><document><![CDATA[Viendo toda la semi1 con sus ensayos pues hay que decir que Islandia y Grecia van a dar guerra al resto]]></document><document><![CDATA[@clauuquetglas @maciamut_ Una vez pedi algo y se agoto y me reembolsaron el dinero y no volvio a salir]]></document><document><![CDATA[Prefiero no escribir nada que me cierran la cuenta . @RealZaragoza habéis tocado fondo]]></document><document><![CDATA[@NBAspain Sin McCollum la remontada no habría sido posible. Menudo nivel ha mostrado esta eliminatoria.]]></document><document><![CDATA[@francisco_longo @JuanCladeRamon Es que toda la vida pública va de las "cucañas burocráticas" para llegar a las cum… https://t.co/PgPDne09LM]]></document><document><![CDATA[Pollo al curry con verduras y aguacate después del gym en casa en Madrid, Spain https://t.co/O6kuOoLhUm]]></document><document><![CDATA[#yaestaaqui 🙄#procesiones 😫#semanasanta 😶#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/cvMrXkxc9e]]></document><document><![CDATA[@jpratsv @yosoynaranjito_ Se te van a quitar las ganas de bromear el día 28.]]></document><document><![CDATA[Decidi tentar estudar Francês novamente. Terceira tentativa. Dessa vez vai.]]></document><document><![CDATA[@dumbihtc 2006 emo power has just been summoned https://t.co/NAI9B1hcJz]]></document><document><![CDATA[A punto de saber #¿qUIÉN eSeLsEÑORsCHMITT? @ElRabaldePinto @javiergutialva @cristinacastano https://t.co/dxFW1ao3m7]]></document></documents></author>