<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy en @concentricofest estaremos conversando sobre prácticas en el espacio público junto a Dánae Santibáñez de… https://t.co/LoaOD90eNH]]></document><document><![CDATA[#sevilla #seville #semanasantasevilla2019 #lunessanto #detalles #fiestas en Cathédrale De Séville https://t.co/vrLpDIb4AV]]></document><document><![CDATA[En la Feria de la Cruz de Mayo en el Barrio del Pilar. Extraordinario ambiente. pormipueblovm en Vélez-Málaga https://t.co/rPWgkkLOJ2]]></document><document><![CDATA[Here’s a song for you… Too Real by FONTAINES D.C. https://t.co/4ljwRv8M9z]]></document><document><![CDATA[#VamosEspaña el domingo todos a votar para conseguir que @Albert_Rivera sea el próximo presidente de España y… https://t.co/0VapDihC1i]]></document><document><![CDATA[Lo dicho , me da igual vino quede el partido.  Lo de la primera parte no se puede permitir]]></document><document><![CDATA[Cuando llevas un buen rato en el súper haciendo cola y de repente abren la caja de al lado.]]></document><document><![CDATA[@CruzRojaVe @LucioQuincioC Miserables embusteros. Ya vieron al Ministro de Sanidad usurpador dando una rueda de pre… https://t.co/VZUswT9C7n]]></document><document><![CDATA[@merchesoyyo @FeijooGalicia @PPdeLugo @Quin1954 @anadebande @ppdegalicia @GrupoPopularGal @BarreiroJmanuel… https://t.co/Ve7AgxYbQ8]]></document><document><![CDATA[@victoralcala9 Escúchame no he dicho ningún spoiler, si no quieres ver lo que pongo no me sigas, pero yo digo lo que me da la gana 🤷‍♂️]]></document><document><![CDATA[@ManuelaCarmena @MasMadrid__ 100 balcones en Madrid no son nada, 11000, no queremos ni verla, y esperamos que nos d… https://t.co/7xoSjO8EdW]]></document><document><![CDATA[@TrueHurts__ @vox_es Para eso se pide. Para estudiar los datos y luego presentar denuncia si se cree oportuno.]]></document><document><![CDATA[@GenteQueLucha Este señor lo tenía como un ídolo pero este comentario, lo deja como un cínico, y una persona o pers… https://t.co/LMcUt3seVL]]></document><document><![CDATA[Vuelvo después de Semana Santa a mi normal e intensa actividad twittera, mientras tanto ya sabéis donde verme osqqqq ❤️]]></document><document><![CDATA[4⃣ Por comodidad (evitaremos así utilizar IMPORTRANGE más tarde para mover cosas entre hdc, además todo queda más c… https://t.co/X8ZiV9znp4]]></document><document><![CDATA[@beautyblog_es @MariaPLaya Me ha costado, pero ya tienes la pradera sequita y peinada.]]></document><document><![CDATA[Just a paradise in the Mediterranean sea. en Calviá https://t.co/EQzqrexete]]></document><document><![CDATA[Millos, América, Nacional y Junior. Venden las tres boletas desde mañana y aseguran 44 mil en todos los partidos de… https://t.co/elVIIBgQqR]]></document><document><![CDATA[@Ymartindecastro Una mujer que no necesita feminismos ni excusas para ser ella misma y vivir su vida. Valor y sigue luchando.]]></document><document><![CDATA[@YanesJavi Ya q el club parece q no hará nada tendremos q hacer algo desde la grada no? @fpsevillistas @Accionistas_SFC]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Menos mal que la gran @policia y la enorme @guardiacivil están atentos en n… https://t.co/6RQ40lurSk]]></document><document><![CDATA[hoy he relevao a mi compañero como cada lunes y me pregunta a quien has votao y le digo a podemos y me dice pero co… https://t.co/9yrstC2qe5]]></document><document><![CDATA[Lo vuelvo a repetir. Haro y Catalán son deportivamente el cáncer del crecimiento del @RealBetis]]></document><document><![CDATA[@AmnistiaOnline @amnistia @hrw_espanol @UNWatch_es @ONU_derechos @CorteIDH @CIDH @beatrizbecerrab]]></document><document><![CDATA[3 de mayo y todavía no están los billetes de @Renfe Santander-Madrid para el 7 de junio (y ahora es cuando @Renfe m… https://t.co/RcGi4EF4WE]]></document><document><![CDATA[Resumen de la primera edición de los #VanityAwards Los premios para disfrutar de la vida. Otorgados por… https://t.co/IqOBDzD9U1]]></document><document><![CDATA[@JesusMorenoFM @andresocanacope Salvo Serra Ferrer 2005 quien te ha dado??]]></document><document><![CDATA[@MAngelvm @LILLOTERESA @937908Mcm @JosePepehz @atresmediacom @rtve @PugaGmail @AlegraAlonso @MARIAJ_SALADO… https://t.co/50jujFn6nY]]></document><document><![CDATA[Esto hubiera ocurrido también en el 2019, todos somos reporteros frente a una noticia con nuestros móviles. en Barc… https://t.co/sXptJTlB47]]></document><document><![CDATA[Voto para los no españoles con 5 años o más de residencia (quizás 10, es debatible, por decir un número redondo)]]></document><document><![CDATA[Es toda una invitacion la vas ha rechazar?  Sigueme y nos vamos juntos. https://t.co/STQ7XPIQhe]]></document><document><![CDATA[#Repost @clubfanspapea •  •  •  •  • La papeaire saltará en la Puerta del Sol con motivo de la festividad  del 2 de… https://t.co/SmHvFyTrYp]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Acueducto de Peña Cortada https://t.co/dXf1z6eTVt]]></document><document><![CDATA[@pnique Típico del comunismo rancio que destilas, el culpable es la victima.  #NoMolestePodemita 🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮… https://t.co/oHDBC4gva3]]></document><document><![CDATA[@dachanazoa hola. ¿Fuiste amiga de Abelardo Gameche y de Tito Silva? Si; ¿que es de ellos?]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria.  ¿Qué pensáis si recibís un CV con esta foto? https://t.co/36qiWyKrv6]]></document><document><![CDATA[Que cosa más horrorosa es que los periodistas apliquen politización con sus opiniones en el segmento concreto entre… https://t.co/AEhDy8w0FH]]></document><document><![CDATA[“Bodegón de carnes ecológicas” para celebrar con con la familia, amigos y animales de compañía, la Pascua de Pentec… https://t.co/FlnRkZZY8N]]></document><document><![CDATA[A Guarda, Pontevedra. en A Guarda ( Pontevedra ) - Rías Baixas https://t.co/qnEXsvzJDe]]></document><document><![CDATA[@matufen @Pipo13915405 @Santi_ABASCAL Uy Murcia, qué curioso, la región de los kikos... Qué curioso...región de cli… https://t.co/7CEC9IHv51]]></document><document><![CDATA[#portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world #igersportugal… https://t.co/ey6YaAdhue]]></document><document><![CDATA[ARCOS DE LA FRONTERA, BELLEZA DESDE EL CIELO... FOTOGRAFÍAS Jesús Merino https://t.co/ytpeIYqTya]]></document><document><![CDATA[Me voy a tener que cerrar el twitter 10 dias para no spoilearme endgame o que]]></document><document><![CDATA[Hace años que los tenemos claro. Y. ganamos. #YoConPedro #HazQuePase #ElDebateDecisivo https://t.co/TDoO87Ql3W]]></document><document><![CDATA[Cosas que me siguen sorprendiendo en el día a día, no solo como profesional, sino como persona. Pa cagarse. Sincera… https://t.co/VGQBkg1JH2]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin De verdad no entiendo como alguien tiene el valor de llamar esto cultura]]></document><document><![CDATA[@JordiTrenzano Igual si hubieran intentado separarse del discurso de vox y no jalearlo...]]></document><document><![CDATA[@fernandiscolp La verdad es que bmw en diésel tiene consumos muy buenos]]></document><document><![CDATA[Mientras “Sus Majestades ,los Patos “pasean por el Campo los jugadores esperamos a nuestro turno para jugar ....,,a… https://t.co/6N9JGwz3sN]]></document><document><![CDATA[La absurda guerra de debates estaría evitada con una regulación por ley y para siempre.]]></document><document><![CDATA[#JueGenteChachi25Abr "Porque la Edad es solamente un número, VIVIR;  Amig@s CHACHIS". #FelizJueves y SONREÍR..... https://t.co/Hv2GwdpQwD]]></document><document><![CDATA[Antonio Zoido analiza la actividad de BME en 2018 en la #Junta https://t.co/tI6NwRzT1x]]></document><document><![CDATA[@NicolasMaduro @jorgepsuv lo fundiste a farmacos, se volvieron loquitos y ahora su destino sera quedar en manos de… https://t.co/VXDAfyf1xf]]></document><document><![CDATA[🤤🤤 (@ Restaurante Changó Café in Leganés, Comunidad de Madrid) https://t.co/DdPsJKYEnN]]></document><document><![CDATA[Ayer con uno de los equipos que entreno anotamos 14 triples en el último partido de liga. Después de haber sufrido… https://t.co/oU7B3cD36O]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que la escoria viene de los asesinos y sus cómplices, y de la basura que homenajea a etarras hijos de… https://t.co/P1Kdbb0bsa]]></document><document><![CDATA[Los seres humanos se diferencian del resto de las especies por su inteligencia, generalmente. Pienso que tras coger… https://t.co/q6vwnvh7mZ]]></document><document><![CDATA[@JosPastr No entiendo los insultos. Pero usted también es un pocoooo jodidillo.]]></document><document><![CDATA[@juan77sur Wanda Metropolitano. Aquí cerquita, pero no voy. https://t.co/6o6Qt8sXhO]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/cZHvJMgZFf]]></document><document><![CDATA[Go @trailblazers !! I’m a Portuguese fan! Love @trailblazers since Drexler, Porter, Sabonis, etc ... I believe!]]></document><document><![CDATA[Yo el día anterior al examen de International Law. https://t.co/4FGWF4qbch]]></document><document><![CDATA[🎶 ¡Qué bonito es Candanchú con nieve!  ¡Qué pistas más bonitas tiene! 🎶  candanchuesqui  #candanchú🐞 #enfamilia… https://t.co/HIhV45Rw1E]]></document><document><![CDATA[Solo hay dos intros de series que nunca paso en Netflix: la de Brooklyn 99 y la del Monty Python's Flying Circus.]]></document><document><![CDATA[#Tauro Te parecerá que alguien está saboteando tu trabajo porque es imposible que tengas un día peor a nivel labora… https://t.co/VZxuDoKych]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera , @pablocasado_ : que se os ha olvidado en los 2 debates eso que os pasasteis meses largando. Que Ve… https://t.co/FOTlLUqVPt]]></document><document><![CDATA[¡ Buenos días mascaliebres! Por fin es #jueves!! https://t.co/3RjIv00hWp]]></document><document><![CDATA[Aun estas a tiempo de aprobar las mates o la física y química! No te fastidies el verano! Consulta disponibilidad https://t.co/t30rpxgNie]]></document><document><![CDATA[@eltivipata Deberíamos preguntarnos por qué un país que pertenece a la civilización occidental creadora de la cienc… https://t.co/93vIBqZwdS]]></document><document><![CDATA[Barracones guay 🇪🇸 ❤️   VALENSIANO FILLCHDEPUTES https://t.co/SXLj14ovMw]]></document><document><![CDATA[Feriado e as delícias do ADAMASTTOR estão à sua disposição   adamasttor_saude_e_sabor  #adamasttorsaudeesabor em Br… https://t.co/tjVR83KD37]]></document><document><![CDATA[@MariaRodeMarcos Que pena con toda la buena gente que están hay y sigan manteniendo la monarquismos de padre a hijo… https://t.co/04nUE9D5nP]]></document><document><![CDATA[Un pueblo unido por lo mejor de todos y cada uno de los vecinos de Móstoles, compartiendo y disfrutando de las fies… https://t.co/OwDIKlDYt9]]></document><document><![CDATA[Capitán Pescanova desembarcando victorioso en costas norteñas 🦀 @ Playa De Las Catedrales https://t.co/BGE5MCnjly]]></document><document><![CDATA[@Nicormg @JesLadyGaga @luismoreno_x @quixgm @sergiojx_ @gabrielrufian Bueno tampoco es que haya mucha diferencia entre uno y otro 🤪]]></document><document><![CDATA[@andalinux @Mappletons Sí, ya le había echado el ojo... (Con este tema aprobé las opos hace 15 años 0_0)]]></document><document><![CDATA[Efemérides del Real Betis Balompié. Hoy hace 40 años. León Lasa suple a José Luis García Traid en el banquillo verd… https://t.co/NnzsBQrbfx]]></document><document><![CDATA[Nuevo canal de Youtube de  @Jesus_Prendido Suscribete!! https://t.co/1AunyLmJ6H]]></document><document><![CDATA[@lagrada914 @Radioesport914 @franciscoorti @robertoferriol @jgutierrez43 @Rainerbonhof @Nacho_Ballester Me parece b… https://t.co/YfuCqdzzD1]]></document><document><![CDATA[El gobierno que dice ser capitalista y rechaza el socialismo. Irónico, ¿no? Se contradicen ellos mismos.]]></document><document><![CDATA[@javilacave Creo que lo ha pagado contigo.Pero creo que debemos de hacer autocrítica todos y reflexionar.]]></document><document><![CDATA[@ElenaLeonLa 571428,57 euros por puesto de trabajo para ser exactos  Pero a él que más le da si el dinero no es suyo.]]></document><document><![CDATA[@protestona1 1° Que aplique la respuesta a sí mismo, quizás la democracia le salga en contra. ¡¡¡Señor, qué Cruz!!!]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @Jose_Burruezo por estar en la lista @AytoMurcia de @PopularesMurcia  El camino se anda paso a paso. Ánimo]]></document><document><![CDATA[Pero qué carrera ha visto este hombre????!!!! Que manía con Vettel macho xd, y eso que soy más de Leclerc, era un h… https://t.co/FqYDuT88bK]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @eslamananadeFJL No hay nada que hacer Cayetana, el voto está clarísimo.]]></document><document><![CDATA[@nicosnakepit @StivGonzalez @Lunfaro @OzkarPaez @KikeJorgeT @esco620 @Clap_one Pero no la picó, ese día todos botar… https://t.co/nVq9dOe4IL]]></document><document><![CDATA[@danielissimo87 Una democracia danesa basada en la tiranía de las mayorías.]]></document><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent ¿Y qué valor le da al valor cultural la gente joven? Si no van a con… https://t.co/l9GRE1pUGp]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/mWPCg1KYNq]]></document><document><![CDATA[Presentación de mejoras de @IUHumanes y el Sindicato Libre de Transporte en la comisión de Ayuntamientos con la emp… https://t.co/Mm8LI9C8fF]]></document><document><![CDATA[Murcia nunca defrauda #EleccioneGenerales28A #EleccionesRTVE https://t.co/ddNZcLRFtk]]></document><document><![CDATA[@sergiobaster1 @Fenicio_112 @andypg_98 @Ana_Sofia_fr @jmmorang @jmarribas1 @SanJuandeDios_ @ComillasEUEFsjd… https://t.co/CGJZ52hYhX]]></document><document><![CDATA[Domingo de farolillos #sevilla #feria #lafiestadelavida https://t.co/r0CWS3u250]]></document><document><![CDATA[@Lucasvazquez91 para pedir respeto hay que darlo, lleváis 2 años tirando la liga en enero, no se pide lo que no se… https://t.co/UYIYWP8bxp]]></document><document><![CDATA[Acaba de pasar esto... -Hola, puedo enviar esta carta por fax? -Si, claro -No, pero no abra el sobre -🤷🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@fjaranguren @Marialovessea @fraisku @Speedmaster72 @JoseJenSevilla @ignaciadepano @ManuelRevilla57 @gabriel_verd… https://t.co/xdZTzl8bfU]]></document><document><![CDATA[@betyzapi Buenas noches Bea, feliz finde. Besos. 😁 https://t.co/jSKgZIEkUM]]></document><document><![CDATA[#opaleiros #quemgostademotorzinhoédentista #mercedesbenz #maybach #brabus #v12biturbo @ NH Collection Madrid Eurobu… https://t.co/b5JtjIKSoT]]></document><document><![CDATA[@edubuenrollito @NewsEnsancheSur @Hardcorcon Muuchsa Mierda !! si no hay Personal estan en Cuadro y los Jardines es… https://t.co/05Vl5Ut1IX]]></document></documents></author>