<author lang="es"><documents><document><![CDATA[🤞🏻Cruza los dedos para que entre los cientos de micro-fragmentos de vídeo no detecte ninguno el copyright y no me pidan repetirlo🤞🏻]]></document><document><![CDATA[@martinaalbeaga Buenos días, Martina! Si te sirve de consuelo, aquí solo es festivo a nivel escolar. Aunque no sé yo...]]></document><document><![CDATA[También me parece muy triste que tengamos tan claro que va a ganar Duncan Laurence. Odio esos años en los que ya un… https://t.co/aqGKn0IoLJ]]></document><document><![CDATA[@carmennublo Yo lo que no entiendo es xq  leopoldo López no está luchando en Venezuela, con su gente..]]></document><document><![CDATA[@YoliVidal Ya me han bloqueado a mi Es indignante q se hable así de una enfermedad, de los paciente, porq se puede… https://t.co/Eyvw93ZpGF]]></document><document><![CDATA[🙋🏻‍♀️@abalosmeco El proyecto del Gobierno socialista asume los desafíos que tiene este país. Trabajamos cada día pa… https://t.co/qoS58gCtvH]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes No teneis nada nuevo??? Porque éste tema está más trillado que el trigo]]></document><document><![CDATA[Gracias por participar: casi empate SI / NO. Opino que si, caso de bajar coberturas, con ánimo de informar de los e… https://t.co/iNEzvBA9zw]]></document><document><![CDATA[@edugalan @revistamongolia Yo tb tenía ese prejuicio sobre el velo. Pero x mi trabajo  algunas lo llevan como afirmación de su identidad.]]></document><document><![CDATA[acho uma piada que neste programa da poligamia no tlc apenas aparecem famílias de um homem com várias mulheres, que… https://t.co/y3gQjSgsbf]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/acWTFQITnz]]></document><document><![CDATA[@julietminty El conjunto ideal. Gabardina sublime. Pantalón lo cambio porque no me gusta estilo campana para mí]]></document><document><![CDATA[@KikeMlaga @ReyMariajesus @Antonio25761873 @esRadio @vox_es Cierto. Hay que recordar que vivió como comunista mucho… https://t.co/poKlSSYozK]]></document><document><![CDATA[Dictadores, se os ve el plumero en todas vuestras acciones, hasta el final. #HablamosEspañol… https://t.co/Pt2IO7hcdj]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG mensaje de los olvidados en Kiev. https://t.co/nNw9LhfB99]]></document><document><![CDATA[Montando muebles!!!! 😰 Alguna ayuda????? en Chueca https://t.co/5lBIRsz6wj]]></document><document><![CDATA[Fernando Savater: No hay ya izquierdas ni derechas, sólo constitucionalistas( Cs, UPyD, y PP renovado, constitucion… https://t.co/3ovg1V9te7]]></document><document><![CDATA[Una vez alguien muy importante para mí me dijo: “Para hacer que las cosas sucedan primero hay que soñarlas” y desde… https://t.co/Zqj2H4gi7D]]></document><document><![CDATA[@danirecre22 @RaholaOficial @BeatrizTalegon Ho creus aixi tu?? Fest.ho mirar noi]]></document><document><![CDATA[Feliz Día del Libro a todos, queridos míos! Y muchas gracias a los que me leéis, por vuestro tiempo y atención. Esp… https://t.co/kF4cduiYuc]]></document><document><![CDATA[En Andalucía, la participación es baja, debe ser que están contentos con que les quiten derechos..ooo es que hay al… https://t.co/pirfODhtpV]]></document><document><![CDATA[El #28A Vota por una #España de libres e iguales, que tu lugar de nacimiento no discrimine.  Nací en #Argentina  pa… https://t.co/QhJpUj1bBC]]></document><document><![CDATA[The terrace season is officially open! 😋 #barcelona https://t.co/umdZGcsTQF]]></document><document><![CDATA[@spainprosnooker @Eurosport_ES @martintxo @ArturoPerezGil @sergiomguti @davidalcaide10 @fsanchezruiz1 No me gusta l… https://t.co/8wdJCgAks2]]></document><document><![CDATA[¡¡y la primera en la frente!!!#sanidad #SanidadPública https://t.co/E6M4eLcdnY]]></document><document><![CDATA[El millor orador i polític que tenim a Catalunya! Perdó també cal elogiar a m'en Jordi Graupera! @JordiGraupera… https://t.co/XSQFJVE39w]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk Las buenas y las malas, todo en uno. Y que lo aproveche porque eso es magia.]]></document><document><![CDATA[@sedlr_ Jo crec que és una malaltia crònica i endèmica catalana que encara no han estudiat els científics.  Crec qu… https://t.co/cjQozkBOx2]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Bueno y que hay de malo kiko siempre a dicho a todos los que a defendido le tienen que regalar un r… https://t.co/HwismqW5uZ]]></document><document><![CDATA[Qué lujo poder disfrutar con estos artistazos en el marulacafe de la #jamsession con artesmad @relayerman… https://t.co/aKWiKfiVPv]]></document><document><![CDATA[@kribshna Fui procurar a Zoé no Google pq achei ela muito fofinha e aí q ela já tem DEZENOVE ANOS 😮]]></document><document><![CDATA[Yo votaré #Vox el próximo #26M en   -municipales -autonómicas -europeas 🇪🇸💚🇪🇸💚🇪🇸💚🇪🇸💚🇪🇸 1. Hacer #RT 2. Seguir a los… https://t.co/SSZBVO17L5]]></document><document><![CDATA[Mañana de #TrasformaciónDigitalEmpresa con @CEAJE en @CEOE_ES con grandísimos ponentes 🔝- ⬆️negocio   - simplifica… https://t.co/JIJw3jzWrt]]></document><document><![CDATA[Domando Al Lobo: #178 (II) #DiaSinRuido: #sanidadSINruido desde #FFpaciente: https://t.co/URh0O5coE9]]></document><document><![CDATA[Mi pareja: @Makochaz Mi amante: @Makochaz Mis padres: @Makochaz @Makochaz Mi bully: @Makochaz Mi ex tóxico:… https://t.co/aZ2pugogQo]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat Una abraçada d'una àvia barcelonina i filla de tarragoní, Albert! Això de Tabàrnia és.un invent indign… https://t.co/ThIVcYmqZf]]></document><document><![CDATA[Nunca vou ultrapassar os 16€ que perdi em Tavira e que davam imenso jeito de vez em quando]]></document><document><![CDATA[Así empezaba nuestra semana... era Domingo de Ramos, y todo llega a su fin! https://t.co/NTEW9lxElM]]></document><document><![CDATA[@ManuteTuta @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/b6mInvppbU]]></document><document><![CDATA[Ponemos el final a una semana santa mas en Sevilla. Y no habría sido tan especial si Tú no hubieras estado conmigo.… https://t.co/qmQOwspGQr]]></document><document><![CDATA[@rincondemarlau @Planetadelibros @editorialespasa #MarlauAgatha @IRINUCA27 @montse31_bcn @karlgrawe]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Como católica más bien creyente, siento vergüenza de este Papa. Mi apoyo… https://t.co/45VzSR22Uv]]></document><document><![CDATA[@Maria5045 @mariviromero @pedroccastillo @JavierMartinSFC Unos grandes deportistas.]]></document><document><![CDATA[@iguardans LA PARADOJA DE LOS TRUHANES CUANDO NO ATIENDEN  A SUS FINES COMO ELLOS ESPERAN]]></document><document><![CDATA[Nuestra solidaridad y apoyo a la querida @hdaddemontesion y a todos sus hermanos y devotos ante la difícil situació… https://t.co/fBwFKgw9D6]]></document><document><![CDATA[Estou há uma semana a procrastinar com os trabalhos de desenho... acho que não é a melhor opção]]></document><document><![CDATA[Oro en infantil femenino para la Comunidad Valenciana. ¡Enhorabuena chicas! https://t.co/kLnBLhymLt]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Mi hermano es psicólogo y eligió especializarse en selección y formación de personal. Ti… https://t.co/842HcLM5hZ]]></document><document><![CDATA[Y mientras, las tasas de las universidades catalanas las más altas de España. Eso es defender a “la gente”.🤦‍♀️ https://t.co/Enerd7QcU5]]></document><document><![CDATA[Y así se pasa una tarde de domingo lluviosa #vigo #samil #futbolin #vacaciones2019 #semanasanta #domingoderamos en… https://t.co/qqfmu7JP8W]]></document><document><![CDATA[@AFIBROMafibrom @fep_pacientes @KURERESALUD @ffpaciente @tuvidasindolor @RarasReales @fibromialgianot @CONFESQ1… https://t.co/32lRLdPHhz]]></document><document><![CDATA[@VicentMarza @EmmaZafon @compromis @CompromisCS Nop. Mai faríem trampes. Ahir per la vesprada vam acabar els deures… https://t.co/DbbNokiFyt]]></document><document><![CDATA[Necesitamos más campos de maíz para protegernos de los extraterrestres. Son Magia.]]></document><document><![CDATA[Cristina Narbona: “El programa del PSOE está destinado a la mayoría de españoles, para lograr mayor igualdad, justi… https://t.co/NjaUpYKQyL]]></document><document><![CDATA[Lunes 3 de Junio, "Curso de Desfibrilador Semiautomatico " en Andújar. ➡️Formación presencial 80% practica. ⏰4 hora… https://t.co/3KnFYcC46T]]></document><document><![CDATA[La belleza del Priorato no se puede explicar en palabras. Las imágenes hablan por si solas.  pinord_1942 r3investme… https://t.co/Z7jP7RXIYp]]></document><document><![CDATA[Ayer falleció de forma repentina Paz Rodríguez, una crack de la calidad, una excelente persona y muy buena amiga. D… https://t.co/HAxK9n4yxk]]></document><document><![CDATA[@jecarfer Jiji... Gracias!! Aprovechad los que hoy no tenéis esta "penitencia" 😉]]></document><document><![CDATA[EL PERIODISMO ESTÁ PARA CONTROLAR AL PODER NO PARA SERVIR AL PODER!!!!!]]></document><document><![CDATA[@AngelaLorenzoA1 @SrGuasako Ya lo digo yooo para gustos los colores yo he visto lo k todo él mundoo..!!peroo tengo… https://t.co/yoHCb7Jiqy]]></document><document><![CDATA[@CompositorHabla @JMGuix @palaumusicacat @patriciadeno Que vagi molt bé @patriciadeno!!! 💪🏻]]></document><document><![CDATA[@jusapolmallorca @jujaeav #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/m2a8Ftbx9q]]></document><document><![CDATA[Y bueno si utilizas la mañana de los sábados para cocinar , tienes 56años como yo https://t.co/aOmx9dNedi]]></document><document><![CDATA[#DiaInternacionalDelLibro #bookcrossing. Qué buena idea, inundar las ciudades con #libros #Read #Register #Release… https://t.co/ycQCqID2Qc]]></document><document><![CDATA[Rutina de 14 series de @Sergio_Trainer hecha 💪🏼💚 A la próxima... ¿me grabo en vídeo? 😂 No nos pongamos #excusas con… https://t.co/qaY63v67of]]></document><document><![CDATA[“Espanya no vol ser reformada...Estem parlant d q hem d ser molts a Madrid. I mentre estem parlant d com gestionar… https://t.co/q6I4znncU0]]></document><document><![CDATA[Hoy sufrimos desde aquí   #LeganésCelta   #ANosaReconquista https://t.co/MDcq0rKDiG]]></document><document><![CDATA[Pues habrá que comer @pabloalboran pero si nos traes a la cola unos percebes no te los rechazamos 😂 #TourPrometoVigo https://t.co/mSlecDAhzQ]]></document><document><![CDATA[@Monidomingoy @cfvillanovense Mucho ánimo, Mónica. Lo conseguireis. Besos.]]></document><document><![CDATA[🌿 un ratito de paz #fishing #natura #lake #pantano #paz #landscape #paisaje #vida #salud en Granja De Escarpe, Cata… https://t.co/IkUj1VDMte]]></document><document><![CDATA[Pedazo de campaña has hecho @cayetanaAT que orgullo de representante de @populares #ValorSeguro]]></document><document><![CDATA[No he escuchado prácticamente nada sobre #medioambiente en #ELBEBATEenRTVE.... ¿hay algo destacable sobre esto? (Me… https://t.co/Pxz1luLVqw]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Wapo, que es un niño!! Jajajajaja  si es wapa, ya lo decidirá más adelante. Jajajajaja 😘😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Magia#Contrastes#barriodelasletras#siempreazules #reflejos#ahoraadormir😴 en Calle Huertas https://t.co/CXTJrG4At2]]></document><document><![CDATA[@joarnot @MADUnited Son diferentes puntos de vista. Para mí, el mero hecho de desear mal ajeno (con comparaciones a… https://t.co/6ZG2shETfg]]></document><document><![CDATA[Última novidade para noivo...! em Lisbon, Portugal https://t.co/7D8lEzVQ36]]></document><document><![CDATA[@noeliaot2018 Todas las madres somos iguales y si no pregúntale a @martaot2018]]></document><document><![CDATA[@NicolauIolanda @simonef755 Heyyy Eu Sé que tenho de dizer se ela te dá ou não!! 😂😂]]></document><document><![CDATA[A votar... venga... rezagados... y 👀 con lo que votáis... espero qje hayáis tenido una jornda de reflexión fructífe… https://t.co/u2gjyuUxqS]]></document><document><![CDATA[Es bravo pueblo se extinguió en el caracaso, cuando con una situación casi de nimiedad comparada con la actual sali… https://t.co/z5PmeNrUHe]]></document><document><![CDATA[Voy a hacer un recordatorio de memoria para algunos. Os recuerdo que esto con Alfred también paso. Y todo era perfe… https://t.co/LWxCyar4Ej]]></document><document><![CDATA[Violeta Boutique Tendencias y comodidad!! #elisacavaletti #elisabettafranchi #robertabiagi #verysimple… https://t.co/xsHOkYNp9l]]></document><document><![CDATA[S. XXI. Enserio que los que provocan odio son los catalanes? Estáis seguros que el odio ya nos lo teníais antes? As… https://t.co/yVIXKJjJxt]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/g7nW9VMBdw]]></document><document><![CDATA[@gongoraa @cayetanaAT Precisamente lo que ella viene a romper es ese argumentario según el cual cuando alguien defi… https://t.co/RD1ASN6cRU]]></document><document><![CDATA[Hola @TMBinfo por qué ponéis las mismas validadoras para salí y para entrar? Ya van dos veces que meto la tarjeta y… https://t.co/ijghxcP1k0]]></document><document><![CDATA[Mientras todo se derrumba, a los locos nos verán bailando. Feliz Día Internacional de la Danza @IZALmusic… https://t.co/FN3ZDdJSsM]]></document><document><![CDATA[Nuestra Danza necesita más ayudas #danza @LaVanguardia https://t.co/oe0L3Y1YnX]]></document><document><![CDATA[CANSINO  GILIPOLLAS  Mira a donde te ha llevado El numerito 155 RIVERA  mira.? Y aprende]]></document><document><![CDATA[@Silvi_ta Decían: ha llegado ya el verano este año la primavera viene para quedarse. Un huevo🥚para los del tiempo]]></document><document><![CDATA[@judasfigo A mi me caía bastante bien hasta que fui a Cornella, fue horroroso, pasé miedo. Imagínate que prefiero mil veces el Bernabéu]]></document><document><![CDATA[Ocaso, crepúsculo, decadencia, declive... Lo que pudo haber sido y no fue... Ni será..., porque la izquierda querem… https://t.co/ekTOhliqRl]]></document><document><![CDATA[Llenaos de paciencia y echad un vistazo a este hilo, como si fuérais un técnico de laboratorio especialista en hece… https://t.co/by3k1V0PGv]]></document><document><![CDATA[Lo bueno es que el sonidito para que deje de roncar sigue sirviéndole. Ahí es cuando suele pedirme perdón.]]></document><document><![CDATA[Yo ni aunque me paguen me prestaría para un tema tan delicado como este... MAN NO ES UN SHOW DE TV ES EL FUCKING AV… https://t.co/ccwDYrSsax]]></document><document><![CDATA[Ecuatorianos ya basta, no se queden conformes, ya es hora de salir a defender, no esperes que solo algunos salgamos… https://t.co/P9KWssndo9]]></document><document><![CDATA[@wllkn_ @bolivarescobar @badgalbrubruu merda te marquei por causa do cacaxi]]></document><document><![CDATA[El #26M  a por el cambio progresista en #Europa. Hay que seguir votando...               La victoria de Sánchez ins… https://t.co/D7M2woOtBo]]></document><document><![CDATA[Barrio Obrero, Barrio Bueno.  @mareapensionis1  @CatalunyaActua #DonalilavoltaBNC #DalelavueltaBCN #ACTÚAmaig2019… https://t.co/4fpQ0d5A6D]]></document><document><![CDATA[@BGuix @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Alegal, para ti un contrato nulo es ilegal?… https://t.co/qiLbEJYMjP]]></document></documents></author>