<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Wind 1,1 km/h NE. Barometer 1019,4 hPa, Falling slowly. Temperature 8,9 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 91%]]></document><document><![CDATA[Ahora ya podemos decir que en España SI HAY un preso político. Aunque no apresado, sino refugiado de una dictadura… https://t.co/EtgbZucAsJ]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades a los comunistas de @iunida y @ahorapodemos y a los socialistas del @PSOE por el Ramadán. https://t.co/xbcca54oTE]]></document><document><![CDATA[@jmolaizola Yo tampoco he visto Juego de Tronos y no pasa nada. Tampoco sé de qué va. Y sigue la vida. Vamos, que me da igual!]]></document><document><![CDATA[É preciso o @alexcorreia2001 chegar a Paris que aquela merda começa toda a arder!!!]]></document><document><![CDATA[@LaSita29 Ya no es el sofá de tu casa, es que creen que es su parcela y por ahí no dejan pasar a nadie... visto ano… https://t.co/QZjhdSzXPd]]></document><document><![CDATA[@SextaNocheTV @Lroldansu @PSOE ¿Igual que en la legislatura pasada pactando primero con @SanchezCastejon y después… https://t.co/8Qt0WwbFfe]]></document><document><![CDATA[Como nadie me va a decir esto, casi que me quedo con que es el día de CyL https://t.co/ex6sRx5Oz2]]></document><document><![CDATA[@joanbelgri Acepto propuestas, desconozco esos sitios de los que ud me habla ...]]></document><document><![CDATA[Buongiorno ! on the way to Ascari 🚗💪🏁👌🌎🔝  #croz #sempresulpezzo😎🔝 #vamos #toyotasupra #toms36 #castrolsupra #sparco… https://t.co/VK9kulWvcG]]></document><document><![CDATA[Y dicho esto, analizando lo que queda, me encanta la capacidad que tiene la serie de cambiar de tornas con un breve… https://t.co/KSjYHWpRna]]></document><document><![CDATA[@FranciscoZuasti @Luisautonomo @FranciscoZuasti tú me PPuedes PPreguntar lo que quieras 😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@isabeldangueira @inma_ben @56Lucas5 @PeioBasque @santsfree @ElPaco17170917 @OnionSabadell @rafgibraltar1… https://t.co/FcpnAZOeNv]]></document><document><![CDATA[¡Vuelven las Happy Weeks! 6 semanas de regalos¡Entra ahora y descubre qué sorteamos esta semana!… https://t.co/7HajIeP7eN]]></document><document><![CDATA[@MelichXavier l’endurim, hi haurà més inocents a la presó.  4. Alguns ens recordem de la que li va caure a Fernando… https://t.co/jvq3Vcb4XQ]]></document><document><![CDATA[@escuderoruth81 Es la cala pequeña de Portals, en Calvià https://t.co/VbcVAiOXnq]]></document><document><![CDATA[https://t.co/pgu391BUej Golpistas debatiendo desde la cárcel y Vox censurado en el debate. Ambos hechos el mismo dí… https://t.co/a6iER9W8Zl]]></document><document><![CDATA[@kfernandez89 @SrAlexMurphy @VinsVintage @LFAV_ @pgsoficial @JuanAdamuz97 @Narvian_ Tus seis amantes - @ y la prime… https://t.co/TDhEuW4DK9]]></document><document><![CDATA[Alguien a quien tengo en muy alta estima me descubrió hace años el placer de tomar café en los @paradores. Desde en… https://t.co/vSsd2PyPgj]]></document><document><![CDATA[@Tsevanrabtan Como dicen abajo hay que ver el cambio del precio de la acción también. Con ese prisma parece mala in… https://t.co/RbFezlTQNo]]></document><document><![CDATA[El crepúsculo desde Valrico, Florida. Foto de @rkotinsky https://t.co/Y6jDoNSwyV]]></document><document><![CDATA[Iban a sacar mayoría si en la comunidad valenciana vale pero en lo que es a nivel nacional a sido el mayor tortazo… https://t.co/6PIxKvFvT8]]></document><document><![CDATA[@bokerona9 @Kata_Espinosa @nydelrey @Brunodostres @agucg Ofuuuuuu que hambreeeeee]]></document><document><![CDATA[@mariambarby @PasionAzulYOro_ No, ya nos dejó en banda una vez y están identificados con los descendidos. Que se me… https://t.co/JZFMbPOPao]]></document><document><![CDATA[Cabo de Trafalgar... #trafalgar #cadiz #andalucia #mar #sea #water #agua #playa #praia #beach #arena #areia #sand e… https://t.co/iCGSz4eTMl]]></document><document><![CDATA[Ofunkillo aplastante cómo siempre, y encima con Miguel Lamas en batería 🥁que buena noche! @ofunkilloband @pepebao46… https://t.co/P7YQI2FfBr]]></document><document><![CDATA[Nunca sabes lo fuerte que eres, hasta que ser fuerte es la única opción que te queda. en Pantano de Bárcena https://t.co/ei1xXN5617]]></document><document><![CDATA[La Magia de la Vida, Santa Presencia del existir que nos permite apreciar la maravilla de lo irrepetible y de lo co… https://t.co/BDZZeuZLbf]]></document><document><![CDATA[@ArielElyseGold Shame on you to support Maduro’s open dictatorship and murdering regime. Please stop and put yourse… https://t.co/l80m1ArqhH]]></document><document><![CDATA[@HombresG_Team @HombresG Os lo merecéis @HombresG queridos. Enhorabuena. Y que siga subiendo. 🎵 🎵🎶🎶 Siempre qué os… https://t.co/V4FfHc1h79]]></document><document><![CDATA[Y se lo merece? Cuando se simplifica en las posiciones,las reacciones son del mismo tipo. Pero eso creo que debe sa… https://t.co/PgmDKKmmQM]]></document><document><![CDATA[@lherrero87 @marisaromero16 @vox_es Pero más de 15 millones de personas se van a ver afectadas por el programa fisc… https://t.co/eFtZkvDQ6O]]></document><document><![CDATA[El miércoles también es buen día para hablar de baloncesto. en Málaga, Spain https://t.co/1vZmEiQ2IE]]></document><document><![CDATA[@sarargallardo Un placer haber contado con tu presencia en el instituto. Siempre la buena poesía ilumina el sendero¡!]]></document><document><![CDATA[#naturezanatural🍀 #parameuamorjrs em Abraveses, Viseu, Portugal https://t.co/CD7UWy9wUK]]></document><document><![CDATA[@bionicanadian @wordrefiner @m_ainihi @MapleMysteryGms @michele_sagan @Karinammonteiro @AhonoraAngel @SerahJAuthor… https://t.co/2EPAXRyQ3h]]></document><document><![CDATA[@penal_de_pena La verdad es q penalmente las alcoholemias han quedado muuy "descafeinadas". Esto de q, de vez en cu… https://t.co/zsQx9Ts4Tn]]></document><document><![CDATA[De pueblos #ok_andalucia #pueblo #blanco #white #town #village #casares #malaga #sierra #verde #green #hoy… https://t.co/4qzD4laRpM]]></document><document><![CDATA[@edifeicios Este es el párrafo, la eterna necesidad de tener algo nuevo como si esa novedad fuese siempre a MEJORAR. https://t.co/pcfKyvx2Oe]]></document><document><![CDATA[Lo digo como lo siento quien piensa en fútbol ni en #GranDerbi con lo que tenemos en puertas... Yo nada más que ten… https://t.co/Hf6hIKzLPf]]></document><document><![CDATA[Madruga #MiMeona en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/uv2NVPB07u]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Nuestro modelo con elecciones geerales y autonomicas facilita los contrapoderes, gana un partido l… https://t.co/BqZWVqtftu]]></document><document><![CDATA[Ahora un parón hasta las Europeas,Autonomicas y Locales, nuestra democracia es de contrapoderes, ya habra tiempo pa… https://t.co/1TN9GO6Xdq]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades al @Merida_AD por la consecución del título! Ahora a prepararse la liguilla y a por el ascenso a 2B! 💪]]></document><document><![CDATA[@1717Carmen @Pablo_Iglesias_ Sin rubor, lo de "El milagro económico del PP está en la cárcel" lo dijo la ministra e… https://t.co/C9q5Zd8NDc]]></document><document><![CDATA[@rly71 De acuerdo en lo del Getafe, pero yo creo que hoy ganaremos, en Semana Santa los equipos de Sevilla suelen pinchar]]></document><document><![CDATA[Llevo por bandera  enseñar o por lo menos intentarlo a deportistas, padres/madres y entrenadores que GANAR no ed ta… https://t.co/Bv6rSvEbvu]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en ACA Cofradía 15+1-L'Hospitalet de Llobregat https://t.co/eJaStZ9tTF]]></document><document><![CDATA[#Microrrelato. Capitulo ²⁷: A ti, que nunca me diste una oportunidad 👇🏻  Quiero agradecerte por cada 'no' que me ha… https://t.co/uYODfl5ybO]]></document><document><![CDATA[@Rumi_Quote ...”If not, leave this gathering. Half-heartedness doesn’t reach into majesty.”  #Passion #Love  #Shiva… https://t.co/x9Sn0DxzfW]]></document><document><![CDATA[@Chemicracia @angelcustodio Digo yo que eso será un boceto hecho en unos días. Si encargan el curro finalmente a Fo… https://t.co/S5c1OjZkoB]]></document><document><![CDATA[Quick ride in Tenerife! #tbt 🌋🏝️  Gracias a todos los locales por el buen trato que nos dieron!  ▶️🏁 https://t.co/CSTrijm3KB]]></document><document><![CDATA[#spain #sancugat #developerlife #vempragft #barcelona @ Monasterio de San Cugat del Vallés https://t.co/GgQPNsUa27]]></document><document><![CDATA[@__DFC No lo había pensado. Entregarle la gema de primeras hubiese sido demasiado cantoso, sí, Thanos habría sospechado.]]></document><document><![CDATA[@Jetli1982 @pshycog @DAZN_ES @Rins42 @ValeYellow46 @PetinConnect Ahora es cuando echan de menos cuando decían que n… https://t.co/aNJdTRkfwS]]></document><document><![CDATA[Venezuela 🇻🇪 #Maracaibo Cuartel Libertador #Libertad https://t.co/gTRjTx5mV1]]></document><document><![CDATA[@MrJCastro7 Y que luego a la dirección no se le pongan los ojos con forma de $ cuando venga el primero ofreciendo 4… https://t.co/cVmj9hcNnl]]></document><document><![CDATA[@QuiqueVal Pero seguro que será de rabiosa actualidad el tema de Franco parece que es de hace bien poco, creo.]]></document><document><![CDATA[@pacoperez53 @heragu2002 @Groupe_Renault @RenaultSport @RenaultArg @JoseLogioio @LuchoGamerPro @emi_spataro… https://t.co/1xMoW68IOn]]></document><document><![CDATA[@DaniFONTAO @smsalguero @LoloGuerrero15 @SanFernando_CD @JoseMPerezHerre Sí claro, pero duele escucharlo.]]></document><document><![CDATA[@allopher Gran trabajo, muy interesante, de obligada lectura y estudio.]]></document><document><![CDATA[Diluvia en Madrid, los chorros y los reflejos se adueñan del claustro del #iessanisidro ampasanisidro @ies_S_Isidro… https://t.co/rqIQVA6vJi]]></document><document><![CDATA[Confirmado: en prisión por ser presidente del Barça https://t.co/LZkCLRbxvf vía @sport NO DIGAS más TONTERÍAS,  Y S… https://t.co/x1rTivJK2U]]></document><document><![CDATA[With the #ISIS caliphate defeated in Syria, an Islamist militant rivalry takes root in #Yemen https://t.co/fezAnwc6t4]]></document><document><![CDATA[@inmamjj Objetivo; estar bueno Obstáculos; comida, alcohol, fiestas, flojera Conclusión; gordo pero feliz]]></document><document><![CDATA[@romerito_martin ahí tienes las jornadas siguientes  • UCAM Murcia  • San Fernando Cd • Cd Badajoz https://t.co/OroEBhE1H9]]></document><document><![CDATA[Del #Segura al #MarMenor... Caminando va Doña sardina... A poner sus huevos en una laguna moribunda.. como ella y s… https://t.co/aHZuihiGhk]]></document><document><![CDATA[Valorar muchísimo el valor de los Hermanos Mayores que han puesto las cofradías en la calle. #MiercolesSantoSevilla]]></document><document><![CDATA[@inesguedesreis @ClaudiaCardim Ainda assim a Cláudia aguentou isso mais tempo e ainda viu rosewood ou lá como aquilo se chamava]]></document><document><![CDATA[Just arrived an invitation from @github to attend their #Satellite conf in Berlin 🇩🇪 next May 23rd! Thank you! 🙏 Re… https://t.co/yaqwdJha0X]]></document><document><![CDATA[El 'cardenal' le echa las cruces al PP https://t.co/x6NP6T2SHi vía @eldiariomurcia]]></document><document><![CDATA[@FroilLannister @CracksBeticos Pablo casado, Albert ribera y el de vox también no?]]></document><document><![CDATA[¡Jopé! y esto en El Mundo, de Rosell, nada menos  Desastre Rivera https://t.co/OlJxXZwZCW]]></document><document><![CDATA[Vox reclama el recuento manual tras detectar 40.000 votos nulos en la Comunitat https://t.co/ZIhPSNWrE5🤷‍♂️🤷‍♂️🤔...???]]></document><document><![CDATA[@billabongeurope La web no me deja comprar por fallo en indicar el numero de teléfono]]></document><document><![CDATA[@darkkmusa Bom dia jessi beijinhos nesse  lindo coração nunca mudes pessoas como tu é cada vez mais raro te adoro princesa com todo respeito]]></document><document><![CDATA[@RaulSnchezRubio @_10Gabi Me jodio a suarez en el comunio... puta mierda]]></document><document><![CDATA[@CsMadridCiudad @EncarnacionCoco @begonavillacis @MADRID Eso es frecuente en la historia de España:la enmienda a la… https://t.co/cIUYDU53y7]]></document><document><![CDATA[#barcellona #spain heading back home.... #holidays #cruiseship @ Port de Barcelona https://t.co/kpBHRTF2Lv]]></document><document><![CDATA[@fabiocl333 @BluRadioCo Lo que yo publique o deje de publicar a usted no le interesa, ud anda por el mundo sin usar… https://t.co/RomKGrmqEZ]]></document><document><![CDATA[@juancarlosmohr @PodemosAhora Qno se preocupen q el recuento lo hace INDRA]]></document><document><![CDATA[Ojo a esto. No puede explicarse más claro. España no está para bromas. El #28A el voto de la bajada de impuestos y… https://t.co/zSb5IZeH5y]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Para estudiar Derecho, me da a mi que no tienes ni idea de lo que es bueno para tu país bonita ❤️]]></document><document><![CDATA[@Beerusfuck @selenophiliacs @Nevangoth Vale, si, no es tan malo como la adaptación de Aladin, que directamente pare… https://t.co/iEjJhKLbiO]]></document><document><![CDATA[Vaya partidito de pretemporada se está marcando el #Atleti y la defensa de vacaciones]]></document><document><![CDATA[@juanma_alamo @Leganews @psoedeleganes @UnionporLeganes @leganemos @ppleganes @Cs_Leganes @La_IzqLeganes… https://t.co/x46RCPe4kh]]></document><document><![CDATA[La Virgen Reina de los Cielos entrando en la Plaza del Obispo en la mañana del #DomingoDeResurrección de la… https://t.co/3CAY9xZdry]]></document><document><![CDATA[@djpilow89 @Squall1x Noticia 2: Como la radio de LD (Esradio) recibió un beneficio de subvención en forma de public… https://t.co/41iBWq7CDR]]></document><document><![CDATA[@SoniaLopVar @bngemigracion Non, aí as embaixadas non teñen responsabilidade. É a falta dunha alternativa máis lóxi… https://t.co/IRAa9NUVbg]]></document><document><![CDATA[¡Vota! Si no lo haces por ti porque no crees en la política, al menos vota por los demás que sí nos importa #28A #EleccionesGenerales]]></document><document><![CDATA[Dustin 💎 #muralia #parquewürzburg #arteurbanosalamanca #galeriaurbana #urbanartsgallery en Pabellon municipal Würzb… https://t.co/RgKrdMoXoc]]></document><document><![CDATA[@marca @jfelixdiaz Es una locura pagar esa cantidad q hace años sin estar el mercado como está ahora no valdría ni… https://t.co/IfTT7En2VG]]></document><document><![CDATA[@PonteConENCE @EnComun_Gal @Yolanda_Diaz_ @jacobobuceta Son lamentables, políticos cerrando empresas. Mucho ánimo c… https://t.co/k0578a5ANq]]></document><document><![CDATA[Recomiendo La Cajita Musical de Málaga cumple diez años y lo celebra con un espectáculo de música en directo - Mála… https://t.co/kxFOho3tgk]]></document><document><![CDATA[@YariMisiego @fcpsocialmedia @miguelfloro @facchinjose @EliaGuardiola Muy chulo el post Marco, me gusta como escribes 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Y VOX NO PUEDE. La Junta Electoral facilita un cara a cara entre el preso Sànchez y el fugado Puigdemont… https://t.co/Ind9fsc88G]]></document><document><![CDATA[¡Buenos días a todos! Nuestra selección 77 de #gotas se va para Detroit, en EEEUU. El festival #HALFWAY2HALLOWEEN s… https://t.co/qLbkEzsvzl]]></document><document><![CDATA[«He creado muchos horrores en mi imaginación, pero ninguno supera la maldad de la Iglesia Católica».      ~ H. P. Lovecraft]]></document><document><![CDATA[@RichardRead2014 Ya emigrado , mis respetos , por su claridad de pensamiento. Un blanco de ley lo saluda !!!]]></document><document><![CDATA[¡Felicidades a la MUJER DE MI VIDA! Te quiero #omaíta 💕 #FelizDiaDeLaMadre https://t.co/cpvNjZa8ZV]]></document></documents></author>