<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Juan00535328 @viscosa1974 😘😘😘😘😘guapoo.hoy a muerte con el barça y luego a bailar unas rumbas😂😂😂]]></document><document><![CDATA[tenham uma roomate que tirem vcs de casa pra tomar sorvete e paguem ele p vc (:]]></document><document><![CDATA[@luisanabarrios Cuánto lo siento, por favor a cuidarse mucho y no dejen de usar el bicarbonato hasta en la piel...]]></document><document><![CDATA[Os llegará el día de rendir cuentas, ratas colaboracionistas. Vamos que si llegará.]]></document><document><![CDATA[@ggmulet Yo sí creo que es así !!  Aunque alguna vez te lleves alguna h......a 🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Del árbol caído todos hacen leña 🔥 @ Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/miiU8w3oRc]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu @gonzalesposadal No tenéis miedo? Pues la evidencia dice lo contrario eh? Se cerró el telón y no p… https://t.co/NfcPQ1qhAF]]></document><document><![CDATA[@Jimmyenlanada No esperes nada de un delicuente pues. Tu razonamiento está dirigido para una persona honorable no p… https://t.co/DS75K2K0Xr]]></document><document><![CDATA[Padres profesores y referentes religiosos no sumisos han de ser "convencidos" o alejados de lo menores. Los padres… https://t.co/XFIH82JtUB]]></document><document><![CDATA[@paolaromano60 @luismerlo_actor Casi nunca Paola .Felíz sábado cariño 😘😘🌺💕]]></document><document><![CDATA[@dioniserr31 @tmorenomorales Es guapísima,  humilde todo lo que se le diga es poco, todo bueno !!!]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber si el caché de la pantoja es tan alto por ser una gran artista LAS AZÚCAR MORENO TAMBIÉN SON GRAN… https://t.co/h4DhRKycDp]]></document><document><![CDATA[@iafrida_m Siii la rejilla es clave. Gracias María, me alegro de que te guste.]]></document><document><![CDATA[Buenos días a todos! Se suficientemente valiente para ver el mundo con tus propios ojos y vivir según tus propias r… https://t.co/wVFRswfaqo]]></document><document><![CDATA[@NoHiTocoRoures @Aguradeuadios @Front_Republica Però una batalla no és perdre una guerra 👍💪👏]]></document><document><![CDATA[@francotorchia_ @BobPopVeTV Vivo en madrid,llevo a mi hijo a un colegio privado, porque me sorprende lo conservador… https://t.co/iBp8AjM68o]]></document><document><![CDATA[@JucilSevilla @jucil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Zs8s4QKt1T]]></document><document><![CDATA[He de decir que los #taxis en #Sevilla están funcionando de lujo esta Semana Santa. Al César lo que es del César. L… https://t.co/m43hnvFKiZ]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @el_pais @TCAvendano @elpais_tele Yo no le echaré de menos!! bye bye]]></document><document><![CDATA[porfa que alguien le ponga el pin de feminista a Pablo Casado que él es hijo de una madre, marido de una esposa y p… https://t.co/lQ9dbHVxUw]]></document><document><![CDATA[ALGUIEN DE ESPAÑA DESPIERT@ HACIENDO STREAM!! 🔥🔥🇪🇸🇪🇸   #StreamPartyBangwarts]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @DepredadorSupr1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/RBOKrBvnAJ]]></document><document><![CDATA[@BTS__Europe @ARMYFRANCE_ @ProjetBtsFrance @BTS_BANGTAN_FR Es una verdadera lástima. Desde Barcelona todo nuestro c… https://t.co/EYqlg6Z9OA]]></document><document><![CDATA[Mañana es Jueves Santo, no perdamos la ESPERANZA https://t.co/FsSpS2KH0O]]></document><document><![CDATA[@MALPARIT1 @Carbazas_ Indepe em va fer ma germana que és 10 anys més jove que jo. Radical l'1 i el 3 d'octubre.]]></document><document><![CDATA[Un mismo policía investigó a Podemos y actuó en los casos Pujol y Bárcenas  https://t.co/jRG7Fy7UIc  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Acham mesmo que vou deprimir se vcs não falarem comigo? Fds que ridículos. Nao falem só  Poupam me tempo para as séries]]></document><document><![CDATA[SÁNCHEZ debe tener  Órdenes  de las viejas glorias Del FILIPON Y GUERRA]]></document><document><![CDATA[En España  no pasa 3do ¡¡ aquí roban roban y roban  y tam panchos .Si los cogen       los juzgan un juez de los suy… https://t.co/Ax2rJHJN3u]]></document><document><![CDATA[@SrGuasako @AngelaLorenzoA1 Es k yo pienso lo mismo k Jordi!..!!cada uno tiene su opinión y es tan válida como otra… https://t.co/2DHs2sRVM9]]></document><document><![CDATA[Las fuerzas militares venezolanas se han levantado contra el gobierno de Maduro]]></document><document><![CDATA[Hoy mi prima y yo hemos hecho una competición a ver quién aguantaba la respiración más tiempo debajo del agua. He p… https://t.co/GF7jrqfgzy]]></document><document><![CDATA[Aquí, @Albert_Rivera repartiendo carnets de español #ELDEBATEenRTVE https://t.co/i5PZVowtPk]]></document><document><![CDATA[@vox_es Nada ni nadie impedirá que se oiga nuestra voz hasta en el último rincón de ESPAÑA. Sin miedo a nada ni a n… https://t.co/ZRMeXLj2IH]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/2DtV6NWK56]]></document><document><![CDATA[@Miiaasss Não, mas já 2 episódios vieram parar cá fora por vias não legais]]></document><document><![CDATA[Anti-Eviction activist Ben Gilroy has finally been released from prison https://t.co/aJTbftWKev]]></document><document><![CDATA[@MunirenBabia @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/MwLrq3MZtR]]></document><document><![CDATA[@Pink_Alaska Me referia cariño a Pedro no al que esta comiendo los cagaos]]></document><document><![CDATA[@Alvaro_mute Que lamentable .., cada vez más crecidos apoyando la intolerancia y la opresión]]></document><document><![CDATA[Objetivo #SantJordi2019 cumplido 😍 #tunomataras de #julianavarro en Barcelona, Spain https://t.co/PBOgFF1DLz]]></document><document><![CDATA[Si us plau que algú faci alguna cosa per salvar aquesta noia. La Narcisa està en perill. S'ha de rescatar abans q s… https://t.co/pe9N9ApJwG]]></document><document><![CDATA[@DrEnric @Sergi_Bernal @SGertrudix @EscuelaBenaiges Per la meva tieta mestra de la república va tenir que repetir l… https://t.co/F9YhgiRRPQ]]></document><document><![CDATA[Ni pensar q hace rato se debió haber acabado con la dictadura y tú no has querido pedir la intervención militar, se… https://t.co/1ZmTD6GmIa]]></document><document><![CDATA[Y a las 00:00 The Walkers Si lo que te gusta son los clásicos del Rock, esta es tu banda, Javier Alcon (Bon Alvin)… https://t.co/5pJeKShNp0]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Pero que dices Rosita? No te quieren ni en tu casa...maldita hemeroteca.]]></document><document><![CDATA[@CesarCalderon Última hora: #Judit ha renunciado... se cae la candidatura!!!!]]></document><document><![CDATA[Lo bueno nunca sale en el cartel jajaja somos la puta sorpresa! Solo espero que estemos afinadas. https://t.co/nimlQX248q]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad Bueno, no. Se llaman cárnicas porque se hace el paralelismo entre los "recursos humanos" que ofrece… https://t.co/1NwG8850QN]]></document><document><![CDATA[@elputochele @cid_mio @FrayJosepho @vox_es @vox_malaga A ver Chele, majo, que el intolerante rayando el esperpento… https://t.co/AjFZDzRTDX]]></document><document><![CDATA[Se anuncian varios combates y segmentos para SmackDown Live https://t.co/NJNIUofGQP]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor No siempre se puede !! En ocasiones tú no tienes la llave ; mejor abrir la ventana y dejar que ent… https://t.co/VdP0gIW32g]]></document><document><![CDATA[Buenos días @blvcom como fue anoche la audiencia de @ADFCanalSur @canalsur con estas divinas presentadoras… https://t.co/FAKZ5ZK1m7]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @PodemosAhora No entiendo a esta mujer!!!!(Será afín al PSOE?🤔]]></document><document><![CDATA[@manolomata El gran Landero siempre sorprende! Seguimos en sintonia Manolo 👏👏😘😘]]></document><document><![CDATA[@cristinam0ntes Por eso quiero una, para darle un morreo a una alpaca macho]]></document><document><![CDATA[Buenos dias queridos seguidores , ya nos queda un dia de campaña electoral , deseando pase , las televisiones sigue… https://t.co/Icae2plIU2]]></document><document><![CDATA[Si me quieren decir algo importante no me manden ni a Twitter ni a Instagram porque “alguien” me vive entrando a la… https://t.co/h6Fme31SMz]]></document><document><![CDATA[El honor no perdido de Macarena Anchóriz.#yosoymacarena #pediatra absuelta, lógicamente. Proceso que no tenía que h… https://t.co/eEMBzTd33h]]></document><document><![CDATA[El juez Yusty justifica su decisión de impedir la "peligrosa" exhumación de Franco con un informe de muertos en la… https://t.co/efXePUVzrz]]></document><document><![CDATA[@AssangeLegal @wikileaks Mr. Assange best friend #FreeAssange #NoExtradition🐱🖤]]></document><document><![CDATA[Aquí, mis sentimientos tras este 28 A. Cargada de esperanza. Llena de energía. Dispuesta para la defensa de España… https://t.co/SSrB2K4Odn]]></document><document><![CDATA[¡Si te desmaquillas con algodón no dejes de leerlo! https://t.co/jNOLgI8wTW 💁‍♀️]]></document><document><![CDATA[Más imágenes de la prueba de hoy en el #Kartingolaberria  #PreventivosCruzRoja https://t.co/9CI6I22ekX]]></document><document><![CDATA[Fermesa sí ho exigim qui ja vam guanyar un referèndum amb els nostres cossos! 1-O No oblidem q vam guanyar!!!! "Tor… https://t.co/X6A78qFHvN]]></document><document><![CDATA[Mucha actividad y a punto de salir.... #lacalledeenmedio @canalsur @MariloMaldonado yurtuss primisanz cristinacarbo… https://t.co/hFczrquoyG]]></document><document><![CDATA[@vegagimeno @STCBaloncesto @BaloncestoESP @feb3x3 @FIBA3x3 @4PSBasket Menudo regalazo!! Como lo vais a disfrutar. C… https://t.co/ZarXzBuSSx]]></document><document><![CDATA[tiene arsenal pa cargarse a cualquiera en Trigueros, Andalucia, Spain https://t.co/lZxojOUJBp]]></document><document><![CDATA[@AFEM2012 @ppmadrid Yo trabajo 10 h más al mes por, esas horas,en un hospital de Madrid y cómo yo cientos de médicos y enfermer@s etc]]></document><document><![CDATA[NOTRE _DAME BIEN VALE LA SOLDARIDAD DE LOS PAISES MAS RICOS DEL MUNDO ..¿DONDE ESTÁ LA SOLIDARIDAD PARA PARAR EL HA… https://t.co/gEGCJPO4Zf]]></document><document><![CDATA[@alfons_godall @Crack19291 Doncs mira, jo penso igual,a la merda aquests país que ens vol humiliats derrotats i ana… https://t.co/BXqrcUTu8e]]></document><document><![CDATA[Fue un honor partecipar con mi remix del himno del partido que ayer ganó las eleciones generales de España. Gracias… https://t.co/0cBahEsjpg]]></document><document><![CDATA[Desde Casia de Constantinopla en el siglo IX, muchas mujeres superaron el rechazo de la música clásica hacia las cr… https://t.co/hewgleDEsw]]></document><document><![CDATA[#14deAbril #VivaLaRepública  La II República no la podían permitir los mismos que hoy tampoco quieren permitir que… https://t.co/eQ0ZSnk4dB]]></document><document><![CDATA[#FF #followfriday Hoje só podia ser a @antena3rtp que faz 25 anos e está em direto do Cais do Sodré com uma edição… https://t.co/8xUW7e2DN9]]></document><document><![CDATA[#Caminando por Umbrete... #LoreConIlusion #compraentupueblo #compraentubarrio #costumbres en Umbrete, Spain https://t.co/C1X52u2fIA]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Reflexionar cuando las emociones gobiernan tu vida y te mueves al ritmo de los impulsos del corazó… https://t.co/MWy3FjoBag]]></document><document><![CDATA[@_Phrancis_ La actitud de la gente no es de recibo Pero su insulto gratuito a toda una ciudad lo es aún menos Se ha… https://t.co/NvtzGix5mp]]></document><document><![CDATA[Intentando que el bichín venza su miedo al nuevo transportín... Poco a poco, mezclando desensibilización sistemátic… https://t.co/YDimFVzq94]]></document><document><![CDATA[@_isamrts_ @BTS_twt @_army_portugal Do acontecimento da menina.   #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @Javicortes_VOX @FSerranoCastro @fjconpe @rubnpulido @cristinapelaez @Gonpola1 @GonzaloAlba2 @faazmani… https://t.co/KTD8GnLhNa]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Santa Coloma de Farnés https://t.co/8D5ICuopEX]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/OBTkTLS3wd]]></document><document><![CDATA[@lasmananaskiss Querían salir en la foto 😄 Buenos días,  equipo 🙋‍♀️ Felíz Miércoles https://t.co/EcCkSFf9wM]]></document><document><![CDATA[«Zasca» a Echenique por predicar el pago de impuestos cuando él ha sido condenado por defraudar https://t.co/wrMv3O6U7m vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[Son sus compatriotas, no son enemigos extranjeros. Son sus hermanos mas próximos. Luego hablan de la FRATERNIDAD un… https://t.co/ruypQNH8MA]]></document><document><![CDATA[Uno de los puertos más importantes del mundo y lleva incomunicado por vía férrea meses. Parece que todo vuelve a la… https://t.co/O5pshbBEEA]]></document><document><![CDATA[@catta_leya @jag17039589 @AnaPontiel12345 @AbuelaCule @MiYoVirtual85 @JavierMPuentes @CULEDESDE1899… https://t.co/hwFlNKsNJv]]></document><document><![CDATA[@Wallymi10 Pues ya sabes, lleva cada día una camiseta que ponga; Votar a Ciudadanos🍊]]></document><document><![CDATA[Por cierto LA de los 4 gatos la primera Expulsada... Alias Belen Ro.... FUERAAAAA!!!!! #sálvameokupa2 #SomosLaAudiencia12A]]></document><document><![CDATA[#muychulo #anillo disponible en #elcallizo #Alcañiz #blue en Alcañiz https://t.co/afIHrOMtit]]></document><document><![CDATA[@Juanal_47 Ja eren irrellevants , ara no hi son. A cat els passarà el mateix a ells i a ciudagramos]]></document><document><![CDATA[@CharliRiera @colo1323 @MomentsES @Eadeeva @kikolo777 El quiere se lo gaste en camiones de plátanos para que coman… https://t.co/EIoAsEmwe7]]></document><document><![CDATA[encargueille o meu pai un vestido, dixenlle tenda, talla, mandeille unha captura e a referencia  pero estamos falan… https://t.co/XzL4T9Pkho]]></document><document><![CDATA[@ildecortes @soyrancia @rancio Quiero una @soyrancia!!! No me creo que me haya quedado sin ellas!!]]></document><document><![CDATA[Spring in Andalusia #tbt #andalusia #sunnyday #photooftheday #alcazardelosreyescristianos #alcazar #gardens… https://t.co/tkdINvCoVN]]></document><document><![CDATA[Pregunta seria: Acabo de recibir sobres de propaganda electoral y no me ha llegado para votar al rey. ¿De qué color… https://t.co/ajksHtkqef]]></document><document><![CDATA[@ivanbenet @AidaOset @TeatreNu @salabeckett Petó, cor, cor... i truita de patates 🤤🙏🏾]]></document><document><![CDATA[Un apoderado de Vox en Ibiza, denunciado por manipular sobres en favor de su partido https://t.co/ZqKGbNBPHB vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Ana, quien tiene 54 años y trabaja en una compañía de seguros, se reconoce abiertamente de derechas. “Los inmigrant… https://t.co/8uBSa4HpXF]]></document></documents></author>