<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Esencias Musicales @constantiradio Semana Santa 2019 Podcast Boris Pasternak, David Pérez, M. Albéniz… https://t.co/UiTyJM56SO]]></document><document><![CDATA[En el debate de anoche he aprendido que la izquierda solo debe gobernar en las fases de recesión de los ciclos econ… https://t.co/dGZYo4gqFX]]></document><document><![CDATA[Hoy hemos estado charlando de cuentos con mis "minipaisanicos" de Yo solito en Segorbe y del Colegio Público Histor… https://t.co/KaQ9kvfqZU]]></document><document><![CDATA[El Mero a la Parrilla estaba excelente, gran punto le da #tomasfernandez y el Refrito le da su juego      #wine… https://t.co/MZnE9ICIRP]]></document><document><![CDATA[La @p_salida82 organiza un viaje para A Coruña. https://t.co/5xpxd8EWfN https://t.co/Y0tTUiPd3c]]></document><document><![CDATA[This is a very, very old Marlboro cigarettes advertisement. It showcases a child looking very sad,... https://t.co/WzvTJb7NQR]]></document><document><![CDATA[@David77692706 @dawnclark6 Cool I'm gonna strike this castle in the Saturday lol 🏰🏰😂😂]]></document><document><![CDATA[#LifeStyle 💅🏻 Unos que vuelven a la rutina y otros que como no la tienen, se van unos días a casa de sus padres. https://t.co/Xd00ahAIyW]]></document><document><![CDATA[@castrojr76 @bancadadeleao Bom polozinho amigos 👌🏻🏆 https://t.co/CQT7eVkxOh]]></document><document><![CDATA[What’s next for the Spanish far right. My take on VOX for @POLITICOEurope https://t.co/VxJ23ZFEKM]]></document><document><![CDATA[Tanto es pedir que me escupan en la cara mientras me pegan de hostias 😞🤟🏻]]></document><document><![CDATA[Venga quien se apunta (a que yo se la agarre) que tengo que ir haciendo hueco en la agenda https://t.co/QhRipqWRyA]]></document><document><![CDATA[En fin, me voy a dormir, a ver si mañana cuando despierte encuentro mi autoestima perdida.]]></document><document><![CDATA[@jotag666 Para tar na cidade demoro 1 hora a pé. Mas ya puto tu vives nos peidos do gajo]]></document><document><![CDATA[@Mamagrandert @CiudadanosCs @Cs_Andalucia @Albert_Rivera Pactar con vox no tiene nada de malo yo creo es el partido… https://t.co/zUPRdfuffd]]></document><document><![CDATA[El Campeonato de España Universitario de Atletismo de este fin de semana ha tenido sabor Colmenareño. Enhorabuena a… https://t.co/FkiBu9TVLM]]></document><document><![CDATA[@gasgallegod Un sitio cojonudo. Pasó casi todos los años parte del verano en Portugal]]></document><document><![CDATA[Todo el mundo diciendo a quién votar.  Que cada uno vote a quién le dé la real gana. La única pena es la Ley d’Hond… https://t.co/2gvhBzHUar]]></document><document><![CDATA[Me estoy planteando seriamente ver la puta liga española. Vergüenza de penalty le acaban de pitar en contra al Madrid jajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Hay que ser ridículo para decir que Relaño lleva dos décadas hostigando a Florentino, aunque solo fuera porque Flop… https://t.co/yOydruvEZa]]></document><document><![CDATA[@Checo500 @Durruti1980 Pep simplemente, quizás no sea poco, supo gestionar el grupo irrepetible de forma coherente.]]></document><document><![CDATA[@Carloskuce Jajajajaj, y qué tipo quieres jugar? Porque te veo mucho en el ffxiv]]></document><document><![CDATA[#Brulamia #rioebro #puentedepiedra #arrabal #margenizquierda #Zaragoza #mayo2019 #paisajesdezaragoza #arboles… https://t.co/Iqksum7sEu]]></document><document><![CDATA[🌏 #diadelatierra 🌍   ❤️🤗 Hoy se celebra el Día Internacional de la Tierra🗺️  ‼️Cuidemos de nuestra preciosa y bella… https://t.co/zTATeOgYkd]]></document><document><![CDATA[Al hilo de este 🧵de @eneko_fc 👇 https://t.co/5jsX6WzSm8   ...Viendo lo corta que se queda la API #GoogleAppsScript… https://t.co/Bx2ryrSaie]]></document><document><![CDATA[La @RBL1912 sigue la caida libre y pierde en casa( 0-1) con el @CFTalavera_ : https://t.co/69VkLgTiD2 #futbol #SegundaB]]></document><document><![CDATA[30 aniversario reapertura Teatro Salón Cervantes #Undíadeestos #AlcaládeHenares @Marwanmusica @la_ser en Teatro Sal… https://t.co/PrMjJv8pLb]]></document><document><![CDATA[La clase media trabajadora no gana 130.000€ al año, pero eso a ellos les da igual. Y por eso han perdido más elecci… https://t.co/afep6Rza5b]]></document><document><![CDATA[Porto mt roubado e jogando melhor se alguém tivesse que passar seria o Porto  muito orgulhoso 💙]]></document><document><![CDATA[Quem cala consente, aquilo que sentes é muito evidente, eu sinto na fala]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMA HORA #Úbeda #SSantaUbeda: La Caída saldrá a las 10:00 horas con la intención de hacer su itinerario normal.… https://t.co/7MLTBxFYf0]]></document><document><![CDATA[@ELCOLLAZO Perdona, y en estrellas! Alguien compraría algo con media estrella? 😍 Congrats de nuevo Eduardo]]></document><document><![CDATA[Aloi.. Aloiii. Aloiiiiisi.. La la la la.. Grande Aloisi.. Ese gol en la final de copa.. @CAOsasuna]]></document><document><![CDATA[@alikeskin_tr @NiceBoyKimo Catmodel with a new wearing 😂😂😂😂😂😂 https://t.co/gFdTerzb81]]></document><document><![CDATA[Por cierto, es a las 16.00 mañana en el pabellón municipal. No va a ser el último de la temporada, pero por si acas… https://t.co/sSlPzJf44F]]></document><document><![CDATA[El artículo de marras destila una prepotencia y una estupidez del copón...]]></document><document><![CDATA[Belenguer, sobre Setién: "El fútbol tiene muy poquita memoria, hace tres meses era un dios"  ***Apuntaba a seleccio… https://t.co/jHbDsSaAzF]]></document><document><![CDATA[@akomama_tm @graceva25067672 @wKm26BXEbfjuofH @XHNI74bU3L7eEsG @marinavibu609g @AAvallones @ThShaher @HseyinEmir11… https://t.co/gJLqhVQbUH]]></document><document><![CDATA[@Acanor_Novas @BalonmanoNava ¡¡¡Todo preparado!!! #eusicreo https://t.co/CZ4vTignpM]]></document><document><![CDATA[@chemaunch @jordisn La primera vez lo que vi, en el televisor nuevo de un amigo, le dije "que mal se ve ,no"? No se ve nada realista.]]></document><document><![CDATA[La composición del próximo gobierno puede depender de unos cuantos voxtos.]]></document><document><![CDATA[#Tauro No has disfrutado para nada del tiempo libre que has tenido este fin de semana, mañana tendrás que volver al… https://t.co/EHnAc4RlYj]]></document><document><![CDATA[Los alumnos del IES Alto de los Molinos de Albacete en la Olimpiada Matemática Provincial de Albacete https://t.co/1T29wVDHvN]]></document><document><![CDATA[@veganibalecter Me ha recordado el célebre saludo de Emilio Aragón: “Soy Emilio Aragón y usted no lo es”. Supongo q… https://t.co/XoGvk0DQ9m]]></document><document><![CDATA[Cuando @Albert_Rivera no sabe estar en #ElDebateDecisivo no merece gobernar #España   #StopTrifachito  #28A https://t.co/uwkV2reN8Y]]></document><document><![CDATA[Y así es como se le recrimina a 7 mujeres su derecho al voto ... Fuera fascistas dicen.... Se cree el ladrón que to… https://t.co/OhJOVvP77S]]></document><document><![CDATA[Cometí otro error con hacer y ser, me acordé de ti @Uriel_I7 y borré el tuit cuanto antes jaja]]></document><document><![CDATA[CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL CON MINDFULNESS.  Aprende a comprender y regular tus emociones a través de la autoges… https://t.co/jTeJrDmWWL]]></document><document><![CDATA[@Alex4Rodriguez @sevillistas_BCN Que el triunfo del Sevilla FC os haga el camino menos pesado. Pero viendo lo que p… https://t.co/j6WghNj9al]]></document><document><![CDATA[ROMANÍ  Realización: @pedrogonzalezmoda  Fotografía: @PopaBarrionuevo  Modelo: @rociioga  Peluquería:… https://t.co/GY9eF5Lcyk]]></document><document><![CDATA[@CiudadanoP1 @David73219551 @InesArrimadas 👍👏👏👏👏👏👏👏👏 LIBERTADES MUYYYY BIEN 😀😀😀😀😀😀😀😀😀.]]></document><document><![CDATA[@PedrooLG @AdriProvencio @mafranpe @juancapn19 @aguante_mi_REAL @NEnfurecida @armandismo_ @danilink88 @LuqueQuake… https://t.co/n1lEdSCgOZ]]></document><document><![CDATA[Sánchez apeló a la urgencia para exhumar a Franco pero no lo ha citado ni en campaña ni en los dos debates… https://t.co/ZwWNbhpFgH]]></document><document><![CDATA[Estamos muy mal para que la única esperanza sea un gobierno del PSOE con Cs.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Pontevedra, Spain https://t.co/Z7men1zCdv]]></document><document><![CDATA[Dejad de darle Like por las risas a la película de Sonic xddddddddddd https://t.co/5gG6KeuGEG]]></document><document><![CDATA[Empieza muy floja, como una teleserie mediocre de los 80. Pero va mejorando hasta una segunda temporada bastante po… https://t.co/qB9BJ1880J]]></document><document><![CDATA[Primera toma de contacto con el maratón de Madrid. Me lo he pasado muy bien. Si, se puede. 42 a los 42. #MaratonMadrid]]></document><document><![CDATA[#L6Ndebatea7 ha tardado mucho en salir la referencia a #Venezuela pero solo con una cifra te puedes hacer una idea… https://t.co/uhf9a1tO4D]]></document><document><![CDATA[Estar apaixonado e esse amor ser recíproco é uma das melhores sensações que se pode sentir.]]></document><document><![CDATA[@rrvzt @_Ansoc Pero esos subtítulos son reales?? En serio ha soltado eso en el Parlamento europeo??]]></document><document><![CDATA[#SomosActualidad @somosregion busca el escaño para que "no borren a la #RegióndeMurcia del mapa". Pongámosla en el… https://t.co/TjuOC6S256]]></document><document><![CDATA[I just finished running 5.01 km in 34m:54s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Alvaro97Alvaro @AlbertFabrega Me lo imagino, pero me ha llamado la atencion sobretodo ver q cada uno las lleva de un color distinto]]></document><document><![CDATA[@JonInarritu @boye_g @RocaEditorial @Ezkerraberri Un libro escrito por un terrorista y publicitado por un amigo de… https://t.co/n8hg15GXxX]]></document><document><![CDATA[Más de 2 meses después, volvimos a cantar ¡VICTORIA! ✌🏼  Debemos seguir CREYENDO en estar entre los 8 mejores de la… https://t.co/y88UcVwBR6]]></document><document><![CDATA[@denispeech Todos hablan de pedir ayuda militar y culpan a la @AsambleaVE a @jguaido o a @leopoldolopez cuando el g… https://t.co/dnL1KPJc7l]]></document><document><![CDATA[Me sorprende la naturalidad con la que se asume que todos los candidatos de #elDebateEnRTVE tienen todo controlado… https://t.co/OAk5z6hKL4]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolestePepero  #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita… https://t.co/IevGd1S1fF]]></document><document><![CDATA[@BalearsFCiencia @IB3radio @bielsevilla @pelopanton @EstabloPegaso @Azotesur @AnaMorillasKief @AnneBoniA @Cati0905… https://t.co/Nis6cgPjvM]]></document><document><![CDATA[@castillo_albert @regiondemurcia @AytoMurcia Pq no toma el Colegio de Periodistas la iniciativa? Yo echo una mano e… https://t.co/yss9Xk3fGT]]></document><document><![CDATA[Tato antes de dormir. #nuestrogatotato #sinfiltro en O Milladoiro https://t.co/dbpFTlLOrg]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV pregunto por todos los ceutíes que tienen segunda vivienda en Marruecos]]></document><document><![CDATA[Cree que con el insulto tendrá razón? Debería decirle a los suyos que no mientan tanto y de paso que Maroto deje de… https://t.co/dZfJzNcq56]]></document><document><![CDATA[@TomPires2 @AMNH Robot. If not, with no followers since 2014, a crap professor(if he really is one). Also, he doesn't follow anyone..]]></document><document><![CDATA[Crónica de una traición anunciada (III) https://t.co/xsdvSUZpGl vía @mehuelea]]></document><document><![CDATA[Hay ciertos departamentos que se deberían plantear la pedazo de mierda de trabajos obligatorios que ponen que lo ún… https://t.co/abzMOioqUc]]></document><document><![CDATA[Comienzo el momento de dilatarle, cuando consigo abrirlo, empiezo a mojarlo más para meter un dedo y cuando consigo… https://t.co/EU9h3wTanZ]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 66.65 km in 2h:37m:09s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@CristianMas86 PEDRO NO HAGAS MAS HISTORIAS PARA NO DORMIR.SOLO TIENES QUE VER COMO A VOTADO LA EXTREMA DERECHA EN… https://t.co/jcqc5w1CwK]]></document><document><![CDATA[@JedqAtm Si tira de cantera, sobra lo demás... está dando oportunidades a los jóvenes de la casa. ¿O es preferible Nehuen a los cantetanos?]]></document><document><![CDATA[@TonyAguilarOfi gracias por pinchar a @JLo en @Los40 con “Ain’t Your Mama”🔝🙌🏻😊 #TodosLosÉxitos https://t.co/xhbURz5Jfg]]></document><document><![CDATA[@ignasiamor Ignasi te gustó el debate de ayer? No te pregunto por quién te gustó más, seguro que dirás "ninguno"]]></document><document><![CDATA[@Fredy_Rotonda Hombre los datos nos dicen como esta Faes desde hace años. Al menos a mi me han convencido desde 2015 que llevo dentro.]]></document><document><![CDATA[Yo me pregunto , es q los organizadores de los debates, no piensan que es imposible celebrar dos debates uno el 22… https://t.co/r7wFcRHMxD]]></document><document><![CDATA[Toma y hay otros muchos españoles que queremos ver a los corruptos donde les corresponde.]]></document><document><![CDATA[Otro año más con mi gente, con mi banda, con mi pequeña pasión. Gracias por poder repetir año tras año estos moment… https://t.co/xPszu2Zqkv]]></document><document><![CDATA[👉 Hay quien piensa que España son siete reinos...pero España no es #JuegoDeTronos. 💪🇪🇦💙 https://t.co/2jqHTXNdFM]]></document><document><![CDATA[Hola @Renfe Llevo horas esperando que haya algún asistente libre en #renfecontigo y es imposible hacer un cambio de… https://t.co/AI9H6sUlFB]]></document><document><![CDATA[Queres ver el paso a paso de este corte Bay #ricardoluengopelukeros, déjanos un comentario en Alcobendas, Spain https://t.co/IWjJ58HXdk]]></document><document><![CDATA[Hoy es un día esencial en #espana. Existe un riesgo real de que la extrema derecha entre al parlamento y lo haga co… https://t.co/lzzWjGfryx]]></document><document><![CDATA[Las #EleccionesGenerales28A demuestran a @populares @CiudadanosCs y @vox_es que no funciona en España el radicalism… https://t.co/uPYFTCXKuU]]></document><document><![CDATA[@ferindiana @100yardas_ @PonsetiRadio @sagastiker @azanoniplus @millonelefantes Siiiii señor...!!! A presumir 🤙🏈]]></document><document><![CDATA[El barómetro @laSextaTV pronostica una clara victoria del PSOE. Por @AgustnMilln @Diario_16  https://t.co/LjQ4snjYyL]]></document><document><![CDATA[@Javiii_Perez Y que pena de gente, viendo lo que está pasando y siguen votando a la continuidad de esta situación..… https://t.co/AAPRfX0ifj]]></document><document><![CDATA[😳 ¡Tal cual !. La candidata del @ppmadrid PP, @IdiazAyuso @idiazayuso2019 cree que #MadridCentral elimina la "seña… https://t.co/stOFBwemCi]]></document><document><![CDATA[Cinco días de lluvia torrencial, tierra y viento en Valencia... Lo nunca visto. Pero aquí está la primavera asománd… https://t.co/skRXrwuVhh]]></document><document><![CDATA[Si quieres disfrutar de #BethSacks en directo puedes verla este #sabado en #Palladium #Torremolinos dentro del… https://t.co/gy9yp029JC]]></document><document><![CDATA[@isanseba @PSOE @abcespana Esto y mucho más  es lo que tenemos que aguantar los españoles constitucionalistas cada… https://t.co/lYmbOpcKdv]]></document><document><![CDATA[@europitaleague @Rodrismo Eres tonto chaval. Por ganarte cuatro seguidores por hacerte el troll te has vuelto tonto… https://t.co/yO83aYe8Aj]]></document></documents></author>