<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Abstenerse es una opción tan legítima como cualquier otra. Pero quedarse en casa este 28A acarreará consecuencias t… https://t.co/G5bip1uKIh]]></document><document><![CDATA[En Arganda #HazQuePase #LaEspañaQueQuieres #VotaPsoe28A https://t.co/JDjvryRXrf]]></document><document><![CDATA[Conociendo el lado personal de nuestros candidatos @CsCValenciana ... Gente Muy Buena, pero sobre todo muy, muy bue… https://t.co/gPEmQvkqSp]]></document><document><![CDATA[@henarconh Con todos mis respetos, te afecta igual, porque cuando suben los gastos, suben los precios (diésel, tran… https://t.co/fsGwUD7Ndc]]></document><document><![CDATA[@hurgamemoriaPE @MEF_Peru @FiscaliaPeru @ensustrece Responde @MEF_Peru estamos esperando tu respuesta.!]]></document><document><![CDATA[@Dietacoherente Me encararía pensar q fuera muy cierto. La cronobiologia.]]></document><document><![CDATA['Cause my darling, you and I Could take over the world One step at a time]]></document><document><![CDATA[Quería comentar una cosa libre de spoilers sobre Avengers Endgame. Aunque os hayáis comido algún spoiler de que pas… https://t.co/HOapM32XeQ]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @RI0S28 @susannagriso @vox_es Ella solita se está retratando!jajajajaaay que retrate también a todo… https://t.co/WQqLi3aEIw]]></document><document><![CDATA[Se que no me extrañaron por aca, pero cuando una duerme poco. Ni se entera de las redes.]]></document><document><![CDATA[Los taxistas de Barcelona hicieron un quilombo bárbaro por los ATV. Cuando lograron echar a Uber se volvió IMPOSIBL… https://t.co/DXpv0FlUIJ]]></document><document><![CDATA[Eu tô solteiro, tô namorando  Isso depende muito de quem tá me perguntando]]></document><document><![CDATA[Soy muy repetitiva, lo sé. Pero me parece vergonzante lo que están haciendo esta temporada en Perfumerías Avenida c… https://t.co/Vpq7WiVAO3]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/DryI8jbb2I]]></document><document><![CDATA[@davidbisbal Eres un currante ...precioso  siempre ..suerte para esta noche.]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero @carolmola Leer que está por encima de Ezio me da mucha esperanza para cuando me ponga con el.]]></document><document><![CDATA[Eu sou horrível a falar com pessoas porque me esqueço imensas vezes de responder :/ im sorry, kay?]]></document><document><![CDATA[chubby bunny just like me 💞🐰🐰 em Quinta Pedagógica de Aveiro https://t.co/M0emGLijXw]]></document><document><![CDATA[@Golondrina04 Feliz día corazón bonito!!⚘🙋‍♀️😘😘 https://t.co/Og72M1NIYd]]></document><document><![CDATA[@QuiqueSos Dicen que no hay 2 sin 3 no? Pues aquí ya se ha cumplido. Yo si fuera ésta chica, avisaría a mis vecinos… https://t.co/6Sx4k6iv0N]]></document><document><![CDATA[@PoetInDarkness Ay, gracias. No tenía ni idea de que podía ser de eso. La verdad es que no es mi época más relajada 😂😂]]></document><document><![CDATA[Wwwoooowwww hermana!!! Año 2013... sólo tu y yo conocemos nuestra historia #tbt #hermanas #comoelvino #cadadiamejor… https://t.co/1NGzZLE1hg]]></document><document><![CDATA[@chemajv83 @elzulista @PSOE @populares @ahorapodemos @CiudadanosCs En estas condiciones ni niños podemos hacer!😂]]></document><document><![CDATA[Cuando no crees en nada llega alguien y te convierte en poesía, nunca he pensado que ha llegado nadie, Instagram y… https://t.co/4DMlzdpg24]]></document><document><![CDATA[@fjberman @MediterraneoDGT @policia @MariscalZabala @vox_es @canasporespana @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/pr3ZdKw6sO]]></document><document><![CDATA[Mis amigas y mi novio de fiesta y yo en mi cama amargada y sin poder dormir. Que feliz es mi vida 🙃]]></document><document><![CDATA[@jabier_pm @Franelfisio @GonzaloGL_Fis @JosemidCastillo @RHentrenador Jabi, y con esto ya dejo el debate. Efectivam… https://t.co/c04nTaB8VR]]></document><document><![CDATA[El hombre está preparado para soportar la muerte del padre, pero no la del hijo. DEP #HoracioSala, 58 años, papá de… https://t.co/OmierqMWCo]]></document><document><![CDATA[@el_pais @BuenaVidaEP El País sois https://t.co/sZ1zBZZ6vE hace falta añadir más.]]></document><document><![CDATA[Cachivaches en una prueba de sonido con El Grajo #JornadaDeReflexión https://t.co/v10b6Tjcwj]]></document><document><![CDATA[He visto el cielo nublado y que corre un poquito de viento, y mis ganas de tener una comunión hoy han aumentado.]]></document><document><![CDATA[@PBBombaNavarro @CVBarcelona @camimaldo7 @patriolsen @anaescamilla10 Muchas gracias 😊]]></document><document><![CDATA[Eu sei que quando ele tiver tempo para a fav sobrinha dele ele vem &lt;3333]]></document><document><![CDATA[Segundo domingo de #opotruquillos para el #EIR20 ! Una vez más gracias a @OsoPanda993 por esta apreciación👏🏽📝… https://t.co/B2GPzu8jVZ]]></document><document><![CDATA[Verdades como puños como se suele decir.... 🙂 Iker, ante el contenido viral: “En Internet solo sobrevive lo que cau… https://t.co/DqnnGFVgwO]]></document><document><![CDATA[@RubenP_Barranco @IsabelPerez770 @flipandoencolo1 @navedelmisterio @carmenporter_ Buenas noches Asturias radio]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens @alexiscorbiere Non pas Robespierre !Au début il avait de bonnes idées ( démocratie , abolition de l’e… https://t.co/bgDlDZMy6v]]></document><document><![CDATA[Que tú no necesitas que te quiera, necesitas quererte; que yo no necesito que me quieras, necesito quererme. Que am… https://t.co/ps9vrXhXVz]]></document><document><![CDATA[VERDADERAMENTE ESTOS POLICIAS  JOVENES PARECEN PERROS RABIOSOS , ESTÁN DESEANDO DAR PORRAZOS A DIESTRO SINIESTRO ,… https://t.co/u1TFUNUmko]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Decías? Donde pones “coherencia”, solo un tuit que indique que tienes una po… https://t.co/UDC3tWdOxo]]></document><document><![CDATA[@sirleon7 https://t.co/Brp084HfDq suelen ser congénitas y a la vez silentes hasta de repente salir a la luz... se h… https://t.co/IIzMhxRZFu]]></document><document><![CDATA[Hasta mi vuelta sobre inversión no quiero saber nada de ti, tus elecciones Juanma de mierda y me quedo a 20 follows… https://t.co/qJcrHysoZm]]></document><document><![CDATA[@delilop57 @fer2365 El PP en comandita ha votado a estos lerdos ,hay mucho fascista en este pais]]></document><document><![CDATA[@almajefi @QUISPINXIT Hay una obra de él en @museothyssen de #Madrid, ¡quizá por ahí te suene más! https://t.co/aFhfYoZiCQ]]></document><document><![CDATA[@blogdelengua @albertobustos En las CCAA bilingües ya no se pueden hacer exámenes en español. La imposición e inmer… https://t.co/U9OvyjKRM4]]></document><document><![CDATA[¿Te ha llegado un whatsapp con el famoso mensaje del 1+1+1 para votar en el Senado?  ❌Es FALSO❌ El experto, Narciso… https://t.co/uZjgCy8DmJ]]></document><document><![CDATA[@wagensberg @LaEtxebarria @TMB_Barcelona @esracismosos @SOSRacis @EspacioInmigran Madre mia, pobre chico Que le hac… https://t.co/Y0QNg2RdmY]]></document><document><![CDATA[@kanen49 @XgPujol @Kanen49, has volgut  dir llamando "políticos presos", no?]]></document><document><![CDATA[@reinvolucion @MediterraneoDGT @vox_es La izquierda no tolera la más mínima fisura en su fanatismo. Si la toleras, ya no eres de izquierdas.]]></document><document><![CDATA[Hoy me monte en un Citroën C5 aircross el más alto de la gama ale cerca de 40000 euros lo único que puedo decir que… https://t.co/sDmmxPCGAb]]></document><document><![CDATA[Con estos calores ya he visto por aquí varios totos, no sabía q esto era importante, pero parece q sí, tendré q reiniciarme]]></document><document><![CDATA[Si un jour on est en guerre il ne faudra pas envoyer les GJ sur le front , ils sont déjà apeurés par des jets de ga… https://t.co/brbIAKgZDx]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás @PPdeVigo porque #VigoEsMás y @ElenaMunozF es la única alternativa al sectarismo en la ciudad… https://t.co/TqOksDwloz]]></document><document><![CDATA[Quiero no trabajar más y poder ir a todos los conciertos de la gira. 😭 ( en su defecto, pediré que llegue pronto el 31 de mayo, gracias. )]]></document><document><![CDATA[Laura Alonso en la Universidad de Mendoza! @lauritalonso @Mendoza  https://t.co/CVMfpojUjn]]></document><document><![CDATA[Zaragoza, hoy volamos, literalmente. El aire nos limpió de todo lo que no sienta bien y nos unió más de lo que habr… https://t.co/w0OI8CyOvT]]></document><document><![CDATA[@YoMismaAM Perdón 479 #pasos. En euros no sé lo que es. Que lo mismo no es mucho, pero que si hay algo roto tendría… https://t.co/TPPLumQsG4]]></document><document><![CDATA[Mi look playero de hoy que me ha regalado mi madrinita rociovela9  🥰 #paracomerseloconpatatas en Platja nord de Peñ… https://t.co/Dq1FnNOgle]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Que bonito Nuestro Padre del Monte Calvario pasando por la Tribuna de los Pobres con ese pulso y esa mecida… https://t.co/6sS9bo5KEm]]></document><document><![CDATA[@LuisLasala1 @LoveRosieDub @mighuerts Hay tema para todo el día, pero tengo que hacer "labores propias de mi sexo".… https://t.co/GaNtFBwD0p]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Mi marío y tú... que dos peazo ziezos mare mía 😂😂.  Me parece a mi que tu mujé y yo tenemos el cielo ganao 😂 ...]]></document><document><![CDATA[Mira por favor, BASTA DE PUTOS SPOILERS. RESPETAD A LOS QUE NO PODEMOS VERLO HASTA LA NOCHE]]></document><document><![CDATA[La Francia que admiro. #prayfornotredame #PrierpourNotreDame https://t.co/N1WacoicEJ]]></document><document><![CDATA[Desde nuestro pequeño rincón del colegio Sierra Blanca,queremos hacer llegar a los candidatos de las diferentes for… https://t.co/AepWgwJtLt]]></document><document><![CDATA[#VivasNosQueremos #NiUnaMenos #NiUnaMás Quiero dejar de compartir estas noticias, que no ocurran más. ¿Qué tenemos… https://t.co/KYHesNjmfr]]></document><document><![CDATA[No vale trabajar por trabajar..., como no vale el presentismo. La cuestion es si se produce algo de valor..., aunqu… https://t.co/rKyZK9XqU1]]></document><document><![CDATA[New place to work! Beautiful people, beautiful place! Blizt coworking, you will find me here during morning… https://t.co/MVhNsYZDH1]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @luzdegas123 @miperroyaco62 @Bustingorri721 @20m https://t.co/CTdoOrOViD]]></document><document><![CDATA[Cera blanca con una capa de morada . . .  #semanasantasevilla #ssantasevilla19  #madreymaestra #elsilencio… https://t.co/EKOvroHlgI]]></document><document><![CDATA[🔙 february  . . . 📸 @huecosil en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/6NgOv7FvZ1]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan @Tamara_Novelera @Turcas_Es Pues sí la verdad para estar así que la acaben ya que cansa..]]></document><document><![CDATA[@alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Me parece fatal, pero igualito a lo que les hacían a periodistas de intereconomia. Besos]]></document><document><![CDATA[Sánchez solo sabe leer, no tiene claro ni sus propios datos si le quitan los apuntes se hunde  #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@tejeda_pedro @frycob @vikavika601 @MundoBurbu Eso es fundamental en general pero más en quien tiene que gobernar ,… https://t.co/yPpJao3O6k]]></document><document><![CDATA[#FAQScrispetesTV3  Ja ho deia, George Orwell -1984- Som titelles teledirigits, vigilats i controlats.]]></document><document><![CDATA[Parlant de creació artística contemporània, ni d' #artsinclusives ni d' #artscomunitàries sinó de la creació que el… https://t.co/BD6wCFju9x]]></document><document><![CDATA[@pxxrchanel Que te quieres comer spoiler dices? https://t.co/6B5Z2vygBH]]></document><document><![CDATA[España crea casi 600.000 empleos en un año, la cifra más alta desde 2007, pero el paro sube el primer trimestre… https://t.co/zn4w7gVfjX]]></document><document><![CDATA[Dónde carallo estaba yo que no he escuchado esta maravilla hasta hoy @andressuareztwi 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 @Romerofficial qué g… https://t.co/jeoFMqejlr]]></document><document><![CDATA[@mnphiss NOOOOOOO NO TIENE QUE VER CON ESO NUNCA LO ENTENDISTE😭😭😭😭😭  Tetonic por tus tetas y porque suena a nombre… https://t.co/B93hO8air1]]></document><document><![CDATA[@NoHiTocoRoures Amb el divendres que porto...aquesta és la notícia que necessitava llegir!!! https://t.co/I7d7Ua9ACi]]></document><document><![CDATA[No entiendo a los jóvenes que no tuienen claro a quien van a votar mañana..]]></document><document><![CDATA[Voy al médico de urgencias, me mandan una crema necesaria para solucionar el problema y en la farmacia me dicen que… https://t.co/oPr4yJuiK4]]></document><document><![CDATA[Este #28A #LaHistoriaLaEscribesTú  #TrifachitoEndgame  #VotaUnidasPodemos]]></document><document><![CDATA[Me ha encantado esta ilustración de @ilustraCalle, VOTA, COÑO, VOTA! #28A #vota https://t.co/u3sE0JgWzi]]></document><document><![CDATA[@jami_matamala Gracies a vos per cuidar al nostre Molt Honorable President]]></document><document><![CDATA[@senandoha Vivir en un determinado lugar no es un impedimento para seguir en la línea de tratar de mejorar las vida… https://t.co/zHDWPmeOrj]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @ximopuig Son como todo socialista , nunca cumplen lo prometido , Valencia peor que nunca .]]></document><document><![CDATA[Marta Martín visita Novelda para conocer las necesidades de la industria... https://t.co/oDXRkjhk0i vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Vídeo de @ciberfefo sobre cómo se crece cuando te sientes seguro. ¿Te sientes segura como enfermera estando hoy aqu… https://t.co/FzE3SKeeEK]]></document><document><![CDATA[15 millones de españoles respiran un aire que la UE considera insalubre https://t.co/TjtyYVTw29 vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[@Anarka34 Tengo dos hijas y no tengo menos rabia que tú , pero no puedes tomarte la justicia por tu mano ,si aplicá… https://t.co/Bev2zI68RB]]></document><document><![CDATA[@Cayetano_Rivera @lau_duart @PartidoPACMA Cayetano, creo que la mejor manera es que la invites a la Dehesa y que se… https://t.co/zK08cz1gzP]]></document><document><![CDATA[@guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/1lAS0kEbhE]]></document><document><![CDATA[Vendo una entrada para ir a ver riki rivera, la otra pa mí!!! https://t.co/FFJpROF55N]]></document><document><![CDATA[Adormeço e sonho que estou a dar um enxerto de porrada, ando muito violenta]]></document><document><![CDATA[El sábado voy a ver Los vengadores the end game, y ya estoy nerviosa 🤯🙆‍♀️]]></document><document><![CDATA[@marian_sanchezM @Hardcorcon @luciambomio Eso ha dicho un vecino ... La jefa de una clínica dental se llamaba así .. 🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@juliapeinado98 El viernes me bebo un rebujito por ti no te preocupes 🥴]]></document><document><![CDATA[mirad lo que me acaba de llegar estoy súper feliz https://t.co/RwFqxJ4Bkw]]></document></documents></author>