<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Emergency Alerts (Cell Broadcast) Lithuania - LT-ALERT   @_ANACOM_ @APDC @ProteccaoCivil   #cellbroadcast… https://t.co/kfAzd1X0n5]]></document><document><![CDATA[@Fedetaxi Espero que por una vez miréis por el sector, y no votéis a vuestros amigos de la comunidad de Madrid,con… https://t.co/EvEwlT8Vp0]]></document><document><![CDATA[@cayo_lara @pablocasado_ Los comunistas nos sentimos orgullosos de serlo, rojos con orgullo, los fachas no sabeis como esconderlo]]></document><document><![CDATA[El camino hacia el éxito solo tiene una dirección.... Nunca desandes lo andado.... Siempre hacia delante, al final… https://t.co/R6vU0ojxyc]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡GRANDE @RosariodeCadiz en la Puerta de Triana con la @hermandaddelasaguas con "DEVOCIÓN"!!!! 🙌🙌🙌🙌🙌🙌 https://t.co/adXSITSOoQ]]></document><document><![CDATA[No tendremos gracia pero al menos tenemos votos; no como otros. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra Halaaa q lejos,, 😂,, me alegro 🥰 Buenos días corazón ☕☕😘]]></document><document><![CDATA[Doraemon no vol dormir la mona. Doraemon vol que siga divendres que ve.  #FamilyDUOAudicions4 https://t.co/5npstmTWzm]]></document><document><![CDATA[@RevistaCrusoe Se a moda pega o que ia dar de PTralha cometendo suicidio ia faltar caixoes]]></document><document><![CDATA[Gabriel se queda petrificado. Irene se reclina sobre el atril y se lleva las manos a la cabeza intentando dar crédi… https://t.co/OSRIMRsqIg]]></document><document><![CDATA[@curiocat13 @RCorbettMEP Bright red, Stalinist cotton wool. The most sound-isolating kind.]]></document><document><![CDATA[@mimanro @SinPermisoInfo Claro que si alguien es capaz de ir más rápido, no seré yo quien lo frene...]]></document><document><![CDATA[@Correos no sois más inútiles porque no es posible, 3 veces por 3 pegas distintas para el voto por correo, esa gest… https://t.co/1AyQl8WsQh]]></document><document><![CDATA[El @PPopular ensucia todo lo que toca. La corrupción se llevó todo por delante. https://t.co/W9p1NBIInf vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Com minhas anfitriãs na Boca do Inferno. Vai vendo... #roadtrip #euroroadtrip2019 #eurotrip2019 #portugal #cascais… https://t.co/fzHBpJePVo]]></document><document><![CDATA[#ELDEBATEenRTVE  Que cosa más mala, hemos perdido los que lo hemos visto, horas de sueño seguro,nivel muy bajo.]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @navedelmisterio @JaviPerezCampos @LinaresAldo Claro,, unas cuantas Diego,, jeje y algunas.... 😱😱😱😱]]></document><document><![CDATA[Hola los politicos y los periodistas se piensan que los ciudadanos somos marionetas que se pueden manipular sin mas… https://t.co/URwhYfZk9e]]></document><document><![CDATA[@powfelo @kik3_garcs @ACBCOM @EuroCup @valenciabasket Pues a eso quiero llegar. Hay una nueva oportunidad para hacerlo.]]></document><document><![CDATA[@bella_semox @SumisoAmo @MileVidsApp @MilePicsApp @realhijabbo @TiniAvail @SurahmiB @Bokepbanyak @hijab_real… https://t.co/ikh2rrvqCX]]></document><document><![CDATA[@LordbzB No te van a tirar la cuenta por desearle un tiro en el pie a alguien joder JAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Cada vez me da más pereza la simplificación por parte de los guionistas de la trama de Juego de Tronos, podría habe… https://t.co/XQBqD7s6vZ]]></document><document><![CDATA[II PINK II  Model mmmeritxeell ✨ Assistant maxi_poch  📷 Photo @JC_Gallego  #folkportraits #portrait #portrait_ig… https://t.co/5YGK9ZyaSB]]></document><document><![CDATA[@romo_martin @FCBarcelona_es No va a hacer falta, nos vais a ganar por vuestros méritos. Suerte.]]></document><document><![CDATA[Esta foto es de alcorcon y le dije que tenia que meter 3 goles a LAS PALMAS😎😎😎😎😎😎😎😎😎😎]]></document><document><![CDATA[La degradación nacional-populista de Barcelona. La inoperatividsd de las instituciones ocupadas por indepes y podem… https://t.co/AkaXLnikoq]]></document><document><![CDATA[@anmaalbe @catolicos_es @Arguments @catholiclink_es @aciprensa @profedeprimari @PJuanRuizJLC @Retwiteadero @paterjm… https://t.co/x2GsshZIcx]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando Ningún voto se tira a la papelera... Se mete en una urna y se llama democracia. Otra cosa es que a t… https://t.co/MYBKTdOOxG]]></document><document><![CDATA[Bem um edifício de pedra que arde desta maneira, é inacreditável... Mas aquele incêndio está a destruir por completo a Catedral Notre Dame]]></document><document><![CDATA[@leonardoegq @Psicovivir No lo llamemos Lobos solitarios!! Llamemoslo Profilacia Social. Estado de necesidad. 350.D… https://t.co/SSdoc28izM]]></document><document><![CDATA[@nesita_santos Estas a falar a sério?? Ahahah gostava de estar lá para ver 🤣]]></document><document><![CDATA[@MoonxShine_ Ya, pero ya sabes que a Albert Rivera le llaman “la veleta”.]]></document><document><![CDATA[@wilbpack Supongo que podrán conducir y beber también. O solo es para lo que a ella le conviene.]]></document><document><![CDATA[#Tauro Tu nivel general es ALTO, con 4 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 3 y 2 estrellas.… https://t.co/8bq0v2OwGT]]></document><document><![CDATA[El puente de San Martín en Toledo. Un histórico lugar pintado al oleo recientemente. 61x46 cms, oleo sobre lienzo.… https://t.co/0hzJEyYBwx]]></document><document><![CDATA[Cayetana Álvarez de Toledo (PP): "No sé qué es la moderación" https://t.co/p5F1HgaApT pues al final veo que acabará en VOX]]></document><document><![CDATA[@elllamadorcsr Gracias por hacernos vivir, soñar y disfrutar plenamente durante una Semana que hacéis eterna.]]></document><document><![CDATA[@Elisendalamany @ginadrieguez Eh Gina, no em facis trampa! L’Elisenda se’n va amb mi a Budapest!!!! 😜]]></document><document><![CDATA[¡Ya disponible el segundo vlog sobre la @batallamaestros de Alicante! Disfrutad del vídeo  https://t.co/OVzu52eBIw]]></document><document><![CDATA[Nazarenos de la Veracruz llenan de pasión las calles del casco histórico criptanense. Noche de redención. https://t.co/6REg15L5zQ]]></document><document><![CDATA[@jonisual A Jimmy le vino muy bien los partidos con el Vetusta en segunda B para crecer y dar el salto.]]></document><document><![CDATA[@enialanan @jamchi @CasoAislado_Es @vox_es En Andalucia llevamos unos meses de cambio y no he visto que hayamos vue… https://t.co/wZyQKsdGQO]]></document><document><![CDATA[Y ahora es cuando en Madrid para de llover dentro de seis horas si no vuelve hacerlo hasta octubre https://t.co/t2Vx9zSzTN]]></document><document><![CDATA[Otra vez estamos igual en el Hospital Universitario de Badajoz. Listas de esperas importantes para tratamientos en… https://t.co/QLU1xWEQGc]]></document><document><![CDATA[@rosira_rosi @Susana_Serrano_ @Pablo_Iglesias_ La justicia está en manos de los injustos]]></document><document><![CDATA[La demicracia no es solo votar cada cuatro años, es que todos tengamos un trabajo y sueldo digno y que podamos acce… https://t.co/N97rTaHGZA]]></document><document><![CDATA[#MVPMovistar  1RT=1VOTO hai que seguir votando  Forza Gerun @VolodymyrGerun https://t.co/hM4mFAcZkD]]></document><document><![CDATA[@ToniTrilla refuerza el concepto #onehealth en la rueda de prensa de #LasVacunasCuentan  “Lo brotes de #sarampion a… https://t.co/QQf8LtnBZf]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos en @fibesevilla para ver y oír a @agarzon de @iunida https://t.co/PmcBaExlhb]]></document><document><![CDATA[🏁 Race day Copa Torrot Promovelocidad eléctricas 🏴‍☠️  #torrot #emx #velocidad #supermoto #gasgas en Juneda, Catalu… https://t.co/puD1MKja2Z]]></document><document><![CDATA[@BellucciGinebra Buenos días,  he visto tu directo quería saber si es posible que del show publiques algo en :Twitter,   u onlyfans?]]></document><document><![CDATA[@JosEscolar Pues hay peña que si no hay hostias o cosas del estilo no ve la peli. Acojonante.]]></document><document><![CDATA[@Antoniorivas83 @Irene_Montero_ EL ORO FUE PARA PAGAR ARMAS PARA DEFENDERSE DEL LEVANTAMIENTO DE LOS INSURGENTES FA… https://t.co/g7w00D7OyL]]></document><document><![CDATA[Genesis Can-Utility And The Coastliners https://t.co/yn8FoN2W49 vía @YouTube   La primera vez que escuché esta canc… https://t.co/OvhmQcyLh1]]></document><document><![CDATA[Y cambiador de chaqueta. Como al nene no le hacen caso se va y busca otro modo de gobernar, sí eso se te queda gran… https://t.co/HIv0wOjOux]]></document><document><![CDATA[¿En qué nos refugiamos cuando estamos mal?¿Como nos evadimos de nuestros problemas? Con el cine, la música, el teat… https://t.co/Or5Wvgm9wv]]></document><document><![CDATA[queda inaugurada  ka temporada de playeo jajajja https://t.co/ZgkAz2Cigr]]></document><document><![CDATA[@LosGenoveses @rosarobco @pablocasado_ @lepenjm Y que se tome todas las pastillas y no se olvide de matricularse en… https://t.co/r74RkX8D0o]]></document><document><![CDATA[@carmenceldran @PSantomera @CTeando @JoaquinSalmeron @I_MartinLerma @antoniobotias @lovingmurcia @ADiazBautista… https://t.co/L87nKOB45c]]></document><document><![CDATA[@haroldporras1 @alvasga @JERobledo Se refiere a las anunciadas: "masacres con criterio social"]]></document><document><![CDATA[.@Albert_Rivera visita Renteria el domingo. Este cartel ya le da desde hoy la 'bienvenida' https://t.co/48S3u52dju]]></document><document><![CDATA[Fragmento de lo querida #LaMagiaDeMelisa en Almácera https://t.co/KHNw4Etyn2]]></document><document><![CDATA[Acto de cierre de campaña en Vallecas, en la Ronda del Sur, con @sanchezcastejon @carmencalvo_ y @conJoseMFranco a… https://t.co/TYQfNmGaiJ]]></document><document><![CDATA[@JJMrOrange Por lo enseñado de Gameplay hasta ahora, podrías ser un juego de bailar con niveles de puzzle]]></document><document><![CDATA[La magia de la larga exposición.  #nature #naturaleza #landscape #sunset #Mountain #nikonistas #nationalgeographic… https://t.co/LcAwea1YYB]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG cuan verdad eso de que Spain is diferent !! Sale un tio desauciado de su partido , se hace con el pode… https://t.co/5eBr3biLBJ]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola resulta que el real Madrid cae eliminado sin haberse gastado ni un euro en tres años y mea co… https://t.co/rdhzPdJsRO]]></document><document><![CDATA[@MuySorPrendida Como no se informan pues hacen el ridículo https://t.co/gKylM1mVxM]]></document><document><![CDATA[En la clase de hoy sobre #monetizacion en #eSports me lo he pasado en grande, pero lo mejor con diferencia ha sido… https://t.co/uJZv7HTrg6]]></document><document><![CDATA[Good luck David on fostering your listeners and building it organic all the way :)]]></document><document><![CDATA[@javierares 2º.Ya he expresado mi ácida opinión. Ahora hablemos de ciclismo. https://t.co/4EMRJYlGxd]]></document><document><![CDATA[El advenimiento de la República.  Abril por la República (1   https://t.co/TRi5bB3dSa vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@JesusJara11 @eldesmarque_rbb Jesé lleva ya más oportunidades que el Platanito!!!]]></document><document><![CDATA[@not_signxl_ Ya te has montado en el shambala y dragon khan , eso es solo un pasito mas 😌]]></document><document><![CDATA[Viendo cómo ha quedado el interior, las vigilias de los parisinos han dado sus frutos.]]></document><document><![CDATA[@jc_castrillon Uno de los tíos más profesionales y currantes que han pisado ese vestuario en décadas. Pero era mejor el brochazo gordo]]></document><document><![CDATA[@adelitasway WHERE..ARE..YOU...BEEN..ALL..OF...THESE..YEARS!!??? You're so great!! I was searching for a powerful s… https://t.co/AsWnDBgkh6]]></document><document><![CDATA[Sempre apoiar o clube do meu coração. Força Porto. 💙 🔵 ⚪ 💙 #somosporto #sempreporto #FCPorto em Estádio Do Dragão https://t.co/IH9ZKXOg5I]]></document><document><![CDATA[#RT #365cielos #BuenosDías 🌹 #amanecer #FelizSábado en Coslada, Madrid, Spain https://t.co/kivjXXm7E4]]></document><document><![CDATA[Cada uno usa su día de reflexión de la mejor manera. La mía es disfrutar del toro y de las gentes que lo rodean.… https://t.co/EzU6rIuZWs]]></document><document><![CDATA[El raciocinio triunfo. Gracias a todas y todos por haber hecho uso de nuestro derecho a decidir. Gracias por haber… https://t.co/qzL2JProP8]]></document><document><![CDATA[El 'número dos' del PP, firmando acuerdos con "la ultraderecha", según la nueva definición de @pablocasado_ https://t.co/B7ha7K63y8]]></document><document><![CDATA[👋🏻 @ lopezramospaula ✨✨😘para paticondecollection con toda esta buena gente!! 👇🏼👇🏼😘❤️ @joseherreraf samsanz  yohanar… https://t.co/nw8ezQlq53]]></document><document><![CDATA[El abuelo "chochea". Le vendría bien aplicarse el refrán:  Zapatero a tus zapatos... Aunque eso  implique también p… https://t.co/RSGx3vKJTN]]></document><document><![CDATA[#MamaKnowsBest  Cada vez que le cuento a mi madre una propuesta de viaje: "tú estás loco! Cuidado dónde se va a ir!… https://t.co/MLelWkJQbX]]></document><document><![CDATA[La Junta Electoral investiga el posible ‘pucherazo’ del voto nulo que aupó a la izquierda https://t.co/9dbAMDuNby vía @Periodistadigit]]></document><document><![CDATA[@peferla Y tal como está el club y como está llevando la gestión Jesús León puede haber división de opiniones ????]]></document><document><![CDATA[@chenrique199 @BoyzSpace @jf69hot @peludo_carioca @PedroCaralh0 @JJRio1 @Marcusnobreza @_P_O_R_N_O_ @CiaDaPutaria… https://t.co/rLacJfXvzy]]></document><document><![CDATA[Hoy puntúa muy fuerte como para convertirse en el día más estúpido del mes. Qué manera de hacerme perder el tiempo, dios mío.]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez, un cobarde que se esconde detrás de Ábalos, su matón https://t.co/H6brbgid3p vía @ElDiestro_]]></document><document><![CDATA[@JavierPadillo parque González hontoria tyfon!!! https://t.co/5cyNkoWeJT]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos @elconfidencial ¿Quién era "el modelo a seguir" de Urdanga...? ¡Premio! El yernísimo. Pensamiento… https://t.co/QxjduWuStU]]></document><document><![CDATA[¡Europa es facha! Prohíben que Puigdemont se presente a las Elecciones Europeas https://t.co/Phwz8ka892 vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[@murciae99 @UPYD Hola Emilio  Soy Rubén Couso, cabeza de lista a la Asamblea de Madrid por UPYD, junto a otras 134… https://t.co/8kYI6slgs6]]></document><document><![CDATA[@cirogomes Tenho a ligeira impressão que estás a jogar pérolas as porcos Ciro, admiro muito tua perseverança com ta… https://t.co/wk1lobF8t2]]></document><document><![CDATA[@NkdTaylor @SPutariacentro @calordehomem @azn_br @ricardonevesdot @MlkaoBbSP @nandotadaosp @Lucasmelo_26 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @JosManuel40 @Dan__Vader @Donpinpon2011 @Carmatpor @tulipeltercer @Avelimelis @OnionSabadell… https://t.co/F3e96a7ui7]]></document><document><![CDATA[@Irodriesco @libreessure @AEMPSGOB @sanidadgob @anisalud @Olguitxi @practicaseguras Eso es así. Los metales pueden… https://t.co/ga00UJjXej]]></document><document><![CDATA[Ha sido divertido, @IronhackMAD. Mil gracias por la invitación @FabioKorsos 👍 https://t.co/HmRn3Z5Q5e]]></document><document><![CDATA[Gattuso es tan terco como entrenador como era tenaz cuando jugador. Insiste con 3 arriba pero nadie se desmarca, to… https://t.co/dItddtculR]]></document></documents></author>