<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ThayGomes22 @Ferchuzaa En Dubai no vivía en NY si un año que fue a Argentina con Tour Terral subió fotos de las ca… https://t.co/YyRB5Fq3on]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Interesante información. UE reacciona ante la extrema derecha!! Casado y Rivera pongan atención de… https://t.co/esYLp2lAdM]]></document><document><![CDATA[@D_DeGea !! Soy muy, muy culé pero censuro los cánticos de la grada de #AnimacioFCB  Que una pequeña parte lo hicie… https://t.co/GJCllvQ8OJ]]></document><document><![CDATA[@CristinaJLF @965Tonin @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/i3GJ0cAl6P]]></document><document><![CDATA[PSOE y Unidas Podemos estarían a solo cuatro escaños para lograr la mayoría absoluta, según una encuesta 🙏🏽🙏🏽 👏🏾👏🏾… https://t.co/fVvtByCbKP]]></document><document><![CDATA[Esto es un BOMBAZO. Espero que @Salamandra_Ed no cambie nada su línea por pertenecer a este gran grupo. Si creen qu… https://t.co/p5duyYqxPk]]></document><document><![CDATA[@VoxPontevedra @Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/DGsUpFRUDR]]></document><document><![CDATA[@Frank_Cuesta Vamos que si no había matado la pitón ya lo han matado los compañeros manda narices]]></document><document><![CDATA[Heresi apoyando al partido fascista de España. Ese talento que tiene para seguir cayendo.]]></document><document><![CDATA[@Ramoniprou @Jacoboramosobra @gabrielrufian @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/l8CrYFDGW5]]></document><document><![CDATA[Estoy escuchado una conversación de dos chicos de 18 años que conozco y me están matando de la risa. Más monos. Se creen tan mayores]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú fuiste el primero que dijiste haber quién es capaz de preguntar a Pantoja lo de la carcel y… https://t.co/S6SBY77i9p]]></document><document><![CDATA[Ja tinc el meu llibre de Sant Jordi un any mes segueixo amb @FranciscodPaula aquesta vegada amb #elpuzledecristal… https://t.co/q6Bvu9CVDx]]></document><document><![CDATA[Esos que dicen que J Balvin está sobrevalorado son los que votaron por Duque ...]]></document><document><![CDATA[Soy una de esas chicas raras que hacen las cosas así .vivo como escribo .me gustaría poder tener filtros,pero me re… https://t.co/impHQ8x0Gl]]></document><document><![CDATA[@kaditanoradikal @prendimientocdz @PrendimientoCa @GJPrendimiento_ @CofradeGaditano @RCofradeCadiz @EternoGaditano… https://t.co/657ZA93csL]]></document><document><![CDATA[¿Si sabes que no vas a llegar al poder por qué explicas qué harías en el Gobierno?   Los populismos identifican la… https://t.co/NkMbA27U2z]]></document><document><![CDATA[Since my mom called me crying from the airport because @tapairportugal made her lose her second flight in the same… https://t.co/Ghg09my49t]]></document><document><![CDATA[Estoy alucinando con cosas que estoy leyendo y de verdad es preocupante, que haya gente qué diga y afirme y además… https://t.co/SJzZodDc6j]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera Pues en la Sexta acabo de ver el anuncio del debate y sale Pedro 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Ensayo en la Biblioteca Municipal de Linares del recital teatralizado, "Las mujeres de Al- Andalus, la otra cara de… https://t.co/OtL3lSPdOD]]></document><document><![CDATA[@GusDiazMartin @capicua_Mca Pero desde ya. Y si fueran sólo cuatro años…]]></document><document><![CDATA[Não queria que a FDULisboa passasse por isso. Queria ainda menos que isso acontecesse conosco.  https://t.co/i3dCIThKHk]]></document><document><![CDATA[Alva Castro fue el mandado del APRA para cargar con billetera gorda que mando #Odebretch a la campaña de… https://t.co/8iHCj8yKUa]]></document><document><![CDATA[#RolexMCMasters increíble Rafa Nadal... Nunca puedes dar nada por perdido con él... Que tío!!! Vamos Rafa!!!! 💪💪]]></document><document><![CDATA[Algo sério acontece no país vizinho.   Bolsonaro: “MAS É CULPA DO PT”  Quando é que este ser asqueroso vai sair de… https://t.co/fJmfCdCwGY]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT I  pregunto, què farem nosaltres després de les sentències?]]></document><document><![CDATA[Esto lo digo ahora pero mañana volveré a estar rayada y esperando cosis de los demás jajajajjaja chi]]></document><document><![CDATA[Desde el @populares defendemos la seguridad como base imprescindible para la libertad y, para ello, pondremos en ma… https://t.co/92Hge3mbBO]]></document><document><![CDATA[@QUISPINXIT Eso quería decir, ¡que suene la notificación a modo alarma!]]></document><document><![CDATA[@Oviedocityy @ConWences @psoe_oviedo @FSA_PSOE @elcomerciodigit https://t.co/oNk92FvIHV]]></document><document><![CDATA[Yo no sé porqué acepto tantos trabajos... La vida no me da pa' más!!!!🤪🤪🤪🤪🤪]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Hoy nos toca envidiar el acueducto ajeno 😉, pero sin acritud 😂😂 Un besazo 😘😘]]></document><document><![CDATA[Mi gato se siente tan en casa que ha decidido que hoy se va a pasear por toda la casa]]></document><document><![CDATA[@ElHuffPost Este hombre es gili... prepotente y maniatico pirao le huele la cabeza a pies de tanto pensar que tiene… https://t.co/QnozuE47yG]]></document><document><![CDATA[Sé que voy a pasarme el resto de mi vida viendo el mundo a través de tus ojos, apreciando todo lo que hay en él, in… https://t.co/1BEDMtdMcx]]></document><document><![CDATA[O que é ISTO? Eu rendi-me logo e para perceberem o significado numa única frase, imaginem uma marca portuguesa, cuj… https://t.co/bPb3nh8Ocv]]></document><document><![CDATA[Un #hilo muy pedagógico para entender la #SemanaSanta en Andalucía. Un gran trabajo de @teclista . Muy recomendable… https://t.co/16eMqMVili]]></document><document><![CDATA[eu tinha perdido as esperanças com jornalismo mas tem uns veículos que eu fico hmmm quelia]]></document><document><![CDATA[@quimforn Cap sorpresa per part d'aquesta gent. No interessa saber la veritat]]></document><document><![CDATA[@AntidisturbiosU Se nota la educación de las personas y el encajar una derrota, de haber sido lo contrario os asegu… https://t.co/RGydvavmJ4]]></document><document><![CDATA[@Agente03077434 @EBelisimo @periquitoWilly @populares Olvídalo es un fake]]></document><document><![CDATA[Nuestros mejores deseos de una buena y fructífera Estación de Penitencia para todos los hermanos de nuestra querida… https://t.co/71yAke8KE2]]></document><document><![CDATA[@En_Orbitafest @Sally_RideMusic Yo voy a ir con @javier_bruque &lt;3 el diseñador gráfico más dicharachero de Graná no ni ná ! XDDDD]]></document><document><![CDATA[O pai nas explicações. / Father explains. #moinhogrande em Beja, Portugal https://t.co/vlvvGu8Gqg]]></document><document><![CDATA[@wikileaks look like vultures over Mr. Assange, plus six months of torture, for a human being who fights for PEACE… https://t.co/foOi1rJZDZ]]></document><document><![CDATA[@juzita__ @bruna_bmco Quando for para Paris fazer Erasmus ficamos okey ?]]></document><document><![CDATA[I'm at Barcelona Sants Railway Station - @renfe in Barcelona https://t.co/F1NAAmnxUE]]></document><document><![CDATA[Creo que hay mucha gente que no se ha enterado que en el SILENCIO HAY QUE GUARDAR SILENCIO.  En general en todas ha… https://t.co/pw5Xd5jsnL]]></document><document><![CDATA[@PSOE @miqueliceta @sanchezcastejon @psoegc No hay que caer en la provocación, hay que ser ejemplo en esto también 🌹]]></document><document><![CDATA[Risas, chistes improvisados y un vasco hablando en catalán | ANTENA 3 TV https://t.co/vHumtY5X4h]]></document><document><![CDATA[@cosasquecambiar Sí... Ya te contaré xq lo mio es de flipar... Voy al lío junto con resignación y mi rabia... Q sea leve!]]></document><document><![CDATA[Sí 600 trabajando para ñ... Exacto. Vieron en las elecciones 21D en Catalunya el impacto de las redes sociales, a p… https://t.co/8waNrP0K6N]]></document><document><![CDATA[Es la hora de luchar por el futuro digno, justo e igualitario que queremos para TODOS. ¡VOTAD! #28A… https://t.co/D5RX0qycuH]]></document><document><![CDATA[y que no pare  que la luz que me da  aunque queme me salva  de la niebla y la oscuridad  que todo inunda. 🎶… https://t.co/kM1D4j5kjD]]></document><document><![CDATA[@enlateleada @_Iricita A ver cuenta que ella se veia lo más y es una fracasada]]></document><document><![CDATA[In Almoneda Fair with my work exhibited holding March 2019 Issue of Socialist Factor Anglo-Indian-International mag… https://t.co/JclUGym1iQ]]></document><document><![CDATA[A ver señor @JuanSheput que decía de los pogres de doble moral?. No he visto escribir nada de este delincuente que… https://t.co/hZMaKuBxXL]]></document><document><![CDATA[@gonzalo__s26 Gonzalo es que lo haces para provocarme que lo se yo, VERÁS CUANDO VOLVAMOS VERÁS]]></document><document><![CDATA[/♥️Faltan 6 días Para que @sanchezcastejon  que tras el debate sale directo a agradecer el trabajo de la militancia… https://t.co/tvaRAKxH6q]]></document><document><![CDATA[@Carlijiju @luismerlo_actor #FelizJuevesSanto para ti también preciosa 😘🌻🍀🌻]]></document><document><![CDATA[Tengo hábito de ti... 🎤🎤@vanesamartin_  ayer en #Pamplona #Baluarte #TodasLasMujeresQueHabitanEnMi en Baluarte https://t.co/TbHrUOBUnP]]></document><document><![CDATA[@PamelaXole Se la quieren cargar más de lo que li han echo y lo único que van a conseguir así es que la gente se canse...]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17  #PrecisamenteAhora  @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[La #programación en la educación nos brinda una oportunidad enorme para potenciar la creatividad, el pensamiento ló… https://t.co/scJxsBJUSM]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs https://t.co/EgiszMh6wp]]></document><document><![CDATA[💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖  SE EU JÁ FUI SIMPÁTICO COM VOCÊ, FAV!   descubra o quão simpático você é. se receber mais de 10 favs,… https://t.co/AYVooUYMOg]]></document><document><![CDATA[Mientras unos resucitan hoy, otros estamos aquí sin levantar cabeza 🤦🏼‍♀️👩🏼‍💻 #DomingodeResurreccion… https://t.co/Iwd5vKWHq5]]></document><document><![CDATA[@LesEchos Le RN remercie Mélenchon , Plénel , Jadot , Hamon et les médias , grâce à eux il est en passe de terminer… https://t.co/dzZHfXBsZy]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/Gjip4ZpBFQ]]></document><document><![CDATA[Día del Trabajador 2019: ¿Qué se celebra el 1 de mayo? https://t.co/uhveXBWfsZ]]></document><document><![CDATA[El daño colateral que Isabel Pantoja ha hecho a Rocío Flores https://t.co/Bgve6xOnTa]]></document><document><![CDATA[Le acabo de romper el corazón al único ser humano que me ha querido (románticamente) bien. Acabo de hacer llorar a… https://t.co/I36JuEXEHu]]></document><document><![CDATA[Temporada de #comuniones. Empezamos en #agullent #valencianoduerme @valencianoduerm en Comunidad Valenciana, Spain https://t.co/Dgw3GSmCIv]]></document><document><![CDATA[Mientras siga FERRERAS  Contando  patrañas y la GENTE  Siga viendo estas cadenas. Pues si nos Toman por idiotas]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT Vol fer la competència a la Inesita peró ho tè difícil.  Las dues estàn ben desequilibrades .]]></document><document><![CDATA[@josepmavazquez @XeloJordan @crisborruell @manyez 2013....Hoy No 😘 https://t.co/OoGIbgyt3z]]></document><document><![CDATA[Vox no habia buzoneado,  allí está la explicación de por qué volaban sus papeletas en los coles de #LasRozas  (yo e… https://t.co/GGIZkdoulf]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE El PSOE y Catalunya siempre han tenido mucho que ver y decir. Pero por favor re… https://t.co/w45cW0FRJu]]></document><document><![CDATA[Trabajamos mucho y muy duro para conseguir este hito. 155 años después, el Centenar de la Ploma comienza el camino… https://t.co/eeLP2zvOGT]]></document><document><![CDATA[Siempre que vengo a trabajar en @LaCasaEncendida me encuentro con la #cultura que me gusta celebrar, hoy especialme… https://t.co/9ODxLc5vDp]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Esto ya hace tiempos que esta ocurriendo y nadie ha tomado medidas.]]></document><document><![CDATA[@francescd @QuimTorraiPla @KRLS SEMPRE : PRESIDENT!!!! Visca la REPÚBLICA CATALANA. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[El @PSOE de Badajoz ha denunciado este miércoles ante la Junta Electoral el uso de trabajadores municipales para co… https://t.co/2PRPYhETF3]]></document><document><![CDATA[@Carlos98297412 @jorpoma @tumadrentuiter @DavidSuarez_V Hombre que sii!!!!! Donde quedó el; van 3 putas en una moto… https://t.co/YWBhHYSfW0]]></document><document><![CDATA[Ana de Día, Andrea Jaurrieta nafarraren lehen luzea zine pantailetan | Zinema | Pantaila handian https://t.co/iFQrsoOU0H via]]></document><document><![CDATA[Que dice Ribera que no hable de Sanidad ni de educación ni de empleo entonces de que leñe quiere hablar nos toman por idiotas!!!!]]></document><document><![CDATA[#SinViviendaNoHayFuturo  @CMunicipalista @Isadeeme https://t.co/0ac5M1dIMU]]></document><document><![CDATA[@nereaTena97 Pero que es por todos lados. No solo por las sillas. Por todos lados.]]></document><document><![CDATA[No hace falta ser una talla cero para verte bien, busca sentirte cómoda contigo sin comparte con nadie, cada cuerpo… https://t.co/f9Xxabna1G]]></document><document><![CDATA[“Un minuto, un segundo, una hora, un día... mira que lo sabía” esto sí que es vida 😃 sostenida y sostenible‼️‼️‼️ u… https://t.co/6CZsRY3PWT]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @revistamongolia Pero en la posguerra sufrieron otros no?]]></document><document><![CDATA[Use a 1°letra do seu nome (sem pesquisar) animal: aranha cor: anil filme/série: Absentia bebida: água ardente alime… https://t.co/2gr85qoLpi]]></document><document><![CDATA[@SoyApocalypse @itsmariavillar @_dvrn @khatarsisx 1 de todo que no soy fan de miki. segundo, el firmó su contrato p… https://t.co/c72bMqB2V1]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan Yo no la he visto pero me llamó la atención el anuncio que llevan anunciándola ni se sabe pero veré M… https://t.co/OeELZqp4wj]]></document><document><![CDATA[Hasta mi compañera de trabajo en Alemania que es tailandesa le gustó el video de @ANAGABRIELRL  👏👏👏👏👏y habla inglés… https://t.co/wKVrBIduEn]]></document><document><![CDATA[Alberto Soro: "Tenemos que agarrarnos a lo que sea para ganar en Córdoba" - https://t.co/ftpiqH1gfb]]></document><document><![CDATA[Incrível! Adoro cada pormenor pensado por @danielamercury. E @P_Sofia_P os teus pormenores são incríveis também. Ad… https://t.co/L4kISW0NFT]]></document><document><![CDATA[#Repost florejachs (get_repost) ・・・ Cada mirada un pètal, cada pètal un desig, cada desig un petó, cada petó una ca… https://t.co/5GLNi0X6sr]]></document><document><![CDATA[BE HAPPY 👌🏽🙃 #sábado😎 #perfectday #lamejorcompañía🔝 #reencuentros🤩 #marinabeachclub en Valencia https://t.co/niQ1AisweU]]></document></documents></author>