<author lang="es"><documents><document><![CDATA[2ª Femenina Infantil Jornada 19ª Sabado 27/04/19 - 18:00 h Estilo de Futbol de Utrera AD - Real Betis Balompié Arbi… https://t.co/6vHTnci8g5]]></document><document><![CDATA[.@HermandadYedra de vuelta por la Calle del Sol. Espectacular. https://t.co/uP15FlM2GR]]></document><document><![CDATA[@YuliyaInopinaPR @graceva80762971 @OkuOkuBil @oooooooozero @PatGrant7777 @graceva61504736 @DerekPa56710094… https://t.co/vIiQY0Oubo]]></document><document><![CDATA[Y este es el estilo PSOE, robar a los andaluces para enchufar a sus amigos.  ¿Ven la diferencia?]]></document><document><![CDATA[Impresionante la acogida de este reclamo a @sanchezcastejon Tomar nota: @odonelorza2011 @meritxell_batet… https://t.co/qBC7dAfVMl]]></document><document><![CDATA[Manzanares: "Cristina me dijo que no podía ayudarme porque era jubilada y vieja" https://t.co/hQGEM8rpeW… https://t.co/IbLyEj36P0]]></document><document><![CDATA[Hace 14 años, el mundo celebraba que los españoles éramos un poquito más libres. Gracias a #PedroZerolo por su luch… https://t.co/GYdHn535oL]]></document><document><![CDATA[@alonso_dm @MaceirasRam Me parece que estos de Prisa van a tener que pagar Las deudas]]></document><document><![CDATA[Las socialistas madrileñas frente al hambre y la represión en enero de 1918 - @fpabloiglesias #140AniversarioPSOE… https://t.co/WdKg54LDmy]]></document><document><![CDATA[@aleixsarri 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/bwq2xqmS6U]]></document><document><![CDATA[@OMGAGADark No, básicamente porque en el documental de Gaga de Five foot two dice que Madonna le odia y que no sabe por qué]]></document><document><![CDATA[@el_pais_madrid @el_pais A POR UN GOBIERNO PROGRESISTA EN EL AYUNTAMIENTO DE MADRID!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[¿Imbéciles? @springsteen_81 es demasiado generoso. Yo de hdp no bajaba.]]></document><document><![CDATA[@RicharMurdock Pero eso no puede ser, si Zidane era un mal bicho porque no les ponía para poner a las vacas sagrada… https://t.co/LJDz4DcgKA]]></document><document><![CDATA[Osea q la mujer q vote a la derecha esa ya una inútil según esta sectaria disfrazada de periodista.]]></document><document><![CDATA[Patética @InesArrimadas y luego se pregunta porqué no le dan la mano cuando insulta y esparce odio en Cataluña.  Te… https://t.co/xviKj7Dy3C]]></document><document><![CDATA[@Naechan11 @ItzalArgia @manumarlasca ¡Qué le vamos a hacer, Naechan! Tiene que haber de todo en la Viña del Señor]]></document><document><![CDATA[La culpa de esto la tiene usted señor #rajoy ,no cambió la ley electoral ,no dimitió por orgullo personal y no conv… https://t.co/JrynTeAHwI]]></document><document><![CDATA[Entre la sobreactuada calma de Iglesias y la excesiva impertinencia de Rivera, me quedo con la firmeza y serenidad… https://t.co/6OaGcWQSES]]></document><document><![CDATA[“Pinchazo viral de Pablo Casado en Vitoria: El candidato del Partido Popular elige la plaza de toros para una cena-… https://t.co/yq9Qgo0lkV]]></document><document><![CDATA[@esfemos Ehh, que has estado a 200 metros de mi casa. El taller al que llevo mi coche o está al lado, o es ese mismo, tengo que comprobarlo.]]></document><document><![CDATA[Yo no sé por qué le dais bola a esta persona que sólo sabe escribir así para hacerse la moderna]]></document><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @Rianti34496759 @BabyGo2014 @Jenny648144921 @letgolifeflows @Light4ASD @helensmomma… https://t.co/vatHqkiKPa]]></document><document><![CDATA[@JoseantonioJun @sanchezcastejon @PSOE @el_hermeneuta @PsoeGranada @psoedeandalucia @abalosmeco @SalazarRoPaco… https://t.co/I4jE6Vdlge]]></document><document><![CDATA[Una mujer y dos menores mueren en un incendio en L’Hospitalet https://t.co/7AUrVvOmwM vía @el_taquigrafo]]></document><document><![CDATA[@DanAeon_ @jotaresucitado @ehbildu 4 añitos, pobrecito. Lástima de sociedad enferma en la que ha nacido.]]></document><document><![CDATA[Por fin se pone a las personas por encima de los AUTÓNOMOS. Ya está bien de abusos con tanto victimismo.]]></document><document><![CDATA[Gobernanza de la unión de la energía: En 2018 la UE aprobó nueva legislación sobre la gobernanza de la unión de la… https://t.co/62WqGmLz7k]]></document><document><![CDATA[¿El principio del “Gran Hermano Europeo”?: Tu huella y tu cara estarán en una gigantesca base de datos europea… https://t.co/M8xhDlqTP1]]></document><document><![CDATA[Cuando me recuerdan que el Martes vuelvo de vacaciones 😭 https://t.co/dJ2BZgBmpw]]></document><document><![CDATA[@toletr21 Y cuando todos los vengadores al ser salvados por rebeca Linares se cambian el nombre a los Nacho Vidalor… https://t.co/hLjK3fZ5Ec]]></document><document><![CDATA[@vdesorgin @DavidSuarez_V A ver si pierdes tu trabajo y asi nos reimos todos]]></document><document><![CDATA[El sepulcro del Principe Juan, hijo de los Reyes Católicos, es un monumento funerario renacentista, realizado en má… https://t.co/B8mgJVKoOP]]></document><document><![CDATA[Avance semanal del 22 al 28.04.2019 #BETICAMENTE hablando Faltan los horarios de Betis Dvo., Cadete A y Benjamin A… https://t.co/VR6GuH70uI]]></document><document><![CDATA[Mi recomendación literaria para vacaciones. Unos buenos libros y #EldíaquemurióKapucinski de @ramonlobo con mi entr… https://t.co/o8cpkjGlWp]]></document><document><![CDATA[#diadecastillayleon ❤#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/n1Ok8iqAJ9]]></document><document><![CDATA[@PerdigueroSIPEp @vox_es Un poquito de jarabe democrático para esa gentuza.]]></document><document><![CDATA[@Tecnico_ambu El padre de los #cuñados  jajjajajaa https://t.co/epQ2BjaRk7]]></document><document><![CDATA[Por primera vez #Llama de @Ana_Torroja en concierto! Fue ayer en Guatemala. Gracias, @MecanoMXoficial por compartir… https://t.co/EJcQZ8n94Q]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @elmonarac1 @rac1 Me acuerdo que estando en Cataluña con 4 amigos con los que habíamos hecho una invest… https://t.co/GzxlquvbCf]]></document><document><![CDATA[@jaumerigo yo voto por correo hijo. Me gustaría que obtuvieran escaño, pero obviamente votarlos en Canarias no sirv… https://t.co/3RC6zUgl9E]]></document><document><![CDATA[Usar el mismo nombre de usuario en todas tus redes permite que tu audiencia te ubique fácilmente y ayuda a consolid… https://t.co/zN1gRN3pSj]]></document><document><![CDATA[Es el mejor de largo @MovistarNBA creo que #LonzoAirBall es el mote que debe pasar a la siguiente ronda… https://t.co/rkyCdNItIn]]></document><document><![CDATA[👌👌👌 #hojetinhaqueser #barreirados89 #miraisushihouse #sushi #sashimi #nutri #protein #personaltrainer #gym #fit… https://t.co/Mlth8wqqZI]]></document><document><![CDATA[@ricardofcsousa_ Eu até pensaria que tinha sido alguém pouco apelativo, maaaaaas, sou eu a dizer coisas que não percebo!]]></document><document><![CDATA[Ahora resulta que al Madrid y a su presidente le tenemos que medir por los éxitos de los rivales. La deriva de algu… https://t.co/P53K62rLFz]]></document><document><![CDATA[🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️🏋🏼‍♂️ #nuncadejesdereir #minundomisreglas en Duet Sports Portitxol https://t.co/ndTN6Z2Qgj]]></document><document><![CDATA[@revistamongolia @pablocasado_ No nos lo imaginamos, de lo que si estamos seguros es de a  quien le teneis alquilado vuestro pasquin.]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 Nada, tranquilidad y, esperar ha ver si gana el Barca la liga]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid partido popular Valor seguro. Garrido. Cifuentes, González, y vslor seguro. Se garantizan slrpresas y chi… https://t.co/paKiZIhtLE]]></document><document><![CDATA[@SheaSerrano Hi! Some incredible artists (and I) have made a John Wick zine and it's available for preorder. Hope y… https://t.co/PxqSa0l3Gr]]></document><document><![CDATA[Calvo presenta hoy en Santander al candidato del PSOE implicado en el caso de las firmas falsas... La Fiscalía pide… https://t.co/SKG8Bz9ygF]]></document><document><![CDATA[I'm at La Loca Juana in Fuengirola, Andalucía https://t.co/Dss0xHehay https://t.co/AKoSEZvyhD]]></document><document><![CDATA[@voxnoticias_es @Santi_ABASCAL 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏VIVA ESPAÑA VIVA VOX Y VIVA LOS ESPAÑOLES DE BIEN QUEREMOS POLÍTICOS FUERT… https://t.co/ojiXt91AXm]]></document><document><![CDATA[@davidbroncano ven a Ciudad Real de vacaciones, esto es precioso, quieres que te lleve un dedal que estoy aquí vien… https://t.co/yc56uID1Vu]]></document><document><![CDATA[@Isma_B_F @e_lores @alvarodecanduas Menudo cabreo colleu co nome que me puxeron , eso que o del...]]></document><document><![CDATA[Para ser tan blanquita le das color a todo lo que se acerca a tu vida. Felices 19, preciosa. 💛 en Teba, Andalucia,… https://t.co/u12dG57CS0]]></document><document><![CDATA[@Trolleando_lol @marescudero12 Pues...  también puede ser que con más altura, la caída sea más dura.]]></document><document><![CDATA[@lrequeni No he empezado a hablar de los jugadores. Me habías respondido a la crítica al mister. Si quieres mencion… https://t.co/H39LaW3AJk]]></document><document><![CDATA[Jesús Guillermo - mis padres cuando se enfadan y familiares Jesús - Profesor de Autoescuela Guillermo - En todos la… https://t.co/LpLvulbYEI]]></document><document><![CDATA[Es lo que hay bajo el suelo lo que crea aquello que está por encima de este. Lo que no se ve es lo que crea lo que… https://t.co/9QTH4rmcTN]]></document><document><![CDATA[El silencio antes de la siguiente campaña https://t.co/FNIshlngjA vía @HoyporHoy]]></document><document><![CDATA[Ya ubicados en Madrid para pasar las vacaciones de primavera, listo para las procesiones de Semana Santa, ver Grana… https://t.co/Ct0zUEDinT]]></document><document><![CDATA[#EleccionesL6 Rufián d ERC siempr habla de las siglas del PSOE  Ojalá ellos esta legsltura piensen en su E  1 país… https://t.co/plw9m5qdBo]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist James, son cosas diferentes, como tu al piano o Piazzola al bandoneón.]]></document><document><![CDATA[Marruecos desde Tarifa, Se ve hasta la gente !! INCREIBLE !! en Tarifa, Spain https://t.co/fJV6TRG2tF]]></document><document><![CDATA[¿No sería mejor en vez de tantos tatuajes ponerte un implante en el diente que te falta? #FirstDates885]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Hoy día de reflexión, qué cada uno vote mañana lo que le dé la gana, en una democracia que nadie te im… https://t.co/SkgfkmPHYX]]></document><document><![CDATA[Pues mira, está claro que Semenya tiene unos niveles de testosterona que superan en mucho al de una mujer, y eso se… https://t.co/v7TlNqrqsA]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @LuzCasalOficial @esmeralda_grao Es que ya no es solo su voz... es como siente las canciones... es tremen… https://t.co/spBEVOUW10]]></document><document><![CDATA[💐 ¡NOS VAMOS DE BODA! 💐 Qué bien lo pasamos @LUJAN_AR y un servidor en la boda de Limones y Piedad de… https://t.co/FBtKqwnDmC]]></document><document><![CDATA[#Repost luckashyowa_life • • • • • • Сочинский движ🔥💪🏽😂 ———————————————— ЗАПУСКАЮ ЧЕЛЛЕНДЖ!  1. Выкладывай видео гд… https://t.co/Yk3wjzUXqz]]></document><document><![CDATA[@maestradepueblo ¡A quién se le ocurre dar una opinión personal en su Twitter personal! UNFOLLOW ¡Que aquí estamos… https://t.co/6Qg6RdYMNc]]></document><document><![CDATA[@oliverjamesleo1 @nellynerd What is nice is that you get multiple loyalties. Football for me: NL, England and Spain… https://t.co/OyVtiBb9Zp]]></document><document><![CDATA[Julián Besteiro, en mensaje por Unión Radio la noche del 5 de marzo de 1939, dejó su opinión de cómo se había gesti… https://t.co/YgCXU4BN7E]]></document><document><![CDATA[Grande Equipo sumamos 3 pts importantisimos ⚽️ 🔴⚪️. Pasito a pasito 💪💪 https://t.co/5fnRBxBxuh]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Ya les faltan menos para coger al Madridjajaja jajaja jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[@hipomenes @elespanolcom Está claro que VOX es la VOZ de Trump, lo de la historia de España no es siquiera discutible.]]></document><document><![CDATA[@JesusGenerelo Grande Jesús, siempre serás grande, escribiendo tuits y como activista comprometido]]></document><document><![CDATA[@JulioMartinezR_ @RocaRey El que quiera y pueda, que se lo haga a un toro de Saltillo, Dolores Aguirre o Cuadri.… https://t.co/wSsnwdEQuR]]></document><document><![CDATA[“Cada uno sabe la cadena que arrastra” en Cartagena, Murcia https://t.co/SNItu3rhOR]]></document><document><![CDATA[#QueNoVuelvan #VotaAntifascismo #StopTrifachito #28AUnidasPodemos #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[Siempre se puede aprender. Hay ojos que da igual del color que sean, unos te invitan a quedarte, otros guardan un p… https://t.co/2DGMWG4OUV]]></document><document><![CDATA[Quando vivia numa casa n fazia festas de aniversário, agr que vivo num apartamento é que me lembrei de arranjar amigos smh]]></document><document><![CDATA[I'm at Escacena del Campo in Andalusia w/ @ildenewman https://t.co/uk5LqTBlaq]]></document><document><![CDATA[Van a venir del otro lado del Atlántico a decir como hacer el recuento. Las simpatías por Vox allí pueden hacer rep… https://t.co/HJan4noK7J]]></document><document><![CDATA[Hoy a las 22 hs, en Canal @toros , se estrena: "Curro, 60 años de Leyenda".  Un Programa especial, donde hemos part… https://t.co/YAg09Z2vJM]]></document><document><![CDATA[Aúpa @CPCacerenoSAD​ !!! Que se cumplan todos los objetivos esta temporada y las próximas. Gran proyecto para la ci… https://t.co/DJhEmODhbZ]]></document><document><![CDATA[Semana de Pasión #playmobil #Playcofrade @Playclicks @de_mandea @playmobil @CarypeJC @JuegaMundoplay https://t.co/iAAjx00soo]]></document><document><![CDATA[Animando a nuestras chicas de @CAOsasuna y cumpliendo objetivo por el momento. 2-0 a punto de acabar la primera par… https://t.co/T43vKG8Izt]]></document><document><![CDATA[Perplejo estoy....¿cómo no había visto hasta ahora esta puta maravilla? https://t.co/90AXw5Ia0a]]></document><document><![CDATA[A por otra mas #salomonrunbarcelona a subir unos cuantos escalones. #running en Montjuich, Cataluna, Spain https://t.co/zQ2LOsmy7M]]></document><document><![CDATA[Restaurante Shree Ram. Merece uma visita. Restaurante indiano exclusivamente vegetariano. Preços um pouco acima de… https://t.co/v6AC8qjAVe]]></document><document><![CDATA[Faça chuva ou faça sol, o #paláciodemonserrate é visita indispensável em #Sintra em Parques de Sintra https://t.co/AHGBHmd0SE]]></document><document><![CDATA[PSOE Toledo - “Trabajamos desde el primer día con la urgencia del último y trabajaremos el último como si fuera el… https://t.co/7p1QTzgGRH]]></document><document><![CDATA[@JustinianoI483 Y, más que a un rey, este Xerxes evoca a una «reina», directamente a una... (drag) queen...]]></document><document><![CDATA[@Feria_deAbril Única. Mañana, despejad el camino. Vamos llegando las avanzadillas de los movimientos más radicales 😂😉🍾🎊💃🕺🎉🎡]]></document><document><![CDATA[@davidmaeztu @R_Gamez @CarrascosaCris_ Ñe ñe ñe https://t.co/KM4TnjbFLr]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @jpedrerol Ala Madrid aunque pierda, pero no olvides que el Madrid siempre vuelve y con más fuerza… https://t.co/qP35dthKrE]]></document><document><![CDATA[#cafe #tortasfritas #mate  #felizdiadeltrabajador miércoles feriado que parece domingo... #familia en Estadio Santi… https://t.co/8ZgrXcbnMz]]></document></documents></author>