<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Qué va a decir si no el comunismo, maestro del entrismo, cuyo fin es subvertir las instituciones democráticas...]]></document><document><![CDATA[Avui, 3 de maig, celebrem Sant Jordi ala UB! @UniBarcelona @SabateMarin @TaniaJuste @Silviatarrago @MariusmollaAV… https://t.co/LkKTHHsOOg]]></document><document><![CDATA[¡Hola a todos! Si estáis aburridos y no sabéis que hacer en un día lluvioso como el de hoy, pasaos por mi nueva pág… https://t.co/eSSG9lkxT7]]></document><document><![CDATA[se non me anima ter vestido novo polo menos botareime unhas risas vendo o que me trae]]></document><document><![CDATA[Vamos que hay trabajo... y hoy cuesta un poquito más 🙄🙄🙄#FelizLunes https://t.co/r64PIl2Swu]]></document><document><![CDATA[@mjestevez Esto que han hecho en Venezuela lo tienen que pagar. Y caro. Ellos y sus adoradores.]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Si tienes en tu vida a Cristo y confías en Él, siempre vencerás, porque El proporciona las fuerzas nec… https://t.co/nSQ0PI407x]]></document><document><![CDATA[@ignasisabater @tv3cat @Front_Republica Jo també penso el mateix. De vegades no entenc a TV3 .🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@JulitrosPerez Y aún por encima usan una imagen de El Señor de los Anillos. https://t.co/YC1Z4gpQFn]]></document><document><![CDATA[novamente: algum adolescente classe media alta afim de depositar 200 reais na minha conta?]]></document><document><![CDATA[Eu não experimento nada. Deixo isso para o árbitro Rui costa e os seus amiguinhos de peito experimentar. Curiosa de… https://t.co/8fVWf4svVa]]></document><document><![CDATA[@PartidoPACMA @lau_duart Nos tendremos q convertir en Bravos todos. Igual q los pobres toros para defendernos de tantas mentiras.]]></document><document><![CDATA[@JesusUsero @carolmola Leer que está por encima de Ezio me da mucha esperanza para cuando me ponga con el.]]></document><document><![CDATA[Seguimos con looks empolvados en el binomio blanco/rosa. 💟💟#looksideales❤️ #streetstyle #modafemenina… https://t.co/aaOQemEQuV]]></document><document><![CDATA[Lo del @cdnumancia en el #CadizNumancia es de ser unos pedazos de sinvergüenzas.]]></document><document><![CDATA[Solo puedo decir... https://t.co/cI7pKNLl9M Es una despedida total #GameofThrones #Florence]]></document><document><![CDATA[3️⃣ DIAS ‼️‼️ @DavidLafuente SOLO 3️⃣ DÍAS ‼️‼️ #QuieroOlvidarte + #VideoclipQuieroOlvidarte 🚨🚨🚨🔥🔥🔥😱😱😱🙌🏻🙌🏻🙌🏻👑👑👑 https://t.co/C4d82WtaKX]]></document><document><![CDATA[@nocqueponerxd Pero hay gente sentada en los extremos, a lo mejor está todo pensado...🤔🤔]]></document><document><![CDATA[#AlbaSalina #beautiful #insideout 🏣🔑 #opensaturday #showhouse https://t.co/SI8VV8rFRM]]></document><document><![CDATA[Casillas, ingresado de urgencia tras sufrir un infarto entrenando con el Oporto https://t.co/eLS7OjSIK9]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Deltell @jcanadellb tenen unes festies molt salvatges ! impresentables]]></document><document><![CDATA[A morrer por dentro por não ver uma foto do Domingos trajado Aquele fdp ahahaha]]></document><document><![CDATA[Todo mundo comentando a capa em si e eu to apenas com os olhin arregalado ATENTA porque tem uma matéria exaltando o… https://t.co/hgV5phWfRM]]></document><document><![CDATA[@JoseMBretones @aytoalm @AlmeriaSostenib Es tristísimo el mantenimiento de nuestro patrimonio. Hay que apostar (y a… https://t.co/ZeOahRwjp1]]></document><document><![CDATA[he podido escuchar esta maravillosa canción en el momento perfecto y con mi persona favorita, no puedo pedir más 🖤]]></document><document><![CDATA[Un mismo policía investigó a Podemos y actuó en los casos Pujol y Bárcenas  https://t.co/jRG7Fy7UIc  Enviado desde @updayESP]]></document><document><![CDATA[Perdona, un hombre natal de? Para cuándo cadena perpetua? Un hombre degüella a un vecino de Figueres después de per… https://t.co/W49u6oxx6d]]></document><document><![CDATA[Dino D'Santiago - Nova Lisboa em Alfama, Lisboa, Portugal https://t.co/UIkunWqQWo]]></document><document><![CDATA[@mgcolomo1 @manums98 @vox_es @Trinipm55 @Santi_ABASCAL Y los soplagaitas también..]]></document><document><![CDATA[@IGuadaball @Storvice @nogaret Qué le importará al juez Marchena el uso que ese tío le dé a su culo 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Andrea es semifinalista en el concurso de SonidosMans. Mañana abren la fase de votación popular! ❤️ https://t.co/e6FDoAmFXx]]></document><document><![CDATA[Use a 1°letra do seu nome (sem pesquisar) animal: aranha cor: anil filme/série: Absentia bebida: água ardente alime… https://t.co/2gr85qoLpi]]></document><document><![CDATA[@charo_79 @NEnfermera Gracias Charo 💖 eres pura bondad. Tenerte cerca es maravilloso y una suerte. Ganas de volver… https://t.co/i5Je3nGbI7]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ @sanchezcastejon sólo sabe echar balones fuera insultando a los demás. Ánimo @populares… https://t.co/lWPu9jwMfh]]></document><document><![CDATA[@FredSaragoca @JoannaAzevedo O único problema aí é a lactose do philadelphia.]]></document><document><![CDATA[@jorgee_alvess , já nos conhecemos á muitos anos , e o bom é que a nossa amizade nunca “morreu” , apesar de estarmo… https://t.co/X9s8YRn4hg]]></document><document><![CDATA[@abeparatodas @Emma1492is @Cleopatroll @rakeld12341234 @carolacaracola5 @Cat72222 @Lailoken__ @666olga @29liberta… https://t.co/NAxSo0cbct]]></document><document><![CDATA[Rusia niega que persuadiera a Maduro de quedarse en Venezuela | Internacional | EL PAÍS https://t.co/qSZcqLqGnH]]></document><document><![CDATA[Last day away from home... Esta vez amanezco en casa de mi hermana, poniéndole nombre a los pajaritos del jardín co… https://t.co/q3pEBpu8Tj]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Está en el sillón de su papi... Se asoma de vez en cuando. Él es más desconfiado x todo pero si me… https://t.co/oT4NJf80s3]]></document><document><![CDATA[Pero ayer se acabó el sueño. Nuestros jueces no consideran que el guión contenga los suficientes elementos creíbles… https://t.co/OdaoV6cm7W]]></document><document><![CDATA[Gracias a quienes dieron su vida por nuestra libertad.  "Hoy es siempre todavía, toda la vida es ahora. Y ahora, ah… https://t.co/clPSucT78H]]></document><document><![CDATA[Me dais la vida, vosotras y Sevilla 💖 en Torre del Oro https://t.co/1MA4VEjWN0]]></document><document><![CDATA[@elektrablue2 @SinPoder10 @ldpsincomplejos Eso es cierto, son mucho peores.]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera tú eres un cani poligonero, deja hablar, o no te lo enseñaron en casa? @pablocasado_ a ti también te patrocina HP?]]></document><document><![CDATA[@MtezQuid @nuria1362 @GuasaTiene @juancarlosvg2 @sanchezcastejon @abc_es Más sueldo y menos horas ??]]></document><document><![CDATA[Ten en cuenta estos consejos si vas a coger el coche🚗 para viajar:   🌦Infórmate de la situación de las carreteras y… https://t.co/tWCXihcQOT]]></document><document><![CDATA[Seguimos lamentando asesinatos de la #ViolenciaMachista. Tenemos que acabar con esta lacra que mata mujeres.… https://t.co/xoJHFv8RsP]]></document><document><![CDATA[@jdc_jesu @MALPARIT1 @besodevlinder @ceciliaencina @MarkTwa01197091 @Montser45122141 @PepePino16 @luzdegas123… https://t.co/IrEVzi3upV]]></document><document><![CDATA[Finaliza el divertidísimo #encierro infantil #LasMatas está en #FiestasSanJose2019   #ToroSelfie #LasRozasSegura https://t.co/DsHpYw6cz6]]></document><document><![CDATA[Inconmensurable: El libro encantado (Spanish Edition) Independently publis... https://t.co/ZljMaHgOFN vía @amazonmex]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000 @besodevlinder @Oso676… https://t.co/Yi0ZOyjRKK]]></document><document><![CDATA[@pep_roig_bcn @Marc_VdG @EscofetMerce @TMB_Barcelona @PedroMiretBetan @Cs_Sarria @ivanbelloalriol @CiutadansBCN… https://t.co/VGkPr5vYJM]]></document><document><![CDATA[@9e1b02df512646b No, no quiero dar pena, tengo #fibromialgia sí, pero a mi ritmo, vivo y SOY feliz Vivo con… https://t.co/G19gj6MOTE]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Je conseille au petit Glanz d’aller faire exactement la même chose au Vénézuéla, ou à Cuba , Russie , Chi… https://t.co/nzcLDmpY9F]]></document><document><![CDATA[Regalazo de los papis por sacarme el carnet de conducir☺️🚗💕  Es coña en Alcocebre, Valenciana, Spain https://t.co/Fdito3nyXh]]></document><document><![CDATA[Paramos de camino a Gijón #lospuccossonfamilianumerosa en Burgos, Spain https://t.co/BIAtvhBi9e]]></document><document><![CDATA[#Jusapol #Jusapol #EquiparacionYa #EquiparacionYA #HablamosEspañol #HablamosEspañol  #LibertadElecciónLengua… https://t.co/WuY3PDZsvg]]></document><document><![CDATA[Abrir la hucha y que haya más de lo que esperas https://t.co/LmeQuT9R5A]]></document><document><![CDATA[Dios me acabo de sentar en el sofá y puede ser que por primera vez se venga siesta]]></document><document><![CDATA[@ierrejon esto es un paseo por la https://t.co/90fcvSf7ef San Diego en Vallecas. ¿Qué soluciones podemos tener? Es desesperante...]]></document><document><![CDATA[Jornada intensa en Nueva Andalucía con los vecinos y vecinas. Buenas vibraciones de cara al domingo y muchas ganas… https://t.co/oSWndj7llr]]></document><document><![CDATA[@Robdospuntocero Pues estoy en esos días, no me vendría nada mal liberar tensiones...]]></document><document><![CDATA[@OeilSurLePasNet Il est donc tranquille lui , il ne sera ni broyé ni tué par le travail !!]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @ma_tineo Yo pensando q su padre estaba en la Gloria con la Virgen... El pobre chiquillo to nervioso... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Amanhã vou fazer o novo cartão de cidadão, já vou ter uma foto atualizada]]></document><document><![CDATA[@josecorbacho ¿Pensabas que Gusano Gris había muerto?? A mí lo que me preocupa es la cara del de detrás....veo ahí un odio muy grande!]]></document><document><![CDATA[REPOST @Barro_oficial feliz cumpleaños compa DIOS te BENDIGA muchos AÑOS mas https://t.co/KGdUgaWNUj]]></document><document><![CDATA[@policia No seria en Catalunya! En Catalunya los agentes les habren la cabeza con la porra a las ancianas....ya los que no lo son]]></document><document><![CDATA[Me maravillan los hombres convencidos de no ser machistas porque "son hijos de una madre, padres de una hija y mari… https://t.co/LbCR0ZaGT3]]></document><document><![CDATA[👋 #drawing in Santiago de Compostela. #watercolor first then lines in a funny and wonky way, just for fun.… https://t.co/msKERTGn58]]></document><document><![CDATA[Why'd you never trust? Why'd you never love? Why'd you never let 'em in?]]></document><document><![CDATA[Breakfast time #adoptaunperro #adoptnotshop #lacasadeloslios #dogging #adopted #adoptandsavealife #adoptandrescue… https://t.co/6QozdoRzJE]]></document><document><![CDATA[@fiorellafarna @MC65cn @maplami @BrigidaMonzon @abrahamszambra2 @Maria26688292 @_ISABELPANTOJA @Supervivientes… https://t.co/4szR5qsomb]]></document><document><![CDATA[Pero mejor es el que te da conversación. El premio al de hoy es al pavo que me ha preguntado la raíz cuadrada de pi cuadrado.]]></document><document><![CDATA[@Joselete_Run Joselete Reimunde se ha convertido en un empresario de referencia. Sus locales tienen un toque especi… https://t.co/yGQz5FWJNE]]></document><document><![CDATA[#AryaStark debería ser coronada...ni dragones, ni leches. Vaya champion la amiga.]]></document><document><![CDATA[—Íbamos yo y Pedro. —No, al revés. —?ordeP y oy somabÍ¿ —No, así no. —?oɹpǝd ʎ oʎ soɯɐqÍ¿   #FelizFinde #FelizSabado]]></document><document><![CDATA[No usurpa la presidencia? Y cómo es que pretende ir como candidato a elecciones?]]></document><document><![CDATA[Odio este ejercicio, pero es la caña! Y detrás las nenas haciendo los deberes jejjeje en Gymnasio Manuel Manchado https://t.co/GcplTHwxIy]]></document><document><![CDATA[@piocerredo @sincomplejos__ @ldpsincomplejos @Pontifex_es @esRadio Ahora ha expandido su radio de acción. Si vive 9… https://t.co/CkkFc4FXXq]]></document><document><![CDATA[Quita la bellota de ese escudo corructo .fantasma no hagas servir las tradiciones de otras regiones k los mancha .p… https://t.co/yV3g2vu63N]]></document><document><![CDATA[@jguaido Todo está en la voluntad del ser humano, su fuerza por querer cambiar su situación va unida a manifestarlo… https://t.co/8L78Sd5JR9]]></document><document><![CDATA[Estoy de exámenes: hace un tiempo de la ostia  No estoy de exámenes: hace mal tiempo https://t.co/qZ5gbcD3rV]]></document><document><![CDATA[Es mi próximo destino este Agosto 2019!! Me viene perfecto toda la info!!!]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @docalatayud @Turis_Calatayud @AytoCalatayud @DPZaragoza @aragonturismo @visitaragon @AFZnoticias… https://t.co/xQWD0zWdjC]]></document><document><![CDATA[@Pgalvan_blasco O pitjor encara si, com té les proves negatives no es deriva a al·lergologia, però això sí disminuint llista d’espera...]]></document><document><![CDATA[Ok demi penghiburan hati yg sendu, hari ini saya akan: minum bubble tea, makan menu del dia di toko ramen, mungkin… https://t.co/jzlGy7IcjO]]></document><document><![CDATA[@Rofe77 Pues yo en vez de contratar me liaba a puñetazos y acababa rápido, no hay cosa que me dé más coraje]]></document><document><![CDATA[El infaltable de @holasoyalbi   De Alba y Nat hoy en la premiere de #VengadoresEndGame al mejor estilo de Fran 😉]]></document><document><![CDATA[PUES QUE REVISEN A LAS HERMANAS DE ESOS ASQUEROSOS QUE SEGURAMENTE SE LOS AN ARRANCADO A ELLAS .😂😂😂]]></document><document><![CDATA[amanhã eh o dia mores finalmente essa mulher vai receber centenas de agulhadas injetando tinta na pele #feliz #ansiosa #vemprimeiratattoo]]></document><document><![CDATA[@HISPANIAVIII Verdad? Y los sillones..parece mentira, ni un siglo de diferencia.]]></document><document><![CDATA[@inesluis @InesArrimadas @cayetanaAT @PSOE Esto lo refleja muy bien https://t.co/cXDYXlqlCk]]></document><document><![CDATA[Feliz dia de San Jorge! Regala Un libro y una rosa🌹 #susanamarcano  #sanjorge  #saintjordy  #diadellibro… https://t.co/1LBAOR1wei]]></document><document><![CDATA[Todos o casi todos le bailaran el agua, me imagino que las instrucciones ya estarán dadas]]></document><document><![CDATA[@EsmeAbenia @Karma13355592 @fatimar56 @LILLOTERESA @PisandoFuerte10 @Marsais_ @palenzuelayoli @yofremar @_marian_v… https://t.co/8GAjzZcB1y]]></document><document><![CDATA[Una alcaldessa propera, una gran candidata però per sobre de tot una gran amiga. Perquè juntes sou imparables,… https://t.co/4J9882OAO3]]></document><document><![CDATA[You deserve to be the person you were meant to be //🎆 em Convento São Francisco https://t.co/ASVg2Yp2vx]]></document><document><![CDATA[Una de las frases más inspiradoras de Platón..al menos para mí.  "El sabio querrá estar siempre con quien sea mejor que él"]]></document></documents></author>