<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@damuque Es duro pero esa es la verdad que es satisfactorio cuando las cosas salen bien]]></document><document><![CDATA[@manumateos @FlanaganMcPhee Le has puesto sombra? https://t.co/T7hoBwIB0N]]></document><document><![CDATA[@comounsalvaje @hidabe @sergiogomez @jlbofh 🤣 mejor una sala de improvisación]]></document><document><![CDATA[@maxpradera Señor cultura tendrá, pero inteligencia le falta un montón...]]></document><document><![CDATA[Falam mal da maneira de como Conan Osíris fala... Já viram o Otelo Saraiva de Carvalho a falar? Diz a palavra "pá" a cada 2 segundos]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Que habilidad tiene esta tipa para que cada días de más asco]]></document><document><![CDATA[@LuGusilu Ídem yo hoy. He sido algo cortante/borde con algunos pacientes al final del turno por puro estrés tras un… https://t.co/h2vk0riRNf]]></document><document><![CDATA[Clases de #Boxeo los martes y jueves al mediodía de 16:30 a 17:30 ( Mañanas , Mediodías y Tardes )  ¡¡ Nueva Promoc… https://t.co/UpgcOVeMWh]]></document><document><![CDATA[@_alarq @FebFershman @danielegrasso @borjandrinot @kikollan @elenasevillano @jdquesada Sobre eso, otro dato  https://t.co/bCOSbO2lzZ]]></document><document><![CDATA[@FRANCIS75145387 @Kaarleen1 @Macarena_Olona @Santi_ABASCAL @vox_es @manolomartin ¡¡"Motivos tenemos para estar orgu… https://t.co/7MePvZ1CRX]]></document><document><![CDATA[Os contamos los primeros días de los primeros pichones del Aviario.  https://t.co/mwsYjNxVO0  #canaricultura… https://t.co/84m8VD0mGB]]></document><document><![CDATA[@alfonsmurga @JosepPonsImatge Jo tinc una anècdota viscuda molt d'aprop que no explicaré en públic]]></document><document><![CDATA[En el sistema parisino: hay multitud de información técnica, puedes ver la posición exacta del sonómetro en un mapa… https://t.co/Rgj0eUNXrL]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Esto debería hacerse para todo el mundo. Con la miseria que se cobra es normal que quien pueda siga trab… https://t.co/IB6D0z6gmN]]></document><document><![CDATA[@AdrianVieitez @Danilugoce Sinceramente, creo que te ciega el enfado en la valoración de la película. Puede no gust… https://t.co/FagXj8ZkM4]]></document><document><![CDATA[La Noche en Blanco: Un pasaje gratis a 182 destinos https://t.co/ILHEcRoey5 vía @diariosur]]></document><document><![CDATA[@AytoUmbrete  Que difícil es acceder a la plaza del Arzobispo desde Ruperto Escobar. Nula visibilidad,cuando crees… https://t.co/n68oom5TeS]]></document><document><![CDATA[@Subterfugerec @cafelapalma @lkan Hola, a qué hora comienza él concierto? Gracias]]></document><document><![CDATA[Hoy es día de chin chin! Muy Feliz Día del Malbec! esa sepa de gran uva que se naturalizó tan Argentina. 🍷🇦🇷… https://t.co/mpkBeAiCIl]]></document><document><![CDATA[@Pabloac0sta @CastigadorY @Jasafella No se quien es dory Mongolos. Es artista o deportista?]]></document><document><![CDATA[@albertoroldan_ Justo hoy por fin he podido usar la esim de Movistar en el Apple Watch.]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/qT0aJwgjF6]]></document><document><![CDATA[Como me gustaría volver unos años atrás y cambiar todo. Cada error es un aprendizaje...mentira, cada error es un error y siempre estará ahí.]]></document><document><![CDATA[El señoro haciéndole una peineta a la cámara de TVE en un colegio electoral de Barcelona #adultez]]></document><document><![CDATA[Cristo de las Penas @PenasdeSantiago por Plaza Corredera @pasionencordoba @EntrevaralesCOR @PdC_ElBlog… https://t.co/6B1rnmWXAw]]></document><document><![CDATA[PUTwitter pone en órbita a Pedro Duque por su cobarde reacción ante la agresión a Cayetana Álvarez de Toledo | Peri… https://t.co/DSvvAreRgj]]></document><document><![CDATA[@Seremos_cancion @SariBamba @NetflixES He leído el programa. Veo sus mítines. Veo sus videos. Veo sus redes sociale… https://t.co/UqSgEhQRz0]]></document><document><![CDATA[@ElenaMunozF, @Carmenpomar y @anapastorjulian presentando el programa educativo del PP en Vigo.  A pesar del recort… https://t.co/GOirGTULbx]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/Ub7vCFAjRw]]></document><document><![CDATA[Ir a ver ya pero ya el Directo de Kingdom Hearts. https://t.co/WxLxV4pV12  📍 @Barbillacia *Suscribiros*👆🏻 🔝  🔺 Dar LIKE 👆🏻  👍🏼 ❤️]]></document><document><![CDATA[@CadaveiraVargas @malaga_reme @plantaquercus Es que a ver, yo tengo la suerte de que me gusta hablar con gente que… https://t.co/BD1jJZjW5g]]></document><document><![CDATA[@BernardoLepore @FigaroAndre Acho que não. Acho que isso é um preconceito. Ressaltar que a virtude vem da cor. Mach… https://t.co/rM3H9IHMIh]]></document><document><![CDATA[Con la.pitra k tiene no tiene un jardín tiene https://t.co/HIAacrfiaq.POR FABOR]]></document><document><![CDATA[Mas que un dictador, es el deseo y la ambición de poder, del egoismo, de ser movido por la ira y no por el amor, re… https://t.co/FO3q4CgZOM]]></document><document><![CDATA[Dando un paseo por las #Viñas   En este estado se encuentran las vides que en Agosto-Septiembre darán la #uva 🍇 que… https://t.co/fzu6kUkVOa]]></document><document><![CDATA[@juanmalamet Con la marca de los dobleces en el uniforme cofrade. Parece que lo usa por primera vez. @radiocable @mariapuntoes @PatxiFreytez]]></document><document><![CDATA[@DominicanoCule Nadie está por encima del Club, aunque muchos no lo entiendan, hipotecarian el club por jugadores,… https://t.co/VjoWDoktCu]]></document><document><![CDATA[Pedro Saura (PSOE) en estado puro. Hay que ser retorcido para hacer estas declaraciones. Este individuo jamás ganó… https://t.co/Vkcnor98eS]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @SUPERGOCHOo @heroldbarton @kuroi_majin @AAvallones @5dAKygJFJNLbhO0 @NoemRosales3 @marinavibu609g… https://t.co/l3Lt19ehsF]]></document><document><![CDATA[@carlosguardiola En Tomelloso no echarían agua a la piedra, lo sabe todo el mundo]]></document><document><![CDATA[@MorenoG_Agustin Lo que es infame es adoctrinar a los niños desde los 4 añs en la escuela en el odio hacia España .… https://t.co/rGzphV2N0v]]></document><document><![CDATA[El 26M será mejor para el PP por su fuerte implantación territorial, pero si pierden la Comunidad de Madrid en favo… https://t.co/kZ1aFTurxb]]></document><document><![CDATA[Está visto que si pides una comprobación automáticamente eres gilipollas. Lo dice Juanma del Álamo. Y ya está. Que… https://t.co/oPKQBtN7xf]]></document><document><![CDATA[Termina la campaña, el domingo día muy decisivo para la historia de España #YoVoto]]></document><document><![CDATA[Más que claro lo dejan. Los medios son el enemigo. Hay que luchar contra quien no piensa como nosotros. Creo que se… https://t.co/9sqh5LYNc7]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Si algún día necesito algún abogado, ya sé a quién no tengo que ponerme en sus manos...]]></document><document><![CDATA[@atetorres @pablovera_g @SEO_BirdLife @GVAparcs @cronicasdefauna @urbaNATURALEZA @JaneGoodallEspa @NaturaScape… https://t.co/7yl5AJNL3w]]></document><document><![CDATA[@Hdad_Via_Crucis  Cortejo por Rey Heredia @GentedePaz1940 @PdC_ElBlog @EntrevaralesCOR @CCrucis @pasionencordoba… https://t.co/RRAze1vVo2]]></document><document><![CDATA[@AidaBSanchez Pues a mi me ayuda muchísimo escribir. Consolido, confirmo o descarto al hacerlo pensares y sentires.… https://t.co/iKBpy0dpqA]]></document><document><![CDATA[Todavía estoy procesando la increíble cantidad de cariño que me habéis dado desde que el otro día subí (por fin) el… https://t.co/UzHaOiCKvp]]></document><document><![CDATA[@dilf2050 @NicoLorenzoGio @AussieManGay @GayFinDom @hiker2121 @muskeln4fun @uncuttool8 @ginissaquah @PacoJonesFL… https://t.co/DEDnCL7mQP]]></document><document><![CDATA[@eduardovirgala @JaijoJaijo Nos acabamos de enterar. Y mira que tenemos experiencia (ganando hasta en el TC) en materia LOREG!! 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[En serio, no hagáis más el tonto.  Ya sabíamos lo que iba a pasar y a pasado, ahora a apechugar cuatro años, "valie… https://t.co/f2q2wTPKLK]]></document><document><![CDATA[Collaborative #banking founder 1224 @2gether_global 👏🏽👏🏽 https://t.co/R6CERlRVAw 👨🏻‍💻 https://t.co/9ktqFNXUf1]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar que una compañerita mia del jardín de infantes mato a una chica a puñaladas. Ostia puta que compañeritos tenía]]></document><document><![CDATA[Turno de entrega de la acreditacion como Embajador Empresarial de #Alcobendas a @cipriquintas que interviene en el… https://t.co/Bcyjvkv0L3]]></document><document><![CDATA[Podemos combinar muchos sistemas de combinación: signos, oralidad, escritura, dactilología... #LSE. Hace años a los… https://t.co/d2GqhYReqz]]></document><document><![CDATA[La #VueltaaLaRioja nos deja momentos para disfrutar de las maravillas de nuestra tierra. Hoy la iglesia de San Mart… https://t.co/wuLF2eLJTG]]></document><document><![CDATA[URGENTE! Bolsonaro libera 2 bilhões para rodovias, créditos e novas medi... https://t.co/mW1OqeYMOM vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[I’M SCREAMING!!🤩😍 7 Nominaciones en los #TonyAwards para The Prom, incluido Best Musical. Congratulations… https://t.co/gBgavFaA6y]]></document><document><![CDATA[Resumen del día de @CatalunyaActua por @europapress: https://t.co/sXTFaGyPDd]]></document><document><![CDATA[@Dianavarelagar8 Tengo una idea , llámame por teléfono y es lo mismo que si me acompañas 😘]]></document><document><![CDATA[A ver @ElGolazoDeGol, los pitos de Mestalla ayer no eran a Parejo por mandar callar los gritos de “a segunda”. Eran… https://t.co/VdqphvumEp]]></document><document><![CDATA[Así se habla, tod@s os tienen que votar, por la clase obrera, el motor del país ✊✊✊✊]]></document><document><![CDATA[Literal ¡Echa un vistazo al vídeo de La Zampa! #TikTok https://t.co/OXkA6fPSoE]]></document><document><![CDATA[@waleska0328 Es lo que tiene la pandemia de gilipollas que por desgracia corroe este país]]></document><document><![CDATA[Y en líneas generales ha sido un debate malísimo con intervenciones que rozaban lo ridículo. Las únicas que se pued… https://t.co/207I2GRCqc]]></document><document><![CDATA[@HdadSanIsidoro tampoco sale. Quinta cofradía de este #ViernesSantoSevilla que se queda en su templo.]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/3Gb2OV4SfG]]></document><document><![CDATA[🥁🎺Intenso y solemne XXIII Concierto de Marchas Procesionales organizado por @soledaddealcala contando un año más co… https://t.co/sSLlR7ymUL]]></document><document><![CDATA[@theakaleina Va a flipar cuando le lea todo lo que han puesto, quiero grabar su reacción]]></document><document><![CDATA[@afmarinas No puede ser siempre Mariñas, encaramos recta final del viaje con la vuelta en coche. ¡Abrazo!]]></document><document><![CDATA[Hoy estoy mejor que ayer pero peor que mañana! Animándome cómo puedo poco a poco! Necesito levantar ya cabeza]]></document><document><![CDATA[@RebecaCremades @lovenursingmery @lovenursingmery cuando te enteres de una cosita que vamos hacer en la #EMSContigo… https://t.co/ORiiqKrf60]]></document><document><![CDATA[@AlvaroVzquez1 En serio me lo dices ? Yo te digo con quien van los comentaristas, con los mismos tres de siempre. T… https://t.co/B2oiMHwSUd]]></document><document><![CDATA[Pic by Africa Sandonis. #likesforlikesback #likeforlikes #spain #madrid #photography #jorgevistel #photography… https://t.co/e6VJz31sIr]]></document><document><![CDATA[Cómo un niño explica al resto qué es la #acondroplasia: "Lo único que nos distingue son unos centímetros" https://t.co/HN6VVCQvak]]></document><document><![CDATA[@EDUMERINOSPORTS El problema es psicológico, muchas veces su peor rival es ella misma. Cuando sintonizan  su juego… https://t.co/ezptF5U2uF]]></document><document><![CDATA[Otegi ofrece a Sánchez “un millón de votos” para construir un muro sanitario “contra el trifachito” https://t.co/KaHmr7siWf vía @ABCespana]]></document><document><![CDATA[#misenplace para hacer #panades ayer fue imposible pero hoy toca seguir con la #tradicion. Este año como variante h… https://t.co/ooqQJ3JNCf]]></document><document><![CDATA[@Ismael_Ledesma Sobretodo de personas las cuales su equipo no se ha visto en esas desde hace años]]></document><document><![CDATA[@d_coterillo099 @100yardas_ Deberán inventar, pero no se puede tolerar esas acciones 🤙]]></document><document><![CDATA[Só de me lembrar quando ela vestiu uma lingerie por baixo de um colete e uns sapatos altos e foi ter comigo assim sem mais nada  🤤🤤🤤]]></document><document><![CDATA[NOCHE POSTCOITAL DE SANTJORDI (CADA CUADRICO EN SU HOGAR) #XtudioJulioArriaga #Gràcia #Barcelona #julio_arriaga… https://t.co/WV9s5jto0O]]></document><document><![CDATA[@XTrainingBejar La madre superiora del convento, hablando de la atleta que ostenta el WR femenino en 800,cuando hiz… https://t.co/1URkl6Fwae]]></document><document><![CDATA[¡Mañana se corre "en casa"! Contento de competir en la Copa del Mundo de Madrid y por un circuito tan especial como… https://t.co/YBibwKqXgz]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 17.69 km in 1h:56m:14s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Catedral de Toledo 2) en Catedral de Toledo. Santa Iglesia Catedral Primada https://t.co/3gu4ThEsW4]]></document><document><![CDATA[No lo veréis en ningún lado pero es una jugada que puede costar una temporada, cual es la diferencia? BASTA YA https://t.co/NwD2anUmIq]]></document><document><![CDATA[Orbán y Salvini en campaña contra la inmigración https://t.co/zYIQa76oUn]]></document><document><![CDATA[White Dolphins playing.... Oceanografic Valencia.               #valencia #valenciaoceanografic #dolphins #dolphins… https://t.co/MpYiUVv8I0]]></document><document><![CDATA[@Cosmopaletista Solo falta que diga, "Total, mi hijo ya no va a volver, ¿para que romperle la vida a sus asesinos s… https://t.co/9kXRU0gitV]]></document><document><![CDATA[@kahache7 @omsandmoscas @pablorubma @OmsidePrat @CanSatSP @EseroSp La desmonte de la cápsula del #servet2 , esa #rpi  ya tiene historia!]]></document><document><![CDATA[Ajacied y del Torino a muerte, lo de Cris es karma del bueno, ha recibido su gesto a la afición atlética en sus pro… https://t.co/TXPU1JtU0d]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @piercegaveston @hungry_slut87 @JuanLovesCock @aussietrbl @RodSteelOfficia @hiker2121 @Michaeljc1979… https://t.co/WnokOBSxhq]]></document><document><![CDATA[@72Iru @DiegoAyuste @vox_es No van a morder la mano que les da de comer, no ?]]></document><document><![CDATA[@jesusmagon1982 @CRodVilla @DavidCastuera A ver si sale como el II o como el I...]]></document><document><![CDATA[Referente en la @FPAndaluza. Gracias Patry por compartir #Inspiración #SoyDeFP]]></document><document><![CDATA[@huerini Es que yo no estoy hablando de eso. Es más, no sé que tiene que ver.]]></document><document><![CDATA[Tuve el gran honor de asistir a la boda y jamás he visto tanto sentimiento junto. Ambos son increíbles, luchadores,… https://t.co/zjhb9XufWh]]></document></documents></author>