<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Sandraferrpen @OperaActual @HernandezSaioa en la #Gioconda del @Liceu_cat fue algo de locos también...]]></document><document><![CDATA[@VilaEloi @HSantQuirze Muchísimas gracias Eloi! Vaya detallazo te has marcado con todas las Superkiris. Muy agradec… https://t.co/48NbIt47h3]]></document><document><![CDATA[@BAAL3113 Yo también vivo en un destino turístico, y me encanta, el sol, la playa A mi me da vida el mar, el verano Cuidate mucho 😘😘😘🍏]]></document><document><![CDATA[Lo nuevo de @analarrazgale #AliciaSalanueva va a estar presente en @FeriaLibrolpa en la #carpasesioncontinua. Será… https://t.co/d97RkI4rmR]]></document><document><![CDATA[https://t.co/9gHziRZpw1 happy birthday @HarryShumJr I hope you have a nice day]]></document><document><![CDATA[@lince1477 Si fuera un regalo por año ... no hay dinero suficiente pa tanto regalo  🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Y esto hace que la gente esté menospreciando el valor de desconocer el final o los sucesos clave. ¿Tan difícil es r… https://t.co/rdRVqHqtgN]]></document><document><![CDATA[yo creo que es de las pocas veces que me siento orgullosa de España, gracias por votar con cabeza]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Sra. Arrimadas, sí tenía alguna duda sobre C's; la acaba de aclarar. Que disparate dijo. No al PSOE… https://t.co/sxt3rRwDZA]]></document><document><![CDATA[@ruanmadridista8 @Diego86277285 @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/yR5eFgMdAs]]></document><document><![CDATA[/❤ Toca defender todo lo logrado estos 40 años de democracia. Votar por una gran moción de censura a la corrupción,… https://t.co/nTqL7RsJ8d]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Vivir en un país donde un gilipollas gana un pastizal a costa de nuestro sudor...]]></document><document><![CDATA[@kalydoscopio @josec2332 @thecentenator @enriquedediegov @dlacalle Pues ojo con esas sutilezas.]]></document><document><![CDATA[cómo alguien puede ser capaz de hacer esto, nunca lo entenderé. que asco me das]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes 😱😱😱😱 siguen el guión previsto, la pena es los que se han dejado engañar y han vuelto a votar… https://t.co/b3iOJDbKyR]]></document><document><![CDATA[#AyudaACayetana @anaisbernal Creo que a la señora marquesa doña Cayetana le iría bien ver esto a ver si lo pilla de… https://t.co/n3BhgiPkoQ]]></document><document><![CDATA[Aporta o aparta gran ponencia la que nos espera con @vjllacer director de unidad de servicios tecnológicos en ITI… https://t.co/tkQEgRTbI4]]></document><document><![CDATA[@lozanoirene @PSOE Esto ha pasado toda la vida, lo que pasa es que cada día somos más intolerables y más maleducado… https://t.co/TObpFYMfkm]]></document><document><![CDATA[@JucilZaragoza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/HIXCbqCLWO]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat No m'extranya gens ni mica!! Esperàveu altra cosa del personatge??]]></document><document><![CDATA[@KaraSevdaSpain @burakozcivit @EvcenF Este es mi infinito #KaraSevda https://t.co/CGdHKJ5GcH]]></document><document><![CDATA[@AgusPiedrabuena Es necesario regular el desarrollo de la #IA desde planteamientos éticos.  Pero ¿qué ocurre cuando… https://t.co/15YQQTQkwr]]></document><document><![CDATA[@Dandastur Para ser comunista hay que tener alma de esclavo. Ya lo sabemos... 😂😂😂😂 https://t.co/s7tphbimO6]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[menudos temazos tiene bisbal en verdad ya quisieran los de ot17 haber inventado la música sacando singles como ave maría o bulería]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 4 de mayo en la Comunitat  https://t.co/22gQRuDVZU]]></document><document><![CDATA[@PCaterianoB Cateriano como se regocija, Cateriano no deja en paz a su amor platónico, Alan aún muerto le da de com… https://t.co/7MkcSg17jS]]></document><document><![CDATA[💖 Que todos los sábados  sean tu! 💖 en Chamberí https://t.co/CcvtncMLjb]]></document><document><![CDATA[@CachitoDeVida @JavierdeCaceres Pues me encantaría si pudiera. Muchas gracias cielo 😘😄🌹]]></document><document><![CDATA[@Arantxaggv @Santi_ABASCAL @gerona_vox @vox_es Tu también eres muy grande Arantxa, como te digo desde el día que te… https://t.co/FBery4JpMk]]></document><document><![CDATA[Mi pregunta es: Que te pasa en la cabeza YouTube? No vuelvas a quitar vistas porque es que laiauqhqkhsjs no respondo]]></document><document><![CDATA[A mi también me da coraje pero no voy a decir a nadie qué coño hacer en sus redes sociales la vd xd como si quieren… https://t.co/hRbwsafLd0]]></document><document><![CDATA[@Crmn86569848 Estos resultados son poco creíbles huelen a chamusquina, es necesario que se investigue y se obligue… https://t.co/6GQkKPpEns]]></document><document><![CDATA[A mí me va a estallar el cerebro con esta inestabilidad horaria que tengo: despierta 1 hora antes de que me suene la alarma... #putolunes]]></document><document><![CDATA[@FroilLannister - PP 26% - PSOE 23% - Cs 22% - Vox 19% - UPIUE y toda la pesca 10%]]></document><document><![CDATA[Menos de media hora para el #Especial10MGrefg NO AGUANTO MAS!! @TheGrefgYT https://t.co/umIi7x0RKj]]></document><document><![CDATA[No le daba importancia a cómo tocas a una persona hasta que me tocó vestir, desvestir y asear a personas con discap… https://t.co/xPKk93Wyct]]></document><document><![CDATA[@AvanadeSpain Qué gran iniciativa por parte de @AvanadeSpain para hacer más visibles a las mujeres en las STEM!!… https://t.co/Y4iKnBCqdY]]></document><document><![CDATA[Así de bonita esta mi parroquia!!! #juevessanto en Santa María de Caná https://t.co/brAkIrfmfD]]></document><document><![CDATA[El Gobierno aprueba una línea de financiación de 50 millones para proyectos de lucha contra el #cambioclimático… https://t.co/QqW60pJObN]]></document><document><![CDATA[Llegó el día!! SOLES DE MÁLAGA #malaga  #solidaridad #nuestragente #ayudas #solesdemálaga2019 #distrito6… https://t.co/NKWEHk0dRW]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Non mais on aura sans doute la grande connerie jaune , black , CGT , FI]]></document><document><![CDATA[Yo en la feria de Sevilla. Pronto mi reportaje sobre la feria de Sevilla. Hier ben ik op de grootste kermis van de… https://t.co/5RFQ2VoPHN]]></document><document><![CDATA[@AbreCesar23 @Cloe_X_Antifa Guay!! Me pasas tu ubicación?? Jajajajajajajajaja]]></document><document><![CDATA[@DocMagacha le conté algo a alguien (compañero de trabajo, lo sé, es mi culpa) y lo contó hasta al busetero prácticamente 😒]]></document><document><![CDATA[@piris_e @FroilLannister Culpable de todo, ni soy una palurda y tampoco xenofoga, lo que soy es una persona educada… https://t.co/vlmmFYQmZf]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @MBTotorika @BaaresCaro @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @liromantica1… https://t.co/fZlo1DVewE]]></document><document><![CDATA[@javihernandez76 @garcigrande @elJuli En el sexto falló la ganadería, tendrán que acabar con esa línea...]]></document><document><![CDATA[En pleno frío y tú te tomas hasta el yogurt congelado 🤦 acaso crees que es normal que hasta el agua te la bebas con… https://t.co/EkBxHAf6S8]]></document><document><![CDATA[@lylyclaro Eso es importante!! Ahí te va otro!! https://t.co/YoDAn3q0fy]]></document><document><![CDATA[Avui a la Plaça de la Gardunya parlem amb els i les veïnes del #Raval. La mietat d’aquest veïnat ha nascut arreu de… https://t.co/6qcD7FjX39]]></document><document><![CDATA[Yo soy una rebelde y llamé a mi padre a la primera de cambio para darle las gracias con los ojos llenos de lágrimas… https://t.co/TcjK3tqRVq]]></document><document><![CDATA[Juro ainda fiquei com medo. A sorte (ou não) é que não me saiu nada. Não me admirava que se tivesse saído, ele me a… https://t.co/AmkEx7Ifjv]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Cadiz #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FXVSXrlHdR]]></document><document><![CDATA[@xabierfortes Yo quiero otra persona moderando que no de tanta cancha al @ppopular]]></document><document><![CDATA[@angyxm @__manueldiaz18 Da igual que no te caiga bien, su personaje a evolucionado]]></document><document><![CDATA[Acabo de denunciar el tuit de este fulano. Hasta el gorro de violadores.]]></document><document><![CDATA[Pues no pudo ser...  Una pájara inesperada a sólo 100m de meta me deja a las puertas de mi MMP... pero aún así, con… https://t.co/bh0ou7vu4F]]></document><document><![CDATA[Vamos de nuevo al patíbulo. Hoy se cumplen años de la venta del país por capriles, antes Carmona y así sucesivament… https://t.co/KVRWPPmycE]]></document><document><![CDATA[@juluniver @ramonlobo La ministra Delgado al depositarvel ramitobde flores habia una bandera monárquica y parecia la delegación oficial!!]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @MarenMorris  @gesafflstein @theweeknd  @dancaplen… https://t.co/Bm7GzGazhD]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Gracias a Dios que hemos podido ver sin lluvia este precioso encuentro de nuestra Virgencita de la Esperanz… https://t.co/90gmmW1Pxz]]></document><document><![CDATA[QUE PESADOS LOS DE YELMO CINES CON EL PUTO MENSAJE DE LA LLORONA. QUE YO ME CAGO CON ESAS COSAS]]></document><document><![CDATA[@Cadena_Dial @miriamrmusic_ @anaguerra Héroes en tiempo de guerra de David Bustamante eso es mi melodía cada día]]></document><document><![CDATA[@ArrowRM Estuve allí, sentí vergüenza de mi equipo; pero si alguien le pone corazón es Lucas Vázquez. Qué me decís… https://t.co/vnDNpZN4cd]]></document><document><![CDATA[@AdrianzenEduard @NadineHeredia @Caretas Jajaja pensé que era una declaración pasada cuando bailaba marinera con el… https://t.co/7Qx9bYu3BE]]></document><document><![CDATA[@fk_wokee foste a rainha daquilo tudo pamela foda-se https://t.co/UkMyEiG3DS]]></document><document><![CDATA[Una #Manada escondida tras una cuenta de twitter,  de 11.000 seguidores,  incitando al #Femicidio de una víctima de… https://t.co/27nwXlUeSQ]]></document><document><![CDATA[@polette_UHP1936 @PaolaLoCascio @CesarSierraN Pol que te ha pasado corasón https://t.co/mDdJLTuedu]]></document><document><![CDATA[Las chicas de Paco👸🏽👸🏼 Aunque no lo parezca es feliz con nosotras. en Barcelona, Spain https://t.co/dbJR9BNV3K]]></document><document><![CDATA[@uriahee Es la 1ª vez que sin empezar siquiera el recuento la tv ya da por seguro los resultados.]]></document><document><![CDATA[No podemos llegar al final de la vida en un estado perfecto Tenemos que llegar al final de nuestros días Derrapando… https://t.co/ML2dUbgWof]]></document><document><![CDATA[#EldebateenRTVE Para ir calentando motores, un comparador de los programas electorales.  En igualdad, los únicos pu… https://t.co/2mAghDaO3l]]></document><document><![CDATA[Tienes la gracia.en la frente te peinar.como poncio Pilatos lo conoces .es del barca .por eso no anularon el gol co… https://t.co/gzT8kkpeFy]]></document><document><![CDATA[@EsterMunoz85 @RubenSanchezTW @maca_puentes @JaviSantamarta @crpandemonium @okdiario @quintanapaz @montesinospablo… https://t.co/va6LmfprGB]]></document><document><![CDATA[El farmacéutico ya dedica 7 horas a la semana a la búsqueda de medicamentos de los pacientes  @_minecogob… https://t.co/mgObJzk2kW]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta18  #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Soy socialista y he votado a @vox desde la noche del domingo estoy anonadada, porque nunca vi tanto socialista. https://t.co/0LIlaKYbmD]]></document><document><![CDATA[#Caratrista de @gisb_sus, aborda el problema de la violencia de género desde la visión q pueden tener del mismo en… https://t.co/IKG31fvJrf]]></document><document><![CDATA[Una vida que no ha sido can, aunque haya hecho sus  sueños, ha hecho que sanem lo haya hecho. Mi Sanem, que se arre… https://t.co/vSIHiRRJ2D]]></document><document><![CDATA[Detienen en La Línea a un hombre de 21 años por blanqueo de capitales provenientes del narcotráfico… https://t.co/iUWs9kuxPy]]></document><document><![CDATA[¿De verdad creéis que nos puede gobernar gente que no es capaz ni de ponerse de acuerdo para hacer un  puto debate?… https://t.co/cTqHqlfNZa]]></document><document><![CDATA[Señora Álvarez, UN SILENCIO TAMBIÉN ES UN NO. Sí solo significa sí. Qué pena en serio. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@vall_desam @infoVLL @SemanaSantaVLL @oscar_puente_ Esto es libertad  de expresion]]></document><document><![CDATA[@Inde Ver el rosetón de Notre-Dame, que te has puesto como avatar, hace que el corazón se me vuelva a romper]]></document><document><![CDATA[@Alejo060404 Ya le han tirado la primera puyita😂😂😂 Creo q nos vamos a reír]]></document><document><![CDATA[RAFA MORA TIENE UNOS trasquilones  en la cabeza el que le ha hecho el corte era novato en peluquería  @salvameoficial]]></document><document><![CDATA[Mano não sei o que tá acontecendo, todos os dias estou acordando muito cedo ou de madrugada com pesadelo aff]]></document><document><![CDATA[💃TODOS los trucos, historia y peinados en torno a la #mantillaespañola con Encarna Moreno ➡️ entra en nuestra págin… https://t.co/czXY1DvOvl]]></document><document><![CDATA[@jabb_0904 @Marabarros7 @daveot2018 Yo desde luego no me canso, soy una jartible]]></document><document><![CDATA[@teamcanem Es una obra de arte.. Triste, pero mágico, lleno de amor profundo, de NO encuentros, de palabra no dichas....]]></document><document><![CDATA[Ahora que las cosas van mal, todo el mundo sabe más que los propios protagonistas. Pero vamos que ha pasado siempre… https://t.co/X13MIOmqFr]]></document><document><![CDATA[@TatilloMc @jordi_canyas Jajaja es un palurdo con cara de paleto!!! Sin remedio!!!]]></document><document><![CDATA[@elchaparritoman @ignacioaguado Y qué haría un trabajador, sin un empresario?]]></document><document><![CDATA[Tu si que ets un timo, i diari q només sap dir mentides i rescatat pels bancs. Quant et paguen !!!]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Estuve hablando esta semana con él q a ver si nos vemos. Hay gente q pase el tiempo q pase sin ver… https://t.co/Hi7jw0CEkf]]></document><document><![CDATA[@VOX_Badajoz @Vox_Estepona @Santi_ABASCAL @sanchezdelreal @vox_es @Vox_Merida https://t.co/vEmy5pDSMV]]></document><document><![CDATA[@lunamar_luna Sí lo sabía, lo que no sabía es que se había preparado ese encuentro de las dos solas.]]></document><document><![CDATA[@pampanilla @maberalv Jajaja me encanta que me pases el guante con Frans de Waal 😂]]></document><document><![CDATA[@Marta_Bonet Jajajaja... Hace un rato que he pensado los mismo 😂😂 Saldrán en otro recuento😂😂😂]]></document></documents></author>