<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@RaulicoCalderon @AlcobendasRugby @Rugby_Cisneros Me temo que esa información no es correcta, siendo notable la dif… https://t.co/RAoTAo9pN3]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 60.04 km in 2h:44m:46s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Dakota la única que dice a la cara y violeta diciendo me piro eee jajajajajaja  #ConexiónHonduras1]]></document><document><![CDATA[Por que coño sale puta ser? La mejor cadena de radio de españa @vidamoderna 🌚]]></document><document><![CDATA[@micromousecontest - os robots no parque fechado antes da competição https://t.co/jCLGpBohHp]]></document><document><![CDATA[Momentos con grandes amigos en cena de hermandad @eurocajarural  Gracias por mostrar nuestro proyecto… https://t.co/aBrDdAkrgQ]]></document><document><![CDATA[@guillemcasas_ @saritalcazar por eso hacéis una bonita pareja,  cada uno con sus carencias]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Cambiarla???, claro que sí, dejarla que no la reconozca nadie. Ya lo habéis hecho dos veces… https://t.co/syq9tWQPdo]]></document><document><![CDATA[@amataz_ Yo tenía una skin que era como una chica azul que me gustaba un huevo uwu]]></document><document><![CDATA[No tiene nada que ver con sostener al régimen. La mayoría de empresas en Vzla. importan con sus propios recursos, u… https://t.co/ehJf0kjZQS]]></document><document><![CDATA[La via unilateral cap a la indepèndencia torna de la mà de l'@assemblea de @epaluzie Després del #26Mai a'obrirà de… https://t.co/QMD53I1cCU]]></document><document><![CDATA[A 10 días de comenzar los exámenes de la convocatoria ordinaria de mayo y no tengo ni un examen redactado. #VagueriaPrimaveral]]></document><document><![CDATA[@INMABOLUDA Enhorabuena cartagenera!!! Cuanto me alegro,disfruta de la pequeña!!! 😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@FLNaya @agossarat I lo de solfatar es gasta per a tot, no no més per al sofre, que deu de ser l’origen de la parau… https://t.co/t7Iv1sphuC]]></document><document><![CDATA[I was at Estanque del Palacio de Cristal in Madrid https://t.co/GBrhbxWcwJ]]></document><document><![CDATA[Tenéis por aquí el último programa de el costal? @HCAlmeria @las_mantillas 🤔]]></document><document><![CDATA[El @AytoOjen termina la primera Relación de Puestos de Trabajo de su plantilla: https://t.co/Zz4EdaMVa8… https://t.co/8ewOozYFag]]></document><document><![CDATA[Comparando los programas electorales de los principales partidos @el_pais  https://t.co/mCigY2yien  #20deAbril… https://t.co/UA8NSMeqsa]]></document><document><![CDATA[El @realmadrid vuelve a parecerse al de Zizou. 24 tiros, vuelve a ser un equipo peligroso, aunque demasiados tiros… https://t.co/J49fYdz7dk]]></document><document><![CDATA[Estatua al vendedor de cupón de LA ONCE en la Carrera de San Jerónimo https://t.co/kS50sHiI5X]]></document><document><![CDATA[HIMNO "Vintage" ....y no puedo más  con tanto Vintage, tu pose retro tan de manual. Hazme el favor, compra ropa sin… https://t.co/TfS3mC5MzV]]></document><document><![CDATA[Ni Nuria De Gisbert se retracta ni Torra, le quita la condecoración; menudos son estos exportadores de cerdos de la… https://t.co/8XedjLo3Se]]></document><document><![CDATA[Gesto injustificable por parte de los militantes de Vox, pero ustedes en concreto no son aptos para quejarse.  Reco… https://t.co/DzkTf3qN5q]]></document><document><![CDATA[Los mejores saltos de altura, por primera vez en El Nido de Filipinas. https://t.co/EcamsOpwQU]]></document><document><![CDATA[@eniarbel94 @Amarenelmomento En el parlamento hay un partido llamado CDS-PP. No es oficialmente de extrema derecha… https://t.co/4VlgVAhvGX]]></document><document><![CDATA[@AFisgas Quem é a toupeira? É  que não sou obrigado a conhecer todos os corruptos e parasitas deste país de meliantes]]></document><document><![CDATA[@paviderice @navedelmisterio Verdad q si,,, y ahora no pero mañana nos pondrá Carmen un video de Iker jugando con e… https://t.co/n4vMrgAcbX]]></document><document><![CDATA[@senahistoriador @poucamidiamtfut @Braga_depre @bragadepre @SCBragaOficial Vandinho]]></document><document><![CDATA[📸 ‼️Gracias @Juancho_OrtizQ por la confianza ‼️ Salimos a ganar y a que seas el próximo Alcalde de Cádiz el 26-Mayo.]]></document><document><![CDATA[Un poco de pedagogía. Para que el cambio se dé en la Región de Murcia, se hace imprescindible que el voto moderado… https://t.co/YtSiJHDiLg]]></document><document><![CDATA[#edprnrmadrid2019 #EdpRNRMadrid @RNRmadmaraton @sacyr_noticias #clubdeportivosacyr #10K #sonrieSiempre… https://t.co/uJ7B8T5niH]]></document><document><![CDATA[@cecilos Struggle! Va de un artista polaco casi desconocido cuyo arte es espectacular y que está como una cabra. 👌 https://t.co/tVvwRH4zRc]]></document><document><![CDATA[@MaestroMhartin Estás suponiendo que esa gente to rica lleva siempre el móvil encima 😂]]></document><document><![CDATA[@VivianaMatos11 Aaaaa💕so te trato da forma que deves ser tratada amor, com muito amor, carinho e chapadas 💕💍😅]]></document><document><![CDATA[¡El festival de #Eurovision2019 se acerca y algunos amigos ya marchan en breve para Tel-Aviv! Yo disfrutaré viéndol… https://t.co/4omAEnEK2h]]></document><document><![CDATA[Siento decirlo pero existe una gran diferencia ebtre el Norte y Sur de España, prueba de ello  los datos electorales.]]></document><document><![CDATA[No @instagram tentam-se comparar 2 tragédias: Notre-Dame com Moçambique 🇲🇿  Ambas são situações dramáticas, mas uma… https://t.co/YCpEEouRFV]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @56Lucas5 @ElPaterBlanco @PeioBasque @Juanma_Saez @lgoritme @tulipeltercer @Dan__Vader @Aurantiacum… https://t.co/uL20QU84DK]]></document><document><![CDATA[Magnífic #28A gaudint del #bcnopenbs en una ciutat que cada vegada m'agrada més. Fins aviat. . . #Barcelona… https://t.co/9E3DC1tSnw]]></document><document><![CDATA[Descansando (@ Hotel Inffinit Vigo in Vigo, Pontevedra w/ @martha_bgodoy) https://t.co/iJIyc7saEa]]></document><document><![CDATA[@asiandafrica Dime qué tradiciones que tengan siglos no tengas lo que dices? Destruimos el paso, la memoria y la cu… https://t.co/RqBhYT5tUj]]></document><document><![CDATA[“El alago debilita y esto es krytonita”, así se refiere @PUEBLAdibujante a la gran introducción que Antonio León, A… https://t.co/TvxJA1T69x]]></document><document><![CDATA[@provegES @Yo_Eleni_ @Maria_Servant @VeggieWorld Y dios mío, no respondas a esto diciendo “no nos estamos excusando, sólo (…)”.]]></document><document><![CDATA[Me parece una propuesta fantástica Esta muy bien. ¡Vamos a jalearnos un "ratico quillo" que hacemos las cosas "mu"… https://t.co/ry16IkeL06]]></document><document><![CDATA[Dediquei a manhã à economia real, numa visita a empresas da @startupsintra. A Europa é o maior mercado interno do m… https://t.co/UcT4Rs3Ong]]></document><document><![CDATA[@yemayoa @CirculoDeTizaES @DavidTorresPub @juansotoivars @BelenBermejo Es la misma]]></document><document><![CDATA[Con un delantero con la movilidad de Benzema + la presumible llegada de Hazard, se puede sacar provecho a Pogba en… https://t.co/s0YnPt7DsF]]></document><document><![CDATA[Resumen del programa económico de Pablo Casado: bajar los impuestos a las empresas, a los ricos, a las herencias...… https://t.co/yOeeYiyn7U]]></document><document><![CDATA[@luismartzmartz Enhorabuena por la fotaza y la explicación. Si no es mucho preguntar: ¿Qué camara utilizaste y que… https://t.co/DTOEbXpt7H]]></document><document><![CDATA[@el25villero Yo no tngo odio contra ella ni contra nadie. Y ya no profeso la religion catolica. Si es una parodia e… https://t.co/8qwrkmCKLt]]></document><document><![CDATA[@tinavalles_ @asterisc_ag @Questions_cat @enciclopediaCAT @EsterPA Per vosaltres el que faci falta!]]></document><document><![CDATA[Estou preocupado com está coisa dos combustíveis. Alguém me sabe dizer qual o combustível utilizado pelas máquinas de imperial?]]></document><document><![CDATA[Hoy empieza todo https://t.co/1cVDPhZoPu vía @YouTube #ValorSeguro con #CasadoPresidente]]></document><document><![CDATA[Felicidades, Alberto. Eres un orgullo para todos los que amamos el baloncesto.]]></document><document><![CDATA[Buenos días buena gente! Pues aquí he llegado media hora antes al trabajo 🤣 https://t.co/vBqgFnNnUO]]></document><document><![CDATA[Nadie se ha arruinado jamás por pagar un #SeguroDeVida, pero sí muchas familias lo han hecho por no haberlo contrat… https://t.co/qcHq7BBqO3]]></document><document><![CDATA[Esta temporada el @FCBarcelona_es ha disputado 52 partidos (36 victorias, 12 empates y 4 derrotas) 127 goles a favo… https://t.co/yrR2ujvS2T]]></document><document><![CDATA[VOX de machista nada: protege con hechos y no con palabras.... a la mujer. @vox_es @Santi_ABASCAL https://t.co/6FTNVctpq3]]></document><document><![CDATA[@PedsICU_JC @PedsICUPoll Our equivalent to Grand Rounds was redesigned this year, the content used to be more basic… https://t.co/ZckQVVWEGo]]></document><document><![CDATA[@HectorReporta @jguaido Qué vergüenza éstos esbirros! Maldito el día que nacieron en Venezuela la cual han pisotead… https://t.co/UWjOnngOYl]]></document><document><![CDATA[@Luis_Mia_FL @BumNaked @COLBOGO @NudedudeDude @mecphilou @mejustm47584427 @bristolbttmboi @elflacodeoro93 Hola guapos 😀😋]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian @fcantero Que nadie se olvide que lo de la separación de poderes es una camama inventada por el rey antiguo y el nuevo ,]]></document><document><![CDATA[@elcabildo Porfavor lo necesitamos!  Es necesaria la intervención de @_alecerezo y de @navarroarias, la Málaga cofr… https://t.co/cN9QsrqCTc]]></document><document><![CDATA[@genfe2 @jmvpartida @RaimonDuran Amén, mientras no los destrocen en un accidente.]]></document><document><![CDATA[bigmanweekendshow all is #possible the #best #paella are you #hungry? @tmanion103 ifbbprobobchick #bill bergmannlio… https://t.co/aVWtPQEnll]]></document><document><![CDATA[Desde el lado "alavés" aunque sea todavía suelo riojano... en Rio Ebro Logroño https://t.co/PUIPkABGAm]]></document><document><![CDATA[@BenemeritosGC @SalaverriMarina ¡¡"Parece que hemos de limitarnos a mirar horrorizados y puntoooo ¿no lo entiendooooó?"!!]]></document><document><![CDATA[Espero que todos los Murcianos lo estén pasando genial #Bando2019  Bando de la huerta, #felizdíadellibro y #FelizSanJorge]]></document><document><![CDATA[@hobby_consolas @PlayStationES Poniéndoles un mitin de Pablo Iglesias con la banda sonora de Álex Ubago, se aplasta… https://t.co/GRuas6N88w]]></document><document><![CDATA[@manulucas77 Sí, junto con dos nacionalistas fanáticos. Grandes compañías.]]></document><document><![CDATA[@komns7 Muchas gracias. Estais todos en contra del horterismo por lo que veo]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #MiApuesta   Brighton - Cardiff  2-4 goles, 3-8 tarjetas y 9-15 corners]]></document><document><![CDATA[Hace meses causó polémica que me hubiese puesto una foto similar a esta en el perfil. Hoy la publico en las noticia… https://t.co/9de2OJwoLl]]></document><document><![CDATA[2º #DiaDeRodaje  Hoy se esta rodando desde las 15.00 en Cibeles parte de la pelicula donde actua Freddie Highmore… https://t.co/E6Yp9T5w22]]></document><document><![CDATA[🎧 Pinchando con @Hanakito @DTTUSidecar ✨ (at @SidecarBcn in Barcelona, Cataluña) https://t.co/8RO2aWEN7N https://t.co/cMxhqGtsBj]]></document><document><![CDATA[Dolo quiero decir que toda la ciudad pendiente de un equipo de futbol que hoy a perdido pero pocos nos acordamos de… https://t.co/mXaaz1Nzii]]></document><document><![CDATA[@antonlosada ánimooo!!! aguantar a Pedro J ao lado ten que ser moi duro!!! vaia chapas laranxas!]]></document><document><![CDATA[Excepto Pablo Iglesias, en honor a #SantJordi #DíadelLibro , el resto han venido a hablar de su libro. #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Estadio Castalia 2B GIII @CD_Castellon vs @CFPeralada  @rubenelx2 y @carlosdelgado90 en el 1️⃣1️⃣ local.… https://t.co/t43GpPIHob]]></document><document><![CDATA[@VanMaddle1 (Y aún no me ha dado tiempo a llegar de la cama a la tele, leñe, dadme un margen...) 😁]]></document><document><![CDATA[Influencer, con mucho tirón entre jóvenes, orgulloso de los 5 escaños dados a terroristas. Poco nos pasa.]]></document><document><![CDATA[Távamos na fila do supermercado e diz a minha mãe: -Porra, ainda te comem com os olhos! -Quem? -Todas! Até as moças… https://t.co/rh9p7VaPsY]]></document><document><![CDATA[F. Javier Quirós Monte... crossed the Swim point. 🏊✔️ Time 00:38:22, pace 02:01 min/100m, https://t.co/iwQtfVeQJ8 #IM703Marbella]]></document><document><![CDATA[@Ramon_AlvarezMM No estoy de acuerdo con tanta ayuda arbitral que tubieron salieroncon 9 puntos por lo menos de mas… https://t.co/wabLoeeHDF]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Claro y es normal tidos se financian de akgun lado ... La diferencia es que yo lo admito y usted no.]]></document><document><![CDATA[La encuesta,dedicada a @nachomartin83 y @floppball_YT : deben los clubs apoyar los diferentes torneos de 3x3 que ha… https://t.co/Shvw8RzqvO]]></document><document><![CDATA[@andrsadell @lluis1949 @rosadiezglez Por el contrario, mucho mejor que tú.]]></document><document><![CDATA[PD: Haced putas copias de seguridad del router porque me costó un cojón configurar esto y casi lo pierdo por hacer… https://t.co/8gohsedDs3]]></document><document><![CDATA[En La Solana, Campo de Montiel , VOX por España en La Solana, Castilla-La Mancha, Spain https://t.co/oyq8xglnFV]]></document><document><![CDATA[@lamuyrevista @rancio @manuroldansal @masclaroagua @_ManuSanchez_ @JFelixMachuca @Gonzalo_Gragera @FranGMatute… https://t.co/irBhGEDPQ2]]></document><document><![CDATA[@tonitom_ Totalmente... pero hay que seguir siendo jovenes porque ese campo no tiene puertas.]]></document><document><![CDATA[@AntiguoAthlon @Somatotropina2 @NutriRebel Y por mucho que insistas, no he negado ningún argumento por no venir de… https://t.co/kV2klepKcW]]></document><document><![CDATA[@MariaLuNa432 Me acabo de comer una delante del Gran Poder. A tu salud, María]]></document><document><![CDATA[Partido bonito el que nos esta dando @CMM_Play @CD_Toledo https://t.co/hzo4MtXQZ9]]></document><document><![CDATA[@pablolleonart @FelixOrtegaM @d4vecarter Claro si te puedo ayudar por mi genial :).]]></document><document><![CDATA[@Jesuscheste  Enhorabuena a Ti. Por ser hoy la patrona de tu pueblo. Cheste ,saludos a tu familia y si vas a saluda… https://t.co/hU2XieDiw6]]></document><document><![CDATA[El Constitucional da otro varapalo al Gobierno de Rajoy por vetar debates en el Congreso https://t.co/K1M8kzmsav vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@pedrooquintao @nunumiguele Eu só li os livros, estou agora a ver a série pq duvido que os 2 livros que faltam seja… https://t.co/vYdW0retwm]]></document><document><![CDATA[BBC Sound Effects: 16.000 efectos de sonido en formato WAV para proyectos personales, educativos o de investigación. https://t.co/wFuoaE0S61]]></document><document><![CDATA[Quien siembra vientos recoge tempestades. después señores del PP no se quejen. Hay que ser unos señores para gobern… https://t.co/YginYlgSpU]]></document></documents></author>