<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@_SrtaElikia Ya ya, lo decía porque el caminito es una pasada. A mí me lo pareció]]></document><document><![CDATA[Ojalá y sean más los que  voten por una España unida  y  menos los  aborregados que siguen ciegamente al PSOE y al… https://t.co/ylb8zTPyW9]]></document><document><![CDATA[Revertir el model no canviant de llengua els Adults ; parlar en Català es respectar l’altre també!]]></document><document><![CDATA[Teatro Cervantes en Almería. Un buen día para ver @NTMEP 👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏Para @maltorres y @FacuDiazT https://t.co/FveQEijc7Y]]></document><document><![CDATA[@barrugat @codina_francesc @Esquerra_ERC Jo tambe vull unitat, d'objectius i per part de tots, no llista unifotme i per part nomes de dos.]]></document><document><![CDATA[Procesión del jueves Santo acompañando a nuestra hermandad #Caminando #umbrete #juevessanto2019 #LoreConIlusion en… https://t.co/4fjDxIqxGM]]></document><document><![CDATA[@Jesus4V @change_es Sueño con un mundo cada vez más cercano donde todos conozcamos el poder que tenemos dentro nues… https://t.co/4w5FD8DvzG]]></document><document><![CDATA[@iescolar @eldiarioes 😱😱😱😱 siguen el guión previsto, la pena es los que se han dejado engañar y han vuelto a votar… https://t.co/b3iOJDbKyR]]></document><document><![CDATA[Feliz dia de San Jorge! Regala Un libro y una rosa🌹 #susanamarcano  #sanjorge  #saintjordy  #diadellibro… https://t.co/1LBAOR1wei]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Hola Antonio! Te pregunté por el tiempo en Disneyland Paris del miércoles 8 al Sábado 11,puedes decirme alg… https://t.co/HYVEt5EN9H]]></document><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travel #Traveller… https://t.co/8pZn7WCsLM]]></document><document><![CDATA[Terminando con este sol perezbalmes Su mami, Carmen, fue mi alumna y ahora ella.... Tradiciones familiares :)) 🎶🎶🎶… https://t.co/gZZjpnQXsp]]></document><document><![CDATA[@carmensitacarme Jajajaja... Bahhh! En eso te gano... Para eso están las #panadas  #robiols y #credpells ¿No? 😂😂]]></document><document><![CDATA[Un portavoz de la Policía se oculta en Twitter para hacer comentarios racistas, de "feministas radicales" y "podemi… https://t.co/f3xAfbqPcA]]></document><document><![CDATA[@Fran27_ @Raul_LM_CDB @Cruzcampo @Cordobacfsad Es para el Córdoba femenino 🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @aquilatierratve @tiempobrasero @ElTiempo_tve @JuanjoVillena @oratgenet @IsabelIsamoren… https://t.co/I5tg4a5qVF]]></document><document><![CDATA[Me repatea la mierda de siempre de que las feministas no estudian, que viven de pagas y que se hacen un máster en i… https://t.co/DtPbnwcor8]]></document><document><![CDATA[@erplomi @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/L88zKsDg1R]]></document><document><![CDATA[@RQueralt @begur2013 I ells tenen companya al exili li condemnats a punta pala]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @PSOE #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/a1Dlm7THsC]]></document><document><![CDATA[@LOLAMATAblog @riverakiko @mariajesusruizg Gano por más votos y todos sabemos como miente tele5 y que soso es el pr… https://t.co/OuI1Oo6nSY]]></document><document><![CDATA[Historia de cómo mis compañeras y yo queremos a las cucarachas y la cenutria de Dunia no las mata]]></document><document><![CDATA[PELS DRETS DELS ELECTORS D'ESCOLLIR ELS CANDIDATS QUE VOLGUEM! PROU DE TREPITJAR DRETS. DEMÀ POT SER UN ALTRE! "Don… https://t.co/J7jSQzWsyo]]></document><document><![CDATA[Herrera advierte de todo a lo que han dicho 'sí' los españoles votando a Sánchez https://t.co/01Tn1TVVGd]]></document><document><![CDATA[Que se siente al ser un año más vieja? @luaholic_ ??? FELICIDADES! Gracias por estar en mi vida ❤️]]></document><document><![CDATA[@RocioRosaDiez @fandace @ParlamentoAnd @BidaFarma @saludand @mercedeslopezr7 @CsSevilla_Prov @Cs_Sevilla_… https://t.co/1cPVBR3WbP]]></document><document><![CDATA[Puede parecer una tontería, pero los detalles así a mi me encantann https://t.co/ZKc3UCwPn7]]></document><document><![CDATA[La homogeneidad es la muerte de un sistema obra de la gran @julietaaranda en el @cececebe https://t.co/rtJER0Om2S]]></document><document><![CDATA[Fav e mando-te as perguntas   1- touro  2- Zé  3- insetos  4- até ver, sim 5- ng 6- sim 7- sou de deus 8- nunca 9-… https://t.co/4dXcOwuq5W]]></document><document><![CDATA[@beatrix50786642 Asquerosa. Espero que no trate mal también a los animales. https://t.co/6Kf4tbvVFz]]></document><document><![CDATA[Es increíble cómo se puede querer tanto a alguien😍 cada día más y más enamorada de tí. Eres el hombre de mi vida… https://t.co/ICP8rIgTQ3]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @Janigoico @NoColorLights @cristinaAZANZA2 @mj_neri @AnaDuroam 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @porksenglar Harta estoy de la moda de los cartelitos, insultos y demás. Muchos políticos estancados e… https://t.co/EOzKMck6fB]]></document><document><![CDATA[Encendido el ordenador para poner los #40globalshow y escuchar #QuieroOlvidarte @DavidLafuente !! ¡ SOLO MINUTOS !… https://t.co/sVC5S8UBLI]]></document><document><![CDATA[@oldaleolo @LTGarlic @ZASC4 Mientes descaradamente y lo sabes.  Esto apenas empieza. 😊 https://t.co/08dWxIZvqP]]></document><document><![CDATA[@DomandoAlLobo @1asufridoramas @jeffreyvarela Y tanto que sí!!! Es como si te pasara a ti misma 😘😘🍏🍏]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora por si bustos necesita más argumentos, se ve que cuando gobernaba el PP no había atentados ni nada https://t.co/rc4Lxk9vDo]]></document><document><![CDATA[Es una mujer encantadora!!!! Y me encanta la chaqueta de chef q hizo con @PEFCSpain para su embajadora!!! El próxim… https://t.co/GOtmruquoW]]></document><document><![CDATA[Tomando el aperitivo en #bcn @biviotheclub Cuando te atienden con amor y escucha la experiencia #notieneprecio… https://t.co/PBlnXE9t5G]]></document><document><![CDATA[Creo que os equivocais al no dejar ir a  @sanchezcastejon al debate de La Sexta.]]></document><document><![CDATA[@House_acido @JosManuelPuent5 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QvE06bf95c]]></document><document><![CDATA[@SusSu5566 @Anarkocan @Esparroqui @arqueoleg @PartidoPACMA Estoy en la calle. No he visto si está cortado pero ya b… https://t.co/9lCphxHjnV]]></document><document><![CDATA[#MiVoto40DavidBisbal   es   #Perdon  de @davidbisbal y @Greeicy_rendon @Del40al1_es @TonyAguilarOfi #Del40al1CocaCola]]></document><document><![CDATA[Ya han pasado 4 días Le pido a Dios que me lleve con bien y sin problemas al día en que pueda ver Avengers  Ya supe… https://t.co/LytkNJBI8d]]></document><document><![CDATA[@macala09 Eso es lo malo, q a pacientes q no están en un buen momento,  les pueden hacer mucho daño, por eso debemo… https://t.co/mnK0Sacrta]]></document><document><![CDATA[Espacios Plurales: El amigo americano, enseñando sus poderes https://t.co/cSaMRxtRrh]]></document><document><![CDATA[Felicidades Madre, porque no hay mayor fortuna en esta vida que tener al lado a la Madre de Dios para cuidarte y es… https://t.co/ujZg6VWwyV]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @estilitalugo @GloriaOviedo Un besote, corazones. Pasar una buena tarde y si es con un buen café en… https://t.co/s18W4XVAJ1]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Mamen53148918 @taniaorro @valentingarcia2 @johnnypanaero @Carmen @manuela Muchísimas gracias.😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@PUCELAMAY @jbas1969 @elmundoes Na, el PSOE, como si na y #Abascal que explique lo del yunque mexicano. Mucho tomate!]]></document><document><![CDATA[@amistadcab 🎈FELICIDADES🎈 Belén. Que pases un buen día, y que cumplas muchos más y que podamos seguir compartiendo… https://t.co/QdJQmlEgXn]]></document><document><![CDATA[@DejandoHuellaAB Se parece a mí Mona cuando era peque https://t.co/GyKNCikv9m]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @LukasGraham for last night💞 I enjoyed every single moment🥰 Volved pronto❤️ https://t.co/BNh9eozFVq]]></document><document><![CDATA[Degüella a un hombre en Figueres después de perseguir a una mujer con un cuchillo | Cataluña | EL PAÍS https://t.co/ncdcwuAqm5]]></document><document><![CDATA[@Chemin93383739 Así es no se explica la verdad,, buenas noches corazon 😘]]></document><document><![CDATA[Visitas que relajan...... @lamalaje. Morir de amor con @manu_utorres @VinosJerez #Madrid #productotop #gastronomía… https://t.co/LBt65vWevz]]></document><document><![CDATA[Seguir votando, dicen desde t5, es que no tienen dinero para pagar  el premio,  que tontos somos]]></document><document><![CDATA[@laiguanaazul65 @Nemesiswings Ojalá, Dios te oiga. Estoy súper nerviosa, con un nudo en el estómago...😟]]></document><document><![CDATA[@BiancoRamon @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/vmbYwJ92pV]]></document><document><![CDATA[#Atardecer #sunset #atardeceresporelmundo #vitoriagasteiz #igers #igersgasteiz #loves_gasteiz #salimoshoy #sun en V… https://t.co/n7dKOv0UcR]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi 🌹 Ya disponible en plataformas digitales #BecauseTheNight by @officialsakluke @universalspain Un l… https://t.co/l9lF9XoIWB]]></document><document><![CDATA[@MarleneDiafano #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/UiMh5WkHxT]]></document><document><![CDATA[Frase cortesía de las chingonérrimas morras de @CirculoAnalisis 💜💜 https://t.co/MLSeOMygfO]]></document><document><![CDATA[Cuanto control tienen las redes sobre el usuario ? todos los dias tengo nuevos seguidores , y mo suben en mi cuenta… https://t.co/S9F8fpTZ0c]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @ma_tineo Yo pensando q su padre estaba en la Gloria con la Virgen... El pobre chiquillo to nervioso... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[O meu pai é MARAVILHOSAMENTE aleatório, mas posso afirmar que nunca errou https://t.co/F1zjNHUjrX]]></document><document><![CDATA[Putos, qual é a parte de “Não vos respondo porque não tenho interesse em vocês” que não percebem? Foda-se. Malta persistente pa crl]]></document><document><![CDATA[Experiencias que suman. Buena exposición sobre la música y su poder transformador. #Bailardearquitectura #arte 🎶 https://t.co/a2KdbRYv78]]></document><document><![CDATA[@MDiazFuentes @Alf_Magallanes ¡Oh! Pues yo pensaba que era algo referente a la respiración (en concreto a la inspir… https://t.co/3mx568rmgR]]></document><document><![CDATA[Se vende una entrada de pista para el concierto de Pamplona del 1 de Junio. Mismo precio de compra @f_pablo_alboran… https://t.co/m8w3qpXjZe]]></document><document><![CDATA[Hoy #Leia y yo hemos conocido #canterasalpedrete con Itziar y fisioterapiacarmenalonso de aquí ha salido la piedra… https://t.co/OMGS8ejX8p]]></document><document><![CDATA[Ian Gibson se suma a la candidatura de Podemos-IU para Granada. Un lujazo https://t.co/Vi9I4vip1R]]></document><document><![CDATA[February 2019. 60mm ▪️ f2.8 ▪️ 1/500 ▪️ ISO 100 #streetphotography #photography #Lightroom #fotografia… https://t.co/1odlLqgFMt]]></document><document><![CDATA[@sllopisortega @iescolar Una choni disfrazada de pija. https://t.co/pWhJqRzbRn]]></document><document><![CDATA[@malakahin Lo único que demuestras es que fuera del recorrido oficial no hay vallas. Pero la discriminación existe.]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[@jesolos @_Rosewelz @LauraBorras Puedes estar de acuerdo o no con el planteamiento (sólo faltaría), pero la xenofob… https://t.co/qVqWJLnq6u]]></document><document><![CDATA[@WillianTomasi aike saudade de misturar vodca com tang e cantar açai com paçoca soca soca socaaaAaaAAaaaAa]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio Ah encima ese bruto lo graba. Estos apristas son unas bestias a parte de dementes.]]></document><document><![CDATA[E o fato vermelho da Dona Dolores?! (Sim, eu sei que só vou com seis horas de atraso xD)]]></document><document><![CDATA[@ConDobleS4 @Intereconomia Al no dejar que participamos en el debate a cuatro, Santiago hoy visitará Galicia.]]></document><document><![CDATA[Vaya ciego lleva Anabel😂😂😂menos mal q Lídia la cuida, madre es q no se la entiende apenas hablar😂#SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[No nos estamos jugando el presente, sino el futuro. Porque la ultraderecha ya está aquí. Y esta vez, por nuestras h… https://t.co/YF5eERQrRa]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Cada vez escuchemos ministerio, chupito. Cada vez que otro miembro fundador de Podemos se marché , chupito… https://t.co/Jn2LABBrVd]]></document><document><![CDATA[Agora eu posso ser feliz e dizer: EU AMO MUITO VCS   MEU SANTO DEUS EU ESPEREI ANOS POR ISSO https://t.co/FQXEHd09xi]]></document><document><![CDATA[Another day at the office 🎬📽️💡 Cortesía del Fotógrafo: javirivera97 en Concello de Sober https://t.co/AdK5TQIdBb]]></document><document><![CDATA[No me voy a cansar de repetirlo... 🙏🏼el Domingo POR FAVOR #vota para evitar 40 años de retroceso en ESPAÑA #28A No… https://t.co/lsawKboxxk]]></document><document><![CDATA[Presentacio  a la Fira del Llibre de València, Vivers, el llibre-homenatge a FORGES "forgian@s,  amb101 vinyetes",… https://t.co/IsfnxzK4p9]]></document><document><![CDATA[Cierto. ¿Y PP y CS?¿No gobiernan en Andalucía gracias al voto de investidura de Vox? Los "Liberales" Europeos no ha… https://t.co/XCxKgcdCal]]></document><document><![CDATA[#LaCafeteraSantaCampaña .- Analisis de prensa internacional y videfórum sobre "Los Miserables"… https://t.co/4B64ICGFoT]]></document><document><![CDATA[@kora04 Gracias!!!! Esto es vivir con #Fibromialgia no saber cuándo vas a estar bien, cómo va a ser el día… https://t.co/zxjB0qlyS1]]></document><document><![CDATA[Cuándo estas tres atracciones coinciden, no hay vuelta atrás. https://t.co/D4KiLpl7Oh]]></document><document><![CDATA[De las mejores aficiones de España?????????? Gentuza. https://t.co/lKqipxfmzJ]]></document><document><![CDATA[@CienciaDelCope Increíble,,, me gusta q se halla adaptado y sea feliz 😘]]></document><document><![CDATA[@pasoyesperanza Llego el día, seguiremos repartiendo Esperanza @cofradiasmalaga @pasoyesperanza]]></document><document><![CDATA[@PoetInDarkness Ay, gracias. No tenía ni idea de que podía ser de eso. La verdad es que no es mi época más relajada 😂😂]]></document><document><![CDATA[Y todo eso que no te he dicho... aunque tu lo sabes... Siempre la Esperanza... https://t.co/ihLNacneXu]]></document><document><![CDATA[Las importantes lesiones que nos produjo un miembro del equipo chino ayer no impedirán nuestra victoria.]]></document><document><![CDATA[En el #DiadelaVisibilidadLesbica revinfico que #Nosomosamigassomosamantes. #Lesbianismopara principiantas… https://t.co/vGiSxCDs7s]]></document><document><![CDATA[Enrique Baron Europa es una realidad: la sociedad civil europea. Futuro europeo los jovenes, las mujeres ... cómo c… https://t.co/QiM7EX8wOf]]></document></documents></author>