<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cuevillasjacs @KRLS Aixo es veia venir paro segur que trobareu la manera amb poger fer posibla a questas eleccions]]></document><document><![CDATA[Effectiveness of home based intervention program in reducing mortality of hip fracture patients episode of… https://t.co/fwPL3tvmmb]]></document><document><![CDATA[Un coche vuelca por la lluvia en la CV-31 | Las Provincias https://t.co/HPPKi8RpDI]]></document><document><![CDATA[Buenos días para tod@s y buen comienzo de semana de fiestas. A disfrutar. 💐🍀😘]]></document><document><![CDATA[@dolorsbassac  estáis todos donde tenéis q estar por golpistas, y faltan más]]></document><document><![CDATA[@ExpresoPeru Ni escribirá, igual la RMPalacios quieren igual que Cateriano u el loco  payaso Popi Olivera  todos lo… https://t.co/8VjDfbOPnJ]]></document><document><![CDATA[@nerisgg talking about the real #TenYearChallenge at @Conbiopreval #AntibioticResistance #CBPV2019 https://t.co/EfF7ktIvjw]]></document><document><![CDATA[@ortega_nevado Buenos días,  Pedro amigo 🤗😘💕 #FelizJuevesSanto https://t.co/3lz3lAFHT5]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas En resumen es más o menos así, te caes, te levantas, te caes te levantas.... Así continuamente, hasta q… https://t.co/3GXoXNDc07]]></document><document><![CDATA[Sois tontos y en vuestra casa aún no os lo han dicho Vuestros muertos todos.]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @carmenporter_ @navedelmisterio @Diego_FDM Hola Moni 😘🙋‍♀️ #MilenioLive]]></document><document><![CDATA[XCIERTO, @RealBetis BALOMPIÉ Y DON LORENZO SERRA FERRER, LO DE MANTENER A SETIEN TIENE ALGO Q VER CON EL PUTO PROYE… https://t.co/qjDVetuNHV]]></document><document><![CDATA[Quita ese mierda y corructo escudo de ese producto de mi tierra me informaré si puedes utilizar una propiedad para… https://t.co/ClLGEOuyfY]]></document><document><![CDATA[HOY A LAS 20h SALE TU SINGLE #QuieroOlvidarte 🔥🔥  EN LOS @40GlobalShow @DavidLafuente !!!!!!  Y ADEMÁS HACES DIRECT… https://t.co/EE9enqDOyW]]></document><document><![CDATA[@Stop_LaZiSNaZiS @jordialapreso Ets una mala persona....no tens dignitat!!!]]></document><document><![CDATA[Venía en el metro hacia la casa y un carajo hermoso, venía con sus dos perros. Uno sentado en las piernas y el otro… https://t.co/cD5OgstZEs]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @el_pais Voy a dejar de seguir a El País, lamentable información]]></document><document><![CDATA[... encarar los desafíos del futuro ...   Cuando no se sabe encarar los del pasado y los del presente, cómo vas a… https://t.co/Jic50WJulS]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Ets aixì  de pesada!!!! Fot el camp https://t.co/ft0KXZbJqV]]></document><document><![CDATA[@lake_imadra @Cleopatroll Si, sobre todo, "sesudas" preguntas. ¡Hace falta valor! Y está encantado de conocerse. Em… https://t.co/sDXN94pziz]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Pago 2 happy meal y quiero un descuento de 5 pavos si es posible. Esta… https://t.co/sr7EGFIlIA]]></document><document><![CDATA[@miguelhdr Muchas gracias a ti por compartir, lo vamos a presentar en un congreso nacional de Geriatría y Gerontolo… https://t.co/YQHvWnKKDE]]></document><document><![CDATA[@goncalocvale Frustração só a qualidade de transmissão ou do meu sinal da Zon....]]></document><document><![CDATA[Basta ya de que a las mujeres se nos pregunte en entrevistas de trabajo si tenemos intenciones de tener hijos o hij… https://t.co/lcnTDVGHT0]]></document><document><![CDATA[Vamos de nuevo al patíbulo. Hoy se cumplen años de la venta del país por capriles, antes Carmona y así sucesivament… https://t.co/KVRWPPmycE]]></document><document><![CDATA[De verdad no mg VOX pero tampoco me gusta que se vayan inventado cosas de un partido cuando no son así, para manipular]]></document><document><![CDATA[Com es pot ser tant rabiosa!!! Està amargada i l'únic discurs q té és el del odi  cap altre sols traspua odi tot el… https://t.co/xgb5nkxiAu]]></document><document><![CDATA[He votat @encomupodem l'unic antídot per sortir de la situació de paràlisi i recuperar drets socials per les classes populars]]></document><document><![CDATA[@CorazonTVE @bts_bighit @La1_tve @tve_tve @BTS_Spain Dios mío enserio mil gracias por esto!!! Es un reportaje pero… https://t.co/ExdTsYK36F]]></document><document><![CDATA[Vaya, conozco a un tío también de la quedada que también se inventó lo de que tenía dos personalidades. Y la segund… https://t.co/P4ruSDXD4x]]></document><document><![CDATA[@PacoMontezemolo Mas que  suerte, mas que valor, mi deseo va mucho mas lejos.]]></document><document><![CDATA[@1000AMMX @ClauAyalaGuzman Buen día ya con ustedes como SIEMPRE saludos desde Mallorca]]></document><document><![CDATA[@ManuelSantande1 Que momentos más bonitos deben de ser!!!♥️  Mucha fuerza]]></document><document><![CDATA[Joder,es qla gente no puede ser crítica con los partidos s los qué vota?Es qué si no tragas con algo de alguno inme… https://t.co/MqaEjFIUyV]]></document><document><![CDATA[@CbBorras @ThePerezHilton Gente que se pasea por la vida sin diagnosticar. Un beso guapa!]]></document><document><![CDATA[@Ansuken @LeaksUberCabify @UberEats @Uber_ES Yo es que no pido en esas empresas nada. Me pongo algo de ropa, bajo,… https://t.co/S51jsO0cnf]]></document><document><![CDATA[Feliz #BandoDeLaHuerta2019  ¡Viva la Virgen de la Fuensanta! ¡Viva #Murcia! https://t.co/UMdJXFD7mt]]></document><document><![CDATA[Me ha enganchado desde la primera página. La combinación de #vangogh y #scaperoom genial. Enhorabuena @MatildeAsensi https://t.co/Rm1xc6zM5z]]></document><document><![CDATA[@adnarribas @PasabaPorAqui__ @JOSE_UNEDIANO Según nuestra ley a partir de la 15 https://t.co/YmcmBKEzAq]]></document><document><![CDATA[1. Alemão  2. Francês (leio muito bem, mas escrever e falar.... meio sem tempo irmão) 3. sei lá man  4. Italiano ❤️… https://t.co/6d7lg4fz8t]]></document><document><![CDATA[@contracultural Y que ha Sheput lo ponga a vender canchita pero con la bocota cerrada.]]></document><document><![CDATA[otra Semana Santa más, diferente al resto , pero siempre esperando con muchas ganas y emoción a la siguiente 💜]]></document><document><![CDATA[Desde @Crleganes os deseamos un buen #DíaInternacionaldelaMadreTierra https://t.co/yXFN7InRzq]]></document><document><![CDATA[Me dá uma mesinha dessas pra ver se nos fins de semana eu levanto da minha cama]]></document><document><![CDATA[La epicidad que ha sido el vídeo de las mejores muertes de #GameOfThrones en #ElPrincipiodelFin de @HBO_ES . Esto s… https://t.co/mlnSWI86mH]]></document><document><![CDATA[Denunciado un teniente coronel por amenazar en redes sociales a una mujer con "mandar a unos cuantos" a violarla !M… https://t.co/s56x76I8ru]]></document><document><![CDATA[@LecheAsturiana @milanitaaa Madre solo hay una y como la mía ninguna @vanesamartin @Nurifg]]></document><document><![CDATA[@rjvallejoa @Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Popularmente se la conoce a la plaza entera como Santa Cruz. La… https://t.co/sLW1iYYCLP]]></document><document><![CDATA[La Guardia Civil intercepta tres alijos de hachís en la provincia https://t.co/35mWmz5hT6 vía @diariocadiz]]></document><document><![CDATA[@TaniaSanchez_M @AlteaAlcalde @IdiazAyuso Hablo de libertad. Ese concepto extraño para los ingenieros sociales que… https://t.co/uBTVVAwWNO]]></document><document><![CDATA[🙋De bon matí amb @VicentMarza a @copecastellon 👉Estem lluitant perquè a Madrid ens reconeguen un #FinançamentJust q… https://t.co/RZX6R8DhSF]]></document><document><![CDATA[Jose Manuel Soto diciendo sandeces, Notre Dame ardiendo y memes de Abascal ayer demostrando la poca calle que tiene… https://t.co/blUhMlt7iv]]></document><document><![CDATA[@FlanaganMcPhee Tranquilo...son muy fuertes...seguramente sea por la medicacion 😘😘😘😘mucho animo...te necesita fuerte]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 Seguimos llamando a las cosas por su nombre ¿Dónde está el problema?]]></document><document><![CDATA[@jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/zYLr6gKBV5]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @GIRACKENDJI Que tramareis los dos seguro que algo grande y Mágico Rey]]></document><document><![CDATA[se non me anima ter vestido novo polo menos botareime unhas risas vendo o que me trae]]></document><document><![CDATA[Resultados IMPACT Wrestling  26 de abril del 2019 https://t.co/EaAI2vBMNJ]]></document><document><![CDATA[@WalterBerry11 @datohe1 Pero no se te ocurra tacharlos de sectarios porque te señalan a tí como sectario. Allá cada… https://t.co/dOat95pgV4]]></document><document><![CDATA[@vox_es Visto lo visto, al final ¿le permitirán a VOX, presentarse a las elecciones?. Yo, ya empiezo a dudarlo]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎!! A por el martes! (Y qué bien que mañana es fiesta porque estoy agotada...) #madrid… https://t.co/rZgPqhu9BI]]></document><document><![CDATA[@BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @Meaburro @DoctoraGlas Gracias!! Eso haré!! #GestaciónSubrogada  #YoGestaría]]></document><document><![CDATA[La mañana de lluvia ☔️ que nos viene genial para nuestra tierra Extremeña👏👏 Y a nosotras  no nos interrumpe y segui… https://t.co/uD46QtkxEl]]></document><document><![CDATA[@maria_fragata @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @MuesliLeChat @CelineDurac @dizzychick01 @JoorlovesTS… https://t.co/y9Up1SkUJu]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @pedrinmatita @guardiacivil @policia @jusapol @GuerreroJusapol @mcyava @JupolNacional… https://t.co/e2khYGhCf1]]></document><document><![CDATA[@RaulFDePablo 15 de abril, Día Mundial del Arte. Y tú, ¿cómo fomentas tu lado más creativo? | En Naranja, ING… https://t.co/gHVNoJwGjC]]></document><document><![CDATA[m he achicharrado los hombros, si es q no se puede ir con este tono blanco lavabo x la vida]]></document><document><![CDATA[Y al otro lado del tablero? Negociar con Gabilondo con el expresidente del PP que ha sustituido (y defendido) a Cif… https://t.co/RN3SVskuYO]]></document><document><![CDATA[@Scottieisbert @gifes @MargaUib @LydiaSanchezP @Mvalerode @ACabellosVidal @lbbraxe Yo también mi amor 🙂🌹]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @llamadadetribu Y que repercusiones tendrá a largo plazo? Sobre  la tierra en concreto? Se sabe?]]></document><document><![CDATA[Junto con Carlos Suárez y Dani Díez, los únicos que luchan y no han bajado los brazos tras la eliminación de Eurocu… https://t.co/vV7kVcAEBT]]></document><document><![CDATA[@_hireth Que si pongo "seduce" en el buscador de gifs sale Tambor con la coneja poniendole cachondo.]]></document><document><![CDATA[@justsmilee19 @justsmilee19 la madre que te parió, o sea yo, ha comido lo mismito que tú, migas y además con torreznos]]></document><document><![CDATA[📸||Alba en sus instastories.  Llenándonos de arte a su manera y de todas las formas posibles.  Aquí “El amor de Psi… https://t.co/lpsE1enK1r]]></document><document><![CDATA[Bueno pues ya tengo mi top 10 de @Eurovision 1.England 2.Belgium 3.Romania 4.Denmark 5.Armenia 6.Cyprus 7.Greece 8.… https://t.co/mYqCyow0sh]]></document><document><![CDATA[Gol gol  gol Mariano Hala Madrid  Real Madrid 1 Villarreal 0 https://t.co/pQXQOXYRAM]]></document><document><![CDATA[@RiveraRosales_ @riverakiko @YleniaGandiaSh @AntonioTejad Me encantan las dos parejas..!!Un abrazo grande para los cuatro 😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Tp judulnya kayak teenage romcom kedengerannya. Aku baca satu2 dulu deh, lebih tertarik Deus sih s… https://t.co/zAyr03eXHs]]></document><document><![CDATA[Ojo a lo que se ha traído @alexblanco23 y Rafa Márquez Lugo!!! Y el pobre @donbisca ... en Wanda Metropolitano https://t.co/06zTxRUPei]]></document><document><![CDATA[Entre#L6Nencampaña él incompetente de hilario pino el impresentable de Teo, el rancio de canto, este debate es paté… https://t.co/mGc1XsnHUN]]></document><document><![CDATA[@AvvArtigas @torrents_d @AlcaldePastor @Albiol_XG @mariadolorsa @MossosXdemos @ANC_Mossos @adic_int @JaumeGasull… https://t.co/u25dTnbOJs]]></document><document><![CDATA[El relato y la fiesta en torno a la conquista de América celebra la victoria sobre el otro y eso es tan presente co… https://t.co/XYYqbjQo01]]></document><document><![CDATA[#LasVacunasFuncionan ⬇️⬇️ @unicef_es vacunando a niños y niñas en Pakistán]]></document><document><![CDATA[Personal, es decir, esto es lo que yo hago, no quiere decir que sea lo correcto. Llega un momento, supongo que por… https://t.co/AfVMZutTfC]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @JaviPerezCampos @FPCaballero Ya te digo yo,,, que peligro,, madres soltar a vuestras hijas q llegan los super chicos 😂😂]]></document><document><![CDATA[Las importantes lesiones que nos produjo un miembro del equipo chino ayer no impedirán nuestra victoria.]]></document><document><![CDATA[Con lo q cobrar y encima les tenemos q comprar el juguetito. Para jugar al Candy Crush mientras están las sesiones… https://t.co/1iZkhqhKpD]]></document><document><![CDATA[Excelente!! #FeriaDeAbril #ElColorQueQuierasTú !! @JovenesQActuan @barreramanolo @tasionite @ActuaBalear… https://t.co/2BMaLppTl6]]></document><document><![CDATA[Muchas veces he pensado espantada de la gran bondad de Dios y regalándome mi alma de ver su magnificencia y misericordia.]]></document><document><![CDATA[FELIZ CUMPLEAÑOS @alexoficial NO PIERDAS NUNCA ESA MIRADA Y HOY como SIEMPRE seas feliz miles de bendiciones para t… https://t.co/aNSi1uqWq3]]></document><document><![CDATA[@enemotrop @Makinavajo @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/sfmlSfhEBc]]></document><document><![CDATA[@Alber_Titor Aunque me suelen contestar q más vale x arriba q x abajo, o q hay q soltarlos de alguna manera...… https://t.co/rhn8U9dm9M]]></document><document><![CDATA[No es por nada pero en tres semanas tengo el bac y me estoy empezando a agobiar]]></document><document><![CDATA[@Danielplus Claro es mucho peor contratar cirujanos para destaponar el tapón en la sanidad publica (mitad escondido… https://t.co/BiXsGhTR22]]></document><document><![CDATA[Las abanderadas de la historia, genial elección @MariaEugeniaGay ¡éxitos seguros! 🤗🤗]]></document><document><![CDATA[ESPAÑA ENCARCELA A LOS QUE POR MEDIACIÓN DE VOTOS QUIERA HACER UNA PREGUNTA A CATALANES Y APOYA A UNOS GOLFOS Q QUI… https://t.co/ZhlsbWjHlB]]></document><document><![CDATA[@ROSFON @Gabri91MG @xdelucas Hablo irremediablemente desde el prejuicio de mi experiencia personal y desde lo que h… https://t.co/wntE6DyaSs]]></document><document><![CDATA[𝑪𝒖𝒂𝒏𝒅𝒐 𝒕𝒖 𝒗𝒊𝒅𝒂 𝒄𝒂𝒎𝒃𝒊𝒂 𝒕𝒂𝒏𝒕𝒐... Solo puedes agradecer al mundo por todo lo que te rodea. 𝙁𝙖𝙢𝙞𝙡𝙞𝙖, 𝙖𝙢𝙞𝙜𝙤𝙨, 𝙨𝙖𝙡𝙪𝙙, 𝙩𝙧𝙖… https://t.co/apJPh9EGt3]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Cuando los militares van en marcha https://t.co/3ViOCpDDhO]]></document><document><![CDATA[Agradabilísimo almuerzo rodeada de director@s de RRHH. Lujazo gracias a @Nortempo y con el @OnlyYOUHotels de la cal… https://t.co/DYp1sVbZnj]]></document></documents></author>