<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@SaltyMandres Serás Barcelonès cuando decidas q ante esto, lo mejor es vestirte y bajar a darlo todo!!]]></document><document><![CDATA[@agenersurrell @carmelula Primero en Madrid y después en Barcelona,creo!!!]]></document><document><![CDATA[@donald_dpm @RguezBurgos Y los socialistas (@psoe) dirán que es culpa del PP (@populares) ❗️☝️😏]]></document><document><![CDATA[@Antonio__Diaz Que lo sepas, el niño debió de dejarse... Es la naturaleza y nosotros molestamos... Según ellos 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[🚶🏼‍♂️🇪🇸 (Toledo - Parroquia de Santo Tomé) Ni Ti Puidis Ir Sin Vir Isto 😩 #FotografíasProhibidas en El Entierro del… https://t.co/Cgp3mZqviK]]></document><document><![CDATA[Si esta es la mejor foto, imaginaos las otras... pero da igual porque qué grande eres, rubio. Me alegro de que poda… https://t.co/iyauOI58Zi]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Seguro que tampoco le hicieron un escrache y seguro que le pusieron hasta alfombra roja]]></document><document><![CDATA[Le han quitado el aceite de palma y todavía siguen indignados en los comentarios porque tiene azúcar. Muchachos, qu… https://t.co/32YyPrNZD3]]></document><document><![CDATA[Climbing Motivation Life 🔥 Workout Motivation Life 🤸‍♂️ #montegordo #behappy #vilafrancadexira #workout #climbing… https://t.co/NVOicsR3sE]]></document><document><![CDATA[@Darth_Monguer Bueno, con una todavía. Lo malo soy yo, que ya tengo varias 😜]]></document><document><![CDATA[Jamás seré simpatizante de un partido como Vox, pero me causa realmente despareció ver estas imágenes. Escucho habl… https://t.co/7xvz32lZ9I]]></document><document><![CDATA[Qué passeu un molt bon día de Sant Jordi amb molts llibres i rosas 🐉🐲🌹🌹📖📖💓💓😜😜 #tengoloshuesosdesencajados #Alcover… https://t.co/H7l2F81jRl]]></document><document><![CDATA[@Areajugones @PlayStationES #DaysGone @PlayStationES no se lo que me gusta del juego por que no lo tengo y por eso… https://t.co/PKaSbhxiEF]]></document><document><![CDATA[Aceitunas Negras que realmente son unas esferas de queso, Anchoa y pimiento rojo y un licuado de aceitunas negras ,… https://t.co/XEqf9nu3tT]]></document><document><![CDATA[@Luismi33249589 @Ljr16015824 Un sinvergüenza de marca mayor, en DIA se sabe que su bufete ha asesorado en otras ope… https://t.co/gTg4WrJZ7P]]></document><document><![CDATA[No podías faltar en nuestra ciudad, #Malaga  @noeliaot2018,  gracias por aceptar la invitación a #los40primaverapop… https://t.co/djCP1837Pc]]></document><document><![CDATA[Casado dice que ha concedido todas las entrevistas que le han pedido y los periodistas le responden: “A El País y a… https://t.co/LBDdRUVZbh]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias tacha de «golpe de Estado» lo sucedido en Venezuela https://t.co/AIcDqVBBLS vía @ABC_Mundo… https://t.co/lG9tDGrWFS]]></document><document><![CDATA[Primera condena de prisión permanente revisable en Sevilla para el asesino de una mujer en #Pilas https://t.co/3kK7p31hBa vía @abcdesevilla]]></document><document><![CDATA[#eccehomo #eccehomosanfernando @eccehomoysalud  https://t.co/hrYsQLMeTb]]></document><document><![CDATA[Mayo macareno de Coronación y Fiesta #EsperanzaNuestra #EstrelladelaMañana #ReinadeSevilla #Macarena #MadreDeDios… https://t.co/prgZ4jUjBg]]></document><document><![CDATA[@Casfetera Y es mucha,la gente de izquierdas clásica estamos perdidos en Cataluña.Urge el retorno de Icv]]></document><document><![CDATA[El premio Alicia Salcedo, que me entregaron el pasado viernes en Oviedo, es también de mis compañeras de… https://t.co/YTvkepNKZz]]></document><document><![CDATA[Último #lunes de #abril en #albacete en Albacete https://t.co/kN0Vo6GjWr]]></document><document><![CDATA[En Zaragoza, Distrito 10, Sección 27.  Votos según mapa de @eldiarioes y según las actas de mesa:  @PSOE 193 (193)… https://t.co/u6XhqiF3FW]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/5ScsKPO83A]]></document><document><![CDATA[@SoniaVivasRive3 Gente como el tienen el mismo derecho a votar y su voto vale lo mismo,hay k joderse]]></document><document><![CDATA[@UOCrespon hola, tinc una consulta al servei d’atenció desde el dia 22 i encara no han dit res. Es normal?]]></document><document><![CDATA[@Mcpey9E No puede ser tan mentirosos. No es ni ético ni moral. https://t.co/az4jychkve]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Avelimelis @Morafanova @Aurantiacum @tulipeltercer @silvia_yucca @martinalliue80 @ElPaco17170917… https://t.co/mu4pT6Yi7e]]></document><document><![CDATA[Con todos ustedes!!!!!......el mejor producto del capitalismo!!!!.....con todos ustedes!!!!!..........EL OBRERO DE… https://t.co/sbF6iU6e0s]]></document><document><![CDATA[Beach season #playita #gavà @ Gavá, Cataluna, Spain https://t.co/KdWo3Y1dkg]]></document><document><![CDATA[@COPE @gabrielrufian @JoventRepublica No lo creo  . Pero de verdad se puede creer a Rufián ?]]></document><document><![CDATA[@Ash_Haskins ...not possible... there would be too many things missing...]]></document><document><![CDATA[@THERAFIS @pacoarrezafp Se sabe que un tendón no se recupera en 4 semanas. Si al masaje, o la técnica que sea, prop… https://t.co/vgYylYa1rx]]></document><document><![CDATA[@conde_onde @Fran_AEAC @AEACSV @M_Gomez_AEACSV @ROBLESDELSALTOJ @GermanC_M @IfapaJunta @AndaluciaJunta @SyngentaES… https://t.co/44EcPci7uM]]></document><document><![CDATA[Para mí, son especiales, los llevo y los llevaré en mi corazón, allá por donde vaya. @pasoyesperanza #cofradiasmlg… https://t.co/x8T0q5oyYe]]></document><document><![CDATA[Alguien tiene en casita esta joya ❤️ @swedishousemfia https://t.co/1NGEW00uvP]]></document><document><![CDATA[@Elazoteblanco1 @galotorresr @Richigm @ThisIsCarapan @MundoMaldini Aunque es difícil comparar, Suárez cambió la his… https://t.co/C1YjEmTl0P]]></document><document><![CDATA[1 rosa + 1 libro = Feliz día de San Jordi !!! en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/r6mLQhqb0a]]></document><document><![CDATA[@GuadalupeSJ No lo decía por ti en concreto. Me refiero a todos los partidos políticos en general, los que de vez e… https://t.co/JBsYX8PgNE]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 El solo ve en sueños a CR7 levantadose la playera y el ahí mojado 😅😅😅]]></document><document><![CDATA[Daniel Durantes as me como maestro, aunque no me guste la peli, viva la justicia social]]></document><document><![CDATA[@cartilheiromor @BMRibeiro O lagarto está de tal modo cheio de esgana que até chama lampião ao @BMRibeiro]]></document><document><![CDATA[Evento solidario el próximo 18 de mayo en Arévalo (Ávila). Ven a pasar un buen rato y colabora con una gran causa..… https://t.co/9FvmfWUgcX]]></document><document><![CDATA[Quem ficar comigo vai ser feliz pq sou bue engraçado, até podem sair as tripas :/]]></document><document><![CDATA[@Vania_019 @Shmtnk @Sigfried1610 Ya se de quienes hablas. Y es una tactica mezquina, que dice mucho de la bajeza moral de quien la utiliza]]></document><document><![CDATA[No tomes decisiones cuando estés triste, ni prometas cuando estés contento.]]></document><document><![CDATA[@joaquinbellon1 @DavidSuarez_V Encima te atacan por responder a un sinvergüenza...]]></document><document><![CDATA[@Er_Richal Yo pongo el primer plato y el colono el agua. 😅😅😅🤣😂 https://t.co/ENJ2qZNdOh]]></document><document><![CDATA[@Fourty35 He pillado un colorcito más que aceptable en las terrazas de los bares. Voy bastante bien]]></document><document><![CDATA[Blanca con guanciale, huevo y trufa #Barcelona @ Nonna Maria https://t.co/OQKbmXcK3j]]></document><document><![CDATA[Mi madre fue a votar y se puso a hablar de las dificultades del proceso con la chica que la atendió en Correos: "No… https://t.co/o04pWchgSU]]></document><document><![CDATA[manuelacarmenac y masmadrid2019 van a pedir perdón a @policiademadrid y @policia por señalarle de algo que desde el… https://t.co/3iIEbQ2zSW]]></document><document><![CDATA[@DaniLGarci_DGYM @Selu_Perez Yo siempre defendí que la batalla era una subtrama potentísima pero una subtrama al fi… https://t.co/jRRzDG4Pox]]></document><document><![CDATA[Deberá modificarse y adaptarse el ET a las nuevas "formas de relación laboral", no puede ser que a eso se le llame… https://t.co/Sn3jX3ExcL]]></document><document><![CDATA[@LuisMontes68 Yo llevo unos 1000 separatistas y unos 500 zumbados de extrema izquierda que creen que son muy democráticos.]]></document><document><![CDATA[A tres semanas del Curso de Postgrado sobre Actualización en el diagnóstico y tratamiento de patología digestiva en… https://t.co/pqoiEcS9X8]]></document><document><![CDATA[CAÍDA MUNDIAL DE facebook whatsapp instagram 🤣🤣🤣😂😂😂 en Zaragoza España https://t.co/P4lVIhEf1b]]></document><document><![CDATA[@ramoncotarelo 😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👀👀👀👀👀👀👀👀👁️👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏Tienes razon todos son ==========🐽🐽🐽🐽🐽]]></document><document><![CDATA[@lalibreta @mario19g Te quedaste a la escena postcreditos?¿ Ahi salia seguro]]></document><document><![CDATA[Aunque algunos desafinen, no me importaría tocarle la corneta a algunos músicos...  Ahora Despedida de Soltera!]]></document><document><![CDATA[@javiergracia De acuerdo en eso. Siempre hay cosas mucho peores. En este caso concreto Cintora además creo que tira… https://t.co/H03BSeD9XN]]></document><document><![CDATA[Estoy en directo en Twitch y youtube y Mixer, un saludo os espero.  I'm live on Twitch and youtube and Mixer, greet… https://t.co/YDuzxqnr5f]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @CiudadanosCs @populares Si, si pero ahir a la televisió estatal la Ines va dir en varies ocasions qu… https://t.co/9hpkpOJzyA]]></document><document><![CDATA[@NurburgringMAN @Emilatab @MBenzMadrid @MB_Owners @MBenzEspana Ahora si acaso un c36 amg, que me encanta]]></document><document><![CDATA[@Nutridepor @igggna Por favor, no molestemos a @igggna que estará viendo el Europeo de Tai Kuondo sub -16 que se celebra en Sicilia.]]></document><document><![CDATA[@_mikymaus @isa29050 Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff]]></document><document><![CDATA[Ejerciendo el derecho al voto por el cambio hacia la Igualdad real.  Ilusión y ganas, muchas ganas de cambio. ¡Vamo… https://t.co/O1xnjYh4rw]]></document><document><![CDATA[Doble alegría hoy por @FCBarcelona_es 💙❤️ y @CAOsasuna ❤️ PERO aspiro al alegrón de un triplete si se salva el… https://t.co/yDHXV8kaiv]]></document><document><![CDATA[El triunfo del PSOE, venía a consolidar la democracia y significaba el regreso al Gobierno de los vencidos de 1939.… https://t.co/QFnVDvoV5h]]></document><document><![CDATA[Sin palabras, talvez te guste o no, pero nadie puede poner duda su integridad! Y eso no se compra con nada, gracias… https://t.co/IJiMqexLKG]]></document><document><![CDATA[Imagen muy buena que explica lo que ardió (en rojo) y el resto de la estructura de Notre Dame, que se mantiene en p… https://t.co/SLfGVGs2Y9]]></document><document><![CDATA[He visto coreografías de GotTalent con menos mérito que esta. https://t.co/1eGPNC12Ci]]></document><document><![CDATA[@leopoldolopez Les deseo una pronta victoria, estoy deseando dejar de ver al "mequetrefe e impresentable" de presidente de tan bello país.]]></document><document><![CDATA[@iescolar Que te crees tú que van a conseguir esos 26 mil millones de grandes empresas , bancos y ricos. Esa gente… https://t.co/0rVzJAyWHH]]></document><document><![CDATA[@Sr_Finch_ El tema es que Disney también hacía eso, pero en algún momento cambió el criterio para mal.]]></document><document><![CDATA[@_iamfranz @Mentallica77 @IFA_Berlin @frngr Perdí la oportunidad, disculpas Sensei.]]></document><document><![CDATA[Deseando que @perefuset cumpla su promesa de ayer en IG y haga un Paco Leon , ya que dijo que se desnudaría si algu… https://t.co/CqWMlrcaOF]]></document><document><![CDATA[🔴✊️ @hondamotoses @thormxofficial #honda #motocross #mx 📸 @jpacevedophoto https://t.co/cxFNaWKnt9]]></document><document><![CDATA[@MASolerNeira Miedo de que vuelva la ola. De verdad que espero que nunca más vuelva algo parecido 🤞🏾]]></document><document><![CDATA[Un país #Espana tres velocidades: 1.- Potencia industrial con menos dependencia del Turismo #EspanaViva 2.- Retraso… https://t.co/CqiaksKTXS]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ miente cuando niega que llamara "golpista" a @sanchezcastejon https://t.co/ziWKvcCxAp]]></document><document><![CDATA[Me  han gustado mucho los Torrestrella que la terna Garrido otra decepción, Galdós muyyyy ventajista y Cadaval muy… https://t.co/hf1WJRTWyW]]></document><document><![CDATA[#HazQuePase #VotaPsoe #LaEspañaQueQuieres #EstamosMuyCerca el #28A no te quedes en casa https://t.co/ZjJL7ik1J2]]></document><document><![CDATA[Tanto quejarse, tanto quejarse!. No sacar los abonos el año que viene y cuando se termine el negocio, otro gallo ca… https://t.co/XZ8NjUULDd]]></document><document><![CDATA[@josasc @ELTIEMPO Con mucho respeto pregunto, no será mejor decir apertura en vez de parada en relación a la labor… https://t.co/zkegNNx0qY]]></document><document><![CDATA[\o/ Hermes Store \o/ #barcelona #spain #instagood #photooftheday #photography #instalike #travel #sun #sunset… https://t.co/BQQPAz8WL5]]></document><document><![CDATA[Un muerto y 11 heridos en varias reyertas en Madrid durante el puente de mayo https://t.co/wNTamNssTs vía @20m]]></document><document><![CDATA[@SadoPablo @AnitaHuerts @gabrielrufian @Pitu_Caleya https://t.co/RdGW4INAHQ]]></document><document><![CDATA[Desayuno de celebración de los 19 de mi sobrina en Churreria Manchega https://t.co/fRsDOlex0t]]></document><document><![CDATA[@MarcelPagnolet @GinevraBcal4 @ClaudineLefeble @macalbou Desde la ignorancia de simple lector ocasional del recién… https://t.co/54O4K1LETQ]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias  Si haces retweet llegarán a tu vida montones de dinero. https://t.co/0fAOqcs0ii]]></document><document><![CDATA[@VictorVikingo_ @LuisAlbReyes Ahora resulta que la culpa de tener una afición que va al estadio lobotomizada por la… https://t.co/MD0QpK1e0M]]></document><document><![CDATA[@NexoPlayerMC @devcexx Pero la diferencia está en que con Apple esa aplicación es IMPOSIBLE (legalmente). Nunca me… https://t.co/V61BPf9chR]]></document><document><![CDATA[@jonathanmartinz 🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/vLRClytykp]]></document><document><![CDATA[@LorenaLeyre169 @carmen_paint @JucanoJuan @merypeople_ @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @rtve 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@arenerodue No opino Juan Carlos, simplemente expongo el hecho. En todos los trabajos debe o debería exigirse máxim… https://t.co/0OE62kOOcu]]></document><document><![CDATA[@sdformentera @sdformentera el portero del Esporlas se llama Miguel Amengual gracias]]></document><document><![CDATA[¡Soy del lado oscuro! #SoyDelLadoOscuro ¿Y tú? ¡Participa y gana un Pack VR Lenovo Jedi Challenges👇! #SORTEOMediaMarkt]]></document></documents></author>