<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y tú... ¿Qué haces cuando te encuentras con un problema? ¿Buscas excusas o soluciones? 🤔 #MarcaPersonal… https://t.co/dU65zre01A]]></document><document><![CDATA[El verano francés de Zidane: no espera a Pogba, descartó la llegada de Griezmann y ha insistido a Florentino que se… https://t.co/oZGbCC8edY]]></document><document><![CDATA[Certame de Regueifas #sanxenxo @turismosanxenxo edl_ies.sanxenxo https://t.co/jdET1ti07G.vilalonga   culturagalegax… https://t.co/mtHrTQHhRF]]></document><document><![CDATA[Ayer estuve divulgando con mis compañeros Voluntarios del MCNUZ, su director José Ignacio Canudo y el paleontológo… https://t.co/hRKLFSUrrB]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 31.58 km in 1h:15m:17s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Raravisum Pues ya k tu ers una Voxzurullo contundnte no twndraa problemas para conseguile la "mierdapeleta" para votar]]></document><document><![CDATA[No se sabe el alcance del grupo de militares, algunos de alta graduación que liberan a Leopoldo lopez si prenderá l… https://t.co/3OCXjXrlqS]]></document><document><![CDATA[Plumaje de un flamingo. La piel de los otr@s en el Día de Tierra. Hoy https://t.co/sUZWeS8Hrv]]></document><document><![CDATA[¡Impuestos! Ir contra Sucesiones SIEMPRE va a funcionar. SIEMPRE. Así que minipunto para Rivera. Y luego, potente l… https://t.co/pHPi12ikdE]]></document><document><![CDATA[En el municipio de Murcia, el suministro de agua potable es de siempre la más cara y la de peor calidad de toda Esp… https://t.co/feZNLFlmf2]]></document><document><![CDATA[@Mari033488870 @LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul… https://t.co/OwIZakS824]]></document><document><![CDATA[Lo que pedimos muchos ciudadanos ( incluidos muchos con NIE) es que si quieres venir a ESPAÑA ( y serás bienvenido)… https://t.co/vhLO8ibySc]]></document><document><![CDATA[El tren que lleva a los periodistas de la caravana de Ciudadanos, parado en la estación de Castellón. Va camino...… https://t.co/t2BAmaQLZJ]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes Otro hijo de las circunstancias, ahí lo tienes, alta escuela para el candidato]]></document><document><![CDATA[Desde B Leaf consideramos que ayer y hoy son dos días estupendos, y no es por los debates, sino porque son los días… https://t.co/4Kw6U8TKTw]]></document><document><![CDATA[@AlbertoKhameo @UnidasPodemos Es verdad, los 3000 atentados, de los cuales Otegui participó en algunos, los vamos a… https://t.co/xnYvHC4u2D]]></document><document><![CDATA[@Berserk13394928 @Alexelgrande75 #ÚltimaCena En aquel tiempo dijo Jesús a sus discípulos : - Entre vosotros hay uno… https://t.co/LyGzDqmxSZ]]></document><document><![CDATA[Si quieren secarse las manos, que aprendan español los extranjeros estos de los cojones. https://t.co/0HYnHwckft]]></document><document><![CDATA[@harryelbulldog @alaves1921 @Delportin @Mikel1921 Mas concretamente, llamado bar restaurante “ el parlamento “]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo Coinciden las entregas de correspondencia electoral en los colegios con el total enviado? Empecemos por ahí.]]></document><document><![CDATA[JAJAJA Los laboristas están para rescatar a los conservadores. El Brexit ya está 100% muerto.]]></document><document><![CDATA[Q asco la carteleria de polticos ensuciando zaragoza, sus farolas su paisajes. #asco]]></document><document><![CDATA[#Repost @anika68 • • • • • • #pregonsemanasantazaragoza en Zaragoza, Spain https://t.co/pHLmXcAaO5]]></document><document><![CDATA[Y después de ese gesto de unidad se acabaron los suicidios en el mundo 🌎]]></document><document><![CDATA[Así soplaba en Porte Puymorens hoy  Bastante nieve aún de ayer, muy venteada, sol y fresco  Preciosa despedida x es… https://t.co/uasImjobCO]]></document><document><![CDATA[@ariztegui @sanchezcastejon @PSOE Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[A quiet afternoon at zahora beach ( Cádiz ). Spring IS the best time to go to the Beach.  #SpringTime #beaches… https://t.co/ljPjnNU17X]]></document><document><![CDATA[¡Hicisteis que pasara! /❤  Gracias Torrejoneros y Torrejoneras.   Siguiente objetivo ➡ #26M… https://t.co/z9l7LsZ9VL]]></document><document><![CDATA[“¡Circulando er pescaito! “ Y el camarero se puso a dar vueltas como poseso carrusel. #historiasminimas #rajoles… https://t.co/YDSfW1aFrV]]></document><document><![CDATA[Vuelvo a no tener más preguntas, señoría. @vox_es   Este, además de ultraderechista, eurófobo y por cierto, amigo d… https://t.co/Yc6xG8TmIU]]></document><document><![CDATA[Ahora. Más que nunca. Ante la llegada del fascismo. #VotaPSOE #LaEspanaQueQuieres #HazQuePase https://t.co/f8vI1giYvg]]></document><document><![CDATA[@capitancorso70 @sanchezdelreal Ya si eso gasear a los rojos se lo pides otro dia no?]]></document><document><![CDATA[@ftarrio @Vox_Eixample @pablocasado_ Casado está ya amortizado, al igual que el Partido Popular. Sólo queda un Virr… https://t.co/tmQcUCngl9]]></document><document><![CDATA[https://t.co/9YyUndRaxq The smartphone market is in decline, and nothing is coming to save it #smartphone #samsung #apple #mobile #in]]></document><document><![CDATA[@MarcosTorre89 Pues eso Marcos...que la estupidez humana no tiene límites...]]></document><document><![CDATA[Gana la izquierda en España pero me como un examen sorpresa doble en Italiano. Vamos a ver.]]></document><document><![CDATA[@cifpavila Producción Agropecuaria GM en modalidad dual + formación complenentaria en porcino. Con becas para todo el alumnado del grupo.]]></document><document><![CDATA[Propicios días gente, lunes y vuelta a la rutina!! https://t.co/r3WGeHll56]]></document><document><![CDATA[En Alcázar de San Juan ( Ciudad Real) Por España en Alcázar de San Juan https://t.co/n9XmfdDriF]]></document><document><![CDATA[@MaceirasRam Falta santi Abascal entonces no lo veré para mí es ya ganador vox]]></document><document><![CDATA[Está mi hija celebrando hoy el cumpleaños de un compañero de clase en la casa dónde nació Joaquín Sabina. Mola vivir en Úbeda.]]></document><document><![CDATA[@MarceloDebian @new_gaywanking @gpmarcosgoiano @hotmenBR @irmaosdotados @HAIRY_BigGuys @underbear70 @sexxxation2… https://t.co/PhlqkUjCQF]]></document><document><![CDATA[@AmsoAntonio Es culpa de los que votan a Sánchez. Ese es el problema, que creen que les va a solucionar su vida un… https://t.co/gtneS4Y44f]]></document><document><![CDATA[@cafe_mombasa @pepesiemss132 Hola guapo  ,😋😋😋😋😋 https://t.co/NJA77y4BUb]]></document><document><![CDATA[Disponible un nuevo programa @ivoox TDN Turno de Noche https://t.co/Iz1wreWyXq]]></document><document><![CDATA[Estoy convencido que todos nuestros @FomAlumni terminan el Máster en Tecnologías Emergentes para la Industria 4.0,… https://t.co/PjopunsaYh]]></document><document><![CDATA[Bajo de Dentro, Cabo de Palos, 1 de Mayo de 2019 en Cabo De Palos, Murcia, Spain https://t.co/CtpeOxu1Ok]]></document><document><![CDATA[@vikip183 @ksmtpay @RojaGatita @martaluciaruiza Es lo suyo. El presidente de mesa tiene la potestad de parar la vot… https://t.co/hl5AkTlRIP]]></document><document><![CDATA[Vengo a Ibiza a trabajar porque no encuentro en granada y ahora que llevo aquí un mes, me llaman de uno de mis hote… https://t.co/X0sN6YOohm]]></document><document><![CDATA[¿Y si empezamos a fomentar la comida real y dejamos de reemplazar cosas a alimentos pars que tengan menos calorías… https://t.co/SHaa9cBqKy]]></document><document><![CDATA[@Alexis_lobillo @TRONOMAN @cabezadevaral @camarapilatos @videomarchamlg Igualmente, un placer poder revivir la semana con vuestros vídeos!!]]></document><document><![CDATA[Continuamos en V Reunión Navional de Enfermería en #EsclerosisMúltiple https://t.co/HaaLgKVh3g]]></document><document><![CDATA[E esse feriado? #feriado #holiday em Millennium Estoril Open https://t.co/o6RWbpja9t]]></document><document><![CDATA[@pastomagic Teniendo en cuenta el cansancio acumulado y las pocas horas de sueño la entrevista aún quedó medio dece… https://t.co/vaRMvSvgB4]]></document><document><![CDATA[Seguimos sin caber en ninguna parte. Mitin de Santi Abascal en Mérida. Bendita locura... 😺😺😺😺 #PorEspaña #VotaVox e… https://t.co/64NWKhteEN]]></document><document><![CDATA[@jill_magnussen @gerrinnesmac @1shawnster @hepatitisihelpc @Bogdan1897 @helensmomma @DansoyGomez @pratoshnivedita… https://t.co/rq7g7CzYzv]]></document><document><![CDATA[Tristeza por la prematura muerte de la periodista zaragozana Paloma Tortajada, a los 49 años. A comienzo de la déca… https://t.co/d5LVgHR2rv]]></document><document><![CDATA[@xuco_el_regreso @vane_serranom Yo pensé que era una noticia falsa. Confío aún en las personas.]]></document><document><![CDATA[@Selopezmanuel @RFEKarate Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024… https://t.co/3OseTwjI4r]]></document><document><![CDATA[@kristindelmastr @MSenIt4life @TheWorldvsMS @Merchistonhouse @AnotherMSWarrio @TrippingTreacle @MS_Stumbling… https://t.co/fSbOa5K3MI]]></document><document><![CDATA[‘The Economist’ pide a los españoles que den una mayoría a Sánchez https://t.co/YjcyVe7EHU vía @elpais_espana Esta… https://t.co/L6j5vYG3XW]]></document><document><![CDATA[SEMANA SANTA 2019 TRASLADO PROCESIONAL Cofradía de regantes Mª Santísima de la Paz. Fotografía: Miguel Ángel Pérez… https://t.co/B8iq5KoEk7]]></document><document><![CDATA[He perdido ya la cuenta de las rentas garantizadas de Iglesias...#DebateAtresmedia]]></document><document><![CDATA[Veo que ya hice bien en no ver el debate en TV3. Tras el error de ver el bochorno de La Sexta he compensado la pérd… https://t.co/eJVMKXeaxk]]></document><document><![CDATA[@Mari70275152 En el Hipercor, 12 donuts: 2 €. 4 tristes calabacines: 4,01 € https://t.co/ixQmH0o6SC]]></document><document><![CDATA[@sonialc Los hombres que piensan que no pueden tener amigas SE LO PIERDEN.]]></document><document><![CDATA[@yan_2019_ofc @xxx_men_pt @Hotgaymen4 @BoyzSpace @MundogayHd_ @QGDosBoys @BoysSexy11 @PauGostoso95 @MusculoDuroBlog… https://t.co/7UjWBbl5SF]]></document><document><![CDATA[@ValeYellow46 cuando termine la temporada. Le dirá que se queda con la moto otra temporada mas.]]></document><document><![CDATA[@EulogioMR @AlbertoArcosWeb @PueblosdAvila @Meteoavila2 @SOYdePUEBLO100 @mvuelvoalpueblo @AyuntaCasavieja… https://t.co/QKFkW4DTyk]]></document><document><![CDATA[El Manchester United y el Real Madrid van a llevar un verano bastante parecido, compartes un mismo destino: una profunda regeneración.]]></document><document><![CDATA[@isaacj @okdiario La gasolina por las nubes y los taxistas adorando al coletas. Vaya país de soplapollas.]]></document><document><![CDATA[@Danielsuarezvoz @ramirez_futuro @QuinteroCalle @JDValde @luisbernardov @VictorJCorreaV @Beatrizrave @ingcesarhdez… https://t.co/o1oxS77yiN]]></document><document><![CDATA[@pacomarhuenda ya hemos comprobado fehacientemente que el Pp no arregle ninguno de los problemas de España ni de lo… https://t.co/OU7aWbb5XK]]></document><document><![CDATA[Muy interesante 👇. Lo de Vox todavía está muy "verde" pero hay que seguirlo de cerca.]]></document><document><![CDATA[El PP, 6a fuerza política en los residentes valencianos en el extranjero. Pa flipar.]]></document><document><![CDATA[Nuevas cabezas de varales del trono procesional de la Virgen de lagrimasyfavores #cofradiasmlg… https://t.co/zsgAZi6kKL]]></document><document><![CDATA[@Jorgepl_99 @DemosUC3M @PPGetafe @PodemosGetafe @PSOE @Cs_Madrid @telemadrid Suerte 😘]]></document><document><![CDATA[Mecagüen dios, mira yo no puedo más, estoy ya de muy mala hostia, hasta mañana]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar uma foto em Wimpy-Hamburgueria https://t.co/LMdhc4VquY]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Para quien es el futuro? https://t.co/FEeh9Lh64p]]></document><document><![CDATA[#cuartoymitadbar #mercadotirsodemolina #laboladecristal #peterpan #jamesmathewbarrie https://t.co/6QJOo5cZDA]]></document><document><![CDATA[🔴Por #ElAlicanteQueQuieres y para que el #Paseodelosmartires y #SaladeExposicionesLonjadelPescado sean de la ciudad… https://t.co/8gUwDSl2NS]]></document><document><![CDATA[@guibsonpaceli @Lealdaniel Ainda bem que ele não trabalha na sua empresa, não é mesmo? Vai chorar na cama que é lugar quente.]]></document><document><![CDATA[@EliMr08 Nice kiss. Oye tu a quien has votado ? Tienes cara de votar a VOX https://t.co/p390tibp0f]]></document><document><![CDATA[@Asunamine no sabia que esta era tu cuenta , ahora cuando he visto el tweet me he puesto a mirar y te he visto xD]]></document><document><![CDATA[Gran victoria ante los campeones benjamines @SiruelaFutsal, mucha suerte en la fase final. Aquí celebrando en… https://t.co/LQ7uimTuBc]]></document><document><![CDATA[@Pepe_Fdez @noeliAcedo @DavidJimenezTW Pues eso. O vamos ahora a ponernos a sacar los violines y a emocionarnos con The Newsroom...]]></document><document><![CDATA[¡Valiente! @MParraPodium en el 18 de @laurogolf  con el driver a pasar el agua, casi de uno en Green @SantanderGolf https://t.co/TZ0Vtjl0wK]]></document><document><![CDATA[Nadie mejor para liderarlo Felicidades @Tonicanto1  Felicidades @CsCValenciana  ¡¡¡Vamos a por ello!!!]]></document><document><![CDATA[El @populares somos el único partido que presenta a más de 18 candidatos con discapacidad fisica, intelectual y sen… https://t.co/bIsmjItc8b]]></document><document><![CDATA[@eveliarincon @ResurreccionSev Tú bien sabes lo que nos ha costado llegar hasta aquí. Gracias por estar siempre al… https://t.co/idwzijVFc0]]></document><document><![CDATA[Estou a formar novas equipas! Contacta em Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal https://t.co/C3SX4IHRuW]]></document><document><![CDATA[@AsierEguino @martinidemar Que seguramente funcionen porque cualquiera sería mejor que los desgastados caballos del PSOE tras casi 40 años.]]></document><document><![CDATA[Su primer partido con 7 años y viene con mucha ilusión de ver ganar al @MalagaCFemenino vamos! 🔵⚪🔵⚽🎉 https://t.co/V2KRKosSUk]]></document><document><![CDATA[Si USA se borró de emitir este año #Eurovision, se suma Canadá a Tel Aviv.]]></document><document><![CDATA[@LaloCabrerizo @Nube1971y2000 @josemanuel_co @MADRID @Ortega_Smith Me gustaría saber a qué te dedicas.  Funcionario… https://t.co/IVO1piC1fi]]></document><document><![CDATA[Lights • • • 📷 🏙 🔲 #photography #photo #photos #toptags #photographyeveryday #ig_shutterbugs #photographer… https://t.co/u8OFTWHlWf]]></document><document><![CDATA[@AlenPeternac Pues lo mismo que a Guardiola con la Champions igual mucha posesion pero poco ganar.]]></document><document><![CDATA[@mgilcabas91 Que sigan es una cosa pero que jueguen , es otra muy distinta]]></document><document><![CDATA[@NekaneHarta @abcdesevilla Yo pondría preso al inútil que fallo al poner el cable. Alguien que no sirve ni siquiera… https://t.co/GOUyHtUjZ5]]></document></documents></author>