<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@MarisolCanoCano @vigolozano1 @_CarlosLozano Tú también me caes genial.eres muy linda.!asta mañana sí Dios quiere c… https://t.co/iAVFNr3bdm]]></document><document><![CDATA[ole mi  ganadora @sofiasuescun  q buena mi niña es la quiero #conexionhonduras2]]></document><document><![CDATA[@AvanadeSpain nos felicitó ayer Sant Jordi de la mejor manera, regalándonos una Rosa Roja, un detalle con una magní… https://t.co/Jhg3HZ5by6]]></document><document><![CDATA[I'm at Pans &amp; Company in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/Ew48Zib1DR]]></document><document><![CDATA[Cuándo estas tres atracciones coinciden, no hay vuelta atrás. https://t.co/D4KiLpl7Oh]]></document><document><![CDATA[Has probado nuestros desayunos ? #menganitadecual #breakfast #foodlover #healthyfood en Mercado Del Val https://t.co/x33nmWYEMv]]></document><document><![CDATA[@Pepap13 @sanchezcastejon @lleidapsc @flarrosa @montseminguez @PSOE @socialistes_cat Quien manipula no es el gobier… https://t.co/p5lMj2Twiw]]></document><document><![CDATA[@ikaitor Hemos pedido varias veces si nos lo pueden dar en pdf para facilitar el trabajo. Cricri...]]></document><document><![CDATA[Leyendo los comentarios, dan por hecho que el robo lo ha hecho un “nazi”, y si se lo hubiese llevado un fan?]]></document><document><![CDATA[Creí a gente cuando me decía que estaba sola, pero perdona me he dado cuenta de que sola estaba con gente como tú a… https://t.co/1Oiq3fKcwk]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[E não acordei mesmo, não tomei meu café. Espero que ninguém tente falar comigo no meio tempo. Meu dia só começa depois do café.]]></document><document><![CDATA[“ Ya me canse , me duele estar así perdido en este amor no sabes como te he querido “ #QuieroOlvidarte 🔥😱… https://t.co/fUOL8Fc9Nt]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta19 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/RxhzO2BYHY]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera esta mañana en la Fiscalía General del Estado presentando un recurso. Espero y deseo que haya paz, c… https://t.co/Pwe6iTf6L7]]></document><document><![CDATA[@pacoviudes Es que ni lo sé... será que soy muy #guapa para el jijiji #AlbertRivera]]></document><document><![CDATA[Que tú también tienes ganas que si quiero ver tus ganas, qué vas a coger el paraguas, jaja y me acompañas, de bromi… https://t.co/o266mW1eCJ]]></document><document><![CDATA[Dobby ⚡️ en Ciutat de les Arts i les Ciències - Ciudad de las Artes y las Ciencias https://t.co/H1rsVviwlu]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:46, noon 13:34, sunset 20:24 WEST (UTC+1), April 26. Day length: 13h 38m.]]></document><document><![CDATA[Lo q está pasando en Venezuela ahora mismo, es un Golpe de Estado en toda regla. Es además, un IRRESPONSABLE llamad… https://t.co/dSV15ibzb4]]></document><document><![CDATA[@PresidencialVen @NicolasMaduro ASESINOS, ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,ASESINOS,A… https://t.co/czYpZ3QImY]]></document><document><![CDATA[@OscarAguaitador @gabrielrufian Mientras falteis al respeto sea en el idioma que sea...lo tenéis más perdido si pue… https://t.co/Q3wNimrqFd]]></document><document><![CDATA[Añade que: ...le arrancaron la oreja a mordiscos, y que en Almería un tio tiró por la escalera a su novia embarazad… https://t.co/wOLaDAXdih]]></document><document><![CDATA[@el_pais @vascolandio Ese es el riesgo..Que Vox aumente sus votos y entre en el gobierno gente como este señor..]]></document><document><![CDATA[#markKnoplfer pure essence #direstraights can’t beat this guy! Absolutely awesome @ WiZink Center https://t.co/kXBPZvQzIG]]></document><document><![CDATA[Si, por eso tenemos presos políticos , exiliados políticos y cantantes. Sois lo mismo pero mas cínicos.]]></document><document><![CDATA[@MartaLlabresF @pep_vives @Virginia_Rexach @luciarecalde02 @AnaMaria_pasch @_Itinerem @jagonzalezrh @gomez_saborido… https://t.co/qXiaDY1sGQ]]></document><document><![CDATA[@Lusilu0 Lusi que curro te diste anoche.....Embobada con cada frase tuya...Gracias !]]></document><document><![CDATA[@StrayCats1974 @navedelmisterio @JJuang3 Gracias Paulino. Buenos días 😘😘]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos @AngGomz @Pablo_Iglesias En @hora25 siguen con la máquina del fango a toda marcha, las cloacas siguen pagando en fin País]]></document><document><![CDATA[Doncs jo crec que està a Juneda fotent-se una cassola de tros, així, una bona alifara amb molt fato.]]></document><document><![CDATA[@marciiiasilva @JoanaRSSousa Eu acho que sim. A partir do 3 episódio é quando fica mesmo boa.]]></document><document><![CDATA[#selfportrait #selfie #picoftheday #happy #friday #djanapaula #music #chill #friends #carpediem #turnup #primavera… https://t.co/rb3bm9xXaD]]></document><document><![CDATA[@HelloDSC Creo que un vídeo a lo #MalditaHemeroteca generaría más impacto pero compro el plan 😂😂]]></document><document><![CDATA[Plan poético para sobrevivir a Semana Santa: presentadores que son amigos ya de largo tiempo, un poeta al que va a… https://t.co/ypAduMEiQs]]></document><document><![CDATA[La que hay liada en los Juzgados de Princesa. Nos han desalojado por incendio (creemos). ¿Será un simulacro? Hay mucha policía]]></document><document><![CDATA[Kapuscinski, la guerra y el periodismo, según @ramonlobo. https://t.co/f1uFfgIBXQ]]></document><document><![CDATA[@Todo2413 @jdc_jesu @rosariomama2000 @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @PepePino16 @Emma1492is @MisicalC… https://t.co/Kp948zqI8J]]></document><document><![CDATA[Comenzamos la videoconferencia en el @iescartuja con @mcilland, la comunidad #CyACartuja está encantada de tenerle… https://t.co/tJZvE5khmM]]></document><document><![CDATA[@gerardotitinse1 @b036238cc59a4ea @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/ZcxFRI9SIm]]></document><document><![CDATA[Cada vez me dá mais piada meterem uma gaja à frente das vossas amizades]]></document><document><![CDATA[@jesustaximadri Y sabes si en EEUU te roban y te pegan una paliza de muerte al lado de un hospital, te dejan incons… https://t.co/TLsWQfEeDW]]></document><document><![CDATA[Cómo siga hablando Abasc voy a empezar a vomitar. Que miedo, que asco. Del facherío ya no me río.]]></document><document><![CDATA[@julou31 @fandetv @40Francoise @enmarchefr @EmmanuelMacron Je n’aurai pas à payer pour mes parents , hélas !! Par c… https://t.co/y6UxXt4KQ4]]></document><document><![CDATA[Prepare your anus:  @slifante me ha pasado esta foto. FachFetish puro en su vertiente más junk. La he calificado co… https://t.co/GHTB0n2sTq]]></document><document><![CDATA[Esta mañana hemos presentado en rueda de prensa nuestra candidatura y programa para las municipales. #SiSePuede #26M https://t.co/NhAULzVLXn]]></document><document><![CDATA[Pero esta Señora no sabe nada de Esperanza Aguirre y Cristina Cifuentes? Más bien piensa que todos hemos olvidado s… https://t.co/aNM3b5c62H]]></document><document><![CDATA[@Rafaelgomezgon4 @mariangeles2692 @luismerlo_actor Aunque no siempre es un alma maligna, también los que más nos quieren, nos hieren💖🌹]]></document><document><![CDATA[Ser mãe é conhecer a beleza de existir fora de si.  Minha pequena Aurora ❤ Te amo Filha! em Padrão dos Descobrime… https://t.co/B6N5uOodQn]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Audiencia merecida, el trabajo bien hecho da resultados 👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WfXXzEpy1d]]></document><document><![CDATA[@iperezrico @esquerraunida @iunida @ahorapodemos @Podem_ @eblanesEU @RosaPerezGarijo @rmartinezdalmau @carlossmato… https://t.co/hxUqnfDX12]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @geoestratego @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter 🥰]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC No seas imbécil, por Dios. Deja de intentar manipular la informacion!!! BASTA.]]></document><document><![CDATA[Hoje supostamente devia haver mais um ENJE..... Tantas saudades de 2017 e 2018 onde fui realmente feliz.....]]></document><document><![CDATA[Jo, també asumeixo les conseqüències d haver votat l'1 d'octubre desobeint al TC.]]></document><document><![CDATA[@MaryTothecoast @Albert_Rivera @CiudadanosCs @PPopulares @vox_es @pablocasado_ @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Hasta luego Maricarmen]]></document><document><![CDATA[@krpskrp @grancocolio @Pablo_Iglesias_ No es el Sintrom se nace con ello. https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ A tu casa van a ir a darse un beso]]></document><document><![CDATA[Debajo del relámpago⚡ voy a contarte mi secreto ❄ en Sierra Nevada https://t.co/HMk6PFxgMc]]></document><document><![CDATA[@rtarroja @saezatxa Sigamos, sigamos avanzando sin prestar atención a mercachifles y vendehumo Sigamos, porq tenemo… https://t.co/enpKWZVCEv]]></document><document><![CDATA[eu e a jessyka ontem contando pros pais dela que vamos morar juntas vamos comprar um trailer e viajar o mundo hahahahaha]]></document><document><![CDATA[Quiero desayunar algun dia con alguien en plan cafeteria pa tostadicas con tomatico]]></document><document><![CDATA[Obrir la porta de l’oficina a un client i trobar-te que en el carrer sona l’himne d’Espanya A TOPE. De moment, orig… https://t.co/UFCMCmhedO]]></document><document><![CDATA[@Rosa_Romero30 @elisabeni @PodemosEuskadi_ De pacíficamente nada, los vascos son unos animales y sabemos muy bien ,… https://t.co/8ooMaJ5pYA]]></document><document><![CDATA[@danzando_mp @soriano_p @maria5sentidos @saezatxa Gracias Maite, me tiene enamorada perdida 💖💖💖💖]]></document><document><![CDATA[Donde menos te lo esperas (en una peli infantil, por ejemplo) te encuentras el adoctrinamiento feroz.]]></document><document><![CDATA[@JOSEMAR14834364 @_anapastor_ @Newtral Ya lo se, paso por altibajos grandes pero estoy controlada. Tengo depresión crónica]]></document><document><![CDATA[Hemos visto los vengadores , por fin . Sin spoilers. https://t.co/TUUWYovduj]]></document><document><![CDATA[Empiezan las vacaciones!!!!! @MonoVestido @SilviaMateosf @JotaJetaSantos https://t.co/vvq4fuj20m]]></document><document><![CDATA[@sumalen59 @martaflich @ristomejide @luisgonzaloseg La soberbia no lo dejaba razonar unido al miedo de perder el asiento!!]]></document><document><![CDATA[RESPONDE SEM MEDO     1- Companheirismo/ sinceridade 2- E 3- Provably 4- Não 5- D 6- Não 7- Não 8- C 9- ...   10- S… https://t.co/3YyTVvaFpb]]></document><document><![CDATA[La principal escuela de valores y de igualdad está en la familia, si esta no es escuela de convivencia la eficacia… https://t.co/rYNhbfcjvj]]></document><document><![CDATA[Ayer con 11,50 comí medio asado de tira con ensalada, un chorizo de entrada, helado de dulce de leche, un coca ligh… https://t.co/VcGsiw72Yl]]></document><document><![CDATA[@RAFELILI08 C’est un spécialiste en géopolitique et en finances publiques ! Ah non c’est un spécialiste en vol et escroquerie !!]]></document><document><![CDATA[Hablemos de las personas loro: han oído un discurso, no lo entienden pero lo repiten. Estas personas derivan en vot… https://t.co/JrWgCRj34N]]></document><document><![CDATA[Tweet dedicado para @SmileOfBrooklyn te quiero mucho y eres preciosa bye💖]]></document><document><![CDATA[@mvdeceroacien Gracias Dedicaré el mes a publicar información, infografías, experiencias, así q todo lo q puedas ap… https://t.co/HHv9I7CzhC]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos @_StegenismoFCB @Tocapilotes @pilotaipunt @IndepeRepublic1 @BlaugranaTotal @XarxaFCB @Culers1899… https://t.co/dFcCRCld7i]]></document><document><![CDATA[Y pa variar mi pintalabios prefe del Mercadona se me ha acabado.  Todo horrible.]]></document><document><![CDATA[Training de running con técnica de carrera | 2/3 semanal ¡ #FelizSemanaSanta ! @rucaju @rf_madrid @deportecmadrid… https://t.co/LhLVOZ2BWj]]></document><document><![CDATA[@DegadoFer @sergiobaster1 Muy cierto. Y garrote, y no siempre como ayuda a la marcha, al menos no a la propia.... M… https://t.co/TWUvmq1ysn]]></document><document><![CDATA[De la alegría en Mestalla a la pena en el Levante https://t.co/M0Lg9vFWTt]]></document><document><![CDATA[@okdiario Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina #jaen #psoe… https://t.co/tDtitX2zFS]]></document><document><![CDATA[@jesusmgranada2 Buenos dias Jesus , gracias , igualmente ! https://t.co/SjatbOxc8E]]></document><document><![CDATA[Jaja, estas molesto? O es idea mía? Se las ganó, y no pueden echarle el guante jiji]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Rondan @Tamara_Novelera @Turcas_Es Pues sí la verdad para estar así que la acaben ya que cansa..]]></document><document><![CDATA[US VOLEM DONAR UN MILIÓ DE GRÀCIES, A TOTES/US LES PERSONES QUE HAN VOTAT Al PARTIT POPULAR.  GRÀCIES A CADASCUN DE… https://t.co/zBrZqFOVxJ]]></document><document><![CDATA[Nuevo reto:  ¿Hasta dónde has llegado?  -Lo más al norte: Islandia 🌋🌌🐏🐎🌬🌧🏞️🌊🐬🇮🇸 -Lo más al este: Budapest🚋🌉🌁🚞🚂🏛🇭🇺 -… https://t.co/8WMMp5lTw8]]></document><document><![CDATA[#EmpezamosLasDel2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣ #DoctorFerranEstaDeModa👕 yolandacatala_ pieraboquera esther.catala.7 en Falla Doctor F… https://t.co/nwV1CCIGuC]]></document><document><![CDATA[YA TENGO VUESTRO CODIGO DESCUENTO  💄👉 SOYLENI10 💝🤗❤️ https://t.co/gfAhFphXtV en Terrasa, Barcelona https://t.co/WVMRCQDtaj]]></document><document><![CDATA[#sierradecazorla#cazorla #senderismobonito #naturaleza#paisajesdenuestrageografia en Sierra de Cazorla https://t.co/qPi7cWf9ZP]]></document><document><![CDATA[@Virgili7 @gabrielrufian Aquest noi és nascut i escolaritzat a Catalunya. Jo no li vaig gaire mèrit, francament! En… https://t.co/32enYQKefA]]></document><document><![CDATA[What energy do i give off?  🍒: soft, giggles, shy, sweet, pastel colors 🌚: cigarettes, alcohol, dark clothes 🌸: pla… https://t.co/4aBbwDS5aC]]></document><document><![CDATA[@alex_kaiser2 Yo lo metia en una carcel de hombres.aunque si.por mi fuera cadena perpetua]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @samboadilla1 @BelenFGonzalez @Carmen_2Estevez @belen_ah @OlgaLosad @liromantica1 @BaaresCaro… https://t.co/PcLcfgDACu]]></document><document><![CDATA[De Milán a Cerdanya... me encanta este paisaje❤️ #cerdenya #cerdeña #Catalunya #cataluña https://t.co/XxMGqcU4zP]]></document><document><![CDATA[No preguntéis por qué llora Violeta. Preocupaos cuando no esté llorando, que será lo raro. #svgala1]]></document><document><![CDATA[Preciosos Asembled 💜😭 #endgame  #teamironman #apenashemosllorado avengers official_avengers_end_game en Diagonal Ma… https://t.co/QfSwd9cfFU]]></document></documents></author>