<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡Qué emocionante conocer candidaturas como la de Podemos-Equo en Fuentes de Ebro!   Personas expertas en sanidad, e… https://t.co/msu8KTjYYH]]></document><document><![CDATA[@FabyREVE @urlivernenghi La sonrisa más sensual, del cine francés. Jeanne Moreau]]></document><document><![CDATA[Como dice el iaio lokuelo ¿Qué Lo conocéis y mucho? Nadie absolutamente nadie, hará ni por activa ni por pasiva que… https://t.co/f6yzaRoZ28]]></document><document><![CDATA[@ApoyoAngelGaro Que todas se operan de arriba a abajo y lo unico que hacen es ir a peor de lo que ya estaban y la m… https://t.co/NF3qxwGqZl]]></document><document><![CDATA[@CNNEE Cuando abro mi Movil ya no me Soprende leer Noticias de Muertes y Heridos en Paises de Este Sacro Mundo y Fr… https://t.co/v3LLU7EUbm]]></document><document><![CDATA[@nusca_ap Si es coña. Yo también iré con mi hijo mayor y mi hermano a verla el domingo, a ver qué tal acaba, aunque… https://t.co/mHcj92zfTw]]></document><document><![CDATA[@ricardin43 @sanchezcastejon Ocultos, de quien me habla de barcenas, de la gurtel, del pp de Madrid, de Valencia, d… https://t.co/LIaSJ4QlJV]]></document><document><![CDATA[Colorido desde el Cabezón de #Etxauri #motopatxa1 en Etxauri https://t.co/WUbxOdkmYB]]></document><document><![CDATA[A por todas y en tromba ha salido Cayetana, especialmente a por la socialista Montero, que resiste los embates, ya… https://t.co/xq2DYGtys6]]></document><document><![CDATA[#SanPedro a los pies del #CastillodeMula #MiércolesSanto #SemanaSanta en Mula, Murcia https://t.co/RlulaRh2MT]]></document><document><![CDATA[#Vecineando #CascoHistórico #Toledo Para muchos vecinos residentes del barrio, la Semana Santa solo es la Semana de… https://t.co/NbZpXWNwbO]]></document><document><![CDATA[Acho isso acaba sempre por acontecer quando não tamos bem aconteceu me igual]]></document><document><![CDATA[LOS MILLONARIOS 🍀🍀🍀🍀🍀 En breve brindaremos todos, los que estuvimos y los que no pudieron venir.  #despedidacharly… https://t.co/DvJ3nRIfbG]]></document><document><![CDATA[@teresajb47 @elisabeni @odonelorza2011 @sanchezcastejon @teresajb47 querrás decir “ha rectificado” #ortografía #HazquePase /❤️]]></document><document><![CDATA[En #Netflix han puesto Heavy Metal. Salen tetas, naves espaciales, dimensiones paralelas, bárbaros, zombies, aliens… https://t.co/usxCsztH6t]]></document><document><![CDATA[@adolfonavarro95 Te resuelvo la vida la vida pon una cortina y deja la puerta abierta 🤯😁]]></document><document><![CDATA[Mientras, vuestros concejales de Valladolid, intentando boicotear una procesión de allí del Domingo de Ramos, no te… https://t.co/Ev5xYYMk6U]]></document><document><![CDATA[Lo único que voy a decir y con esto concluyó el tema: Te perdono todo y te entiendo, pero eso si jamás voy a olvida… https://t.co/qYhU5lw3wl]]></document><document><![CDATA[El comedor de pollas de independentistas, secesionistas y golpistas 👇👇👇👇👇👇👇 Sánchez quiere aplicar la Ley de Partid… https://t.co/YEzxcoJ1BV]]></document><document><![CDATA[Importante incremento de la participación a estas horas con respecto a 2016 #28A https://t.co/9FF8ZcnuUJ]]></document><document><![CDATA[Espero que ya estés bien de ánimos y todo. Y no hay que dar las gracias por eso , para eso estamos . !!! Buenos día… https://t.co/uOHVWUQ9an]]></document><document><![CDATA[Convenio entre el Aula de la Dieta Mediterránea y Cosentino https://t.co/Pcta1uswfI vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[It's for all ages and it's brilliant...... @ Jávea https://t.co/EDPDgVvv57]]></document><document><![CDATA[@CasoAislado_Es @vox_es En mi casa no se verá, así lo hemos decidido toda la familia.]]></document><document><![CDATA[“...Mas os melhores jogadores não são apenas os jogadores que são bons de bola, mas também aqueles que têm cabeça..… https://t.co/jgqepSM425]]></document><document><![CDATA[Joan Bilbora! (@ Estación de Autobuses de Córdoba - @estacioncordoba in Córdoba) https://t.co/Kku54ihte4]]></document><document><![CDATA[@pieineurope @Steve_Remainer @hilarybennmp As history has proven time and time again...]]></document><document><![CDATA[@AwesomeMadrid @Madridesdenorte @ChuleriaMadrid #Madrid #PlazaDeCastilla #miercolessanto #Callejeando Que llega la… https://t.co/eZexiRnCU2]]></document><document><![CDATA[#Blas #teckel #teckelblue #perro #perrito #perrosalchicha #salchicha #dog #cachorro en MERCANTIC https://t.co/TqAe01oXfH]]></document><document><![CDATA[-Y no solo queremos potenciar la primera emancipación, si no que también pensar en todos los vecinos. Por eso vamos… https://t.co/MpksDa8Lup]]></document><document><![CDATA[Tú sí que eres violencia además  para curarte ese odio en ese cuerpo necesitas muchas pastillitas de colores voxmit… https://t.co/tHwCGNmaV8]]></document><document><![CDATA[@CurroJi08241240 @BeatrizTalegon Curro Jiménez dando lecciones de ¡ética y moral!]]></document><document><![CDATA[#PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que no disfrutarĺais desayunan… https://t.co/WQLIJOPCmN]]></document><document><![CDATA[Todo lo épico que quieras, pero tiene CERO sentido contextual y argumental el cómo acaba #gameofthrones #]]></document><document><![CDATA[No sólo completé este album, creo que lo desgasté de tanto leerlo y releerlo hasta aprendérmelo de memoria… https://t.co/H8B54H5Azp]]></document><document><![CDATA[@CDeportivoLugo @LaLiga Hablando desde el otro bando y sin la perspectiva de estar allí, me sorprende. Vi un Lugo c… https://t.co/qDu8wJhI0M]]></document><document><![CDATA[✝️Emotivo Vía Crucis, como es ya tradicional, este viernes de Dolores, con la imagen de Jesús Cautivo organizado po… https://t.co/pAjOkGdU4d]]></document><document><![CDATA[@javier_bruque @alberto__marcos Según el mismo él representa al cuerpo de tres ojos la memoria de poniente y repres… https://t.co/s6iiAUgt7G]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena #SSantaAracena19 😇  OJO al panorama ahora mismo en el Paseo de Ar… https://t.co/RlgiiA1jyf]]></document><document><![CDATA[@antigua_roma @editorialespasa @Planetadelibros @nestormarques Venga @anvica_87, participa a ver si pillamos.]]></document><document><![CDATA[Empate (29-29) vs @anaitasunabm , é uma torcida mais que especial diretamente do 🇧🇷  . #mizuno #memotivacoaching… https://t.co/4I75PIay1P]]></document><document><![CDATA[@LosGenoveses @pablocasado_ @elpais_espana A día de hoy,  la trama no se ha disuelto, sigue actuando.]]></document><document><![CDATA[#realestate #home #interior #design #interiordesign #MyTager_com #homedecor #decoration #interiors #decor #luxury… https://t.co/sVr3e6uMkW]]></document><document><![CDATA[@CarmenAriasRFAF @ManuFerGomezFot @pedropeponce Ahí os dejo detalles de la actuación estelar de nuestros chicos en… https://t.co/GmevZ6Y46g]]></document><document><![CDATA[Casa de campo 🌳 Ph/ _kuros_  . #photoshoot #casadecampo #sexy #muscle #guapo #bootybuilding #addicted #fit #fitfam… https://t.co/5M2gHDsYyq]]></document><document><![CDATA[@MarvelStudios @VanMaddle1 @clarkgregg Grande el agente coulson, contigo empezó todo]]></document><document><![CDATA[@catexperience @valentisanjuan @CircuitCalafat @ametllademartur @terresebretur Que forma de abrir gas en un divertido y exigente circuito 💪]]></document><document><![CDATA[@NestorConTilde Si, esos dos los controlaba que este año he seguido bastante el draft. Preguntaba si alguno de todo… https://t.co/7shYbkq4gd]]></document><document><![CDATA[Toda mi solidaridad con mis ex compañer@s de Diario Clarín (Argentina) que hoy fueron despedid@s y a los que se les… https://t.co/4Gpy6tQMOs]]></document><document><![CDATA[Em Telavive, somos todos Conan Osiris! 🇵🇹 #Eurovision #ESC2019 #DareToDream https://t.co/MkGpojatKb]]></document><document><![CDATA[Tutorial Photoshop diseña una portada de informe by @ildefonsosegura https://t.co/z0bVpoKTrm]]></document><document><![CDATA[Fuck you and all your expectations I don't even want your congratulations I recognize your false confidence and cal… https://t.co/lTn2qhgP9H]]></document><document><![CDATA[Nuestra hija nunca deja de sorprendernos. Que grande ❤ https://t.co/k8ZE9ZBFwb]]></document><document><![CDATA[Y para el recuerdo quedará el pedazo de temporada que se ha marcado!Mucho animo y seguro que vienen grandes cosas💪🏻… https://t.co/MCpHiDqoiX]]></document><document><![CDATA[El autentico espiritu de Vox... engloba todo.... todo... https://t.co/B9Qb7vsYCh]]></document><document><![CDATA[Magnífica participación para @estrellaad2003 es su primer Cto de España]]></document><document><![CDATA[Tengo que contaros que me acabo de despertar de la siesta porque sé que estabais en vilo https://t.co/VOQsEVKRjV]]></document><document><![CDATA[Irrepetible Noel Gallagher en Murcia.#noelgallaghershighflyingbirds #warmup #murcia #2019 en WARM UP Estrella de Le… https://t.co/T4oMXE47Rr]]></document><document><![CDATA[Plateando caireles! #taller #plateria #oficio #artesanal #plata #oro #joyeria https://t.co/0jqKLJb5oX]]></document><document><![CDATA[@alfonsogar_98 @ccttcautivomlg A ese nos falto por cambiarle el parche Guan]]></document><document><![CDATA[PP y Ciudadanos emprenden una campaña contra el Gobierno por la "brutal subida" de impuestos a grandes empresas y a… https://t.co/Yx8MMqC9zH]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Carmatpor @Christi36833350 @77populacho @56Lucas5 @Donpinpon2011 @escofet_jaume @Dan__Vader… https://t.co/MXJRSLeRPy]]></document><document><![CDATA[@Armando_Marcos1 @Santi_ABASCAL @vox_es @cayetanaAT Lo has parido tú sólito o has necesitado ayuda?.]]></document><document><![CDATA[Estación de penitencia #1 en Fregenal de la Sierra, Spain https://t.co/j86C17NeiF]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en un parque de atracciones de la historia de junio]]></document><document><![CDATA[@pepeblancoEP @pablocasado_ @Albert_Rivera @sanchezcastejon @vox_es @PSOE @PSdeG Ayer en Las Rozas Abascal ha mostr… https://t.co/sCOtuSMwfs]]></document><document><![CDATA[@valentingarcia2 Querido Valentin. No hay nada mejor que un abrazo sincero, calmado, fuerte y protector para empequ… https://t.co/iJPzDpVyla]]></document><document><![CDATA[Es això que diu el Carlos Carpintero, es això que diu @gabrielrufian, va de democràcia, va de llibertat, va de desm… https://t.co/efOvcypeyC]]></document><document><![CDATA[@MrJmBarreto Yo creo que no sería tan diferente y que el tuit de Jordi se enmarca en esa costumbre tan nuestra de echarnos piedras.]]></document><document><![CDATA[@simon_mupe @Oskartxuprz @huck_pinn Con lo cual queda claro que pasó, que nos hemos radicalizado. Yo que era de los… https://t.co/xxeenMtPEZ]]></document><document><![CDATA[@elisabeni Cuando estás en la Empresa privada, tienes que prepararte primero para acceder.En tu vida laboral y prof… https://t.co/J36fACf2cl]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @ScalabroniE @SoyMotor Bueno, a lec le falta todavia. Es rapido, sensato, humilde...pero todavia le fa… https://t.co/Lx3TNWs87N]]></document><document><![CDATA[Nunca entenderé a la gente que se va de acampada y sube veinte fotos y está con el móvil.]]></document><document><![CDATA[El cambio de Semedo por Coutinho, o como un entrenador puede ganar una eliminatoria. 🔝]]></document><document><![CDATA[Wind 3,6 km/h NW. Barometer 1014,0 hPa, Falling slowly. Temperature 1,1 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 91%]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC Precisamente estamos evitando que ganen las CLOACAS moradas... PODEMOS representa lo peor de los viejos… https://t.co/P2sm7at1DG]]></document><document><![CDATA[sublime lección de #blues de #coreyharris en los jardines de Can Sumarro gracias a la #societatbluesbarcelona en Bi… https://t.co/tHjiHesBcF]]></document><document><![CDATA[🚨 Otro entrenador que cae. Mucha Suerte a Muñiz en sus próximos proyectos.]]></document><document><![CDATA[@misskilauea @CatoMad @COGAM Estoy de acuerdo contigo en eso. Lo que también me preocupa es la oda a la intransigen… https://t.co/StpHeWOaK6]]></document><document><![CDATA[Aupa @UkarArana, enhorabuena, y mucha suerte en Caparroso.. Eman gogor - a por ellos.]]></document><document><![CDATA[Sra. Álvarez de Toledo: la pregunta es de tontos. Cualquier criminólogo le podrá explicar el por qué.]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/xT0oX4PjKI]]></document><document><![CDATA[Pero como no es Messi..... no se dio tanto bombo...  VAMOS MI PUCELA ... 💜💜💜💜💜💜💜💜  VIVA EL @realvalladolid  🎶🎶🎶🎶🎶🎶🎶… https://t.co/5KIPXWFdpb]]></document><document><![CDATA[@PauDaferga62 @luna42968947 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/rmENd3pSjm]]></document><document><![CDATA[@claraedea Bueno, creo que en el Día del Libro te mereces una felicitación.  Lo dicho. ¡Felicidades!]]></document><document><![CDATA[Miguel de Cervantes Saavedra, enterrado el 23 de abril de 1616.  Gran Español, soldado y escritor universal. Autor… https://t.co/KtlzNDhPQH]]></document><document><![CDATA[@ElMelocotonRock Parecido. Sería el vencedor en todas las ediciones previas.]]></document><document><![CDATA[@Gordocincuentn Pa cuando un día internacional de pedir la cuenta dibujando pollas en el aire?]]></document><document><![CDATA[volver. . (todo el tiempo) . . a empezar. . . #tenerunacarreraenelarte #keepgoing  #actor #JUGARASER #teatro… https://t.co/pDhmBfkWoe]]></document><document><![CDATA[@iescolar Cada vez mas la llegada de VOX me recuerda al ‘Planeta de los Simios’.]]></document><document><![CDATA[Todos al barnes!! @CiudadDeMurcia @treceraG13 @FundacionCepaim @salva_chamorro Gracias crack!!❤️ https://t.co/f2b5o9ceBi]]></document><document><![CDATA[@pbeigve_ Escúchame nadie absolutamente nadie está preparado para ver esa película]]></document><document><![CDATA[@Borjita_Trubia @sabid111 Lo recuerdo. Fue tan traumático que lo recuerdo en conjunto.]]></document><document><![CDATA[Qué engaño lo de las viviendas. Vuestros padres o abuelos, muchos de ellos con solo un sueldo compraban una viviend… https://t.co/TSV2OqDaiV]]></document><document><![CDATA[@ManihotEsculen1 @eleonorabruzual @AsambleaVE Para eso tenemos un embajador en España @EcarriB nombrado como por el… https://t.co/g8nzkvrgtp]]></document><document><![CDATA[@AndiOnrubia @mariiofg Con balón, he ahí la cuestión...un futbolista de élite que tenga problemas con el balón...me da que pensar]]></document><document><![CDATA[@TodoTec_Youtube te doy las gracias bro por todo lo que me has brindado durante estos años sin pedir nada a cambio]]></document><document><![CDATA[@giuseppegrezzi Aquesta és la teva bona, i eficient, gestió a la línia 12 #NovaXarxa #LaXarxadelFutur @emtvalencia.… https://t.co/5sn7v4YByF]]></document><document><![CDATA[Excelente resumen de los últimos desmanes del PSOE https://t.co/f3QB6s1ZGy]]></document><document><![CDATA[@Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Me mosquean más la del Santander y BBVA, estas últimas las compré… https://t.co/yuOiFTEfsj]]></document></documents></author>