<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ElenaSalamancaR @Hdad_Macarena Si que es emocionante ver cómo bailan a la Virgen...😊]]></document><document><![CDATA[Anne Carson: “La gran paradoja es escribir con placer sobre algo trágico” https://t.co/DqfwBffwo8 vía @babelia_elpais]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pero como lo va a dejar si no tiene otro curro y como aqui no cobrara y ya saben donde trabajan]]></document><document><![CDATA[@BobEstropajo Ya estamos con Venezuela!! Ese hombre les evangeliza en un tris tras]]></document><document><![CDATA[@RafelBalaguer @Nesslu @titusoide @llamadadetribu Bien,,, gracias,, feliz soleada tarde de sábado 🥰🥰]]></document><document><![CDATA[@Galgo_rojo @La_SER @ahorapodemos Más trampas, no saben hacer nada legal 😠😠😠]]></document><document><![CDATA[Si, pero...las encuestas le dan ganador con ese gran saco de sobervia que siempre le acompaña y que solo esconde en… https://t.co/GPxN56bQJ9]]></document><document><![CDATA[Buff no hay comparación nunca pensé que lo diría pero solo a efectos de disfrute dialéctico ¡¡vaya perdida qué dolo… https://t.co/mpzsInHIHS]]></document><document><![CDATA[@Alafont2011 @cipripedia Qué te puedo decir... Allí fui feliz. Con mis ojos: https://t.co/DVZ6tlMr7Q]]></document><document><![CDATA[@jipifeliz @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/ShiCIKnLMI]]></document><document><![CDATA[Leed, leed, vale la pena!!! "Dejad de decir que tenéis una call" por @jmruizblas https://t.co/FoCo8oPMnR vía @GQSpain]]></document><document><![CDATA[@okdiario @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socia… https://t.co/2DzrOECFvg]]></document><document><![CDATA[Mi look playero de hoy que me ha regalado mi madrinita rociovela9  🥰 #paracomerseloconpatatas en Platja nord de Peñ… https://t.co/Dq1FnNOgle]]></document><document><![CDATA[@Dakipalla1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ITcjKsbViP]]></document><document><![CDATA[A mi nunca me ha hecho una amiga más daño que una pareja la vd es que elijo bien con quien me junto]]></document><document><![CDATA[el resumen de ayer y hoy es gracias España y George RR Martin #GameOfThornes #28A 🌝]]></document><document><![CDATA[@alexoficial ENHORABUENA Y OJALA  a la próxima pueda estar😥😥😥😥😥😥😥deseandonsabermasfechas.@alexoficial para ir a esc… https://t.co/ZnxuWTxESc]]></document><document><![CDATA[Jo sempre penso en @Jaumeasens @HiginiaRoig  i @AlbanoDante76 junts en un partit...  Ja sé que és una utopia, però… https://t.co/5jpD1dgjW7]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 O, si cuando te ponen al niño o la niña en los brazos hay un montón de gente delante. Estás en un sitio de… https://t.co/dxxzYrbnL0]]></document><document><![CDATA[Parece que si no tienes twitter no eres nadie o no te enteras de nada #meparto #yaestoyaqui #unavidaparaescribirunlibro]]></document><document><![CDATA[Mi admiración y amor por @AlessioArena viene de muy lejos y no caduca. #Atacama es gloria bendita 💛]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uV8nTJkpXw]]></document><document><![CDATA[Twitter nos da el dia y nos deja sin mds🤦🏼‍♀️😂😂😂😂 Mejor tomarlo con unas risas y todo a la cara como antiguamente… https://t.co/dG8lrbaNYi]]></document><document><![CDATA[Las personas migrantes no somos luces de patios traseros que se encienden y apagan cuando se acaba la función de lo… https://t.co/xmL4SLJVWi]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning #GutenMorgen  "Pero la vida es corta:  viviendo, todo falta;  muriendo, todo sobra".… https://t.co/edUxjTbnet]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia @DescubreHuesca… https://t.co/XEZdaR4U0z]]></document><document><![CDATA[Voy a recolectar todas las fotos que me ha mandado @desitello de su cara desde que la conocí.]]></document><document><![CDATA[“Hi ha diferents llenguatges per diferentes espais” la @marisolbcn explica els orígens dels Festivals/Fira de dansa… https://t.co/VchScvVud5]]></document><document><![CDATA[No veas cómo alumbran las pulseras estás de mierda que han tirado en el agora jajajajaja]]></document><document><![CDATA[De verdad que la actitud de Rivera atacando, insultando y faltando al respeto sin el más mínimo respeto y sin intel… https://t.co/8Xb3r99o7M]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Mi sueño es vivir en armonia con las personas que me rodean y disfrutar con ellas de las cosas que mas me gustan.]]></document><document><![CDATA[El ideario del #Grupo13 tenía tres pilares: - dignificar la publicidad en una España postautárquica - hacer… https://t.co/1sDnJi9ega]]></document><document><![CDATA[5:52 de la mañana Me acaban de despertar mis vecinos follando. No sé qué más me puede pasar en esta vida]]></document><document><![CDATA[@angelotobg @pdiaz222f @raquelejerique @eldiarioes De corrupción !! Que "prige" por favor 🤦]]></document><document><![CDATA[@elisendastone @JulioBasulto_DN @GameOfThrones @GD_RNE Me está encantando...igual son las ganicas que tenía ❤️]]></document><document><![CDATA[@glostegu @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/Ds7MLpaLtm]]></document><document><![CDATA[Que t'ha passat Inés a Catalunya? Has perdut 600.000 vots! Bon viatge a Madrid, busca'ls a en camí! https://t.co/NwNrdQM8vN]]></document><document><![CDATA[No es un fugado es un cobarde traidor a sus compatriotas de la República catalana de mentira.]]></document><document><![CDATA[@BiztorK @IgnacioRjo Seguro que es mentira... que no te ha pasado nada! Jajaja]]></document><document><![CDATA[@mlaudeauser @ChamaDeRobson Affff, do lado!!!! E ainda assim a gente nem lembra que mora na mesma cidade, kkkkkkkk!]]></document><document><![CDATA[Parabéns🎉❤ #lasqueremos #happy16years 🎊🎂 en Madrid, Spain https://t.co/DP9p1KdnBm]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[Hoy cumple 1 añito el bebote gordote más guapo!!!! 👶🏻👑🎈🎂🎁 . . ¡Qué rápido pasa el tiempo! 🙀😢 . . . ¡Te queremos muc… https://t.co/GP8t0lGdRN]]></document><document><![CDATA[@heikefreire @MorenoG_Agustin @ludus_org_es @tiching @MiriamLeiros @cccesssarrr @SEO_BirdLife @pepecampostruji… https://t.co/7kH3fPB4iQ]]></document><document><![CDATA[Me gustaría saber si el caché de la pantoja es tan alto por ser una gran artista LAS AZÚCAR MORENO TAMBIÉN SON GRAN… https://t.co/h4DhRKycDp]]></document><document><![CDATA[@Songsa93 Elle ne militait pas à l’extrême droite mais figurait en place non éligible sur une liste pour une électi… https://t.co/SSxTNXjQ7m]]></document><document><![CDATA[@pmanglano @13Alew LAS COSAS CLARAS: Si quieres q gane el PP en el Senado,vota al PP. Si quieres que gane VOX,vota… https://t.co/1RJbud8GiT]]></document><document><![CDATA[Tardes de viernes 🔝 Buen ambiente, moda y accesorios bonitos para ti ¡¡Vienes!! 🤗 . #holaquetal #estasinvitada… https://t.co/mVbqNM2OUA]]></document><document><![CDATA[A mi, la @margpuig em representa i espero que a partir del diumenge segueixi sent així.]]></document><document><![CDATA[Hoje a caminho do Porto!!! Showcase na Fnac de Santa Catarina com o guitarrista Gabriel Selvage! https://t.co/ggV6TJqMQC]]></document><document><![CDATA[@JuntsPelSi_Cat @Esquerra_ERC @MiquelSellares @junqueras @martarovira @gabrielrufian @caroltelechea @sergisabria… https://t.co/D8Y4ThLy1w]]></document><document><![CDATA[eu posso tranquilamente assinar matérias aqui em portugal pois não tem nenhuma pessoa com o mesmo nome que eu com c… https://t.co/EntShFCcYM]]></document><document><![CDATA[@CriadoEnterado el instante perfecto, la frase fundamental  quizá siempre llegue tarde pero no te aburrirá]]></document><document><![CDATA[Martes Santo con un día “Radiante/Diamante” . Hoy el horario de la tienda es de 10.00h/13.30h y 17.30h/20.00h .… https://t.co/BEy1mIJYip]]></document><document><![CDATA[@zemiguelz @biamendess28 Não perdoas zé miguel. Podia ter sido mais cedo, mas pelo menos a rapariga abriu os olhos🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[Comencem la diada de Sant Jordi amb els primers reflexes als camps de #laldea. @ARAmeteo #324eltemps  @nestor_meteo… https://t.co/0EjNdvtqGK]]></document><document><![CDATA[...se me difamó, se me persiguió, se llenó durante varios días todo el instituto de banderitas homosexualista y los… https://t.co/DOOUB6Lyaq]]></document><document><![CDATA[Son las 05:18am pero siempre boca. Gracias por tanto boca juniors querido!!!!]]></document><document><![CDATA[@JotaMSilvaA Que què ha passat a Catalunya? Tenir dues candidates que només sentir-les causen crispació? Que no són… https://t.co/GiHhw9n5Oc]]></document><document><![CDATA[@oilire @88StraffordAPTS @JelitaOficial @coheteplastico me están molando un montón es como si se juntaran sidonie y… https://t.co/ASer4PfzDM]]></document><document><![CDATA[he leído el "is now a criminal" y he flipado pero luego he seguido leyendo y todo bien.]]></document><document><![CDATA[Pregunta . Yo lo tengo en bucle en Spotify con tus mostruos y con yahora no. Sigo o es mejor esto que decís?]]></document><document><![CDATA[Hoy en Benicasim,  jornada proactiva  con las presencia de @Tonicanto1 , @MSandraJulia @mventuracs y demás compañer… https://t.co/6xXuO5QsPO]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/2CFyBoAzcz]]></document><document><![CDATA[@EspejoPublico @ximopuig Son como todo socialista , nunca cumplen lo prometido , Valencia peor que nunca .]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @pitumerchita @luzdegas123 @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega… https://t.co/wUdWWBUpfZ]]></document><document><![CDATA[En #L6Napactar, @AlmeidaPP_ niega la lista negra de la vergüenza que @vox_es ha exigido en Andalucía al Gobierno de… https://t.co/JNz4WxhQei]]></document><document><![CDATA[@jmanatol @osakidetzaEJGV @AirbusHeli @112_SOSDeiak @angelmarinta @jlrios04 @GuillerCil @Rotarywings1 @verticalmag… https://t.co/9f7cAsxdT3]]></document><document><![CDATA[#EllaEs Tara Westover (EEUU, 1986) la autora que con su primera obra, «Una educación» consiguió un rotundo éxito ta… https://t.co/B523z3zybm]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @andrearopero @_InakiLopez_ @SextaNocheTV Si no se lo han dicho sus asesores, tome nota: es muy desa… https://t.co/EOfxQNpdCJ]]></document><document><![CDATA[Viernes soleado en Valencia por fin 🤗 Hoy vamos a comer de lujo y en un plis plas.  Cazuelita de calabacín, tomate… https://t.co/YQwmiHEvlG]]></document><document><![CDATA[#Madrid #madrid_best_photos #igersmadrid #igers #street #streetphotography #urban #urbanphotography #architecture… https://t.co/tz84SDvTwx]]></document><document><![CDATA[Qué día tan triste para el arte, la historia, la arquitectura...para la humanidad 😞 #NotreDame 🙏🏼 #París]]></document><document><![CDATA[#digitalxborder @jla_alonso @eoi @Adigital @ICEX_  Las jornadas de digitalización no van de tecnología sino de pers… https://t.co/bY9T7gfUUh]]></document><document><![CDATA[El Real Zaragoza se complica la vida tras caer 0-1 ante el Dépor en La Romareda - https://t.co/lL5F4hc2p6]]></document><document><![CDATA[🎁🎁Hacemos envíos🎁🎁 💖💖💖💖#EspecialDiaDeLaMadre##GrandesDetallesAPequeñosPrecios##llaverosfrases##Regalos##pequeñocome… https://t.co/HiR4uInpfB]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #music #voice #musician #workout #training  #singer… https://t.co/QUqMdfNprZ]]></document><document><![CDATA[Museus com a llocs de reconstrucció dels llaços socials! #MuseusiEdu  @MuseuVidaRural  #laculturatransforma]]></document><document><![CDATA[Passeando com chuvinha! em Teleférico de Madrid https://t.co/OQB6lXzIOs]]></document><document><![CDATA[Agora percebo como é que este idiota e os seus amiguinhos têm 1%, que partido fraquinho 🤣]]></document><document><![CDATA[@FandomIl @fdloto_iv @GianGinoble @piero_barone @IBoschetto @ilvolo @ILVOLOMIAMI 😀😄😆]]></document><document><![CDATA[Ilusión por su competición.Entre todos debemos cuidar el #Baloncesto, y que sea respetado yJusto.… https://t.co/giSf9lifuK]]></document><document><![CDATA[Libros infantiles, sant Jordi,  día del libro @LlibreriaAllots @GRUPOEDEBE https://t.co/ioKsDumizQ]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @Tanit00 @marags624 @beatrizbecerrab @VeraJourova Ricos como ella? #GestaciónSubrogada  https://t.co/hFm9NJd0vR]]></document><document><![CDATA[@mlaudeauser @ChamaDeRobson Affff, do lado!!!! E ainda assim a gente nem lembra que mora na mesma cidade, kkkkkkkk!]]></document><document><![CDATA[Yo quiero estar borracho,  viviendo mi vida, pero a tu lado,  bebiendo tequila  de cualquier vaso, rompiendo la fila  si tú te vas.]]></document><document><![CDATA[@jalemanuris @lurali221971 Cs que se guarde sus votos y sus socios para el hipócrita]]></document><document><![CDATA[ENTREVISTA | Nico Cué, candidato del Partido de la Izquierda Europea: "El movimiento feminista nos ha dado una lecc… https://t.co/UdKeMCQYCd]]></document><document><![CDATA[Tu me dices algo que te dijeron de mi y yo te digo algo que me dijeron de ti, de verdad podemos parar hoy 😭]]></document><document><![CDATA[@serratrad @MissLeslieDay @painsmyenvying @plluberas Cuando vengas a la Feria del libro hacemos una traduquedada 😍]]></document><document><![CDATA[Cuando tu prioridad se convierte en descansar después de trabajar, tomarte una buena cena/cerveza y ver una peli.]]></document><document><![CDATA[@LluisOrriols Alucino que haya gente que se sienta cualificada para determinar cómo se tienen que sentir unos niños… https://t.co/omAKELV9r7]]></document><document><![CDATA[So in love with #spring ⚘🌱🌿 . . . . #vsco #vacocam #liveauthentic #descobreixcatalunya #ig_spain_ #visitspain… https://t.co/YwZPk09X25]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos en la 3️⃣SESIÓN de nuestra oficina de Madrid -@CECAMAGAN - para informar a los directores de rrhh y rel… https://t.co/cvvhV98OQp]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @ArusityslaSexta 😂😂😂😂es por si no vuelve😂😂😂.buenos dias.feliz miercoles😘😘😘cules guapo]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/eKQ8YiOc6L]]></document><document><![CDATA[Si el día 8 de marzo estabas luchando por tu derechos en la Manifestación no sé qué haces votando ahora a Vox..]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_ Gracias ATI y a Pablo el esfuerzo que hemos hecho y aremos es poco para decir la HISTORIA LA ESCRIB… https://t.co/zJfm1bHdbN]]></document><document><![CDATA[Si el público cambia y los gustos cambian que me manden a hacer puñetas...🐙🐙🐙]]></document><document><![CDATA[@mariaaruizzv @VictorLazo20 No pasa nada hay muuuuucho mundo que recorrer 👯‍♀️ https://t.co/AlvODChEzB]]></document></documents></author>