<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Frase comodín. ¿Aplicable al 1O y a todo el p... procés? (Q conste que Cayetana no es mi opción política, pero tene… https://t.co/6lX63ijMS0]]></document><document><![CDATA[Lo peor es que están inculcando a la gente joven lo que para nuestra generación era lo mas ruin: la cultura del chi… https://t.co/VpldkTXdbv]]></document><document><![CDATA[@VLAuteur @Kuntzelmann2 Mélenchon se fout vraiment de votre gueule mon cher Eric Brunet !! Et vous en êtes encore à… https://t.co/WLRk45qqsW]]></document><document><![CDATA[De verdad que estén haciendo todas las pelis de high school musical y Camp rock en Disney Channel me está salvando la semana]]></document><document><![CDATA[Mirador de Tierra de Campos, disfrutando de las vistas del mar de Castilla https://t.co/3ptYoPQkcy]]></document><document><![CDATA[Todo preparado en Canaletas para recibir esta noche a un Barça campeón de Liga. Preparada una camiseta especial que… https://t.co/cKJHdTNv8S]]></document><document><![CDATA[@ABoopLuIIaby Primero se van a asegurar de que la estructura es lo suficientemente estable como para empezar una re… https://t.co/8MaLkuDwgb]]></document><document><![CDATA[ME ESPLICO Y SIN MÁS ROYO ¿ LA JUSTICIA JUSTA NO EXISTE , Y LA GENTE SENCILLA NO TIENE DERECHO A ELLA , ESO SOLO ES… https://t.co/AOUyWxQsTd]]></document><document><![CDATA[Yo antes de ver el capítulo de got: bueno en verda seguro que el capítulo es tranquilito tampoco puede pasar mucho… https://t.co/xt6Peqc9YC]]></document><document><![CDATA[@ZesarM No quiero ser gafe, pero o se ponen de acuerdo o me veo repitiendo  elecciones como la última vez 🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[🇪🇸 #VueltaCyL2019 - etapa 3 -#VueltaCyL2019E3 (2.1) 🇪🇸 🏁@EnriqueSanz89 (EUS) se impone en la etapa y @Cimo89 (ICA)… https://t.co/rn4CZ6AFtc]]></document><document><![CDATA[Ayer, en #argalibro2019 coincidí con dos grandes autores: @mariareig. y @benito_olmo . Charlamos con los lectores,… https://t.co/evbywJ96i5]]></document><document><![CDATA[Abstenerse es una opción tan legítima como cualquier otra. Pero quedarse en casa este 28A acarreará consecuencias t… https://t.co/G5bip1uKIh]]></document><document><![CDATA[#HaceUnAño | Entrevista a @sdiazalva de @iusanfer en #HenaresTv  Para volver a verla 👉🏻 https://t.co/DuQ08VgrsX https://t.co/TAMoFcb82G]]></document><document><![CDATA[@elaestt @MeroStation Tuvo q ser profundo porque aún te acuerdas.... sorry 84735 años después]]></document><document><![CDATA[Camina sin mirar atrás... #amamesinmodales #hastaelinfinitoymasalla #womafashion #womanwithstyle en Telecinco - Gru… https://t.co/zQHvwpQnh5]]></document><document><![CDATA[@lwalias @pablocasado_ Es que en su universidad hacían las cuentas de otra forma que no entiendes Lauri...]]></document><document><![CDATA[@danisenabre El que passa Dani, és que poques vegades hem vist partits com el d'ahir, no hi ha una continuïtat en l… https://t.co/YOJis606sx]]></document><document><![CDATA[@jordievole Me puedo quedar con la frase para usarla en unos meses?. Hay elecciones en Uruguay.]]></document><document><![CDATA[Encantada de participar en el Congreso #AbogacíaTransforma2019 el 9 de mayo en Valladolid para discutir cómo atraer… https://t.co/obaF9VQoR5]]></document><document><![CDATA[intentando coger a Cody que es igual de grande que yo (sale mal) en Portugal https://t.co/C0y3KbxHZR]]></document><document><![CDATA[@RAPHAELartista Buenos días querido Raphael.  Gracias , igualmente ,feliz finde y sobre todo tú descansa que te esp… https://t.co/mRp4vnVYHN]]></document><document><![CDATA[@Esther32837485 @ladamadeleste @vox_es Si, las demás somos de mantequilla, eso es lo que va a ser tu partido. Pues… https://t.co/cChhsgx30b]]></document><document><![CDATA[A oscuras en el centro de un cementerio sobre la tumba del rey me hallo, jugando a la ouija intentado comunicarme c… https://t.co/j2TkKo3w8E]]></document><document><![CDATA[Isto pode parecer ridículo, mas já não estou nada habituada a que a minha mãe me controle as horas de chegar a casa… https://t.co/hSvdc5z5j8]]></document><document><![CDATA[Orgulho gigante em ter ao meu lado alguém como tu! 💖 https://t.co/I49lngUJTL]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @unaiwind Más, no. Igual, sí.  Esa es nuestra lucha y parece que el matiz les cueeeeesssta tantoooo!!!]]></document><document><![CDATA[/❤️@sanchezcastejon En Andalucía ya se están haciendo las listas negras diciendo que querían los datos de las perso… https://t.co/Xy6ZQvRveJ]]></document><document><![CDATA[Us heu fixat q el coll de la Federica és com el de la gran maruesa Cayetana ?? 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Gran día ayer junto a ti y personas maravillosas. 😍😊 en Pola Park https://t.co/eP0L8D8cYz]]></document><document><![CDATA[Y ¡llegamoooooos! #CaminoFrancés   De Burgos a Lédigos 111 km. en cinco días 🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️  Gracias Ali, Bor… https://t.co/LCFEFLQbn6]]></document><document><![CDATA[@franciscoagenjo @SilesXGetafe Sobre CER, te puedo contestar lo que estamos realizando nosotras  como asociaciones,… https://t.co/7uMvnNy9sX]]></document><document><![CDATA[@RapadoOpi La marea de corazones azules son la audiencia la que a echo ganadora porque se lo a ganado a pulso ole MJ]]></document><document><![CDATA[@pruiz1823 @ComiteManresa @jpagesm @peperaire @ramonfontdevila Gràcies per a tu @pruiz1823 i al @ComiteManresa per… https://t.co/0PTcJNOLPs]]></document><document><![CDATA[Este año buscamos exoplanetas !!!En #GlobalAzure con el @iac y @sebhidrod https://t.co/2MdPjCTHn4]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @ahorapodemos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pjuJrJr47O]]></document><document><![CDATA[@carmenaguado5 @PSOE @sanchezcastejon Le recuerdo que en Valencia el PSOE también tiene su historia, el presidente… https://t.co/UKuvg3IMXr]]></document><document><![CDATA[@Bernie_gunther Yo siempre persigo, lo consiga o no, la gran historia. El pálpito, el reto para mí y para el que le… https://t.co/IayeSGLLEg]]></document><document><![CDATA[@toy593 Porque..la tele con ellas para muestra un botón?peroo la niña los estudios siempre te van a servir con el paso de los años!!!😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @lyuva26 @_bdamian @937908Mcm @Julia1976c @LILLOTERESA @FAM63 @Lolafergut @manelsaa99… https://t.co/yIhdd72aIs]]></document><document><![CDATA[Se supone que había que reírse? Dedicaos a otra cosita porq vaya tela...]]></document><document><![CDATA[@AFAPOL_ @SegurXabi @Ertitoselu @MariaMonteroTFE @jusapol @ConchitMartin #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/XirmSsHHzh]]></document><document><![CDATA[@Mariluzfri Pidiendo tanta comida a domicilio y sin mover el pandero les va a venir muy bien pedalear. 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[🔥Ya están disponibles las entradas para lo que será el día más especial de mi vida. 🔥 Y no, no hablo de una boda, n… https://t.co/kjgohgc7Ot]]></document><document><![CDATA[@LeonorWatling1 Hola techo de cristal, hola cero conciliación, hola acoso laboral, hola desigualdad... Etecé etecé]]></document><document><![CDATA[@dsubias11 @master_petri @VaIIsDe @julia_otero Solo como calificas al país donde has nacido" Españistan" te calificas tú mismo, ignorante !!]]></document><document><![CDATA[@airlime @congurb @ahorapodemos @Irene_Montero_ Les votaron 5 millones. La mierda está mucho más esparcida de lo qu… https://t.co/TyaPpL7ZcM]]></document><document><![CDATA[@magarciadiaz Pues porque se plantean si quieren tener que trabajar al menos 15 años para recibir una pensión o cob… https://t.co/E9ckC4lQVa]]></document><document><![CDATA[Un año más, una experiencia increíble 🖤 (y con la mejor compañía) @VinaRockOficial #VinaRock2019 https://t.co/FgiJdiLhZ8]]></document><document><![CDATA[Feliz día a todas! . . .  #mothersday #klimt #psicoart #loquedeverdadimporta #inteligenciaemocional #psicologia… https://t.co/D5a2G0in0Y]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Es usted una sinvergüenza. NO ES NO. Y UN SILENCIO TAMBIÉN ES NO.]]></document><document><![CDATA[Sinceramente, entre los representantes de este debate se ve claramente la falta de respeto y educación entre ellos,… https://t.co/3fziKD2RT0]]></document><document><![CDATA[@carrion_maje @despuesdelas8 @pmanglano No recicla!!! No está el cubo tricolor!!!]]></document><document><![CDATA[@either_mark Després de fer de notari per la caixa li han pagat els favors , a aquests no se li ha de fer ni cas ..… https://t.co/OnUOyCpSrQ]]></document><document><![CDATA[He visto 5 veces este video por lo menos y dentro de mi sonaba: "GUAAAPAAAA TODA LA CALLE PA TI GUAPAAA AAAHYYYYYHY… https://t.co/MAtosZhfPV]]></document><document><![CDATA[Lectura indispensable para los "ya tienes acento". "Ya haces cosas como los de allá" "Mimimimimi" 🙄😒]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate Me encanta la espera!!! Vamos!!! Eres única y un ejemplo. Adelante]]></document><document><![CDATA[A ningú li interessa com estic 😔. Però si penseu q a Sarrià, BCN les darreres eleccions va guanyar Ciudadanos i ahi… https://t.co/AxxA42Lhaq]]></document><document><![CDATA[The Convent de la Missió hotelconventdelamissio, built during the seventeenth century for the purpose of educating… https://t.co/0Gx2VCoqGx]]></document><document><![CDATA[GIFs. Que Arte comunicándose tan rápido, enseñando tan rápidooo,. EN RUSO !!]]></document><document><![CDATA[Buenos días 😊😀🤗 ya sabes leche calentita con miel y cama.. cuídate 😘😘 el vídeo que espere lo importante es que el B… https://t.co/SmsK32pibl]]></document><document><![CDATA[@PAxPasarela @jusapol @NatanEspinosaP1 @peris_vigo @MGutierrezCs @martintoledano @Ortega_Smith @Albert_Rivera… https://t.co/egfZGugqZg]]></document><document><![CDATA[Ya me respondo yo solita, que no se ni pa que pregunto: NO, ENE O, N-O.]]></document><document><![CDATA[he podido escuchar esta maravillosa canción en el momento perfecto y con mi persona favorita, no puedo pedir más 🖤]]></document><document><![CDATA[@jmartinperiflu No es de recibo a estas alturas del partido , Ami no me cabe en la cabeza !!]]></document><document><![CDATA[@luiscollado de @GoogleES destaca #CongresoAEEPP2019 que la monetización por publicidad cada vez es más difícil en… https://t.co/BfBUbnfLI8]]></document><document><![CDATA[Cine español, Alex amigo, Alex eres genial#guisoalcalaíno#felizcumplePite https://t.co/sdigfCVh6X]]></document><document><![CDATA[Ya estamos a nada 💃🏻 En una semana comienza la Feria y como no, los lunares por aquí cobran protagonismo 🔝 . Hoy sa… https://t.co/TMQY7T49xY]]></document><document><![CDATA[@ocnesp @alondradlp @elpais_cultura MARAVILLOSISIMA @alondradlp muy emocionante ver al Auditorio en pie aplaudiendo… https://t.co/Tkp53JYiTM]]></document><document><![CDATA[@dpaxorales Foi ótima, consegui estancionar e tudo. Conheço alguns condóminios...]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo #SuenaPacoTenorio19 en Priego De Córdoba 👏 https://t.co/woeaPsb1Gg]]></document><document><![CDATA[@JessFabric Yo solo pienso que con esos fichajes, el partido se va a ir a pique pronto. ¿Puedo ir a la cárcel por decir eso? 🙄]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Yo no lloro, eso lo hace la de Suiza. La vara de medir ha sobrepasado todos los límites… https://t.co/3u2HikTnEw]]></document><document><![CDATA[Isso já aconteceu ao Porto este ano umas 2/3 vezes, não se façam de coitadinhos]]></document><document><![CDATA[Magnífico el final de #Losmasgrandesdelcarnaval con @lachirisevilla #mamabicho #llamatepaco]]></document><document><![CDATA[@Nenec9 Dale! Esas son las mejores las que salen más de repente a última hora!]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @PPopular Que ejemplo de socios tienen. Que van hacer con elementos despreciables como ést]]></document><document><![CDATA[@AgentCipollino @joseantich @elnacionalcat No hi ha cap informe del Consell. Informa-t'en millor.]]></document><document><![CDATA[Pensamiento decolonial e izquierda. Sí se puede. | @ctxt_es  @AlejoPedregal https://t.co/E4zQtTONkF]]></document><document><![CDATA[Estou tão ansiosa que sejam 9 horas para poder ir ao supermercado comprar ovos, apetece-me ovos desde as 6 da manhã… https://t.co/ZSVwLvRlYV]]></document><document><![CDATA[Mentiras, mentiras y más mentiras. Si sigo viendo #ElDebateDecisivo es por ver a @Pablo_Iglesias_ decir sus propues… https://t.co/ci8QZvWvYI]]></document><document><![CDATA[Amb l’esperança entre les dents ✊🏼 @ UdL Campus Cappont https://t.co/i6WD2eqBsj]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/yWhQOj3owX]]></document><document><![CDATA[@anxbltr @JorgeEbola @IdiazAyuso @RABAGOISABEL Si he contestado! Si la pregunta es si me gusta lo que ha dicho, pue… https://t.co/NfKx4iyK3E]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos @mossos #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/cKJ61aEoHX]]></document><document><![CDATA[Somos lo que decimos, pero especialmente lo que no decimos. Hoy dando una preciosa sesión de #comunicacionnoverbal.… https://t.co/xQFUSdhBf7]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos Gràcies pel comentari 😅🤣. Boon dia]]></document><document><![CDATA[Ayer disfruté como una niña pequeña! Gracias @RCDEFemeni por hacernos partícipes de esta experiencia única! Orgullo… https://t.co/DAnNXGTWvQ]]></document><document><![CDATA[@Trix8Pat @CristoReySpain @Pablo_Iglesias_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/hiIpgLsMv8]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @vanecorlao @OlgaLosad @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @Carmen_2Estevez @BelenFGonzalez… https://t.co/q2Sy1LXEnv]]></document><document><![CDATA[No hay objetivo que se me resista 4 días 40 km de #runner y en este maravilloso enclave #Cádiz  -10+10 https://t.co/k3wTnR0ewH]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer conocer a @byelenacortes ...En su libro #GotasDeSueños , desnuda su alma desde el.primer día que… https://t.co/uAs7OPMthc]]></document><document><![CDATA[santa clarita diet cancelada, no es que fuese una serie muy buena pero :(]]></document><document><![CDATA[Lo que unió la Semana Santa y la comida que no lo separe nadie. 1 año después seguimos "en el mismo sitio y a la mi… https://t.co/XTBMxzVwxl]]></document><document><![CDATA[¿Os imagináis que todo el interés y la devoción por la lectura que vemos en el día del libro, fuera igual el resto… https://t.co/LntQXxN9lS]]></document><document><![CDATA[Cuando Jesús dijo: “amen a sus enemigos”. Se refería a quienes empiezan a usar taladro y martillo desde la madrugada.  #FinDelComunicado]]></document><document><![CDATA[@fcentenomalfaz @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa… https://t.co/3gv779iAQ7]]></document><document><![CDATA[Acabei de descobrir que gosto de percebes, é ridiculo, marisco é a minha comida preferida, mas não consigo gostar de camarões]]></document><document><![CDATA[Estupenda la comparación que @pablocasado_ ha hecho sobre un gobierno Sánchez y las matrioskas en #ElDebateDecisivo… https://t.co/UrUYTPrvW9]]></document><document><![CDATA[No entiendo a los chicos que se ponen los pantalones tan apretados que parece que cuando se agachen se les van a ra… https://t.co/DkLcI7cWlE]]></document></documents></author>