<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@marialocci33 @ConchiCabadas @site_alexglez @SofiaSfcst21 @alexgonzalezact @silsilvitasil @Granadinanoeli… https://t.co/A9pfgH3DIs]]></document><document><![CDATA[@laconstante1 @frikileria Me tomaría unas cervezas con @Rlamperez y Sansa Stark, para hablar de la vida, Invernalia… https://t.co/hoWIsYmUq5]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo P.Casado fichó a Cortés por los votos, pero la gente humilde necesita medidas económicas! Esa agre… https://t.co/oPg4hUIaaj]]></document><document><![CDATA[Quería ser y no podía. Ella vivía pegada al miedo. Ahora, cumple sueños con el miedo siendo su guía para cumplirlos… https://t.co/1fDetixZAI]]></document><document><![CDATA[tem uma casa em LA que já deve ter sido usada pra umas dezenas de filmes e series pq só eu já vi ela em 90210, revenge e agora em the dirt]]></document><document><![CDATA[Sinceramente:el vídeo me parece una pasada... remueve conciencias,señala y pone en evidencia lo que muchas personas… https://t.co/bLBqh9Q4BF]]></document><document><![CDATA[#1deMayo Día Internacional del Trabajo. FELICIDADES! 🎊  Encuentra la felicidad en el trabajo o no serás feliz. ~ Cr… https://t.co/1sv6bJ8hm9]]></document><document><![CDATA[Dia espectacular en #Alicante donde empezamos un nuevo proyecto #acustica #sectornautico #cosasnuevas #ingeniería… https://t.co/3ovnGwJvBH]]></document><document><![CDATA[Hoy @feelandtaste estará en mesa redonda con las alumnas del Master de Nutrición y dietética culinaria en Gastronom… https://t.co/y7IIEpnjVX]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo @PugaGmail @merceddesmorale #HazQuePase #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Cuando tu casa se inunda... en Alcudia de Carlet https://t.co/mlYUzF2eJq]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de acompañar a @ppmadrid en la Candidatura del Partido Popular a la Asamblea de MADRID en Community of Ma… https://t.co/TszBxzGq89]]></document><document><![CDATA[Los taxistas de Barcelona hicieron un quilombo bárbaro por los ATV. Cuando lograron echar a Uber se volvió IMPOSIBL… https://t.co/DXpv0FlUIJ]]></document><document><![CDATA[Viva la Feria de Sevilla!! 💃💃 en Sevilla, El Real De La Feria https://t.co/cRWuTCWh9y]]></document><document><![CDATA[No hay ritmo al que más me guste bailar que al de tus latidos. #microcuento]]></document><document><![CDATA[@julia_otero No hables por mí que soy mujer y mi defensa ya me la  defiendo yo; no me quieras tanto !!!]]></document><document><![CDATA[@CBCLAVIJO @bodegariojavega Y las estadísticas fatal... Nada que ver con la realidad!! 😥😥😥]]></document><document><![CDATA[El tema ya más allá de si almorzaron o no. El problema es, que estos pobres ancianos de verdad creen, que la culpa… https://t.co/XxxMFBj8uu]]></document><document><![CDATA[@AlejVillalobos También es un personaje que detesto salvo la serie animada de los 90 y una de las pelis. Sois un co… https://t.co/0gc9CataHZ]]></document><document><![CDATA[Cerramos campaña en Guillena, llenos de ilusión. #LaEspañaQueQuieres está más cerca que nunca.  Gracias,… https://t.co/7WhKRp26Su]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ue78e2Qebp]]></document><document><![CDATA[@TheGoodKnowmad @fisica3 Es como mú loco que me respondas esto a mí, con mi perfil personal y profesional específic… https://t.co/v5fuOqSMeF]]></document><document><![CDATA[Cuando tienes algo en tu cabeza y no puedes sacarlo, aunque creas que no le das importancia, lo haces y tu cuerpo t… https://t.co/MZ5rEp0x98]]></document><document><![CDATA[Desejo uma Páscoa abençoada, em paz e feliz. A este mundo envolto em caos e descrença, em desrespeito e falta de ha… https://t.co/4ZtJ9lpsdj]]></document><document><![CDATA[@CarmeloVillar @WomanCamela @DioniMartin Joo que tiempos aquellos con los casetes jijiji me encanta 😍😍 besitos amor… https://t.co/ggW9IRVoj9]]></document><document><![CDATA[Sorpreses! I si les eleccions acaben com cal, ja haurà estat un cap de setmana perfecte!!! en Jesus Pobre https://t.co/dz9XWhnXaw]]></document><document><![CDATA[@locodrilodandy @donchalecos Acabar tu cv con un "hagalo grande por 1€ más"]]></document><document><![CDATA[Fusión Arte Vida Música  Flamenco Naturaleza Conectando con la vida, y cargando las pilas  #CáceresAbierto… https://t.co/qgWjpzVUFt]]></document><document><![CDATA[@Frico75 @Caballoloco2342 @MrTuputamadree @omniaveritas_ @jav1458 @gnomoasturiano @bobmcadoo_ @EspanaCataluna… https://t.co/kVTHSlBoCx]]></document><document><![CDATA[Le porte del Portogallo !!! #viaggiaresempre #newdestination #viaggiare #travelgram #blue #door #tiles #style #door… https://t.co/tYuW6sjGyb]]></document><document><![CDATA[@neverwannadie @espartano533 Todo lo contrario. Cuando nos conozcan se van a dar cuenta de que los medios han manip… https://t.co/tEiIyjX4NQ]]></document><document><![CDATA[INSCRIPCIONES CERRADAS PARA LA CERTIFICACIÓN BAREFOOT TRAINING SPECIALIST NIVEL 2 EN MÁLAGA. AÚN PUEDES INSCRIBIRTE… https://t.co/KF16W7xr7l]]></document><document><![CDATA[@Aguaysa1 Si pero tampoco nos ofrece una vida digna el tribunal médico se ríe de nostr@s y siempre la está a liando… https://t.co/kaJtVBJ9yP]]></document><document><![CDATA[@lauradomene2012 @XMonclus @VictorL52900079 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/190dgWDyTv]]></document><document><![CDATA[@ElatizadorZ Hola soy Mila de la UVI02 y opinar del servicio está bien pero mejor con tu nombre , espero que me ent… https://t.co/OAuhRe6tfp]]></document><document><![CDATA[Marico hay una tipa que tiene de username yq "la pecosa" y tiene 3 manchitas en la cara. :s what?]]></document><document><![CDATA[El centro como tal, en ciencia política, no es nada.  Simbólicamente sí representa la moderación y la sensatez. Y e… https://t.co/a0d3I1MIxE]]></document><document><![CDATA[@reptes_nous @montsegolSiSi @DOLORSREI @RaiLopezCalvet @Pepsina_Mataro @dnicatala @EstherValMol @GenisPinart… https://t.co/F8uWp1pVni]]></document><document><![CDATA[Buenos días. 2 días para escuchar el single de Amaia. Y yo estaré nerviosisima https://t.co/CxhAcioF2I]]></document><document><![CDATA[@rita_sousaa12 @catarinaaa_26 Vai ser logo a primeira coisa que vou fazer 😂]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Pero si ya le tienes cogido el tranquillo. Además pa que vas, te han liao?]]></document><document><![CDATA[@Dextervivelo @Hodeigorria1 @Mnica32959412 @CiudadanosCs @sanchezcastejon Ojalá, sólo nos queda esperar aver qué pasa.]]></document><document><![CDATA[Así o más bonita mi @CristinaFaguas en @ADFCanalSur #ADF39 👏👏👏👏 @canalsur https://t.co/6uTupGEzxZ]]></document><document><![CDATA[os tomáis a risa cuando una persona esta mal, y los que estáis mal de cabeza sois vosotros]]></document><document><![CDATA[Extraordinario día de campo ayer en Pilar Población disfrutando junto con la ptaurinajuandelalamo del toreo de juan… https://t.co/6ji55HeLpF]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ @Rosas_Siempre @axsi_sevilla @Jbelli59 Totalmente de acuerdo y subirla al nivel de heroina, por part… https://t.co/5HLtN49CCG]]></document><document><![CDATA[Anoche terminé de ver el #Got8x03 sudando y temblando. Una hora y veinte minutos con el corazón encogido.  WHAT A F… https://t.co/eAjLKSAObN]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/rGRmXTFQDf]]></document><document><![CDATA[@toniovaquerop @STARPHLAX @rosapitufaC @vox_es Y yo.... 1ro o 2do lugar, es el pálpito que tengo hace tiempo. Será la repera limonera. 😍😍😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Puedes llevarla colgada como bolso, de mano o en tu espalda.  . Tiene un precio estupendo, un color suave muy combi… https://t.co/GmL4FVXrMA]]></document><document><![CDATA[#MiEmpleoMiFuturo: un documental sobre robots, economía, clase media... ... https://t.co/6brOYP3gMX vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Cando algo así para a #CRTVG a nos nunca nos deixarían dicir isto pola Radio]]></document><document><![CDATA[@4dediciembre_ 😂😂😂.,  te recomiendo q vuelva a escuchar, "lo q diga mi mujer" 😜]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter Yo ya no tengo ni lágrimas de tanto reír, 😂]]></document><document><![CDATA[@jusapolburgos @populares @PSOE @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/JkNTXNiKZr]]></document><document><![CDATA[Me da pena que se queme Notre Dame, pero mas pena me da ver como huyen las personas de la guerra y se mira hacia ot… https://t.co/QtEdc1R2qm]]></document><document><![CDATA[El arte de soñar es el arte de vivir. Todo lo que decimos y hacemos es una expresión de la fuerza vital. La creació… https://t.co/mTtOOAgqOM]]></document><document><![CDATA[No se porque Rivera cuando hacía debate era conclusor, si con cada zasca que mete podía haber sido refutador perfectamente]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @OlgaLosad @liromantica1 @vizacaino24 @belen_ah @BelenFGonzalez @vanecorlao @BaaresCaro… https://t.co/DQQ8FYLKXn]]></document><document><![CDATA[@AnaRufes @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @elcolmadodesora @Susana_Bello @anto_pancho @gredosdaniel @Rociodmsp… https://t.co/DnsBgGbaML]]></document><document><![CDATA[Avui el bus ens ha fet un Tortosa @TMBinfo #H10 més de 39 minuts esperant i no ve cap bus https://t.co/zdCukninSG]]></document><document><![CDATA[Se sobrevivi ao trânsito que apanhei há pouco no Freixo, sobrevivo a tudo.]]></document><document><![CDATA[Esta tarde tenemos un plan irresistible con @JLambanM y @Pilar_Alegria. Te lo vas a perder? 🍕🐉♥️ https://t.co/kRixcXdclh]]></document><document><![CDATA[@angelsmcastells @AlbanoDante76 @jcuixart @xavierps7 @ElTemps_cat Com no sóc subscriptora d' EL TEMPS no em deixen… https://t.co/OZnQ3PuuGF]]></document><document><![CDATA[Un grand estratega , mejor ministro , un GRAND HOMBRE https://t.co/PzBIf34yJ8]]></document><document><![CDATA[Divinity las cosas yo creo que no las puede hacer peor. #SühanElÚltimoSecreto]]></document><document><![CDATA[Las representantes del PP desde luego han estado memorizando. Las mismitas palabras de sus jefes. No cambian ni una… https://t.co/g0117lp207]]></document><document><![CDATA[#FelizSanJorgeSalinas #JorgeSalinas #SalinasTeam https://t.co/S9FZyzk6fp]]></document><document><![CDATA[Una cosa tengo que decir: el fantasmita lgtbi que nos ha dado los fachas es súper cute, quiero una pegatina de él]]></document><document><![CDATA[Hoy resulta que algunos partidos dedican el dia al bienestar animal, con perros. HIPÓCRITAS. Los toros, los caballo… https://t.co/6rfGgLYN2G]]></document><document><![CDATA[@BlogEM2 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SBE6bznaDo]]></document><document><![CDATA[@RaquelLpez5 Conozco el dosde de toda la vida. He visto gente muy perjudicada por allí. Y nunca se ha metido un coc… https://t.co/KiinLwQqhu]]></document><document><![CDATA[• uno de los tesoros de la vida. #felicitats 💛🎉 en Barcelona, Spain https://t.co/q1iqrJORjp]]></document><document><![CDATA[Chute de energia hoy 🏃‍♀️ con la sesión malasañera de @javiermoya  en Chopper Monster Radio Show!!! Mis favoritos M… https://t.co/o4Z0XC8Zhy]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @pnique Si van a provocar, te tendría que dar igual si en otros twuiter tuyos pones que no vas ha votar… https://t.co/qKhFTOkVnM]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es   para #Perdon de @davidbisbal y  @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@SSAhijado @goyofermoselle Gracias! No sabía y como decían que había tanto voto x correo pues por si acaso cambia algo!]]></document><document><![CDATA[Soy prisionera de la noche, ya que está "planea" las soluciones de los problemas del día, y durante el día mi mente… https://t.co/fBDiqMaQKK]]></document><document><![CDATA[Joder con la señal menos mal que no queda tanta capítulo y me ha dejado ver la boda.. 😪 #LaFelizBodaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Joer. ¿No tendrá un p*** vecino que pueda llevar a la niña en coche? No se por qué, pero me produce tristeza esta f… https://t.co/JLwVMnlE2B]]></document><document><![CDATA[Here you can see, in Spanish, what my mom shared with me today when she had some wifi at the airport. This is part… https://t.co/Gcy2xR7gVX]]></document><document><![CDATA[@ReturnsZooro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eln5U0MprI]]></document><document><![CDATA[No puedo estar más de acuerdo, gracias por dejarnos disfrutar de todo @CWRoswellNM y por supuesto del increíble… https://t.co/IcJ405akLj]]></document><document><![CDATA[@lauradomene2012 @Juan00535328 @XMonclus @VictorL52900079 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/RbtZm1zyrc]]></document><document><![CDATA[📣 ¡¡¡NOS MUDAMOS!!! 🏢💻🔝   Tenemos el placer de comunicaros que, debido al crecimiento del despacho, hemos decidido… https://t.co/nnlSVJvzPd]]></document><document><![CDATA[Encuentran los cadáveres de la madre y el hijo desaparecidos en Tenerife https://t.co/qixim5dH7c vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[Ahí que ver como echa A faltar al ASESINO  DICTADOR  Esté panfleto de mierda]]></document><document><![CDATA[.@brsmeas - me uno a decenas de miles que apoyan la propuesta de Noruega para detener la exportación irresponsable… https://t.co/TThyL3UGHV]]></document><document><![CDATA[@heraclio_four @FuerzasDelOrden @Homer_bueno @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/sbBqcyoVy8]]></document><document><![CDATA[#domingoderamos #felizdomingo #turismo #marmenor #yocreoenlosalcázares en Los Alcázares, Murcia, Spain https://t.co/7TKeWXo0K4]]></document><document><![CDATA[Por las caras de Hulya y Bulent nose porque me da que ha sido Cahide para desacerse del bebé.. 😓 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[No solo el texto de los tweets de Padrino y Díaz-Canel es casi igual. También la cantidad RTs y likes. Se ve ayer e… https://t.co/veLCBzD0wQ]]></document><document><![CDATA[Para mi fue una reunión excepcional, Enaya Ezzeddine me pareció una gran mujer, muy valiente y con las ideas muy cl… https://t.co/LxHYXDK3jU]]></document><document><![CDATA[@saralidiaester Qui els del chalet de 2000 metres als afores de Madrid? NO]]></document><document><![CDATA[@mort @sorricilla Yo de esta campaña directamente no entiendo nada. Quien no quiere votar será porque no comulga co… https://t.co/cAHzhmIrMk]]></document><document><![CDATA[Vestimos os seus momentos especiais...! Lisboa # Corroios # o que publicamos está disponível nas lojas...! https://t.co/2tNLfnqSi8]]></document><document><![CDATA[No puedo articular palabra.....Una pesadilla de 8h duele menos #YanımdaOI]]></document><document><![CDATA[@PacoCuellarPGS @agendanimalista @Laura_Luengo_m @PartidoPACMA @LuisVMoreno @ibai_vegan @verukawww Ejercer la liber… https://t.co/D2oCDTtRXR]]></document><document><![CDATA[Os mafiosos do norte não estão preocupados c a verdade desportiva mas sim c a falsidade desportiva desde q o result… https://t.co/Clgu0xcdSJ]]></document><document><![CDATA[Taller #dibujarmal con @tmtmtm_xyz  para arrancar #pimpam el programa para #familias de @Hangar_org #drawbots… https://t.co/0vrG9FOwC8]]></document></documents></author>