<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Sangarccs Ese informe es falso. Lo verdadero es que los milicos traicionaron a todo el mundo y tuvieron que lanzar… https://t.co/Y4rpmlPByA]]></document><document><![CDATA[Seica sae o sol. . Bor día a tod@s 😉👋 en Galicia, Spain https://t.co/BMWBisIP3y]]></document><document><![CDATA[@celiaschunter @blakesp26 @SciReports @scirev Yes I was not counting the 2 weeks lost in Quality Checks... if every… https://t.co/xzr89rfUr0]]></document><document><![CDATA[Comienza la segunda jornada de  #SHS2k19 con la conferencia de @0fjrm0 en @Univcordoba #Ciberseguridad #Hacking Una… https://t.co/tyqHKTcXEo]]></document><document><![CDATA[El cómico Zelensky elegido presidente de Ucrania con el 70% de los votos. Los cómicos siempre me han parecido gente… https://t.co/L4a9Y1YbHv]]></document><document><![CDATA[@agarzon @Albert_Rivera No hay noche que no saque la tarjeta a pasear...]]></document><document><![CDATA[@damasoSFC1094 Yo voy, es abajo de mi casa justo, además yo creo q va a ser una buena regional. Vale vale no te digo nada😶]]></document><document><![CDATA[EFBP-C.D. San Roque 0-0  Imágenes del partido 🇪🇸🇪🇸⚽️⚽️🥅🥅 Piensa en verde 💚💚 Alberto esperando el balón en ataque… https://t.co/zVHYt3JYTw]]></document><document><![CDATA[Le falta mucho todo se hace sin hacerlo como tiene el parque Quevedo que hay que ir mirando al suelo lleno de bache… https://t.co/XluF2ycnJ3]]></document><document><![CDATA[@teknomagic Tendré que probarlo a ver, aunque ho soy un defensor de Illustrator (no tanto su cuota) y ahora quiero… https://t.co/oBUElWTjMO]]></document><document><![CDATA[@En1Buena para mi, que dejé de mirar F1 en 1999, EL MÁS GRANDE.  Te "faltó" la carrera cuando sale campeón en Japón… https://t.co/lA4Ytz3Yn2]]></document><document><![CDATA[“Una cosa es la dirección y otra el sentido, pasar inadvertido que desapercibido.  No es igual tener opinión que te… https://t.co/FPSJ5nBnxP]]></document><document><![CDATA[Entiendo que está acusando a la @rfef,    y a los Árbitros de prevaricación manifiesta?.]]></document><document><![CDATA[Chinchón desde el castillo #chinchon #madrid #madridmola #madridspain #madridjoven #madrid_monumental #madridmemata… https://t.co/ORDo5qKrZI]]></document><document><![CDATA[@aschapire Me cuesta pensar, teniendo en cuenta la tecnología actual, de que lo de Notre Dame haya sido un accidente.]]></document><document><![CDATA[Almas rotas en Paris. Más allá de religiones, más allá de creencias, lo que pierde hoy es el Arte y la historia.]]></document><document><![CDATA[Día 15.   Hoy me he hecho la resonancia en el pie, ahora toca esperar a mi cita con el traumatólogo para conocer lo… https://t.co/oAahKnaODB]]></document><document><![CDATA[Sempre há uma fagulha de luz que pode ser vista do esgoto que habitamos. #light #raylight #stairway #beco… https://t.co/pDm69naJgN]]></document><document><![CDATA[@PattiBrookd @samch00695047 @AAvallones @RasnawatiR @akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @marinavibu609g @stradagangelica… https://t.co/IGDxavxUOw]]></document><document><![CDATA[EnEstaGravePandemiaLa DICTADURA DE PARTIDOS VivimosDesdeQLosPadresDeLaPatriaDividieronElPARAISOEn17REINOSDeTAIFAS Y… https://t.co/LqV0R6N3Cp]]></document><document><![CDATA[@piedad358 @navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja,, si,, verdad qué no tiene precio 👏😂]]></document><document><![CDATA[También fue un padre nefasto.  Además ni el mismo término entendido sus propias ideas.]]></document><document><![CDATA[Hola @blablacar_es un usuario quiere pagarme más en efectivo por dar una vuelta que ya le he dicho que no quiero hacer.]]></document><document><![CDATA[@JuanmaPuntoCom No es el caso de mi colegio. Lo único destacable es que no ha faltado nadie de los convocados a las… https://t.co/Cq29ZXl35T]]></document><document><![CDATA[Los mejores gazpachos de supermercado según la OCU https://t.co/7W1gD8ZpeF probad el mío de @mastomate !!!]]></document><document><![CDATA[GRAN EVENTO EXCLUSIVO, 26 Y 27 OCTUBRE  onika_elena EN MADRID - SPAIN 🇪🇸🇪🇸🇪🇸. ⭐ EXCLUSIVA MASTER CLASS DEL MAQUILLA… https://t.co/8SjnoZnuph]]></document><document><![CDATA[@Encamtado1 A ver, que soy de Málaga y del Cautivo y todos los años lo veo en directo. Qué no me guste la cruz gama… https://t.co/NwST2ZCuWE]]></document><document><![CDATA[O John Williams faz mais pelo Star Wars do que tudo o resto somado. Quando entra aquela música, o trailer até podia… https://t.co/KZtOqFDgmx]]></document><document><![CDATA[MIBAGRADECIMIENTO AL COMANDANTE DE LA POLICÍA NACIONAL MEXICANA POR ESTA DEDICATORIA DE MI CUMPLEAÑOS MUCHAS GRACIA… https://t.co/MTbwPBqjHM]]></document><document><![CDATA[@LaMinaPodcast @luismi_perez @nachoFgude @Los49ers_ @PottyPepe @mguerrero_78 @sasobor @alyelmo_NFL Nice Nice Nice...]]></document><document><![CDATA[En el #DiadelLibro2019 mis felicitaciones a todos los escritores que con su esfuerzo e ilusión hacemos que el Pais… https://t.co/ZmqWbHVOff]]></document><document><![CDATA[Bravo Pablo.  Vamos a por todo el día 26. Guadalajara se está dando cuenta de vuestra labor y del cambio que Emilia… https://t.co/FXeS3jKeRn]]></document><document><![CDATA[Infográfico baseado no processo estratégico criativo da Criação da Marca até à Gestão da Marca...👌 Fonte: Antonio P… https://t.co/G7uM2mZdbS]]></document><document><![CDATA[Fermoso graffiti en Vich. en Vīch, Cataluna, Spain https://t.co/sv8jyjIJTu]]></document><document><![CDATA[Pues lo habéis dicho en broma pero tampoco me extrañaría que alguien esté intentando boicotear el canal @toros , ya… https://t.co/ftnoQr3tkw]]></document><document><![CDATA[GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL @valenciacf @Diakhaby_5 0-1]]></document><document><![CDATA[@GuillePavos Lo mismo he pensado cuando he visto todos los buzones de mi edificio casi a punto de explotar. ♻️]]></document><document><![CDATA[El pasado jueves circunstancias familiares adversas me impidieron hacer la Peregrina por primera vez en muchos años… https://t.co/pCPErIlr7z]]></document><document><![CDATA[@jordonezlopera @manu_delorenzo (creo que lo borró, no lo encuentro :-().]]></document><document><![CDATA[🗓Hoy hace un año conquistábamos #Valladolid 💪🏻  @realvalladolid 🆚 @RealSporting  |  0-1  | ⚽️ 🥅  El temprano gol de… https://t.co/QtjQQw3HFT]]></document><document><![CDATA[Eu gostaria de ter na final da Liga Europa em Baku, um Eintracht Frankfurt-Arsenal. O Eintracht Frankfurt joga muit… https://t.co/3AJfCJsbdW]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías Que el ritmo no pare, hoy sesión non stop. Comenzamos YA el martes. A por ello! #FelizMartes]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL En menos de un año lograr 24 diputados es un gran éxito de presente y de futuro para España… https://t.co/3OE4cvyhZh]]></document><document><![CDATA[#cat #ilovemycat #catsagram #catstagram #kitten #mammal #pet #portrait #kitten #cute #animal #fur #eye #hair… https://t.co/p4Lvnvs93Z]]></document><document><![CDATA[@MundetPilar @meteosojuela @bercutero @ManuelRevilla57 @toro_an @lorenfabi @video2paco @AlexMuozGarc @madinajl… https://t.co/qRlr0z9XvC]]></document><document><![CDATA[Orange Cyberdefense y Gatewatcher unen fuerzas en ciberseguridad https://t.co/q0EJgX9otk]]></document><document><![CDATA[Felicidades a todos mis compañeros de @cruzdeguiaser por el trabajo realizado ayer Miércoles Santo. En días así, es… https://t.co/YQN8zZvoGU]]></document><document><![CDATA[Timelapse (10 mins aprox). Célula que afectaba al norte de la provincia. https://t.co/aE9CA6IxdK]]></document><document><![CDATA[@piscolabisaereo @elchecfoficial Alguno más habrá por ahí... #cuelgatuentrada https://t.co/ogX5GU0uwE]]></document><document><![CDATA[@rtve vendiendo la feminización de los hogares monoparentales como algo a celebrar. La parte chunga se la callan...]]></document><document><![CDATA[El hielo se resquebraja bajo los pies de #Alaska https://t.co/EHDS7r9iP3 via @el_pais]]></document><document><![CDATA[@antoniorentero @MarvelFanSpain @bernax16 A mí Endgame sí me ha gustado, me lo he pasado muy bien y no se me ha hec… https://t.co/1D8fF8wqmg]]></document><document><![CDATA[@Rafa_El_Piky @pacoda6 @UCAMMurcia Compartes la apuesta con dos "tarados" del mundo de la canasta 😂. Si esa apuesta… https://t.co/grJADJq2cw]]></document><document><![CDATA[Anoche mi amigo y yo compramos 30 cubatas. Habrá que gastar hoy lo que nos ha sobrado.]]></document><document><![CDATA[Realmente, ¿alguien piensa que reclasificar la esquizofrenia como una enfermedad neurológica, va a reducir el estig… https://t.co/exNJIcFAgc]]></document><document><![CDATA[@hairyhunk_wyatt @HotMaleStuds @hot_connection @hotfitmenonly @aligais75 @Uniform3 @DirtyGayBlog @aussietrbl… https://t.co/zyPjq72gLT]]></document><document><![CDATA[@m_teachlator @Gauguinepicuro Te enlace este hilo por si te interesa. https://t.co/LrT5P5HuIv]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoBarcelona no reconocer la suerte y tener a Messi es no querer ver]]></document><document><![CDATA[@jurlaceramica Es una hermosa reflexión que nos planteamos continuamente, un lobo que acecha y que debemos mantener a raya.]]></document><document><![CDATA[@reichelatm @doniphon62 En la radio acaban de decir que el Atleti quería poner 200 y Oblak ha dicho que 120 máximo.]]></document><document><![CDATA[#Tino, ya que te vas, llévate contigo a Cudeiro y a Hermida. No te pido nada más]]></document><document><![CDATA[🏃🏽‍♂️¡Empezamos el día con energía! Ya llega el descanso de Pascua y en breves voy a mi querida Sevilla con… https://t.co/GHMAiidrdf]]></document><document><![CDATA[@LucioRecalde @sergiogomezsalv Se acercaron mucho por la experiencia compartida del nacimiento de hijos con graves… https://t.co/i1aTue2sal]]></document><document><![CDATA[7:19, Espai del Far de Vilanova, miércoles 24.  #discover_catalonia #catalunya_color #asi_es_blueworld… https://t.co/1YUNrYPWZO]]></document><document><![CDATA[“La adversidad tiene el don de despertar talentos , que en la comodidad hubieran permanecidos dormidos” ....... y l… https://t.co/MTGamU6joH]]></document><document><![CDATA[Con el #PlanColegas 10 € muy ricos para hablar y navegar si te vienes a @TuentiES 10 € para ti y 10 € para mí. ¿Te… https://t.co/6vsPBFfxws]]></document><document><![CDATA[Hay cosas que, para un periodista, deberían ser causa de despido objetivo. No lo digo desde el punto de vista de su… https://t.co/9Y81wb1RaN]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024 #karateolímpico  #tsukiforkarate2024 @rfekarate 🇪🇸… https://t.co/mNiqCrD1cM]]></document><document><![CDATA[Los palmeros seguirán echando culpas a Oliver y comiendo arroz con León. El Extremadura ganando en la Rosaleda]]></document><document><![CDATA[Que vaya creciendo es síntoma de mejoría en el deporte en general y en el fútbol en particular.]]></document><document><![CDATA[@perefiguerasval @campsmanel @Ahidalgo8 No nos flipemos porque ha estado 7 meses dando pena. Gran ex jugador.]]></document><document><![CDATA[@jjbrotons Eso es una ZAS!!!! en toda la boca @pablocasado_ Matricúlate de nuevo en la universidad y sácate el mást… https://t.co/a5vBbQYOMy]]></document><document><![CDATA[Yo si no llevasen a De Gea a la seleccion ni opinaria de él, como no opino de las cantadas d portero del huesca, de… https://t.co/adpkzyKhNU]]></document><document><![CDATA[@Sergiomm86 Me recuerdan al Betis cada vez más. Cuando perdieron, alerta fascista. Cuando ganan, insultos y que el… https://t.co/sD3mAK3tuj]]></document><document><![CDATA[mi hermano: oye, me dejas tu chaqueta negra para esta noche?  yo: *empieza a llorar*  mi hermano: ?  yo: es la prim… https://t.co/h6JVyNIoYp]]></document><document><![CDATA[.@A3Noticias este y no otro es nuestro logo, no inventéis más rarezas, representa a 2.7 mill de españoles, ¿les que… https://t.co/0gyvoDbQ4l]]></document><document><![CDATA[El Gobierno presenta el primer Plan Nacional del Alzheimer para apoyar la investigación y ayudar a las familias… https://t.co/t1xAhAJDOR]]></document><document><![CDATA[Y hablaban de la flor de Zizu, pues el cara esteñio de Valverde tiene un jardín, menuda potra. Y parece que ya han… https://t.co/K0fleQKPUZ]]></document><document><![CDATA[@UnodeJara Depende para que: Machine Learning, Deep Learning, cálculo matricial, proceso de texto si. En otros caso… https://t.co/0ZXVXcXV8N]]></document><document><![CDATA[Tenemos una magnífica candidata que es Maria José catala de diez, un Fernando giner que es valencianismo puro, y un… https://t.co/1NrMim58NF]]></document><document><![CDATA[Gracias @sanchezcastejon por poner las elecciones mañana y cambiar la maratón de Madrid a hoy y bloquear Madrid… https://t.co/UbprOeEk5l]]></document><document><![CDATA[QUÉ ESTÁ PASANDO?Piden LIBERTAD. Los comunistas, anarquistas,narcosindicalistas ,socialistas,separatistas y toda es… https://t.co/aU2G5qLFse]]></document><document><![CDATA[TeleFeijóo censuró un premio a la plataforma que denuncia la manipulación informativa https://t.co/pstL6eUMY6]]></document><document><![CDATA[@HungValenciaX @tedbarox @Pollote_cam4 @SexusDr @jabita_x Me voy a ruborizar. Jejeje]]></document><document><![CDATA[Entreno pre-botillo (gastar para después alimentar) #nikevaporfly4% https://t.co/hS7j7xYijT]]></document><document><![CDATA[Un amigo de confianza quiere comprar btc o eth pago en mano en cualquier parte de España (depende de la cantidad),… https://t.co/WIbQ8JOjhF]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @Diego_FDM @navedelmisterio @CarmenPorter Son los mejores]]></document><document><![CDATA[Me gusta lo nuevo de Elche #dondevivia #comoeselche #mevoyyvuelvopronto #vuelvopalabodadelaño #bisonymorli en Elche https://t.co/kvpfryO69V]]></document><document><![CDATA[Dios quita las piedras más duras, contra las que se estrellan las esperanzas y las expectativas: la muerte, el peca… https://t.co/hBE3aVRwrP]]></document><document><![CDATA[@TxemaMauleon1 @_FatimaFrutos Si utilizara la sanidad pública ya se hubiera enterado.]]></document><document><![CDATA[Algunas certezas y bastantes incógnitas aún. A pesar del desastre, emociona saber que la catedral será reconstruida.]]></document><document><![CDATA[@UCribado @PNSDgob London, Ont. researchers confirm new method of HIV transmission and provide prevention technique https://t.co/wEeeGArMjs]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas El día que dejes de insultar a más de la mitad de los catalanes a lo mejor te dan la mano. Hasta ent… https://t.co/Lzcn4JTjy4]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ser uno de los primeros en tener el nuevo #HuaweiP30! ¿Tú también? ¡Están sorteando 3 en la App Mi Vodafone… https://t.co/yYUJaZx4uH]]></document><document><![CDATA[Agradecemos esfuerzos de los países hermanos que buscan la libertad y la restauración democrática en Venezuela. Ace… https://t.co/Ze8Z2ZCgDH]]></document><document><![CDATA[#ConUPSiPedro  #UnidasPodemos  @sanchezcastejon  De nuevo el fantasma de la derecha no te deja dormir? El pueblo ya… https://t.co/14GS4pzZpU]]></document><document><![CDATA[Palacio Real de Madrid I ❤ travel #instamood #happiness #motivation #inspiration #photography #photo #photos #pic… https://t.co/nI4mizzNk9]]></document><document><![CDATA[@ardeportes Con la temporada que está haciendo lo mejor sería que lo vendiesen y sino que lo regalen.]]></document><document><![CDATA[Inteligência nunca foi o forte de qualquer diretor que tenha passado pelo Sport.]]></document><document><![CDATA[@Cs_Tomelloso José Andújar, candidato a ser el próximo alcalde de los tomelloseros. https://t.co/fcO1Gpx7di]]></document></documents></author>