<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:33, noon 14:14, sunset 20:57 CEST (UTC+2), April 18. Day length: 13h 24m.]]></document><document><![CDATA[Domingo agridulce. Largo, y a la vez muy corto. El reencuentro, esperado, casi soñado. Sonaba "En tus lágrimas, Ama… https://t.co/jR2eV6RjKe]]></document><document><![CDATA[Pues yo creo que a quien va mantener los servicios sociales,por ejemplo la sanidad pública, #VotaPSOE]]></document><document><![CDATA[@livedboing @s0yningun0 @LI3PeO @NapoDainamait @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda @Odisea_forever Ahora busca, en el que d… https://t.co/l9nwoVDiDq]]></document><document><![CDATA[@ManuJFdez @gerardotc No te apropies de nuestra bandera! Esa y la de cada pueblo son las imágenes y colores que nos… https://t.co/iv1PDBL0JR]]></document><document><![CDATA[@Kokoriki3 @RivasCppm @Pedro_delcura @RivasAlDia No me ofendo, eso lo hace usted. Soy una ciudadana y como tal defi… https://t.co/zewskTrDPq]]></document><document><![CDATA[@jesusuarez21 sabes que no soy de forzar... me flipa esa canciónnnnnnn ❤️ saca mi ladito sensible jeje]]></document><document><![CDATA[@MientrasleoS Siempre me ha gustado esta cita.... “ un texto no escrito...” Sí...]]></document><document><![CDATA[Sei que de onde estiver continuará cuidando de nós 🌟  Deixo aqui uma homenagem em desenho, feito no Procreate, a um… https://t.co/Zw23p9qnvN]]></document><document><![CDATA[BUENOS DIAS FAMILIA : ESTE VIDEO ESTÁ MANIPULADO , YO NO PUEDO CREER Q DON JULIO IGLESIAS DIGA SEMEJANTE BARBARIDAD… https://t.co/1hIANC3gGB]]></document><document><![CDATA[Otra Semana Santa más con ellas❤️ en Malaga Centro https://t.co/WQXsRZmWCp]]></document><document><![CDATA[@Prince___007 Ser professor catedrático é uma questão de mérito e de muito trabalho-não é uma reivindicação de rua-… https://t.co/shOioE97tc]]></document><document><![CDATA[@AlvarezDF57 Don José Luis muchas gracias por su trabajo y dedicación. Deja usted el listón muy alto. Como roceña l… https://t.co/5LLE5f6oWr]]></document><document><![CDATA[😂😂😂😂😂😂😂las ratas blancas han perdido👏👏👏 buenas noches amig@s con alegria.munchos😘😘😘cules guapisim@s.BARÇA O MORT💪💪💗… https://t.co/hpymJSw9N9]]></document><document><![CDATA[@TOMASNUEZ1 Una de las pocas verdades que ayer se dijeron fue de Rivera a Sanchez: “Pare usted de mentir. Ahora me… https://t.co/L5tl1Rs1VE]]></document><document><![CDATA[EL CRISTO DE LA BUENA MUERTE #IMPOSIBLECONTENERLAEMOCION# https://t.co/vrUQbvsFBX]]></document><document><![CDATA[En Clase. Técnica vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #voice #vocals #music #musician #workout #training… https://t.co/QyDjRVUSOZ]]></document><document><![CDATA[@UcopLapar @Masterwang @weasleGTX @OrwellNGoode Hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahah… https://t.co/KeUbdyUG8f]]></document><document><![CDATA[Un año más hemos completado la marcha @ASPACE_Huesca en magnífica compañía ✌🏻😊@JaviGarciaAnton @pparagon… https://t.co/mbToAZZLRo]]></document><document><![CDATA[@sirpepone @jcgcabrera #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/QYs5tV16Qk]]></document><document><![CDATA[@interiorgob @JosepBorrellF @Correos @desdelamoncloa Gracias @JosepBorrellF. Aunque hubiera habido en el mantener "… https://t.co/VX0diuOoQC]]></document><document><![CDATA[@FroilLannister - PP 26% - PSOE 23% - Cs 22% - Vox 19% - UPIUE y toda la pesca 10%]]></document><document><![CDATA[David, amb tot el respecte, estàs defensant l'indefensable. No caiguis en aquests paranys. A la vida i en política,… https://t.co/fALB4DuiKN]]></document><document><![CDATA[@LauraGHRV Pues yo preferiría que Vox no existiera. Ni VOX, ni ningún partido fascista. STOP fascismo.]]></document><document><![CDATA[Ayer con 11,50 comí medio asado de tira con ensalada, un chorizo de entrada, helado de dulce de leche, un coca ligh… https://t.co/VcGsiw72Yl]]></document><document><![CDATA[La puta de Nuria se iba a sentar ahí y menos mal que no me he quedado con lo bien que nos caemos 😂]]></document><document><![CDATA[@hjaceituno ?Quizá porque le temamos a los hechos? Pactos con CS, concordato renovado con gobiernos PSOE, apoyo a l… https://t.co/q0X8Cph0t1]]></document><document><![CDATA[https://t.co/rUwFs8DQeN …  @davidbisbal Bisbal - Lo Tenga  O  No preciosa balada]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @ARAmeteo @aquilatierratve @jacobpetrus_tve @ElTiempoA3 @ElTiempoes @SoniaPapell @Cat_Meteo… https://t.co/DS88odaYuO]]></document><document><![CDATA[@yotauro61 @sonsoles_ph @AnaRufes @elmerengonbcn @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos… https://t.co/v2G6VFmD6X]]></document><document><![CDATA[Feliz día del #Libro, feliz día de #SantJordi19  ¡Por la libertad y los sueños #PonRumboatuLibertad  https://t.co/v35kmN8aFN]]></document><document><![CDATA[@miguel_arag @esperafer @mj_neri @tanenfm @majilo66 @cristinaAZANZA2 @Aiasantandreu1 @DUEdevocacion @soriano_p… https://t.co/GG1YylXI4y]]></document><document><![CDATA[“Más feliz que una perdiz” #refraneroespañol #toledo #casarrubiosdelmonte #mobilephoto #country #bird #campo… https://t.co/ecTMjbqFM4]]></document><document><![CDATA[En un Estado aconfesional no solo es improcedente sino también ilegal,según las normas q vigila la propia Junta,q l… https://t.co/0X5bDhe9ff]]></document><document><![CDATA[@rosamariabe1 @Juanal_47 @maitegras @cata_tur @amolist @49georgina @sionpuy @Toti04669871 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/xoxT7opVQ0]]></document><document><![CDATA[@EXT_UD @FANS_EXTUD @CDBadajoz @Cddonbenito1928 @cfvillanovense Gracias!! Lo vamos a conseguir! Juntos somos más fuertes 💚⚪️⚫️]]></document><document><![CDATA[Siempre lucha en tus batallas porq vas a ganar..y lo q viene es grande y maravilloso para ti! #batallasganadas… https://t.co/8c8c8Qa50n]]></document><document><![CDATA[@Pat_La_Bay El truco está en instalar varios bloqueadores de spam... Yo uso Ghostery, Popup Blocker Pro, Adblock Pl… https://t.co/dfTicMh1SW]]></document><document><![CDATA[@latieta @Xavier_drm @bruixasirenil @paliuotes @gallifantes @KRLS @boye_g ens calen moltes cues de pansa per veure-hi mes clar....]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día107: “Antología personal” de Manuel Alcántara. Hoy se ha ido, pero nos deja su esencia converti… https://t.co/Dn0U1BiYsN]]></document><document><![CDATA[seguinte: minha pele tá um cy parece q voltei pra puberdade, tô cheia de espinhas. Sempre tive a pele oleosa e agor… https://t.co/K0WSUoekHY]]></document><document><![CDATA[Para me fazerem perder rápido o interesse é mesmo ignorando-me por isso ya continua, tá no bom caminho kk]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena David, por ser como eres @DownEspana #HeroesDeHoy es un grupo de marcas unidas para luchar contra la in… https://t.co/5JjYEfpQFW]]></document><document><![CDATA[Me acaban de decir:  "Mi ex no entendió que el hecho de que me gustaran los unicornios no quería decir que quisiera… https://t.co/oHT6jw2yW1]]></document><document><![CDATA[Otro dia por estrenar . Donde quepan la luz y la transparencia del vidrio y la flor. #MuyBuenosDias https://t.co/O57O5qbG6d]]></document><document><![CDATA[🚨 Con #ParoSánchez el paro ha aumentado en marzo en 50.000 personas, el peor dato de este mes desde 2013 🚨  👉 El 🗳2… https://t.co/fk0gNA1FDA]]></document><document><![CDATA[@RemeiVentura @DavidGR1714 Això és el que em costa més d'entendre, i el que més em dol. Sempre he pensat que era una persona honesta.]]></document><document><![CDATA[Omg Katya tweeted me after a year and I got four (4) replies from her stans. They’ve ruined my day and my life. How… https://t.co/Z9t9FaDF4V]]></document><document><![CDATA[@fromerod El trifachito va a terminar como el rosario de la aurora, peleados los tres, el problema es que la víctima va a ser Andalucía.]]></document><document><![CDATA[@pedrinmatita @JupolNacional @OpositorGC @jusapol @jucilnacional @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/BYEVmoJ7IZ]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @sanchezcastejon A la ruina nos llevará seguro,como Zapatero o peor.]]></document><document><![CDATA[Aprobadas las modificaciones urbanísticas de #Fuenlabrada y #Alcobendas #urbanismo https://t.co/ixA0uCqFAU]]></document><document><![CDATA[@joancecejoan Ayyyy🤷‍♀️. Pactar con el diablo con tal de quitarnos de encima mil demonios.  Y lo que no se les puede negar es "seny".]]></document><document><![CDATA[@erplomi @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/L88zKsDg1R]]></document><document><![CDATA[Si alguno tiene una mala tarde...que ni se corte. Será un honor para mí   https://t.co/2RLDeB8xj6]]></document><document><![CDATA[@HerminioCerq Tu não és nada meu pequeno ,e muitos milhões iguais a ti ,passa fome e sede ,não tens casa nem roupa… https://t.co/Olg2laP4mm]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan con la campanilla, Anabel pidiendo agua q no se la eche x encima q la tiene al lado, Lídia se levanta t… https://t.co/JS2REbtLLi]]></document><document><![CDATA[estava a comer couve roxa e a pensar que é tão estranho haver um legume roxo  a minha cabeça funciona assim]]></document><document><![CDATA[@Pat_LerPorAi Eu não desisto do Martin. Estou cansada de esperar, é certo, e há momentos em que o odeio solenemente… https://t.co/QksRuRWuEe]]></document><document><![CDATA[Fa 500 anys que va morir Leonardo da Vinci (amb 67 anys) un geni del Renaixement amb totes les inquietuds de l'huma… https://t.co/awkVdbIdkX]]></document><document><![CDATA[@Jaume752 @mbrugues Mireu si es miserable aquest tio,  que ara culpa als seus pares d'haver viscut a Catalunya... V… https://t.co/xpEof2i48d]]></document><document><![CDATA[¿Que necesitan de las entidades financieras los clientes de banca corporativa?  https://t.co/saYO1zTDBa]]></document><document><![CDATA[Tipooo eu as vezes gostava mt de estar a namorar, de me sentir feliz com a pessoa ao lado e de dar tudo de mim a al… https://t.co/lPDvQRqz7m]]></document><document><![CDATA[Junta-te á ana gomes. Dois oportunistas e por sinal dois políticos. Estaríamos lixados se votassem em ti. Em breve… https://t.co/7W9dJw3XfA]]></document><document><![CDATA[@2inescalado Não és nada, isto foi só um lapso ahahahah mas amiga eu vou sair de argolas e brincos não sei como nunca reparas-te 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Recuerdos_Mo @viveandalucia @HBO_ES @AndaluciaTB @farodelajument @viajesconhumor @helloiamruben @Viajando_blog… https://t.co/jb4JoNLUd9]]></document><document><![CDATA[Recordando momentos únicos #auxiliarveterinaria🐾 #loveanimals #mipasión https://t.co/9v2XZWxO4J]]></document><document><![CDATA[Mañanita de sol #Primavera #Miniñobonito 🌱🌼🌞 en Valdemoro https://t.co/py9E4T1Y8M]]></document><document><![CDATA[@ro_garcy2 Buenos dias preciosa.que tengas un muy feliz viernes.munchos😘😘😘💗🌷🌷]]></document><document><![CDATA[Porra, o que é que ainda estou a fazer acordada? Vai dormir Mónica, andas com as horas de sono todas trocadas]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @poconospasa @LaSierpita @antoniorossi Ya lo has podido demostrar? O sigues con tu dogma?]]></document><document><![CDATA[DICCIONARIO DE LAS COSAS QUE NO SUPE EXPLICARTE Esto no es un diccionario…. aquí detrás no hay estudiosos, ni acadé… https://t.co/wWvmLO1Wfo]]></document><document><![CDATA[El antes y el después del incendio de Notre Dame, la cruz del altar mayor continúa intacta #NotreDameDeParis… https://t.co/lPCaVuYxMO]]></document><document><![CDATA[Feliz cumpleaños a un crack valenciano @WalyHander hey que tengas el mejor dia, y año a tope con todos tus proyectos ❤️✊🏻]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Do you look like that when he is playing ? 😂😂]]></document><document><![CDATA[@paatri_guerrero Esta chica esta perdida!!vamos a ayudarla criatura de Dios https://t.co/GNZj0GrsjQ]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Seguro que el pàjaro se lo merece y la pareja y la prima de la pareja también.]]></document><document><![CDATA[@pablomessia @JesusCintora Pues me parece que estás tú un poquito más nervioso a tenor de la veces que le has dado al intro de tu ordenador]]></document><document><![CDATA[“Comèdia i democràcia neixen de la mà”, Isra Solà. Avui presentem #ElsOcells de @la_calorica una revisió del text h… https://t.co/Pl3MhSLwkT]]></document><document><![CDATA[@fedehubscher41 @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/j7ttEhQW13]]></document><document><![CDATA[Hay que rescatar personas, no bancos. Y yo voy a ser la primera persona a la que van a rescatar.]]></document><document><![CDATA[aquele momento em que o padrasto da Andreia baza da mesa e a Rita diz “ghost”]]></document><document><![CDATA[@BurgainJoseline @DEYCatherine1 @libe Moi aussi je l’ai vu , lui aussi doit mentir , en fait peut être même que la… https://t.co/lhuIz3u8BI]]></document><document><![CDATA[✝️“Por sus actos los conoceréis”, no por vuestra cara🙈: ➡️Tomen nota: ✔️@sanchezcastejon ✔️@pablocasado_  ✔️… https://t.co/fgG6cNC8nJ]]></document><document><![CDATA[@Ofumiarma2 @LaFallaras @savanana05 @publico_es Noooo  duelen las mentiras !!]]></document><document><![CDATA[As pessoas realmente não estão ligadas mesmo no que tá acontecendo na Venezuela. É tão triste esse povo a mercê e o mundo todo contra.]]></document><document><![CDATA[@David_SanchezB @AlbertoCorbyRei En casa, lo llevan así, van a una pelu por Puerta de Toledo, esta ambientada en lo… https://t.co/ZkKyVSKov6]]></document><document><![CDATA[Cuidar además de curar porque en ocasiones nos #deshumanizamos https://t.co/GC3HO9WAZO]]></document><document><![CDATA[Cuando crees que no pueden tener cara dura y va Fouto y me sorprende #MadreMia #TheTinglao]]></document><document><![CDATA[De nuevo volvemos a La Chanca y de nuevo redoblamos nuestro compromiso para dignificar uno de los barrios con más e… https://t.co/JEeL3GRqG7]]></document><document><![CDATA[Aneth va de chacha palmera cualquier cosa menos concursante por q Le va CHUPAR la xixi a la Pantoja hasta atraganta… https://t.co/p70beNoujy]]></document><document><![CDATA[@LeikoLeo @imation4430 @Activithink @juanjosantana @bichadecampo @PymesUnidasEs @huhuzgz @AlbertoAlcocer… https://t.co/kEkxfWSAMs]]></document><document><![CDATA[A certas cenas q já não fazem sentido p mim mm, tenho 20 anos não tenho idade p certas merdas mais]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/vJoFuHawdm]]></document><document><![CDATA[HILO DE VOTACIONES: Dejad vuestro VOTO en opiniones:  Votamos para que #AMiManera de @Chenoa sea el #N1CanalFiesta18 de @canalfiesta]]></document><document><![CDATA[@murodeagreda Tiene que ser un fake... NO PUEDE SER CIERTO. Dónde lo has visto Susana? Seguro que @SATSE_Madrid nos… https://t.co/ss3xgphlhM]]></document><document><![CDATA[@museumusicabcn Nacho Duato, Víctor Ullate, Sara Baras, María Pagés,...]]></document><document><![CDATA[Y un día mis padres me vieron llorar  y se lo tuve que contar y mis padres fueron hablar el director y más o menos… https://t.co/zBlr49oIyg]]></document><document><![CDATA[Do nada, e mais vezes do que as que eu gostaria, assolam-me as imagens que tenho memorizadas (e guardadas no mais p… https://t.co/svDxZRZmfw]]></document><document><![CDATA[@JucilSevilla @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/5HNJckgl0Q]]></document></documents></author>