<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Avui a les 20h #TapesPerlaRuptura, presentació de les propostes i candidates de @cuplhospitalet per a les… https://t.co/SCvt5mqCxd]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg @BoadellaAlbert Machista Quien le ha pedido su opinion de como le gustan las mujeres!! Irene es una… https://t.co/m7shPWGN0M]]></document><document><![CDATA[@hdejuan Mira que doctorarse y el regalo es la mesa electoral 😶😮😊 ¿Ves cómo estás preparado para todo  después de este camino doctoral?]]></document><document><![CDATA[@BlogPodemos Esperemos que así sea. Hace falta mucha conciencia de clase en este país todavía..]]></document><document><![CDATA[Eu literalmente aterrei assim que me deitei. Como é possível? Agora acordo a esta hora e não tenho sono para dormir again]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TuiteroApostol @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/E0I0QfAI2i]]></document><document><![CDATA[@dsubias11 @master_petri @VaIIsDe @julia_otero Solo como calificas al país donde has nacido" Españistan" te calificas tú mismo, ignorante !!]]></document><document><![CDATA[@JesusSemperfree @PJoliCo @felixjaviermll Desde luego! Yo ahora me he aficionado al de canela de fortaleza https://t.co/q524koIBDx]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial No se como la fiscalía no toma medida , estarán esperando que haya una chica muerta como en Italia.]]></document><document><![CDATA[Mi twitter se lleno de globitos para festejar el cuarto de siglo. 🎉 que así sea todo este año. Esta vez lejos de ca… https://t.co/CWR0ijMvNy]]></document><document><![CDATA[@CopeGalicia @vox_es @jusapolsantiago @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/psOHxHKxCC]]></document><document><![CDATA[Estou no pingo doce com a minha mãe e comentei “só pessoal novo a trabalhar” ao que ela responde “é o que te toca n… https://t.co/4cwpjCLzkG]]></document><document><![CDATA[Mi Abu se rompió la cadera en noviembre, hoy ha sido el primer día que ha salido a la calle y mi madre me ha mandad… https://t.co/yg1l3TEPae]]></document><document><![CDATA[@lavozdegalicia @christiangn32 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Fb39uOa7VP]]></document><document><![CDATA[@Juanmi_News No juegues con fuego, y no despiertes a la bestia, que la bestia está dormida, ten un poquito más de luces que tienes muy pocas]]></document><document><![CDATA[siempre se está preocupando por mi, y eso me gana más que muchas más cosas materiales]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of La verdad, me parece de mal gusto hacer bromas sobre algo tan taumático, para la mitad del mundo,… https://t.co/ysH1F1OUW9]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/BF4mHIsY50]]></document><document><![CDATA[L’affaire Benalla doit se tarir puisque Plénel est obligé de ressortir des trucs datant de 35 ans en arrière pour nuire au pouvoir !!!]]></document><document><![CDATA[@VillarrealCF ojalá y descendais, sois unos marrulleros y llorones, que pena dais, que decepción con Santi Cazorla,… https://t.co/77Kie1OFRy]]></document><document><![CDATA[INSCRIPCIONES CERRADAS PARA LA CERTIFICACIÓN BAREFOOT TRAINING SPECIALIST NIVEL 2 EN MÁLAGA. AÚN PUEDES INSCRIBIRTE… https://t.co/KF16W7xr7l]]></document><document><![CDATA[@Frank_Cuesta Vamos que si no había matado la pitón ya lo han matado los compañeros manda narices]]></document><document><![CDATA[Haber si los que llaman Indecisos .se dan cuenta y Votan unidas PODEMOS Por que son los que de verdad Mirarán  por… https://t.co/48IFlIZp1e]]></document><document><![CDATA[‘VEURE LA POESIA, SENTIR ELS VERSOS’. Este miércoles 1 de mayo, a las 13h (Sala Museo 1) #FiradelLlibrevlc actores,… https://t.co/GCYTKR7zUv]]></document><document><![CDATA[@mooh_fagundes @rcrp09 @Araujo99Paulo , amor quero também um macaquinho☺️]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/k0TgGh8mNX]]></document><document><![CDATA[#Repost revistacoiffure with get_repost ・・・ La novia es la protagonista de este cuento de hadas y su peinado es uno… https://t.co/vDLlsz0RtM]]></document><document><![CDATA[@apfaria14 opa eu amo te seu crlllll deixa me dar rt nesta merda ❤️❤️❤️❤️]]></document><document><![CDATA[Los  contertulios del #AR15A nos explican los problemas del país y seguro que desmenuzan los programas económicos y… https://t.co/N0SqABeyyJ]]></document><document><![CDATA[Arribar a casa, i des del dormitori, sentir (a grito pelao) una tanda de #lasjoyitasdelosvecinosdeallado   Fill: Me… https://t.co/oD2KEKyhJn]]></document><document><![CDATA[@CompromisVLC @compromis @joanribo Pues es consecuente con lo que piensa.yo no soy independiente y no se la daría!]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_ ha comenzado el debate dejando claro que los @populares son el único #ValorSeguro🇪🇸 para España.… https://t.co/W4thlup89s]]></document><document><![CDATA[🔝 Avui a #Barcelona es respirava il·lusió, es respiraven ganes de canvi. Aquest #28A aconseguirem que el nostre paí… https://t.co/P4jUZvG0GP]]></document><document><![CDATA[Hoy estamos a tope con Sr. Right. Barcelona, Carlos, Bros y la camiseta de Colombia 🇨🇴♥️]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/JAqpHpsHdi]]></document><document><![CDATA[@finacapacete @vox_es Tú misma. Pero intenta pensar qué estás votando #fascismo https://t.co/O5yYRglIP2]]></document><document><![CDATA[y respirar tranquil@s después de muchísimos años. Todo esto será posible primero si votamos y, segundo, si nosotr@s… https://t.co/MVySNxvFOm]]></document><document><![CDATA[Despois de sete anos de silencio volven os holywatergalicia con novo disco. Martín vénnolo contar ao Zigzag Fin de… https://t.co/uxjfxY4h2J]]></document><document><![CDATA[@Yomismo313 @maiasefue @TAi_WHITE Yo te recomiendo que votes para que la élite que acusas en tu bio, no permanezca más en el poder.  😜]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 @besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/x6cl7oxQmw]]></document><document><![CDATA[Por favor que penita... Yo creo que hasta a Javier Arenas se le ha encogido el corazón]]></document><document><![CDATA[[28/02/2019] Mujeres andaluzas que dieron un paso más: María Zambrano. https://t.co/1z8duRvCZW https://t.co/89mfuz8VX0]]></document><document><![CDATA[amanhã eh o dia mores finalmente essa mulher vai receber centenas de agulhadas injetando tinta na pele #feliz #ansiosa #vemprimeiratattoo]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/6muc61SBVe]]></document><document><![CDATA[El Plan de Empleo de Cruz Roja inicia actividad en Guarromán (Jaén). CURSO DE OPERARIA/O DE CARROCERIA.  Con la Col… https://t.co/htUG6vrN7P]]></document><document><![CDATA[Ay no puede ser... creo que me explotó un ovario... no, creo que estoy embarazada.]]></document><document><![CDATA[#FAQScrispetesTV3  Ja ho deia, George Orwell -1984- Som titelles teledirigits, vigilats i controlats.]]></document><document><![CDATA[@julia_otero No merece respuesta..Solo hay que votar sabiendo lo que se vota y como nos afecta..]]></document><document><![CDATA[Me estoy entrenando igualmente vale? Vale . Que echaré el pulmón? Posiblemente vale? Valeeeeeeee!!! https://t.co/zwysa1UcQK]]></document><document><![CDATA[@JLMelenchon Alors Jean-Luc tu veux te la jouer à la De Gaulle : un quarteron de généraux à la retraite avait dit D… https://t.co/wK8vV768X3]]></document><document><![CDATA[Necesidad de caminar acompañada. Y aun así aca estoy, necesitando de esa compañía que solia rondar a la vuelta de la esquina.]]></document><document><![CDATA[Pedimos perdón, damos las gracias, salimos de apuros con algo más que acrobacias. Tenemos caricias, y avaricias, no… https://t.co/CtoExGVQjS]]></document><document><![CDATA[Presentación los Casting #lavozantena3 en @albacenter. Look @lola_tendencias lolamunozcollection en Albacenter https://t.co/GQ1cQOWiS3]]></document><document><![CDATA[@kanen49 @lliure_1714xhiv Jo amb el bloom electric vaig tirant perque son immensos i foten molt de mal els malparits]]></document><document><![CDATA[@DelPozo_Yuste @elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @EA4ETJ @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc… https://t.co/XXWmOH6jhq]]></document><document><![CDATA[@guidoprincesa #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/G1atmcZymf]]></document><document><![CDATA[Llevaba como 3 días sin plancharme el pelo , me lo plancho hoy y va a llover fijo]]></document><document><![CDATA[@sempresaludava Tu sí que eres un analfabeto integral: vente a ese pueblo y compruébalo,  pero para eso hay que ten… https://t.co/fdDFXPLxpn]]></document><document><![CDATA[Desmontando a Irene Montero: las empresas del Ibex pagan más por Sociedades - Libre Mercado https://t.co/6e6vi2wdSH]]></document><document><![CDATA[@FabraiCoats @FabraiCoats gràcies per la informació. I sobretot, felicitats a les autores! És el nostre nou racó pr… https://t.co/ODAW6hUkPf]]></document><document><![CDATA[@EmmaBargiela Tu eres el gatito dormido y yo el otro https://t.co/okho4575qW]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @ScottMorrisonMP @billshortenmp 1/2#FreeASSANGE - 1. No State may expel, return or extradite a person t… https://t.co/970nulSSUj]]></document><document><![CDATA[La gente “no pasa de la política” en absoluto. Ayer ¡3 horas haciendo cola para #votarporcorreo y conmigo miles de… https://t.co/kNqoLwVEcx]]></document><document><![CDATA[@stalin_gonzalez Con tantos Twit de insultos como respuesta y tiene "supuestamente " alrededor de 5.000 "me gusta".… https://t.co/tNDm5UTwzo]]></document><document><![CDATA[El Recre nos está regalando una temporada para no olvidar... seguimos sumando!!! 😁😁😁 @recreoficial]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia La II República se puede homolar en derechos y libertades a la época actual 💜💛❤️]]></document><document><![CDATA[@faermanj nos cuenta las maravillas de  @amazon en la masterclass de #DataScience #AWS https://t.co/YZkfNsn6De]]></document><document><![CDATA[#ValenciaEibar 🖤💙  ⚽ 0-0  🕰 45' +1' Final de la primera parte en #Mestalla 🏟️  #AmuntValencia https://t.co/PhtlFcAJXn]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/UnBR9Z89n5]]></document><document><![CDATA[Tío, veo a gente q graba en la playa x la cara y a veces salen mujeres en topless x detrás. ¿Les habéis preguntado… https://t.co/Wwx2pNyVEI]]></document><document><![CDATA[Todavía no se quien es OTO HACE BUENA PAREJA CON EL KEN HUMANO 🤣🤣 #Supervivientes2019]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/KAPYFA1wKW]]></document><document><![CDATA[Todo preparado para crear los nuevos peinados y cortes de pelo para esta temporada de comuniones 2019, días especia… https://t.co/e4ZaxQM62f]]></document><document><![CDATA[El hombre de acero en @antena3com #manofsteel #JuevesSanto #superman https://t.co/fdrTCK6fNv]]></document><document><![CDATA[@CacaculopedoMyr @Fractalon @LarrySion os vais a hinchar de gilipollas de vox como dices... (y no seré yo una de el… https://t.co/IVoE47w3Kf]]></document><document><![CDATA[Definitivamente quiero y necesito un vestido midi/largo de verano PORQUE SON PRECIOSOS Y ME DA IGUAL SER UNA CANIJA]]></document><document><![CDATA[Los pies no reaccionan, el cansancio psicológico supera al físico, horas de sueño pendiente... Pero no dudaría en v… https://t.co/dCjY9v6Ow6]]></document><document><![CDATA[@monasterioR En La Carolina (Jaén) arrancan los carteles de Casado y de Abascal no hay ni uno #LaCarolina #jaen… https://t.co/XCjyZ0zcpe]]></document><document><![CDATA[Si dejáramos de lado todo aquello que nos duele tendríamos un sitio para ser alguien diferente]]></document><document><![CDATA[Elecciones Generales 2019: Participación, en directo https://t.co/qnB0HS5k8d]]></document><document><![CDATA[Sadly I can’t make this day but I think this is a fantastic opportunity for researchers 👇 👏👏]]></document><document><![CDATA[Hoy me monte en un Citroën C5 aircross el más alto de la gama ale cerca de 40000 euros lo único que puedo decir que… https://t.co/sDmmxPCGAb]]></document><document><![CDATA[@YoJuanaytu @pardodevera Pasales una factura de gastos a la Junta Electoral...son unos cazurros!!!]]></document><document><![CDATA[@boye_g Esperemos a ver quien gana. Los anticatalanistas no se acaban en vox. Ni mucho menos.]]></document><document><![CDATA[Aquí, @Albert_Rivera repartiendo carnets de español #ELDEBATEenRTVE https://t.co/i5PZVowtPk]]></document><document><![CDATA[Cando a realidade nos dá nos fuciños e non podemos obviala. Non valen de nada os datos macro  #Economía  #Vivenda]]></document><document><![CDATA[Si no hay ninguna flor en tu camino, ¿para qué te molestas en pasear?💕 en Casas Bajas https://t.co/vogy4T3aZ5]]></document><document><![CDATA[@toniky46 Esta gente ya no sólo es que no entienda de #Basketfem. Les sobra un poco de vanidad, machismo y educació… https://t.co/ttve9qCjeG]]></document><document><![CDATA[@lopedevegac #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/EODxzqQzw7]]></document><document><![CDATA[Para alcanzar la excelencia, tenemos que estar formados en la tecnología y sobretodo en el #BigData sin olvidarnos… https://t.co/TwFnA3fPcB]]></document><document><![CDATA[Pero qué le pasa a @DolorsMM ? Está de los nervios otra vez  contra el @psoe @sanchezcastejon . Y sabemos que  cuan… https://t.co/u3WX7ZluOJ]]></document><document><![CDATA[ME ENCANTA  esa pose de satisfaccion al vernos dusfrutar en tus presentaciones #JAMASDEJESDEHACERLO#VAMOS X EL MART… https://t.co/y69EHdzbbX]]></document><document><![CDATA[secalhar vou bater com a cabeça na parede pra ter sono e conseguir acordar cedo]]></document><document><![CDATA[@lesbramentombe @EmmanuelMacron Mais ils cherchent quoi les journalistes ? A avoir au pouvoir cette incompétente et… https://t.co/dKseHJNjHT]]></document><document><![CDATA[@ftsaez Imagino que desde este preciso instante paso a ser pastorita verdad?]]></document><document><![CDATA[Mas já é normal. O contrário é que será de estranhar Ex-árbitro diz que há penalti sobre João Félix https://t.co/g2dqAivWoe via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Una defensora de la constitución, que día si, día también lloriquea sobre las amenazas que dicen sufrir. Hoy ella a… https://t.co/KZpWug1PTu]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/hVq6BYQZFi]]></document><document><![CDATA[Concierto de Cepeda 🎤🎶 gracias chicas, lo he pasado genial 😍❤️ en Teatro Auditorio Roquetas de Mar https://t.co/48vLQW7pGd]]></document><document><![CDATA[SIN COMENTARIOS 🤢 La rebaja fiscal de la Junta de Andalucía: un pobre se ahorrará 63 euros y un rico, 1.728… https://t.co/Wqo9sdlJKQ]]></document></documents></author>