<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#SalvadosMiBarrio Un programa que muestra lo cotidiano de la gente corriente sin artificios ni postureos. Totalment… https://t.co/ud1Ztc74fL]]></document><document><![CDATA[Las próximas las elecciones tb hay q votar obligatoriamente??? Señoras/es politic@s, a ver si es posible q lo hagan… https://t.co/7e5mkVxSjp]]></document><document><![CDATA[Gracias @AngelCastano, lleno en la inauguración de Anamnesis en #MuseodelMar de @SantaPolaTurism @AjuntSantaPola https://t.co/H7mBdRkJbC]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 #AmorSinBarreras ♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻 #ElBaúlDeLaIncondiccional @juanytaCris @Vicky11979… https://t.co/9Uh7vG7fSz]]></document><document><![CDATA[@massinni1 @Delfindeazul @DavidSuarez_V Si yo dijera lo que pienso de ud, me cerrarían la cuenta de Twitter de por vida. Chao.]]></document><document><![CDATA[Déu meu, si  no és va adonar q C's és un partit de dreta i millor ultra dreta , jo si q m' hagués deixat tallar la… https://t.co/MAIi6ZOnim]]></document><document><![CDATA[sois conscientes de que los conciertos de alfred en barcelona están siendo un sueño???????]]></document><document><![CDATA[@Hardacho @TurismodeJerica @apunt_media @minervagra @santicar @santicatar @Pilar_CortesCap @MeteoBetera @ElToro1009… https://t.co/wP2zsoUS2c]]></document><document><![CDATA[La vida a veces te priva de besos apretados y abrazos interminables, te hace añorar aromas, recordar momentos y son… https://t.co/dlfq6vaAsP]]></document><document><![CDATA[@MariLuzHernan13 1. Lo único que pretendo es expresar mi opinión y exponer una realidad tan clara como la existenci… https://t.co/yERIaAkJJY]]></document><document><![CDATA[@DaViDIsla32 Estos mamones no tienen verguenza.que les den por culo a las putas ratas blancas😡😡]]></document><document><![CDATA[Good morning, or just morning...nanti pulang kantor beresin kamar deh yuk, biar ga senewen mulu bawaannya.]]></document><document><![CDATA[@adia66 @bestofGJ Oui !! Au moins !! Et Rodriguès a été licencié pour vol et escroquerie et Drouet s’est barré avec… https://t.co/9z9FZSf1U4]]></document><document><![CDATA[@MediterraneoDGT @AlcaOlmi @vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/na6inct2a8]]></document><document><![CDATA[@AQuatennens Tu as le temps Adrien ! Peut être tu ne seras plus député quand E.Macron sera encore Président !!!]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE que pregunten a casado por qué discutió conmigo por unos columpios xD]]></document><document><![CDATA[@TereRomgar Son populistas nacionalistas. Como CiU, pero en versión Don Pelayo]]></document><document><![CDATA[Yo creo que más mala suerte de la que tienen no creo que puedan tener.. 😪 #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[La indemnización más grande de la historia va a ser la mía. La vea yo o no]]></document><document><![CDATA[@DaniRemigio @jusapolburgos @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/CeAOuROcdm]]></document><document><![CDATA[@DclotCanes @GelpiGomez @jcobegua Habitualment se’m voleu menjar a mi, però ja sóc gallina vella .]]></document><document><![CDATA[Pero si son lo mismo! Los de VOX  son gente del pp Que se han ido a VOX]]></document><document><![CDATA[No había días de frío pa que me pasara, tenía que ser con to la caló del mundo, pero... Y el ratito tan bueno que v… https://t.co/Hku43SkKCh]]></document><document><![CDATA[@OWarkenobi @juanjoph_73 @PanoliPremium @08181 @juanrallo Ahora la culpa será de los bomberos 🚒👩‍🚒😂😂]]></document><document><![CDATA[¿Conoces los secretos de belleza de nuestros políticos? Te lo contamos todo en @cuatro https://t.co/vSuFQaWQuK https://t.co/WTsQhHjA9n]]></document><document><![CDATA[La Jec.....la Jec.....no ens enganyem la Jec son els mateixos que els fotran 30 anys als nostres així que no hi ha… https://t.co/ZO9sLF8PjU]]></document><document><![CDATA[@CuberoMarian @NuriaDeArgila @lovenursingmery @PauMatalap @sergiobaster1 @SEINAV_ El trabajo es maravilloso!!!!! Lo… https://t.co/H1UyDM40ye]]></document><document><![CDATA[Gran noche,@GemaNieto81. Se lo merecen x no saber ejercer una oposición digna, x el guerracivilismo, x cómo han lle… https://t.co/d4NHDUpCLz]]></document><document><![CDATA[Ganas de empezarlo! #comohacerquetepasencosasbuenas @DraRojasEstape #SantJordiBCN2019 #santjordi #libros #lectura https://t.co/gwQdsqNEe1]]></document><document><![CDATA[@VladimirTxikia No es un acto a favor de la republica, es un acto de campaña de Iglesias en Eibar.   Tan solo es ne… https://t.co/K6ggU7Bunb]]></document><document><![CDATA[@anamaria190977 @javioru @miguelmarqueta @madorobla @MariaVitdo @josestormchaser @MonicaNika2411 @MeteoMorella… https://t.co/XqfRF3cE4E]]></document><document><![CDATA[Calling all entrepreneurs! 👀@Techstars created the #Techstars Entrepreneur Toolkit, an online educational resource… https://t.co/j2CBtSlKZt]]></document><document><![CDATA[PAN, un giro decisivo para el cristiano: partirse y repartirse #pascua19 @ADCSpinola @FundSpinola https://t.co/q5noqJIuUK]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @charli505 Si todos van a lo mismo,pr por cambiar,yo estoy indecisa aun,]]></document><document><![CDATA[Gracias a @COPEMalaga por invitarnos! @clcworld  Gabinete de Economistas 220419 https://t.co/h282D7WzYx]]></document><document><![CDATA[Y con la reflexión de Iker,, nos vamos a la cama, unos a dormir y otros a ver la repetición 😴😴😴😘😘q descanseis,, soñ… https://t.co/H2AIpsZJhy]]></document><document><![CDATA[@ppmadrid @IdiazAyuso https://t.co/dr2OpA1ZCG El transporte de mercancías de Madrid, ''ninguneado'' por Manuela Carmena]]></document><document><![CDATA[Nomás consumo sustancias que me alteran los sentidos (oseaselachebe) y me pongo a contarle mi detalles de mi total… https://t.co/P10rO78uvE]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @papelcaramelos @Jenniisst @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/EQKbhR5S55]]></document><document><![CDATA[@PlanetaDeCABJ @PipaBenedetto Vos sos un fuera de serie hermano. Te amo pipagol]]></document><document><![CDATA[@publico_es De vergüenza que hasta en periódicos deportivos se dé voz a esta chusma. De vergüenza. Qué está pasando… https://t.co/WR7tmVae3A]]></document><document><![CDATA[He comprobado que mis fotos de tuenti no pasaban filtro de ningún tipo, ea, to pa' lante......]]></document><document><![CDATA[También me viene fatal ir a clases para hacer un examen que no me he mirado mucho.]]></document><document><![CDATA[@GlamourSpain Son preciosas ! A mí para el verano me gustan sandalias planas con pedrería 😊]]></document><document><![CDATA[@JudicialWatch @realDonaldTrump SIGN PLEASE ✅ &amp; Share &amp;RT too, Thanks 🐱 Go to 100.000 🖤  #NoExtradition… https://t.co/0dGoUR9iLm]]></document><document><![CDATA[@liromantica1 @MBTotorika @BelenFGonzalez @vanecorlao @PodemosAhora @vizacaino24 @OlgaLosad @BaaresCaro @belen_ah… https://t.co/AwEGY5RTXW]]></document><document><![CDATA[En el metro, acaba de decir “Que pases buen día” un hombre que no me conocía de nada... 😳😳😳qué gentileza... todavía… https://t.co/KH6qbo8w1x]]></document><document><![CDATA[@albertdmcat La nostra dignitat la tenim intacta. Avui asseguda no només al cantó dels acusats en el judici del pro… https://t.co/Vp8fbxqWqC]]></document><document><![CDATA[A veces creo que quiero q no me quiera nadie ni querer yo a nadie.... Es lo más tranquilo y seguro... Asique lo compro]]></document><document><![CDATA[#hortadevaranda Alface de varanda. / Salad on the balcony. Balcónias alphácias. em Faro, Portugal https://t.co/8p0VCjGpcj]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @Ruben_alves9 ela em Marina era superdotada ahahah rapariga de 15 anos a acabar o 12]]></document><document><![CDATA[Qué bonito paisaje del mundo, me imagino unos días aquí en este castillo,Mi imaginación es muy voladora, pensar se… https://t.co/kVOfFLRf7x]]></document><document><![CDATA[Jaja es muy fácil si quieres algo místico, algo que cambie el rumbo de vida, pero que te haga feliz,Es muy fácil tú… https://t.co/8SkBpp2HNF]]></document><document><![CDATA[@mamenflow Y lo bien que se explica...Y esa condescendencia sabia de "Y sí,  ya sé que son muchas pelis, pero es qu… https://t.co/25s9RhITii]]></document><document><![CDATA[No me canso de llamarlos ASESINOS. Es lo que son, en todas las formas que un humano pueda imaginar.]]></document><document><![CDATA[Fallece el periodista y escritor Manuel Alcántara https://t.co/iBdOIsn3zJ]]></document><document><![CDATA[Cual será el elegido??? Rocio Tovar Alarcon Enna Navarro German Nogueira  Gracias a la firma Ángel y Demonio de Alm… https://t.co/Df7nIXGRM6]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @abc_mundo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/nYR60PDzwN]]></document><document><![CDATA[So, here we are again... tras la entrevista a #L6Névole, comienza la tertulia https://t.co/SIH3Jo3h7A]]></document><document><![CDATA[@Isaorfebre @jguaido Comparando cómo Baila @jguaido y el Usurpador hasta hechando un pié es Maléfico]]></document><document><![CDATA[Ya te puedes apuntar! En la Universidad Illes Balears trataremos esas cuestiones a tener en cuenta para vivir mejor… https://t.co/KjWzPkcHkv]]></document><document><![CDATA[E qual é bom problema? Que se saiba bom homem aguarda julgamento e não está proibido de exercer as suas funções. E… https://t.co/RTfkbbugZ0]]></document><document><![CDATA[@chegomez67 @SergioC78346026 @elpais_america Que barran Gaza. Am Israel jai]]></document><document><![CDATA[Levantarme, medicarme, dormirme; y así sucesivamente durante las 24 horas del día, 7 días de la semana. 🔁😷🤧 https://t.co/JiclcVdpon]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist #Samanté para ti, hermano. Pregunta a @Berto_Romero y @Buenafuente  🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Para vergüenza, si la tuvieran, del PP y C's: Vox se ha salido con la suya y ya tiene en su poder los datos de los… https://t.co/STspOCGqGH]]></document><document><![CDATA[Esto de ver la Semana Santa por la tele no mola. https://t.co/ZxaUgMSGmF]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs Para SU INFORMACIÓ… https://t.co/A07hiuo8vV]]></document><document><![CDATA[@pilarcarracelas ...de todas formas @Jaumeasens , se hace querer, eso es otro tipo de magia muy escaso también.]]></document><document><![CDATA[@MariaGonzz14 Esto queda aquí guardado..... Pero ojalá sea en la playa.... 🙄🙄🙄]]></document><document><![CDATA[@jcajias @NicolasMaduro https://t.co/NI06k0GTXs Éstos son los Militares de Maduro]]></document><document><![CDATA[Resumen del jueves santo y madrugá en Jerez @HermandadYedra Virgen de la Encarnación y El Mayor Dolor… https://t.co/I5OAIY7FiD]]></document><document><![CDATA[@manelsaa99 Huyyyyy !! Ojito que la caca de las gaviotas no se va  ni lavando con agua caliente !!]]></document><document><![CDATA[@manyez Cuídate ese pie! La de caídas que aún nos esperan. Decadencia no! 😉]]></document><document><![CDATA[@Kyoreon_ @KacheYT Le he dado varias oportunidades cuando he estado aburrida, y no me ha gustado nada, así que habl… https://t.co/dUiWmM4P6F]]></document><document><![CDATA[Pues porque Sánchez aperdido la dignidad y no es capaz de dar la cara después de haberse vendido Atos los que quier… https://t.co/I4PYtThmJl]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @thescript @TheScript_Danny @TS_Claudi @adelegregory79 @Sjames11James @dizzychick01 @mehl_vg… https://t.co/T7MV7zQcbJ]]></document><document><![CDATA[Y ahora da la casualidad de que no hay nadie en la habitación ¿a que sí? #LaDesapariciónDeTahsin]]></document><document><![CDATA[Pedro me deve um pastel, esse tweet é minha garantia e vcs são tesmunhas, é isto]]></document><document><![CDATA[Nights! #Madrid #teatrobarceló #enjoy #smile @TeatroBarcelo 😊😊😊 https://t.co/AwTh2v9lSH]]></document><document><![CDATA[@OSPSanPedro @DANI_MAHIQUEZ @manuelosorio64 Mediante remuneracion que nunca soño.]]></document><document><![CDATA[#28ATV3 #ElecccionesGenerales28A  #Elecciones28A Sigui a quin sigui al partit independentista que haguem votat i si… https://t.co/x4YayqbrQ4]]></document><document><![CDATA[@Destino210 @_SantosTrinidad Khomeini escribió sobre sexo con animales. En el siglo VII no, en el XX.]]></document><document><![CDATA[Maquillaje de inspiración en el s. XVIII, Maria Antonieta.  #makeup #workshopexperience #inspiracion #sigloXIII… https://t.co/CwlMxH1fCa]]></document><document><![CDATA[Esperemos que sea cierto, pero que la gente no se confíe y salga a votar. Eso a los de Vox no hay que recordárselo.… https://t.co/2sfLwZiqhn]]></document><document><![CDATA[@ApacheSporting @Santi_ABASCAL Tranquilo, no se impaciente usted, todo llegará.]]></document><document><![CDATA[Ustedes quieren mismo que nadie vaya a Ecuador no? Somos una ciudad aburridisima. Imaginense que van de vacaciones… https://t.co/CNJ9OMovVh]]></document><document><![CDATA[Si trabajáis en el medio audiovisual sabréis que aquí no hay fines de semana, ni puentes ni festivos... Y si quedan… https://t.co/ogP4VkFtb4]]></document><document><![CDATA[Neptune being charming. #madrid en Fuente de Neptuno https://t.co/UW8UNcd0tP]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Seixal, Portugal https://t.co/7UgxLxJ1kl]]></document><document><![CDATA[Me da pena @pablocasado_ . Creo que ha sido valiente y que ha intentado salvar al partido en el momento más difícil… https://t.co/scmQWH7QNm]]></document><document><![CDATA[@perez_anami @24h_tve @tve_tve @Irene_Montero_ @ahorapodemos Jajaja ya no tenéis más argumentos]]></document><document><![CDATA[de verdad la gente que no para de criticar a los que sentimos pena por lo sucedido en Notre Dame y lo menosprecia,… https://t.co/0nVKPojv3S]]></document><document><![CDATA[@MBTotorika @vanecorlao @liromantica1 @Carmen_2Estevez @OlgaLosad @belen_ah @BelenFGonzalez @BaaresCaro… https://t.co/Cjs8X39f5w]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Hola Antonio! Te pregunté por el tiempo en Disneyland Paris del miércoles 8 al Sábado 11,puedes decirme alg… https://t.co/HYVEt5EN9H]]></document><document><![CDATA[1-R 2-Não ligo a ninguém 😂😂 3-X 4-A 5- Tantas  6- R 7- R 8- Tenho algumas ( R, X, H)  9- X 10- R  Fav e mando]]></document><document><![CDATA[Per molts annys esperem que el prope cumple estigis amb els teus petons no estas sol]]></document><document><![CDATA[A mí me enseñaron que la tasa natural de desempleo oscilaba entre el 2 y el 5 por ciento. Tasa friccional o de plen… https://t.co/3Rq5Y4yGZF]]></document><document><![CDATA[Y ya no me une nada a esas tierras que, una vez, tanto amé... https://t.co/hhF9q0RqzQ]]></document><document><![CDATA[You &amp; Me #lacasadeloslios #happiness #holidays #caboroig #family en La Zenia Beach https://t.co/Ju1rJu19av]]></document></documents></author>