<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Corrije lá @PedroMCandeias  A tua miserável cópia https://t.co/f415U7Mq4a]]></document><document><![CDATA[@julianhibanez Me recuerda a los años del Plus, cuando mi padre trincaba la llave del descodificador los viernes po… https://t.co/pqsiIk0Pon]]></document><document><![CDATA[@PabloMartinezA2 @13_Axier_N @NGalafate O igual porque sigues emperrado en querer ver la peli, cuando la llevas bas… https://t.co/6ZrC43vvh1]]></document><document><![CDATA[[Castelo de Sesimbra] • • • • • #castelodesesimbra #portugal #castelos #sesimbra #arte #lucesysombras… https://t.co/CTXgb6gfnc]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/CAgF7MrNTq]]></document><document><![CDATA[@Lenore1789 Esas revelaciones tan apabullantes que iba a liberar y ha liberado, ¿tienen relevancia informativa?]]></document><document><![CDATA[Monty Pythons: La vida de Brian. Mira siempre el lado bueno de la vida (... https://t.co/rG56SH5orQ via @YouTube]]></document><document><![CDATA[@m_horno @APLinguista Deseando volver a compartir experiencias y a aprender contigo 😍]]></document><document><![CDATA[@UMCmossos Malo, muy malo si permanecemos impasibles ante ultrajes a nuestros más sagrados simbolos.]]></document><document><![CDATA[@abc_es Que poca  vergüenza, los que  se mueren de hambre dan un golpe  de estado, comen tres veces  al día pero ba… https://t.co/m4NVItcBUV]]></document><document><![CDATA[@pedrooquintao @Spedfrom @nunumiguele Acho que a capa já tem nova imagem, mas ainda estão à venda. O que me lembro… https://t.co/1YEYqgPPNH]]></document><document><![CDATA[Ayer se creían alguien subieron a rastras, hoy miran desde abajo cargan con la culpa. https://t.co/8uHhh04dwR]]></document><document><![CDATA[@AAvallones @z44DDgwHxWUYiFr @Suraj85674397 @saladesvertes @DerekPa56710094 @oooooooozero @UFTbOOEasaL4AjE… https://t.co/mL2P8Y3C7l]]></document><document><![CDATA[Empecémos la reflexión... que cojones,si yo lo tengo claro #PánicoProgre #28A https://t.co/R66ghSuUGs]]></document><document><![CDATA[@estifnas @repolete Buen homenaje,yo me quedo con el ribeiro y sobretodo con el Ribera (si que hay riberas Buenos 😂😂) del Albariño pasó]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver un documental de Alexis Viera, que superación! Y que progresión! #Netflix]]></document><document><![CDATA[@BarreirAurora @pablocasado_ CENTRADOS EN EL FUTURO!!! @populares  @pablocasado_ https://t.co/4J839W7F6e]]></document><document><![CDATA[@Monicaorduna @IB_Franklin Muchas gracias, Mónica. Tus palabras me ayudan para seguir adelante.]]></document><document><![CDATA[@davidblaytapia @elmundocv @BrugadaFound @Sport_GSIC @fifacom_es @UPV @ibv_org Bravo!!!! Es un gran tipo 😊]]></document><document><![CDATA[@AntonioVuarnet Jeremy Clarkson es la prueba de que el fascismo nunca se fue... https://t.co/1M3c9ulbuo]]></document><document><![CDATA[@TeoGarciaEgea Grande Teo. Votaré como indicó el Pablo Casado en el cierre de campaña. El pueblo español sabrá disc… https://t.co/x7NGp5jNof]]></document><document><![CDATA[@tomasdacunha95 @proscout_pt É um facto. Excelente participação como sempre.]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias tiene la casa más 'barata' de los cinco grandes líderes políticos.   Oirás lo del chalet hasta la sa… https://t.co/MBlWaxXxrr]]></document><document><![CDATA[Ese chaval era yo con 10 años la primera vez que visité la @CACiencies 15 años después, este gallego va a presentar… https://t.co/KsrWxyqGtR]]></document><document><![CDATA[Gracias por la invitación, un placer hablar un ratito de baloncesto y del @RMBaloncesto]]></document><document><![CDATA[@marianofake Rivera como siga tomando chocolate con leche. va adelantar a los caches.]]></document><document><![CDATA[Albert Rivera menciona todos los nacionalismos menos el que él representa: el nacionalismo español.   #ElDebateEnRTVE]]></document><document><![CDATA[Geirinhas a dizer no ultimo podcast que a música How To Save a Live é dos Oasis 😬]]></document><document><![CDATA[@Hakin_1973 @nortecastilla ¿tu sabías de donde vienen los niños? Pues entonces, ....]]></document><document><![CDATA[Las casualidades son las cicatrices del destino. No hay casualidades, somos títeres de nuestra inconsciencia. La so… https://t.co/KMj61KaJ3k]]></document><document><![CDATA[Fui un admirador de Guardiola, sigo siendo un admirador del Guardiola entrenador, que me parece excepcional, pero h… https://t.co/FL6icvlZao]]></document><document><![CDATA[@Akrossin Bueno, nada superará el concierto de Amaia Montero en Combarro, espero que lo tengas en el top 3 de mejores vacaciones.]]></document><document><![CDATA[@peesege Yo lo siento mucho amigo pero sois un dolor de equipo eh,te comprendo el Madrid es igual.]]></document><document><![CDATA[Por una Universidad pública bien financiada que nos permita generar talento, conocimiento y crecer como país… https://t.co/FdVvarF0jS]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Que siga usando a Echrnique de espontáneo haciendo el salto la rana...😂😂😂😂 https://t.co/VVajl07qzZ]]></document><document><![CDATA[Porque por supuesto, los fascistas son todos los que no piensan como esa caterva de hijos de puta.]]></document><document><![CDATA[Y no podemos hacer otra cosa que seguir hasta que el cese de la usurpación sea total.]]></document><document><![CDATA[@PedroPmotero @MapocarMara De chulos y ladrones, estoy asta los cojon s]]></document><document><![CDATA[🍊 El #28A ⤵ 💯 Yo con @nachoprendes 💯 Yo con @CanorGarcia  ¿ Por qué quiero ? - Dejar atrás los años de feudalismo… https://t.co/K3N2a87Szr]]></document><document><![CDATA[@savelazques Ya me morí 5 veces, lo feo es que no deja grabarlo con audio 😔]]></document><document><![CDATA[@AlvaroLuna87 @cronicasdefauna @DRMegafauna @BoixRichter @SrBelizon @Letirroja La proliferación de gaviotas en la c… https://t.co/PmytcEPLoM]]></document><document><![CDATA[@MarilChann @okdiario Craso error, "jovencito". Hay q acabar cn la corrupción, cn la cobardía, cn culpar al q nace… https://t.co/vBLA1767nU]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01 @ElPaco17170917… https://t.co/lLpM0tu32W]]></document><document><![CDATA[Soraya en Plasencia. Nunca defrauda en Plasencia, Extremadura, Spain https://t.co/5fzP1m9Z6X]]></document><document><![CDATA[Explorando las posibilidades que se abren en mi vida cuando elijo pensar que las cosas dependen de mí. Gracias al C… https://t.co/X4aVamb10W]]></document><document><![CDATA[🚆 De camino al #InterLanzaderasCádiz. Hoy os contaremos cómo van las @Lanzaderas_EES de #Arcos, #Cádiz,… https://t.co/95V1evlCqp]]></document><document><![CDATA[Esta noche tendré el placer de estar en @gato_directo ¡¡No os lo podéis perder!! https://t.co/4491GDkSh8]]></document><document><![CDATA[@AgentsofSHIELD @AgentedeMarvel_ he visto una nave precipitandose a la tierra??]]></document><document><![CDATA[@jordiambjota @leire2854 mas escucho/leo a Arrimadas, mas entiendo a los independentistas (no soy catalan)]]></document><document><![CDATA[prefiro q me digam”nao quero” do que dar desculpas por tudo e por nada🖕🏻]]></document><document><![CDATA[@f242alex @AlexHeras @JulioBelmin @VCRunning Jajajajaja ya van saliendo!!!]]></document><document><![CDATA[@lapaellarusa Solo por comprobar esta cuestión, merece la pena el anticipo]]></document><document><![CDATA[Halterofilia  4x3 double kettlebbell overhead squat 3"pause 3x1 high hang snatch 55-65% 3x1 hang snatch 65-75% 3x1… https://t.co/SsbCPZ47Ja]]></document><document><![CDATA[@NostradamusFCB @MarioArtiagaLop @espectadora12 me unto en el barro que me ofreceis. entiendo que tu disfrutes.  me… https://t.co/hsArxDtKic]]></document><document><![CDATA[Cuando te limpias los oídos con bastoncillos y no paras cuando notas presión]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/VoKHVybCd8]]></document><document><![CDATA[giveaway : love yourself: her  what to do: - like and retweet - turn notifs on (show proof) - tag five mutuals  end… https://t.co/qJZGLH1iUh]]></document><document><![CDATA[La democracia ante la corrupción, según Luis Araquistáin https://t.co/pxesWXK6Xy vía @nuevatribuna]]></document><document><![CDATA[@jesus_poza @franio_ @NoSoyLaGente Lo que tú estás aprendiendo se me está olvidando.]]></document><document><![CDATA[Continuamos en estas jornadas donde decidimos nuestro futuro. Miremos a las estrellas.  Hoy, #28A en el colegio que… https://t.co/JfaV6kVOTu]]></document><document><![CDATA[@Shana394127 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa… https://t.co/dkfgEIlqom]]></document><document><![CDATA[La hipoteca inversa, el producto financiero que nadie quiere en España pero que podría salvar la jubilación -… https://t.co/uFiHNguwy2]]></document><document><![CDATA[Morning at Barcelona, watching some youth futbol. Barcelona D vs Espluguenc A (2008) and Barcelona A vs Granollers… https://t.co/V9VRQzTCqW]]></document><document><![CDATA[@DaniloGentili @SilvioSantos @jairbolsonaro Espera que vai aparecer aí talkey???]]></document><document><![CDATA[Y mañana es el día de nuestro señor de la Piedad en Jaén, Spain https://t.co/o7DpVyxHp9]]></document><document><![CDATA[Como fuimos a comer pizza hace el miércoles en vez de el jueves como siempre y no ha habido clase estoy como que fuese sábado, en serio.]]></document><document><![CDATA[@gabycumbreras @JoseMPerezHerre @FCCartagena_efs @SanFernando_CD Todo esto gracias a Vd. mister.]]></document><document><![CDATA[@diostuitero Que seas capaz de hacerlo no me sorprende lo que si me trae la curiosidad es donde cargas el movil.]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon Lo que más tienen suelen ser los que más trabajan, los que más estudian, los que más se esfuerzan,… https://t.co/K9iIf0yliZ]]></document><document><![CDATA[@ABADF1 @claire_und @fantantonio Igual que yo :-P a ver si lo adivino, tienes empresa o eres autónomo]]></document><document><![CDATA[Muito obrigado @dailycristina , muito obrigado à equipa que te acompanha na tua visão e muito obrigado aos milhões… https://t.co/3SO7BMjgSU]]></document><document><![CDATA[@lopesluissilva @caleromarcelo 2 - “Os congressistas também têm a obrigação de controlar os atos do presidente da R… https://t.co/MhJZQ32l5T]]></document><document><![CDATA[#KinepolisXMarvel #KinepolisXFunko lágrimas de varón 😥 muy buena película avengers en Kinepolis Valencia https://t.co/aGecnOn5kE]]></document><document><![CDATA[Emocionado por este minuto de @Jaumeasens #DebatTV3. Esto somos: venimos de las luchas por los derechos y hemos sal… https://t.co/6wuSs518KH]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW @guibon35 Un gran PROFESIONAL que vela y se dedica a prestarnos seguridad nacional.  PERO QUIEN VAL… https://t.co/gks96Ffovp]]></document><document><![CDATA[@alfariffo @Sebastian_Js_ Yo creo que se refiere a ojos no solo de caminantes, sino a la gente que ha ido matando.]]></document><document><![CDATA[Planificando conferencias en agosto  en Bogotá y Quito. Y poner mi primer stand en una feria. 😬]]></document><document><![CDATA[Exams are Coming and It's not Cool . . . #Cool #photooftheday #notcool #exams #Denim #denimjacket #landscape… https://t.co/HVMHnZUGCa]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo...me saca tantas veces el dedito y Sanchez se lleva una hostias.]]></document><document><![CDATA[Hoy como cada Lunes, Iai@flautas Morvedre y Jóvenes Pensionistas, junto a madres y padres con hij@s con discapacida… https://t.co/ehkNMt0drh]]></document><document><![CDATA[Sánchez sitúa a Unidas Podemos como su socio preferente tras el 28A pero hablará "con todos" sin descartar a Cs… https://t.co/jfhxdt2fEH]]></document><document><![CDATA[@RGB81 No es cuestión de ultra, es que lo de "Esta noche se muere Caparrós"... En fin, quiero y respeto mucho a ami… https://t.co/zbFKkWKy0x]]></document><document><![CDATA[@pako_velezmlg @eladioillan9 @LaLupaJudicial Están de jaleos.! Estos políticos son espantosos. Veremos a ver que di… https://t.co/SmkrKNf9rl]]></document><document><![CDATA[Há momentos em que vejo notícias de pessoas a fazerem coisas estúpidas de outros países e penso : "Só mesmo naquele… https://t.co/iwX0AWPSVx]]></document><document><![CDATA[#Hijosyperrijos en Fregenal de la Sierra, Spain https://t.co/Hld8kQmcOF]]></document><document><![CDATA[De nuevo victoria del colectivo, pero hoy me vuelvo a quedar con un jugador: Rubén Vezo. Cómo ha mejorado la defens… https://t.co/QMrLeVwO7s]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena chicos por ser campeones de liga,nos habéis hecho disfrutar muchisimo.Vuestro alcalde está orgulloso de… https://t.co/mD2ceu8V5c]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a todos por tantas muestras de cariño, no tengo palabras, estoy muy agradecido.]]></document><document><![CDATA[Estoy muy harto de venir aquí, a Twitter, a subir contenido y a intentar  divertirme para que vengan cuatro niñatos… https://t.co/vLdaeGCKR0]]></document><document><![CDATA[Saludando a apoderados e interventores y también al personal de Recursos Demográficos. Gran de trabajo de todos ell… https://t.co/5K6OUhRpIr]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Sanlúcar de Barrameda, Spain https://t.co/QtffTBzKb0]]></document><document><![CDATA[@Fcotoledo57 @Escoty4 @InLibertatem ¡¡"Esta, vive en Cataluña pero veranea en Castilla.."!!]]></document><document><![CDATA[Deseo a mi querido barrio de #PuenteDelRío una buena estación de penitencia en esta tarde noche en la que, si el ti… https://t.co/Ue0w7ulkAA]]></document><document><![CDATA[@sanchomdv presenta  les propostes en matèria d'habitatge en l'acte d presentació candidatura d @molletencomu crear… https://t.co/xJb3kN3Uo9]]></document><document><![CDATA[Sánchez desplazarse más a la izquierda sería ideal para que avanzará más el país para rellenar cuanto antes el espa… https://t.co/DtthRen2K6]]></document><document><![CDATA[@ciberchenet Estoy de acuerdo el único estilo de fútbol de ataque era el de Hiddink , partidos muy bonitos en Mesta… https://t.co/UMymKZlB6u]]></document><document><![CDATA[@josemanuel_3007 Me tiré a tu mamá y me puso los cuernos con tu papá. Creo que son hermanos, por eso has salido así. Besos]]></document><document><![CDATA[Tu dueña de la vida entera, tu con todos sus resortes entre tus dedos, hilos de mi cometa,  oídos tuyos por donde o… https://t.co/Fyq598TuYs]]></document><document><![CDATA[Nuestro Padre Jesús del Rescate a su paso por calle Carretería en la tarde del #MartesSanto de la… https://t.co/0eSzO5bM60]]></document><document><![CDATA[A Cazón si que hay que sacarlo bajo palio cojones!! Que arte más grande!!😂😂😂]]></document></documents></author>