<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Holidays #Vacaciones #Turismo #Explore #Discover #CaptureMoments #CaptureTheMoments #Travelgram #Travelling… https://t.co/WewsJkJ5Ls]]></document><document><![CDATA[ahí va un buen paso doble: La Paz de Siete Aguas https://t.co/5YIRb5iFck #manuelbernal seguro que a Kubrick le habría encantado]]></document><document><![CDATA[@CNEWS Je conseille à Rodriguès d’aller manifester au Vénézuéla, là-bas il ne sera pas mal traité il sera tout simplement tué !!!]]></document><document><![CDATA[@cutrebomb @s0yningun0 No gracias!! Ellas ya se buscan a sus gestantes, yo gestaré para una familia de economía nor… https://t.co/4fTeXsRmzu]]></document><document><![CDATA[La paz entre las montañas y el norte 🌲💨  #desconexion #montañaorientalleonesa #leonesp en Montaña de Riaño https://t.co/uYb3DNCULK]]></document><document><![CDATA[@jovenmaori Eran OVNIS que sois demasiado jóvenes,  lo que viene a ser objetos voladores no identificados.  Es que no entendéis...🤣]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @totpunt @genoveva_sousa @montsegolSiSi @rosamariabe1 @Karolll70 @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515… https://t.co/oRzVAY8tCK]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @Albert_Rivera Que desgràcia que llevas encima,   no te dà buenos consejos tu mami ?...]]></document><document><![CDATA[🗣¿Quién de vosotros sabéis dónde estoy del bloque quirúrgico?. Que levante la mano 🙋🏼‍♀️ . Pistas: - Un lugar en el… https://t.co/6LN93chgXH]]></document><document><![CDATA[@ChrisGPackham @HantsPolice @BASCnews @NFUtweets @CAupdates @FarmersWeekly @Gameandwildlife @NaturalEngland People… https://t.co/sSeRx1qQ4h]]></document><document><![CDATA[Yo no quiero salir @vicky_rus2. Pero si insestes de esta manera.... https://t.co/7j87QJY0WN]]></document><document><![CDATA[@arretsurimages @Elysee @GaspardGlanz Vous savez ce qu’on lui dit à Glanz : 🖕!]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @fcarreras @llorent_ire @ayensasanti @donarsangterra 👏👏👑]]></document><document><![CDATA[Me parece que los desafíos de mi hijo con autismo, son también los desafíos de la colectividad aún pendientes de re… https://t.co/xguxZQ8Vz2]]></document><document><![CDATA[Sentint el MHP @KRLS  a l’ #AGO de @assemblea al #TarracoArena a #Tarragona @ANC_Matadepera https://t.co/wK1Z4SCFVJ]]></document><document><![CDATA[Que injusta me parece la Expulsión de Loli Álvarez..... #SVGala2 https://t.co/gZwVfcFuGn]]></document><document><![CDATA[Día duro ayer por no conseguir el objetivo de sumar 3 puntos, pero que nadie dude que este equipo se dejara el alma… https://t.co/3EeemG7kZR]]></document><document><![CDATA[Pues alguien debería  tomar  Nota con el juicio. De los presos Políticos]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone Esque con 43 y 48 no sabían lo difícil que lo tenían? Esque lo que hay que entender esque si por las… https://t.co/eulfx0pnyp]]></document><document><![CDATA[Maravilhoso. Precisamos de mais portugueses a fazer comida portuguesa de verdade pelo mundo!]]></document><document><![CDATA[Amiguitos, me suscribí a HBO, mañana voy a poder ver GOT!!! Dracarys nojodaaaa.]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @jcfortea @IsabelIsamoren @aquilatierratve @JG_Cantero @ElTiempo_tve @tiempobrasero @JuanjoVillena Ya te has puesto el bañador🤭😝]]></document><document><![CDATA[Hablan los votantes del 1-O: "Me acuerdo del ruido de las porras cuando abrían cabezas" https://t.co/2WAkRiiQ9Z]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Uyyyy me veo a uno que yo me se  en reunión de urgencia con su marketing manager...]]></document><document><![CDATA[@Critconst @davidlarsson82 @_SantosTrinidad No hay buena acción que quede sin castigo, pero para nosotros, no para… https://t.co/yNStusaIg8]]></document><document><![CDATA[@franceinfo Je ne sais pas si Rodriguès est un débile mais ce que je sais au vu de son CV c’est qu’il a été poursui… https://t.co/FX4YZZMiET]]></document><document><![CDATA[Es lo que más me gusta de @luka7doncic, qué siempre demuestra su cariño por el club.  #Halamadrid]]></document><document><![CDATA[@EBelisimo No termino de entender qué quieres decir ¿Podrías explicarte un poco mejor?]]></document><document><![CDATA[Me duele mucho ver a Jorge así... Creo que esta  carrera es el  punto de inflexión para él... El problema no es sol… https://t.co/OynLcSMOBZ]]></document><document><![CDATA[@elpakolo @ORGUETA1 @Trafico_Sevilla @Ayto_Sevilla @EmergenciasSev @JuanEspadasSVQ Y si.... mientras las señales es… https://t.co/GCLctb1UaH]]></document><document><![CDATA[Cuando tu padre es #PapaNoel 😍🎅🏻 @JoseFdezRz #PadreHija #Familia #Family #Love #Lunes #LunesSanto #Monday https://t.co/BCaztfSbAQ]]></document><document><![CDATA[As enquisas da rádio din: O goberno será da esquerda espanhola se querem as indepes catalanas #OlaEspanha]]></document><document><![CDATA[@danieonel @ClaraGrima Descripción gráfica de cómo fue. PD: Nunca más. https://t.co/dQdLFysiln]]></document><document><![CDATA[Quien a  pedido este informe Tajani, nada mas que deci #VotaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[Arte#encaustic #agua #siempreazules #rosas#primavera#vamosaseguircreando# en Playa del Negro https://t.co/P0PtlRF5f7]]></document><document><![CDATA[El @gobjccm d @garciapage quiere reducir la prestación económica al dependiente al 50% si su cuidador trabaja fuera… https://t.co/k1qHdIhsI7]]></document><document><![CDATA[BIENVENIDO AL CLUB :SOY DE IZDAS Y ACABO DE CUMPLIR 74 ,MI FOTOGRAFIA DE PERFIL ES DE HACE 3 MESES , NO ME SIENTO V… https://t.co/Ua1BR84joa]]></document><document><![CDATA[@MegustaVOX @toniovaquerop @vox_es Como los cerdos y los hombres en Rebelión en la Granja: "Los animales miraban a… https://t.co/V2ortyAuQF]]></document><document><![CDATA[Eu to achando muito blá blá blá o povo reclamando do fato de ela CHORAR. O mesmo quando a Arya transou.   Gente, mu… https://t.co/YOhE3Vcfx9]]></document><document><![CDATA[@aniitaCJ soy una desgraciada en todos los aspectos de la vida jajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[@KinaestheticsES Movimiento con sentido en la persona mayor con deterioro cognitivo; que es uno de los problemas má… https://t.co/kN3SnFoLPJ]]></document><document><![CDATA[Zascaaaaaaaaaaaaaaaa 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼 podré votar al meu president legitim @KRLS  I després de la pixada fora d… https://t.co/51umyc6LZp]]></document><document><![CDATA[El silencio es el grito más fuerte de una mujer... https://t.co/MyMwlIvz2F]]></document><document><![CDATA[...nada como que hace mucho tiempo que me cuesta sonreir ... https://t.co/rToNTmcsx0]]></document><document><![CDATA[@LlunaCatalana3 @QuimTorraiPla Penso com tú..es massa te massa bonhomia]]></document><document><![CDATA[Los espectaculares desayunos de casapalaciomarialuisa están concebidos para ser el punto de partida de cada día de… https://t.co/CDDcDonHMp]]></document><document><![CDATA[@lluisregincos @terresebretur @catexperience @Cat_Meteo @ARAmeteo @javioru @Vakapiupiu @HimarGonzalez @lasextameteo… https://t.co/5drNCfIUh5]]></document><document><![CDATA[I'm at Lisbon Humberto Delgado Airport in Lisboa https://t.co/qvOZp9D2Ay]]></document><document><![CDATA[Tenho bué a sensação que vou chumbar no exame de condução, e ainda nem tá marcado]]></document><document><![CDATA[@Mierdamerengues @alex_kaiser2 @gtc_ray @Seynu_TH @Juanjm241 @Zonajuanjo2 @CuleSamurai @ErTioDelZaco… https://t.co/lJLVHpN05H]]></document><document><![CDATA[@_JMontero @lolaindigomusic @LaloEbratt @Claudia_FAB18 @MonicaP_FAB18 @Saydi_FAB18 @_damablanca_ A mí me a parecido… https://t.co/sXVNG0Y5N3]]></document><document><![CDATA[O que eu gosto de ver este rapaz jogar! Parabéns @BernardoCSilva és um espetáculo dentro do espetáculo 🙌⚽️🇵🇹… https://t.co/ThRpELyOmv]]></document><document><![CDATA[@BscRh2d @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/pXC5aL052i]]></document><document><![CDATA[Siempre maravilloso mi Cerro del Águila 😍😍😍  @pakito1983 https://t.co/DdTbiK5ZHC]]></document><document><![CDATA[Hace un año empezamos esta aventura en #4tv #Bienvenidosamihotel toda una experiencia q repetiría sin dudarlo en Ca… https://t.co/Uqly7DFybW]]></document><document><![CDATA[Una de las cosas a las que más miedo le tengo últimamente es ver en mi whassap mensajes de audio de mi madre 🙄🙄🙄 y… https://t.co/pDh4Qnnoyh]]></document><document><![CDATA[En @elconfidencial: Cómo rescatar un plan de pensiones sin que nos pase factura a nivel fiscal… https://t.co/qvHfg2EesY]]></document><document><![CDATA[Do you know who made your jewelry? Who made your clothes? Or who made your shoes? The Fashion Revolution Week is he… https://t.co/gaa8biPumr]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav Imperdible la cara de ternura y de orgullo de Íker  #MilenioLive]]></document><document><![CDATA[Señor Theo, un millón o masssssssssssssss. Mentiras sin parar.  Es su forma #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[💕 MERCI HANDY 💕 Mirad que cosita tan bonita me llegó 😍 Es un higienizador de manos que recibí a través de @OctolyFR… https://t.co/yxIQyE1hIz]]></document><document><![CDATA[@_CarlitaRocha Porque son del entorno de Gorriti obvio. Hay que cuidar la Democracia en el Perú señores!!]]></document><document><![CDATA[El intermedio también es La SEXTA , que no os engañen Y la SEXTA.  Está  para comernos  El coco.]]></document><document><![CDATA[Voldriem tancar la nostra #tarracofood amb la imatge d’una bona amiga. Ens queden sensacions molt, molt positives i… https://t.co/HNa1t7WX03]]></document><document><![CDATA[A partir de mañana 26 y hasta el 5 de Mayo estarán los autores de editorialsoldesol en la #feriadellibroalmeria   E… https://t.co/d6Tnc5xBLU]]></document><document><![CDATA[@Yedri_07 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/L5qTbx3aDy]]></document><document><![CDATA[@RTVMarbella @Samuraijustici1 @VoxMarbella @FSerranoCastro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/XVsxOAoB56]]></document><document><![CDATA[Hay que denunciar este documento, están utilizando a personas sin su aprobación.]]></document><document><![CDATA[@B_Natalbi @gaauzhe Es que 850 años son 8 siglos y medio, así que si se ponen 8 siglos está bien. Y no has leído ma… https://t.co/jNPYjcVD2v]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @Ayla_laFloresta @1Pallmall @Margaysietes Entonces, estas diciendo que no somos correstas ? #lamadrequetepario🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Regalazo de los papis por sacarme el carnet de conducir☺️🚗💕  Es coña en Alcocebre, Valenciana, Spain https://t.co/Fdito3nyXh]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras En Andalucía hay una cola interminable de enfermos sin atender, porque, entre otras cosas, los sacaron… https://t.co/l0dfTxpLvz]]></document><document><![CDATA[Delfines en la #riadepuntaumbria #puntaumbria #delfines #paisajesmaravillosos #mar #ria en La Ría https://t.co/P3QcbhUBr5]]></document><document><![CDATA[@JOHCValladolid @archiValladolid @pastjuva @VCofrade @AyuntamientoVLL @vallpasion La mejor opción! Lo vais a lograr… https://t.co/GdRwqNU0uM]]></document><document><![CDATA[Bildu apoyando los decretos de Sánchez, dime con quién andas y te diré quién eres. #NiObreroNiEspañol]]></document><document><![CDATA[@pozo_adela Ya estamos con la manía de acusar de machista a todo el que nos cae mal ???]]></document><document><![CDATA[Cuando sientes que has estado en un libro de #Tolkien todavía tengo embriaguez visual y emocional… https://t.co/qkjvd9Cqts]]></document><document><![CDATA[@Irene_Montero_  diga que si el IBEX 35 no paga pero el abuelo del coletas si paga todos los impuestos viva el abue… https://t.co/yN88pcfswv]]></document><document><![CDATA[A quien corresponda, pensar lo que nos jugamos a la hora de votar https://t.co/qImRpgKZZv]]></document><document><![CDATA[@javihernandez76 @garcigrande @elJuli En el sexto falló la ganadería, tendrán que acabar con esa línea...]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Morrazo @PSOE @sanchezcastejon @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_ @jusapol #EquiparacionYa… https://t.co/qiyEwElSBa]]></document><document><![CDATA[El #26deMayo vamos a pintar las urnas de puños y rosas para que #Archidona siga siendo socialista. Tod@s apoyamos a… https://t.co/21DTsTZEcm]]></document><document><![CDATA[@carmenrobledo3 Si !! Max detrás pero sin ruedas ,, aggg @carmenrobledo3  y a leclerc no lo paran ?]]></document><document><![CDATA[@el_pais He ido a ver en su web si tanto disparate junto era cierto. Se ha debido de caer del susto. https://t.co/KDh5gGkcyS]]></document><document><![CDATA[Con mi mami 🥰 mariaangelessanchezrubio en Ginos https://t.co/fLUS0xESK9]]></document><document><![CDATA[@oriolrubio21 Quina foto mes xula de perfil @oriolrubio21 ets molt gran!!!!! No has vingut a alava!!!!]]></document><document><![CDATA[Estan los ilustradores dándolo todo. Venirse. @espacioerranTe @MadrigueraShop #CreadoresASueldo https://t.co/DPBLhaoNYi]]></document><document><![CDATA[Un pasito más y siempre a tu lado. ¡ENHORABUENA! ❤❤ en Universidad de Almería https://t.co/1dzGmMnxDC]]></document><document><![CDATA[No prohibeixen els anuncis de tabac?? Doncs les apostes no han de ser menys!]]></document><document><![CDATA[#GlobalAzure #Madrid  a partir de las 12’00 atentos, #teamintelequia tienen preparadas sus charlas con @cesabreu… https://t.co/cFoyPKmX3c]]></document><document><![CDATA[@tatigarciasan1 @La7_tv @mmrocasolano @Azparren @FCollMorales Y que nos vamos a @ORMurcia a seguir con la actualidad! Jeje]]></document><document><![CDATA[@Alfons89635849 En sí jo sóc la meva líder.... Lliurepensadora... Faig el q puc 🤷‍♀️]]></document><document><![CDATA[Fiesta Preboda ❤️ | 📸 by @jjcapacetas en Restaurante Piscis https://t.co/9mNXqPwsSh]]></document><document><![CDATA[@VMagnacky @elmerengonbcn @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc @DelPozo_Yuste @solesdegredos @EA4ETJ… https://t.co/GRxpiPVNgU]]></document><document><![CDATA[@zzXimma @Jenniisst @ahorapodemos @PSOE Como los que tienes en tu casa?]]></document><document><![CDATA[supongo que desde hace ya años no tengo un relación con mi cuerpo que se pueda llamar idílica. He hecho tonterías c… https://t.co/TpyaJMAP1v]]></document><document><![CDATA[@David_Gmez99 @xjavi46 @_rociomartinez5 Discúlpame de que clase de ilusión hablas no comprendo disculpa mi ignoranc… https://t.co/9r6EjdD5XO]]></document><document><![CDATA[gente tava me stalkeando aqui e agora que notei que deveria ser MODERN FAMILY no lugar de how i met your mother com… https://t.co/h8fnLbXvLV]]></document><document><![CDATA[@Alfremartinezz La liga inglesa es una de las mejores pero en estos momentos el Barça puede con todo 💙❤️]]></document><document><![CDATA[Somos lo que decimos, pero especialmente lo que no decimos. Hoy dando una preciosa sesión de #comunicacionnoverbal.… https://t.co/xQFUSdhBf7]]></document></documents></author>