<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DataScience_SP @ivanedlm Que el problema no es la ley D'HONT sino las circunscripciones, a ver si nos enteramos]]></document><document><![CDATA[Sur le modèle du TOEFL en anglais, ce certificat international s'adressera à toute personne qui souhaite disposer d… https://t.co/VkTRYsefMo]]></document><document><![CDATA[Uno, dos... Probando. #debateMadrid26M en COAM - Colegio Oficial de Arquitectos de Madrid https://t.co/nItD49wDnJ]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/YBnjhdnKYx]]></document><document><![CDATA[@oscarpereiro  Vete a tomar por donde amarga el pepino. ENVIDIOSO!!!!! A la mierda!!!]]></document><document><![CDATA[Asi son todos los nuevos socialistas de las casas con piscina, Rolex en las muñecas, Gucci, Prada, Apple, LV, etc C… https://t.co/oXO09u5AJ8]]></document><document><![CDATA[Una alegría encontrarnos en las urnas @mariagalana hace escasos minutos]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/hzBV7hm506]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch @maria_rey Borra el tuit y pide disculpas. Eso te honrará.]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos vislumbra la remontada tras los debates y se reivindica como el "voto útil" para detener a la derech… https://t.co/miN2bRNIIb]]></document><document><![CDATA[@_ju1_ Es duro que alguien se tenga que identificar como x para que un grupo no salga por lo sencillo y le tilde de… https://t.co/NlDFdp3x7A]]></document><document><![CDATA[Venid a mi notificaciones...#WhatsApp #instagram #Facebook #MarkZuckerberg https://t.co/wHvScMqGBm]]></document><document><![CDATA[@ssukno @aetherlux @postdoc_es @CienciaConFutur Ahh, claro. Nosotros también hacemos eso. Adaptamos la investigació… https://t.co/esYVDKuv7m]]></document><document><![CDATA[#ChiringuitoGuardiola otros 800 y la suerte d Obrego y la ganará fijo Bluffff]]></document><document><![CDATA[@alfherranz Yeahhhh (y creo que fui el primero o segundo RT)... https://t.co/xa3BKkHzVh]]></document><document><![CDATA[Soy el unico que se pondria feliz con la muerte de #jonsnow ? Nunca me gusto su personaje. Y el actor es Kristen St… https://t.co/dhglUL2jzF]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez El gobierno de Pedro Sánchez está hipotecado hasta las cejas y metido en mierda hasta las trancas. https://t.co/LQNVr9cLce]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist Tienes razón, el amanecer es una amenaza para el sueño.]]></document><document><![CDATA[@alberconejero No voy a contar mi mayor metedura de pata... Pero hay que recordar que no somos cirujanos: no depend… https://t.co/ShKNTwoSHy]]></document><document><![CDATA[@luna42968947 @PauDaferga62 @M_BrokenLeg @Anna300976 @RSUAREZ4 @suriCATreus @_Rosamary_ @euroeuropa @anaraljaan… https://t.co/P8UtaOODCv]]></document><document><![CDATA[Elecciones generales: Pablo Iglesias no evita la hemorragia de Podemos pero aspira a gobernar https://t.co/cCiRxJjp4V]]></document><document><![CDATA[Barcelona es pasión, gracias Martín por ser un gran anfitrión. https://t.co/qzcRumN2FB]]></document><document><![CDATA[@pilar_vilar @JosesanchezJuan @toro_an @anamoro80 @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @amuaber59 @MiLLaEsKeR @betyzapi… https://t.co/noirNv2hzg]]></document><document><![CDATA[@DuchRafols @DavidGR1714 HIJOS DE LA GRANDÍSIMA PUTA...A LA MIERDA TODOS VOSOTROS INDEPENDENTISTAS DE MIERDA Y no c… https://t.co/K5q7bK4ZED]]></document><document><![CDATA[@sefithor Fue la sesión de ese día, la mandaron a un grupo cerrado por mensaje privado. Pero creo que ha expirado ya]]></document><document><![CDATA[@Yiyionline Jajaja Algo así. Menos mal que pude encontrar la civilización! 🤣]]></document><document><![CDATA[Por qué nos reímos de Murcia y por qué no deberíamos reírnos (tanto) https://t.co/4GRI7E6Lbs vía @elmundoes. Leed… https://t.co/YERpgdAKo8]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo @BoyzSpace @QGDosBoys @homensdobrasil @BoysSexy11… https://t.co/mwll69j0UM]]></document><document><![CDATA[CarmenMuchosBesicosYAbrasosChillaosDelIaioLokueloParaVosEnEspecialUTod@sEnParticular POLÍTICA ElGranArteDelEngaño,L… https://t.co/2NvlJimikc]]></document><document><![CDATA[La vida no es ni más ni menos complicada que lo que tú la hagas. La importancia a las cosas se la atribuimos nosotros mismos. Pensémoslo.]]></document><document><![CDATA[@AntonioAJ_7 @roig_didac (buscando sentido a lo que dices) https://t.co/IMwfOEI9VP]]></document><document><![CDATA[@elchapuzas #ElChapuzasInformaticoYKFA2 para que @belenbast pueda jugar decentemente]]></document><document><![CDATA[@agzocar @shaun_riordan Vamos a ver si conseguimos gestionar ese encuentro.]]></document><document><![CDATA[@jvllacer Tiene Vd toda la razón: por supuesto que nunca se podían sentir miembros de algo que no existía. Eso lo d… https://t.co/56poszDX4F]]></document><document><![CDATA[@El_Grouchico @the_raven77 @SuperbainK @El_TylerDurden @Udaiso @Desert_Coke @DeMeison https://t.co/N15GwCbWCv]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @ThShaher @Premaleela1 @AAvallones @graceva25067672 @poonannay @akomama_tm @HumbleIndian… https://t.co/le2HOihTFA]]></document><document><![CDATA[Ahora solo me falta saber bailar mejor. Gracias @REINADANZA, sois encantadores. Ya tengo vistas las siguientes en Z… https://t.co/d35SB9heAf]]></document><document><![CDATA[Semana colada nessa aí que hoje em dia só pega na patinha mas que nos ensinou desde cedo a pegar no chifre do boi.… https://t.co/PHtkW6KTcl]]></document><document><![CDATA[⚽😉 Copia de la Seleção Brasileira 🇧🇷 @cbfsoficial  👉 Seguir mi Cuenta 👈 👉 Soys unos Cracks 👈 👉 Gracias 👈 👉… https://t.co/MeeNvLfVSn]]></document><document><![CDATA[@TomasFe14020511 @J_Zaragoza_ ¡¡"Personas como tú son las que le están dando la puntilla a un PSOE que es ya parte del pasado"!!]]></document><document><![CDATA[@EFEnoticias @dfuentescastro @dlacalle @nachoalvarez_ @toniroldanm @PSOE @populares @ahorapodemos @CiudadanosCs Qué… https://t.co/oErdZYU9b8]]></document><document><![CDATA[Ni una sóla bola de break tuvo a su favor  Nadal en todo el partido... Qué barbaridad! Dominic Tiralíneas Thiem #BCNOpenBS]]></document><document><![CDATA[Las representantes de las derechas no sólo no dejaron de interrumpir y mostrar su actitud más chulesca, algo en lo… https://t.co/oaWA9O3qID]]></document><document><![CDATA[Drinking a +351 IPA by Cervejeira +351 @ Barbatana — https://t.co/Q92kIrzhtG]]></document><document><![CDATA[Sólo tuvieron que pasar 48 horas para q Casado cayera en la cuenta de q Vox era de ultraderecha, para q luego digan… https://t.co/MSQ1xAteso]]></document><document><![CDATA[Para tener la verdad consigo mismo,, hay que reconocer y aceptar cuando no la tienes. FSP]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez que no puede gobernar con la izquierda radical y la escoria independentista su victoria puede ser pir… https://t.co/QQ6vQMkCOz]]></document><document><![CDATA[Incidente n4: La permeabilidad del recorrido oficial es la misma que la de un chubasquero. Me he perdido dos cofrad… https://t.co/9yANn91fw1]]></document><document><![CDATA[@marubimo Yo tampoco marítimo estyos están ala desesperada ya no saben en qué Días viven si poder esto de los Afili… https://t.co/WV2Au3a4Ol]]></document><document><![CDATA[@sergionagar @GrupoPPMadrid @MasMadrid__ @CsMadridCiudad El @psoe_m ya la dio a conocer hace mucho: https://t.co/RK28IzfG4R]]></document><document><![CDATA[@ZekTekLP @MrpYA45 He caído al final y tienes Island ( https://t.co/qhWn0nU0yZ ) que puede ayudarte a tener dos vec… https://t.co/Ye1A5L17px]]></document><document><![CDATA[@hugoganan @sdzafra Será un error, pero dice mucho del subconsciente del informador]]></document><document><![CDATA[@laorejadevgogh hayáis tenido una feliz semana os haya ido bien tengáis feliz finde os valla bien]]></document><document><![CDATA[Solo por esta lectura de #romacuaron de @alfonsocuaron por parte de dos de mis estudiantes de primero de F Hispánic… https://t.co/bHT1AwWdtG]]></document><document><![CDATA[@pablovv72 @slcuervo Sin olvidar q la contaminación a parte del CO2 mata miles de personas.(diésel, gasolina, carbón, etc)]]></document><document><![CDATA[Súperclase Massú. Ya en el entrenamiento de Dominic Thiem, 5° de la ATP. https://t.co/cRP2EtD96y]]></document><document><![CDATA[@ChapuApaolaza @cultrun @CiudadanosCs “ Hemos de ser comprensivos, condescendientes, tolerantes y sobre todo, march… https://t.co/4neIBZF3t9]]></document><document><![CDATA[Feliç dia de la mami!!! #loveyou #irune #diumenge #xalera #envatros @merce_1990 en Toledo's https://t.co/E3oVR6ioED]]></document><document><![CDATA[Situado a 2.077 metros de altura, el refugio de Miramundos ofrece unas espectaculares panorámicas que abarcan más a… https://t.co/kBdr5IcjdG]]></document><document><![CDATA[Buena tarde en #Varea. Magnífica organización del @CDValleDelEbro. Hemos visto varios partidos. #DeporteBase Que im… https://t.co/ZG7mWofEek]]></document><document><![CDATA[@MikeHudema @mizwizmizwiz @JustinTrudeau Ignorant or interesting to still destroy all world they don't wanna see un… https://t.co/o7oensuOMh]]></document><document><![CDATA[Última tirada larga antes de los #21k de la @RNRmadmaraton ad_mapoma. Todo listo!!!! en Villa de Vallecas https://t.co/YiaKFZr9iX]]></document><document><![CDATA[@garci_roser se te ha caído la cara de vergüenza por tus tuits??? Todos borrados???🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@ComandanteLara Lo del adobo al Cazón es un paso espectacular. Todo lo demás son experimentos que salieron bien. Pe… https://t.co/7F9yxCrdk4]]></document><document><![CDATA[@Manuj_Hidalgo Yo el gazpacho lo entiendo, pero el salmorejo no, que está muy bueno. En el resto de las cosas, 100x100 con él :-))).]]></document><document><![CDATA[@zack_1800 @HDDuvi @HLiebheart @Ad0rian @TebanoEl @CER0DIECI0CH0 @jeff_fuckdoll @albertpleguez Pero que dices! 😂 Al… https://t.co/Ysiat9mSfj]]></document><document><![CDATA[@MdAralar @javimartc Que votará ciudadanos para que pacte con el psoe y eche a Sánchez.]]></document><document><![CDATA[@taf Creio que o que menos sentido faz é que se ponha em causa o equilíbrio e saúde social em prol do reforço do re… https://t.co/wbkEhewhAx]]></document><document><![CDATA[No existen los días perdidos con los_de_sani  RIDE!!! . #sani3valles #freeride #free #freeski #skilife #ski #skiing… https://t.co/yQriBcXs14]]></document><document><![CDATA[@franhpcar @JimenezChechu @cardiocete @JGCorSo @egutibanes @AJuradoRoman totally agree]]></document><document><![CDATA[Jamás lo he visto utilizar fuera de los deportes de fuerza. Y no parece que hay conclusiones claras sobre la utilid… https://t.co/yPs5IqbWwE]]></document><document><![CDATA[@MartosClubDptv sobran las palabras y hablan los goles..y los árbitros con sus fallos clamoroso como el 90% de part… https://t.co/KTJNA4FHCZ]]></document><document><![CDATA[@dandroid0 No creo, para nada. El problema de todo esto es que su identidad le lleva a chocarse con la misma pq no… https://t.co/RudjW3szdp]]></document><document><![CDATA[El basurero manipulador. Reconoce de una vez que la culpa es de tu socia @natadeandres y tu amigo Enrique Cascallana]]></document><document><![CDATA[Me acabo de enterar que mo existe el jamon de york, que lo que comemos es fiambre.  ¿Estaremos ante un caso de lo m… https://t.co/Je3bFhNEq6]]></document><document><![CDATA[@rickisimus Se habla del máster de Cifuentes, pero lo de la carrera de este hombre tiene tela marinera.]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Y lo dice alguien cuyo presidente decía una cosa y luego hacia otra. De verdad que............... Ya os vale.]]></document><document><![CDATA[El edil del PP Fernando Martínez Vidal se pasa a Vox: "Estoy orgulloso de compartir siglas con Ortega Lara"… https://t.co/aGgTaIhhow]]></document><document><![CDATA[@eltedium Yo estoy en el curro y apenas me he enterado de la noticia y poco más.🤷🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Rumbo a Bruselas para trasladar al comisario @MAC_europa la voz del sector cerámico y apoyar sus demandas sobre ene… https://t.co/FgA8IeoUlG]]></document><document><![CDATA[@SGS86Oficial Efectivamente, los resultados mandan y con Victor sanchez del alamo con 5 defensas y apunto de bajar.… https://t.co/D8UvjTkukA]]></document><document><![CDATA[#SEDiab19 #HAPO #diabegest  La importancia del diagnostico Mayor prevalencia no significa menos control   Complicac… https://t.co/jqbW3VxgUO]]></document><document><![CDATA[@mcccp3 |   👀   |    \          /  ____| |_____ /        ✊__/ \_✊  PARDON]]></document><document><![CDATA[He leído todo de Dan Brown, menos su último libro que estoy en ello, me encanta porque le gusta tanto la Iglesia, l… https://t.co/mF5uV7Uuq4]]></document><document><![CDATA[Se acabaron las elecciones. Y ahora qué. Pues que los partidos se pongan de acuerdo y a trabajar que a éste país le hace falta.]]></document><document><![CDATA[@LusaGuerrero Una auténtica pena. La obra maestra del Gótico... En fin...]]></document><document><![CDATA[Día completo: excursión a Ronda y Setenil de las Bodegas, terminando en la playa y la Semana Santa de Fuengirola .… https://t.co/OorzMaaodb]]></document><document><![CDATA[@Natalia_Kurop @bertrandwert @LiminoLady @Lixellois @CityBrussels @citoyensxl @ecoloxl @IxellesXxl @NoraBednarski… https://t.co/h5vqoUC0fz]]></document><document><![CDATA[Álvarez de Toledo: "¿Por qué los nacionalistas pueden dar ruedas de prensa y un preso por violación no?"… https://t.co/CGGpYlYTEo]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en S'Estañyol, Islas Baleares, Spain https://t.co/bTa3vRIf2h]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Si no recuerdo mal, el que cobró del PO y luego insultó fuiste tú. Un peligro.]]></document><document><![CDATA[Visitando a nuestro crack @elitimjuergen figura del @marbella_fc… https://t.co/qrhjKxcfoZ]]></document><document><![CDATA[Las ciudadanía combatiendo por la razón de la paz en la calle, proclaman su derecho a influir activamente en la sue… https://t.co/SVwaun8SUG]]></document><document><![CDATA[INCOMUNICADO en GÓJAR. SIN TELÉFONO y SIN FIBRA. Ante la pasividad de las empresas comprometidas. Calle Mulhacén.… https://t.co/jmgDq0RLud]]></document><document><![CDATA[@AlbertoPalace @Ivancolomer Porque miráis el inicio y no el embroque que es donde está la foto y el sentido del pase?]]></document><document><![CDATA[Una niña de 4 años en el UCI por una paliza de la madre y su compañero vía: @elcasocom https://t.co/fnmplIv3f6]]></document><document><![CDATA[Estoy completamente seguro de que hay una división interna entre los que creen que es necesario un gobierno de izqu… https://t.co/52T85rrqkr]]></document><document><![CDATA[El pasado viernes @joangimeno y yo disfrutamos de una mañana en la que continuamos con nuestra tarea, grabar estadi… https://t.co/a9t5mWsZwx]]></document><document><![CDATA[Será posible que los españoles sigamos aguantando una campaña electoral de insultos y agresiones, o proyectos irrea… https://t.co/A0EhLJ6spC]]></document><document><![CDATA[@tu_abandono @populares @Tampm_Palencia @pablocasado_ @JavierMaroto @TeoGarciaEgea @martintoledano Mi total comprom… https://t.co/6XrF12f4ou]]></document></documents></author>