<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Otra vez la campanilla😂😂😂 les van a dar la noche Estos si saben trabajar para la audiencia 👏👏👏 #SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @LegadoExpoZgza @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/ouLb7ZAmGW]]></document><document><![CDATA[@MartaVega @elhuevosensato El ferrari. dice Luis....este no es...es una mierda dices......🤣🤣🤣Verdad......Una chulad… https://t.co/88Pj6iLnu8]]></document><document><![CDATA[Obrigada Portugal... a comida as pessoas... as novas amizades, as que já existiam. Foram 5 dias incríveis de sol ca… https://t.co/RWFtnIyOKg]]></document><document><![CDATA[@WillianTomasi E eu tô sempre apaixonada por vc https://t.co/TlYk05G1JY]]></document><document><![CDATA[Sigue Che,Que todos los palos son para vos, trata de mejorar tal caso,,,, y así,,, eso,,, significa confianza y bue… https://t.co/IT5skCzpFK]]></document><document><![CDATA[@PsyForense @joseluissariego @oscarleon_abog @CarrascoAntonia @MJLetrada @igualdadeparent @OliHinz Sí, y lo peor es… https://t.co/L1AcTP1MMm]]></document><document><![CDATA[Mira que es facilísimo votar por correo en este país, pues todavía hay gente que NO se LEE las instrucciones y pret… https://t.co/ZKiQcHTZkO]]></document><document><![CDATA[@LOLA_CULE @marga_dp @Maitechu26 @MaiteMedinazaha Felicidades mi lola, tú ya tienes el triplete https://t.co/RTrORCcVm8]]></document><document><![CDATA[whistler era un pueblecito super mono y la gente majisima me vuelvo 🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[#DebateARV ¿También en Viernes Santo? Impresionante el trabajo de Ferreras tratando de manipular a la masa. El prob… https://t.co/VgRxKnjIxJ]]></document><document><![CDATA[Día 1: León - San Martín del Camino (25 kms aprox) Salida de León bastante pesada que nos ha salvado un señor enmed… https://t.co/9ZYEopT3KU]]></document><document><![CDATA[@IzquiPatxi NO tienes ni idea de qué va la política! Si un partido apoya en el gobierno a otro, se reparten los min… https://t.co/isEo50jL1s]]></document><document><![CDATA[Quiero pedir perdón a todos a los que os escribo por WhatsApp yendo borracha: https://t.co/IGOZ4O2pqq]]></document><document><![CDATA[@tonialba Toni: no cal surti a la foto per ser ELS MILLORS!! EL PERIÓDICO-Es un diari ò UNA REVISTA DE SUCESOS PARA… https://t.co/Iz6cEAcfAR]]></document><document><![CDATA[Ela bate o bumbum no bumbo Quando o bumbo bater pro bumbum Ela bate o bumbum no bumbo Quando o bumbo bater pro bumbum]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Antoniomrtinez4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/roLqQ4KVOx]]></document><document><![CDATA[Las respuestas. Es lo que viene siendo un ‘ir a por lana y salir trasquilado’.  Hala, id a por más.]]></document><document><![CDATA[@Astrart_ Mi abuela era literalmente una muñeca https://t.co/BMFKOrTNeV]]></document><document><![CDATA[It’s barely been a week since Avengers:Endgame premiered and I’ve already seen it 3 times on cinemas. Looking forwa… https://t.co/aUs2MqKGgV]]></document><document><![CDATA[@SergiAupaPucela @realvalladolid No, no fue reventa, me la cogio en la misma taquilla 😘]]></document><document><![CDATA[@CHIQUITAREINONA Feliz Domingo de Resurreccion !! https://t.co/kyfO8IjugA]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras En Andalucía hay una cola interminable de enfermos sin atender, porque, entre otras cosas, los sacaron… https://t.co/l0dfTxpLvz]]></document><document><![CDATA[Me encanta 👏👏👏👏👏👏👏 A por las municipales @PSOEmalaga 🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹🌹 https://t.co/gzurFpe83m]]></document><document><![CDATA[I need to know the name of this! #asmr #satisfying #satisfactory #oddlysatisfying #calm #hypnotic #satisfy… https://t.co/htQwgZEIX0]]></document><document><![CDATA[Dude, estou a ganhar ódio a um dos meus personagens favoritos. Faço como :)]]></document><document><![CDATA[Acudiendo al nuevo comedero  seobirdlifearagon  lovefaunaurbana en Zaragoza, Spain https://t.co/8JguSsl5h3]]></document><document><![CDATA[Voleu conéixer la llista del PP de Cullera? Jose Molla Catalá, Cambrer / Hostaler  —————————————————— ¿Queréis cono… https://t.co/ioAeuts19q]]></document><document><![CDATA[Que sufrimiento este último cuarto!! Pero el punto se queda en casa #Vamos 💪🏻 #EuroleaguePlayoffs #HalaMadrid @RMBaloncesto 🙌🏻]]></document><document><![CDATA[@UqueDe Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Que si no. Sería para los Independentistas  CATALANES]]></document><document><![CDATA[@reaccionayactua @ActuaBierzo @GLlamazares @mgarzonactua @MarcoGonzalo @arantzazmara @TereAranguren Excellent]]></document><document><![CDATA[Ainda bem q as pessoas do Twitter me entendem, te a sofrer pelo mm 💆🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[▶️ ¿Quién se viene a disfrutarel Domingo de milagros como se merece a pubabaco? 😏 ° ° ▶️ ¡Te espero  partir de las… https://t.co/Kg4oZQ7C39]]></document><document><![CDATA[😱😱😱 ! Entrepreneurship takes place in Valencia!" Meet social entrepreneurs, investors, developer, advisors from the… https://t.co/EjQSxZmXIa]]></document><document><![CDATA[@CherieCocoB @VeroFreire Yo siento ternura. Me dan ganas de acariciarlos así muy fuerte]]></document><document><![CDATA[@luisgonzaloseg Llevas razon, no ves que esa gente han vivido creyendose ser seres superiores, a pesar de haber dad… https://t.co/VXRS1bZiAC]]></document><document><![CDATA[@rositacomomepos @ManuelBaltar @popularesarua @LaRegion Esta señora/irá le dice a otra señora/ita que ya no cuela e… https://t.co/j37TOXmfzO]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez (chef de Bagá): "El #picual de #Jaén es el mejor aceite del mundo" #AOVE 👏👏👏👏 https://t.co/E8gNy3j1Rs]]></document><document><![CDATA[@VOXSevilla @Santi_ABASCAL Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Part… https://t.co/cMaIFkaqn8]]></document><document><![CDATA[@valijainterna De los míos me encargo yo de los demás que se encargue el karma !!]]></document><document><![CDATA[@1Pallmall El puente q sea, complicado bonito 😉Estaba esperando notis tuyas de SV como no comentabas, pasé jajajaa,… https://t.co/di8VQnvRyy]]></document><document><![CDATA[@Cholo14Rey @SergioValent1n @libertaddigital @esRadio Con este vikingo no veas las Ligas que gana el Madrí. Anda y vete a Parla.]]></document><document><![CDATA[La reconquista empezó en Covandonga al igual que ahora #VoxSaleAGanar #PorEspaña]]></document><document><![CDATA[Calcedonias anaranjdas y colgantes de agatas cornalinas, en colgantes, preciosos y originales. Más detalles consult… https://t.co/ElJcE61kW6]]></document><document><![CDATA[¡¡#FelizDiadeLaMadre a todas mis compañeras d #urgencias y #emergencias !! Esas q cuidan de los hijos de otras mamá… https://t.co/uXElFmQ52z]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Estilo pastelino. Aquí ya todo está inventado😴😴😴😴😴 https://t.co/s2hC0cIx3A]]></document><document><![CDATA[8º día de Semana Santa, primer día que me siento en el escritorio para hacer algo productivo con mi vida.]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Doy fe. Ojalá sea así y no se permitan más purgas, ni se silencien.]]></document><document><![CDATA[Tirada larga de domingo. Hoy ha costado lo suyo pero feliz de haberla terminado ✅😁#runnerscommunity #sanusvitae… https://t.co/3LDY0EKNMS]]></document><document><![CDATA[#DebateAtresmedia Nacemos con la vocación de hacer Política para la Democracia. #ReaccionaYActúa @tasionite… https://t.co/o84DyxMTE5]]></document><document><![CDATA[@MariaJAlvarez3 @cmgorriaran @cubo_de @tki_ojo @UPYD A mi también me gustaría saber la verdad y a quien he estado pagando  y para que]]></document><document><![CDATA[Gente que no me conoce de nada veo que por los cuestionarios esos de insta me conoce más de lo que pensaba 😰]]></document><document><![CDATA[@trianabetis101 @DPOfernandovaz @jmvaliente Igualmente hermano en la Esperanza]]></document><document><![CDATA[Sabado de madrugar, trabajar y un cafe por la mañana.  #photography #crossfit #alphalinkcrossfit #canon #cafe https://t.co/t5UEy7H1Id]]></document><document><![CDATA[El lunes, día 6, tendrá la reunión de los nuevos componentes a las 21:00h, en nuestro local de ensayo. Aún sigue ab… https://t.co/CryTz0XAsP]]></document><document><![CDATA[Si YouTube nos quita 10 Millones pues nosotr@s haremos Stream si subiéremos a 20M! Seguid reproduciendo 🔥🔥🔥🙌🏻… https://t.co/zXsJKqC4QE]]></document><document><![CDATA[Hay alguien en @canalsur que sepa que en Andalucia hay OCHO provincias?]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Albert_Rivera @pablo_casado @pedro No he visto el debate pero hoy vi en TV por la tarde parte de… https://t.co/kxVACI8u22]]></document><document><![CDATA[@toniroldanm Solamente de la mano de Cs se conseguirá. Vamos Ciudadanos!!]]></document><document><![CDATA[Un alto honor y responsabilidad pregonar el Corpus de https://t.co/gSQ2pO2aDB sé si estaré a la altura pero lo cier… https://t.co/EnLaPETRYx]]></document><document><![CDATA[Día de viento intenso. En mi pasado, un día como hoy lleno de abrupto ambiente hubiera elegido no salir de casa. Re… https://t.co/3s13Vyywb8]]></document><document><![CDATA[@ahorapodemos Y también que se haga libre el querer sentarse en una de esas mesas. No estaría mal 😉 ¿verdad?]]></document><document><![CDATA[@AbyAbyon7 @jan_xc @jmterricabras simbòlicament, ho trobo una bestiesa, si tenim en compte que, en aquest país, tot… https://t.co/yC0QznwBRr]]></document><document><![CDATA[Puedo vivir sin veros por Facebook, pero no sin que paséis a verme a mí por mi web: https://t.co/wHi3vZr9CW en Mija… https://t.co/rqjTUXAUf1]]></document><document><![CDATA[@59Joseb @elbondadoso1234 @rennoaltocampoo @Elmakinista @Diario_16 Cosa diferente son las etiquetas, para empezar,… https://t.co/3A8jYWseZ1]]></document><document><![CDATA[Alguém dê um bcd de noção a pessoas q são uma merda p mim e depois se queixam de eu ser fria e não ser afetuosa]]></document><document><![CDATA[@EliasLM84 @Josepberto @isetapm @pepxabiagen @AryaStark7 @salcofa @daltonicozurdo @BerenguerVicent @pepfigatell… https://t.co/jtLGRLbCrr]]></document><document><![CDATA[vim fazer um chá e está simplesmente toda a residência na cozinha esperando pra assistie got que passa agora em portugal]]></document><document><![CDATA[@gardeniaGC @Esther32837485 @cancerbero_13 @JuanCaballeroDu @JovenesDeVox @Santi_ABASCAL @madrid_vox Yo también 👏👏]]></document><document><![CDATA[Vale la pena... #santjordi 🌹🐉 en L'Ametlla del Vallès https://t.co/RyVbKuQMfy]]></document><document><![CDATA[🇮🇹 A Murcia puoi anche gustare le Torrijas, un tipico dolce spagnolo che viene consumato durante le vacanze di Pasq… https://t.co/vmoQSsG1CS]]></document><document><![CDATA[Donar suport a la candidatura del President Puigdemont davant l'escandalosa decisió de la Junta Electoral espanyola… https://t.co/a9BldH51dJ]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Pestio  cada dia  mas  TONTA,  Si tnto te pone podias estar todo el dia en el barro en la basura de… https://t.co/YBWWfhIWfv]]></document><document><![CDATA[@inesArrimadas ets tan ordinaria que que fas vergonya aliena , no tens cap entrvista que no deixis anar paraules que et retraten]]></document><document><![CDATA[Perdí la virginidad en el momento álgido de mi vida y me he dado cuenta de que estas cosas son muy importantes para… https://t.co/41X2Sa2SqQ]]></document><document><![CDATA[@eleena_pv no te voy a decir nada porque tienes toda la razón del mundo]]></document><document><![CDATA[#museocasanataldecervantes #eugenioampudia #unmontóndeharina en Museo Casa  Natal de Cervantes https://t.co/qBG9votZAK]]></document><document><![CDATA[Viviendo el basket desde la grada... y también mola! 💪 #VamosAragón #elsurnuncafalla en Bahía Sur https://t.co/rydY3Fy9ri]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ...y cada día es distinto, pues el mar es caprichoso y no siempre ofrece lo mismo,… https://t.co/xCWLF6n4nc]]></document><document><![CDATA[@Rosario49634436 @carmenporter_ Uyyy me está apeteciendo comer uvas 😋 https://t.co/OsP8mmTwDR]]></document><document><![CDATA[@101tvMalaga Preciosa imagen tomada a su salida de Nuestro Padre Jesús de la Agonía!!!]]></document><document><![CDATA[@CNICatalunya Quina GRAN DAMA Diana RIBA!!! Segur que la "Rateta Presumida" no oblidara' aquet MOMENTAZO. 🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @franciscobravoM Verguenza ajena da ver a este hombre decir tantos disparates y no acordarse de su pasa… https://t.co/3OsgYru9XM]]></document><document><![CDATA[@ismacercedilla @PompiersParis @LEGO_Group @112cmadrid @urgenciasemerge @BomberosGIRECAN @BomberosMad @BomberosCM T… https://t.co/r7kEGeJ2K5]]></document><document><![CDATA[Acredito fielmente que devemos ser Luz e amor sempre. Para que possamos refletir isso no mundo à nossa volta, nas p… https://t.co/fqrrlBhE4g]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @wikileaks @DefendAssange @suigenerisjen @BarnsGreg @johnpilger @Suzi3D @Consortiumnews @CassandraRules… https://t.co/xdrDxAdHFY]]></document><document><![CDATA[han liado a mi pobre kirby con el tonto del chofer de verdad todo mal #dynasty]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 @tablero63 Vamos que ni me recojo ni ayuno😅😉salud!!!...😂😂😂 https://t.co/f8BSCLlC9q]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu Exministra de qué fue? que no me suena ni en pelea de perros, se nota que no hizo nada.]]></document><document><![CDATA[@iaiavegana A mi em passa el mateix.  Sempre las  repelo sinó no puc menjar-ne.]]></document><document><![CDATA[Gracias a todo el elenco de @Elmedicomusical a la orquesta y a todos los que hacen que sean tan especiales sus noch… https://t.co/vbNoi3bNSs]]></document><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/lKpPk5avJa]]></document><document><![CDATA[“                  #Gastronomía  ... la sencillez del resultado de algunas recetas nace de la complejidad que forma… https://t.co/xEVrLfNDHU]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias marinetan3 por esta mona tan bonita. #labebedepucca #bollito en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/JpM3K6zm9e]]></document><document><![CDATA[Calma pai no dia em que eu fizer vai ser a tatuagem com mais significado na minha vida toda]]></document><document><![CDATA[@xiskya @marialilb Así llevamos 20 años. Pero aquí el gobierno dice que no apoyará  golpes....🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@LuisMFuentes70 Los cuarentones de hoy son unos adolescentes, que diremos los sesentones que estamos en la flor de la vida 😂😂😂🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena @ResidentEVllL  @CbBorras @santikapowski  "Hola omigos" 😏]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Eso no lo justifica, su líder es un juez conocedor de leyes y… https://t.co/Y1d8tWbDGR]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias, estamos muy felices este año en que cumplimos 30 años de @DulcesNoticias]]></document></documents></author>