<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@JoseCasado_80 @Carmen_PN @albertdmcat @Ortega_Smith De amnesia nada. Se ha cagao comocel cagón de mierda que es.]]></document><document><![CDATA[@claudiegohier @Foreign_Cat On dirait il s’agit d’une « procesión » de Pâques 😝]]></document><document><![CDATA[@alvvent Eso es una MENTIRA deleznable... ¿CON qué intenciones se miente de esa manera?. Dios te lo pagará...]]></document><document><![CDATA[En una semana estoy trabajando más que todo lo que tiene cotizado @Santi_ABASCAL]]></document><document><![CDATA[Sr @Albert_Rivera y @CiudadanosCs  ¿van a pedir perdón a Rosa Maria Mateo por haber mentido sobre su proceso de ele… https://t.co/qgUubklxoj]]></document><document><![CDATA[@beatriztb22 “É uma viagem tão curta que eu achava mesmo que era palmela”]]></document><document><![CDATA[¿Qué ocurre con los inmigrantes irregulares cuando llegan a España? https://t.co/nPQJT1Npyj]]></document><document><![CDATA[Así se encuentra la Divina Pastora para la celebración de su Novena, en la Iglesia que lleva su nombre.… https://t.co/CwEBguCxqt]]></document><document><![CDATA[@LuisContrerazs @CarlospanzeR19 Al final de la peli cuando cap america viaja en el tiempo se lleva el martillo y lo… https://t.co/edmZ0KSdDi]]></document><document><![CDATA[@CsMadridCiudad @begonavillacis @Desayunos_tve Ni taxis ni vientres de alquiler, decia Sanchez ayer a Casado y a Ri… https://t.co/ljNA4rqcM1]]></document><document><![CDATA[¿Como te llamas? -La poca ingenuidad de las personas utilizando esta plantilla para demostrar la comparación más us… https://t.co/ajdNJdmEso]]></document><document><![CDATA[🔝🔝🔝Por tercer año consecutivo hemos asistido al #SalónGourmets de Madrid para testar lo que el mercado y el consumi… https://t.co/RUG86lQDSB]]></document><document><![CDATA[I just finished mountain biking 21.24 km in 3h:56m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[https://t.co/GdZE3rZZ7d Fútbol: La investigación sobre Villar alcanza a Majadahonda y al ex presidente Vicente Temp… https://t.co/KhJCW8FxJl]]></document><document><![CDATA[@albertolorite @sanchezcastejon He sido muy prudente, ya que estamos en Semana Santa 😜]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip @FCBarcelona ¡¡¡¡DOBLEMENTE BRUTAL!!!!  Y el Barça también es vigente doble campeón de la Copa de l… https://t.co/0ecZwj3drV]]></document><document><![CDATA[@SamsungEspana La batalla en Poniente se ha desatado y mi lealtad es por la casa #Stark 🐺, me uno a su ejército en… https://t.co/uDY4lxE9tE]]></document><document><![CDATA[@TerritorioTrail , 10 de abril, muchos contenido y un saludo muy especial al comienzo. Muchas gracias, de corazón.… https://t.co/YBpm04StKr]]></document><document><![CDATA[@JaviSolisMadrid @MayLopezEs @PymesUnidasEs @bichadecampo @AlbertoAlcocer @imation4430 @LeikoLeo @Arantxasgg… https://t.co/WucWM1r3Kc]]></document><document><![CDATA[@PSOE No que va. Seguro que ganamos en libertad y democracia. Que no quemen la figura del Rey, o le tien dardos. Qu… https://t.co/nPkCk2U7pF]]></document><document><![CDATA[@qh_german06 @Benzema ajajjajaja siii, estaba a nada de saltar, pero tenía a los de segiridad encima https://t.co/NCnM9fNwGb]]></document><document><![CDATA[@juanmadpina @Consalud_es @NipponGasesESP @OximesaNG Muchísimas gracias!!!!! @juanmadpina]]></document><document><![CDATA[@albrodBueno Ni en el peor de los escenarios se contempla que el PSOE empeore resultados de 2016. Pero es un riesgo… https://t.co/qnfHWdZbbj]]></document><document><![CDATA[El desconcierto se apoderó de las alturas, mientras el pueblo manifestaba ruidosamente su júbilo. Había ganado la R… https://t.co/RmUwlXE1Ci]]></document><document><![CDATA[En este homenaje que le hicieron en Top Gear cuentan entre otras cosas las características del McLaren Honda MP4 co… https://t.co/a5kyuf6FYw]]></document><document><![CDATA[@El_Festivalero Ahi tienes lo que es el megafono, la foto claramente es fake https://t.co/Iccjij5nnt]]></document><document><![CDATA[@LaGrafista No no, está calcada de este peliculón https://t.co/adoE8xf5tx]]></document><document><![CDATA[En general usar las dosis terapéuticas menores y las pautas más cortas, se llama sentido común. Para todos los medi… https://t.co/XWzUj5cx6v]]></document><document><![CDATA[@Montecristo_BM Si... Les eche un vistazo (a SS) y puede que descendiendo a vv tipo SAN o BBVA algo puedan hacer (no estoy invertido)]]></document><document><![CDATA[@eticazurda @abc_es @el_pais Tú argumento es @esRadio ,no hay más que hablar.]]></document><document><![CDATA[#ConexiónHonduras2 lo de Violeta es un cachondeo que poca vergüenza tiene esta cria y miles de personas deseando es… https://t.co/Y9zUlSqtGY]]></document><document><![CDATA[El PP de Molina propone al resto de grupos un pacto para una campaña «pacífica» https://t.co/uRw8lz1vEH vía @laverdad_es]]></document><document><![CDATA[@Azcorraprada @SilviaGBerlanga El fin de la II Cruzada y la toma de Constantinopla por el Rey Don Jaime]]></document><document><![CDATA[I just finished skating 32.62 km in 1h:25m:38s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[25 años sin Ayrton Senna, el piloto que veía a Dios https://t.co/7peXPSzrkm]]></document><document><![CDATA[Hoy no hay debate, hoy hay @cachitos_tve con @VirginiaDiazR3 me gustaría saber quien es hoy los guionistas? #CachitosNúmeros1]]></document><document><![CDATA[Acaba #ELDebateEnRTVE y pienso en @_anapastor_ y @VicenteVallesTV. A veces los últimos serán los primeros. Suerte m… https://t.co/fXoQm6uXJm]]></document><document><![CDATA[@Llawengaft No se si llego tarde y ya funciona. Pienso que las instituciones que se dedican a labores de, asistenci… https://t.co/AGJFRB34P0]]></document><document><![CDATA[Y bueno, a muchos los nombraron gerentes, nos reemplazaron sin méritos.]]></document><document><![CDATA[@javiergarmon191 Todo el mundo tiene un pasado, lo de la memoria, es otra cosa]]></document><document><![CDATA[@DinhaViajera @adrianratam @GydTravelers @puntosglobales @ViajarSiempre Estar aquí para la Feria de Abril es más que alucinante 😍]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @RCCelta B, gol de Iban Salvador. @RCCelta 4-2 @UnionAdarve. GO-LA-ZO!! #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Puede que estemos ante la batalla cinematográfica más heavy de la historia. Mis dieses @GameOfThrones !]]></document><document><![CDATA[@SuperYan_711 Eso lo entiendo, lo digo porque pensé que se iba a llenar de venezolanos y no fue así, pero bueno la… https://t.co/2I3O4ziI1w]]></document><document><![CDATA[Increíble lo de ayer en Málaga, brutal victoria. Un paso más cerca del objetivo, grande los aficionados del @EXT_UD… https://t.co/X0yZIOG4VW]]></document><document><![CDATA[📢 Hey guys! I just published a repo on #github with all resources (demo source code and presentation) from my sessi… https://t.co/ZoaUN7Tj0c]]></document><document><![CDATA[@almm85 @TopECars @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra @masquelectricos… https://t.co/EYy4LKDztk]]></document><document><![CDATA[Rt se preferiam um "pequeno" a ser campeão a um destes 3 eucaliptos  Apaga essa merda caralho, fds]]></document><document><![CDATA[@martomico @Javier__Sierra Pues ya te digo yo que después de leerlo, ir a El Prado y visitarlo es una aventura tota… https://t.co/TT3EA2jtSa]]></document><document><![CDATA[🗳 La participación en las elecciones generales ha sido del 75,79 por ciento, una cifra 9,3 puntos superior a la reg… https://t.co/StURuzM4bp]]></document><document><![CDATA[Sorprende mucho el titular tendencioso aparecido en el https://t.co/2sBtauVuU6 sobre Irene Montero, sorprende en un… https://t.co/hqpA1ghzi7]]></document><document><![CDATA[Aquí estamos, lugo decimos de otras provincias... algunos no entrarán de emoción.]]></document><document><![CDATA[Mi novia: BTS ya ha llegado a los X millones de visitas en tal canción en tantas horas Yo: Normal, si cada una de l… https://t.co/qa0XqMWcb0]]></document><document><![CDATA[@Alicia82mad Yo estoy decepcionado con los sindicatos.. algún resumen de lo que platea cada uno?]]></document><document><![CDATA[Próximas andaduras. 🇺🇲 #USA #Milicias #Militia #AntiGoverment #Merica https://t.co/BLDpj4eVbF]]></document><document><![CDATA[@iammissgi + @artabe_music en concierto... Próximo jueves 9 mayo, @mobydickclub  Anticipadas en mi bio!!!!!… https://t.co/qp9YqLtzoH]]></document><document><![CDATA[Esplá nos cataloga como " Guardianes de la noche " y Rubén Amón se congratula del apagón televisivo en la faena de… https://t.co/irCbKHhoUI]]></document><document><![CDATA[É vital para Portugal e para o projecto europeu eleger o Rui Tavares e outras pessoas do LIVRE nestas eleições para… https://t.co/T6bUcAqxqE]]></document><document><![CDATA[La vida entera, mi Virgen, nuestra hermandad, soledad de San Lorenzo, #soledad, #sanlorenzo #sevilla #andalucia… https://t.co/lOwrDb2BEe]]></document><document><![CDATA[Sorprendente la presencia de un atleta somalí del año 2001 en los 3000 obst. de Doha, básicamente porque nunca hizo… https://t.co/cvmlaFbjQu]]></document><document><![CDATA[Os anos non fan máis que fortalecer o berro colectivo de que familia, amigos e Vigo quere #xustizaparadeborah https://t.co/eNnQssLjFI]]></document><document><![CDATA[@osbrucat @jaimeacosta_ @diariofarma A mí también me pesa, pero creo que resolverlo sería fácil. La integralidad de… https://t.co/ayeTgSsjxw]]></document><document><![CDATA[Intensos días de #funnels (embudos de venta) con los mejores #marketers de Europa 🚀 #funnelmarketingformula https://t.co/3NTbO6aEJB]]></document><document><![CDATA[Mira que entiendo las enfermedades mentales porque las vivo de cerca pero es injustificable ya tanta violencia grat… https://t.co/alHnzUZu7r]]></document><document><![CDATA[🔝🔝🔝¡Qué buena pinta tiene la feria agrícola de Almería de este año! https://t.co/gXu7wn8rQc  🆕500 empresas tenderán… https://t.co/psLaoqFi5V]]></document><document><![CDATA[No es nada fácil moverse así a los 90 días de una cirugía de LCA. Mucho ánimo @CarolinaMarin que te esperan muchas… https://t.co/2K4XUE0Qnk]]></document><document><![CDATA[@eduruiz21 Más bien Serra junto a él. Hablemos con propiedad. Que igual el puesto perfecto de Setién es el de DD y no el de entrenador.]]></document><document><![CDATA[@dodspeople_eu @KRLS @JuntsXCat @EFAparty @toni_comin @ClaraPonsati @Pdemocratacat @ALDEParty You're welcome! 😘 The… https://t.co/Bs1iGpijCv]]></document><document><![CDATA[En Lloret de Mar VOX ha sacado más votos que el PP. Es de ser inútiles.]]></document><document><![CDATA[Pre-Viña y no cabe un pelo del culo... CÓMO HA CAMBIADO ESTO DESPUÉS DE TRECE AÑOS SIN FALTAR NI UNO... 💪🏼👴🏼✊🏼 en V… https://t.co/bAtuo6ANt8]]></document><document><![CDATA[@carlos_haro22 @pepephone @vodafone_es He estado con las tres grandes y sólo estuve contento con Orange. No quiero… https://t.co/DSnEkUh8TT]]></document><document><![CDATA[@hmrmz @CristyP2000 @econokafka @lopezobrador_ Y Nuevo León ! https://t.co/wAc7vpQBsU]]></document><document><![CDATA[Hamburguesa 200 gramos de pura ternera con 110 gramos de pan,quien se resiste #food #burguer #catering #followers… https://t.co/E7VWG1JkY7]]></document><document><![CDATA[@fparejablanco @cbalsalobre @LSuarez_Arrones No tengo el placer, y en cuanto a lo de la falta de respeto, no me voy… https://t.co/Z28Z6UQby9]]></document><document><![CDATA[BASURA, ROBO, ABUSO, TOMADURA DE PELO AL CIUDADANO CONTRIBUYENTE.  Todo el país, con el color político que toque, e… https://t.co/ujQPL262hM]]></document><document><![CDATA[@alemirbe The important point is the technique. Not the energy source #EEP]]></document><document><![CDATA[Puente Romano sobre el río Tormes, y al fondo, Catedral de #Salamanca #SemanaSanta2019 https://t.co/YaPj2x3czF]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Detenidos por lo que proceda y otro día no les quedan ganas de pedir ni la hora]]></document><document><![CDATA[Lo raro que es votar por correo a tanto tiempo de las elecciones pero HECHO.  Y sintiendo la importancia de esta si… https://t.co/UMosjXHY8j]]></document><document><![CDATA[Ya estás tardando en pedir asilo político en Mogadiscio. Lo que no estoy seguro es de allí vayan a darle acogida a… https://t.co/CqydqHpZvz]]></document><document><![CDATA[@martaymicky @mickylennard @MartaTowers1 @GrupoVaughan Muy bien chicos estáis verdaderamente aprendiendo ingles  lo… https://t.co/x0uIoxlUSd]]></document><document><![CDATA[Los inicios de la primera Fundación Pablo Iglesias @fpabloiglesias #140AniversarioPSOE #140AñosPSOE https://t.co/JCvfcikXlO]]></document><document><![CDATA[Horizontal  #praia #Carcavelos #carcavelosbeach #beach #forte #fortaleza #fortress #shore #Portugal #sea #mar… https://t.co/f6fcI7WufU]]></document><document><![CDATA[No necesita filtros! #ronda #serraniaderonda #laterrazadelpaco #nofilter #sinfiltros #vistas #views #montañas… https://t.co/FKKSRLbvEy]]></document><document><![CDATA[@realmadrid @RMBaloncesto @lafabricacrm @VeteranosRM @Fun_Realmadrid https://t.co/p8HOIX3wv6]]></document><document><![CDATA[Le puede pasar a los mejores, pero con humildad y trabajo en equipo todo se mejora. 🇦🇷🎾👏🏼]]></document><document><![CDATA[Aquí también cabe la vida entera, @JosAntonioNez https://t.co/gc7GnkF3IC]]></document><document><![CDATA[Comienza el Romatón sobre Roma de @alfonsocuaron y la lengua de la lluvia #Romatón en la @unisevilla #Ndatiaku… https://t.co/Fk24wIVD1Y]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs ficha a políticos corruptos del PP y empresarios esclavistas.  ¿Recordáis cuando se decían "El cambio… https://t.co/La0ZQz5XyZ]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Pero els hi falta els collons que s’els han deixat al 1 d’octubre]]></document><document><![CDATA[Odio cuando en el Hormiguero se habla de política, Pablo Motos no puede ser menos imparcial...]]></document><document><![CDATA[@LuisKTM @RaimonDuran @NachoMendez66 @iclavijos @MrAlexF1 @LeoF1_ Sí, pero la discusión no era ésa. Es simplemente… https://t.co/rRQ9Vbv36O]]></document><document><![CDATA[Não julgues antes as pessoas de as conheceres  ,depois de as conheceres as pessoas aí sim julga se tiveres motivos 🙏]]></document><document><![CDATA[La flèche | Notre Dame de Paris https://t.co/wZPOogbXyh vía @notredameparis]]></document><document><![CDATA[Aprovechen ahora que #Facebook #Whatsaap e #Instragram se ha caído para hablar entre vosotros. Seguramente descubri… https://t.co/9Xn4Td5nCQ]]></document><document><![CDATA[Cuando Rivera dice gob. constitucionalista VOX va en el pack!!! que nadie se olvide!!! #ELDEBATEenRTVE  #28A  #DebateCTXT]]></document><document><![CDATA[Una niña en coma tras ser embestida por un conductor que creía que era musulmana @elmundoes https://t.co/9tzpihAyux]]></document><document><![CDATA[Sigo esperando la lluvia en Huelva de hoy a partir de las 8 como decían algunos..... #SSanta19 #Huelva #MiercolesSanto19]]></document><document><![CDATA[#cañonesdelsil #elbierzo #elbierzomola #happy #feliz #locutor #spring #primavera #scrambler #yamahaxj6 #voiceover e… https://t.co/iG5Ke9ZEYW]]></document><document><![CDATA[@OkuOkuBil @YuliyaInopinaPR @Guyatt671 @Premaleela1 @marycastro54 @AAvallones @SnowWhiteRina @marinavibu609g… https://t.co/cmAjyLtLtr]]></document></documents></author>