<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estou estupidamente bem humorada p quem dormiu 3h e veio trabalhar mas okkkkk]]></document><document><![CDATA[@xana_2011 @cuac79 Coño ! ahora entiendo la cara de Damen cuando el reportero ........ https://t.co/GyGXeSZVZj]]></document><document><![CDATA[Se está acabando el cuatri y la nota mental de: "María no vayas a comprar más al Mercadona a las 20:00", sigo sin hacerme mucho caso :(]]></document><document><![CDATA[¡Bravo! 👏🏻👏🏻👏🏻 @FeijooGalicia @ppdegalicia @populares https://t.co/o08CdFcbCj]]></document><document><![CDATA[@AlbertSua @maestradepueblo Hablando de convivencia, lo de obligatorio queda un poco raro.]]></document><document><![CDATA['Nadie quiere conocer el lado oscuro de nadie'. en Benalmádena, Spain https://t.co/uCm1Prh551]]></document><document><![CDATA[El dia 1 de maig toca pujar a la Creu!  #AplecPedraCastell #CanetdeMar @ajcanetdemar #marimuntanya #tradicions https://t.co/V4tMi66mRd]]></document><document><![CDATA[@pausb81 @terresebretur @catexperience @TurismeLaRapita @hacerfotos Molt agraïda 🤗😘]]></document><document><![CDATA[@gabrieleustache @publico_es @MonederoJC Equilibrado, objetivo..... pues va a ser que no.....]]></document><document><![CDATA[Qué pena para la Comunidad Valenciana ser siempre noticia por la corrupción. https://t.co/kSXWgOsxJu]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera @CiudadanosCs Por si usted no lo sabía, nosotros si!!!  El PP consideraba que una “interpretación si… https://t.co/bv34buWUPC]]></document><document><![CDATA[voy escribirte en un mensaje que sin ti no sé flotar en Madrid, Spain https://t.co/2heNhMcLhr]]></document><document><![CDATA[@CBCLAVIJO @pabloperezg4 @JALopez_Basket Pablo Pérez 11 ??? Pues yo estoy en el pabellón y no lleva ningún punto.... Eso está mal]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que oigo a la rubia decir "quiero follarle"? https://t.co/Fo3jd2UbpM]]></document><document><![CDATA[@EULOGIO_CARMONA @alfredoken75 @antirratacloaca @josegea1965 @pilotaipunt @AnaPontiel12345 @AbuelaCule @moral_pilar… https://t.co/5kqdgsg9Vc]]></document><document><![CDATA[Eso es lo que está en juego. Eso es lo que habéis puesto en almoneda para conseguir enardecer las vísceras grandes.… https://t.co/dknTkVvB0M]]></document><document><![CDATA[Estoy contigo. De la mía TAMPOCO. Ya está bien de que nos ninguneen. Basta ya. 👏🏻💪🏻👏🏻]]></document><document><![CDATA[@josemagb99 Illo, hostia, lo siento. Se me ha quedado el WhatsApp abajo. No me odies]]></document><document><![CDATA[Mi prima acaba de decirme “nunca serás feliz si buscas la aceptación agena y olvidas la propia” DIRECTOALCORA😪]]></document><document><![CDATA[@juandepca @MailloAntonio @FelipeAlcarazM @RemediosRamos1 @iuandalucia @PCA_sevilla @JaumeMayor @cvg1917… https://t.co/nCG3ShG0Ot]]></document><document><![CDATA[Me noto un poco oxidada en todos los aspectos y además he ganado peso. Hay que cuidarse! https://t.co/gJ5n9ZGAhr]]></document><document><![CDATA[@JucilAlmeria @guardiacivil #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/PZAZ56uA7V]]></document><document><![CDATA[Los dos bloques refuerzan la idea de Gobiernos de coalición antes del voto https://t.co/08nyNumzhC vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@Girl0fMinYoongi @BTS_twt Voy a hacer como que no me duele, cantaré ‘Mi casa’ en mi casa literalmente mientras como helado y lloro]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora no entiendo nada con Venezuela, allí sé escapa un preso y todos tan contentos, sí es un Catalán sé arma la mundial 🤔🤔🤔]]></document><document><![CDATA[Cuando se pide una traducción deprisa y corriendo y sin tener tiempo para revisarla, es lo que pasa...]]></document><document><![CDATA[No me puedo quitar esta canción de la cabeza 😊  Camino de Tu Ombligo de Rupatrupa https://t.co/hMJDQOIlAt]]></document><document><![CDATA[Tengo ganas de hacer deporte pero a la vez estoy súper cansada que hago]]></document><document><![CDATA[Con respeto y los impresentables y sinvergüenzas,  como la Sra @rosadiezglez , uy no, que no tiene ninguno...]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies Opino lo mismo. El voto indepe nunca se ha quedado en casa. A ver hacia dónde se decanta la mayoría silenciosa...]]></document><document><![CDATA[@moraoviejo1 @rafalicogonpre @ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @Macarena_Olona… https://t.co/cSfZhKnY61]]></document><document><![CDATA[Murió esa parte de mi que se aguantaba cualquier cosa.. https://t.co/aBpzS2Z6Yt]]></document><document><![CDATA[Y así es intentar sobrevivir a Medicina en la UAM. https://t.co/bpESAw1rM3]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 07:02, noon 13:37, sunset 20:12 WEST (UTC+1), April 14. Day length: 13h 10m.]]></document><document><![CDATA[De camino a Feria Del Libro De Las Palmas donde me esperan #lafotografiahistoriadeunsoldadp #retazosdelpasado… https://t.co/E5LgBsgIUL]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @josegea1965… https://t.co/dVyKz2qGDR]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of En serio ?? Hasta donde van a llegar estos soltando mierda sin razón 😳😳😳]]></document><document><![CDATA[YO CREO QUE SE REFERÍA A LAS HOSTIAS Q DIERON LOS POLICIAS A TODO BICHO VIVIENTE QUE SE CRUZABA EN LAS CALLES DE CA… https://t.co/VnwBZcMvaT]]></document><document><![CDATA[@GuillemCristo @SSarelvis67 @carlos__alsina #VotaePSOE #PedroPresidente]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas @Delapuentejor #FuerzaIker ¡¡ese es el CAPITÁN!! 😍😍 ¡¡VAMOOOSSS!!🤗🤗🤗🤗]]></document><document><![CDATA[Temazo que el viernes 3 de Mayo tocarán en el 80' Copas KING SAPO!!!! Cómo empezamos este mes!!!!🐸🐸🐸🎸🎸🎸🎸🎸🎸🎸 https://t.co/fcitjQY8J1]]></document><document><![CDATA[La Francia que admiro. #prayfornotredame #PrierpourNotreDame https://t.co/N1WacoicEJ]]></document><document><![CDATA[@JidJosema ¡Muy buen día! A tratar de disfrutar del fin de semana.  Besos. https://t.co/Wggz7i7Zdt]]></document><document><![CDATA[Nunca pierdo el tiempo si vengo pa quererte   ✨💜 https://t.co/80Dr2Z6xmX]]></document><document><![CDATA[É quando caímos no fundo, que descobrimos os verdadeiros que estão lá para nos apoiar....]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @periodistadigit #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/m4AKLGZrIJ]]></document><document><![CDATA[Happy Wednesday my favorite people 🤘🏻♥️ @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower #ScriptEditAngels… https://t.co/46N8196mNV]]></document><document><![CDATA[Un curso de retoque de fotos, que te has dejao la columna de atrás una mijita ladeá]]></document><document><![CDATA[Hoy en fisiosaludlaadrada #cosasdecosas #vidasaludable en La Adrada, Spain https://t.co/JwPbrAnagh]]></document><document><![CDATA[Paso a paso @sanchezcastejon continúa saldando deudas de honor y reconocimiento que estaban pendientes !]]></document><document><![CDATA[@telemadrid ./ Por favor dejen de poner esa voz en off en las películas, las machacan y no se soporta. Nos toman por memos..]]></document><document><![CDATA[@BLOODSTAR28 @WltrWht2015 @CarmenWolf70 @Vividordelopbl1 Con esos morritos...🐽🐽🐽]]></document><document><![CDATA[Es un día muy triste pero lo hemos intentado y lo seguiremos haciendo, el PP resurgirá como el ave Fénix y ahora no… https://t.co/EfNJBgdKPq]]></document><document><![CDATA[@vitoria201059 @rmartinvega @jdc_jesu @FeliPriya @larrosapampina @luzdegas123 @molacocinar1 @besodevlinder… https://t.co/w8R0E10Vjw]]></document><document><![CDATA[Holiday rental in Estepona,Andalucia,Costa del Sol,Spain,  new town house 3 bedrooms,2 baths 1 toilet,155 m2 ,optio… https://t.co/a1GVsONCKs]]></document><document><![CDATA[El recomanador de llibres de l'ARA. Troba el teu llibre de Sant Jordi o busca'n un per regalar https://t.co/7eSj0vtEkZ vía @diariAra]]></document><document><![CDATA[El Tiempo: previsión actualizada de Aemet para la Semana Santa https://t.co/keJ5Fv0tTF]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/GQsliPokb6]]></document><document><![CDATA[@jaimingway realmente en las autonómicas me dió pena, él nunca había sacado un resultado tan malo, y va el otro y gobierna...]]></document><document><![CDATA[Eu sei que não interessa a ninguém mas a voz da Mariana Monteiro é super parecida à da Carolina Patrício. Era só isso]]></document><document><![CDATA[@LaHipogrifa Ellos odian la diversidad cultural! Falta de educación y cultura?]]></document><document><![CDATA[Ojalá volver a tener 5 años y tener la única preocupación de llegar temprano al parque]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @minervagra @rourevlc @EliasLM84 @melelira @MeteoCaudete @MeteoBetera @MedraoCarlos Jajajaja 👍]]></document><document><![CDATA[@nattiiiii_ p te incentivar a ir a malta já n te vê a abanar o carro há mto tempo Nacha linda]]></document><document><![CDATA[@paolitah1 El nivel de engagement ya que el número de seguidores ya no es un dato tan determinante debido a lo fáci… https://t.co/Jgu1wNIj5y]]></document><document><![CDATA[Cues des d'aquest matí a les oficines de @Correos de #Barcelona, amb persones que voten per correu #28A.  La 2a fot… https://t.co/3fR2odThuO]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda Jodete  GILIPOLLAS  Fascista de mierda  que no ha Sido así. ¡¡ al revés]]></document><document><![CDATA[“Climate change is the great existential challenge of our times”: Getting Real on Meeting Paris Climate Change Comm… https://t.co/ccBsaWa0rn]]></document><document><![CDATA[#GranCanariaSummerland piensa en moda 👙 y piensa ya en el verano ☀️; una pasarela que será escaparate de las mejore… https://t.co/SCoElBfar7]]></document><document><![CDATA[Fuera de contexto suena raro, pero me refiero a esto. https://t.co/PsD2bHLkgd]]></document><document><![CDATA[Cada vez que Rivera dice “no se ponga nervioso” se lo está diciendo a sí mismo, ¿no? #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Pues será  un SINVERGÜENZA  Pero gracias a este SINVERGÜENZA  Nos hemos enterado. De muchas  desverguenzas  De los… https://t.co/0ZgxCi4WGH]]></document><document><![CDATA[🖊Anticonceptivos - Ni son gratis ni 100% infalibles. 🖊Ligarse las trompas - Es definitivo, y por tanto no es la mej… https://t.co/nvGrisle6g]]></document><document><![CDATA[@MHUEL_ El Estado tiene el deber de proteger a la infancia de los adoctrinamientos  y los s fanatismos.]]></document><document><![CDATA[Calla pelota.k kieres que te fiche un equipo k le an regalado 15 puntos está temporada se be el plumero k pensará e… https://t.co/FNjFqLO6y5]]></document><document><![CDATA[@CristinaBFlor @populares Parece que desconoce una gran realidad. Pero no sorprende, cuando alguien opina como uste… https://t.co/iGGuvh6pbP]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena Sandra!!! Tu constancia y tesón te han hecho ser la mejor karateca]]></document><document><![CDATA[Buenos días!  #Díadelbeso #DíaInternacionalDelBeso #BésameEnEstaEsquina #DescubreRota https://t.co/kQT9Um9P1i]]></document><document><![CDATA[@SergiBellver O muy bueno. En cualquier caso acuñar el concepto de "antipatía preventiva" venía siendo necesario 😄 🙌]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @XMonclus @AbuelaCule @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB @VictorL52900079 @lauradomene2012… https://t.co/hlgvwSuFj6]]></document><document><![CDATA[@LicoMino @AluPepinillos @Vox_Eixample @Pablo_Iglesias_ Para ser comunista hay que tener un alma de esclavo a prueb… https://t.co/GgP1zaLA41]]></document><document><![CDATA[@jpescamez #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/SMuMRbFS52]]></document><document><![CDATA[Toni Cantó: "Los animales no tienen derecho a la vida" | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/0aDIdEbeY7. Puede o no… https://t.co/Rw5zhguAJ2]]></document><document><![CDATA[Ahora ya sabemos lo que tramaban!!!!!! Regalazo de #cumpleaños para lu.cia7760 . Esperamos que te haya gustado y qu… https://t.co/8pAo6qiCtF]]></document><document><![CDATA[Siento si ofendo a alguien, pero me resulta precioso. Los caminos de la belleza son inescrutables.]]></document><document><![CDATA[O meu irmão é a pessoa com o pior mau humor matinal que existe, é completamente impossível]]></document><document><![CDATA[@HGSoraya Qué bonito! Si es que casi se puede hasta sentir! 🙋🏻‍♀️🤸🏻‍♀️🤸🏻‍♀️🤸🏻‍♀️😘🌼🌳🌎]]></document><document><![CDATA[boa noite amigos e hj que foi aniversario da minha sogrinha https://t.co/OpmSDUfP5D]]></document><document><![CDATA[@maria5sentidos @soriano_p @danzando_mp @saezatxa Siiiii mi tío hizo su propuesta jugando con letras del nombre de… https://t.co/Vi8jTGJKk4]]></document><document><![CDATA[Verdades como templos, dice Pablo Casado, en este video. Rivera mirarlo' y verás quien es líder de la oposición. Y… https://t.co/OgTx10ZarM]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Así es, por que se deje de pelear de una manera visible no es que nos hayamos rendido, podemos est… https://t.co/csslibyMos]]></document><document><![CDATA[@DavidParejoSing Qué gustazo sentarme contigo a contar maravillas.  ¡Eres parte de las alas de El Vuelo!]]></document><document><![CDATA[#SanJuanApóstol #SanJuanEvangelista  #hijoZebedeo #hermanoSantiago #hijosdelTrueno #pescador #mardeGalilea… https://t.co/7OkagFvZG2]]></document><document><![CDATA[El comienzo 🌿 #LaBorriquita #DomingodeRamos #SemanaSanta #SemanaSantaSevilla #Sevilla https://t.co/ZQutBfyhBd]]></document><document><![CDATA[@_CarlosRivera Que gran noticia!!! Me kede con las entradas compradas para verte en sevilla y no pudo ser... ojalá… https://t.co/LSow5YHaZ3]]></document><document><![CDATA[#karting  #circuitokotarr #tubilladellago en Tubilla del Lago, Spain https://t.co/7XNnQIq5Qz]]></document><document><![CDATA[@Sanchaita1988 Normal que esten felices con una segunda temporada..... ¡Juntos ! Durante muchos meses.... " como va… https://t.co/3KI1B8TXPJ]]></document><document><![CDATA[Ustedes con nosequé de a quiénes hay que votar y yo con esto todavía, y perdonadme, pero es que no hay color https://t.co/4F4oNAM7cb]]></document><document><![CDATA[@Jonyboria @aaronboria7 Muchísimas felicidades Aaron, que pases un gran día!!! Te queremos 😘😘🎂🎂]]></document><document><![CDATA[@msaludg @RaulSolisEU Mira los países más desarrollados, los precursores de la I revolución industrial, los históri… https://t.co/K4emm3rOae]]></document></documents></author>