<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Un homenaje a la mujer nabarra, a una de las más importantes de nuestra historia. Un homenaje a nuestra historia re… https://t.co/sixr5kGndM]]></document><document><![CDATA[@iarvin @jmlopezzafra No es cuestión de que reviente el mundo, es que los problemas se solucionan con hechos (empez… https://t.co/YVj7Q5Qa3w]]></document><document><![CDATA[Abascal pone a España por encima de los españoles https://t.co/nN0eZVxHui]]></document><document><![CDATA[@elojoqueves @karmegd @emilcar Épico. Sobre todo cuando entra @arreguiabogada. En cualquier caso, todo mi apoyo a @emilcar. Santo varón.]]></document><document><![CDATA[S empieza retirando y se acaba quemando. La  historia y la literatura  está para aprender no para enterrarlas https://t.co/6spyNYz2di]]></document><document><![CDATA[@javierares 8º ¿Han comprendido como se despegan las gotas del tubular y por qué ese guardabarros liviano te proteg… https://t.co/EKdsdtpgGZ]]></document><document><![CDATA[@velardedaoiz Pero vas a pedir a @sanchezcastejon que sepa cuanto cuesta generar un empleo?. Ha soltado la primera… https://t.co/tCldB6HLWs]]></document><document><![CDATA[Algú va dir que avançava les eleccions per "la singularització valenciana". Le damos un aplauso y dejamos que se va… https://t.co/zlQEFWI7B1]]></document><document><![CDATA[Canadá negó la entrada a su territorio a Puigdemont https://t.co/4ZwAt3qdm3]]></document><document><![CDATA[@ivanpantic1980 @foundersbrewing La conozco, pero no la he probado. Lo haré.]]></document><document><![CDATA[No solo @pablocasado_ y los 40 @populares también el profeta de FAES tienen armario #ElDebateDecisivo https://t.co/DW1LgsGdT9]]></document><document><![CDATA[@lanubirt @jesusgonztor @untautovtc @TwitterEspana @Twitter Será q éstos también tienen puertas giratorias???...]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ No gracias, ya hemos tenido demasiados robos en este país. A los españoles nos gustaría un país de ve… https://t.co/amxrcKEnkw]]></document><document><![CDATA[Interesante mañana en Málaga en el #DesayunoIdeas organizado por  lanoria_mlg @diputacionMLG arrabalaid hablando de… https://t.co/hW9Zwyr2Fk]]></document><document><![CDATA[Livreiros com coração #bertrandlivreiros em La Vie Caldas da Rainha https://t.co/KgiFPPsecv]]></document><document><![CDATA[Además de la ya conocida montera, ¿alguien sabe de quién fue su estoque? Tenía pinta también de ser de la época.]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Recordar los derechos humanos significa reconocerlos, por Jesús Martín Blanco @jesusmartinb, delegado del… https://t.co/w0H3yNsmw4]]></document><document><![CDATA[@Tinguolf Seguramente esa sea la solución, o quitarle la PS3 a mi hermano que no la usa xD]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados Francamente era anunciada la deriva de Fidalgo.Un adelanto fue cuando hace años le vi en una turro… https://t.co/Y3W7h5c8vR]]></document><document><![CDATA[Chorlitejo grande (Charadrius hiaticula) Correlimos común (Calidris alpina) en la playa de Matalascañas, costa de D… https://t.co/kfzaPKk1FA]]></document><document><![CDATA[La jueza procesa a Camps y al hermano empresario del exministro Mayor Oreja por los sobrecostes en la Fórmula 1… https://t.co/E9L8pHJSpF]]></document><document><![CDATA[@VictoriaD6363 @ad_almontes Yessss I'm gonna run don't wanna fight lol 😂😂😂😂 https://t.co/JuNy0l6nYV]]></document><document><![CDATA[Desde Madrid..aca hay un kilombo parecido..el PP el PSOE, los vascos, gente durmiendo en la puerta del sol. Los sen… https://t.co/3ODJAVNkU8]]></document><document><![CDATA[Surf sie und abbrecht die dataien und beiträgen fruschesten des Snürgels besten Produktionsstoff am https://t.co/eu6DedsR2L]]></document><document><![CDATA[@adolflow @luis_olano Muy interesante, he leído a Ramón J. Sender, pero no tenía noticia de la vida de su hijo... s… https://t.co/CrB5UWhDwX]]></document><document><![CDATA[Sobre el tipo este que se pone a hacer el Gili dándole la vara a gente que está ahí cumpliendo un deber (trabajando… https://t.co/T0deeY0QFC]]></document><document><![CDATA[@nacheteer @simplificamates @eneko_fc @MarcosSanzL @balbinof @miguelujeda @jfeliua @danielamof https://t.co/Qvwu9hJ1pN]]></document><document><![CDATA[@BAWAofBOMBAY @AmbJohnBolton For oil?? It's the simplest explanation that find to Venezuela situation??]]></document><document><![CDATA[On the road “Nacional 2” #portugalcomefeitos #gerador_eu #olhoportugues #portugalsemtripe #huntgram #faded_world… https://t.co/WkEakeHywb]]></document><document><![CDATA[Me parece un ejercicio de honestidad e integridad periodística reconocer que no se tiene idea de lo que tiene en me… https://t.co/e4CmJ6cSVe]]></document><document><![CDATA[@viquirepublica Viqui ....pobrecita ,....la única idea de republica es la q tenemos los republicanos españoles y Ca… https://t.co/ECoyND9y1l]]></document><document><![CDATA[@SilviaGBerlanga a mi se me suele enredar por ahi.....el otro problema es dias lluviosos bajas las persianas te vas… https://t.co/El8y2btbA6]]></document><document><![CDATA[Propaganda electoral plastificada de @CiudadanosCs para este #28a A la derecha su programa. La #coherencia hecha pa… https://t.co/63JX0prZzw]]></document><document><![CDATA[¿Escuchaste el último programa #radio del @ICOIGT en @COPEValencia sobre la #cartografía como herramienta humanitar… https://t.co/Vo20YcAOrp]]></document><document><![CDATA[@mrheston O como el ayuntamiento de Sevilla, que no está terminado de esculpir https://t.co/oYDeb5gbBg]]></document><document><![CDATA[Pomelo photography @NachoPardoEs #spring #primavera #food #comidasana #bodegon #fotografiadeproducto… https://t.co/Ll5pYqg7Ue]]></document><document><![CDATA[@LEOLEGG La foto ilustra el teatro romano de Lisboa, que está en este momento a ser objeto de estudios arqueológico… https://t.co/x38zHhKIlr]]></document><document><![CDATA[@jairbolsonaro Afina nao capitão . Não pede arrego. Desce a lenha porque que está a favor da quadrilha de esquerdop… https://t.co/TcxRkIpE5T]]></document><document><![CDATA[Esta tarde a las 17:45 h, en el barrio de Entrevías, feudo socialista, y lleno de historia, estarán con tod@s l@s v… https://t.co/hUABpN3GVV]]></document><document><![CDATA[....alargamento prazo e risco.  Só Loucos, investidores Chineses, mafias kasakes ou similares, já com pre-acordos o… https://t.co/Vnyy6JMF9X]]></document><document><![CDATA[@Mipoco59Polo Muchas gracias. Todas las niñas y niños que conozco nacidos por gestación subrogada conocen sus oríge… https://t.co/2cRcpsJSlo]]></document><document><![CDATA[@Vicente_Capape @EsCapape @AlexfexCampillo @SimonGambin @murciaesradio Grande Simón. El otro día mismamente le decí… https://t.co/xVFMipKefw]]></document><document><![CDATA[La Audiencia de Barcelona insta al juez a investigar "las órdenes dadas por los responsables" de la Policía el 1-O… https://t.co/4fPZMKvAeD]]></document><document><![CDATA[@AgustinBotines @Hlr2906Hilary @IsabelFraca @Anabell74Ana @Tonisanchezsanc @EstrellaFlores9 Buenos días a tod@s 😊😉]]></document><document><![CDATA[Vaya, no parece q la eficacia del Roundup sea como lo pintaban Nueva condena a Monsanto por no advertir de que su h… https://t.co/b9P7NCpQjx]]></document><document><![CDATA[En el cielo y en el agua #fotografia #photography #Naturaleza #nature https://t.co/032o0Udsn8]]></document><document><![CDATA[@BitcoinSergio @eddy_P_M Ya pude entrar ...  pero la web esa va rara. Genere una dirección en Kraken para pasar los… https://t.co/ry9WMvRFZM]]></document><document><![CDATA[@diego_rouco @RaulGutierrezZN Eso es tan cierto como que eres una de mis personas favoritas por todas las genialida… https://t.co/EuKF1KHJi0]]></document><document><![CDATA[@annaispascual Siempre hay gente al margen de la ley. Que se mejore el familiar tuyo.]]></document><document><![CDATA[Por cierto me hace gracia que casi todos los que le dan retweet son de Barcelona xD los double standards]]></document><document><![CDATA[Além de almoçar você ainda pode saborear uma Taça a chef, uma deliciosa sobremesa que só de olhar não precisa dizer… https://t.co/kfykqp43rr]]></document><document><![CDATA[@Guyatt671 @Jdfung555 @z44DDgwHxWUYiFr @TheLegendLeon @graceva80762971 @sikandarmirza10 @AAvallones @Premaleela1… https://t.co/dHIildgNdc]]></document><document><![CDATA[@SakixHoshina *Rezando a que sea una cuenta troll y no sea así de gilipollas por naturaleza*]]></document><document><![CDATA[La ministra Delgado oye hablar de presos políticos en el recordatorio a Mauthausen y se retira. Poca cintura minist… https://t.co/2R4ZVd1rIs]]></document><document><![CDATA[Elche. Domingo de Ramos 2019 https://t.co/TLjg7BcgxF vía @YouTube https://t.co/705441FJ7w]]></document><document><![CDATA[Gostava tanto que o Twitter me notificasse quando recebo uma DM em vez de ser eu a verificar e a perceber que não r… https://t.co/bfZRHk224T]]></document><document><![CDATA[Que Thalía trabaje en Media Markt es lo más emocionante que ha pasado en Extremadura desde la boda de la hija de Carolina Herrera.]]></document><document><![CDATA[@loisg99 @JoanCloquell @iunida @agarzon No he votado en mi vida a la derecha pero no me contéis películas que tengo… https://t.co/8XAOTXrMyW]]></document><document><![CDATA[Empezamos! Vamos a descubrir qué es el emprendimiento social en el @viveromoratalaz de @MadridEmprende y con 4 gran… https://t.co/ELeEuIi6Mi]]></document><document><![CDATA[En nombre del @psoebormujos y en el mío propio, mi solidaridad con el @psoeespartinas y mi repulsa a los intolerant… https://t.co/tHvUAwkNn3]]></document><document><![CDATA[Es el único camino o en caso contrario vamos a la islamización de Occidente. https://t.co/ei3iFVqiWx]]></document><document><![CDATA[@pratoshnivedita @letgolifeflows @ms_tarrie @jill_magnussen @helensmomma @SathieGounden @kalimullah2 @GiGiBclub… https://t.co/0eJC1CFDJp]]></document><document><![CDATA[Una duda para los votantes del PSOE. Lo de "Con Rivera no", es porque preferís que sea "Con Otegui si y con Rufián"?. #Duda]]></document><document><![CDATA[@Rodney2010 Tuve que verlo en un receso y así evitar los spoilers, ya sabía un poco que pasaría pero valió la pena]]></document><document><![CDATA[@ibelokiig Gracias a ti, has sido un ejemplo siempre dentro y fuera del campo. Un placer poder haberte entrenado. M… https://t.co/5j6UGYCaot]]></document><document><![CDATA[#covaodaametade #serradaestrela #geopark #geoparkestrela #estrelageopark #valedozezere @ Covão DAmetade https://t.co/TZUdgQPDHM]]></document><document><![CDATA[@manxacb17 No sé...todavía estoy liado con la escoria piojosa de Potemos.]]></document><document><![CDATA[Si has venido a comprarme... lárgate. Si vas a venir conmigo... agárrate. . Fotoncio de @MarcCobain en su estupen… https://t.co/bjACqRmz4P]]></document><document><![CDATA[@TEIDE1970 Esa es la clave, si eres democrata.El problema es la situación crispación a la que se ha llevado a la po… https://t.co/6hTJi8iUm4]]></document><document><![CDATA[@EAristeguieta ... @jguaido debe declarar ¿de que lado está?  ... que deje la mariquera de esconderse con declaraci… https://t.co/Bd6j1ztFmX]]></document><document><![CDATA[¿Conoces el plan V de @MasMadridCM? Esta lleno de propuestas para encaminar nuestra comunidad a un desarrollo y mov… https://t.co/scysJK8mCc]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE El que quiera una ruina segura, solo tiene que votarlos.]]></document><document><![CDATA[@hugomabarca Los españoles no estamos precisamente orgullosos de vosotros]]></document><document><![CDATA[April roses as a reminder that cycles have high points, as well as low ones. https://t.co/P50gpdyCbR]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/IOIsYKypWa]]></document><document><![CDATA[Primer buen resultado de la jornada, empate del Granada B No perder en Jumilla es MUY IMPORTANTE.]]></document><document><![CDATA[@TCLAC @CarlosEBlanco1 @Arayajosemanuel @auramfc Pero si Venezuela está llena de toponimia amerindia!]]></document><document><![CDATA[@Sebastian_Js_ @alfariffo Pero fue por detrás, Lyanna a pecho descubierto. Top.]]></document><document><![CDATA[La Maestranza es una caja llena de sorpresas. Con la particularidad de que todas son agradables. https://t.co/2LMDLrRKGa]]></document><document><![CDATA[VOTAR a Vox en estos momentos donde nos juganos el futuro de España es Votar al Okupa de Sanchez y dejarlo en Moncl… https://t.co/sKbfQO4ECP]]></document><document><![CDATA[Madre mía... Jesé no se entera ni del clima y emerson lo más redondo que ha visto es un melón...]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Villanueva de Gállego, Spain https://t.co/EX6KGXTls8]]></document><document><![CDATA[¿Dónde están @MonederoJC, @ierrejon, @pnique y @Pablo_Iglesias_ ? Me gustaría oír algo sobre #Venezuela y #Maduro]]></document><document><![CDATA[Además, la exposición al ruido en horario nocturno altera nuestro ciclo del sueño, lo que "interrumpe el metabolism… https://t.co/rjU2BFyTMj]]></document><document><![CDATA[@Kitiaraetfuerta Es que son unas ganas de separar a la gente en ideologías 🤦‍♂️...]]></document><document><![CDATA[🛑Ojo a ésto❗️El segundo mayor registro de #votoporcorreo de la historia de la Democracia. Será ésto un augurio de a… https://t.co/rY8CMJFyRB]]></document><document><![CDATA[@ClaudineLefeble @Capitan_Swing lo acabo de descubrir:  me ha interesado mucho y, además de disfrutar, me parece de… https://t.co/C0ZKxZdRSe]]></document><document><![CDATA[@NGresiva Encarcelado por independentista.                          Huido al extranjero para evitar la carcel.… https://t.co/N0qZ1hW7en]]></document><document><![CDATA[@YEtxerat @PSOE Yago yo estoy contigo pero hay que quitar votos al PSOE.]]></document><document><![CDATA[@HarcourtDoug @jill_magnussen @pkamla1 @DerekPa56710094 @PapaPorter1 @IgnorantAsHell @helensmomma @GiGiBclub… https://t.co/Uik1v4b0gP]]></document><document><![CDATA[Gracias a @_AndyyLucas_ por seguirnos!🥰 #MomentoFelizDelDía #LaMúsicaSiempreGana ¿Cuándo os vemos por #Almería?😘📝🌞 https://t.co/NrDJHypEyk]]></document><document><![CDATA[@rechistey @irenezamek Buf ese ahora mismo me vendría super bien para el dolor de muelas]]></document><document><![CDATA[Que vergonzoso espectáculo están dando. Se guían por el lema "MUERA LA INTELIGENCIA"]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ #ElDebateDecisivo qué rostro Rivera, vota en contra de la ley de muerte digna que propuso Podemos… https://t.co/VUdyGlUnaW]]></document><document><![CDATA[#FelizSabado  No creáis nada por el simple hecho de que muchos lo crean o finjan que lo creen; creedlo después de s… https://t.co/m7Wsg9wZ54]]></document><document><![CDATA[La música unas de las pasiones de la presidenta del Partido Popular de Móstoles y candidata a la alcaldía. Mirina C… https://t.co/aiCkokXp38]]></document><document><![CDATA[@adrianayujuju Ayer mismo lo decía por aquí. No sé qué me parece más grave, que no se puedan dar mítines ni poner c… https://t.co/S2Kx4FZw49]]></document><document><![CDATA[@Cuoresportiv0 @locafm Igual que yo en #Cartagena . No coincide el dial con lo que tienen en la web. Es un porculo… https://t.co/MvWqPgVvju]]></document><document><![CDATA[@OperadorNuclear Ese agua entiendo que es radiactiva por estar en contacto con los elementos combustibles no? Es la… https://t.co/dOcU5rbQGQ]]></document><document><![CDATA[Happiness! Family grows 👨‍👩‍👦‍👦 Bonito día has elegido para nacer, Alex 👶🏻 Día del amor y la cultura 🌹📙 Teníem molt… https://t.co/iUFRyXL818]]></document></documents></author>