<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Dinars de Divendres Sant amb bon menjar , vi fantastic i el millor la companyia. en Santa Coloma de Farnés https://t.co/CX3XcZlo8g]]></document><document><![CDATA[@enrocada @Bonasera_ Bonasera solo corre si le persiguen y yo creo que ni eso😂🤣😂]]></document><document><![CDATA[@ReturnsZooro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/eln5U0MprI]]></document><document><![CDATA[quando a saudade bater vou chamar pra foder daquele jeito que tu goxxxta]]></document><document><![CDATA[DEP, compañera. Se acabó amanecer con tu voz.  "Soy una enamorada del periodismo. O, mejor dicho, de la radio desde… https://t.co/EbcOrJ503s]]></document><document><![CDATA[@maius2 @EspinEspin1 @Jordi_Strummer @KRLS A mi també. Ja veien q teníem els 2 Jordis empresonats... No havien d'es… https://t.co/ANLxh9V88q]]></document><document><![CDATA[#MovilidadSostenible #TransporteCeroEmisiones #Bici la forma de moverte más sostenible y limpia: sin emisiones de G… https://t.co/JjCSnDF6RC]]></document><document><![CDATA[Invocando la jurisdicción universal "se dicte una orden de busca y captura internacional de Maduro y demás gobernan… https://t.co/gg2tIFipqi]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Te lo mereces, me contagiastes tu perseverancia en 2014 cuando me afilié y desde entonces… https://t.co/Ro0gCuOmsa]]></document><document><![CDATA[@agrolastre @LuisMigueltw En Cuatro hoy han dicho que el violador marroquí que por poco mata a la chica de Barcelon… https://t.co/pd6eK1I9SF]]></document><document><![CDATA[@Jade_Bekhti Je confirme et en tant que prof d’histoire je suis atterrée de lire ces tweets immondes !!]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor No hay lastre tan grande que te impida avanzar , únicamente tienes que proponertelo]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!! Feliz #1deMayo, día de las reivindicaciones laborales!! Os escucho desde la retaguardia… https://t.co/bWXvbPWRfY]]></document><document><![CDATA[@edgarzambranoad Yo no quiero elecciones. Yo quiero que se vaya Maduro y TODOS los socialistas que poco a poco acabaron con Venezuela.]]></document><document><![CDATA[¿Alguien que vaya al concierto de @HardGaliza en Málaga? 👀 Busco una mano amiga 😂 #PosdataLlevoCoche 🙋🏻‍♀️  #versustour #hardgaliza #Malaga]]></document><document><![CDATA[@barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Gracias por lo de bonita. Esto es #robar preciosita https://t.co/KeLomVRjKl]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil @Asier81014373 @ssantazaragoza La verdad es que no,, intentaré ir aun complicado lo tengo. 🥰]]></document><document><![CDATA[La ecografía confirma que James solo sufre un fuerte golpe en el peroné  https://t.co/Kjhqnj1SGr]]></document><document><![CDATA[@ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos días,n… https://t.co/3BSNIvplxR]]></document><document><![CDATA[¿Puede haber escena más bonita en la historia del cine español que la escena del encuentro de Lorenzo con Lucía? Si… https://t.co/Eq7DtdHjnz]]></document><document><![CDATA[Pues me alegro de que tu vida vaya también,pero para ser juez empatía 0.y desde luego no muchas mujeres están como… https://t.co/507RgWv6r4]]></document><document><![CDATA[@martaelr Además, los niños aprenden enfrentándose a diversos escenarios, buenos y malos, y la literatura es ideal… https://t.co/izNljqiD5l]]></document><document><![CDATA[@Mileidy73122076 @jcgcabrera @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PbZUgqGOtj]]></document><document><![CDATA[Holidays #family #familia #grandchildren #lacasadeloslios #napping #kids en La Casa De Los Lios https://t.co/CUoZiVePti]]></document><document><![CDATA[Pues Yo, y miles como yo Queremos saber, Y por mucho que lo tapeis  Tarde o  temprano  se sabrá  Y los que lo tapei… https://t.co/Z2ULKFzYrd]]></document><document><![CDATA[Isto de dormir num hotel á beira de uma discoteca tem tudo para não dar certo 😂]]></document><document><![CDATA[Parece que si no tienes twitter no eres nadie o no te enteras de nada #meparto #yaestoyaqui #unavidaparaescribirunlibro]]></document><document><![CDATA[Waiting to board the plane at Malaga airport and there’s a guy further down the queue with a @_Bands_FC Brinscall F… https://t.co/AfxxwxDdE4]]></document><document><![CDATA[@gonnassau No esta condenado. Solo una condena firme te quita algún derecho.]]></document><document><![CDATA[No jogo da vida não há adversários. Força Iker Parabéns ao Sporting pela grande atitude que tiveram 👏🏽 #ForçaIker https://t.co/0oZ12qovyn]]></document><document><![CDATA[A mim até é sem stress, para o estágio vou a pé ou de bicicleta elétrica e o Tó vai a pé para o trabalho, só vai de… https://t.co/FfVynZeB4O]]></document><document><![CDATA[Muy rica comida hoy en @backtapasrest Mejora con el tiempo! Enhorabuena ! #Foodies #Marbella https://t.co/kfinaVpedQ]]></document><document><![CDATA[Avisado queda que quien me haga spoiler de #GameofThrones queda bloqueado y desterrado de mi TL https://t.co/ioagsBt6hm]]></document><document><![CDATA[Viernes soleado en Valencia por fin 🤗 Hoy vamos a comer de lujo y en un plis plas.  Cazuelita de calabacín, tomate… https://t.co/YQwmiHEvlG]]></document><document><![CDATA[esses meninos que andaram comigo no secundário ficam a tentar bater coro tipo 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@daveot2018 por personas como tú, el mundo es un poquito mejor✨ eres el mejor :(]]></document><document><![CDATA[Depués del concierto de ayer tengo que decir que estoy enamorada de @martaot2018 y su one more try]]></document><document><![CDATA[Déjame que me engañe diciendo que te escribo por última vez, que no quiero volver a mirarte a la cara, ni ver tu sonrisa al nacer]]></document><document><![CDATA[@U_D_Almeria @JotikNarvaez @alvarogimenez1 Vamos!!! Ya te quedan menos para los 15 goles 👏👏👏⚽]]></document><document><![CDATA[#LaEspañaQueQuieres #HazQuePase #LaEspañaQueQuieresEsFeminista #VotaPsoe  Reduciremos el IVA de los productos de hi… https://t.co/5a8oodlSU5]]></document><document><![CDATA[@ainhoald @SevillaCivica @LosRemediosSvq Debería multarse también, pero la acumulación de la primera foto es del vi… https://t.co/y2SCULkuqM]]></document><document><![CDATA[Gracias @FAPA_rivas por hacer política pedagógica en defensa de la Escuela Pública.  #LaHistoriaLaEscribesTú]]></document><document><![CDATA[...se me difamó, se me persiguió, se llenó durante varios días todo el instituto de banderitas homosexualista y los… https://t.co/DOOUB6Lyaq]]></document><document><![CDATA[@pgpnzalo1 @ALMANZO43460985 @_bdamian @sanchezcastejon @PSOE Eso tú anima !! Jajajaja]]></document><document><![CDATA[El Quijote en metro Plaza España 😍 en Plaza de España https://t.co/jtuMv5poLj]]></document><document><![CDATA[«Me veo preparado para entrenar al Real Zaragoza»  https://t.co/ijM4YwnRlG]]></document><document><![CDATA[#DebateDecisivoARV Lucía Méndez toda la razón. Hace mucho me dirijo al PP como la Esencia sobre el bien y el mal, e… https://t.co/PB9j1KZUAH]]></document><document><![CDATA[@anagreciano Aquí huele raro (septiembre 2010). Escapando por los pelos https://t.co/WD0nEw2VE1]]></document><document><![CDATA[@beerdios Y lo peor es que lo hacen tmb cuando estoy estudiando... Y mira que lo hago poco🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Aveces quien tú creías que era un buen amigo acabas dándote cuenta que tú eras buen amigo , para el tú solo eras conocido]]></document><document><![CDATA[TOTALMENTE DE ACUERDO ODON:POR ESO USTEDES LOS DE SANCHEZ DEBEN PENSARSELO BIEN Y UNIR FUERZAS CON PODEMOS PARA EVI… https://t.co/tqHfvUDH2U]]></document><document><![CDATA[@PedroNC1 Chinnsi está len el trópico de, cancer, para mí en el hemisferio sur, pero como todo es relativo, espero… https://t.co/fVRL2yMZqa]]></document><document><![CDATA[Necesitan mediación: Paulina Rubio, también en guerra con el padre de su hijo Eros (que apoya a Colate) https://t.co/U1FCEVq21X]]></document><document><![CDATA[¡¡¡todo lo que Hagan los demás  Es malo.y todo lo que piensen  También.  Sólo lo que yo pienso. Es bueno. Este tío… https://t.co/h8WrUZ3bGa]]></document><document><![CDATA[@PGonzalez2010 @28d7a1cc080a49f @jguaido La historia reciente se lo demuestra. Sus comentarios y respuestas son la… https://t.co/W0Nm7OwsdS]]></document><document><![CDATA[Jajaja Virgo es que me tienes que saber comprender mi primer palabra es n no y a mí me gusta que me rueguen me hace… https://t.co/D2wFCF4Aba]]></document><document><![CDATA[Sánchez, el converso al centrismo https://t.co/cAPpcBfbM1 vía @voz_opinion por @Jorge_Vilches]]></document><document><![CDATA[No sé cómo voy a vivir ahora sin yeimy montoya y compañía 🔚😣☹️ #lareinadelflow]]></document><document><![CDATA[Si son mas de 24, le dirán que no se las pueden pagar porque es ilegal hacerlas, encima]]></document><document><![CDATA[En el 25 cumpleaños de la librería @ComplicesLibre. Historias, memorias de dos chicas que abren una librería cansad… https://t.co/ter1PmPCNQ]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @pantalla_azul Con retraso felicidades https://t.co/cj0BUK5wmY]]></document><document><![CDATA[@JucilToledo @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pvlWVueHSI]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias En estos momentos los principios monárquicos se pueden equiparar a los republicanos No tendríamos ma… https://t.co/nx9DCvvWt5]]></document><document><![CDATA[¡JODER CON LOS ANUNCIOS, ASÍ NO HAY QUIÉN DISFRUTE NADA! #SühanElÚltimoSecreto]]></document><document><![CDATA[Iluminada pela luz do senhor 🙏 📸: https://t.co/IKdu2vjF2y @casadocais em Trumps Club - Lisboa https://t.co/3U2Tqde0eC]]></document><document><![CDATA[Todo o sentimento, entrega e verdade captado nestas fotografias... 🙏🏻❤️🌟 bendorosario 📷 portugueseguitar… https://t.co/pRy0Gi1SsJ]]></document><document><![CDATA[@QSociedad @JosPastr Todo lo bueno te refieres!! después unos años de miseria, sufrimiento ver como muchas personas… https://t.co/KozHq5uFdu]]></document><document><![CDATA[@ManuCbll "ontas?" se lo dices a la persona que te gusta cuando quieres 👉👌es como donde estas? Cosas de Millennials]]></document><document><![CDATA[Inés Arrimadas que fue a Waterloo a, literalmente, hacerse la foto y sacar una pancarta frente a la casa de Carles… https://t.co/kXNPov3nfK]]></document><document><![CDATA[La vida es lo que te acontece mientras estás ocupado haciendo otros planes   #CaminoDeSantiago https://t.co/lYnm0TAV7H]]></document><document><![CDATA[Reina, Madre y Capitana.. #Madrugá2019 #Trescaidasdetriana en Capilla de los Marineros https://t.co/4du4hNK3kV]]></document><document><![CDATA[Ja em eixit en un dels planos de @FamilyDuoAPunt en @apunt_media !!!!  Que ganes de vore més!  #tornafamilyduo https://t.co/kEQWLmpuXk]]></document><document><![CDATA[@pasionadas @pidetaxies Gracias!!! Que no es por la botellita de agua, que hoy me sobra agua ehh 🙄 Al final ha lleg… https://t.co/W0esFJVsPX]]></document><document><![CDATA[Obrigada por me fazeres sentir tão bem quanto só tu o conseguiste, Obrigada por teres sido o meu tudo, Obrigada por… https://t.co/LNZa6o73U3]]></document><document><![CDATA[@cabeza_turco #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/pd47cZj3gJ]]></document><document><![CDATA[900 años de historia en llamas... se quema un símbolo de Francia y de toda Europa. Me pregunto si existe alguna pro… https://t.co/p9CTdOnl2D]]></document><document><![CDATA[Asi nos hemos pasado el día mi hermana pequeña y yo 👇🏼😂 https://t.co/AoJv4fBEjh]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @JoshyelMundo @papelcaramelos @Jenniisst @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/Bqym6KJgKR]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes QUE ACLARE HACÍA DONDE ENSANCHA,SI A LAS CLOACAS O LOS SOBRES VOLADORES INSTITUCIONALES]]></document><document><![CDATA[@lacarrebelieber @qdiaz7 @Noelola10 Me duele la barriga de reirme😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Se homossexualidade fosse uma escolha acreditem que andava aí a foder com gajas]]></document><document><![CDATA[@sequiamonar @Bernat_Deltell Valiente xq sólo escriben  los del   club.]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ierrejon @ahorapodemos @AhoraMadrid #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/q6aVQ1VHat]]></document><document><![CDATA[@carmencasasusg Si es más impresentable no nace  Parece mentira que haya gente con tan poco amor propio  🤦]]></document><document><![CDATA[Hoy cayeron 5 km de CaCos y estrenando zapatillas ... Qué feliz que soy cada vez que paseo por este maravilloso par… https://t.co/lRyoEbDGNa]]></document><document><![CDATA[@ciberfefo @chuchencio @urgenciasemerge @joancmarch @la_oveja_negra @manyez @julia_otero @luzsmellado… https://t.co/aMRtNgiYh6]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea SÍ CREO QUE LO DEJO POR HOY ,ME DESPIDO DE TODAS VOSOTRAS Y VOSOTROS HASTA MAÑANA Y PENSANDO QUE E… https://t.co/z0XJApCtRr]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @Senadoesp 📣Los catalanes están cansados y asustados de ir a la deriva, con políticos sin políticas d… https://t.co/PJl5KNrASM]]></document><document><![CDATA[@jorgecagiaoycon Y tu que has heredado? Eres un resentido, malnacido. Desde hace mucho deje de leer tus cronicas, x… https://t.co/XVJDkdDWyW]]></document><document><![CDATA[@sorichy @populares @cayetanaAT Si son tan ignorantes ¿Por qué se molesta en tuitear? Váyanse acostumbrando porque… https://t.co/nOGqyxwodF]]></document><document><![CDATA[@barreramanolo felicitaciones por tu trabajo para proporcionar junto con los compañer@s una posibilidad junto con… https://t.co/0dNbBn2akJ]]></document><document><![CDATA[@LuisVMoreno @unaiwind Más, no. Igual, sí.  Esa es nuestra lucha y parece que el matiz les cueeeeesssta tantoooo!!!]]></document><document><![CDATA[Junto con @tasionite @barreramanolo y todo el equipo de @ActuaSevilla estamos preparados para contribuir con la dem… https://t.co/kpfBUbV2MS]]></document><document><![CDATA[@carpediemspanje @guardiacivil @policia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/EZqy9gBE7y]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/k0TgGh8mNX]]></document><document><![CDATA[Afortunada de compartir unas horas con tan grandes personas y profesionales. Gracias @Charorx por #Gandia20 https://t.co/z8v3sanvWp]]></document><document><![CDATA[Ponen en marcha un plan de mediación para menores en conflictos con la ley https://t.co/C420CK2QVQ]]></document><document><![CDATA[@Cocodrilodos @aeprotocolo @ogazprotocolo @GerardoEIP @GrupoEIP @OICP_Protocolo @CarlosFuente1 @talycaballero… https://t.co/l1zzkh6BLX]]></document><document><![CDATA[@SSarelvis67 @sanchezcastejon Esperemos los insultos no esten en el debate..]]></document></documents></author>