<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@DerekPa56710094 @BabyGo2014 @jill_magnussen @MamCivi @pkamla1 @DansoyGomez @sikandarmirza10 @TheMerryCrystal… https://t.co/Yni9WfvOcX]]></document><document><![CDATA[Visitando a los apoderados de @populares en los colegios electorales de #Palma. Un domingo decisivo para el futuro… https://t.co/Ybaw8KdOZj]]></document><document><![CDATA[Excelente labor la que realizan nuestros compañeros el Jefe de Estudios, Coordinadores y Tutores. Normal que tengam… https://t.co/t6a4pKdygz]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Deseamos que la Justicia nos haga sentir su imparcialidad yendo hasta el fondo de la Mafia del PP en… https://t.co/C8AM9nyQaE]]></document><document><![CDATA[@fodor @ptrujillano Hay una app del ministerio del interior para seguir todo. Si no la web de cualquier periódico.… https://t.co/qbd088YOnA]]></document><document><![CDATA[Molt grans els @bcnmessengers al #vidreresgospelfestival 👏🔝 https://t.co/ubjKl4WKpM]]></document><document><![CDATA[Missed u (@ Estació Bus in Vilanova i la Geltrú, CT) https://t.co/JHgbVMN7XD]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM Ahí estaremos como siempre fieles,, gracias grupo milenario os queremos]]></document><document><![CDATA[Así entraba en Campana Nuestra Señora la Concepción @Hdad_silencio_ #Madrugá #SsantaSevilla19 #CruzdeGuiaSER https://t.co/IJlVL4YJ7P]]></document><document><![CDATA[Entrenamiento en altura y desconexión... #Soria https://t.co/JfkjANHh1b]]></document><document><![CDATA[@Donpinpon2011 @martinalliue80 @Sargantania1 @Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis… https://t.co/P14fiWcWnv]]></document><document><![CDATA[El año que viene la liga tiene que ser nuestra, esta hegemonía tiene que cambiar]]></document><document><![CDATA[Yo pienso que en Málaga se disfruta poco de la semana Santa...  Las demás Provincias se vive y se disfruta a muerte… https://t.co/Fc5VZQBeA7]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Si es para jugar que venga Odegard pero sino que lo ceda al Español o otro equipo asi.]]></document><document><![CDATA[4 minutos para el #GlobalAzureBootcamp en @MicrosoftES https://t.co/gJBoXGUcPB]]></document><document><![CDATA[@eclementen @mirrocafort Ellos entregan a VOX la lista de trabajadores contra la violencia de género.]]></document><document><![CDATA[Proyecto STEAM "En torno a Leonardo" en el IES Valle del Jerte Plasencia #EntornoaLeonardo #CarlitosRobot… https://t.co/XA0j3Od6hg]]></document><document><![CDATA[Primeras gotas en #Pureza #JuevesSanto #Madruga #Sevilla https://t.co/UFeR9ZWctk]]></document><document><![CDATA[En #Sanse, las fuerzas rebeldes conseguiremos derrotar a las fuerzas oscuras del imperio. Nuestra receta...¡¡LA UNI… https://t.co/8ctL3lFHCl]]></document><document><![CDATA[Lo mete Messi, lo tenemos hasta en la sopa. Lo mete cualquier otro jugador, y no le dan nada de bola!]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @junqueras Obvio, ganarse a la izquierda Cat/Esp para completar la penúltima etapa hacia la indepen… https://t.co/v2IC4WqR8C]]></document><document><![CDATA[@jfmillancope Y aún así, van y riegan el campo... @cfhercules is different.... Nos va el riesgo.🤣🤦🏼‍♂️ https://t.co/q5KMPK1X1g]]></document><document><![CDATA[Vista Un pequeño favor, enttetenidisima aunque predecible. Se añoran estas películas de estudio bien interpretadas,… https://t.co/XoavzlXYos]]></document><document><![CDATA[Que sorpresa otra vez ganó Hamilton 😂😂😂 este deporte está muerto,bendita era digital que gustazo es no ver la carre… https://t.co/mEjA6EloJi]]></document><document><![CDATA[Objetivo último de Vox: convertir el Parlamento en una taberna. https://t.co/fuvwx4srOc vía @diario_16]]></document><document><![CDATA[Diez respuestas sobre cómo funcionan D'Hondt y el sistema electoral   https://t.co/pEGsQxaEJf vía @_infoLibre]]></document><document><![CDATA[@anslacambra4 Soy un apasionado del Género Negro. Pero haciendo una excepción, te recomiendo al francés PHILIPPE CL… https://t.co/8IBszxtZYy]]></document><document><![CDATA[@europapress Pues no se ha leído su propia Ley... Esos polvos traen estos lodos...]]></document><document><![CDATA[Jornada de reflexión. La única reflexión posible es que Osasuna va a jugar en Primera División la temporada siguiente. Seguimos 🔴]]></document><document><![CDATA[@UnderstandingCa @Foreign_Cat Dear sir, with all due respect, you have a twisted vision of reality. How could it be… https://t.co/al1ODtXNAo]]></document><document><![CDATA[@Cydonia99790009 @HerreraenCOPE @JMManzanares @carlosherreracr @prensaJMM No hay subvenciones]]></document><document><![CDATA[@Miguelibrius @JesusCintora Uno que no dona a hospitales aparatos hipercaros para diagnosticar con más precisión el cáncer.]]></document><document><![CDATA[@AcheFafesa @el_pais Lula está en la carcel por los crímenes que cometió sobornos dinero negro ayuda de empresas a… https://t.co/dV9SixD9QD]]></document><document><![CDATA[@El_Clave_De_Sol @gagodecadi No lo hace menos desagradable. Igual 18 veces más.]]></document><document><![CDATA[@BerlinaCorpur @AugustoOrtegaP1 @LuisEdu620829 @DCoronell @AlvaroUribeVel @CourPenaleInt Ya lo hizo petro hace unas… https://t.co/KPDqCSCpz8]]></document><document><![CDATA[@Gonzografia A mi nada, pero seguro que es el sentimiento de miles? millones? de personas hoy]]></document><document><![CDATA[@BDouceRomance @MileHighMovies @TranSensual @theNatalieMars @CCSantini @TsJESSiCA_FOX 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[@MadridistaDeBie Para mi si los vale es muy bueno sinembargo los 50 de Militao me patece carisimo y ni te cuento lo… https://t.co/0YP7WZzeCr]]></document><document><![CDATA[La Seguridad Social acumulará más de 30.000 millones de déficit durante la legislatura de Sánchez @elmundoes https://t.co/9szg0MB72G]]></document><document><![CDATA[Pensando en volver. Dicen que uno vuelve a sus problemas cuando la verdad es que siempre te acompañan. 🤪 Este es mi… https://t.co/sU3aQ9ottP]]></document><document><![CDATA[@iescolar @A3MEDlA no nos enseña el coche en el que ha llegado Casado... En diferido pero sin que se vea otro Lexus… https://t.co/LfqbDKSWuj]]></document><document><![CDATA[@nusca_ap Eso lo explica todo. Yo tampoco puedo presumir de moreno jeje.]]></document><document><![CDATA[. . La felicidad está sobrevalorada y es inalcanzable para aquellas personas que la buscan constantemente. . O pued… https://t.co/I1nZNpz3Vq]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Extraño que estuvieran ahí no? https://t.co/zrDP25Wx99]]></document><document><![CDATA[El presidente de la Junta de Andalucía dice que Vox es "un melón sin catar, que puede salir bueno o saber a pepino"… https://t.co/xWJxSebPOa]]></document><document><![CDATA[Setién y su crédito ¿agotado?: "Para los que se preocupan exclusivamente del resultado, sí. Para los que ven más al… https://t.co/AhmGuQDy7q]]></document><document><![CDATA[@eduardo_naya @dxtcampeon Lo que tiene que ser una prioridad es gastar los recursos en tener la mejor plantilla pos… https://t.co/FtPwKnvPYh]]></document><document><![CDATA[La campaña del PP está instalada en la mentira, la crispación y el faltonismo quizá para dar a conocer a sus candid… https://t.co/Btnk7zqGsr]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo. El Señor bendice este pueblo junto a la Santa Veronica. Miradas de fe y pasión en la ermita de Jesús… https://t.co/gVyoEA7wPO]]></document><document><![CDATA[@muskeln4fun @senior_nobody2 @JuanLovesCock @aussietrbl @RodSteelOfficia @bottomboy999 @hiker2121 @Michaeljc1979… https://t.co/s7IyHE9EFk]]></document><document><![CDATA[El balance del socialismo de Pablo Iglesias en el primero de mayo de 1919 #psoe @UGT_Comunica #1deMayo… https://t.co/M7sYhVmJTc]]></document><document><![CDATA[@okdiario 400 picos y palas habia que comprarlos y al coletas los que mas pesaran]]></document><document><![CDATA[✅ Es así, tal cual y profundamente necesario decirlo de una manera sutil y letal a la vez, así con esa sutileza que… https://t.co/XriK1HAaw9]]></document><document><![CDATA[Playoffs . . .  #NBASundays @MovistarNBA @NBAspain @celtics https://t.co/4OrqQBsFnv]]></document><document><![CDATA[@elperiodico A l'article es diu que no és un centre tancat i no és cert. Els CREI, a diferència dels CRAE (o el que… https://t.co/oeovdrPzVf]]></document><document><![CDATA[Unidas Podemos. El único voto útil, para acabar con las políticas que hacen daño. VOTA UNIDAS PODEMOS.. La historia… https://t.co/SJWmBQA0Zp]]></document><document><![CDATA[Yo hace unas semanas : vaya mierda de disco ha sacado blackpink  yo ahora :  donowatutuwithauuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu… https://t.co/0qE854nyob]]></document><document><![CDATA[@DianaFuertesCs @wagomezr quien de los dos partidos va ha solucionar las travesías del Pol Urtisa II? Pagamos IBI,… https://t.co/YtIRZHCmwX]]></document><document><![CDATA[Qué sentido tiene llamar #FeriaDeAbril a una feria que empieza en Mayo? Qué pena... #FeriadeAbril2019 #FeriaDeMayo2019 #FeriaDeSevilla]]></document><document><![CDATA[@pnique Pero que poca vergüenza tenéis. Sois un cáncer para España. Viva Amancio y todo aquel que ha conseguido lle… https://t.co/XrbfVfJg1j]]></document><document><![CDATA[@autocritica0 @RatPenatV @LucasSkywalke17 @miquelstrubell Comprensiónlectora0 también.]]></document><document><![CDATA[@CarlosVicenteGn @cerqana El estilo mola mucho, el de la chica con armadura y cola de gato me llamó muchísimo la atención, no sé por qué ^^]]></document><document><![CDATA[@manuel_llamas ¿Para cuando el #PutiPass y el #FarlopaPass ? ¿Lo ofrecerá PODEMOS?]]></document><document><![CDATA[@Quiero_Cupcakes Gracias Pam por tu simpatía y doblemente felicitaciones por este dulce libro y  el día de la madre… https://t.co/QuP5q9KOMs]]></document><document><![CDATA[¡DADLE LA ENHORABUENA AL DOCTOR GUTIÉRREZ! 👨🏻‍⚕️👨‍🎓 . . . Muy feliz de compartir hoy con vosotros esta simple foto,… https://t.co/RWMZa1kAfH]]></document><document><![CDATA[WOW!!! 😮😯😲🤭 Fabulous picture 👍👏👏👏 of this amazing 🌅 in the marvelous 💨🌇 with the spectacular silhouette 😳😳🤯 of the… https://t.co/o7lsYIN8tg]]></document><document><![CDATA[@LadyMalibu0 O que llegas a una cafetería  de estación de tren y la camarera te dice “qué deseas cariño?”]]></document><document><![CDATA[@ivan_galiano Sí, está ahora en preorders! El de Pingu tenía una pinta buenísima pero me enteré tarde :(]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A ti criatura te costaría entenderlo, pero hay más gente a la que nos molesta.]]></document><document><![CDATA[@MarilChann @okdiario "Hay Pedro, Pedro... tres veces me negarás antes que cante el gallo" Una con los  vascos, otr… https://t.co/oTavqh3xrU]]></document><document><![CDATA[@Santi96ESP @teresaaltarejos @iescolar cuanto es presupuesto ? 75% cuanto es ?]]></document><document><![CDATA[O mano nasceu pelo cu por isso não tem cordão umbilical é a única explicação AHAHAHAH]]></document><document><![CDATA[Hoje tá sendo um daqueles dias que se eu pudesse eu apagaria de tão tenso.]]></document><document><![CDATA[@NintendoES podriais dar el toque y tal a @NintendoEurope para que hablen con los altos mandos de arriba y traer es… https://t.co/iuDS3HySOW]]></document><document><![CDATA[“A mi mujer, Isabel. La mejor decisión que he tomado en mi vida. A mis padres, a quien se lo debo todo junto a mis… https://t.co/2aQZGgbIHG]]></document><document><![CDATA[@echenikeeee @marubimo @FAISCOVll @ahorapodemos Menos mal que Vd llaba la suya si no tendría que estar de pie .]]></document><document><![CDATA[@grancocolio @DiegoRo17819208 Alguien le tiene que decir que controle porque se le ve el plumero]]></document><document><![CDATA[28A 🗳: Cierran las urnas y empieza el recuento en España #EleccionesGenerales2019 https://t.co/ITSu1LhRig]]></document><document><![CDATA[Quando os amigos de infância chegam aos 50 anos e nos juntamos todos. em Olivais, Lisboa, Portugal https://t.co/FOB4z5MW3H]]></document><document><![CDATA[De ser un gran economista a acabar sent el portaveu del processisme que es traga un bulo darrere un altre i l'únic… https://t.co/kIWP8VKNtE]]></document><document><![CDATA[@UGTExtremadura @UGT_Comunica @mjladera74 ....NO SE APLICA EL ARTICULO 316 Y 317 CODIGO PENAL]]></document><document><![CDATA[@SUPERMOFLAS El puto Assasssins Creed, que te come la cabeza.  Pero aparte esas palabras tienen un trasfondo.]]></document><document><![CDATA[Hoy los comunicadores en Boadilla, a salvo de la lluvia y con muchas ganas de contar el gran proyecto del… https://t.co/Huyu15iPZR]]></document><document><![CDATA[Hay unas viejas que son tan básic bitches que uno las pilla con otro y refutan que el cuerpo es de ellas y se puede… https://t.co/4y08qxRr3A]]></document><document><![CDATA[Es la primera vez que Spotify me recomienda música que me gusta, muchísimas gracias en serio 😭]]></document><document><![CDATA[Llevo 3 años sin comprar una batería externa, y ahora necesito una. ¿Recomendaciones? Para iPhone X, me la pela si… https://t.co/HKirqfRXs3]]></document><document><![CDATA[Ayer día de lxs trabajadorxs, hoy día de la Comunidad de Madrid y 140 aniversario del PSOE, felicidades  Socialista… https://t.co/srOfqPs2zt]]></document><document><![CDATA[TIGER WOODS. Es el nombre del día. Sinceramente me alegro mucho por él. 11 años después de su último “major” conqui… https://t.co/V04S1H7RfA]]></document><document><![CDATA[@tonicruzgon No hacen falta las palabras en estos casos. Sólo hay que disfrutar de la familia y de la semana santa… https://t.co/fGlrvFHkxw]]></document><document><![CDATA[‼️👉 LOS MÍTINES DEL  COMUNISTA @Pablo_Iglesias_ SON LO MÁS PARECIDO A LAS REUNIONES DEL #TUPPERWARE   👉 DONDE LA VE… https://t.co/4KQOL2XWxl]]></document><document><![CDATA[Efes lleva 9 triples en menos de 18 minutos. El récord de EuroLeague playoffs son 16.  Pese a todo, Heurtel mantien… https://t.co/qgrJfwfruy]]></document><document><![CDATA[Ufff...! Id a tomar viento, derechona. Sí, señor, así se hace. ¡Viva España!  https://t.co/JBVdzNt3oe https://t.co/I7W0I6uISp]]></document><document><![CDATA[@albertsc79 @jordimunozm @ARApolitica Es parla poc de com la reducció de costos, a tot tipus d’enquestes, no només… https://t.co/N7iuQqmUnC]]></document><document><![CDATA[https://t.co/f3dmhoxigH Banda sonora de Interstellar en versión piano. No pensaba que se pudiese tocar el piano a t… https://t.co/dZBZlaSNDE]]></document><document><![CDATA[Pues seguimos mejorando!! Cada día mejor. Ya mismo a dar guerra otra vez.naiaragonzalezhidalgo hoy no te he visto e… https://t.co/Hiaxp3qlNu]]></document><document><![CDATA[«Al valor y heroísmo de un pueblo» Cementerio de la Florida, donde se encuentran enterrados los 43 fusilados en la… https://t.co/kaaqT2T2J3]]></document><document><![CDATA[Bioparc Valencia, Spain.                               #insta #spain #amazing #photooftheday #photography… https://t.co/ey2bbdPbZv]]></document><document><![CDATA[me ha dado fav un neonazi, que sepais que el gesto que hace es para modelar mejor la mano no está haciendo el salud… https://t.co/NR13kOIyvF]]></document><document><![CDATA[@MenciaCalderon Si si si los lodos llevan a estas cosas y hay mucho lodo. Cada día estamos mucho peor que el anterior.]]></document><document><![CDATA[Lunes contento. Nos vemos en @canalsur a partir de las qq en Canal Sur Televisión https://t.co/iXdt2bgc5N]]></document></documents></author>