<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@albayfran13512 @SegurXabi @jmfrancas @YouTube @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/RK5prlUTmr]]></document><document><![CDATA[#BoyWithLuv78M ARMY DESPUÉS DE LAS 24 horas haciendo Stream 😢😹🔥 BUEN TRABAJO,  valió la pena y no nos rindamos. VAM… https://t.co/xICeD7fmTp]]></document><document><![CDATA[@abc_es @abcespana Irene Montero especialista en decir tonterías!! Algunos son tan ignorantes y estúpidos que no debieran votar ni con 18!!]]></document><document><![CDATA[@Europarl_ES #FelizMartes, muy buena coordinación de noticias. https://t.co/OSpZmyU7Ik]]></document><document><![CDATA[No he venido en mi vida al pescaito, y me voy a recoger más tarde que un día normal de feria. Yo no pensaba venir, lo juro.]]></document><document><![CDATA[El gran escándalo que estamos viendo en estas elecciones con la complicidad de los medios https://t.co/93UkEBgVVj]]></document><document><![CDATA[@PepePino16 @Carmen_2Estevez @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega… https://t.co/awkdwQD4Es]]></document><document><![CDATA[El más consentidor con los más consentidos. 🥰🥰🥰 https://t.co/pcQEbC13uF]]></document><document><![CDATA[É bem verdade. Mas o que realmente me tira do sério é que esta gentinha parte logo para o insulto gratuito e baixo… https://t.co/cOCNgvqVQA]]></document><document><![CDATA[Vocês são tão tristes a sério, devem pensar que alguém tem medo de vocês]]></document><document><![CDATA[@BassasCarlos @MNievesAbarca Herrero musculado y sudoroso... no se yo.....]]></document><document><![CDATA[Desde el @Congreso_Es voy a defender los valores por los que murieron Alberto y Ascen. Pido el voto para el… https://t.co/ST25cxvd9q]]></document><document><![CDATA[En plena degustación de las etiquetas de la bodega Gramona y llega don Xavier Gramona, un personaje que marca la hi… https://t.co/oMSD0hFZFy]]></document><document><![CDATA[@Jose_GrupoRC @CincoDiascom #FelizMartes, muy buena coordinación de noticias.]]></document><document><![CDATA[@satancucufato @elmalosa He estado x dar vueltas en una rotonda porque cada uno votamos a partidos opuestos a ver s… https://t.co/L8UkxJlFOi]]></document><document><![CDATA[@esata123 Tu no me has hecho nada 😍 pero algunos siii me toca mis bendidos ovarios]]></document><document><![CDATA[Los pacientes merecemos ser escuchados,  y comprendidos No culpables por estar mal Sabio como siempre @GorgaRodrigo… https://t.co/cNi4fnhpnL]]></document><document><![CDATA[Buenos días, resistentes!!!! NO PASARÁN!!! #LaCafeteraQueNoPasen  -. Tu voto el 28A marcará el rumbo de todo un paí… https://t.co/wEoOH5cEuD]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan? ¿Es el silencio? No, es Albert Rivera que no se calla. Mal educado.   #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@badabinngg Lenin Moreno its worse than JUDAS he is the hell on earth 🐱🌎]]></document><document><![CDATA[@pilareyre En realidad Sant jordi nunca  mató al dragón, todo fue un paripé porque me consta que está vivo y colean… https://t.co/NqItqxW06U]]></document><document><![CDATA[Felipe Sicilia tiene buena voluntad, pero le falta peso, es poquita cosa. #L6Ndebatea7]]></document><document><![CDATA[El machismo es el enemigo del hombre,no el feminismo. @sanchezcastejon a @pablocasado_ Cuando una mujer no dice Si,… https://t.co/rx0cvNo6Mv]]></document><document><![CDATA[Este no se ha enterado de lo de Pujol ni de lo de Mas. Que alguien se lo explique, que se cayó de un guindo ayer, e… https://t.co/SE1L2zCc2v]]></document><document><![CDATA[@Zvibenshimon Nooo, vente, no era para dar envidia, sólo para compartir alegría.]]></document><document><![CDATA[@UqueDe Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Que si no. Sería para los Independentistas  CATALANES]]></document><document><![CDATA[El empleo también se decide el #26M https://t.co/23nVq3KR5G vía @levante_emv]]></document><document><![CDATA[@MutuaMadridOpen Uno de esos días en los que querría el don de la ubicuidad.]]></document><document><![CDATA[@Sr_Dios Según la ciencia por entonces, los Romanos y Hebreos consumían cannabis y opio. Nadie te ha visto después… https://t.co/guRYWXaJTD]]></document><document><![CDATA[@isidromgr @Micadaja @gabrielrufian @XabiBarrena @patadas No, por suerte no nos gasearon...solo patadas y puñetazos… https://t.co/mU1L5RdU1L]]></document><document><![CDATA[@Frico75 @Caballoloco2342 @MrTuputamadree @omniaveritas_ @jav1458 @gnomoasturiano @bobmcadoo_ @EspanaCataluna… https://t.co/JNVq0EVKov]]></document><document><![CDATA[@Toliol @NovaCiFi Ninguno de los tres! prepararme paquete para mi próxima visita al templo 🤓📚📚]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Fascista ,😂😂😂. Y monja de clausura . Que poca imaginación. Usted no sabe bien lo que dice y pide . https://t.co/fQwhxHpgsF]]></document><document><![CDATA[Estoy alucinando con cosas que estoy leyendo y de verdad es preocupante, que haya gente qué diga y afirme y además… https://t.co/SJzZodDc6j]]></document><document><![CDATA[Stretch your weekend! #goodmood #workingtravel #seventhhabit #committedtobeingmyself #yogadancer #hotels #workout… https://t.co/GZVNjzAkk4]]></document><document><![CDATA[Preciosidad de documental de la @aventurasaber #hemofilia #17abril #NivelRTVEniño #Visibilización ... emocionaros!]]></document><document><![CDATA[@flyerLPA @AhoraMasYo @RafaelTimermans El máximo facial me ha dicho que necesito una célula. Cédula. Céfula. Fédula. https://t.co/KJVD4Ugcz0]]></document><document><![CDATA[@HigueroRodrig Jaja jajaja qué risa es una manipuladora del cotilleo y de eso de Sálvame basura que todo es mentira… https://t.co/v5UQYx7DKA]]></document><document><![CDATA[@illoilloilloooo @iko_rueda @MariMacarmen @inmajimsev A mí los bigotes de las gambas y langos, tan bien muy bien,… https://t.co/FxTFDKa72V]]></document><document><![CDATA[@jrramirezgomez Historia q huele a raíces, en algunos momentos a miedo y huidas, en otros muchos a esperanzas, abue… https://t.co/blgMLaTRLD]]></document><document><![CDATA[Los caracteres de Twitter se quedan muy cortos para poner muchos ❤️ https://t.co/w0BCBTm9Ek]]></document><document><![CDATA[#deltadelebro #deltebre #ebro #delta #mediterraneo #maravilla en Deltebre https://t.co/uK0F529eaa]]></document><document><![CDATA[E hj q não tinha uma rodoviária funcionando, daí os ônibus tão fazendo rotas maiores e parando em mais cidades. Min… https://t.co/O2rwc9b45t]]></document><document><![CDATA[A ver K mucho rogar K votéis pero K lo k no quieren es K votéis a los asquerosos de derechas,  si vais a votar a Vo… https://t.co/njgtllXr5h]]></document><document><![CDATA[eu acordei para a vida quando a Diana me disse uma vez que estava admirada como é q eu q tou sp a dizer q ng nos de… https://t.co/JWkZAebmF5]]></document><document><![CDATA[Uyyyyy, los historiadores (¿también profesor universitario?) de hoy en día... Vaya lenguaje barriobajero. 🤦‍♀️ El r… https://t.co/4vYcBmFSY4]]></document><document><![CDATA[@Escribano_R Pero los fascistas somos los  que acatamos la Constitución!!]]></document><document><![CDATA[Si no llega a ser porque lo habéis colgado todos, no me entero de que ha llovido. Gracias.]]></document><document><![CDATA[Qué ganas de reírme más grandes cuando he visto esta frase no se me quitan las ganas de reírme, y más ganas, no se… https://t.co/kKPMGVhS0q]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SebastianYatra @ReikMx @Anitta @JBALVIN… https://t.co/n8VRrZqoGm]]></document><document><![CDATA[Don’t you know there’s nothing more cruel than to be loved by everybody but you.]]></document><document><![CDATA[El candidato de Vox en Benidorm condenado por violencia de género se cae de la lista mientras el partido se pone de… https://t.co/6dicMDu7KI]]></document><document><![CDATA[Ohhh!!! Me he emocionado y todo viendo #GarajeLumiere!!! 😍  Muy buena #aquientellevariasaunaisladesierta! Cosas que… https://t.co/5kxIyn9tXR]]></document><document><![CDATA[@MentePreclara @barbara44255900 @vlopesino @asanleo @LeaksUberCabify @Uber_ES Uy!! Hoy no duermo. Últimamente tengo… https://t.co/qk4UQaNrB1]]></document><document><![CDATA[@DavidGR1714 @supercatalunya @QuimTorraiPla Ni jo.....faci el que faci per mi estarà bé]]></document><document><![CDATA[@venus_esclava @DcHelene @PSOE Supongo que las fechas para esos menesteres se escogen por algo. 911 días después de… https://t.co/V0kmZku43S]]></document><document><![CDATA[Agradecemos el bonito gesto que ha tenido el Presidente de la Junta de Andalucía, D. Juan Manuel Moreno Bonilla, de… https://t.co/gUEidlYMUi]]></document><document><![CDATA[Aquí la gente hablando de ganar o perder cómo si se tratase de un partido de fútbol Real Madrid - Barcelona, con la… https://t.co/0OOk68cwKy]]></document><document><![CDATA[Ojalá... ¿Tiene el PACMA opciones de entrar en el Congreso en estas elecciones generales? https://t.co/poZfesfOth]]></document><document><![CDATA[Muchisimas felicidades @GuillemOjeda ❤❤ Tu sonrisa el motivo de la mia 🤞🤞 https://t.co/7XZaElw1Fa]]></document><document><![CDATA[“Queremos ser más felices que los demás, y eso es muy difícil, porque les imaginamos mucho más felices de lo que son”. Montesquieu.]]></document><document><![CDATA[@viscosa1974 Ayer fue una noche magica🙌🙌🙌.hoy nos toca disfrutar del dia callando bocas😂😂😂.a tope con el miercoles😘😘😘guapaaa]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/5521dQ1Nfj]]></document><document><![CDATA[@itss_andre @annvrd @luciaalcep me va a explotar la cabeza como le llamábamos a esto!!!???]]></document><document><![CDATA[@FirairesV @GITANOSdecentes Se merecía que ganara Vox y los pusiera de patitas en la calle. Si no fuera porque nos jode a los demás.😱😉]]></document><document><![CDATA[Tens bué piada a falar não sei porquê ahahahah. Aquela noite foi icónica e adoro te muito]]></document><document><![CDATA[“                 #Gastronomía  ... sabores tan intensos que requieren delicadeza para apreciar todas las emociones… https://t.co/cTP03BCyPF]]></document><document><![CDATA[Como van a pretender algunos candidatos que las mujeres les tomemos en serio cuando ellos sólo nos consideran como… https://t.co/wJQ6q4gADT]]></document><document><![CDATA[@littlerabuda É para fazer encomendas para a Páscoa, fds não posso mais ouvir aquele telefone 🙄]]></document><document><![CDATA[Se vende entrada de pista para el concierto del 25 de mayo en Valencia. Por el mismo precio de compra. @AlboranTeam… https://t.co/G8AKPeV61p]]></document><document><![CDATA[Jajaja jijiji jojojo tiki tiki taka taka todos especiales, brotan universoJaja chupi piruli, todos amores,]]></document><document><![CDATA[Despertar, poner la radio y encontrarse con esta noticia...no mola nada 😔 Que el cielo te sea leve #palomatortajada]]></document><document><![CDATA[@JOSEMANUELSOTO1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/n5Ja105MYP]]></document><document><![CDATA[La solución que se les ocurrió darme es que la jefa de estudios se pasaría por la fila a la recogida del recreo a q… https://t.co/8yKHaaRpbS]]></document><document><![CDATA[@fatimapol Fátima. Si son políticos y lo hacen, deberían decirlo. Sería bueno que los españoles lo sepamos. ESTAMOS… https://t.co/eN9e12cNai]]></document><document><![CDATA[Ana Gabriela ficaste mm feia nas fotos que puseram no fb da viagem a NY]]></document><document><![CDATA[@tmsfaria já não estou tão chateada, ao menos têm razões para não os usarem mas estão a usar jatos de água]]></document><document><![CDATA[@manolomata @el_pais Yo, si me dejan, quiero marcharme descalza. Los zapatos nuevos para mi hija o quien los quiera… https://t.co/y0Iwe6ZnOJ]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano es una persona muy generosa @salvameoficial esto yo lo se....]]></document><document><![CDATA[@Dcano @rosmiro @icabieces @Panderilll @AnaPaula97Gf @Santi_ABASCAL Mi país es mi casa. Ud estima poco a su país]]></document><document><![CDATA[@lapidarioTV @riverakiko Peroo es k no hay más ciego que el k no quiere ver?no me puedo explicar cómo todo él mundo… https://t.co/5sEhidCQox]]></document><document><![CDATA[@besodevlinder @Carmen_2Estevez @jdc_jesu @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123… https://t.co/tIsueUpG6d]]></document><document><![CDATA[#Elcascabel29A  Lo siento, no puedo con el señor Encinas. Me resulta empalagoso su tono y su desprecio a los demás.]]></document><document><![CDATA[A este paso me voy a tener que  mudar...  Hoy toca feria del deporte #vueltaalosmadriles #ifema #Madrid]]></document><document><![CDATA[Um feliz dia do trabalhador :) 🎉🍻 Ide à manif que eu hei-de ir lá ter ^^ https://t.co/fBqESaSOIG]]></document><document><![CDATA[No me suele gustar estar en CONTRA. Hablar en positivo es mejor q hacerlo en negativo. Pero a veces hay q estar cla… https://t.co/mLmIj9w8FE]]></document><document><![CDATA[@evaenlaradio @bettapique @COPE @TRECE_es @Arguments @religion_cope @alfayomegasem Jesús lavó y besó los pies a sus… https://t.co/xZ4kGteFCU]]></document><document><![CDATA[@jose_basa @jose_basa Si bien el #USD podría entrar en alza, es mejor tener cautela, después de todo, sabemos que l… https://t.co/GZuunrCfqH]]></document><document><![CDATA[@MqGuardiaCivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/9x1hJA1ZSc]]></document><document><![CDATA[Que horrible debe ser tener que llenar unos zapatos muy grandes que haya dejado otra persona en tu vida(metáfora),… https://t.co/RJkzbGSO7u]]></document><document><![CDATA[Estaba decidida a comprar el producto, pero me he dado cuenta de que no es adecuado para mí. @DecathlonES… https://t.co/zsEiiFUNAi]]></document><document><![CDATA[@ullerol @ximopuig I sobretot quan va arribar @sanchezcastejon i Ximo vaig deixar de reclamar la financiació]]></document><document><![CDATA[¿Igual tampoco les preocupa tener atención médica 24 h o una escuela en el pueblo? Porque muy rentables estos servi… https://t.co/Kswso2GUX1]]></document><document><![CDATA[@Maxferibar @DRZRZ @academia_tv @MariaCasado_TVE @PSOE @ahorapodemos @CiudadanosCs @populares Pues apoyo tu propues… https://t.co/ouP1sKTVT2]]></document><document><![CDATA[@pnestler4 @nuriamandane Nenhum comprimido resolveu as minhas dores até hoje e no que toca à oleosidade tomei compr… https://t.co/LPOgVGO6Wr]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @KRLS Eso es por la falta de cultura, no solo la democrática, la que se habría de implantar en todos… https://t.co/69285PoJY3]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/yOfwA1cT0d]]></document><document><![CDATA[https://t.co/wz17Nfl0ny Quieres preparar unos ricos huevos de Pascua con los niños??? Entra en @cocinacoencanto y podrás hacerlos ya.]]></document><document><![CDATA[@ManonAubryFr A ta place Aubry je la fermerais car la campagne de Mélenchon avec la société de Chikirou , les surfa… https://t.co/6DlR7WN6WN]]></document><document><![CDATA[@turnersalison @bIakeswift @killinqtime Después de tantas teorías se vino 😭]]></document></documents></author>