<author lang="es"><documents><document><![CDATA[¡¡"Con Podemos la civilización no necesitará el TAXI, vajaremos en ARBOLES"!!]]></document><document><![CDATA[@mvalerio_gu pide a votantes socialistas y progresistas "no dormirse en los laureles": "Aquí no sobra ningún voto"… https://t.co/mRZnpoINyw]]></document><document><![CDATA[@Noentiendona4 @olgarusu @paulxl El horario educativo no ayuda nada. Y que no me vengan con rollos de tanto horario… https://t.co/hdefzCjFny]]></document><document><![CDATA[@jlmondedeu @Runnermachacon @DrSirera @oriolguellipuig @amauthausen És un conveni del 2015 que mostra que la relaci… https://t.co/rbnhc1tWSt]]></document><document><![CDATA[- A ver papá, ¿Seguro que el agua está calentita? + Seguro cariño, papá no miente nunca!  #SemanaSanta2019… https://t.co/hXJSFvQH9M]]></document><document><![CDATA[@TodoTec_Youtube madre mia todotec viendo pokemon de la quinta generacion]]></document><document><![CDATA[09:00 horas... 19 de abril, viernes... Els Pallaresos. Tarragona. España. https://t.co/gh4OzWf2xV]]></document><document><![CDATA[La conocí recién llegada a Cope, compartí unos pocos momentos de radio con ella. Pocos, muy pocos. A pesar de ello,… https://t.co/6Uf27hO5S5]]></document><document><![CDATA[@Luis_Chinasky Yo no veo apenas películas de ue no me gustan, pero si te da opciones de ver películas que no son de… https://t.co/hQAH4AjSQK]]></document><document><![CDATA[“La Republica del pato Donald”.  “Jo no li deixaria presentar a res” Això adiu l’Anna Grau unionista conversa,  ex… https://t.co/KdtOCKyMbU]]></document><document><![CDATA[Ojalá el padre de esta muchacha con cuenta de tuiter para poder contestarle como ha hecho ella, públicamente. Porqu… https://t.co/VVEJLtGw7O]]></document><document><![CDATA[@miguelangel_efe @publico_es @PSOE @ahorapodemos Entonces por qué estará legalizada la compra de bebés y el tráfico… https://t.co/sx4tBbvaXU]]></document><document><![CDATA[No se lo ha visto venir ni Joker. Lo que adoran los fans del J-RPG son los musous hostia claro que sí 😂😂😂😂 https://t.co/ZkXaSvFQWl]]></document><document><![CDATA[No recuerdo unas temporadas con las que vibrase menos con el equipo que esta y la anterior. Cada vez que jugamos es… https://t.co/vi6o6DnYnT]]></document><document><![CDATA[La humanidad no conseguirá la paz hasta que no se dirija con confianza a Mi misericordia   Domingo de la Miserico… https://t.co/fbpyRyvSjl]]></document><document><![CDATA[Tom Heaton es el mejor portero inglés, y eso que soy muy de Jordan Pickford.]]></document><document><![CDATA[Dado que en @ALSA_Autobuses los altos estamos condenados a arriesgar nuestras pierna por la falta de espacio y nos… https://t.co/HMZDsbednl]]></document><document><![CDATA[Esta vida no es pa’ corazones delicados 🙏🏼 en Pelayos de la Presa https://t.co/TkqmLKe851]]></document><document><![CDATA[Molt fan de la Fina @AtrapamAPunt #LaPollaNegra https://t.co/eEemRH3XMN]]></document><document><![CDATA[Escuchar dos veces esto y pensar, ¿Este inútil sabe lo que acaba de confesar? #28A]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Tavira, Algarve, Portugal https://t.co/cgLcY3gFa0]]></document><document><![CDATA[Mis primeros tacos al Pastor ;) #mexico #tacos #chipotle en Odivelas https://t.co/1zewrwAYHv]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Me gustaria verlo a usted en una puerta giratoria con 5… https://t.co/SnZS2bVaLG]]></document><document><![CDATA[@danielvelasque3 @ELTIEMPO @MelukLeCuenta @angelamrobledo Ahora necesitamos a alguien que nos salvé de el innombrable]]></document><document><![CDATA[Hustle is all I know, spend it and get some more em Mansão Bellerose https://t.co/kKWyfpxA4F]]></document><document><![CDATA[Derroche de humildad aparte, está diciendo que iban peor con Irene Montero y que ahora gracias a él irán mejor?]]></document><document><![CDATA[@marquesdriparia @diego_gon @LI3PeO Leches, parece mi hermano gemelo, yo pensaba que era el peor Andaluz del mundo,… https://t.co/JIuuEskhMR]]></document><document><![CDATA[@AntonioMolinaL3 @elCatalan_es Con un evento de golpista salieron más de 30.000 M€ de depósitos de Cataluña y se es… https://t.co/oz8iUppVkE]]></document><document><![CDATA[@JuanAntMoreno96 @jochuchi Moreno!! Pídeme perdón ahora mismo por esto.]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran Me da "envidia sana" de cómo un país, Francia, se une ante su bandera y ante la dramática destrucción… https://t.co/BrnC2VxTwu]]></document><document><![CDATA[@salvadorcardus @aquipuedo Es un covarde de mierda es EL PSC Y PSOE HUELEN A MIERDA Y EN ANDALUCIA A CORRUPCION SR… https://t.co/ho3j3lbgVs]]></document><document><![CDATA[#Repost estandocontigo • • • • • • “Aviso” a navegantes! 😂 Así suena el nuevo TEMAZO de @henrymendez_, @Dama_Abad y… https://t.co/TR8eXXEjPQ]]></document><document><![CDATA[@BernarGM @salvadostv Llevo toda la mañana diciendo que Gonzo sería el sustituto ideal y ahora dudo si es cosa mía… https://t.co/QgcUutbuKA]]></document><document><![CDATA[A la espera de volver a soñar con naves espaciales y espadas láser  🚀🌌 🚀 ⚔️ 🚀 🗡 en Palau de la Música https://t.co/sHTOtkL8TP]]></document><document><![CDATA[@JCGG_1965 Meter mierda es su mejor virtud. Que se vaya a Madrid con sus colegas del Chirincirco y nos deja en paz.… https://t.co/laccuw1nlo]]></document><document><![CDATA[The future is overrated  #scruffygayguys #selfieoftheday #beardedgay #beinggayrules #gaygeek #gaynerd… https://t.co/qS0oOkR1us]]></document><document><![CDATA[Felicidades CAMPEONES!!! Ahora a disfrutar y a pensar en el próximo objetivo. Ascenso a 2B]]></document><document><![CDATA[28A.-Iglesias quiere crear un sistema racional de sanciones contra las eléctricas y llama traidores a los que priva… https://t.co/iXC6qV4Ztu]]></document><document><![CDATA[Entiendo que nos están haciendo olvidar, que en este país hay una pestilente cloaca, política, mediática, dinástica y muy real.]]></document><document><![CDATA[@NunoElfuser @pequenolidergor Oh Gonçalo. Por favor... (podes acrescentar o canal público holandês)]]></document><document><![CDATA[Churriana, tiempo de recuerdos - Málaga Actualidad https://t.co/USP91s1QI2]]></document><document><![CDATA[Nueva escena en letsdoeit no te la pierdas en Me voy de casa https://t.co/8fzENlIqTE]]></document><document><![CDATA[@SoniaSierra02 @ianasagasti @Albert_Rivera Donde haya nacido no es el problema. Es donde "pace", si se tiene en cue… https://t.co/E6rrfZvHrU]]></document><document><![CDATA[@manolomartinc Normal Manolo,nos hemos enfrentado muchísimas veces en los últimos años y en grandes partidos-finale… https://t.co/c9eO0gy8wM]]></document><document><![CDATA[@AFDLP Toda la razón D. Lorenzo. Pero para eso hay que finalizar y nosotros no lo hacemos. Elaboramos y elaboramos… https://t.co/3VRbhN6c0T]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera No se puede dar más vergüenza ajena, bueno... Casado esta ahi, ahi...]]></document><document><![CDATA[SAVE THE DATE !! 8 de noviembre nueva edición de #mundohackeracademy   #mundohackerday @GlobbSecurity @mundohackertv https://t.co/p5HmaiyFsz]]></document><document><![CDATA[Usted se imagina y desea como yo escuchar a Abascal, Ortega Smith, Rocío Monasterio y cía en el Congreso de los dip… https://t.co/RjDcsui2nk]]></document><document><![CDATA[Mañanitas de paseo subiendo y bajando montañas😂😂  #RutaporPatones tirada larga con  cierta dificultad y mucho calor… https://t.co/BsN1hQX8wi]]></document><document><![CDATA[@valenttinapp Hola Amiga  Buenas Tardes.. Podía ser.. También con colacao.... https://t.co/0wNGZmRy2B]]></document><document><![CDATA[#BuenosDias La respuesta es río Mundo. #agropopularalbacete Enhorabuena por el programa a todo el equipo desde Navalmoral #FelizFinDeSemana]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip Que no saben defender? jajajajajaja la Juventus ha tirado 4 veces a puerta en toda la eliminatoria]]></document><document><![CDATA[No nos unimos. No reivindicamos. Ni nos damos valor. Enseñamos técnicas que luego otros las aplican creyendose psic… https://t.co/L80iN5lAv9]]></document><document><![CDATA[@dariodieguez @exoscopia @dieguez_miguel Je, que conste que dice el más auténtico,eh. Ya le preguntaré por qué esa… https://t.co/UOgmL80PFm]]></document><document><![CDATA[Después de ver el debate RTVE. Cayetana Alverez del PPy Arrimada de Ciudadanos , es RQR los mismo, el problema Cata… https://t.co/hBTfwDIU04]]></document><document><![CDATA[@BishoSevillano @AdepaSevillaHca @Ayto_Sevilla Si no se riegan, no sirve de nada plantarlos]]></document><document><![CDATA[Decepción en las redes al no ir Albert Rivera acompañado de @_MaluOficial_ en la #RedCarpet de #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@RompedorLUD @salvafolgado Si, pero no te olvides que esto es cosa de todos los clubes.]]></document><document><![CDATA[Un gran equipo lo forman grandes personas. Gracias Jose Antonio por pertenecer a este gran equipo para ayudar a nue… https://t.co/b3ZKQmH0xG]]></document><document><![CDATA[Vox amenaza al PP por la mañana y vota a su favor por la tarde https://t.co/MAPMXXGcP3]]></document><document><![CDATA[Hoy he estado reflexionando con la almohada hasta pasada las 10 de la mañana Buenos días y feliz sábado para todos https://t.co/HcivR1iSea]]></document><document><![CDATA[@franciscospain @SoniaVivasRive3 @LenoreDeadGirl En España lo que sembró de muertos fue el franquismo.  Lo demás es… https://t.co/ptIxfIKXwJ]]></document><document><![CDATA[@kundera212 @MaketoLari La diferencia está en que antes salíamos con 1 gol en contra por partido pero también con 1… https://t.co/Czjd8g6nd4]]></document><document><![CDATA[PARA CELEBRAR LA LLEGADA DE UN HERMOSO Y PRECIOSO ACONTECIMIENTO A CASA...ÓRALEEE 😀❤❤❤🇲🇽🇪🇸🤓 en Ciudad Lineal, Madri… https://t.co/6BRa9fGb9w]]></document><document><![CDATA[Esta noche Marlango en la Sala Gayarre del Teatro Real de Madrid. Poesía 4.0 con Loreto Sesma, Ana Elena Pena, Migu… https://t.co/It8kRugmOa]]></document><document><![CDATA[Manuel Pérez, cura y guerrillero, en los murales del Proyecto Asalto, en Alfamén, el pueblo donde nació. Colombia e… https://t.co/hvI6P0ZDIO]]></document><document><![CDATA[Metallica 🤘 #metallica #metinlisbon #rock #metal #lisbon #portugal #music em Estádio do Restelo https://t.co/aHE6T9uHqb]]></document><document><![CDATA[Educar es formar personas aptas para gobernarse a sí mismas, y no para ser gobernadas por otros #BuenasNoches #bonanit]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @a_la_vole y @AlvaroMorenoC2C por continuar poniendo en valor el mundo del vino a través del champag… https://t.co/GVvOUNhfbs]]></document><document><![CDATA[@10Kundera @Danilugoce @AdrianVieitez Seguramente sea un secuencia reinvertido en postpro para hacerlo así, pero va… https://t.co/zIrCTO0C89]]></document><document><![CDATA[@SAMUR_PC @European_EMS @SemesGdt @MADRID @javierbarberog @NOFEAR_EU @SAMU061IB @FreddyLippert @EmergenciasMad… https://t.co/U08tMYSlbG]]></document><document><![CDATA[@laiagallego9 @barnacitizen @_ftdoblas Jenni no debería ni contar como fichaje siendo canterana 🤣 vamos solo faltab… https://t.co/fDeCytou5e]]></document><document><![CDATA[@AidaBSanchez @BorgesJorgeL @clia_g @mgarciatrevino Cierto, brillante frase, como no puede ser de otro modo. Lo pri… https://t.co/IehNSIvmCV]]></document><document><![CDATA[Gran victoria del mini CB 7PALMAS GESMAS .... en la final a un equipo físicamente superior ... Ha sido un fin de Se… https://t.co/CavVBzXi1z]]></document><document><![CDATA[Sin palabras enorme impotencia al ver q el fuego nos gana la batalla. Estamos tan preparados como pensamos? https://t.co/lJPF3kLfc4]]></document><document><![CDATA[¡Pedro Sánchez reconoce que plagió #HazQuePase, su eslogan de campaña! https://t.co/a0I10EJlgD vía @MediterraneoDGT]]></document><document><![CDATA[Discurso de @Santi_ABASCAL  España bandera España bandera España....  Que está muy bien respetarla y estar orgullo… https://t.co/c8eOLFHkOd]]></document><document><![CDATA[@diazvillanueva tienes previsto podcast analizando las elecciones generales de Guatemala de junio? Gracias y un saludo.]]></document><document><![CDATA[@giannastella A mi se salieron las canas que no me habían salido en 10 años]]></document><document><![CDATA[Las oportunidades de aprendizaje en los niños... casi siempre donde no las vemos❗ https://t.co/C6cfOZJCAW]]></document><document><![CDATA[Y ver estas cosas hacen que me acuerde de @jaunje https://t.co/Uj2uaWpld3]]></document><document><![CDATA[Mas porque é que não sais da minha cabeça? Sai por favor , torna-se desesperante saber que nunca te vou ter..]]></document><document><![CDATA[@guyverhofstadt More than that I am a realist and accept complexity. #Eu is a response to complexity that unites pe… https://t.co/eHQQEL7tZ6]]></document><document><![CDATA[Como no amar a Virginia, si ya consiguió una jodita para ir el mismo día que llego a Argentina ?]]></document><document><![CDATA[Um monte de bolsominion vindo encher o saco aqui nas mentions. O que impressiona é que alguns até possuem uma capac… https://t.co/nALlSHt7op]]></document><document><![CDATA[@PokemonGOespana Y para Dortmund? Que tenéis pensado decir las condiciones el día antes?]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede explicar el ensanchamiento corporal de nuestro representante eurovisivo? Pooooor favooor!!!! 🤤🤤🤤]]></document><document><![CDATA[@ppghuertas @LSacedaG @rtve Un chubasquero, como ellos prescribían a los demás. https://t.co/OlDpqdXBg9]]></document><document><![CDATA[Fotos: #Penelles, un pueblo de #Lleida que pinta mucho  https://t.co/S0w9dmiGuF via @ElViajero_Pais #GarGar]]></document><document><![CDATA[@emoyestrada Ya está diciendo  el  PSOE que va a  intentar un gobierno es solitario, no hay cultura de Pacto.]]></document><document><![CDATA[Los cuatro ejes de mi trabajo :  1) Me dedico, a lo que mejor sé hacer. 2) Lo he convertido en mí pasión. 3) Me gan… https://t.co/IuzZRpIOfW]]></document><document><![CDATA[NÚRIA de GISPERT  POR LOS MUCHOS TWITTER INSULTANTES QUÉ HÁ PUESTO EN SU VIDA POLÍTICA  NÍ ANTES NÍ DESPUÉS de Ser… https://t.co/OKvFs0iUPK]]></document><document><![CDATA[BEJA || Es el turno del primer #toro para @Romero1Andres, de @CanasVigouroux   #siempreRomero #mentalidad2019… https://t.co/59KgG461w8]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE PP=Venezuela. El PP a Robado lo que a querido, y esta condenado por la justicia. Al PP lo qu… https://t.co/2U1tratboJ]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @vox_es No es el mismo país. Aquí en España hay más margen de mejora para que la “clase baja” se ac… https://t.co/itAPKlYWYH]]></document><document><![CDATA[@vademetroananas As pranchas não gosto muito delas, mas ainda as suporto, mas lunges odeio]]></document><document><![CDATA[@Burlesconi É assim António. O nosso Benfica é fonte de troféus, títulos e outros feitos alheios. Não é p'ra todos.]]></document><document><![CDATA[@meritxellbudo @jordialapreso @lciuro @QuimTorraiPla @LauraBorras @miriamnoguerasM @georgina_pou @MoMorante… https://t.co/gQoDZ6wWaY]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram Hay tontos que tontos nacen Hay tontos que tontos son  Hay tontos que tontos hacen A los que tontos no son]]></document><document><![CDATA[En Portugal los claveles rojos de revolución entonaron la canción del pueblo en soldados fieles. ¡Ay dictadores pel… https://t.co/yH3B5H8ZRc]]></document></documents></author>