<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Bob Dylan canta hoy en Pamplona y no voy a ir 😩😔😭  https://t.co/929ipszaOh]]></document><document><![CDATA[Não vou à aula computacional porque é às 8h da manhã, mas para vir ver o jogo do meu irmão já venho às 8h 😂]]></document><document><![CDATA[@mst1953 @Mamen53148918 @taniaorro @CarmenBiridiego @valentingarcia2 @johnnypanaero Mil besitos y muchas gracias😘😘]]></document><document><![CDATA[@charly_sanse2 Te han arreglado la moto, pero lo de la cabeza no tiene solución no?🤔😂]]></document><document><![CDATA[@MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/zWC7SeKsoC]]></document><document><![CDATA[en serio isabel pantoja la mejor concursante???? JAJAJAJAJAJA en fin.  #SVGala2]]></document><document><![CDATA[Estem fins a les 13 h atenent consultes de consum. Vine!! #consumdiba #umicdiba]]></document><document><![CDATA[@Blanca_pc qué maravilla..... eso para mí ha pasado a mejor vida ya hasta diciembre :(]]></document><document><![CDATA[Referentes #STEM femeninos y #futuros posibles... Esta entrevista a @nuriaoliver es estupenda.  @cesarastudillo, tu… https://t.co/CDeuoXq2rU]]></document><document><![CDATA[Dime que vas a hacer conciertos o firmas o algo por por España🤞🏻🤞🏻. Y si pasas por Murcia ya me dan veinte ataques… https://t.co/LSv7CuMCMU]]></document><document><![CDATA[Mira que a mi la Pandora no era abanto de mi devoción. Pero me está  gustando https://t.co/PSworqmiYr]]></document><document><![CDATA[@AssangeMrs @DefendAssange @AssangeLegal @wikileaks @johnpilger @cassandra_rules @WSWS_Updates @ElizabethleaVos… https://t.co/gjhMhH9IRG]]></document><document><![CDATA[Acaba de leer un artículo que esra en mi muro y parece que Kiko Matamoros va a ir a Supervivientes 2019...… https://t.co/km596m933f]]></document><document><![CDATA[@Mordus78 @elpais_espana Me da vergüenza ajena verlo. ¿Qué c* pinta en Mauthausen el lazo amarillo?]]></document><document><![CDATA[Bolsos de Abanico https://t.co/4wyZbGqEOz #lolabanicarte #lolabuero #buero en Seville, Spain https://t.co/ZLZpE5yvXq]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, de esos que estoy dispuesto a cometer]]></document><document><![CDATA[Este año buscamos exoplanetas !!!En #GlobalAzure con el @iac y @sebhidrod https://t.co/2MdPjCTHn4]]></document><document><![CDATA[@smilestins @vanesa_folana03 al principio pensé que era ironía pero se ve que no jsjsjsjsjsjsj]]></document><document><![CDATA[El dueño de ASOS pierde a tres de sus cuatro hijos en Sri Lanka https://t.co/bypnH795Hf vía @elpais_gente]]></document><document><![CDATA[Q nos acompañen en el sentimiento??? Y después no quieren q uno se arreche y diga q son una parranda d traidores...… https://t.co/8RNFqwLMT7]]></document><document><![CDATA[Si Vox tiene los resultados que apuntan las encuestas, los europeos vamos a pagar el sueldazo de este señor. 8. 000… https://t.co/SW94SSPmjL]]></document><document><![CDATA[@respondohoy @DavidEspeletaQ @apie_de @LaVanguardia @inakipardot Lo peor es la cantidad de insultos que estoy recib… https://t.co/KrVZRcS5GG]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale @tema0902 @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @ContraloriaPeru @SEDCF_PJ Asesoría: como llegar a mi vie… https://t.co/0ZtvUj0Ljz]]></document><document><![CDATA[VALLA!!TODO ME PASA A MÍ! !SE ME ROMPEN LAS GAFAS DE CERCA Y CON TANMALA SUERTE Q YA NO PUEDEN DARME NINGUNA GRADUA… https://t.co/01SLs6ukcC]]></document><document><![CDATA[@josepjofesi @miguelonmerced2 @keyduu @NallybyToro @Yolanda150965 @EspejoPublico Este es el estilo de vida.. https://t.co/Aow3A4k2X3]]></document><document><![CDATA[Protegerse en situaciones de vulnerabilidad es la clave de la independencia. Formar ciudadan@s competentes ha sido… https://t.co/4FDfnrS2EZ]]></document><document><![CDATA[Ser que Twitter es un lugar maravilloso pero si ya ni puedo dar mi opinión apaga y vámonos. Yo soy de esas personas… https://t.co/wV0QmYfe6P]]></document><document><![CDATA[Votaré a quien defienda la seguridad en España, quien defienda a las FFAA y la equiparación salarial para policía,… https://t.co/7E5sMut0R5]]></document><document><![CDATA[Como todo pseudoperiodista de Atresmedia, Irán a por @Pablo_Iglesias_ Y por #UnidasPodemos NO te dejes engañar. REC… https://t.co/hscyAIE8Hu]]></document><document><![CDATA[@blogdelengua @albertobustos En las CCAA bilingües ya no se pueden hacer exámenes en español. La imposición e inmer… https://t.co/U9OvyjKRM4]]></document><document><![CDATA[RR of primary outcome 30% lower in canagliflozin group 👏👏@FJDNefrologia @senjoven]]></document><document><![CDATA[La diferència entre aquestes dues fotos és q a la primera em sentia orgullosa del nano q havia millorat el futbol c… https://t.co/vRmibIld1m]]></document><document><![CDATA[@GreatCimFan dbbdjdjdjd menos mal que lo mio fue mientras estaba en clase]]></document><document><![CDATA[@Oliver_Castillo @MilagrosLeivaG En serio, piensas que era mejor detenerlo en clase a un hombre desquiciado que por… https://t.co/384qs1hv3A]]></document><document><![CDATA[@Vox_Moralzarzal @ssergi30 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/IwBsSRygCB]]></document><document><![CDATA[La quiero tanto #BBMAsAchievement Dua Lipa @DUALIPA https://t.co/FSK0n2I56L]]></document><document><![CDATA[@MonicaLimoni @begur2013 Gracies a avui, ja no l'haurem d'd'aguantar mes embrutant el nostre parlament]]></document><document><![CDATA[@alfons_godall @Crack19291 Doncs mira, jo penso igual,a la merda aquests país que ens vol humiliats derrotats i ana… https://t.co/BXqrcUTu8e]]></document><document><![CDATA[@unaespectadora1 Vivir con ello... He aprendido vivir con dolor todos los días de mi vida esta tía que sale en la t… https://t.co/bP7Ok2BqV8]]></document><document><![CDATA[“Creo en las luces tenues y los espejos trucados.”  -Andy Warhol-  #fitnessgirl #strongisthenewsexy #fitgirl #abs e… https://t.co/6q4Gr46J19]]></document><document><![CDATA[La actividad física y el deporte saludable en exdeportistas de élite. El deporte después del deporte. Muchas gracia… https://t.co/BozU0RLwlf]]></document><document><![CDATA[Es bonito ignorar a todos y sentirme feliz para no contaminarme de emociones tóxicas]]></document><document><![CDATA[Ideas que se plasman en sueños que construimos . info@natumadera.com  https://t.co/ziOIaSPTKi https://t.co/UsHtcNEFFn]]></document><document><![CDATA[@fjberman @alonsogranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/khnr7mSJ1g]]></document><document><![CDATA[Montserrat: “Sánchez ha intentado esconderse para no debatir con Casado y que no se descubra la verdad del ‘sanchis… https://t.co/UsU69nSVv7]]></document><document><![CDATA[Llevo como cuatro meses rozando el límite de la paciencia y cada vez estoy más cerca de sobrepasarlo]]></document><document><![CDATA[Jajaja ¡Me encanta!  "El beso LGTBI delante de una carpa de Vox, la nueva tendencia viral" https://t.co/F6IVxs8VvB]]></document><document><![CDATA[#regalo de mi Lore...eres más buena q el pan Candeal recién horneado...t como 💋 en Ávila, Castilla y León, Spain https://t.co/RphFOV6CZd]]></document><document><![CDATA[PLATAFORMA DE RECONOCIMIENTO GRUPO C1 PARA TECNICOS SANITARIOS - ¡Firma la petición! https://t.co/o7CN8ngCGG vía @change_es]]></document><document><![CDATA[Dos cifras más se suman a la de violencia intrafamiliar y nuevamente por un extranjero. Las penas deberían endurece… https://t.co/BV3ubMGxTk]]></document><document><![CDATA[Weather hasnt let us down today 😎❤🌞👙 #lovinglife https://t.co/EmK9X5bGCC]]></document><document><![CDATA[Also important to know, this debate will be fact checked live by  @newtral ,which also has a comparison of every pa… https://t.co/4NPCGMJygH]]></document><document><![CDATA[Odio sonreír porque tengo carita de pan pero es que estoy muy felizzzz💆🏼‍♀️♥️ https://t.co/yQjVmsJd1V]]></document><document><![CDATA[@shadow750cc28 @SantanaYeray @redaccionmedica Esta pregunta raya la falacia. Las condiciones laborales, de hecho, s… https://t.co/SeXrq8VM9N]]></document><document><![CDATA[En #Valencia también he actuado varias veces en obras de teatro y musicales con los que he estado de gira por Españ… https://t.co/cvptjG2M3J]]></document><document><![CDATA[Cómo dormir después de ver esto????!!!! Solo una palabra: INCREÍBLE #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[@Jaimecantabria @romeljuly @jusapol #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_… https://t.co/JVpVNGDhJE]]></document><document><![CDATA[Detienen a dos vecinos de Alicante en Alhama de Murcia con 40 juegos de cama robados en una casa https://t.co/Ohv02f3Q7Z]]></document><document><![CDATA[@sandrasankarate Me encanta la espera!!! Vamos!!! Eres única y un ejemplo. Adelante]]></document><document><![CDATA[Si el PP no reflexiona sobre los devastadores efectos de la cobardía e indolencia de Mariano, Soraya y comparsa, se… https://t.co/jgitjOjPJG]]></document><document><![CDATA[@framepu @meiermq Y hace una año aprox. Cómo pensaban?  😎 https://t.co/a5IfxMALZk]]></document><document><![CDATA[O meu problema é que tenho um coração enorme e depois olha quem se lixa sou eu]]></document><document><![CDATA[@1973coqui @PPdeVigo @ElenaMunozF @DiegoGagoB @JesusMarcoVigo @Mariangami @josegonzalezCMR ¿Por qué insulta? 🤷🏻‍♀️… https://t.co/vCZqoSQaS6]]></document><document><![CDATA[@DrEnric @Sergi_Bernal @SGertrudix @EscuelaBenaiges Per la meva tieta mestra de la república va tenir que repetir l… https://t.co/F9YhgiRRPQ]]></document><document><![CDATA[@MacarenaEC En junio sale la segunda parte.  ¿Ya lo has acabado? Por amor de Satán. ¿Cómo puede ser que tardéis tan… https://t.co/Fpvdv4GNyL]]></document><document><![CDATA[@nurjimenez Somos dos.. La veo en turco los sa. La vi dos veces subtitulado y en Divinity]]></document><document><![CDATA[Útiles de otra época que hoy son un bello cuadro #laespañadeshabitada https://t.co/xp1QQw1XUg]]></document><document><![CDATA[Una alegría que amplía horizontes, renueva la esperanza y reaviva deseos https://t.co/9w8DhUBAho]]></document><document><![CDATA[Las 3 claves para tu salud según la medicina China. Con @melinamakarian https://t.co/iX3gE6lDCl]]></document><document><![CDATA[Dubto q hagis viatjat molt més q jo. 🤦‍♀️. Per sort he estat i bastant pels 5 continents. Exemple fa encara no un m… https://t.co/0aPx6fznT1]]></document><document><![CDATA[Ja s'acosta el final. I espero que sigui un final feliç , com desitja tothom que et segueix.]]></document><document><![CDATA[El @gobjccm d @garciapage quiere reducir la prestación económica al dependiente al 50% si su cuidador trabaja fuera… https://t.co/k1qHdIhsI7]]></document><document><![CDATA[@cata_tur @amolist @sionpuy @49georgina @Toti04669871 @maitegras @rosamariabe1 @Juanal_47 @Carrebau66Jose @JMRebes… https://t.co/9yhnFR3nOa]]></document><document><![CDATA[Yo Carmen Morales, ciudadana venezolana no reconozco como representante d Venezuela a @JulioBorges tampoco estoy d… https://t.co/PtEgi3qFKy]]></document><document><![CDATA[Y cuando el lloro de la corneta hizo más dulce su Descendimiento.... https://t.co/4wcmqFPMYG]]></document><document><![CDATA[@LinaresAldo @carloslargom @Luis_Uriarte_ @Grupo_IPA @navedelmisterio Guapos todos 🥰]]></document><document><![CDATA[La Francia que admiro. #prayfornotredame #PrierpourNotreDame https://t.co/N1WacoicEJ]]></document><document><![CDATA[Hoje um gajo no casting disse: tu és realmente bonita. e eu respondi: podes deixar isso apontado na folha por favor?]]></document><document><![CDATA[triste el debate q hemos tenido de 4 dirigentes los más importantes hasta ahora q no ha dicho más mentiras uno del… https://t.co/VoLzPBLwCJ]]></document><document><![CDATA[#amoraloshijos  el tiempo pasa estaban pequeños y ahora ya terminado sus institutos. en Seville, Spain https://t.co/cvg1lFcwqq]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 PP Cs y Vox se han unido porque son muy iguales..De otro modo no gobernarian juntos en Andalucia..Un eno… https://t.co/u8jhfqO7Wc]]></document><document><![CDATA[Pacients fantàstics que fan que la tarda davant l’ordinador sigui menys complicada 😉 Gràcies @Perballopz!… https://t.co/uQbqMBIP7F]]></document><document><![CDATA[@gerardpuigtenas @OrdinoArcalis @andorraworld_ad @lagran_escapada @mapaymochila_ @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo… https://t.co/ZVWT2XAh7f]]></document><document><![CDATA[Minuto final muy bueno de PSOE Y UNIDAS PODEMOS.  Votemos a estos partidos para avanzar.#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@Tamara_Novelera Se supone que a las ocho menos cinco pero conociendo a Divinity serán las ocho largas..]]></document><document><![CDATA[Por favor, salid a votar el #28A solo por no tener que seguir viendo a Pablo #Casado diciendo tonterías a la hora d… https://t.co/YcIZusu8Dg]]></document><document><![CDATA[#trujillo un gran sitio donde cada rincón te sorprende, lleno de historia por todos sus rincones y por fin un día s… https://t.co/cX7TomxHQI]]></document><document><![CDATA[Yo si era bien estúpida formando peos por likes. La gente que de verdad se come, a veces ni siquiera se siguen o no… https://t.co/LkeD8AvbEI]]></document><document><![CDATA[Si solo me llevé una chaqueta al viaje se dice y punto en Pena Palace - Sintra, Portugal https://t.co/CZE7OYPP8n]]></document><document><![CDATA[@Afapol_Aviles @JosAndr90869973 @MariaMonteroTFE @jusapol_tenerif @canariasjusapol @sanchezcastejon @jusapol… https://t.co/VrCGgXS2pO]]></document><document><![CDATA[@Monchitta @Eugenia45669674 Esoo mismo es lo Q acabó yoo de comenta..ha Isabel jamás la hemos oído ni nombrarla!..y… https://t.co/iihepOutiK]]></document><document><![CDATA[Nos puteais como queréis con el horario, os estáis cargando la serio y jodiendo a la audiencia ¿y el jueves santo S… https://t.co/6BhAfCgmYl]]></document><document><![CDATA[@PlanetaDeCABJ @PipaBenedetto Vos sos un fuera de serie hermano. Te amo pipagol]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @jusapolcoruna @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/cb7ILyUppk]]></document><document><![CDATA[@JaredLeto @ArianaGrande @MorbiusMovie Gimme, Gimme more, babe... 🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥]]></document><document><![CDATA[Yo ya he firmado la petición de @unicef_es para que el nuevo gobierno trabaje #PorlaConciliaciónReal. ¡Porque cuand… https://t.co/VZV5bhwii7]]></document><document><![CDATA[@JordanaSalas @manifiesto_peru @diarioojo Que buena, le canta sus verdades a la rojimia de chalina verde la coimera… https://t.co/YqzTw6UiUE]]></document><document><![CDATA[La ambigüedad de la izquierda con la inmigración es un llamamiento a las mafias. El  @populares aprobó medidas como… https://t.co/BZk9betcpi]]></document><document><![CDATA[The Cranberries en una de sus visitas a LOS40 con Dolores. Tan tímida, tan frágil... qué pena 💙 Entrevistamos a Noe… https://t.co/1KaoMRnQak]]></document><document><![CDATA[@MaihenH @hcapriles De un Vídeo Viejo y Sin Otro con Declaración para Elecciones; y tanto insulto más que al verdad… https://t.co/FR2dkxmv14]]></document></documents></author>