<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los más de 4000 asistentes al acto de @vox_es en el pabellón Ciudad Jardín de Málaga han disfrutado del discurso qu… https://t.co/l2dIud19pf]]></document><document><![CDATA[#ChampionsMLC 🥳✌🏽 #BarçaLFC 🔥 #ForçaBarça 💙 ¡VAMOSSS! 😎 ¡GOOOL DEL BARÇAAA! 😅 ¡GOOOL! ⚽️ ¡LUISITO SUÁREZ! 🇺🇾🤭… https://t.co/GTB2IIXRVn]]></document><document><![CDATA[Acc. to the Equity Gilt Study by @Barclays, since 1760, productivity has increased almost 30 fold.]]></document><document><![CDATA[Hay que ser benévolos, la edad hace estragos, a veces de forma prematura. El PSC y Cs piden retirar un galardón a l… https://t.co/60kI7GyUjI]]></document><document><![CDATA[Final del primer tiempo. @realmadrid 2-1 Villareal #RealMadridVillarreal #HalaMadrid]]></document><document><![CDATA[Sebastiâo Salgado llega a Alcalá de Henares La fotografía está de enhorabuena en la Ciudad Complutense… https://t.co/Q4c2lSl5c5]]></document><document><![CDATA[Pie y medio de los de Valverde en semifinales. Aunque no está todo dicho, Anfield decidirá el finalista.]]></document><document><![CDATA[Mis mas sinceras Felicitaciones a toda la gran Familia del “Quinto Toro”. Un fuerte Abrazo]]></document><document><![CDATA[Yo tuve un sysadmin que salió corriendo por la puerta de la oficina con el portátil justo cuando iba a despedirle..… https://t.co/C4ELdHg8IF]]></document><document><![CDATA[En qué nos estamos corvitiento? En Coripe hacen un Simulacro de fusilamiento a Puigdemont. En Cataluña, cuelgan muñ… https://t.co/8GWmC8yaSS]]></document><document><![CDATA[Así recoge la prensa la reunión de los @populares con el sector pesquero de A Mariña.  El 🅿️🅿️siempre ha sido el pa… https://t.co/pWRgggbNhl]]></document><document><![CDATA[@AelianaDicere This is my character Lisa , a white mage :3 https://t.co/8znEQ5nqFf]]></document><document><![CDATA[@Aquel_Coche Poco me parece.  Añadiría que los empleados paguen al empresario por dejarles trabajar para él]]></document><document><![CDATA[Si te dedicas a la política no debes ir con miedo por la vida, pero si un poquito preparada, incluso la España de h… https://t.co/g07jZVidnz]]></document><document><![CDATA[@SatanTV_ @Boobs_4_You @R_sidney_V @adelmy00 @AdultBrazil @PornoxDia @PornBabesStars @DamasHermosas @QueenKarma69… https://t.co/5USbGMPnch]]></document><document><![CDATA[2.- No existe una única forma de entender el Value Investing. Sobre el papel, cumple todos los requisitos puristas… https://t.co/mqfJOGfZnA]]></document><document><![CDATA[Nius d' #orenetes a #Besalú #besalu la #garrotxa #lagarrotxa #2019 april 13 #català #PaïsosCatalans #catalunya… https://t.co/rknszYsTVy]]></document><document><![CDATA[@Egizurain @faredenmx @ainhoa_92ita @paleofreak DEJA. DE. VER. PELÍCULAS.]]></document><document><![CDATA[¡Cristo ha resucitado! ¡ALELUYA!  oh noche que destruyes el pecado y lavas nuestras culpas, oh noche realmente glor… https://t.co/6zpRTpcEGR]]></document><document><![CDATA[Pues parece que el puntito de ayer es hasta bueno.. Quedan 4 FINALES. #YoCreo https://t.co/bB5cRCbVmW]]></document><document><![CDATA[Walk. Run. Dream. Fly.🚀✈️ #intuPuertoVenecia #Zaragoza #Aragón #España en intu Puerto Venecia https://t.co/qIIsDacuKC]]></document><document><![CDATA[Preparado... listo... #VamosSantaPola   #Bondia #buenosdias #goodmorning #SantaPola #Empiezalobueno👌 en Santa Pola https://t.co/qOx6lF709h]]></document><document><![CDATA[#agrifood #tech incredible investment expansion @AgFunder https://t.co/mDD4qo4Axf https://t.co/Kr7O9auM8l https://t.co/n5QMK6eP8y]]></document><document><![CDATA[En Barcelona las palomitas saladas saben muy saladas y no... no hay Salsita Valentina 🤬 https://t.co/UdAFGQGMr4]]></document><document><![CDATA[@EstoJusto @peterpanpum @vayanata @PSOE Vosotros lo k os conviene,la verdad OS LA SUDA,vosotros queréis k sea un sí… https://t.co/1P9WpIJSYc]]></document><document><![CDATA[Las Femen, con las tetas al aire, dan el espectáculo en el acto de Vox en la Plaza de Colón, para recreación de los asistentes]]></document><document><![CDATA[@BaldinhoPlays @FutebolDeRaizes Esse seu questionamento se aplica a qualquer torcida organizada, mas você só se inc… https://t.co/kUrPo0hz2H]]></document><document><![CDATA[@jordibaste peter cushing tambe sortia a “star wars”. https://t.co/xVK9HcvVth]]></document><document><![CDATA[Vou a seguir votando por @VolodymyrGerun para ganhar #MVPMovistar  O millor xogador da @ACBCOM https://t.co/FCMRET7WKU]]></document><document><![CDATA[#SSanta101tv no se da cuenta que la gente prefieren la Semana Santa de calle en zonas que no tiene nada que ver con… https://t.co/amDzUcNIpY]]></document><document><![CDATA[@pericoverbenero @MorenoDiaz_ @20m @PSOE @ahorapodemos Pablemos no es rival para el PSOE, que se les ha visto el pl… https://t.co/CKTXGKOzA9]]></document><document><![CDATA[No deja de resultarme curioso que, para celebrar las Fiestas del #2Mayo donde se conmemora que el PUEBLO se levanta… https://t.co/zsYfcf9vZr]]></document><document><![CDATA[@Paulexrex Num futuro a curto médio prazo a canabis é que vai dar. Vai empregar mais 700 pessoas, segundo notícias que já li. 😁]]></document><document><![CDATA[Mirate Bien  Mirate Despacio  Mirate con Ojos de Enamorado  Mirate con Respeto  Mirate con Tolerancia  Mirate con P… https://t.co/pWyUw6Z8cZ]]></document><document><![CDATA[Mi kimberlynaomyromeosasha , mi ilusión , mi fuerza , mi felicidad , mi amor , mi vida.  Gracias por todo lo que ha… https://t.co/EstW9tcMI9]]></document><document><![CDATA[jugadores que promedian +30 puntos en los #NBAPlayoffs James Harden (2-0) y Kawhi Leonard (1-1) dos grandes!!]]></document><document><![CDATA[Qué bonito, qué emocionante, qué gran homenaje, @PepeDaRosa1 Un fuerte abrazo y gracias por hacer magia en la radio.]]></document><document><![CDATA[fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/yxqlCX7qZb]]></document><document><![CDATA[El buen gobernante debe ser una persona entregada en favor de los demás, ocupándose de todo lo que importa a la soc… https://t.co/TYguWRE3Fp]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @laSextaTV No hace falta que te hagas la tonta, de verdad. Tú muéstrate con naturalidad y ya nosot… https://t.co/qoW77yJutm]]></document><document><![CDATA[Sánchez se reunirá la próxima semana en La Moncloa con Casado, Rivera e Iglesias | España | EL PAÍS https://t.co/rMsYlR1gck]]></document><document><![CDATA[¿Ha servido la campaña para algo? ✍️Esto de @arvaldivia👇 https://t.co/EfMi8tN5nz]]></document><document><![CDATA[¿Se puede tomar #cocido CON CARNE en #JuevesSanto? #pecando #comoFocas parte 2. https://t.co/dEVCXLC9NR]]></document><document><![CDATA[Vosotros tontejan de mierda donde creéis que vais mañana el fitiy os va a comer con patatas!!!!]]></document><document><![CDATA[Empezando la Semana Santa con uno de los favoritos de mi padre: Punch Punch Punch (como dice un amigo: menudos geni… https://t.co/Tg8nOdAmgb]]></document><document><![CDATA[La fiesta de la arquitectura en nuestra Ciudad, y allí Estaba la @999vlcRadio  y @parla_valencia en la Edición… https://t.co/6Sddq4Dm9A]]></document><document><![CDATA[@_JoseMaria80 Muy grande. #SomosLucentum #VamosLucentum Importantísimo partido. #QueSíJoderQueVamosaAscender]]></document><document><![CDATA[@AlbanoDante76 @AlbanoDante76 pide, exige, que cambien la ley electoral, pero no mezcles temas, quedas mal, y ademá… https://t.co/W0IVQLItok]]></document><document><![CDATA[No saber donde vive Pedro Sánchez ahora mismo no es de que manipulen. Es de ser muy tonto. Pero mucho.]]></document><document><![CDATA[Demà estarem a la plaça de Sant Jordi a Salou per presentar-nos i explicar el que proposem @Diari_Mes… https://t.co/biHwQNNfBR]]></document><document><![CDATA[@CabreraDeMar @QNTUtilic_LGTBI @xriusenoticies @JavierJuncadell No tuvo efecto legal porque el estado (que no gobie… https://t.co/78wPXOrIO6]]></document><document><![CDATA[Sra. Ines Arrimadas, pregone con el ejemplo y procure contribuir a la demografía del país teniendo algún hijo, o no… https://t.co/gQESUiche6]]></document><document><![CDATA[Hace 22 años dos chavalillos se prometieron aquí amor eterno. 22 años después dos pequeñajos lo certifican. Por muc… https://t.co/B44Js0aRoj]]></document><document><![CDATA[@ieeeh @angelcustodio @BeyondMeat Yo te lo decía por lo de que dudases que algo pudiese estar de puta madre y no se… https://t.co/hU4vZw7poS]]></document><document><![CDATA[Haciendo nuevos inventos queso en aceite de girasol oliva en Ataquines, Spain https://t.co/Zo08E3u194]]></document><document><![CDATA[@el_Jorda Hitler no era medieval y muchos otros dirigentes de nuestra amada Cataluña te dicen que leas en catalán.… https://t.co/ai1mQD7dsa]]></document><document><![CDATA[Proclamación y fin de la Primera República  #TrabajoYRepública  https://t.co/NcK5rgGjpc vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@riverolavictor @InesArrimadas Que esperabas, que te recibieran con la tuna?, después de comportarte como una macar… https://t.co/dBoOjSOoxo]]></document><document><![CDATA[El Nazareno del paso, llegando a la Plaza de la Constitución, por calle Cisneros, en la noche del #JuevesSanto de l… https://t.co/PB6YpxLLnl]]></document><document><![CDATA[El @Ayto_Marbella cede una parcela de 1.900 m2 a la #AsociacióndeAutismoÁngelRivière para construir su Centro de Dí… https://t.co/n7XhNGhzYi]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/O7f7m3twBX]]></document><document><![CDATA[@mrdinamo161 @ivanmadrazo @DavidSuarez_V Me parece patetico que una persona y mas conocida se burle de otra que tie… https://t.co/YEtEhDS6Sq]]></document><document><![CDATA[Mis gustos, mis problemas, mis opiniones, mi vida. 💪😉 en Extremadura https://t.co/tHuXC1OPKI]]></document><document><![CDATA[Emocionante Lunes Santo con las calles a rebosar de gente para ver a  @PasionAlmeria y @poderalmeria… https://t.co/RN3KkZJQ2u]]></document><document><![CDATA[Los milagros de la multiplicación se suelen producir en las manifestaciones de la izquierda https://t.co/VCzU14KU5E]]></document><document><![CDATA[El primer 007 que vi fue él. Hasta siempre Roger Moore! RIP! https://t.co/GBpFmn0lrI]]></document><document><![CDATA[Es de resaltar la buena campaña que está haciendo @bea_fanjul.   Me eriza la piel ver una joven vasca de 27 defendi… https://t.co/3KHpXepREC]]></document><document><![CDATA[En esta jornada electoral decisiva para España 🇪🇸, cumplo con @populares como #ApoderadoPP #MásPPMásEspaña🇪🇸 Ejerci… https://t.co/2WpqNfvzh5]]></document><document><![CDATA[Me estáis diciendo que si un hidroavión echa agua sobre la cubierta retráctil, atpc el Bernabéu.]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo @BoyzSpace @erickdotadaobr… https://t.co/g1c1UAAk01]]></document><document><![CDATA[ventilación mecánica: lo que hay que saber. Formación Imprescindible para los que trabajamos en unidades de crítico… https://t.co/GjSeqM6uAQ]]></document><document><![CDATA[ÚLTIMAS 4J de @ACBCOM: - Penya 16V : MURCIA, MANRESA, baskonia y ESTU. - Manresa: 16V: ANDORRA, penya, FUENLA y zar… https://t.co/TkilJ7nnxA]]></document><document><![CDATA[Historia del San Telmo @caleroje @abc_es  El San Telmo y Sevilla @MurgaUSA  Trepidante historia… https://t.co/0t3RCHG0A1]]></document><document><![CDATA[@lextresabogados Botin parece que sabe lo de mi abuela gallega:"Si el listo supiera las ventajas de ser ser bueno p… https://t.co/uLQ8gd9D37]]></document><document><![CDATA[@Proserpinasb @cayetanaAT Valiente, muy valiente en un terreno muy hostil, con argumentos muy sólidos y expuestos d… https://t.co/m8ePYn8shW]]></document><document><![CDATA[Maricones 1 - 0 Vox Has perdido la batalla 🤷‍♂️ #EleccionesGenerales28A #28A #resultados28ar]]></document><document><![CDATA[@JOHNWN065 @Mou_Sislack @Mcostag @Farodevigo @ivanedlm Seguro que en la RAG le resolveran esa duda.]]></document><document><![CDATA[@Societatcc No olvidemos que el año pasado también estuvieron propuestos para el P. N. de la Paz, Puigdemont, Trump y Kim Jong Hun😂 Nivel😂]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias: “Hagamos que la Constitución se cumpla en vez de usarla contra el adversario” https://t.co/yoQx7Xv3Ur vía @elpais_espana]]></document><document><![CDATA[@jfr344 @marllafer ojalá porque se vio en los 2 debates el desastre de Presidente]]></document><document><![CDATA[En el Centro Pompidou de Málaga hay una pequeña exposición sobre Matisse https://t.co/iTLZYl9dE3]]></document><document><![CDATA[#sabado El sabor de la tradición. #churros en el Mercado de la Concepción.]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk @festivalsevilla @SANFICFESTIVAL @charlyr2d2 Yo lo más top que tengo en foto con alguien es con Chiw… https://t.co/p44SN7XMaV]]></document><document><![CDATA[Muchísimas gracias a @casalfoto por esta entrevista tan bonita y que espero que pueda ayudar a mucha gente que esta… https://t.co/0h19uhdoPb]]></document><document><![CDATA[Estrecho de miras, cortito, ramplón, parece mentira Amón, si Madrid no existiera se había acabado esto hace tiempo,… https://t.co/o9EF7rLMUE]]></document><document><![CDATA[Un mismo policía investigó a Podemos y actuó en los casos Pujol y Bárcenas @lavanguardia  https://t.co/ZqNRxHLlx3… https://t.co/DeP0JqOcNO]]></document><document><![CDATA[@MarketGardenRnR @Subnorbook ¿Y qué tendrá que ver la subida del SMI con imprimir moneda y provocar hiperinflación?]]></document><document><![CDATA[Total 30 años ha estado el PSOE prometiendo lo que sabía que no iba a cumplir. Y Kichi, tocando las palmas a sus am… https://t.co/l4DD9BcLH9]]></document><document><![CDATA[Para evitar titulares como este   precisamente hacen falta protocolos, sensibilización  y formación.]]></document><document><![CDATA[@AC8524 @AlertVirus @GhetsisD @AnisioMor @Zarindalo Un Muack, para TODOS. https://t.co/v7wtvFVS3K]]></document><document><![CDATA[@silviWTF @FAHRT4 @EnrikeIlundain @pabloharour @SoCal_CAT Mire… Yo tengo las dos, es legal a condición de hacer un… https://t.co/Slq4Wl7G9g]]></document><document><![CDATA[#Verde #Green #Hojas #Leaves #Plantas #Plants en Vigo, Spain https://t.co/q95TjVcENa]]></document><document><![CDATA[Pedro @sanchezcastejon: La derecha y sus tres siglas “representan un triple riesgo: corrupción, desigualdad[...]… https://t.co/YRbQj5U9IE]]></document><document><![CDATA[@zone41 A discussão surgiu ao almoço e o próprio empregado do restaurante dizia que era intestino.]]></document><document><![CDATA[Esto es lo que estoy haciendo para el canal de @TodoTec_Youtube mientras me como una torrija de postre https://t.co/H7diHk4gGH]]></document><document><![CDATA[Summer is coming 🤪🏖!!!  #SummerVibes #goodvibes en Tarifa, Spain https://t.co/gUVGSzveau]]></document><document><![CDATA[Tres cadáveres políticos. A partir de mañana comienza una pelea fratricida en el PP. El ruido del afilado de navaja… https://t.co/taef8EvkWH]]></document><document><![CDATA[El ser humano nunca dejará de sorprenderme! 🤣🤣🤣🤣 https://t.co/opCwBMba1r]]></document><document><![CDATA[Después, a las 19:00h tendremos una mesa redonda con historiadores, periodistas y familiares de deportadla en el Ce… https://t.co/xh53gBFEWZ]]></document><document><![CDATA[@MainatJM @KRLS No sé que obsesión tienen con los gringos, así como ponen candidatos políticos y dictadores, así lo… https://t.co/05DYcXt4db]]></document></documents></author>