<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Aydee13649682 Ayde, vida mía.....pero dame más detalles......me estas tomando el pelo ? jajajaja !]]></document><document><![CDATA[Agarraos dónde podáis y apretad los bolsillos porque en España vienen curvas... CRISIS!! #ElecccionesGenerales28A]]></document><document><![CDATA[Adorava ter um botão em que pudesse desligar sentimentos e ser apenas racional]]></document><document><![CDATA[@Damosasa @FCBarcelona_es @PinoHormail @pilotaipunt @Kluiverista @_ramallets @AB_B3105MONTSE2 @mcmlxixnoel @MrXcule… https://t.co/wfy5ZJ931I]]></document><document><![CDATA[Existen muchos niveles de acojone, pero como el de volver sola para tu casa a las 6am no tiene precio😅]]></document><document><![CDATA[@tecovasosa @gochoenlucha @sieferasesores Con la situación q hay en Venezuela quien arriesga su trabajo? Eso no fun… https://t.co/1ihEzEELI5]]></document><document><![CDATA[Feliz no aniversario 💕 30.03.18 💑 Porque solo nosotros confundimos la fecha un mes después 😅🤯   Por muchos años más… https://t.co/YOLhzZsBoJ]]></document><document><![CDATA[@cnrr54 En aquest malparit no s'el pot penjar d'un arbre fins que reventi ???]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única a la que esta serie no le hace ni puñetera gracia y le parece patética? #EstrenazoLQSA]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Mucho ánimo campeón! Mil besos de una madridista #FuerzaIker]]></document><document><![CDATA[@alexoficial ENHORABUENA Y OJALA  a la próxima pueda estar😥😥😥😥😥😥😥deseandonsabermasfechas.@alexoficial para ir a esc… https://t.co/ZnxuWTxESc]]></document><document><![CDATA[@tiobati @dom_bello @AHS_cuco @HonkyMiss @Noegguerrero @MartaFerreroB @CristoFranM @cayetanaAT @AMPAIESJGN @Anai_pb… https://t.co/GQsliPokb6]]></document><document><![CDATA[Se Me cerro la app pa votar dos veces seguidas en la batalla de @aczino y @YYoika sera q no quiere el destino q la vote, y que la disfrute]]></document><document><![CDATA[@sandrorosell Mucha gente hemos estado contigo defendiéndote, y animándote. Al final se hizo justicia El sábado te brindarán la liga]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @amolist @alfredoken75 @josegea1965 @jordicatala30 @sionpuy @ElisaRo16596515 @JC_Gonzalo69… https://t.co/bKJMxL3QuC]]></document><document><![CDATA[Precisava msm de uma tarde assim, sem preocupações e a fazer aquilo q mais gosto]]></document><document><![CDATA[@BDefibromialgia No seguirá igual si entre todos logramos difundir e informar y si logramos q unos cuantos más cono… https://t.co/RH5I2lA4fr]]></document><document><![CDATA[As minhas unhas cresceram mesmo muito, ainda bem que hoje já as vou fazer]]></document><document><![CDATA[@Alesita781 Que los dejen  en paz es la vida de él y de ella y tienen derecho a equivocarse cuántas veces...]]></document><document><![CDATA[My kids just messaged me to say they climbed Mount Snowdon today and ive gone from being super sad to bursting with… https://t.co/W156ZWpz89]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Si desde la moción de censura por la que llegó al poder, a estado en el extremismo, con todos los extremos? Tendrá que bajar tono]]></document><document><![CDATA[Avui votem per aconseguir una millor democràcia! Pels que no poden viure amb normalitat! amb les seves famílies per… https://t.co/l9clF3Qzpg]]></document><document><![CDATA[Me decis webs gratis para ver peliculas, sin registrarse y to el rollo?🍿🎥]]></document><document><![CDATA[5 Things You're Missing In Your #GeriPT Eval episode of  @GerosHealth https://t.co/RBTxQicsjf]]></document><document><![CDATA[El PP municipal entre el cuchicheo y el móvil tras las noticias sobre Garrido. De sobresalto en sobresalto https://t.co/VlohiFcZL2]]></document><document><![CDATA[Hoy más que nunca, reivindicamos los valores republicanos como motor de cambio. #VivalaRepúblicaAporlaTercera… https://t.co/B7LzjPRwoF]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de ellas #diadelamadre #leonesp en Catedral de León https://t.co/nnSH6t4XE6]]></document><document><![CDATA[@rita_sousaa12 @catarinaaa_26 Vai ser logo a primeira coisa que vou fazer 😂]]></document><document><![CDATA[@Saritabb06 @ElChicoOreo https://t.co/HSUZopaVpD metete en este tweet y si no te deja verlo, en el Twitter de esta chica.]]></document><document><![CDATA[7 de cada 10 #rosas que se venderán hoy en #Cataluña vienen de #Colombia 🌹❤️ El año pasado se vendieron 7 millones.… https://t.co/SeeMlEAq5W]]></document><document><![CDATA[3.- Además en los Pliegos de Administrativos en su Capítulo Tercero, Cláusula 22 nos dice que no se puede FORMALIZA… https://t.co/EzWcs7FoPD]]></document><document><![CDATA[@ArmoredBall @pigdemont_ @Sr_Gomas Ya me pase a saludar. Estos siempre meándose como las perras con el islam. https://t.co/TQ69THkWS0]]></document><document><![CDATA[‘ Deal with it ‘ 🙄 em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/dcRoqw6ysB]]></document><document><![CDATA[@nerisgg talking about the real #TenYearChallenge at @Conbiopreval #AntibioticResistance #CBPV2019 https://t.co/EfF7ktIvjw]]></document><document><![CDATA[Estudio: la #publicidad en los periódicos regionales mejora la percepción de la #marca y aumenta la intención de co… https://t.co/Sj4IWRnkF1]]></document><document><![CDATA[Mi próxima lectura : #vegetarianos con ciencia de @dimequecomes No creo que me deje indiferente, llevo tan sólo una… https://t.co/9j4qnrEecE]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre Yo diria mas bien vota a Unidas Podemos los unicos que no han robado por "ahora " y ofrecen mucho más a… https://t.co/28awmrdRrX]]></document><document><![CDATA[Gracias @RaquelArizaP por descubrirme @MalaFama1981. Estoy enganchada leyendo sus soplos de vida]]></document><document><![CDATA[D E S C O N E X I Ó N  #chipionaDeMiArma con mi Jelito ♡ eloisa5 #chipiona #chipi #chipionacity #playa #Semanasanta… https://t.co/cuXkMI4f0f]]></document><document><![CDATA[Hoy no se puede leer en el jardín pero este día siempre es especial. 📚📖 #23deabril #fiestaenCastillayLeón #Villalar… https://t.co/RxW9KZovp3]]></document><document><![CDATA[!!!pero que dice Está mujer? Si CIUDADANOS  es más de DERECHAS  que FRANCO?]]></document><document><![CDATA[@jbsg65 @israelhaunting #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/h9CHhj3HO7]]></document><document><![CDATA[...Have you forgotten how put down we are?...  🎶 https://t.co/CKHUe45VVq 🎶 https://t.co/8FyVHhTMew]]></document><document><![CDATA[Also important to know, this debate will be fact checked live by  @newtral ,which also has a comparison of every pa… https://t.co/4NPCGMJygH]]></document><document><![CDATA[@henrylaya @maduradascom Lo q le quedan son unos dolarillos x decir esas imbecilidades]]></document><document><![CDATA[Exposición #StarWars en Boadilla del Monte #Madrid #visitmadrid #visitspain #boadilladelmonte #madridmola… https://t.co/ABLaslyrY9]]></document><document><![CDATA[“ Ya me canse , me duele estar así perdido en este amor no sabes como te he querido “ #QuieroOlvidarte 🔥😱… https://t.co/fUOL8Fc9Nt]]></document><document><![CDATA[¡Hoy Jesús nos hace el regalo más grande del mundo! #JuevesSanto https://t.co/gf6cvpCj2h]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/bi1melNgqm]]></document><document><![CDATA[Mi piedra nueva es tan linda que quiero ponerle nombre 😯 en El Perelló https://t.co/38Ff8TeTIu]]></document><document><![CDATA[Feliz #DíadelLibro. Este año esperamos con #ilusión la visita de #escolares que nos traerán el viernes 26 a… https://t.co/sx0X7Ux9YX]]></document><document><![CDATA[Hoy feria en #Yepes #Lifefit no os lo perdáis!!! #ContrerasFotografiaCreativa  ven ha hacerte tu foto #feriadeabril… https://t.co/JtGoI2cho4]]></document><document><![CDATA[El PSOE es el partido del progreso, de la igualdad, de la solidaridad, de la estabilidad, de la ilusión y la espera… https://t.co/EirXPWgiL5]]></document><document><![CDATA[#FreeASSANGE   WHY I SUPPORT JULIAN ASSANGE BY MIKE LYONS🐱🌎#Assange   https://t.co/GkzB8f1DDW]]></document><document><![CDATA[4-3 doblet d en @pauetibargallo8 @FCBhoquei #oklliga https://t.co/UYkcOi3iv8]]></document><document><![CDATA[📻🎧PLAYLIST🎙🎧MANHÃS DA ISABEL 🎧ALVOR FM🎙️🎧🌺 #Portugal #radioshow @SantanaCarlos @BuikaMusic  @maluma  @timmytrumpet… https://t.co/1D5PbV9KG0]]></document><document><![CDATA[Riendo se pasa mejor. 😂😂😂 Monologista, maga🎩, actriz y manchega. Un placer haberla conocido. La vi en puramagiatve… https://t.co/gxF479n3w0]]></document><document><![CDATA[La paz entre las montañas y el norte 🌲💨  #desconexion #montañaorientalleonesa #leonesp en Montaña de Riaño https://t.co/uYb3DNCULK]]></document><document><![CDATA[@Esperan02602911 @NOTARIO_T5 Totalmente de acuerdo contigo Esperanza. Estos sinvergüenzas están diciendo mentiras y… https://t.co/4rCTiz2ftu]]></document><document><![CDATA[Desarrollan en Nevada un proyecto colaborativo sobre el uso del #blockchain en #vehículosautónomos #SmartCity… https://t.co/q3LD51EGmD]]></document><document><![CDATA[A ver tú, español de a pie. Si mi amigo se ha tenido que levantar un domingo antes de que cante el gallo para ir a… https://t.co/4IxhlO5IuE]]></document><document><![CDATA[@JuanitoLibritos Intenta disfrutar el colocón y aprovecha para descansar.]]></document><document><![CDATA[¡Un beso es un acto de paz, porque vencemos la violencia con amor!❤️ Miles de besos con mi @AntonioSola_ por el… https://t.co/m9GQSsGVx8]]></document><document><![CDATA[Parece que si no tienes twitter no eres nadie o no te enteras de nada #meparto #yaestoyaqui #unavidaparaescribirunlibro]]></document><document><![CDATA[Emocionada de compartir. El meu "Somni d'aigua" torna a sonar ara a l'exposició "ENTRE LA LLUM I LES IDEES" de José… https://t.co/rjqDMjlvGj]]></document><document><![CDATA[Esta tarde, Eduardo Balanza y yo, inauguramos "Transformando el paisaje III" Instalación audiovisual en el CAB de B… https://t.co/dkCw6RtMtP]]></document><document><![CDATA[@Delfindeazul @massinni1 @DavidSuarez_V Carmen es absurdo razonar con esta gente. Tienen la sensibilidad en el culo… https://t.co/hOOjsaH3EK]]></document><document><![CDATA[@querida_espana Llevo semanas dándoles 1ero./2do. lugar en las Generales. Guárdalo. 😘]]></document><document><![CDATA[@ConsuorF @Nanchinho @policia De este  horror parece que se ha olvidado mucha gente,otros lo ignoran,que hacen en p… https://t.co/nbdDwbDBbd]]></document><document><![CDATA[@AnaGarridoRamos A pesar de ser del Psoe reconozco que tienes razon..Hay que terminar con la corrupcion politica y esto no ayuda nada..]]></document><document><![CDATA[@LariojaVox @monasterioR Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina… https://t.co/0vxcxAX1fH]]></document><document><![CDATA[Hang the DJ y San Junípero, de mis capítulos favoritos de Black Mirror.]]></document><document><![CDATA[@JucilCastellon @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/EbUfcEp1I8]]></document><document><![CDATA[Condenado a 21 años de cárcel el profesor de los Maristas Joaquín Benítez por abusos sexuales | LA SEXTA TV - NOTIC… https://t.co/6ybhjyUA4U]]></document><document><![CDATA[Compañeros de Getafe casi ultimo día de campaña https://t.co/nGswc4qWxH]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @danirock2222 Las azúcar moreno no se mojan es tan de oyentes,solo Chelo y PANTOJA.]]></document><document><![CDATA[@Objeparanormal @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Tamara200310 @linaest13 Buenas noches 😘😴]]></document><document><![CDATA[Los #pacientesquecuentan tenemos un rincón en Facebook para experiencias, momentos, siempre de forma positiva, porq… https://t.co/TM5wotTLCS]]></document><document><![CDATA[@Zvibenshimon Nooo, vente, no era para dar envidia, sólo para compartir alegría.]]></document><document><![CDATA[@carmen_guinda @GloriaOviedo @estilitalugo. Feliz día del trabajador, amigas. Estilita, Gloria. Suerte para estos d… https://t.co/bBotbMvTAL]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/aQpVnbzzX2]]></document><document><![CDATA[@josepalay Que diu aquet "señor " problemas el President TORRA ? Els PROBLEMES els tindrà España si surt el CAVALLI… https://t.co/K8JrjUQzQD]]></document><document><![CDATA[@SANTIAG23395550 @DoctorS07443485 @OrbitaEduardo @Barandaand Y tanto... https://t.co/KJnG1v7yAm]]></document><document><![CDATA[as vezes eu acho que a saudade do meu ex nunca vai passar....... ex prefeito fernando haddad]]></document><document><![CDATA[@marmotitax Fue lo mejor 🤗 ya llevo 20 kms caminando y tengo fuerzas para los 8 kms restantes! 😍]]></document><document><![CDATA[Sigue sin llegarme el voto por correo y me estoy poniendo ya nerviosita :-)]]></document><document><![CDATA[Una muy buena reflexión.  Reflexionen muy bien su voto ♀️ y después, sin falta, vayan a votar en femenino.]]></document><document><![CDATA[María Eugenia R. Palop (@MEugeniaRPalop): "El feminismo apela a la ética del cuidado frente a las violencias y el c… https://t.co/qjIkZ5HEa8]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/bKwSL1hYI3]]></document><document><![CDATA[@zazou33700 La question n’est pas là : je ne suis pas retraitée et je disais que  Sarkozy avait enlevé la demi-part… https://t.co/TcHZ1ScSui]]></document><document><![CDATA[@PSOE X lo pronto veré el d RTVE pues meda + confianza, en la cadena privada  tiene fama de manipuladora y  no m  f… https://t.co/jtVYbLH24p]]></document><document><![CDATA[@ptvmlg Que bien llevado va el Cristo de los Gitanos por la Tribuna con nuestro pasito Malagueño olé por esos Hombres de Tronó¡!¡]]></document><document><![CDATA[@ritablopes @aritapereirag @filipadvistas o mais grave disto, é que a minha mãe acreditou que a filipa estava sóbria]]></document><document><![CDATA[Lo del PAU5 es esperanzador y acojonante a la vez (más acojonante que esperanzador la vdd) 2 semanas sin pasar por… https://t.co/1O1R843UZQ]]></document><document><![CDATA[La denominó el cáncer Invisible! El dolor quema Es como si tuviese ácido sulfúrico en las articulaciones y como si… https://t.co/jXTrcYzEi7]]></document><document><![CDATA[@PSOE @miqueliceta @sanchezcastejon @psoegc No hay que caer en la provocación, hay que ser ejemplo en esto también 🌹]]></document><document><![CDATA[🔉Se viene “Niña de los ojos tristes” pronto!  No podemos estar más ansiosxs por lo que tiene Alba para compartir 🙏… https://t.co/1ajhGUINIS]]></document><document><![CDATA[@FrenchGars C’est une belle photo !! Plein de bonheur pour vous deux !!]]></document><document><![CDATA[@vlz_amaalia07 @ANAGABRIELRL @MALTEZ_15 Asi no duermen en el suelo.😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Eu tou sp a me queixar do meu estágio mas vou sentir sdds qd acabar especialmente das pessoas]]></document></documents></author>