<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@ArusityslaSexta yo soy cocinero,  masajista y bastante cinéfilo... donde hay que mandar el CV para lo de James Bond?? Jeje]]></document><document><![CDATA[Coachella 2019, Los huertos stage.  #vscocam #medremíacoachella #niñosmutantes #las9delanocheyyocongafasdesol… https://t.co/0DYNXtjF86]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje @Cobre_hombre Será otro caso aislado, ellos vienen a pagarnos las pensiones]]></document><document><![CDATA[Antiguamente las especias se consideraban un bien tan preciado que su valor era equiparado al de las joyas. Entre e… https://t.co/dfOFClgXmK]]></document><document><![CDATA[No os perdáis: “Soñando con un hospital optimista”.  #charlaTED de @FlorentAmion en el #TEDX CiutatVellaDeValencia.… https://t.co/iKnFPQ98Lh]]></document><document><![CDATA[@borjat77 @juanhermar Yo tranquilo que nunca olvidare eso, me encantan las películas de atraco y de vez en cuando las veo !!!!!]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de formar parte de este equipo @Cs_SantaPola 🍊🍊🍊 El #26M Vamos a por todas! #VamosCiudadanos… https://t.co/YooEXGTVhR]]></document><document><![CDATA[@AngelaNietoSan1 Enhorabuena campeona!!!! De pena nada que aún queda liga y hay que trabajar para acabar bien arriba!!!! Ánimo 😘😘]]></document><document><![CDATA[@amorenorebollo Literal lo de dar el aire jajja por eso tire para las tablas]]></document><document><![CDATA[@SyP_tve @mystery_XX Además tenéis un centro comercial enfrente donde se reúnen vuestros compañeros que l verdad es… https://t.co/ycyyKq3JvA]]></document><document><![CDATA[El partido del NUMANCIA. Que os sean leves los km!!!!!🤚🤚🤚🤚🤚 https://t.co/BGcVRTWVES]]></document><document><![CDATA[Viserion y El Rey de la Noche de Mcfarlane Toys. Chulisimas. #toy #toys #figura #figure #mcfarlane #mcfarlanetoys… https://t.co/V4sonwiubC]]></document><document><![CDATA[No hi ha res més que dir. Ell es Déu! Hem guanyat la 8 d'11 lliga amb tu. Ets únic leomessi Gràcies Gràcies i Gràci… https://t.co/og2kafEWNT]]></document><document><![CDATA[📹 Goles partido J30 Liga Juvenil  U.D. Racing de Alcázar 2-3 Viña Albali Valdepeñas ⚽ 0-1 Adrián ⚽ 0-2 Víctor ⚽ 0-3… https://t.co/kr5gZnI3fK]]></document><document><![CDATA[Vos deixe una reflexió de @lsebacast  "Per atra banda, el Govern del Botànic no ix reforçat, perdent vots i escons… https://t.co/MtGFx58DEW]]></document><document><![CDATA[@jordievole Enhorabuena por el programa y por todos los anteriores. Me ha recordado a mi barrio en las afueras de M… https://t.co/QyhUfyulko]]></document><document><![CDATA[@arconada1 @FlamurtariBcn De la de Mourinho me acuerdo perfectamente, la del ‘92 ya no, que todavía no estaba por a… https://t.co/9xyfjuP0a0]]></document><document><![CDATA[@PioIin @Silvi_ta @andrespuentes @diego_gon Pero has cambiado pañales y limpiado culos?]]></document><document><![CDATA[Para eso hemos trabajado duro el resto del curso y hemos dedicado incluso nuestro tiempo libre a preparar actividad… https://t.co/qKaNClyEax]]></document><document><![CDATA[@oriena_ @2010MisterChip Y a mí q cierres la bocaza...pero bueno. Habla quien no tiene puta idea]]></document><document><![CDATA[@CarlospanzeR19 @DanielGiil @LuisContrerazs @JuanRamos07 Ta celoso pq no lo invitamos]]></document><document><![CDATA[@NovaEucaria @jacamp98 @ILP_Correbous Que asco que crueldad por favor basta ya]]></document><document><![CDATA[Hoy está ardiendo una parte del corazón de cada uno de nosotros, lo europeos y toda la humanidad. Solidaridad con e… https://t.co/lSXeyNTVrB]]></document><document><![CDATA[@wallstwolverine Por un momento se me había olvidado que tenía el móvil en inglés y pensaba que ya se decía "votes"… https://t.co/0qtGx3J2mi]]></document><document><![CDATA[@ecalvo75 @Ojimenezro002 @Mercadona @SebasFC @Alandbru Este punto de carga en concreto tiene pinta de que no hace f… https://t.co/5Ex2YNDeX8]]></document><document><![CDATA[@_Peich Totalmente de acuerdo. Sería más preciso hablar de actitudes de hombres que rompen en determinados momentos… https://t.co/fXVda6jshO]]></document><document><![CDATA[Pero dimos una lección de unidad de querer ser españoles y españolas por encina de todo al grito de fuera el francés]]></document><document><![CDATA[Sencilla, ¿verdad? Pues pocas ensaladillas son mejores que esta. https://t.co/wVPjad52OH]]></document><document><![CDATA[@metilado Claro, debería hacerte más visitas y asesorarte en tus dramas diarios]]></document><document><![CDATA[Para un destino turístico es IMPRESCINDIBLE dar una conveniente cobertura sanitaria. Gracias a los profesionales qu… https://t.co/h29iXBJboK]]></document><document><![CDATA[1 día para ver a Noel Gallagher en Murcia. @WARMupfestival  https://t.co/b7ys5GVfZK]]></document><document><![CDATA[@IRuizEscobar Por una caricia han organizado la mundial. Anda que no se ve... Y la actitud del resto cuando ha acab… https://t.co/iQxXAnznJb]]></document><document><![CDATA[2020 Kia Telluride vs Hyundai Palisade 2020 https://t.co/wPC8IWjPy7 vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @cayetanaAT Qué tontica eres, Anabel. Comprendo que se te pegue el papel de tontica que interpretas muchas veces]]></document><document><![CDATA[@xaviaguado6 @joseantciria @RTVEaragon @RealZaragoza 472 más solamente.... nah una tonteria!!]]></document><document><![CDATA[El C.D.Burriana ya es equipo de promoción y apunta al liderato https://t.co/SPaszsdMag]]></document><document><![CDATA[@nachonavarrogil le he dicho a mi padre que a lo mejor te llegabas a Sevilla a investigar y no sé lo que habrá ente… https://t.co/2mWaFKMaxU]]></document><document><![CDATA[«Para proteger a catedral antes do início dos trabalhos de reconstrução, uma espécie de imenso “guarda-chuva” vai s… https://t.co/D95YlhCqiQ]]></document><document><![CDATA[@Capitan49094854 Tres rumanas y dos rumanos  robaron mis dos hijas PEQUEÑAS ROCÍO y María y al ministerio de exteri… https://t.co/JskXFVJV9T]]></document><document><![CDATA[@RubenSanchezTW Para que los vas a votar ,... Para no mojarse nunca , así no se desgastan gobernando,]]></document><document><![CDATA[Master of Survival  by Ricardo [nadainventado]  #art #artist #nadainventado #masterofsurvival #scorpion #survival… https://t.co/kS1sKkKw5W]]></document><document><![CDATA[@CDNaXaRa @ArturoFiguero Hoy es mi cumpleaños, pero lo más importante es la recuperación de un hermano para mí. Un día menos para volver 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[Nunca dejamos de ser niños, no para nuestros amigos, ni para nuestros compañeros de trabajo, mucho menos para nuest… https://t.co/xPCyAZerfi]]></document><document><![CDATA[@upn_navarra estoa sin vuestros nuwvos socios? En serio? Yo en la vida os he votado ni os votaré pero que pensarán… https://t.co/KnDdA1S5Im]]></document><document><![CDATA[olhar de Mem Martins para o Castelo da Pena, Sintra (03.2019) em Vila Nova de Gaia, Portugal https://t.co/HrKHF6kBpv]]></document><document><![CDATA[La mejor nave para viajar por el tiempo es un libro, y con "La Odisea" te lees todos los libros del mundo. Un libro… https://t.co/FuS1BvVnuU]]></document><document><![CDATA[@SFCD1943 DESILUSIONADO, así me encuentro, pero ORGULLOSO  de éste equipo que me está haciendo vivir una temporada de ensueño y seguimos.]]></document><document><![CDATA[Así anochecía hoy en #LaPuente, con el Señor de La Cena abandonando el Romeral en Puente-Genil https://t.co/ymTOYTC3WS]]></document><document><![CDATA[@FranSobrido @elOrdenMundial ¿Mejor que Florida o Luisiana?... hmmm. Desde luego salió barata.]]></document><document><![CDATA[Siempre soy y he dicho lo mismo, si me veis diferente es vuestro problema.]]></document><document><![CDATA[@Irene_GJurado87 @kaoki16 Pues no lo son. Investiga, verás como hay diferencias sustanciales.]]></document><document><![CDATA[@iguardans @recomtogadaraya @el_pais Cuánta razón Ignasi. Es lamentable el nivel medio de esa profesión. Los ciudad… https://t.co/Se63zo45tH]]></document><document><![CDATA[@ivanlopesan @dansbans11 @murias_suarez @ahorapodemos @agarzon Cada partido que reparta sus responsabilidades.]]></document><document><![CDATA[@xriusenoticies @enoticiescat Una mejor, eliminamos las autonomías de España y sustituimos toda la burocracia por s… https://t.co/64lO0SCp1j]]></document><document><![CDATA[Recontando voto CERA en la Junta Electoral de Salamanca. Se va a hacer larga la mañana ✉️✉️✉️]]></document><document><![CDATA[@MrStamps3  we will always find a way mi amigo :-) #MafiaReunited https://t.co/b8xWcPZFqn]]></document><document><![CDATA[@GalgoCallejero Jugándose la desaparación del @PPCatalunya en el @ParlamentCat, es innegable que con @CayetanaAT al… https://t.co/IWrgzIsHBo]]></document><document><![CDATA[@emily_habsburg El principal impuesto y del que mas van a recaudar es del IRPF a la rentas MAS ALTAS . Vaya titular chungo usan estos]]></document><document><![CDATA[Hoy, Viernes Santo, hemos vuelto a disfrutar del #Madridistas en toda España @rintereconomia. Hemos contado con el… https://t.co/4HE4UT2jpm]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc Pensament i sentiment xenòfob. Fas mal fins i tot als teus amb el teu odi.]]></document><document><![CDATA[@BarbaranneWylde just got the news that the @OzzyOsbourne show in Frankfurt was actually cancelled. Are there any p… https://t.co/PMNPO1W8FF]]></document><document><![CDATA[@bubitolerele @pacopolit @tonipiqueras @Nacho_Ballester Joder macho todo facilidades]]></document><document><![CDATA[Pues si que les mola nuestras canciones a 60 km de aquí... ¡Grande los míos!  No queda nada para que llegue lo buen… https://t.co/Pk1xGlFm14]]></document><document><![CDATA[@ZaragozaGuillem pregúntale a @quintanilla_jo si vale la pena esta aplicación. @goyobenitez dice que es muy efectiv… https://t.co/LZRKVxIv8p]]></document><document><![CDATA[@DeporteslaSexta @sextaNoticias Verdad como un puño, ¿o no? ¿Cuantas mujeres legionarias sostienen al Cristo de la Buena Muerte? = 0]]></document><document><![CDATA[AVIP debió acudir hace un mes al tribunal contencioso, @dmontanes. Rechazamos el recurso del PSOE-PRC por anular lo… https://t.co/e2kYFzlVIY]]></document><document><![CDATA[El 90% de los cocineros de mi hotel son italianos , que luego digan que no existe el típico tópico de que los italianos cocinan bien]]></document><document><![CDATA[Si se sumaran los importes de las entradas a Notre Dame que supongo habrán pagado todos los que han colgado una fot… https://t.co/sqWPF5wgh0]]></document><document><![CDATA[@ignaciadepano uff, al final ha pegado otro estirón hacia abajo. Menos mal que mandé a la porra mis IBEX y estoy en Continuo.]]></document><document><![CDATA[Sanchez e Iglesias son 2 vendedores de elixires magicos donde todo es jauja !! El dinero vendrá del cielo para aten… https://t.co/0DXF3SGLoy]]></document><document><![CDATA[Mañana participo en el evento #socent de @viveromoratalaz junto a #PremiosJES @vozeapp y @junearrieta con la charla… https://t.co/wU8tf9Zyau]]></document><document><![CDATA[@podre_a @kispu5 @_o_polvo Vais COMER imensas, isto se de facto tiveres interesse, em apoiar o clube das TOUPEIRAS… https://t.co/pOp1fDCiS4]]></document><document><![CDATA[INCOHERENCIA POLÍTICA.  Buscamos fuera la defensa democrata. Sin ser capaces de tener DEMOCRACIA, en nuestra casa.]]></document><document><![CDATA[Encerramos a noite. rodrigozelaya juliquei albatroz680 priscillasanchessa Papito4k @#€residente em Guifões, Porto,… https://t.co/g2WTPAVkQz]]></document><document><![CDATA[#ripjohnsingleton📽#hastasiempre🕊 #hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/GxHj8OXa3Z]]></document><document><![CDATA[@javo2627 @FrayJosepho A ver si se invierten las proyecciones... Si no, a elegir entre cuerda, veneno o cuchillo...🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[Preparando el club de lecturas infantiles y juveniles para docentes de #Albacete que han montado desde… https://t.co/711TTvQ4FT]]></document><document><![CDATA[Y con personas como @tomnadal18 @cjac9 y @APiernas todo es mucho más fácil. Gracias por ayudarme a que el cumple de… https://t.co/Mu27tSVyKM]]></document><document><![CDATA[@R3publicano @AleixEspargaro @COTA @46Tortuga @FranciscoJ46 @CGdeV07 @Pecinogp_es @MartinoMoto @juliaruizm99… https://t.co/4pSyfKFxCE]]></document><document><![CDATA[@ProIndubio @luisabeledo @sergiocm @dariodieguez https://t.co/9eT3sO3lG9]]></document><document><![CDATA[@MrBananaDick @BenSummers95 @ReddzLeon @OliGaySexPornX @theo17110 @Otavio692x @hookupsonly100 @xxx_men_pt… https://t.co/vOPtJ39Nc5]]></document><document><![CDATA[Pues comparto la opinion de @Lucalo69 , y además existe el riesgo real de una peligrosisima bipolaridad que va a ha… https://t.co/PGtPWxshtB]]></document><document><![CDATA[#grannoche abadiapub_2018  #socuellamos #hsound #andreshonrubia #pioneerdj #pioneerxdj1000mk2 en Socuéllamos https://t.co/he7B7ie8mJ]]></document><document><![CDATA[Ruge... El eco del silencio .. Para y dispara.. . #vie #teextraño #fotografie #fotografia #photography… https://t.co/3ZcX2qW8tM]]></document><document><![CDATA[@MARC_intosh @KarlEgas Tuve alguno en el pasado. Pero ahora con más razón decidí volver para contar mi problema des… https://t.co/yOlvGTRb9H]]></document><document><![CDATA[@Hank_Solo Muchas felicidades, Hanky, desde Madrid, sin acritud y con cariño. 👏👏]]></document><document><![CDATA[Rosa de jardin #rosa #flor #flores en Madrid, Spain https://t.co/GTNcas28Eu]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_es A Si es como.el Vaticano quiere colaborar con España en buscar la paz social nombrando Arzobispo a uno… https://t.co/yw1qzfVUH0]]></document><document><![CDATA[Propuesta / Proposal (2019) by José Betancourt  Concept: 🍷 + W = figurative monogram   La marca gráfica y su concep… https://t.co/A9gUrElGit]]></document><document><![CDATA[@Sporting_CP @sportingtvofic por favor deixem ouvir a festa os milhares que não puderam estar no pavilhão sff]]></document><document><![CDATA[@PaharitoAsul Claro, por eso las películas de Marvel han sido un total fracaso en taquilla.]]></document><document><![CDATA[@bombers_man @albertdmcat @KRLS @miqueliceta No se me olvidará nunca ese nombre!!!]]></document><document><![CDATA[Puesta al día de control remoto de la monitorizacion continúa de glucosa en #diabetes. Dra Pilar Bahillo #SEDiab19… https://t.co/6PWPJh1B1B]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @Rapidobouzas que recorta diferencias en el marcador. @PontevedraCFSAD 3-1 @Rapidobouzas. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[@CaMa1610 @CarrascoMarimar @Irene_Montero_ Noooo, pero se llaman unidas podemos, 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ánimo @Cheryshev Espero todo salga bien y te deseo una pronta recuperación. Ganas d verte de nuevo en el césped]]></document><document><![CDATA[Sábado de sol. Papito4k #€residente em Porto, Portugal https://t.co/uQ0Z3yFfOH]]></document><document><![CDATA[@jpquinonero @museodelprado Lengua, Cultura y el Gran Arte @jpquinonero  #DeLaInexistenciaDeEspaña  @museodelprado… https://t.co/rKeA1U1sSV]]></document><document><![CDATA[Otra vez los que reclaman libertad de expresión y opinión impiden hacerlo a los que no piensan  como ellos. Desde… https://t.co/2zn8OOaelh]]></document><document><![CDATA[626488581 vbrito@agencia.caser.es La mejor seguridad para tu negocio o pyme. Novedad: cobertura anti ataques inform… https://t.co/o4aKGEXGK0]]></document></documents></author>