<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@serienfurecidos Me habéis leído la mente @serienfurecidos jajaja https://t.co/MU5RRR6dUt]]></document><document><![CDATA[Preparada para otro viaje. Creo que este año no he hecho más que deshacer y hacer maletas. Aunque este destino me g… https://t.co/v12v2yDB2p]]></document><document><![CDATA[@santiagocg64 @montano66 Permíteme completar tu agudo análisis político añadiendo que es evidente que Redondo ha de… https://t.co/LeA93T1I2r]]></document><document><![CDATA[Oye ya vale con juego de tronos ehh, madre mía si de cada 5 historias que veo en Instagram, 6 son de eso, que cansi… https://t.co/iarVPlXurF]]></document><document><![CDATA[@conximar @monicaoltra Pues el tripartito Valenciano , psoe , podemos , compromis , siguen la misma linea que sus a… https://t.co/nAgYMgxnQh]]></document><document><![CDATA[La muerte en quirófano? Q tratan d quitar gravedad a la causa d su ASESINATO? Guaido no t puedes seguir lavando las… https://t.co/njzwknP1KC]]></document><document><![CDATA[Déjate de hacerme creer que te importo con tus palabras y luego romperme con tus acciones 💥]]></document><document><![CDATA[Chupito por cada vez que me digan: no parece que acabes de llegar de la playa con lo blanca que estas jajajajaja no… https://t.co/biEpclmF0v]]></document><document><![CDATA[Teodoro García: “Crearemos un Alto Comisionado para el Mar Menor porque su conservación debe ser una cuestión nacio… https://t.co/HvdXlml6JM]]></document><document><![CDATA[@Heidimetal74 @MiirandaMy Ya... Muy feliz sábado!!!!  (Los pinos que verdean por aquí cerca son muy parecidos a estos suyos).]]></document><document><![CDATA[Que todo lo bueno te siga, te encuentre, te abrace y se quede contigo pa siempre, el resto que pase de largo. en El… https://t.co/G8RtVnzJvs]]></document><document><![CDATA[Fet habitual. Poca intel·ligència, curiositat i competència professional. No interactua, només guió. No escolta ni… https://t.co/hhRDv5XNCt]]></document><document><![CDATA[@SoniaFides @Elasombrario Lo leeré, seguro que me sentiré concernida, pero no creo que en el extásis...🤔#FelizDomingo]]></document><document><![CDATA[@isabelgonzalo Es bloquear más rápido. Si te bloquean antes luego no puedes echarte unas risas con sus paridas xD]]></document><document><![CDATA[El @psoebaena tiene un proyecto solvente y serio para seguir gobernando con criterios d igualdad y justicia social… https://t.co/ZuR1gHhWLD]]></document><document><![CDATA[Y por que la basura de INDA  No está ya en la cárcel  Y FERRERAS  dando explicaciones Junto con los responsables de… https://t.co/nukYLPqK2Z]]></document><document><![CDATA[Los cazas F-35 de Trump que Sánchez se niega a comprar aterrizan en España por primera vez https://t.co/Yzf3L1nFCh]]></document><document><![CDATA[Pues si señor a la #finalfour2019 @RMBaloncesto #HalaMadrid grande @facucampazzo 🙌🙌🙌🙌]]></document><document><![CDATA[@niblick62 @lapaseata Que chasco se van a llevar el 28 de Abril si Dios quiere .]]></document><document><![CDATA[Algo difícil de explicar, por un lado reciben y premio de Derechos Humanos y por otro son acusados de traficar con… https://t.co/qd634NVbWm]]></document><document><![CDATA[@RitaSantos66 É demais 😓 é que ainda por cima as frequências já estão corrigidas e mesmo assim ele não é capaz de l… https://t.co/GkBQNwGTkw]]></document><document><![CDATA[Ara serà x això q no som empàtics.. L educació i la societat q hem creat no té res a veure 😏 #malditaApiretal]]></document><document><![CDATA[@VogelfreiCAT @Marenostrum28 Doncs si és, pel seu caracter demostra q no li va gens bé]]></document><document><![CDATA[@merino_salas @elehblanco @hey_pola @Arturodelp Mañana voy a cocinar yo arroz de habas y alcarciles. Dan ganas de c… https://t.co/RSXoEQ3xPy]]></document><document><![CDATA[Muchas veces no nos paramos a ver los detalles... hoy os invito a disfrutar de ellos... Detrás de estas imágenes, h… https://t.co/w6IbCNedmp]]></document><document><![CDATA[#horasanta #JuevesSanto #alardelrey @IglesiaPalencia @descubrealar https://t.co/I9KOmLMH7o]]></document><document><![CDATA[@spastorl80 @whezker @es_kiQe @kortvex Jajajaja, pero si no habéis sacado nada. Absolutamente nada! En cambio, sobr… https://t.co/c8cnLyWzib]]></document><document><![CDATA[FELIÇ SANT JORDI,JORDIS!!!!. ENDAVANT I FORA!!!!!  Una abraçada de la Pepi. https://t.co/dqmTSXolKW]]></document><document><![CDATA[Vello Cárcere, antigua cárcel de #Lugo. No se me ocurre mejor escenario para presentar #Animal en la ciudad gallega… https://t.co/FnAqWe4bbC]]></document><document><![CDATA[Intenso día en los Juegos del Mediterráneo, Pescadería y La Chanca con muy buena acogida. La gente sabe que el… https://t.co/GFY3sYRkfa]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Pues bien que recomiendas su lectura. Os creéis todo lo que no se demuestra? https://t.co/OihNj8nryG]]></document><document><![CDATA[RT Ana Larraz @Analarrazgale  El martes nos vemos en @ambitocultural de @elcorteingles de Independencia en… https://t.co/3DZU3LsHsP]]></document><document><![CDATA[Bieeeeeeeeeeennnnnnn!!!!#SálvameOkupaFinal #Victor https://t.co/6MtWF4AC4i]]></document><document><![CDATA[QUIEN A VISTO Y QUIEN TE VE SEÑOR CORTES PADRE DE LA NIÑA MARI LUZ:ERES UN INCULTO Y TÚ INCULTURA TE HACE SER MAS I… https://t.co/CUVXxKtW5l]]></document><document><![CDATA[@Belategui ¿Algún problema con que, precisamente, sean "sevillanas" lo que baila? ¿Es que sería más "digno" bailar… https://t.co/rPI2K52B8l]]></document><document><![CDATA[@Pablofisher_ se llama separar autor(es) y obra. en España cuesta pero vamos mejorando]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo @PugaGmail @merceddesmorale #HazQuePase #28A @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[Pelín de #canela 😂 ✔️ Yogur natural ✔️Pasas ✔️ Plátano ✔️ Nueces ✔️ Almendras ✔️ Chocolate 85% #desayunosaludable 💚… https://t.co/7brraD7gDt]]></document><document><![CDATA[Reabren las playas de Can Pere Antoni y Ciutat Jardí.  Las dos playas cerradas ayer por un vertido se han reabierto… https://t.co/G1RXjcRRzY]]></document><document><![CDATA[Eu e a Rute ontem no concerto do Lucas Lucco demos um treino as pessoas à nossa volta jasuz]]></document><document><![CDATA[@elmerengonbcn @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @sonsoles_ph @jmartinperiflu @Emerg_Vs_Urgenc… https://t.co/QoY6kh9v0L]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Bro os serviços mínimos nunca iriam chegar, são vários aeroportos a precisar de abastecerem, fora… https://t.co/Myy5X8Lzju]]></document><document><![CDATA[Vello Cárcere, antigua cárcel de #Lugo. No se me ocurre mejor escenario para presentar #Animal en la ciudad gallega… https://t.co/FnAqWe4bbC]]></document><document><![CDATA[@esperanto343 Pues sí. Del cole San Fernando. A lo mejor el que no eres de Elche eres tú 🤷🏿‍♀️]]></document><document><![CDATA[@eugenionarbaiza @atresmediacom Sus intereses son primero , eso esta demostrado !]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc Quizá no me explico bien, o bien no me quieres entender. La medida es por el riesgo que tiene por ser… https://t.co/pDaS0TQjZb]]></document><document><![CDATA[@abrahamzuniga1 @alexoficial @CFCONFIDENTES @alejandrablackk Mil GRACIAS 🤩🤩]]></document><document><![CDATA[@torrabotijo @livedboing @Odisea_forever @NapoDainamait @s0yningun0 @LI3PeO @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda Más vale tarde, que nunca. 👏👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Se para el tiempo en Islantilla!  . . . #islantilla #huelva #dueñosdelparaiso #centrocomercialislantilla… https://t.co/pdAXHZudZX]]></document><document><![CDATA[¿Cómo tiene que ser la guitarra que se toque con esta púa? 🤔 https://t.co/4enGyrnTjq]]></document><document><![CDATA[@Consuelo__0 Hola! Escríbenos a través de nuestra web contándonos el caso: https://t.co/VcnZyhzatg y vemos cómo podemos ayudarte]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que tal campaña, ahora con el Cristo que donado o no, está tranquilo que está pasando ya no saben que ha… https://t.co/uJmvo55qMn]]></document><document><![CDATA[De Triana para el Mundo. #EsperanzadeTriana19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade #MadrugaSevilla #SSantaSevABC… https://t.co/PWVQXyGJFX]]></document><document><![CDATA[Haciendo el TFG me doy cuenta de mi bipolaridad: que llego, que no llego, que me va a dar algo, que está controlado... 🤯 cada 5 min]]></document><document><![CDATA[Ayer me dijeron que ser ordenada no es una cosa negativa, pero sinceramente creo que si lo es porque cuando veo alg… https://t.co/nqfSFxRVNZ]]></document><document><![CDATA[@inf_vegabaja @informacion_es Amas de un@ no va a aguar las fiestas !! 🤦]]></document><document><![CDATA[@Jucilbaleares @jusapol @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/WHVnpEt9dl]]></document><document><![CDATA[@Meji691 @Serpico73302022 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos… https://t.co/7ouYlAnmFR]]></document><document><![CDATA[It is expected that aliens will arrive soon @ThEnglishTshirt #TETSpassive https://t.co/HKbXRIaeQS]]></document><document><![CDATA[@radiopolla @elenahi19746578 Si los animales hablaran, madre mía lo que tendrían que escuchar 👂 jajaja]]></document><document><![CDATA[savinogiulietta la bellezza della vita in giro per il mondo ❤️#portamiconte #viaggiaresempre #viaggiare #pieroberta… https://t.co/SMV3B01Mwu]]></document><document><![CDATA[@xochitlacatl @sanchezcastejon @MichelMontaner @ANDRESPERELLO @Thonycerda @maria7carrasco @averamate @PalmaPonent… https://t.co/L5cjt5PPa0]]></document><document><![CDATA[@calleabril7 @locodelcolor @makacombo @sultantrianero @Amargura79 @EstrellaCarre @Feriade_Abril @Pilarmfm… https://t.co/BIcOUD0o7H]]></document><document><![CDATA[🛑Hoy os  quiero contar que la medicina alternativa no puede curar el cáncer. ‼️Desafortunadamente cada año  vemos a… https://t.co/k0Ovvieyqy]]></document><document><![CDATA[Guanyar reclama que el proyecto del corredor litoral de Alicante se integre en el PGOU https://t.co/nvgANHE48v]]></document><document><![CDATA[El Putxet, Barcelona. #ProyectoBukowski en El Putxet https://t.co/MXIbYsrm5F]]></document><document><![CDATA[Antequera ⛰️ . . . . . . . . #Antequera #ElTocal #views😍 #nature #Andalucia #queagustito en El Torcal https://t.co/39ofBwShgE]]></document><document><![CDATA[A mí y al amor lo conociste el mismo día, gracias por tu parte, yo cuando te conocí no sabía que ibas a ser tan imp… https://t.co/mikI6He6cb]]></document><document><![CDATA[fcbhandbol #ligasasobal aleixgomez11 @ Palau Blaugrana https://t.co/Mk3hIIIxpq]]></document><document><![CDATA[Orgullosa de vosotros @bmESPERANZA, hemos hecho un duro trabajo que se ha visto recompensado en las calles cada día… https://t.co/6gotlN40la]]></document><document><![CDATA[Contigo Albert!!! A por todas y con España y La Rioja! @CiudadanosCs @CsLaRioja]]></document><document><![CDATA[@raau_guerra eitaaa, o choque eu não levo kkk ainda bem aí ia ser dms de azar ahahah]]></document><document><![CDATA[La recompensa al esfuerzo y el trabajo. Por fin llega @Jorge_Navarro9 ¡el primero de muchos! 🦁]]></document><document><![CDATA[Y así he terminado el entrenamiento 😅🌧 @HSNstore https://t.co/8tVyXhzJiv]]></document><document><![CDATA[No cal aqui en pots acondeguir molts de bons i fairy, i clavells i roses i.....]]></document><document><![CDATA[@JavinMeneses Hola Javier Bonita la estrofa de la canción feliz Viernes corazón desde Barcelona  España 💋💋💋💋🍀🍀🍀🍀🍀🍀 https://t.co/24OAQFPUyo]]></document><document><![CDATA[@ma_mtnezmtnez @eleciones2016 @PacmaValencia @PartidoPACMA En Cantabria tienen temperaturas muy bajas para este ani… https://t.co/4uOstfYSHb]]></document><document><![CDATA[D.E.P....🏛🏗🏛🏛🏛🏛#notredame #paris acabo de salir del trabajo En ese lugar especial lleno de paz luz y energía  Y en… https://t.co/Ehch33CETP]]></document><document><![CDATA[Yo me voy a poner a estudiar hasta las 8 y me duchare asiq pa las 9 9 y algo guay  *cries de tristesa*]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @Makinavajo @jusapolsantiago @Gata76097266 @CarrascoMarimar @interiorgob @sanchezcastejon… https://t.co/vaZsAMYBR7]]></document><document><![CDATA[Este es el comentario que me dedica "El País" (La Nacion de naciones discutida y discutible) por mi aparición como… https://t.co/cVoKVClFyy]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @elespanolcom Es que hay q verlo pa creerlo,con lo q se quiere a los hijos y q haya madres así! Y… https://t.co/h7y1vfXV0V]]></document><document><![CDATA[*volia dir: Tristament, sol SER una raresa. I ja que hi soc: una raresa no només a les eleccions municipals, malauradament.]]></document><document><![CDATA[Final de mi jornada electoral! 💪 Día agridulce porque aunque no han ganado, el fascismo se ha levantado. Seguiremos… https://t.co/7EgSwrgokh]]></document><document><![CDATA[Foi ontem noticiado nos Mais bastidores que Samaris estava prestes a renovar. O que separava eram 500mil€ e que ser… https://t.co/v8xzZ9TZ1g]]></document><document><![CDATA[@elEconomistaes Parece que los debates sí tienen atención...aunque no sé si lo que trasladan es lo que se espera 🤔]]></document><document><![CDATA[Casado sigue con sus mentiras en #ELDEBATEenRTV no tiene ni una sola propuesta, sólo calumniar al @PSOE #GanaPedro]]></document><document><![CDATA[xq todo el mundo tiene el efecto en instagram de los labios gorditos y yo no :'''(]]></document><document><![CDATA[@rovigar59 Jamás saldrán de la pobreza si no saben salir de la incultura. Por lo visto,  con tantos años de reinado… https://t.co/FQcz8mLm7R]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia @DescubreHuesca… https://t.co/XEZdaR4U0z]]></document><document><![CDATA[Que nos lo digan a las ciudadanas y ciudadanos de Madrid que viajamos en metro, concretamente en la línea uno y en… https://t.co/ejy2e4C5mv]]></document><document><![CDATA[@hematocritico @perradesatan Está casado con Joanna Newsom, ¿lo sabías?]]></document><document><![CDATA[Que quede clarito, a mi nadie me llama gorda, fea, que no le gusta como visto, lo que como o como hablo siendo él e… https://t.co/LsAzCeCmFB]]></document><document><![CDATA[Kronos. 12x 75x65cm. mixed media on canvas. * museogoya until June 2th in Zaragoza, Spain. During my exhibition: La… https://t.co/iF3qK1ljAm]]></document><document><![CDATA[@LluisPuigGordi @Jaumaulet  Per Sant Jordi abraçades i rialles per aquells companys i companyes empresonades.  Peto… https://t.co/mVmpEPj9YX]]></document><document><![CDATA[Anti-Eviction activist Ben Gilroy has finally been released from prison https://t.co/aJTbftWKev]]></document><document><![CDATA[@FIL0S0FIA Yo creo que es dificil enamorarse solo de una sonrisa, uno se enamora de algo mas.]]></document><document><![CDATA[A ver, que yo venía aquí a poner en mi perfil un link de links y me he despistado. Si alguien quiere echarle un ojo… https://t.co/jb123KstGS]]></document><document><![CDATA[@brugmansiae @elAmoMarxista @hermanntertsch @agarzon Te lo has currado tu misma]]></document><document><![CDATA[@chuchoquehabla @sumalen59 Estuvimos este verano con nuestra autocaravana y el unico problema que tuvimos es que lo… https://t.co/a7i5bwq3MN]]></document></documents></author>