<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Yo cuando escucho “Yo voy un día a la feria y por cumplir” https://t.co/CK6mmjQXb7]]></document><document><![CDATA[Juanmi atado por el Betis según "Al final de la Palmera" https://t.co/8EXERyYLWz]]></document><document><![CDATA[El debate de @Albert_Rivera se basa en criticar a los demás y no defender sus idea, ¿Alomejor es xq tiene las misma… https://t.co/e4rBickrao]]></document><document><![CDATA[@ancin1977 Amén a todo. Además como mismo lo dices tú, llevo yo años repitiéndolo en mi casa y nadie me creía.]]></document><document><![CDATA[😊 Hola os quiero dar las gracias a todos los seguidores y os voy a dejar unas fotos con los jugadores de esta tempo… https://t.co/2n4H0AspJJ]]></document><document><![CDATA[@anaarcoiris8 Tengo cierta curiosidad por saber cómo veis exactamente :/]]></document><document><![CDATA[Que viva la lucha de la clase obrera  gritan la gentecilla de la @UJCE e @elpce en la manifestación republicana… https://t.co/Ih3ZcEw2As]]></document><document><![CDATA[@CompassionCA Meditação Bíblica Diária – “ Bendito Seja o Deus e Pai de Nosso Senhor Jesus Cristo, Que, Segundo a S… https://t.co/hhOhnHeaxH]]></document><document><![CDATA[@cansinarubia Aprendí a hacer la maleta viendo esta peli😀 https://t.co/ww3yvC8odE]]></document><document><![CDATA[Perque ara el vostre lema és “Investim a Pedro Sanchez sense condicions” suposo]]></document><document><![CDATA[@Ljr16015824 Mucha suerte, yo me he rendido temporalmente con DIA, otro escandalazo donde la CNMV ha permitido un a… https://t.co/SBiAjGB2Tw]]></document><document><![CDATA[Buenos días.  Cambio de ubicación!!! Feliz Sabado en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/MBdTpeQeZ1]]></document><document><![CDATA[@Noel_PI @misotrasvidas @eleder Aquí están desatados, WhatsApp, Facebook... Es terrorífico.]]></document><document><![CDATA[@AlexFIT360 Mira la segunda acepción. “Particular de la persona”. Podemos debatir de muchas cosas pero esto es algo… https://t.co/Oz2Bi5XbdR]]></document><document><![CDATA[Autorretrato  Cristal sucio de la cocina sobre lienzo gris   #Selfie #Nikon #Portrait en Sabadell https://t.co/xGfuU88JP9]]></document><document><![CDATA[@CallahanDrone @TaxiNissanLeaf @felix_alon @javiercostas @opuerto1974 @euroFerQ @joseenpeco @CalvAmb @ramonbgu… https://t.co/xn6B9YL2gW]]></document><document><![CDATA[Uno para Compromís y otro para Unidas Podemos. Y ante todo, yo diva. https://t.co/AuZgjN3Gj7]]></document><document><![CDATA[Cargo de muchos venezolanos que quieren venir, somos un estado qué hace lo que le da la gana, y cuándo tiene que se… https://t.co/NGrN4DRHKI]]></document><document><![CDATA[Fernando @fernandry bien, no hay vocación de servicio sino de gobierno. Así, España, un combate en vez de solaz. Lo… https://t.co/7A5pTjwiA1]]></document><document><![CDATA[The Social Cost of Automobility, Cycling and Walking in the European Union https://t.co/wiDbbtU9Mv]]></document><document><![CDATA[@PacoVillaespesa @ClubTeslaES @foroelectricos @DomoElectra @raqueldura @jorgemilburn @Arturopdelucia @CarlosDG100D… https://t.co/XMgm6z2Ekn]]></document><document><![CDATA[Sólo rodearse de arte, flores y plantas es más bonito que quedarse durmiendo hasta tarde 🥰]]></document><document><![CDATA[Tarde de coaching... #institutoomnes #salud #cuidate #ayudándoteamejorar #fisioterapia #coach en Instituto OMNES https://t.co/VxtZ8EHRBk]]></document><document><![CDATA[#YoUsoFairy #NadaContraElMistol Según los podemitas debo ser de la casta 🤣🤣🤣🤣 https://t.co/wFNjYaO0Pi]]></document><document><![CDATA[Pero por que paran a Leclerc ahora??????????????????????? Y para poner el medio?????????????????? De verdad son mal… https://t.co/lyK9Dcw3Y0]]></document><document><![CDATA[#CuatroAlDia50 estaria bien remarcar que las imagenes de autobuses ardiendo son acciones de los golpistas, o los qu… https://t.co/geP3jmo4al]]></document><document><![CDATA[Hoxe estaremos con @OsNinguens para pedir dignidade e intervención social fronte á especulación. https://t.co/j7A4XNfoyu]]></document><document><![CDATA[Join the @thetileapp community! Stop losing stuff with the most powerful bluetooth trackers: https://t.co/svGlR4Y7Oc https://t.co/HSV9hAdnKU]]></document><document><![CDATA[Portada de @abc_es que resume el debate de anoche ⤵️ https://t.co/X7Y7qoePbJ]]></document><document><![CDATA[El puto Abascal habla con palabras random que le salen porque sino no lo entiendo]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡Hasta donde podemos llegar!!!  ¡¡¡Increíble!!! ¿ En qué mundo vivimos?https://t.co/nrqbwSU9y2]]></document><document><![CDATA[@josecmort @MeteoAlertaCT Y eso que esta el tanque de tormentas del mandarache al lado.... 4:40 ya aflojado de llover en los dolores]]></document><document><![CDATA[@pepekimto @Victoriamrmr @IUMarbellaSP @andrescuevas12 @IbanMoncholi @tristealegre @Pio_judas @GuzmanCasares… https://t.co/V1uSt9nLdY]]></document><document><![CDATA[#SaveTheChildren]  Acuerdo con Marruecos: Save the Children pide que no se repatrie a ningún menor migrante en cont… https://t.co/zEjc6B5J0x]]></document><document><![CDATA[@Nohicisteis @PJoliCo @sanchezcastejon @PSOE Blanqueando a asesinos de tiros en la nuca y separatistas que quieren romper España 🇪🇸🤦🏻‍♂️]]></document><document><![CDATA[@mmendizabal1 Cuando el rugido de la caverna amenaza con infestar el aire, sólo el aliento fresco de la democracia… https://t.co/ZEJxalFKzk]]></document><document><![CDATA[Le van a dar hasta en el carnet de identidad a semejante salvajes, decir que el PP con mayoría absoluta, no se carg… https://t.co/ySIUpK2ic0]]></document><document><![CDATA[Hecho y dicho. Invertir en armas de destrucción masiva da mucho dinero 😻😻😻😻😻]]></document><document><![CDATA[@claire_und Madrid es muy guay, yo he vivido 1 año entero y siempre que voy me encuentro fantástico no obstante ent… https://t.co/E9RUoCCo5F]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 0.98 km in 12m:26s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Ves los tweets de los aficionados del arsenal contra mustafi y sabes que está noche su gol contra el Valencia ni se cotiza]]></document><document><![CDATA[O meu pai está a almoçar agora e o almoço dele é pão com batatas fritas. Quem diria que tem um curso qualquer de cozinheiro]]></document><document><![CDATA[Otra de las obras de Joan #Miró es "La sonrisa de alas flameantes" https://t.co/SDUpw2ULmO]]></document><document><![CDATA[@BoysdoLukeOn @julianjaxxxon @Agitando_tudo @BigCocksDaily @BoysOsmelhores @BoyzSpace @CupidoEntre @Dotado_Paulista @the_crazyduck 😃😋😋😋]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Paradon del @Rapidobouzas que evita el segundo del @PontevedraCFSAD. Este Ponte va muy enserio a por el play off!]]></document><document><![CDATA[@estoyloca70 Y alguna cosilla más como correr 10km y leer la prensa con un café 😅 ... Y por supuesto comprar en el Carrefour.]]></document><document><![CDATA[@ana_urcelay @memeses2 ¡¡"Estoy seguro que la congoja es mayúscula para más de uno/na"!!]]></document><document><![CDATA[@okdiario Hay  que hablar de ETA y de VENEZUELA. las víctimas  son los muertos  asesinados ha traición por ETA, que… https://t.co/CGnXQ5lSK4]]></document><document><![CDATA[@sonytains Entre 2010 y 2014 viajaba una media de 3 veces al año a Venezuela. A partir de 2015 decidí dejar de ir,… https://t.co/MZS6K4TwRI]]></document><document><![CDATA[@CamaneRodrigues @Prince___007 A partir do momento que “cada um poupa o que quer”, passamos a não descontar um cêntimo para a SS, certo?]]></document><document><![CDATA[@SoyCarlosYTu Tú piensas que la gente es tan ignorante para creerse eso? La política del miedo cuando están de mier… https://t.co/yzbbnaRL2g]]></document><document><![CDATA[Si al final va a ser verdad lo de Espanya ens roba, faltaba puntualizar, unas veces fueron madrileños otras andaluc… https://t.co/PcKcvFzkPW]]></document><document><![CDATA[@IxGxM5 @Whoodex No te ha dicho nada de la peli de capitana, la frase es de Endgame]]></document><document><![CDATA[Llevo un rato mirando los relieves de la nueva intro. Si la antigua narraba la rebelión de Robert ya que legitimó s… https://t.co/w1gmPKfuCL]]></document><document><![CDATA[@josantonio_jh @AllivesSevilla Ah, ya, que malos los curas y las monjas y los laicos creyentes, por eso los mataban… https://t.co/np17W1x0r4]]></document><document><![CDATA[@Juliet670 @sninobecerra En otoño, todavia no. - Deficit del estado superior al 3% a fin 2019 - Timidos toques de a… https://t.co/CgDP43dhRH]]></document><document><![CDATA[🎯 "El abrazo del oso al que de forma entusiasta se apuntó la otrora combativa entidad vecinal que tras cuatro años… https://t.co/fq7sh4qbdZ]]></document><document><![CDATA[Me han dicho varias personas que les gustó mucho mi entrevista del martes en la SER. Os dejo el enlace. 👍🇪🇸   https://t.co/lXD8Q88zZB]]></document><document><![CDATA[@silviaromera1 PARA ADOPTAR RT @federaciontidus @mfont46 @PatriRYK @elblogotecario @Sol55304666  @CuscoRamon… https://t.co/l1BFHhvNNF]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ Riu, riu! Que per molt poquet aconsegueix ser la Presidenta del Consell de la @Generalitat Valenciana 😱]]></document><document><![CDATA[Quique setién sigue mosqueao con el derbi,que no entiende como se gana sin tener posesión https://t.co/F3en4Rq4DO]]></document><document><![CDATA[@Cmr1899 Estaba soñando lo que el Ajax le iba hacer jajajajaja jajajajaja]]></document><document><![CDATA[Que saliera  anoche después del debate el Ábalo y no saliera Perrito Sánchez, es un síntoma muy grave ya que eso si… https://t.co/phNqZS3Hgh]]></document><document><![CDATA[Lo de las pipas y las sentadas en las aceras de tanta juventud, tal y como si llevaran horas de peregrinación, me p… https://t.co/BqRgiIDZSn]]></document><document><![CDATA[@PSOEPonienteSur @AndrsBardeo ¿Puedo saber por qué me etiquetáis? No es la primera vez.]]></document><document><![CDATA[El estudio PARTNER 2 lo reconfirma: indetectable = intransmisible.  https://t.co/X6aYSNthfU]]></document><document><![CDATA[Pero vamos no lo merece ni el Sevilla, ni el Getafe cayendo con la Real ni el Valencia perdiendo en su casa con el… https://t.co/oikfIKWUu3]]></document><document><![CDATA[No sé qué está ocurriendo pero si es otra colaboración con Oliver me voy a morir]]></document><document><![CDATA[@pnique @Pablo_Iglesias_ Echenique sufre acoso. Es poner un tuit y se llena de respuestas maldiciendolo. Sigue así chaval!!!]]></document><document><![CDATA[@CarrascosaCris_ @davidmaeztu @R_Gamez Que conste que le tratamos bien!]]></document><document><![CDATA[@JournalRupert @populares @arvaldivia @ElHuffPost @squaree ¿No te funciona el enlace? Lo ha creado un vecino tuyo.😂… https://t.co/zAIeIjBqbZ]]></document><document><![CDATA[@anagnorisis11 @lavillarojilla Cierto, pero si hay alguien como Arrimadas,]]></document><document><![CDATA[Aquí tenemos a un periodista que menosprecia un arte (el de bailar sevillanas) que lo ve inferior que ir al cine. H… https://t.co/ViPth3U6Zo]]></document><document><![CDATA[@DiogoAlex43 Mano isto antes do jogo vai ser só falar news para destabilizar, nao vai encher sequer a de cima E que… https://t.co/EqZGPn6r8h]]></document><document><![CDATA[la #EspañaViva que quiero. #YoVotoVox   #NoMolesteCorruPSOE #NoMolesteCuatro #NoMolestePodemita   #28AbrilVotoVOX… https://t.co/sUf0zM0Iig]]></document><document><![CDATA[@eduardoinda @isabelinajg Pues una de 2 1 fake new, como siempre 2 son aprovechados q simulan asociación con enrequ… https://t.co/c8JyfNt5Zf]]></document><document><![CDATA[@LidiaRodrigueez @COE_es @deportegob @myd_csd @EsUniversoMujer @MujeryDeporte_ @womaninsport @AytoAlcalaH… https://t.co/hyZ6pdFwnM]]></document><document><![CDATA[4ª jornada  RCD Mallorca -4 - @RealBetis Balompié Alevin B -4 https://t.co/wy8jZdoUph]]></document><document><![CDATA[@martomorillo @CarmCerv @jcxx40 @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56 @BrunaHusky @EmmaOzores @silviaromera1… https://t.co/ICDtLEfh1G]]></document><document><![CDATA[@TeShaGuAn @raul230280 Correcto. La prostitución voluntaria es un trabajo más.  Los proxenetas NO.  Mafias NO]]></document><document><![CDATA[En Comunidad de Madrid ha aumentado 4.60 puntos en estas elecciones en comparación con las anteriores elecciones ge… https://t.co/HTAh183mJA]]></document><document><![CDATA[Gràcies a @etimonline per deixar-nos compartir un any més aquesta fira del vi amb vosaltres ❤️❤️#femcoperativa… https://t.co/vpxQhPnKKj]]></document><document><![CDATA[Chupito por cada vez que pongáis en Twitter "¿Soy el único al que no le va WhatsApp e insta?]]></document><document><![CDATA[La campaña electoral del 12 de Abril puso al descubierto la impopularidad de la monarquía entre la ciudadanía… https://t.co/fdHB1KokCG]]></document><document><![CDATA[@RobertoMartGonz Por la calle me la han ofrecido 20 veces ya...estoy harto]]></document><document><![CDATA[@LoboEnMadrid @CarrascoMarimar Estos pijiprogres son millonarios que viven en las zonas residenciales de lujo, a lo… https://t.co/L4GrkSQKrF]]></document><document><![CDATA[#AbascalAR pongo la tele y el de VOX en @telecincoes. Empezamos bién el día xD😜]]></document><document><![CDATA[Como Presidente del  @RMUBaloncesto quiero hacer público mi más sincero agradecimiento al @AytoArchena… https://t.co/v1ExlQZMPf]]></document><document><![CDATA[@siguesiguepop Yo dejé de verla en la segunda temporada y me puse al día en la anterior, en maratón. Y la verdad es… https://t.co/KzNY7xZ7Nj]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Ánimo Capitán. Hace falta algo mucho más fuerte que un infarto para doblegar un espíritu como el tuyo. 💪💪💪]]></document><document><![CDATA[1/8 de final MIC C D Berga - 0 - @RealBetis   Balompié  Cadete A-4 Manu Morillo (2), Hugo y Toro  En 1/4 nos enfrentaremos a Llagostera]]></document><document><![CDATA[@PsychoMartin131 @Fly_Norwegian @kefairport @aena @flightradar24 @windyforecast @Icelandair @icelandairport… https://t.co/nmGX4LUqWs]]></document><document><![CDATA[BT21 + BTS shoes  (custom size) Giveaway  We are giving away a Huge collection set including BT21 + BTS Custom size… https://t.co/vZuwQuRYre]]></document><document><![CDATA[Pues ya sabemos que el de la semana que viene es EL capítulo. Otro de transición, con algún momento memorable #GameofThrones]]></document><document><![CDATA[Drinking a Nos Flandes by @cervexanos @ Fiesta De La Cerveza — https://t.co/H6Jqrii2Dj]]></document><document><![CDATA[#PaellaTime (@ Berenger Y Anton in Santa Pola, Comunidad Valenciana) https://t.co/3b38138Asa https://t.co/BjxJ8wQ7Y5]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @vox_es Porque eres ya mentiroso di que Putin estuvo y se llevo El Oro de Venezuela y el petróleo tambi… https://t.co/N5bp1JZSET]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv Si, me alegro y mucho! Es un TRAIDOR para el madridismo]]></document><document><![CDATA[@Punto_Sobrelai @Lolamonte Ay, pobrecica, qué buena fe. Felicítala, ahora en serio. Buena ciudadana.]]></document><document><![CDATA[Laqs Reinas se dan la paz en la catedral de Palma( Si VIS PACEM PARABELLUM) https://t.co/HekdReVr7e]]></document></documents></author>