<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@oscarmlage @OrestesCA @GDG_ES Busca a los gdg más cercanos @GDGVigo @GDGSantiagoES  y te ayudan a entender los procesos]]></document><document><![CDATA[Maldita hemeroteca. De Gispert, esa gran patriota española https://t.co/bC7eifRYS8 vía @laSextaTV]]></document><document><![CDATA[@NoSoyMalkovich @politica_la Para pillar a este y forrarle a ostias culturales hasta que el mono hable en inglés]]></document><document><![CDATA[NO IRÉ A LA TITAN. - Ayer, a escasos 9 días de la @TitanDesert , sufrí entrenando una caída la cual me destrozó los… https://t.co/23qfv2W8Q8]]></document><document><![CDATA[#LosMásVendidos de #SantJordi2019 en @GigameshTienda...  ¡Enhorabuena, Ferran Varela, @DoctorMoriarty, @MiriArtte,… https://t.co/vz3Gq8w9Pw]]></document><document><![CDATA[Aquí me siento... Como mi amiga @britneyspears 😅 #britney #pieceofme #britneyjean #britneyspears #britneyarmy… https://t.co/ndrxyM17bM]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 En una guerra civil muere gente de ambos bandos está claro. En la segunda guerra mundial tam… https://t.co/aKVjYXWqf1]]></document><document><![CDATA[@RegalaVida2 EN  ADOPCION RT @heroesde4patas @PugaGmail @AmarPPPs @SOSPPP_Spain @AmarPPPs  @DesventurasCleo… https://t.co/3DtHvdh53t]]></document><document><![CDATA[@vorobenlloch se te ha visto el plumero campeón llegaste a Torrente como pacificador y lo único que intentaste es d… https://t.co/Rpo7rjfNH5]]></document><document><![CDATA[Today #marvelthon = @MarvelStudios #marathon To start #CaptainMarvel Later, time for lunch and finally a great ending with #AvengersEndgame]]></document><document><![CDATA[Tendrían que avisar que la propaganda de vox arde bastante rápido, casi me quemo los dedos]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @_raulpina_ Hijos de puta, eso es mentira. Las que mandaban eran las Montero. Vemos claramente que las c… https://t.co/1mZBhBsX8D]]></document><document><![CDATA[No todo es baloncesto , ahora toca divertirnos de otra manera https://t.co/ruaQitZN8H]]></document><document><![CDATA[Cada vez que uno se sumerge todo es posible, aunque sea el sitio que más conoces, como es Marina del Este en mi cas… https://t.co/OdRDANm3fX]]></document><document><![CDATA[@AmonAmarthBand @AppleMusic La mejor música, para mí, de la historia de la banda🤘🤘🤘🤘]]></document><document><![CDATA[@agomezroldan A mí nunca me ha llamado la atención, no me atraen los mundos fantásticos de corte medieval. Yo por m… https://t.co/FlTZb6Hggw]]></document><document><![CDATA[Mano obviamente isso é automático e o nome do gajo na altura da resposta era a palavra]]></document><document><![CDATA[El invierno se acabó y la primavera nos saluda. Antes de cambiar de ciertos os dejo una de mis últimas fotos de est… https://t.co/yPABERnCfs]]></document><document><![CDATA[@angel_belles @Pilarababas @pnique Enhorabuena a C's y Vox, un resultado espectacular...]]></document><document><![CDATA[A campaña chega ao seu final, semanas de intenso traballo pero coa alegría sana de atopar a centos de persoas que s… https://t.co/YftnoAoXOy]]></document><document><![CDATA[Uma foto rara! #gaspar #catsofinstagram em Amadora https://t.co/0pdKsbKDL2]]></document><document><![CDATA[No es el primer ministro de Fomento socialista que lo propone. Ya Pepiño Blanco, Mr. Gasolinera, ya con Zapatero lo… https://t.co/Fzv6K6mdNa]]></document><document><![CDATA[Qué paradoja que Los Verdes lleven tantos años empleando ese color para que al final se lo haya apropiado un partid… https://t.co/eRSTKMwPFE]]></document><document><![CDATA[@mariammac Miguel Ángel Román, narración después del gol de Rodrigo para remontar ante el Getafe.]]></document><document><![CDATA[Sin embargo los proyectos adaptados a las necesidades singulares de tribus concretas, aunentan ritmo de ventas y pr… https://t.co/aVGYyjsj2L]]></document><document><![CDATA[@jordi_canyas @PSOE @sanchezcastejon @ehbildu @Esquerra_ERC ! Hay! Sr Cañás, sigue sin darse cuenta de donde venían… https://t.co/pdNeKWYlLj]]></document><document><![CDATA[Esperando la campaña contra @NetflixES, @foxtves y @neox por Padre de Familia, que tiene chistes que dejan a cualqu… https://t.co/27u18zGGTZ]]></document><document><![CDATA[Cada vez que conozco lo que dicen de mi quienes me critican a la espalda (les falta mucha personalidad y valentía p… https://t.co/7cmsvm2ga6]]></document><document><![CDATA[@NextBestPicture I'm a night worker. Easy money and only weekends. Think about it.]]></document><document><![CDATA[Yo cuando Albert Rivera ha empezado con lo de "Es el silencio, es el silencio", me he acordado de Poli Diaz y Proye… https://t.co/8AgEFZxM7N]]></document><document><![CDATA[@Vero_290678 Buenos días, en Conil amanecio lloviendo a mares .. tambien en el estrecho?]]></document><document><![CDATA[@nlclhc buenas, Antonio! Cómo ves la madrugá de Sevilla en cuanto al tiempo climatológico?]]></document><document><![CDATA[Siempre a nuestro lado. @policia GRACIAS por cuidar de nosotros.  📷 @LuisFilipePhoto #policia #Ávila #SemanaSanta https://t.co/yPK9gm6L4D]]></document><document><![CDATA[MAY 🙋🏻‍♂️. - - - NEXT DATES: 01/05 | Blue Monday ( Vitoria-Gasteiz ) 03/05 | Stereo Club ( Granada ) 03/05 | Moonba… https://t.co/KMKIj7kZC3]]></document><document><![CDATA[A los ofendidos de Vox porque se les llama extrema derecha les dedico este hilo de lindezas de sus líderes hacia el… https://t.co/xdWbzlORbt]]></document><document><![CDATA[A ser felices... Es la Misión 🙏❤ en Playa De La Barceloneta, Barcelone https://t.co/wjJ4NVpgE9]]></document><document><![CDATA[Sportinguistas que saem antes do jogo acabar, NUNCA vos vou perceber. Até nas modalidades..]]></document><document><![CDATA[@ElBorregoal @TheDirtymaxx @caboibarra @robertorvaldez @Nacho_Zaragoza @Cristiano https://t.co/HsGFRFnYIb]]></document><document><![CDATA[Embarcación Catamaran de arrastre “La Geltru”atracando en la lonja de pescadores de Vilanova i la Geltrú.… https://t.co/iqCD9k7cKi]]></document><document><![CDATA[@Javierbenite97 @sapienso_ Jajajajajjajaja anzano hijoooooooo, con los pelos de los huevos mojozoooo quiere poloflan?]]></document><document><![CDATA[AC-DC 🔥TNT 🔥 WonderWoman Highway To Hell 🔥🔥 #saturday #myriadhotellisboa #sports #goodvibrations #feelinggood… https://t.co/oT1WuYgqI3]]></document><document><![CDATA[@wuantt Não devias tar ai a dizer asneiras, a tua audiência não tem idade para isso. Têm menos pintelhos do que os que tu tens na cara.]]></document><document><![CDATA[@DamianLoyarte @Adannae @albaclaraT @alber_caballero @LauraCaballero_ @jpedrerol @Irene_Montero_ @LauraPausini… https://t.co/rFnXuKz1DE]]></document><document><![CDATA[@sarasolis1907 @_cricrirs_ Vaya puta broma que unos subvencionados digan esto, creyéndose al mismo tiempo por encim… https://t.co/EWnBBlZp8g]]></document><document><![CDATA[No hace falta que Twitter me de "de baja"  me doy ¡¡¡ YO !!! https://t.co/EeRYn03mv3]]></document><document><![CDATA[@urena_ines @fernandoplazap @royalacademy @museodelprado @museothyssen @Tate @rijksmuseum_art @lacamaradelarte… https://t.co/VaAp30uIu3]]></document><document><![CDATA[@Chuli_Alkosa @PacoPepeOrtega Quien ha jugado al fútbol sabe que todos los jugadores saltan en esa jugada con las m… https://t.co/uXR18fj6XE]]></document><document><![CDATA[En Sri Lanka ir a rezar se ha convertido en una actividad de riesgo y no suenan nada bien las proclamas de muros y… https://t.co/4WXwXvZR2s]]></document><document><![CDATA[@Sensigarvi691 @BeatrizTalegon Tarde te diste cuenta de la estrechez de visión de esta chica😓]]></document><document><![CDATA[@Xamfargo Desgraciadamente no han hecho la rima, ni siquiera un juego de palabras como el "Fall or nothing" de "O Toño o nada"]]></document><document><![CDATA[@DrWowie @PM_Psi @sagrenyo @malayerba @el_pais @Ruben_Amon Pero es que segun usted los q roban son los de derechas… https://t.co/mJzreX6R05]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Mi más sincera enhorabuena por este triunfo electoral, que es absolutamente personal. Felicidades… https://t.co/WlPF1kW72q]]></document><document><![CDATA[Escuchando al gran @david_bonilla en @_decodeme #podcast   - Cómo pasé de hacer un newsletter a emprendedor en serie https://t.co/VI7H7ZTUwo]]></document><document><![CDATA[📝⚖️ Propostes no només necessàries, sinó imprescindibles per millorar sa situació precària des funcionaris des nost… https://t.co/ATNW7E25fL]]></document><document><![CDATA[@gordacivil Hay un remedio muy bueno, que quede cuarto en las elecciones del dia 28 !!!!]]></document><document><![CDATA[Jesús no aprobó #eso #alcaladehenares #elensanche en Alcalá de Henares, Madrid https://t.co/2BEkJNmgIU]]></document><document><![CDATA[Un placer seguir trabajando en el desarrollo del #talento #competencias #emociones #outdoortraining gracias a… https://t.co/xpFGWk72dL]]></document><document><![CDATA[@luciaojangurenn @vox_es ostia Lucia no puedes ser antidemocrata, o se vota lo tuyo, que me arriesgo y es podemos o… https://t.co/pwqs1IbMuk]]></document><document><![CDATA[@BellaAurora84 @Darth_vortex @Vividrovmor @AMTQuito Seguramente es del troll center de Fernando Alvarado, nostálgico correísta. 😂]]></document><document><![CDATA[🎶🎶Hoy por la mañana última sesión de grabación del curso en Berklee, con el grupo de Recording del Conservatorio CP… https://t.co/3LVi00WaeE]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/oq8bRrTVMJ]]></document><document><![CDATA[Can't Falling In Love #Cover #Guitalele #Voice #Music #Relax #Night #Vintage en Ceuta https://t.co/HpG26im9dz]]></document><document><![CDATA[@chincheto77 Para que te hagas una idea los ciclistas suelen tener una media de entre 38/40 en reposo... y se dice… https://t.co/1A5njyjZuF]]></document><document><![CDATA[@GuillermoHita Razón llevas,pero esta semana nadie se queja de que este cortada,solo molesta en septiembre,en fin....]]></document><document><![CDATA[@lfrm85 @populares @pablocasado_ Yo prefiero que siga en el mismo tono. No quiero un líder para ganar discusiones en las tabernas.]]></document><document><![CDATA[UGT estuvo de acuerdo en posponer su aspiración por la sociedad socialista; sedebía esperar al triunfo militar.… https://t.co/lVuMo5qIFn]]></document><document><![CDATA[eu aqui MEGA demorando pra ver game of thrones porque achava que cada temporada tinha uns 24 episódios, GENTE, TEM… https://t.co/1HtBieURL1]]></document><document><![CDATA[@LaMercheVsPaca Si te manifiestas con la extrema derecha no, no puedes decir que defiendes al colectivo LGTBI. Es l… https://t.co/WLGtbcGbFU]]></document><document><![CDATA[Málaga con su ESPERANZA.  #JuevesSanto #CofradíasMLG https://t.co/vYcdstfmWo]]></document><document><![CDATA[De verdad que me hierve la sangre. Señores de VOX, se os llenaba la boca enumerando los problemas de Andalucía y la… https://t.co/jUom7EfM5B]]></document><document><![CDATA[Curves #maat en Miradouro do MAAT - Museu de Arte, Arquitectura e Tecnologia https://t.co/nCxDDyY7UE]]></document><document><![CDATA[@LydiaLozana @bearicoactriz No es la unica que se esta llenando la boca con demagogia estos dias..... de traca]]></document><document><![CDATA[@NereaZambrano_ @populares @CiudadanosCs @vox_es Felicidades Nerea, ya tienes el carnet de verdadero ESPAÑOL JAJAJAJAJAA]]></document><document><![CDATA[@estherpalomera seguro q los hay q se quedan en mitad de esa horquilla!!!]]></document><document><![CDATA[@WARMupfestival @vetustamorla @estrellalevante Que vuelva a salir @NoelGallagher 🙏🏻]]></document><document><![CDATA[Los Cristos, con los pies clavados por clavellinas, con la cruz adornada como una viola francesa, son la España que… https://t.co/b969bC5p5N]]></document><document><![CDATA[Hola Bea , ya sabemos lo de incultura , no te esfuerces más en dejarlo claro .]]></document><document><![CDATA[Miércoles Santo. Siempre junto a tí, Señor de la Divina Misericordia. 📸  #instagrameando  #photojournalism… https://t.co/YRiIykKu3M]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @inigoaduriz La cuello jirafa sigue sin tomar la medicación y sale a estupidez a cada rato, vaya banda, jajaja]]></document><document><![CDATA[Arribem! (@ Frontera España-Andorra in Les Valls de Valira, Lerida) https://t.co/mfE47ghFZH]]></document><document><![CDATA[@luziabeer Luego con una puerta entreabierta por donde no puedan ni entrar uno ni salir el otro deja que se huelan.… https://t.co/fkpbz2kWtd]]></document><document><![CDATA[Después de 20 años usando y cuidando la misma cuenta de correo electrónico @vodafone_es decide cargarse las cuentas… https://t.co/s31Wa2rYff]]></document><document><![CDATA[Nos esta pasando como en Cartagena, lleva el ucam 20’ de dominio muy claro.]]></document><document><![CDATA[@Mitominder CICO sería un manual que te explicara que necesitas echar la misma gasolina (o más) al coche para que s… https://t.co/i2JD5BLzjT]]></document><document><![CDATA[@ElNacionalWeb La culpa es de los que descapitalizaron Venezuela los de todos los bandos. En España hay Venezolanos… https://t.co/YiWtOdd5Rk]]></document><document><![CDATA[#color #andalucia #spain @ La Línea de la Concepción, Spain https://t.co/dFdoV6nnMw]]></document><document><![CDATA[@verobrunati Hombre, y si Italia no gana el Mundial ya te digo yo que Cannavaro no lo gana.]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Que le quiten el sueldo ya.esto es una verguenza.el tio fugado y cobrando un sueldo de España.solo pasa aqui]]></document><document><![CDATA[@SantiagoGordo1 @docalatayud @Turis_Calatayud @AytoCalatayud @aragonturismo @visitaragon @TurismoSpain @tastespain… https://t.co/MsruZX8M3H]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @HuaweiMobileESP Desde luego la pantalla se ve de cine y lo ligero que es]]></document><document><![CDATA[Jesucristo, Rey y Señor de mi alma, dame la gracia de conocerte cada día más para poder amarte con mayor sinceridad… https://t.co/uxYCcELH7e]]></document><document><![CDATA[EL ADIÓS  de JORDI ÉVOLE del PROGRAMA de  La SEXTA https://t.co/GmU3ZcD7SW]]></document><document><![CDATA[@lozadajow @jguaido ...pues buena suerte la van a necesitar para derrocar a Maduro por la vía pacifista ...paz y amor ...]]></document><document><![CDATA[O vamos a estar cuatro años sometidos al falcón y que esto al final explote, con la política en España no se juega… https://t.co/JtRpS4SfRa]]></document><document><![CDATA[Debatir debería ser obligatorio. El debate nunca sobra (aunque sea de pésima calidad). Está mucho en juego para esc… https://t.co/ix4YSptycp]]></document><document><![CDATA[@RaulGutierrezZN Creo que coincide con la HCC de Madrid... que nos saque de dudas @diego_rouco]]></document><document><![CDATA[Comps for Justice League Odyssey #9, out on May 8th! My inks over @Sampere_art's pencils, cover included. https://t.co/ZBkLA7pVHh]]></document><document><![CDATA[No te preocupes por mi, por un momento crucé al otro lado y luché con esas bestias GIGANTES, sólo te quise decir qu… https://t.co/jz2gt2Gp6E]]></document><document><![CDATA[Resta saber se compensa os 22,5€ uma vez que vou para o trabalho a pé ou se mais vale carregar por zapping]]></document><document><![CDATA[Atardecer primaveral sobre Madrid, para la reflexión en Palomeras Bajas https://t.co/ZIXQPrTdOl]]></document></documents></author>