<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@manolomata @XimoClemente Un altre friki de #StarWars  P.D El gat de ma filla Laia (  per Leia) es diu Obi 😂😂😂😂😂👏 https://t.co/mKvuA83Ulm]]></document><document><![CDATA[@rosamariaartal @CerCero Se veía venir. Desde hace años. Nunca nos engañó]]></document><document><![CDATA[@jesustaximadri Y sabes si en EEUU te roban y te pegan una paliza de muerte al lado de un hospital, te dejan incons… https://t.co/TLsWQfEeDW]]></document><document><![CDATA[Vengo a decir todo esto porque acabo de terminar lo que veis aquí👇🏻, recomendación de @cosasdecolette, librera mara… https://t.co/SM61GBpRHq]]></document><document><![CDATA[@pgaleral @joracm @funkyguay Tu tens visió global. Ben fet el q decideixis 🤩👏👏👏]]></document><document><![CDATA[@GuerreroJusapol @SegurXabi @AFAPOL_ @sanchezcastejon @pablocasado_ @PSOE @JupolNacional @jucilnacional @jusapol… https://t.co/TeTZuCSluE]]></document><document><![CDATA[Mentiras y medias verdades del debate con @el_pais &gt;&gt; https://t.co/i0Ad3rB57R]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta19 #precisamenteahora @DavidDeMaria]]></document><document><![CDATA[ME OIS CHILLAR?????????   The Handmaid's Tale: Season 3 Trailer (Official) • A Hulu Original https://t.co/aN1svyuREd vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[🤩 Como me conocen los míos: Flores no, plantas sí! 🌱🌱🌱 #mothersday #diadelamadre #plants #tenderness #family… https://t.co/dd0Jak86PN]]></document><document><![CDATA[@luismerlo_actor Buena comparación! Pues encima piensan que siempre estás disponible en cuanto ellos mueven el dedo]]></document><document><![CDATA[I swear I sounded so good with this raspy voice. Lol I mean, it'd be great to have this voice without being sick af.]]></document><document><![CDATA[@DuScarla @Franck83400 @JLMelenchon @alexiscorbiere Ou sous les décombres !!!!]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/cA3YXkjgmt]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/DJsdGoYzkc]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique Culto al lider?, te imaginas lo q ha pasado este hombre con las traiciones i… https://t.co/BqHK3PRd5O]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Conductores ilegales, coches con pegatina con velcro, captación de clientes ilegal....… https://t.co/B5mciSdkpw]]></document><document><![CDATA[Y ahora piden llevarlo por la Ley de nemoria histórica. A ver cuando hacéis películas y documentales y le enseñais… https://t.co/xchQuT61uL]]></document><document><![CDATA[Obrir la taquilla del gimnàs i trobar-te dintre una simpàtica panerola amunt i avall. #BonDia]]></document><document><![CDATA[Deberíamos dar la misma importancia a las elecciones europeas que dimos a las generales del 28A. Nos jugamos mucho… https://t.co/1bRh479kOk]]></document><document><![CDATA[Disfrutando de un día de feria!!!#megustaleer #feriasdelibros en Torrelodones https://t.co/pOLpskAUPR]]></document><document><![CDATA[REFLESION.A LOS ENTRENADORES DE FUTBOL K HAY MUCHOS Y BUENOS hay un dicho k dice k los equipos buenos dejan jugar .… https://t.co/wd82jJiC7y]]></document><document><![CDATA[Madrid me pierde... #bellasinparar en Madrid, Spain https://t.co/E0dm6Iu9sX]]></document><document><![CDATA[@FundacioIluro @ArxiuV @CulturaMataro Un repàs a la #memòriapopular a través de la seva família, Tarragó i Mir, amb… https://t.co/UcvGUSD1sX]]></document><document><![CDATA[Meva opinió és q NO l estem conreant, en general. Segur q hi ha centres i mestres q sí ho fan. El currículum no aju… https://t.co/83fADjqj1U]]></document><document><![CDATA[@Megapondio Solemos vernos de vez en cuando , jajaa si se enteran sus alumnos lo hacen el rey de la fiestas . Impre… https://t.co/BnwkWCT6Hv]]></document><document><![CDATA[@MilindaSu @Josecastelld @pachalou23 Q fuerte Milinda, pq no dan trabajo a la gente preparada? Tienen más derechos los sinvergüenzas ?]]></document><document><![CDATA[No podía haber un día mejor para visitar la @FilosofayLetras que la festividad de San Jorge. Empieza nuestro acto d… https://t.co/RhI19NWBuW]]></document><document><![CDATA[Habría estado genial que @TeoGarciaEgea hubiera ido al #DebateAtresmedia vestido de huertano en el día del #BandoDeLaHuerta2019]]></document><document><![CDATA[@loti_sanmar cualquier tweet que veo de Bad Gyal me recuerda a ti jajajajaj]]></document><document><![CDATA[@CanemStanatic ¿Se les puede shippear más de lo que se les shippea ya? 😍]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/3Ufga1RUEw]]></document><document><![CDATA[@JavierGagoG ¿ESTO ES LO QUE LE INTERESA A ESPAÑA?volver a meter el odio entre hermanos?no hay otras cosas que hacer mejor?]]></document><document><![CDATA[@compromis @monicaoltra @joanbaldovi @franferri_ @enricmorera @AitanaMas @IgnasiCandela @MartaSorli_ @VicentMarza… https://t.co/OvhcqTZpnK]]></document><document><![CDATA[shisha_jt x SORTEO SHISHA JT EL CHIPÉ Arrancamos un nuevo Sorteo Shisha JT en el que podrás ganar un Pack de Cachim… https://t.co/Bp96FMYgfC]]></document><document><![CDATA[ha borrao la cuenta x lo q supongo q solo la había hecho pa decirme eso]]></document><document><![CDATA[@malakahin Lo único que demuestras es que fuera del recorrido oficial no hay vallas. Pero la discriminación existe.]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 No es fácil vivir fuera, lo sé por experiencia, mas de un millon de andaluces viven fuer… https://t.co/3Ffu50lulA]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende Donde esta mi paquete? Es documento original irreplazable y el ultimo aviso de actividad fue el 30… https://t.co/agMjqbghxv]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez alienta el voto al PSOE ante el “triple riesgo” de la derecha | España | EL PAÍS https://t.co/JBctNFyKGx]]></document><document><![CDATA[@rosariomama2000 @b036238cc59a4ea @besodevlinder @rmartinvega @molacocinar1 @luzdegas123 @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/Pokmhl5rBr]]></document><document><![CDATA[@Malkaws Quizás lo de heridas y curarse es raro pero funciona medio bien jeje temática guay 🎉👏👏]]></document><document><![CDATA[Ha passat un any més i torna a ser 26 d'abril, el dia que vas marxar i el món és va quedar orfe d'una persona bona,… https://t.co/V1kdfykUTQ]]></document><document><![CDATA[Hola Corazones,ya a jueves,buenos días!!,mis mejores deseos para un bonito día,que la sonrisa vuestra sea maravillo… https://t.co/9LJcrGErT1]]></document><document><![CDATA[@Supervivientes @OrianaGMarzoli No puedo con ella ni con sofia ds niñatas super creidas]]></document><document><![CDATA[Ayer en el C.S. de Inca. Y 4 domicilios, 2 de ellos urgentes de verdad, con lo cual me quedé sola mucho tiempo. Ya… https://t.co/PcScOPpdNS]]></document><document><![CDATA[@yokhan_ @vidamoderna @_Queque_ @IgnatiusFarray @davidbroncano Verlos cantar fibra de pajaro sería muy emotivo https://t.co/Wwze7767z3]]></document><document><![CDATA[Sr @pablocasado_ Trillo utilizó en 11 ocasiones un avión oficial para asistir a mítines  Según desveló la Cadena SE… https://t.co/iTds5JOnVT]]></document><document><![CDATA[El mes que viene vuelvo a Shanghái con mucha ilusión ya que vuelvo pero con visado d estudios en la universidad de… https://t.co/tsC8GYwCn3]]></document><document><![CDATA[@kethpxtter ba guria, sim!!!! tem um guri q bateu na namorada (minha amg) e teve a cara de pau de vir falar cmg se… https://t.co/OwmpQoQ55J]]></document><document><![CDATA[A mí y al amor lo conociste el mismo día, gracias por tu parte, yo cuando te conocí no sabía que ibas a ser tan imp… https://t.co/mikI6He6cb]]></document><document><![CDATA[@lucianolopez27 Los bienes conyugales entran?. Porque creo que el señor todos sus bienes ya los repartió a todos sus familiares.]]></document><document><![CDATA[@jusapolsantiago @EY_Spain @vox_es @CiudadanosCs @ahorapodemos @Deloitte_ES @PwC_Spain @AFAPOL_ @jusapol… https://t.co/WqqBvCqVSC]]></document><document><![CDATA[@MiGueeLo Bueno aceptar que no sacan lo que querían, y por ej Albert decir que no van a ir con psoe para mi es cohe… https://t.co/cGZetya2Ao]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[El abuelo sentado al lado mio en el tren comiendo palomitas dulces, un tio de fiar]]></document><document><![CDATA[@AkireOrl lo que hay que molestarse en abrir la puertecilla abrir el sobre y.. TACHÁNNNN, entrega primera, tochazo,… https://t.co/QxVVgRi9gX]]></document><document><![CDATA[@maxpradera ¿Tú indigencia mental es todo lo que da de sí para conseguir un milisegundo de notoriedad? Patético.]]></document><document><![CDATA[Qué miedo esas personas que suben videos a las 6:30 am como queriendo decir “soy la verga, aguanto mucho”. Perversos.]]></document><document><![CDATA[Está convencida de que  el genocida dirige España a sangre y fuego. Cayetana Álvarez de Toledo es una Vergüenza par… https://t.co/xMcsGrs0Bl]]></document><document><![CDATA[@pilar_diz Por eso, aunque no sea la mejor opción, porque la mejor opción no existe, el 28A hay que  votar a Unidas Podemos.]]></document><document><![CDATA[La mitad del mes d abril... El venezolano cada vez más pobre y los políticos cada vez más cómodos, el régimen d Mad… https://t.co/34297B22PG]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú si que eres sucio eso es lo que as hecho tú de todos los que defiendes ganar relojes asique hablas]]></document><document><![CDATA[@DavidAl53050266 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @CanariCule1899… https://t.co/0M7NgC1cjk]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en En Cualquier Lugar Del Mundo https://t.co/byYvb0zSKQ]]></document><document><![CDATA[Y dicen que todos los políticos somos iguales? Que ya no se cree en la política? Algunas estamos en el banquillo pe… https://t.co/WzphvpLnZs]]></document><document><![CDATA[Momentos que te animan a seguir después de la caída 🤫  #ComparteTuFotoDelDía y la descarga... 💦🔥 #43Grupo… https://t.co/mMR5vGlxdD]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Si fuera el genocidio de otras comunidades que no fueran las cristianas, seguro que si interesaría]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Alucinante que un criminal al de mierda ande exigiendo al estado que masacró... pero más alucinante e… https://t.co/iBS6ZuKtmw]]></document><document><![CDATA[Salida del @cristodelaluzva una maravilla de Gregorio Fernández de la hermandad universitaria que mueve a la devoci… https://t.co/6MOrVdSEpa]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @BGuix @BobbyFi57075392 @FizMen @DoctoraGlas Años? En Portugal lleva muy poco tiempo regulado.  Y en Canadá? Estas no cuentan?]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 Jajajaja  !! 👏👏👏👏👏👏 Que me enteré yo que no sea así !!]]></document><document><![CDATA[@Karen_H_W Lo siento, pero lo voy a decir: un audiolibro no es un libro.]]></document><document><![CDATA[He de decir que sorprender no me sorprende. Muy del PNV en pura esencia]]></document><document><![CDATA[@chriscriskriz @ChenleLovesNCT @RaraRuruSan @DalasReview @lgbtdalzy @raticorns Tú sí q eres asqueroso! Eres un soci… https://t.co/gx8kBB5ZzS]]></document><document><![CDATA[Viernes Santo, la naturaleza se nutre de la lluvia que tanto necesita. La tierra no nos pertenece, bendita lluvia. https://t.co/tRZkWaFo47]]></document><document><![CDATA[@canalN_ @ocram Jajajajajja que pillines. Pero bien que les gustó jajajaa.]]></document><document><![CDATA[Heathrow airport expands!! The same in Portugal. They intend to expand Lisbon airport soon. Our future is really at… https://t.co/N8HVKZVIco]]></document><document><![CDATA[@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio No soporto el  postureo y los. debates son puro postureo electoralista]]></document><document><![CDATA[Éste no va en @metro_madrid como yo. Si no. Sabría que en hora punta el tiempo de espera máximo es de 4 minutos 😂 😂… https://t.co/gdnofgx0Jz]]></document><document><![CDATA[Resulta que Belén Esteban y yo vamos a ir al mismo festival. Si antes tenía ganas de ir, ahora el triple. @BelenEstebanM]]></document><document><![CDATA[@EgertonMilly @TS_Claudi @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript I won’t argue with that 😁]]></document><document><![CDATA[@ManyaZuba keep the photos that you took of #NotreDame as if they were a treasure ... and love them today more than never before ...]]></document><document><![CDATA[No sé lo pierdan. Cuanto más vemos del feminismo actual, menos lo queremos y menos nos vemos representadas.]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Me dais mucho ASQUITO  Todos los FACHAS.  Y los chorizos del pp  Mucho más. ¡¡¡ah soy castellana  Y ado… https://t.co/QfNaiuYqUg]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única a la que se le apetece merendar chocolate con churros hoy? Llevo con el antojo desde la noche de fin… https://t.co/906pYwd0F8]]></document><document><![CDATA[acordei c crise de ansiedade e n consegui sair da cama ainda pq tô mt tonta. e eu tinha aula agora, tomara q n tenha nd importante]]></document><document><![CDATA[@anabelperezh @eltiempo_atv @TIEMP0ZARAGOZA @meteo_aragon @AEMET_Aragon @ZaragozaTurismo @tiempobrasero Buenos dias… https://t.co/Vz0KJKnbnz]]></document><document><![CDATA[@vanecorlao @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @BaaresCaro @MBTotorika @liromantica1… https://t.co/saoVONK1Ug]]></document><document><![CDATA[@VallsBCN_2019 @manuelvalls No te quieren en Francia y quieres que te quieran los catalanes jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[@Ortega_Smith ; @monasterioR  Mi más sincera enhorabuena por vuestros nombramientos! ¡Que falta le hace a Madrid pe… https://t.co/XaZPOkmLXR]]></document><document><![CDATA[@BiancoRamon @yosmary @NicolasMaduro @UniosVenezuela @crpoderpopular @MoralComunista @15yultimoweb @lubrio… https://t.co/vmbYwJ92pV]]></document><document><![CDATA[DEP #ManuelAlcántara Me guardaban sus columnas del @DiarioSUR para leerl@s en vacaciones 🎼Mil gracias x este regalo… https://t.co/2cyGBsMl2x]]></document><document><![CDATA[“El buen amor no te apaga: te enciende, te eleva, te alimenta. El que te quiere bien no te quita, te da. El que te… https://t.co/ga58QS5LAM]]></document><document><![CDATA[@hombredelsaco1 @Esparroqui Tú que eres, la Alegría de la huerta o qué..!!!🤷‍♀️ Si todo lo haces igual, apaga y vámonos..!!!🙄🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@morfarassandes Jura? Isso significa que já posso ir para a feira sem vender um rim?]]></document><document><![CDATA[A Santa Coloma ho tenim tot a punt per la festa dels Cantaires de Farners. Bon dia desde Sta Coloma de Farners. en… https://t.co/7q0Gt5BjGj]]></document><document><![CDATA[Tenía entrada para el #EspanyolAtleti de #futbolfem y no he podido ir por tener un buen catarrazo. Lloro. 😭😭🤧🤧🤧]]></document><document><![CDATA[@EGIPCIO9 @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @carloscasabona @joancmarch @2PediatrasNCasa @Nopanaden… https://t.co/4zWNH4tUZm]]></document><document><![CDATA[Hay días que dan para mucho, caminar, comer rico, descansar, instruirte... y más que queda día. Pero sobre todo, to… https://t.co/WgKekI6VjX]]></document></documents></author>