<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Los profesores universitarios no llegamos lejos en política en estos, nos falta el gen asesino. en Vicálvaro https://t.co/VacxIYolGq]]></document><document><![CDATA[@SUPERGOCHOo @marinavibu609g @akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @ThShaher @soniarivera858 @DerekPa56710094 @Jdfung555… https://t.co/KpGu6UjBsk]]></document><document><![CDATA[Terreno de juego preparado para la batalla! Encuentro J36 de @LaLiga 🇪🇸 entre Real Valladolid C.F y Athletic Club d… https://t.co/E4iUG4Fcf9]]></document><document><![CDATA[@Acaymo59292242 @ZHUA84192378 @HISPANO_MMXV @Santi_ABASCAL Los budistas son tolerantes... Los Tigres luchaban para… https://t.co/4tIUFbJv7u]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Jurassic coast #Dorset UK. Photos by @Kevin_Ferrioli  #milkyway #photography #landscapephotography… https://t.co/bEgTPeZK0j]]></document><document><![CDATA[@LittleFLIPE En Instagram me refiero!!! @tattoosporelmundo es la cuenta!!! Al igual que deberíais de decirselo a to… https://t.co/aT0thEMmb1]]></document><document><![CDATA[Hoy entraba a trabajar a las 12:00  Son las 13:10, voy a entrar por la puerta así: https://t.co/6LiQb0eQiq]]></document><document><![CDATA[(1)Estoy preocupado después del fracaso electoral del Partido Popular En mi opinión,ya no solo vale con la renovaci… https://t.co/dpM0pBdd1R]]></document><document><![CDATA[@GdgAsturias @qwiklabs Yo me lo curre, pero ni tengo claro como dan más puntos o menos @qwiklabs, por cierto hay uno distinto cada viernes]]></document><document><![CDATA[@miguelenlared @jesusmarana @_infoLibre Me parece un análisis acertadísimo. No puedo estar más de acuerdo. ¡Enhorabuena!👌]]></document><document><![CDATA[“Cualquier cosa que hagas en esta vida, no es legendaria a menos que tus amigos estén allí para verlo”. B.S. en Sol… https://t.co/pIKsXpPz4C]]></document><document><![CDATA[@carlossmato @EnPieMunicipal Preocupación y miedo son conceptos diferentes.]]></document><document><![CDATA[Pues la suerte se ha visto aumentada con 2 entradas más, una a mi padre y otra a mi tío 🙃]]></document><document><![CDATA[@ferblazrom @yolandacriado @radioclasica Me encantan las BSO y la Semana Santa de Sevilla. Un tema que combina ambo… https://t.co/NjFbbvExeA]]></document><document><![CDATA[@ARodriguezVera buenos dias alfonso tendras algun link para ver el kentucky derby?]]></document><document><![CDATA[Este tiempo requiere de egos pequeños, ricos y flexibles, conectados a la comunidad en la búsqueda de un nuevo rela… https://t.co/4HbjeQKSkt]]></document><document><![CDATA[@imdelga @CEEUCLMTOLEDO @TransJus @UOCuniversidad @luisarroyoj @JuanMorenoGcia @JuliPonceSole1 @Andres_Boix… https://t.co/g8ASVa6gCJ]]></document><document><![CDATA[@jordonezlopera No veo porqué. Ahi que intentar ser menos monolítico en las opiniones, ni todo lo público ni todo l… https://t.co/U0Pe5ikik1]]></document><document><![CDATA[Buona Pasqua, Feliz Pascua, Frohe Ostern, Happy Easter... https://t.co/p9oa9z4hYQ]]></document><document><![CDATA[Welcome to Twitter 🐦 @SjogrenEurope  👉🏻 European Sjögren patients associations gathered to raise awareness about… https://t.co/EzzGM0Gx8f]]></document><document><![CDATA[@robinra28 @AmenazaVerde86 Toca esperar si Cúcuta no gana ahora, ahí solo podríamos quedar fuera si Patriotas nos r… https://t.co/I1uDYm0IPp]]></document><document><![CDATA[Pues si el proyecto era el siguiente :rehabilitar la coracha y poner escuela-talleres de artesanía y dejarla como e… https://t.co/X18Pbs25nD]]></document><document><![CDATA[Aquí pasando la noche...¡Y qué Madrugá más hermosa! #ssantaCOPE @saetaenssanta @COPESevilla https://t.co/hrPqF4IXaA]]></document><document><![CDATA[@Tamaram17682250 @manuelortuno10 @JeGiGa @TeoGarciaEgea @vox @pp A todos esos que nombras, son todos unos hijos de… https://t.co/NGIy4wcRgO]]></document><document><![CDATA[@eco_liberal @soumissara21 Y la prima de riesgo no tiene nada que ver con la economía, ¿verdad? Sánchez con Iglesis… https://t.co/tOiVllcsR8]]></document><document><![CDATA[Este primer episodio ha sido una gozada, muchas cosas que esperábamos ver desde hace tiempo. Me imagino que las cos… https://t.co/XiaVzJDmsc]]></document><document><![CDATA[Laicismo y #República en España   https://t.co/3cCmhbDgry vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Se impulsará la reducción de las cotizaciones sociales al contratar jóvenes y parados de larga duración, favorecien… https://t.co/RlNBvcKQIM]]></document><document><![CDATA[Una de mis teorías obsesivas respecto al fútbol de África y de Brasil. No serán todos, pero hay muchísimos así...]]></document><document><![CDATA[@KevinCarter_ @Tuinterbok @ines_calderon @AntonioMaestre Punto de vista objetivo. Antinomia]]></document><document><![CDATA[@ConfeAspace @budybereziak @josefdezmoreno @jluismateo10 animaros a participar.]]></document><document><![CDATA[Stmo. Cristo del Humilladero, Señor de Azuaga. Tus hijos, los de dentro y los de fuera, te esperan en Azuaga https://t.co/frpizF0yCP]]></document><document><![CDATA[@jpedrerol te busqué en google por curiosidad y me metí a wikipedia. Esto fue lo que vi. ¡Hala Madrid! https://t.co/bSRugVgadM]]></document><document><![CDATA[Siempre las dos Españas es adn puro iberico, da igual quien hubiera ganado las elecciones, las reacciones son las m… https://t.co/6l0MDV3Gzt]]></document><document><![CDATA[“La cocina es alquimia de amor” . . Guy de Maupassant . . —————— . [26/04/2019] . —————— . . | #gustavoserrano |… https://t.co/RdzhcGC6NM]]></document><document><![CDATA[Tres candidatas de tronío y una vicepresidenta en ciernes https://t.co/1mkOiasO63 acabo de escuchar el “ rifirrafe… https://t.co/MQ6lEVCBsl]]></document><document><![CDATA[A ver @CorreosAtiende que ya empieza a tocarme un poco las narices la movida. ¿Me podéis explicar por qué demonios… https://t.co/sI4c9FWW4p]]></document><document><![CDATA[Ahh y me esperan esta tarde 5 horitas ricas de bus. En fin. Se acepta conver eh?]]></document><document><![CDATA[@AngelBaena5 @riduran_p Es un suicidio colectivo. Ideas y menos insultar a sus ex militantes y ex simpatizantes. El… https://t.co/wZblnL28cV]]></document><document><![CDATA[Si algo tiene bueno el #Got8x03 es que deja un escenario en el que vamos a poder ver a Cersei en todo esplendor #GameofThrones #Cersei]]></document><document><![CDATA[@MASolerNeira Ahir va haver un moment que des de el sofà de casa es cridava “que algu li arrenqui ja el librito de… https://t.co/fdxsTxbTwJ]]></document><document><![CDATA[Se dispara en Andalucía la venta de coches eléctricos https://t.co/E90VwQelAs]]></document><document><![CDATA[@IsabelFranco_ En principio lo que está razonado más o menos es que el vacío está formado por conjuntos no vacíos p… https://t.co/BQnefzERwD]]></document><document><![CDATA[@pepelut_cs Jordi Frígola, ni te cuento. Dobrowolski, 3/4 de lo mismo. ...]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando El trans fugismo debe ser mirado o admirado con cierta indulgencia, las ideas se mueven y te puedes… https://t.co/NbbwHZggY1]]></document><document><![CDATA[Los impuestos invaden nuestras vidas como el aire que respiramos, en volúmenes inconcebibles que se dilapidan injus… https://t.co/JzaJlJ3x9Q]]></document><document><![CDATA[El @CWMarbella seguirá en la Primera División Nacional femenina: https://t.co/3OMf8om8Vq #waterpolo #MikiBotello @meridajavier #Marbella]]></document><document><![CDATA[#Murcia despierta!!! Sí con PP y Cs como mayoría en la asamblea hemos visto reducir los servicios públicos... Imagi… https://t.co/cVpt81g0lh]]></document><document><![CDATA[Thanks @MattGinellaGC for these comments to Carlos Arroyal and the team. They are doing an amazing job.… https://t.co/Oq24dk1kT2]]></document><document><![CDATA[@DeJULIOaSEPTIEM @JorgeBustos1 Escucha la rueda de prensa de esta mañana en Barcelona y te llevarás una grata sorpr… https://t.co/dxUxbo655h]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon Nos vas a felicitar a los Católicos por nuestra Semana Santa.   A no.. que tu eres demagogia pura… https://t.co/PU0g2QaFzb]]></document><document><![CDATA[No se si la Semana Santa me gusta mas o menos que antes. Son la 1:30 y estoy en la calle Alcázares viendo la Amargu… https://t.co/BXAbquMRDh]]></document><document><![CDATA[Que el doctor Cum Fraude adelante y reparta las subvenciones veraniegas (9 millones de €)a los dóciles sindicatos,a… https://t.co/l9suzpDXVz]]></document><document><![CDATA[@ViejaEuropa1 Va a ser un partido muy bonito. A mi eso de que no juegue Firminho me parece un dato casi definitivo.]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 Nuestra esperanza de vida es superior a cualquiera de esos paises.]]></document><document><![CDATA[@algoritmolegal Y nada es absolutamente seguro, pero eso no significa que no sea útil. Lo que está claro es que nec… https://t.co/hwt35WOkUJ]]></document><document><![CDATA[Esta mujer me da pena, se ve que no ha vivido una historia de amor. La mía empezó hace más de 30 años. Eso sí, las… https://t.co/K5jBwp7VFT]]></document><document><![CDATA[@ad_almontes Muy hermosas las Hadas gracias por la imagen bueno día 👆👆❤️ https://t.co/3IIQk7vUVo]]></document><document><![CDATA[@rvelarde1 @CDBadajoz @MehdiNafti12 Ya somos 2 a mi me dio con 34 ańos y ace 2semanas hize 35 ańos que 2semanas lle… https://t.co/B1nB4Tct0r]]></document><document><![CDATA[@oORaquelOo_ Pero son solo canciones de Devil o no? Es lo que me inquieta!  (Seguiré, si)]]></document><document><![CDATA[Pues nada, otra liga para el Barcelona. Enhorabuena a los culés. Ánimo a los madridistas como yo, tenemos que prepa… https://t.co/ABED1Dli8I]]></document><document><![CDATA[@ccooandalucia @CCOOMALAGA @nurialomar @nuriaMarB @cubillofm MUY bien por sacar la pancarta pero mueren 700 trabaja… https://t.co/s4RalVhL1g]]></document><document><![CDATA[Aunque no sepas mucho de mi, disculpa toy ahorrando pa ti pa comprarte la luna, porque no se me quita el gusanillo de ti]]></document><document><![CDATA[Errejón es un comunicador bastante pedagógico, bueno en entrevistas y formatos distendidos donde demostrar conocimi… https://t.co/jCMKek5Irr]]></document><document><![CDATA[@0bc3202307e8452 @pollitoalejo25 @SSantaSevillana @ElPenitente ¡¡¡Nuestro @pollitoalejo25 es un tipo GRANDE ENTRE L… https://t.co/cIrxh5OiBJ]]></document><document><![CDATA[¿Y si empezaras a escribir tus sueños? Al menos tus metas ¿Tus objetivos? ¿Tu plan de acción? Al menos tu lista de… https://t.co/aOuw9hFM93]]></document><document><![CDATA[@marioquema Uno me ha respondido recientemente. Ya hacía tiempo que no decía pamplinas por mi TL.]]></document><document><![CDATA[Outra vez as lágrimas a ouvir o Mundo sabe que 😭  Amo-te @Sporting_CP   Obrigado #FutsalSCP  Obrigado Campeões da E… https://t.co/j7MAFxhzFq]]></document><document><![CDATA[@miquelstrubell Me parece que judas era infinitamente mejor que este traidor miserable, que no da ni asco es un efluvio de Mierda pura]]></document><document><![CDATA[@AdriNanclares A ver tonto del bote, vete a Sevilla a ver si te dicen algo por ir de la mano con tu novio. Y luego… https://t.co/xjFikgwuT5]]></document><document><![CDATA[Tomando posiciones en Mérida! Pase lo que pase esta tarde, una jornada más @CDCORIA terminamos en play off!!… https://t.co/9zaukCMLP5]]></document><document><![CDATA[Sam Tarly incumpliendo promesas y siendo un cobarde desde siempre....lo unico que te pide el pobre Edd y tu sales c… https://t.co/TBQsOH9EbE]]></document><document><![CDATA[@mardecastilla @Abel_Franc @vox_es @julia_otero Xd si es que hay fasci rojos por todas partes. Esperemos que a part… https://t.co/vURJ7InlfF]]></document><document><![CDATA[@alfredoat85 @jamasal Si esto es cierto los responsables deberían pagar o no?? O van a seguir sentados en los parla… https://t.co/p2Mq2jAOVs]]></document><document><![CDATA[#foto #fotografia #pic #picture #photos #photograph #instaphoto #pictures #fotos #color #fotograf #capture #camera… https://t.co/rTWuJcXKmP]]></document><document><![CDATA[@musicayphotogr2 @teatretalia @nachodiago A mí me encantó alucine @nachodiago es increíble el mejor mago de España… https://t.co/IEd17Vwy1L]]></document><document><![CDATA[@CdlIsabel Te entiendo perfectamente. Hay veces que uno ve tuits y no sabe si la persona realmente puede pensar/cre… https://t.co/r2GrqFZoGf]]></document><document><![CDATA[@u2daros Te cuento,: éxodo de venezolanas a Perú. Peruanos flipan con los cuerpazos. Las peruanas mosqueada. Esto es real]]></document><document><![CDATA[@Marta69613969 Un buen político sabe la Constitución de memoria. Pablo Iglesias, a estas alturas, con chuletillo en… https://t.co/Hh1wRdVIVV]]></document><document><![CDATA[Un incendio arrasa con la Catedral de Notre Dame en Paris vía @20m https://t.co/8iE6Dzf5hA]]></document><document><![CDATA[@kurioso En la de la izquierda la imagen es "adorad" al lider https://t.co/aSlQxyJLBm]]></document><document><![CDATA[@bar_aligar Buenos días, 🙋💐😘. Os quejáis de vicio. Estoy en cama y me duele un poco la espalda.]]></document><document><![CDATA[Su irrupción hizo reflexionar a la izquierda y gracias a su impulso hoy vemos una mayoría parlamentaria alternativa… https://t.co/EQIW3eVMd7]]></document><document><![CDATA[Oil on paper. 35x48 cm. AVAILABLE . . . . . . ⠀ #oilpainting #pinturaaloleo #gallery #artoftheday #instaartist… https://t.co/if2OQZMqQ6]]></document><document><![CDATA[Arranca la campaña para las elecciones generales en España: Conozca quién es quién https://t.co/YGCPJTyaud via @ActualidadRT]]></document><document><![CDATA[Felicidades Nana! 🎉🎂🍾 Ya van 28 primaveras (qué poco te queda para entrar en mi club... 🤪😃) Espero que hayas disfru… https://t.co/TmmXR0ceXe]]></document><document><![CDATA[Usar demasiadas piadas para esconder a minha insegurança com o tamanho do meu penis.  Cai sempre pelas perneiras]]></document><document><![CDATA[@brujitamorada @comesinwaves Las encuentras dicen que el PSOE va a tener más votos en Madrid y por tanto los 3 sena… https://t.co/dXa98VtEUV]]></document><document><![CDATA[Dios existe. Lo que pasa es que cometió un fallo,nos permitió el libre albedrío y mientras existe gente así de geni… https://t.co/k3sbpOqPA5]]></document><document><![CDATA[@mmatryoshka_ Los que tenemos talento bajamos desfilando outfit como si fueran los Oscar]]></document><document><![CDATA[@fhotografher_ Es un peter horroroso y un Spiderman insufrible. No insufrible gracioso como en los cómics, insufrible insufrible.]]></document><document><![CDATA[@KabelSistemas in the  #GlobalAzurebootcamp.  @FerCortesF as a speaker and other colleagues enjoying the sessions.… https://t.co/zSsW08ZEtP]]></document><document><![CDATA[@VALLEMELO @LGalmeria En qué te diferencia lo que dices a lo que haces? Estas hablando de mí detrás de una pantalla… https://t.co/2GmBtq4Fgf]]></document><document><![CDATA[Esta frase lida com má intenção é super engraçada, ou lendo aquela vírgula como ponto de exclamação.  (As coisas on… https://t.co/8Z0RL6sInu]]></document><document><![CDATA[Muy buena pinta el nuevo diálogo de la plataforma #VolemMés en #Alicante entre @ximopuig  y @nuriaoliver]]></document><document><![CDATA[@Hurty1311 @kikollan En mi mesa (Catalunya) muchísimo voto a los primeros senadores de Jxcat, Esquerra y alguno Front.]]></document><document><![CDATA[Fuck esqueci-me que ainda tenho de ver a Captain Marvel antes do Endgame 😂]]></document><document><![CDATA[@TRUFAULT @Barbarroja0300h Toma algunas coincidencias más. https://t.co/903RqnO3qV]]></document><document><![CDATA[@CurroBono_ @_ENRIQUEMV Curro, ellos hacen lo que les piden. No son adivinos para saber que ahí hay una pelea.]]></document><document><![CDATA[Andalucía libre de fascismo, machismo, capitalismo y españolismo 💚💚. Hoy también se dice q verde y blanca es la bandera 💚🌱]]></document></documents></author>