<author lang="es"><documents><document><![CDATA[que te dediquen algo de por sí porque se hayan acordado de ti sí que es maravilloso...]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ PABLO, ADELANTE,  TE  VOTAMOS PORQUE  TE  CONSIDERAMOS,EN  POLÍTICA ,  JUSTO,  HONRADO Y  SINCERO… https://t.co/vnHPPe8Nvo]]></document><document><![CDATA[En mi equipo, siempre 💙 en Sabiote, Andalucia, Spain https://t.co/AdjlmGt5Ol]]></document><document><![CDATA[😳😳😳 Mueren de fatiga más de 270 empleados públicos contando papeletas en Elecciones https://t.co/dxLgciCLuf]]></document><document><![CDATA[Resultados París. https://t.co/8EFVcPVP7B - Dominio de ETH en ambos sexos. -  Buen debut de Arikan. - Calvin, pendi… https://t.co/NOnJHUp1B0]]></document><document><![CDATA[@hermanntertsch Eres un indecente. Sabes que ha sido un lapsus y sabes que referirte a ella por quien es su marido… https://t.co/p5Km8I1LQd]]></document><document><![CDATA[@namastess @FedericoHaDicho @_Descarriado_ Dales fuerte y que se enteren de como se hace el arroz!!!]]></document><document><![CDATA[@JesusCintora Que chorrada de Corralito, que pasa que ahora no pueden choricear tanto y están deseando volver al Go… https://t.co/2mA2mVbigb]]></document><document><![CDATA[@juanpfrutos @696pablo Les faltó tiempo para correr a chivarse al presidente del Cádiz en el momento en que Cherysh… https://t.co/4ZH4WGNzHd]]></document><document><![CDATA[Reflexionando acerca de la España en blanco y negro, y acerca de la otra. (Ilustraciones de Miguel Villar.) https://t.co/4EbprNwM5x]]></document><document><![CDATA[@Caponata1906 @juanilloarcay Aunque más curioso es que alguien del club lea un artículo en @GradaLefada]]></document><document><![CDATA[@ALCALDEJOS @destinocun @Marcovolador1 @fidelmartin @Turvegal @Diario_Pontev Moitas gracias por apoiar sempre e promocionar #DestinoCuntis]]></document><document><![CDATA[@bastaluek @Epicureo64 @parbolo @homografix @DamasoLuis Y antes votaban al que tuvieran o no votaban, pero ahora sí… https://t.co/bkcwTcVzx5]]></document><document><![CDATA[Este documental es el que me gustaría ver: el @CERN a través de los ojos del gran Herzog.]]></document><document><![CDATA[@AdriStark19 @AugustoCubilla1 @ScalabroniE @SoyMotor No pero no le digas porque es. Es ingeniero, seguro q lo sabe mejor q tu y q yo]]></document><document><![CDATA[@kike_mateu Pues esos milenials habrán visto ganar 7 champions del Madrid. Si lo que digo siempre, una carrera para… https://t.co/YuhRSIio34]]></document><document><![CDATA[@elmundoes @Jo_Herrero Yo tampoco.   Pero veo más factible que quieran fusionarse con nosotros.    Que crees @Santi_ABASCAL ?]]></document><document><![CDATA[Pues aquí estamos Sevilla, un domingo de Ramos más.  . . #DomingoDeRamos en Real Alcázar de Sevilla https://t.co/mfIQbt8Iox]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Buenos días Antonio que alegría tenerte aquí cuando llegas a Sevilla]]></document><document><![CDATA[@soniarivera858 @EliLeonarda @OkuOkuBil @AAvallones @GoravKavyansh @monicasloves @marinavibu609g @DerekPa56710094… https://t.co/vuLIpv09zC]]></document><document><![CDATA[@javierares 12º. En su mérito les dirá que han sido los dos periodistas de ciclismo que más han hablado de la carre… https://t.co/JPSM6pbaHL]]></document><document><![CDATA[vcs falam demais do Botafogo,vão la e resolvam crlh. Vou parar de seguir esses idiotas que so querem resultado. Tim… https://t.co/Mqa85eU4CX]]></document><document><![CDATA[@bunsopaco @biologymeetsart Creo que aqui hay un poquito de sarcasmo y...falling in love😍😍. Si no hay sarcasmo...💔💔… https://t.co/jtLc2Vk0R5]]></document><document><![CDATA[Tuit digno de ser de 1936. Asco. Ayer votamos, a partir de hoy hay que movilizarse. No nos quedemos quietos.   No p… https://t.co/q3z2o6kVqd]]></document><document><![CDATA[Calle Oriente, Martes Santo... en Iglesia San Benito Sevilla https://t.co/er4t6sl4kI]]></document><document><![CDATA[🎾 Golpe de volea baja de derecha en la 1a jornada de padel_conecta Asisa   .  🎾 ¿ Es una situación con punto de imp… https://t.co/0SP3ESnTc5]]></document><document><![CDATA[Mis apuestas para presidir ambas Cámaras @carmencalvo_ presidenta del @Congreso_Es y @CristinaNarbona presidenta de… https://t.co/YPnIqybPYr]]></document><document><![CDATA[@bellaindomita y son clase trabajadora obviamente, porque con ese sueldo, tienes que trabajar si o si. No hagas caso, hay mucho perdedor.]]></document><document><![CDATA[@publico_es También son demócratas los de la JEC ... Por todos lados aparecen cloacas nuevas . Vaya herencia del PPodrido .]]></document><document><![CDATA[#NuevaFotoDePerfil y para variar, trabajando una vez más... Oficina móvil y siempre activo como un… https://t.co/jDzxFqSDfT]]></document><document><![CDATA[#albertriverapresidente #albertrivera #albertorivera #cs #csgo #Ciudadanos  #ciudadanos  #ciudadanoscs🍊… https://t.co/NqAHSt200A]]></document><document><![CDATA[@Miotroyo2parte @Homer_bueno ! Y lo peor de todo! A vuelto a dar ayuda a los parados DE larga duración de más de 52 años!  TU TE CREES?]]></document><document><![CDATA[La sonrisa de la felicidad.   ¡¡¡Y nos da igual el contraluz!!!  Equipazo en el césped, equipazo en la grada, equip… https://t.co/PfVcKPNrgS]]></document><document><![CDATA[Si quieres ruina y corrupción, #VOTAPSOE #quenovuelvan https://t.co/UW8TfmIYzV vía @elEconomistaes]]></document><document><![CDATA[Por cierto, creo feo detalle en @maestranzapages no guardando minuto de silencio por Manolo Montoliu. Mal.]]></document><document><![CDATA[@meteo_aragon buenos días desde el pantano de la tranquera https://t.co/vdTtsl20Uj]]></document><document><![CDATA[A un preso  caco separatista  se le permite dar un acto electoral por videoconferencia  y a una persona honrada se… https://t.co/XcSbtNa4O0]]></document><document><![CDATA[@SpectrumNo1 @jotainiesta Y con un desprecio absoluto al que piensa diferente, cada vez somos menos respetuosos con… https://t.co/C2SiLngEYx]]></document><document><![CDATA[@pabloayuso13 @orteguilla21 @VillarrealCF @cdnumancia @RCCelta A por ellos!!!! Disfrutad. #AupaNumancia]]></document><document><![CDATA[Vídeo de @EscasoRoberto en Burguillos del Cerro granizada  @Estacionla6 @ElTiempoA3 @aquilatierratve @jesusTeniente… https://t.co/jH5Uv8Wg9p]]></document><document><![CDATA[I just finished walking 1.01 km in 12m:45s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@GermnDelMoral Algunos, todavía hoy, somos unos ingenuos idealistas que esperamos que el #Debate23A… https://t.co/HPW2g1i1KP]]></document><document><![CDATA[@forofo_che @tamaritedu Venga va, tu "disfruta" rajando que yo seguiré DISFRUTANDO de la temporada. La eliminatoria hay que jugarla SEÑORES!]]></document><document><![CDATA[@JVRoces - La construcción no está mal hecha, es que soy "arquitectónicamente incorrecto".  + Es que se me derrumbó… https://t.co/8s8Mz6fmJ2]]></document><document><![CDATA[🤔 ya decía yo, como cuando se estrena una película de Avengers, queda campeón Santos jaja]]></document><document><![CDATA[@RSolnado Acompanhei o jogo todo pela TV, reservo a minha indignaçã9 para o próximo @BenficaEcletico . A transmissã… https://t.co/j3FM86b1OL]]></document><document><![CDATA[@DLPMiguel @David_Varea Para nada, el trono se ensanchó de la capilla central hace un par de años]]></document><document><![CDATA[Avui toca reinvindicar el treball digne i l'economia solidària amb @LaCaminada  Gràcies a @ccoo_bll_apag i… https://t.co/wvwJu30vTu]]></document><document><![CDATA[Las actuaciones que se han acordado realizar tras la firma del Protcolo son:  • Nueva Estación de Chamartín. • Esta… https://t.co/kBeuCho7F2]]></document><document><![CDATA[Los compañeros preparando la mesa informativa de esta mañana en la Av. Viñuelas.   Dispuestos a escuchar a nuestros… https://t.co/LXGjQHlALB]]></document><document><![CDATA[¿Entrarán las fuerzan de seguridad bolivarianas a la residencia del embajador español a detenerlo?]]></document><document><![CDATA[@Thepiensapiens Muchas gracias por su respuesta y sobre todo por su respeto a la hora de expresarse]]></document><document><![CDATA[Hoy toca fútbol. Vamos equipo que podemos!!! en Villanueva de la Serena https://t.co/cGvkE8FUic]]></document><document><![CDATA[Casado arropa a Cortés tras decir que @sanchezcastejon “se sienta con violadores y pederastas” | España | EL PAÍS https://t.co/6nBbW6v7jn]]></document><document><![CDATA[@IsaiasLafuente @dmdiazsalado Todo lo que dices es muy interesante, pero la pregunta que yo me hago es ¿Nadie te di… https://t.co/oKmJDXBUWq]]></document><document><![CDATA[Votar a Podemos en Madrid, Barcelona, Sevilla, Valencia. Ok. Resto de provincias por favor concentren voto.]]></document><document><![CDATA[@ManuFerGomezFot Que fotón. Enhorabuena por tus maravillosas fotos @ManuFerGomezFot !!]]></document><document><![CDATA[Igual dá, con catalanes independentistas que con vascos de la misma ideología.]]></document><document><![CDATA[BUENOS DÍAS MAJETES, FELIZ VIERNES Y FELIZ PUENTACO!!!! #buenosdias #majetes #felizviernes #felizfindesemana… https://t.co/Zl6n8BmxJK]]></document><document><![CDATA[Bienvenidos a la #LebOro, @FundLucentum! Nos vemos pronto en el #Multiusos]]></document><document><![CDATA[¡HOY VALHALLA DICE NO, DEMONIOS DE MULPENSHEIM!. Mi momento favorito de #comics leidos este mes: Thor (2018), n°4… https://t.co/sGMdilvWTH]]></document><document><![CDATA[Sesión de gym con la mami, entrenando cómo hace años, juntos en una clase de #bodyPump y después un poco de… https://t.co/E94UeoDcaM]]></document><document><![CDATA[@paravertudo A sério que este post do CDS é mesmo real?! É tão extremista para quem pede menos estado em tudo. Ou é… https://t.co/Q0z7pmpGDF]]></document><document><![CDATA[@diarioas 3º Los presidentes son empresarios que tratan a sus millonarios jugadores como "doncellas" en el mercado… https://t.co/w1UfgSf5TI]]></document><document><![CDATA[@CentauroRojo1 @yosoynaranjito_ @sanchezcastejon Da igual, es el bobo sordo y egocéntrico]]></document><document><![CDATA[@CarrascoMarimar @Kamikaze_1979 Cuando se va a largar de España este DESECHO HUMANO??😠😠]]></document><document><![CDATA[El director de la película de Sonic promete cambios en el personaje  Las críticas al diseño de Sonic tienen su resp… https://t.co/c85H8K6BUE]]></document><document><![CDATA[@dguerrero82 Bueno los socios lo mandaron a su casa una vez pueden mandarlo otra el no es como en Vigo aqui hay una… https://t.co/5Wo2rmTWmb]]></document><document><![CDATA[Había que venir a probar el último menú de @danigarcia_ca, una locura 🤤 https://t.co/6aNn4IWodV]]></document><document><![CDATA[Segundo día de trabajo en grupo con la Traviata. Me pongo lo primero que veo en el armario. #Sevilla #ópera… https://t.co/BFix046q7d]]></document><document><![CDATA[En las próximas elecciones donde no se pueda callar a VOX y vaya a los debates, ya veremos qué pasa.]]></document><document><![CDATA[Sánchez es un cobarde. Tiene miedo a que @pablocasado_ le diga a la cara, esto que dice @cayetanaAT  ¿Verdad chiqui… https://t.co/ruc1wRSmsL]]></document><document><![CDATA[@benjamim @danielcarrapa @shadmbrooks @mjamado Endgame does a better job, as a climax to 10 years of story telling.]]></document><document><![CDATA[@locodelcanto @Juanjo_Diendo @ManuelVilas2 @retrodeporte @Carlos_bosch Ahí le estaban agarrando a Ramos,por lo tant… https://t.co/PXxlzaz4xB]]></document><document><![CDATA[@vivasuecia @jessfabric @rafamorfosis @teatrocircomur disfrute máximo con los suecos en Teatro Circo Murcia https://t.co/NnkpR1kpv3]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡Muchas Felicidades Cumpleaños mi padre!!!!!! He regalado este libro para el en Madrid-spainn https://t.co/W5Nrsz9q5x]]></document><document><![CDATA[@verdeguer Los toros,  se te dan infinitamente mejor.  😂😂 . Muy pardillo el Liverpool]]></document><document><![CDATA[@phpeya Si, toda va viento en popa, ayer me comí el potaje de bacalao, torrijas también hay y mañana vamos de compr… https://t.co/LnjtL8Smgr]]></document><document><![CDATA[@Ramlaf04 yo tampoco  wntiendo los que te siguen y en cero coma dejan de seguirte, si no aguantas mis tonterias , p… https://t.co/Gq5xmsKQS2]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Pues claro que si. Eres un ejemplo de superación: de vivir en Vallecas en una vivienda DE protecci… https://t.co/OHaH2axq3k]]></document><document><![CDATA[Qué molesto seguir #ElDebateDecisivo con tantas interrupciones de los candidatos, especialmente @Albert_Rivera. Poc… https://t.co/A1olmvqSka]]></document><document><![CDATA[@amuaber59 @pilar_vilar @anamoro80 @toro_an @JosesanchezJuan @AmorRealBlanco @Er_L0L0_XLVII @MiLLaEsKeR @betyzapi… https://t.co/MQDfyF33sc]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.01 km in 50m:55s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@olgarusu Aquí muy poca gente conoce a Brancusi. https://t.co/lnjp8DozYT]]></document><document><![CDATA[#viernessanto #doshermanas #amargura dedicado a ti papá 👴😢 en tu 2° aniversario de tu partida, no pudo salir para r… https://t.co/bwPC7NXeLl]]></document><document><![CDATA[Pagar spotify premium para oír música sin limites y sin anuncios: 10 euros  oírme gemir sin limites y sin anuncios : 0 euros  tu sabrás.]]></document><document><![CDATA[@VPalacios__ Sino voy yo y lo pago sólo para que se haga esa entrevista. Jaja. Se nota que es buena gente de verdad… https://t.co/akoyuU886O]]></document><document><![CDATA[You say that you love me but you just love the mystery em Viana do Castelo District https://t.co/rmJDV9dAuT]]></document><document><![CDATA[@JhinXGaming @marcy_orena Tom holland es el mas apegado a los comics y lo hace guay, nadie ha pedido que lo cambien… https://t.co/OFqAPEDLYs]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @ginesoliver Y para “joderles” la vida decidieron que toda la “invasión” americana se realizara desde Sevilla 🤪]]></document><document><![CDATA[@ChibiYoru @champepro @RugirWoW @PeperoniSH @Necrima @Warcraft_ES  😎💪⚔️ https://t.co/m3TPQKUwaq]]></document><document><![CDATA[Zack Snyder compartió la primera imagen de Army of The Dead https://t.co/JzeoyG42pN]]></document><document><![CDATA[@niemed21 @HospitalUVRocio Enhorabuena Nieves. 'Algo" de este reconocimiento es tuyo tambien.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 15.24 km in 1h:11m:27s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[#Playa de Bolonia, cadiz @Estacionla6 @ElTiempoA3 @ElTiempo_tve @roberto_brasero https://t.co/vtyNKUTQNC]]></document><document><![CDATA[@carnavalewer Hostia, pero queda guapísimo encima del sofá eh? Que envidia!!]]></document><document><![CDATA[@kastizoh No sé, pero pretender que los personajes de ficción sean perfectamente racionales cuando los seres humano… https://t.co/tYzeD55mKz]]></document><document><![CDATA[@BarreirAurora Feliz noche Maria Aurora. Lluvias y viento.Que descanses!! https://t.co/h26xj6qIcL]]></document><document><![CDATA[See, if I only could make a deal with God, get him to swap our places...]]></document><document><![CDATA[I just finished running 9.77 km in 1h:06m:21s with #Endomondo #endorphins null]]></document></documents></author>