<author lang="es"><documents><document><![CDATA[CUANDO COMENCÉ A ESCRIBIR AQUÍ CASI TODO LO QUE CITABA IBA ENCAMINADO A UN GRAN ESFUERZO POR EL DIÁLOGO Y LA PAZ.AN… https://t.co/rpWbmmNFsx]]></document><document><![CDATA[@DaniPintoB Y llevaba lacito amarillo y la bandera independentista 🤣🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Detenido un italiano por violar a una menor inglesa en aguas internacionales en un crucero https://t.co/yqpr85UtnL]]></document><document><![CDATA[@fermendzz @SrtoPenetubbie @AdriEsteban1997 jajajaajajajajajajjajajajajajaj]]></document><document><![CDATA[@erregold @DGTes @policia @guardiacivil Después de lo de las pistolas que nos podemos esperar se este sujeto...temerario para todo]]></document><document><![CDATA[@SandraBarneda @Supervivientes @BulldogTV_ES Si no hubieras Sido tan prepotente creída y déspota a lo mejor tendrías trabajo]]></document><document><![CDATA[@VladimirTxikia No es un acto a favor de la republica, es un acto de campaña de Iglesias en Eibar.   Tan solo es ne… https://t.co/K6ggU7Bunb]]></document><document><![CDATA[FELIZ ME SIENTO QUERIDO AMIGO JOAQUIN : POR LO MENOS LE ACABAMOS DE DAR LA EUTANADIA AL PP Y A LA DERECHA UNA PUNTI… https://t.co/k25lxKqGOo]]></document><document><![CDATA[🇨🇴 Yo apoyo el #ParoNacional en Colombia, por nuestros derechos, por el respeto a la vida y por la paz! https://t.co/pU13HvjI6c]]></document><document><![CDATA[@nikedice Aaah! Vaya,,, bueno ya lo ves grabado aunque no es lo mismo verdad? Bueno cielo felices sueños 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[Con la futura presidente de la Comunidad de Madrid.  Con @IdiazAyuso ganamos todos los madrileños https://t.co/Kmk2kLZ8CK]]></document><document><![CDATA[🙏🏻por ESPAÑA, por los españoles por los amigos y mi familia y por mi, no me dejes Padre Mio🙏🏻 en Camuñas, Spain https://t.co/Gw8rOCMGPV]]></document><document><![CDATA[@CavanillasrRosa @RaholaOficial @cayetanaAT Al PP cada personatge que treuen van de mal en pitjor]]></document><document><![CDATA[@MireiaPujol Jo no m'ho crec.  Aquesta gent fan molts montatges quan volen destruir a una persona.]]></document><document><![CDATA[Días de notaría... 😃😃😃 Clientes felices=Yo feliz!  #Notaria #YoTeLoVendo #PersonalShopper #Inmobiliaria #Remax… https://t.co/E5yTGecegZ]]></document><document><![CDATA[Primer acto público de Garrido y Aguado. En Pozuelo, 80.000 habitantes. Media hora de retraso, apenas 50 personas (… https://t.co/NcI7PSFvUH]]></document><document><![CDATA[Desde el viernes pasado he pisteado todos los días a excepción del lunes.  Me duele el riñón.]]></document><document><![CDATA[@jusapol_tenerif @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/PrjErNhje3]]></document><document><![CDATA[Pensiones: el programa económico de V🤢SS provocaría la quiebra de la Seguridad Social https://t.co/QI8ggx1zG8]]></document><document><![CDATA[Maravillosa crónica #BeyonceHomecoming - ‘Homecoming’: Coreografía de las imperfecciones de Beyoncé | Televisión |… https://t.co/WIwzMnrtuU]]></document><document><![CDATA[MIL MILLONES RECAUDADOS  PARA RESTAURAR NOTRE DAME.YO PIENSO Q DE IGUAL MANERA SE PODRÍAN RECAUDAR ENTRE TODO EL MU… https://t.co/UoSjrZ5H8u]]></document><document><![CDATA[Não vale de muito colares na testa, vão estar sempre a fazer a mesma coisa e eu sei bem o quê que eu estou a dizer.… https://t.co/ybTv58NhRT]]></document><document><![CDATA[Q nos acompañen en el sentimiento??? Y después no quieren q uno se arreche y diga q son una parranda d traidores...… https://t.co/8RNFqwLMT7]]></document><document><![CDATA['Las chicas del cable' impulsan el español en Reino Unido https://t.co/B0njTazeVP]]></document><document><![CDATA[Quiero felicitar desde aquí a todos los madrileños, por los grandes candidatos de VOX que tendrán tanto para el Ayu… https://t.co/582gYMXvBX]]></document><document><![CDATA[@Txell_4 Pues que desde dilluns penso que el dia següent és festa i nah... I això és un sinvivir]]></document><document><![CDATA[@okdiario @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socia… https://t.co/2DzrOECFvg]]></document><document><![CDATA[@familiatorres El otro vi en televisión que han comprado tierras a una altitud de 1200 m, porque el cambio climátic… https://t.co/NpCAc79udI]]></document><document><![CDATA[@Tabatwa72 @TirsoCalero Eso pensé yo, pero cómo se sale de la habitación?? Se veía venir, deja a la poli un poco tonta]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BTS_twt Ay yo también!😍😭  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[Ya está disponible el Especial de IM Farmacias dedicado a Infarma 2019 https://t.co/Ihd4BiYfmp]]></document><document><![CDATA[@claudiapastorv @trnd_es @lorealparis_es @Loreal Jajajaja, a mi una vez me mandaron pañales, creo que, en algunas o… https://t.co/yMOuLDwZpv]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Acabo de escuchar a Susana Grisso decir que 2.600.000 votos perdidos.  Queda retratado su talante democrático. 🐀🐀]]></document><document><![CDATA[Como no me hicisteis ni caso, vuelvo a lanzar el próximo #challange y como estoy en Madrid toda la Semana Santa ¿qu… https://t.co/J5brYIw22Y]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya Pero es que el sábado no se podía andar ! Vivo cerca y no se podía andar !]]></document><document><![CDATA[Riendo se pasa mejor. 😂😂😂 Monologista, maga🎩, actriz y manchega. Un placer haberla conocido. La vi en puramagiatve… https://t.co/gxF479n3w0]]></document><document><![CDATA[Pablo Iglesias, toda  la razón. Ciudadanos se ha cambiado la chaqueta tantas veces como le ha interesado.#ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[Drew McIntyre, sobre su primer recorrido por WWE No estaba dando el cien por ciento https://t.co/ALKi1QAxpk]]></document><document><![CDATA[@acvallejo Aguardo (muertita de sueño) a la conexión postdebste en la sede de Podemos, para confirmar impresiones.]]></document><document><![CDATA[Vamos a Caminar por El Jueves!!!! en Calle Huertas https://t.co/zwrTUfSJqw]]></document><document><![CDATA[@FizMen @Maria13611__ @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Pero de nuevo pasas al ataque person… https://t.co/Vc1RvoHDIi]]></document><document><![CDATA[Creo que hoy caí en una labia engañosa, le pregunto pero que te hace falta ( hablamos de cosas), me dijo TÚ. :(( Po… https://t.co/dEAhH2Xnl4]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia @lolagarciagar Eso quiere decir que respetarán la Constitución española ? 💛❤️]]></document><document><![CDATA[@pourleurope Filoche !! Je ne me rappelais plus qu’il existait !! Ça alors je l’avais complètement oublié ! S’il es… https://t.co/tbAKgNlWkh]]></document><document><![CDATA[O @_unidospodemos_ perde deputados, a @Esquerra_ERC reforça e tem um resultado histórico. Acompanharemos os próximo… https://t.co/c4rWomB5T6]]></document><document><![CDATA[«La muerte antes de tiempo es siempre violenta, irse joven lo es. Igual que partir de un disparo es siempre antes d… https://t.co/461SXxHcYi]]></document><document><![CDATA[@papuki1 @annysousa_AG @YadiraEstrada92 @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX… https://t.co/4BzpAg68pF]]></document><document><![CDATA[Estoy pensando en pasar de escribir en Twitter tras leer las noticias. Me pone tan enferma leer determinadas cosas… https://t.co/KgGxD2hr0S]]></document><document><![CDATA[El embarazo, un foco para la investigación de la Esclerosis Múltiple  https://t.co/XPznHwD15l]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[@tablero63 Hoy no, ya estrenaré el jueves santo que estaré por Córdoba 😁]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @totpunt @genoveva_sousa @montsegolSiSi @rosamariabe1 @Karolll70 @sionpuy @amolist @ElisaRo16596515… https://t.co/oRzVAY8tCK]]></document><document><![CDATA[Avui Diada de #SantJordi una felicitació molt especial per @jcuixart @jordialapreso @jorditurull Per segon any no p… https://t.co/AJLu2Met33]]></document><document><![CDATA[Vox impide el acceso a periodistas de varios medios, entre ellos  https://t.co/ziVHA70Sjv, a su 'cuartel general' p… https://t.co/gJzxVQ8AXe]]></document><document><![CDATA[Un abrazo a todos los compañeros que están en la Sede, y que a los totalitarios les quede bien clarito:… https://t.co/Z84D1O8MGA]]></document><document><![CDATA[@fann56 Buenas  noches,ya es hora de dormir,🖐😘😘 https://t.co/ZubwAPd2V0]]></document><document><![CDATA[@UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @annysousa_AG @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/ahtknOWjj8]]></document><document><![CDATA[Also important to know, this debate will be fact checked live by  @newtral ,which also has a comparison of every pa… https://t.co/4NPCGMJygH]]></document><document><![CDATA[Melhor comida q comi aqui 🇵🇹🇵🇹 em Mar de Comida https://t.co/5DEgXlrJTl]]></document><document><![CDATA[@eclementen Yo, con miserables, qutilizan el argumento de Venezuela como un vil Inda o Marhuenda, para destruir a P… https://t.co/rwDK29QG4e]]></document><document><![CDATA[🗓 12 JUL | UNIVERSIDANCE 🎧 ¡Vuelve la fiesta de todas las fiestas! El próximo 12 de Julio prepárate para bailar dur… https://t.co/bYrdX58QaG]]></document><document><![CDATA[Feliz Pascua a todos. Para los q compartimos esta creencia hoy es un día grande y precioso. No busquemos entre los… https://t.co/YG9lEa2tw7]]></document><document><![CDATA[Os dejamos un vídeo de las vivencias de Pedro y su historia sobre la trata.   El vídeo está basado en vidas reales,… https://t.co/zYOL7v2pHd]]></document><document><![CDATA[@VaryIngweion En Granada se hace (mira abajo del todo de la página) y es por días.  ¡¡Seguro que en Sevilla también… https://t.co/JIGJhQwtiG]]></document><document><![CDATA[La mejor manera de comenzar la semana gracias a @HeroesdePapelES 😁 #FMA #FullMetalAlchemist https://t.co/JeASPBPlL7]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta, aquí tienes el Fluctus o inestabilidad de kelvin helmholtz https://t.co/tBOTElYTiS]]></document><document><![CDATA[@barbysev @PascuPadilla @EnricMillo @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno Pues cuando lo veas adelante sí que hay para asustarse.👻👻👻👻👻]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Go baby go... Semanita nueva para estrenar... Clases a las 9.00 hs Al lío!!! :)) 🎶🎶🎶 #music… https://t.co/JeziOkWPFC]]></document><document><![CDATA[No se sorprendan que en unos años hagan una película sobre Alan, como lo hemos venido haciendo desde hace varios añ… https://t.co/hfho7WTvrH]]></document><document><![CDATA[Paz no te excuses en que al sacar defectos a Isabel Pantoja estás dando tu opinión. Eso no es opinar, es humillar]]></document><document><![CDATA[Santa Jordina a #lagarriga ♀️💜 vine a gaudir de la mireia_calafell #poesia #feminism #feminisme @ajlagarriga… https://t.co/qDRqNslHze]]></document><document><![CDATA[#BetisValencia gol de récord de @gguedesoficial. Eres perfecto, Gonçalito 💗]]></document><document><![CDATA[@culebra1978 Pues lo más probable es q sea un fascista q además cerlo reniega de ello]]></document><document><![CDATA[Igual pasaba con Federico Trillo, ministro de Defensa con el Gobierno de Aznar, que aprovechó su posición para viaj… https://t.co/cGQpIRToie]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @iko_rueda @PilarGavira1 Yo no los miro. Me limito a comérmelos,como con el menudo. 😂]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Creo q conspiración pero más por la teoría de Javier Sierra]]></document><document><![CDATA[I like you the way you are. 💙 en Seville, Spain https://t.co/NmLvJ4StXK]]></document><document><![CDATA[@miriamrdgzz8 @carmen_rm34 @cepedaoficial Que cara ,o le .molesta el sol o ha hecho alguna maldad]]></document><document><![CDATA[El fenómeno que deslumbró a Bill Gates : así usan tus datos para que no fracases en los estudios https://t.co/PoqMhYmY9r vía @informativost5]]></document><document><![CDATA[@elmundoes Los gobernantes están al servicio del pueblo nunca al revés 🇻🇪]]></document><document><![CDATA[Comienza la Semana Mayor, Con la Procesión de “Las Palmas” cada vez más bonita. Enhorabuena a la Parroquia de la En… https://t.co/kHMVlFbbhI]]></document><document><![CDATA[Por um lado estou bué feliz de estar quase a acabar o estágio. Porque está a ser exaustivo trabalhar 11h por dia, e… https://t.co/nHcJmvyWtF]]></document><document><![CDATA[De verdad que estoy muy feliz de que Tae tenga su pelo negro de vuelta #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt https://t.co/Pzxir93N50]]></document><document><![CDATA[@jcsosazpurua @trish_regan @marcorubio @SecPompeo @VP @POTUS @jguaido @AmbJohnBolton @ArmandoArmas @vanessaneumann… https://t.co/UXwNol1nRa]]></document><document><![CDATA[NOTRE _DAME BIEN VALE LA SOLDARIDAD DE LOS PAISES MAS RICOS DEL MUNDO ..¿DONDE ESTÁ LA SOLIDARIDAD PARA PARAR EL HA… https://t.co/gEGCJPO4Zf]]></document><document><![CDATA[@sdelgadoaros @HGQuinto Uf Uf uf! Com el gran, gran #PepSalazar! 😍, pèlroig rinxolat màster de l'univers i de la ge… https://t.co/3EpDgRI6BV]]></document><document><![CDATA[Agentes de la UDEF y periodistas del clan Villarejo coinciden en los casos Estepona, Pujol, Podemos y CNMV… https://t.co/QPba9DbO2e]]></document><document><![CDATA[Azul Consolación. #photography #photoart #ssanta19 #TDSCofrade #SSantaSevilla19 #SevillaHoy #SSantaSevABC… https://t.co/7qG4TZY2NN]]></document><document><![CDATA[Alegria de compartir #projectes @AjStQuirzeB @QuimTorraiPla @mtespadaler i il.lusió per futur de l’escola que aviat… https://t.co/Ly5YhIjziF]]></document><document><![CDATA[Reabren las playas de Can Pere Antoni y Ciutat Jardí.  Las dos playas cerradas ayer por un vertido se han reabierto… https://t.co/G1RXjcRRzY]]></document><document><![CDATA[Como me hubiese encantado vivir este derbi histórico en mi ciudad. Los pelos de punta si lo pienso.   Ojalá muchos… https://t.co/ujlAiHu4F8]]></document><document><![CDATA[Se asoma el dia como un ladrón.  Condensa el agrio manjar, las nubes, el tiempo y la cosecha]]></document><document><![CDATA[@xXxAlmeida10 @raffa_silva00 Voltou a onda estúpida? Quantos não levei para o hospital... A sério...]]></document><document><![CDATA[He consultado tantas veces el tiempo esta semana que podéis llamarme Estela Brasero.]]></document><document><![CDATA[@cosmejuan @montesinospablo Yo no entendí que Montesinos se sumará al PP. Era un periodista de dchas pero moderado.… https://t.co/AU561Gj8pT]]></document><document><![CDATA[De verdad que la actitud, lo qué proyectas y hacia dónde lo proyectas es importantísimo]]></document><document><![CDATA[El mejor beso de nuestras vidas. Feliz día del beso. BESÉMONOS MÁS @felipelopez1978 (📸 @jon_izeta_ ) #diadelbeso… https://t.co/J0r5D5Cy2R]]></document><document><![CDATA[@damechocomilk @TuTheShit @omgrelatabIe Jajajajja tssss, con esto el mini infarto de Facebook queda olvidado 🤗]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk El taxi está regulado y paga más de 8.000.000 euros, si ocho millones. Apoyan a una em… https://t.co/ufb6kkAIuL]]></document><document><![CDATA[También bebimos rico en @R_lakasa, eh 😉 en Lakasa https://t.co/XDcPEhyMjP]]></document></documents></author>