<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Asique por fin puedo mandar a @divinity_es a tomar por culo, que se queden con su inpuntualidad y la falta de respe… https://t.co/b5eul4pmyQ]]></document><document><![CDATA[Es un gran honor representar a Málaga en el #ParlamentoEuropeo, y estar entre este gran equipo de personas que luch… https://t.co/TyuDaAAkTb]]></document><document><![CDATA[@Antimandrilakos Buenos dias.a cantar el Aliron con muncha fuerza y energia.hasta que nuestros gritos lleguen a mar… https://t.co/TDeARN3FFm]]></document><document><![CDATA[Normalmente a malta mais falsa é a que mais fala de falsidade AHAHAHAHAHAHAH é só parlapié barato]]></document><document><![CDATA[@Lauran @been_app I’m trying to get to all 50, too! Here’s my progress (I have a lot to do in the SE and the middle… https://t.co/60ceMlEIRG]]></document><document><![CDATA[@damadefuego1974 Pero este es el siguiente, el lunes... El de hoy me ha llamado pa saberlo. Y tira a mimir ya golfaaaa]]></document><document><![CDATA[El grupo municipal de C's en Málaga ha presentado una iniciativa donde una propuesta aparece acompañada de una pequ… https://t.co/7o1BC2SDm2]]></document><document><![CDATA[tinha me programado pra pegar a cozinha vazia umas dez horas e adiantar meu almoço daí acordo agora e ainda tonta]]></document><document><![CDATA[@RosaVillacastin @Albert_Rivera @pablo_casado @pedro No he visto el debate pero hoy vi en TV por la tarde parte de… https://t.co/kxVACI8u22]]></document><document><![CDATA[So, here we are again... tras la entrevista a #L6Névole, comienza la tertulia https://t.co/SIH3Jo3h7A]]></document><document><![CDATA[@CercaniasMadrid @CercaniasAvisos el sistema de avisos me parece una gran idea pero los mensajes suelen llegar con… https://t.co/WQciHm0lPy]]></document><document><![CDATA[@Chirel64 @SanzVM @torquemadaley @Pontifex_es Qué espera el Papa de esas amistades peligrosas? https://t.co/BCtkIGkC3R]]></document><document><![CDATA[@Solo_Berti Aquí, tan tranquila, con el tuiter... ¡Y ahora voy a tener que levantarme a comer algo! No puedo aguant… https://t.co/HuHM8tUYHV]]></document><document><![CDATA[“Estoy en una etapa de mi vida en la que una propuesta indecente es mejor bienvenida que la ilusión de unos falsos… https://t.co/Y3Q2OGOMjq]]></document><document><![CDATA[@finacapacete @vox_es Tú misma. Pero intenta pensar qué estás votando #fascismo https://t.co/O5yYRglIP2]]></document><document><![CDATA[@JRamon40 @VivaLaVidaT5 De eso se nutren las TV..El escandalo mas grave fue cuando se buscaba al niño y la desesper… https://t.co/u9k0bS09Wj]]></document><document><![CDATA[#Repost revistacoiffure with get_repost ・・・ La novia es la protagonista de este cuento de hadas y su peinado es uno… https://t.co/69bKMoAt7E]]></document><document><![CDATA[@apuente @EstherMarti8 En cuando han recibido un par de llamadas desde Luxemburgo llamandoles al.orden , ha hablado… https://t.co/p4Qb7bE0ZN]]></document><document><![CDATA[Vivimos en una sociedad que habla a voces en la que hay gritos que no se escuchan.  https://t.co/u32W4k0Mp2]]></document><document><![CDATA[Acordo com os meus vizinhos a cantarem macareca aos altos berros, filhos da mãe juro que me apetece lhes bater]]></document><document><![CDATA[Creo que @gabrielrufian se maneja muy bien en este tipo de debates. Su electorado es más reducido que el de los par… https://t.co/DhoHsU8bsK]]></document><document><![CDATA[Je soutiens Christophe Castaner contre toutes ces oppositions lamentables , contre ces voyous de BB et leurs alliés… https://t.co/gbtz1JOQAS]]></document><document><![CDATA[@DominguezArjona No, este año vemos esto, San Esteban @HdadSanEsteban completamente sola entrando en campana, por u… https://t.co/KE8hCIgCdQ]]></document><document><![CDATA[@marc_bodi Tens tota la raó . Per cert,  felicitats,  donç avui es la teva onomàstica  oi ?.]]></document><document><![CDATA[VENDO 2 ENTRADAS PARA CABO DE PLATA ZONA TERRA !! 40 Cada una ❗️❗️❗️#cabodeplata]]></document><document><![CDATA[¿Por qué me saltan anuncios en catalán en el #Spotify? A ver, está bien, así aprendo otras lenguas pero es curioso... Sin más 😁]]></document><document><![CDATA[Esta tarde desde las 18horas seremos testigos del rito más antiguo de Caravaca De la Cruz.  En @La7_tv puedes segui… https://t.co/1moxH2O3WA]]></document><document><![CDATA[En muchas ocasiones la ira del maltratador de hace visible públicamente cuando la mujer maltratada decide ponerle f… https://t.co/DodJsUq14O]]></document><document><![CDATA[El impresentable  de henar CHANI  Que escribe patrañas sobre CATALUÑA  y es unos de Los FASCISTAS  de este País Y q… https://t.co/dqhPe1HYRy]]></document><document><![CDATA[Aunque los que más asco dais sois los que os quejáis de spoilers, pero cuando os ponéis al día lo hacéis también. Cero respeto.]]></document><document><![CDATA[@CGarriM @farmagemma @RafaelNadal @Atopedegym @JulioBasulto_DN @SaludsinBulos @nutribascula @BmAulaCultural… https://t.co/c1tKhrcQG1]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Ignorant?mentider?manipulador?? ...aaailll quina pena tenir aquest nivell de aspirants a governar!!]]></document><document><![CDATA[Hola!..como sabes trabajo como Terapeuta Holistica en el tema de las energias, bloqueos y soy  de las que apoya a c… https://t.co/Yt7guo3GGD]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[@anadia_mil @Andy66Warhol San Sulpicio el otro día....  https://t.co/sjnYNvxQGC]]></document><document><![CDATA[@Chenoa @AliasManagement Aquí sigues y aquí seguimos con la misma ilusión o mas. Lo nuestro ya no lo separa nadie e… https://t.co/HqrdWvzdQ4]]></document><document><![CDATA[@Nacho_Murgui Yo apruebo la gestión de @ManuelaCarmena pero no le voy a votar x la traición a quien la aupó al Ayuntamiento de Madrid.]]></document><document><![CDATA[“Manual operativo de un coworking” en @CoworkingSpain conference, por @javireina79 .   #cwsc2019 #coworkingspain… https://t.co/khI8y4T0K1]]></document><document><![CDATA[No se como voy a sobrevivir a los spoilers de The Avengers hasta que vea la película siendo tw un campo de minas 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Lo mismo q vosotros, tenéis una magia qué nos atrae hacia vosotros y nos encanta 🥰]]></document><document><![CDATA[@suzu666619 @JaviNaturaleza1 No sé merecen es una verdad como un templo !! 👍👏👏👏👏]]></document><document><![CDATA[Ayer estuvimos de comunión de José María Torero Collado ♥️ y quiero compartir para que veas que ...................… https://t.co/AVoCyduHtp]]></document><document><![CDATA[Cuatro empresarios le quitaron el uniforme de la empresa a un trabajador para ocultar un accidente laboral mortal… https://t.co/EOBBIM7PL9]]></document><document><![CDATA[É bom q p o ano n tenha avaliações nesta altura, quero ir às queimas de Coimbra e Porto urghhh]]></document><document><![CDATA[apostei c o meu pai q se marcasse o pênalti ele arrumava a mesa ao jantar, agora adivinhem quem é que está deitada no sofá :))]]></document><document><![CDATA[@susmarkes @AlbanoDante76 Doncs no et dic res del què en costa a mi: el meu mòbil no té català...i m'ho corregeix t… https://t.co/HPT460W8As]]></document><document><![CDATA[Para todos los que me preguntáis que cómo puedo estar con @vox_es si son racistas? No soy racista. Soy española, or… https://t.co/4NWJAaYenJ]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @memoloamimismo1 @jimenezagustin @Jenniisst @LaRetornada @LaChunga11 @papelcaramelos @JoshyelMundo… https://t.co/4S30UgKVmC]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea HOLA BONITA :ENTRÉ POR LO DE VENEZUELA , LOS TRIDORES ESTAN BUSCANDO EL ENFRENTAMIENTO PARA SU PRO… https://t.co/lyIaHder9i]]></document><document><![CDATA[Prueba ciclista juvenil  en #Segura 2 SVB cubriendo la prueba #PreventivosCruzRoja https://t.co/03apSygLQU]]></document><document><![CDATA[Cause you are, you are The reason why I'm still hanging on Cause you are, you are The reason why my head is still a… https://t.co/n1Ch8oAPZx]]></document><document><![CDATA[@JMDiaz103 Cuanta razón tienes @eldiariodedross nadie sabe entretenerse ya....]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ @FMontecruz El atractivo está en el interior y se refleja al exterior 😉]]></document><document><![CDATA[ahora me pasa que cuando veo películas que aunque me las haya visto desde hace años y miles de veces, ahora es cuando las entiendo]]></document><document><![CDATA[El diseño es un plan para ordenar elementos de la mejor manera para lograr un fin particular Charles Eames]]></document><document><![CDATA[Feliz día a la mejor de parte de tus 4 hijos... no te podemos querer más .... Gracias por existir ❤️ #mamá… https://t.co/cKW60xeCFT]]></document><document><![CDATA[Entre toda la información que hay, está difícil buscar análisis medianamente objetivo de lo que está sucediendo en… https://t.co/6pf4NFbk0u]]></document><document><![CDATA[Quan un bon amic meu m’ha hagut d’aclarir que ell surt al vídeo al minut 1:30 🙉.   Com passen els anys, estimat Eli… https://t.co/kfp4yQVvsY]]></document><document><![CDATA[current weather in Valencia: few clouds, 16°C 72% humidity, wind 3kmh, pressure 1014mb]]></document><document><![CDATA[@LourdesGuillen_ @CsHuesca @Cs_Aragon @CsHuescaProv @JaraBernues @cadenajoseluis Enhorabuena Lourdes! 💪]]></document><document><![CDATA[Vacaciones esperadas con ansias, eterna su espera, para que ahora se pasen con un soplido...😦]]></document><document><![CDATA[Qué suerte tengo de ser de Jerez y vivir esto cada año. El GP de casa se acerca y a mí ya se me pone la piel de gal… https://t.co/oNlgNRbJgO]]></document><document><![CDATA[Bien por la @aefisio! https://t.co/OfB8scX4H3 #NOHACER https://t.co/aOjboOHLQi]]></document><document><![CDATA[A mãe da vossa bff tmb vos manda mensagens desesperadas e liga a dizer que tem saudades vossas?]]></document><document><![CDATA[Madre mía, si teníamos poco con los comentarios de #AnabelAlonso ahora aparece en escena #MáximoPradera.... 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[Por um lado estou bué feliz de estar quase a acabar o estágio. Porque está a ser exaustivo trabalhar 11h por dia, e… https://t.co/nHcJmvyWtF]]></document><document><![CDATA[I left a flower at the Ygritte grave at the Game of Thrones Graveyard. Mourn a dead character: https://t.co/y2d0r9tc88 via @Slate]]></document><document><![CDATA[Jaja... es Maña de todos los #Nicaragüenses llegar a casa y sacarse la Ropa enseguida como si la tuviéramos prestada¿? 😊💙]]></document><document><![CDATA[Quin nivell els candidats/es de @populares Superen qualsevol paròdia que se'n pugui fer! 😂😂]]></document><document><![CDATA[Enquesta Barcelona: Maragall serà alcalde però Colau és la preferida i Graupera el més valorat via @elnacionalcat https://t.co/t6t4VX9iwv]]></document><document><![CDATA[Se revelan los posibles planes para Luke Harper antes de confirmar su salida de WWE https://t.co/6Jcw2Xzbgp]]></document><document><![CDATA[@LicoMino @AluPepinillos @Vox_Eixample @Pablo_Iglesias_ Yo no lo hice. Siempre se puede decir que no. SIEMPRE. https://t.co/WBaGsXFH4M]]></document><document><![CDATA[“La democracia no se negocia “@tasionite ! @JovenesQActuan @ActuaArmilla @actua_leon @ActuaSfdh @barreramanolo… https://t.co/Gh3L77ncb5]]></document><document><![CDATA[@JanetKjaer @Esperan02602911 Tienes toda la razón Janet, a esta impresentable no la aguanta ni su madre. Todos la d… https://t.co/a1GWjxulms]]></document><document><![CDATA[Quiero un Gobierno de España que defienda Vitoria, que impulse el mejor proyecto de soterramiento y que construya l… https://t.co/lop5TNoBsc]]></document><document><![CDATA[@delav2003 @marejadae4 La traducción de Cortázar es estupenda. Por entonces mi francés era limitado. Luego me fui a… https://t.co/xeU4MiVQmG]]></document><document><![CDATA[Solo podemos ser alternativa de gobierno a Sánchez, Torra, Otegi e Iglesias si votamos unidos en torno al 🅿️🅿️, sol… https://t.co/D15RzVJkfV]]></document><document><![CDATA[En las temporadas de GOT se ve una evolución en algunos personajes respecto a la edad y todo MENOS Khaleesi y Jon..… https://t.co/apaAr0jcov]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Finestrat, Valenciana, Spain https://t.co/lVZuyeFUdK]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/cEbcE7V0Hu]]></document><document><![CDATA[¿Soy la única que está con una bola antiestrés en la mano por culpa de Rivera?]]></document><document><![CDATA[Daniel ha sido agredido en su pueblo y por vecinos. Tiene 62 años.   El 11 de Mayo gritaremos bien alto que no les… https://t.co/JwNgAdSjNZ]]></document><document><![CDATA[@Dannn_C Pues con todo lo que expones me sorprende que digas que no vas a votar, si no cumples no exijas!]]></document><document><![CDATA[@exitosape Que tal campaña, ahora con el Cristo que donado o no, está tranquilo que está pasando ya no saben que ha… https://t.co/uJmvo55qMn]]></document><document><![CDATA[@mdaggenvoorde @thescript No I don’t think so. Not long ago Mark said half way through, and then they had the mini… https://t.co/R7Ca7NjkoI]]></document><document><![CDATA[Perdona pero me parece que algo has interpretado mal, escolar es lo los más objetivos, y supongo no debe ser fácil]]></document><document><![CDATA[@gsanchezantolin @martatejedor4 @serranoaullo @ChemistredPuck @AnaV_Serrano @Maitemola @TuSocialMedia… https://t.co/Kq33BytJr4]]></document><document><![CDATA[La gente tiene una imaginación para poner tweets que ya quisiera yo JAJAJJAJAJJAJAJA]]></document><document><![CDATA[Ponemos la radio en 3, 2, 1... #valenciaparla #tertulia 999valenciaradio en Valencia https://t.co/fDgr27r6Kz]]></document><document><![CDATA[🌹 @sanchezcastejon "Me da mucha pena que exista la ultraderecha en nuestro país y aún me da más pena que el PP y C'… https://t.co/UVGEQPE8Jf]]></document><document><![CDATA[Permite consultar y avisar sobre cosas que nos parezcan falsas, además de darnos un resumen sobre los bulos más rec… https://t.co/cop85b8rA7]]></document><document><![CDATA[@BaaresCaro @liromantica1 @vanecorlao @MBTotorika @OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @BelenFGonzalez… https://t.co/dMf9hRfhbu]]></document><document><![CDATA[Avui hem visitat el @MercatGalvany amb l'Albert Batlle i la @BallarinMontseK de  @socialistes_cat-@UnitsCat. Estem… https://t.co/2oByzrFoPc]]></document><document><![CDATA[@Jupol_Valencia @Mavigi15116 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/SLyuUwwPka]]></document><document><![CDATA[@elsa_artadi Comença tu per vendre't l'abric de 1.000 EUR que portes !!]]></document><document><![CDATA[Desisti de orgânica  Como contar aos meus pais q vou deixar uma cadeira p fazer]]></document><document><![CDATA[@AlcaOlmi #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mCWkDow4v7]]></document><document><![CDATA[@Abzurdahloca @cesaryee27 @NoSoyFresa_ Por? No le puedo da un beso a mi novio en un restaurante porque? Pq soy estu… https://t.co/9Df5ThN7ZF]]></document><document><![CDATA[@carlamicheller La gente no analiza.. y luego se andan quejando.. cabrea]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades y que cumplas muchos más te AMÓ  desde  ZARAGOZA https://t.co/aEhPVLRZKR]]></document></documents></author>