<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Estou em Punta mas vou voltar inteiro #PuntaUmbria #festivalvillage #ivan em Punta Umbría, Spain https://t.co/BSGw93IJJA]]></document><document><![CDATA[No es buena la política estridente cuando procede de un partido “moderado” @pablocasado_ @populares]]></document><document><![CDATA[Felices días de Pascua!  A pesar de las inclemencias del tiempo, en Essens, tenemos todo lo necesario para mejorar… https://t.co/xwgrrHKt5I]]></document><document><![CDATA[@linformatiu_tve @flashmoda_TVE @VBBFashionWeek @SedomirAtelier @tenerifemoda @tve_catalunya Merecidisimo]]></document><document><![CDATA[Bruselas se rinde en su batalla por tener capacidad de veto sobre los servicios: agua, basuras o planificación urba… https://t.co/tKtH72OYtO]]></document><document><![CDATA[Un juez ordena que 100 mayores de #Alcorcón dejen sus pisos o los compren https://t.co/JyST856sNo via @el_pais]]></document><document><![CDATA[Hoy☝️en la manifestación x La República.Por el Derecho a Decidir! Por la Libertad de lxs Presxs Políticos! Por la A… https://t.co/sBXoKoknY5]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un vídeo en Circuito De Jerez - Angel Nieto https://t.co/KyTdp8gmTX]]></document><document><![CDATA[@ludomorell Pero es que ella no es de la misma epoca, ella recién comienza la escuela.... nos quedan pocos años de… https://t.co/tNn3JERxne]]></document><document><![CDATA[@PodCastizo @CAvilesPhoto @HOSTALPERSAL Joaquín Luqui comía  en la desaparecida cafetería Zahara, enfrente de la SE… https://t.co/0URHSY7AB0]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Y tú estrenarás el aire, que lo estrena la Giralda. (Siempre es Domingo de Ramos  en el bronce de su p… https://t.co/4Bi2cLhVZI]]></document><document><![CDATA[@pnique @RrsRioja. 🇪🇸   Las mentiras de Sanchez similares a las tuyas y de Iglesias. Los tres os moveis por lo mism… https://t.co/AJ6lfqEiTN]]></document><document><![CDATA[Pablemos hace unas cosas von los ojos cuando gabla rabioso que da miedo !! Nada que ver con  la sangre fria y la te… https://t.co/CaLdl1Mt42]]></document><document><![CDATA[Después de haber disfrutado del regreso de las hermandades que se han visto obligadas a refugiarse por la lluvia...… https://t.co/mM4AqSrIqH]]></document><document><![CDATA[Armeria welwitschii, também conhecida por erva-divina ou raíz-divina. Floresce pela Páscoa, pois então. em Praia Gr… https://t.co/3blIypofxb]]></document><document><![CDATA[@RafaelLamelasjr @diarioas @RealOviedo Nuestros dos delanteros centros lo están más, al menos a mi parecer. https://t.co/oIf8MptpUt]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ @quesoslamozalba @paconunez_ @PPCiudadReal1 @PP_CLM El PP lo que quiere es seguir Robando.]]></document><document><![CDATA[¡Quiero ganar la Smart TV de 55" que sortean en la App Mi Vodafone y disfrutar al máximo mis series favoritas! Part… https://t.co/oSqvNeZdnX]]></document><document><![CDATA[🆕 Entrevista en @Futsalsur 🎙️ @ferryplana "Hemos trabajado muchísimo para llegar aquí, llegamos sin ninguna presión… https://t.co/ik4FwFS35z]]></document><document><![CDATA[@_alarq @pefsd Yo no creo que sea solo eso. Que hay, si, pero que es normal también que sientas que tú pueblo ya no… https://t.co/ddXs5tflkB]]></document><document><![CDATA[@bcnbici @TMBinfo @turminder_xuss @barcelona_GUB @BCN_Mobilitat @Bcn_CiutatVella @bcnencomu @CBinvaders… https://t.co/iasGWMB143]]></document><document><![CDATA[@JPPir @RSolnado @BenficaEcletico Esse aspecto não posso comentar porque eu tb sou fraquinho. Agora tudo o resto me… https://t.co/gE7K1sLGqL]]></document><document><![CDATA[@burbuja2913 @maritibenito @charitoaguila @raisafuenmayor @Ivoncita53 @MarimarSanche14 @Mildreang @Cris87612114… https://t.co/UZc2Tks9Tx]]></document><document><![CDATA[@jordievole Eres el reemplazo de Julia Otero, ya a punto de jubilarse. Hacía falta un recambio. Otro arribista que… https://t.co/jmVE8QL5uK]]></document><document><![CDATA[@dieguez_miguel Hablando sin hablar del Pingallo y del hermano bueno de los Dieguez]]></document><document><![CDATA[@marcospostigo9 @JairoUchiha_ @jibaroamazonico @mpm_lega @pabliroo @acs_madriles @imbilliesbitch @JoshuJojolion… https://t.co/hBN6vggBtg]]></document><document><![CDATA[@evaruizbarrios @Tzutzuri Para Mí,ese episodio vital de Neruda..(cuando me enteré..),ha sido doloroso.Yo,idolatraba… https://t.co/2fa8KR2qs5]]></document><document><![CDATA[Antigua Fábrica Damm en Barcelona #dondevivo #unacervecita #losxiumdepaseo en Van Van Market https://t.co/LsOVaZpnkQ]]></document><document><![CDATA[@abel_riu Siendo realistas,ellos han fusilado a muchos antes,y en Catalunya también,las parodias se deben separar de la realidad,]]></document><document><![CDATA[Don Patricio se ha escapado, tú no sabes la que ha armado https://t.co/94P6WSmuIw]]></document><document><![CDATA[Registro nombres, cuentas de Twitter y declaraciones de esos militares que, como Ceballos, Benavides Torres, Padrin… https://t.co/UMZKE5N9L7]]></document><document><![CDATA[Buenos pues hoy se acabo nos acabo la temporada y como no pudo ser de otra manera lo volvieron hacer +3,ya no se ni… https://t.co/sDCz3svzz8]]></document><document><![CDATA[La quisimos subastar anoche......😁😁😁 Pero va ser que no, lo que ha vivido no tiene precio 😁 Durmiendo calentita den… https://t.co/5ytEmB1Bub]]></document><document><![CDATA[Un placer charlar con Ignacio Balboa en su programa de @galiciaesradio de la propuesta de @Vox_LaCoruna_ https://t.co/zJQFOAjh65]]></document><document><![CDATA[La IZMIERDA Española habéis puesto un gobierno de odio y revanchismo. LUEGO NO VALE LLORAR!!!!]]></document><document><![CDATA[By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta en Valencia https://t.co/jRydp1tOzw]]></document><document><![CDATA[Oye qué bien que ya se ha acabado GH DÚO y La Voz 6 y puedo volver al trabajo durante dos semanas 😊]]></document><document><![CDATA[@ranoeldelbar @IgnacioLector Yo a esta le doy mi aprobación, me gustó mucho en su momento, space opera del bueno.]]></document><document><![CDATA[@elperiodico @KRLS Es una celebración que se pueden ahorrar. No aporta nada bueno ni nuevo, no enseña, educa ni se… https://t.co/sa1XvlfHMB]]></document><document><![CDATA[Tiene que ser duro ser vegano, antiespecista, y defender a Unidas Podemos como la mejor opción para los animales https://t.co/8SlXfNxhNi]]></document><document><![CDATA[Hoy se cumplen #140AnosPSOE. Un partido que ha transformado #España . Que con sus valores ha ido dando nuevos horiz… https://t.co/eS9W9O5EnN]]></document><document><![CDATA[Frenar la matriculación de vehículos a combustión, fomentar transporte público, + zonas peatonales, carril bici, te… https://t.co/8cETQ4FOVP]]></document><document><![CDATA[#nieve #neu #SnowWhite #pasdelacasa #meteoandorra #meteopiryne #aquilatierra #meteocat #catalunyameteo 🤗 🤗 🤗 🤗 https://t.co/XnARziCq9u]]></document><document><![CDATA[Pues el "golpista" ya ha ganado sus elecciones. Lección a la derecha española]]></document><document><![CDATA[#Spartacus @La1_tve Reparto de LUJO, en estos sería imposible. Y dirección del MAESTRO #StanleyKubrick https://t.co/LwsGA05XqK]]></document><document><![CDATA[La Basílica Nuestra Señora del Socorro #Aspe, de noche es impresionante... y cuando la ves no te deja indiferente n… https://t.co/0F3U72Kjob]]></document><document><![CDATA[@Alan_F1902 É a oitava temporada e o nono ano. Mas não completará uma década. Tem que ver as crianças que começaram… https://t.co/i4EC1THXcR]]></document><document><![CDATA[@psicosol_ Enhorabuena por el logro! Presentar en la Universidad frente a mas de 100 personas!]]></document><document><![CDATA[A todos los estudiantes que hoy lloran por madrugar... A CHUPARLA AHORA😪]]></document><document><![CDATA[Resultado de lo que ocurre cuando dos obras de arte se fusionan para obtener otra aún mayor. Enhorabuena… https://t.co/PywNCLVMtr]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @hedonitt01 @Carmatpor @martinalliue80 @77populacho @isabeldangueira @Ororo_Pride @GloriaFontLopez… https://t.co/1qZZfYughZ]]></document><document><![CDATA[Los jugadores del @SevillaFC  no tienen ni huevos, de quejarse del sinvergüenza de #Mateu]]></document><document><![CDATA[Y ya cerca de casa cuando eran las 8:17 de hoy lunes de Pascua, Fiesta en toda Catalunya, tomo esta fotografía a la… https://t.co/VhmNPjDQJq]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Iglesias_ Primero se criticó a Pedro Sánchez por rechazar el debate en TVE y ahora que lo acepta no gusta la… https://t.co/JDobBmL2Bc]]></document><document><![CDATA[Cuando el #gato se come tu #arepa  #gato #vidadegato #cat #catlover #catlife #gat #catsofinstagram #pet… https://t.co/yUohwceH5A]]></document><document><![CDATA[Ejerciendo mi derecho a voto en #SantaPola en una jornada histórica. #EleccionesGenerales28A #ApoderadosCs #28A… https://t.co/xttxsHbQi9]]></document><document><![CDATA[@adolfonavarro95 No se si seran mourinhistas o no pero a mi lo que mas me jode de ser madridista es apoyar y animar… https://t.co/5buyFPSD1D]]></document><document><![CDATA[¡Qué terrible ver arder Notre Dame!  En el #DiaMundialDelArte lamentamos la pérdida de nuestro patrimonio cultural… https://t.co/mNQCCj4VSN]]></document><document><![CDATA[@ruptureclips Eu não. Eu digo mal do @TjiPereira aqui no Twitter e no chat da Twitch. Não tenho medo de um semi-deus.]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Plaza del Castillo https://t.co/7UNxqKv13n]]></document><document><![CDATA[Le pregunto a mi sobrina lo que quiere para la comunión y me dice que una switch. Mi reacción fue tal que así https://t.co/Kk3A6Nt6fs]]></document><document><![CDATA[Fiel defensor del principio de Pareto 80/20. Aplicable en todos los ámbitos tanto profesionales como personales.]]></document><document><![CDATA[@mireyasheels Qué estés enfadada y que tengas otra opinión a lo que hizo vale, pero mentir... O sea...]]></document><document><![CDATA[❤ Estimem Sant Andreu, tenim il·lusió i projectes. Comptem amb vosaltres! #EstimemSantAndreu #SantAndreudelaBarca https://t.co/ilIr6hwEn0]]></document><document><![CDATA[#lxfactorylisboa #lxfactory #lisboa #streetart en LXFactory https://t.co/lZl6lid3f8]]></document><document><![CDATA[Pues yo conozco a otro que no sé como no lo ha puesto todavía, será que aún no se lo han mandado. Eso sí, dice que… https://t.co/zcsNjubiXc]]></document><document><![CDATA[¡Bravo! La estudiante Ana Quero del IES El Alquián Ana ha sido la campeona en la modalidad de Biología. 👏 https://t.co/Xp7mR59Hbh]]></document><document><![CDATA[Les questions que pose le contrôle judiciaire du journaliste Gaspard Glanz  https://t.co/vzvK1phTGW via Le Monde]]></document><document><![CDATA[En la escalera del agua en el Generalife en Alhambra https://t.co/mJBKSTHhGn]]></document><document><![CDATA[Cambiando el cuadro que tenía de Granada al más puro estilo de Pollock en Granada, Spain https://t.co/EpTKjXxLuj]]></document><document><![CDATA[Me encanta la serie de youtube Kids react to ...., cuando les dan buena música saben apreciarla excepto el pedantil… https://t.co/B6wfCi3ch0]]></document><document><![CDATA[Sé que no estáis acostumbrados a escucharme en este registro, pero yo me crié con esto, hoy toca recordar y calenta… https://t.co/EyUvGpA38V]]></document><document><![CDATA[Dispuestos a todo, unidos por un sueño precioso, la 4a 🏆 europea y volver a la Euroliga! Hoy 💊+🔥 Dale… https://t.co/8lYyFvJJKK]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv sí sí igual que tú cuando llevaste la biblia fue una cagada jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho Qué triste fue aquel 22 de abril, ya sin dinosaurios al final del día.]]></document><document><![CDATA[Feelings  In frame: marika.orlova  Makeup: tatianaferrer_makeup  Assistant maxi_poch 📷 Photo @JC_Gallego… https://t.co/8ve7BYBItP]]></document><document><![CDATA[Conocimiento completo sobre el Bitcoin a tiempo real. $BTC https://t.co/VIUuiJzNzn]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/M3U8UIkLzs]]></document><document><![CDATA[Ser árabe es sinónimo del mal? La reconquista ya acabó. Lo sabrán en el #PSOE ? #Iceta #Sanchez Los catalanes somos… https://t.co/vugUdKNJMe]]></document><document><![CDATA[Cuando vea Endgame con @marchantex y @1saino me voy a sentir como Doctor Strange 🌝 https://t.co/WNT4E7I9p1]]></document><document><![CDATA[Humilde, inspirador, trabajador... la lista puede y es interminable... inmortal tambien entra dentro de ella pues l… https://t.co/JXZ4HEPqbQ]]></document><document><![CDATA[Grandísimo análisis de lo que se viene esta noche de @Blayasensat y @AitorAlexandre. 👌]]></document><document><![CDATA[@BMorilloVOX @VOX_Jaen @fjosealcaraz @salud_anguita @vox_granada Si olvidados estuvimos, estamos y estaremos. Ese n… https://t.co/jQErQ9ZhrT]]></document><document><![CDATA[El capitán ha vuelto y demuestra  con clase la calidad que tiene quedando 2º 🥈 en las World Triathlon Series en Ber… https://t.co/eO7lIXJkk8]]></document><document><![CDATA[Bajar a Zamora exclusivamente a la biblioteca. Hay una abierta. LLENA.  Me vuelvo a mi puta casa.]]></document><document><![CDATA[Engraçado que não vejo a Cofina e seus pares a fazerem manchetes com "Vieira paga para contra informação nas redes… https://t.co/IPVJaXwpLu]]></document><document><![CDATA[@vox_es @Santi_ABASCAL nos ofrecen una imagen insólita:llenan cada escenario y obligan a su líder a salir a la call… https://t.co/O8voS3sjLd]]></document><document><![CDATA[@GaroeS_12 @elchiringuitotv @CarmeBarcelo El culpable es el mismo y no hay quién lo eche. FUERA FLORENTINO CORLEONE… https://t.co/m7uYE8bgXb]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Necesito saber tiempo para Vélez málaga de 18:00 a 02:00 para la tarde noche del jueves santo, gracias!!]]></document><document><![CDATA[Gracias por abrir las puertas de esta jornada a Navitas for Change. Un honor participar en las mismas como facilita… https://t.co/hQxOKaYIl9]]></document><document><![CDATA[@florbernas Totalmente de acuerdo, lo mismo con Eric le tenía mucha fe pero creo que es momento de buscar otros aires. 😞]]></document><document><![CDATA[@EnComu_Podem encara estan a principis del segle XX. El q sempre ha intentat el catalanisme polític, ara ho intenten ells @Jaumeasens]]></document><document><![CDATA[#tree #landscape #grass #dawn #park #sky #field #nature #light #sunset #outdoors #sun #flower #hayfield #farm… https://t.co/nTNY7odTq0]]></document><document><![CDATA[No han ganado ninguna liga no, pero merecían celebrar algo!! Ya descendidos matemáticamente de categoría han conseg… https://t.co/osRyUdyOoS]]></document><document><![CDATA[SON INEPTAS, sin más ideas, sin programa. Solo quieren la silla para vivir y apoyar a sus mentores.]]></document><document><![CDATA[No se precipite con la Declaración de la Renta 📝 Hacienda puede olvidar datos que le hagan perder dinero 💰💸 Consúlt… https://t.co/8yaEomBNhN]]></document><document><![CDATA[@99Barroso @ArcoDelPostigo Pero si tenían marchas como Pureza, La Fe, Al Señor del Compás... comprendo lo que quier… https://t.co/1eJbAvz37d]]></document><document><![CDATA[Hora de levantarse y de tomarse,#eldescafeinado. en Rute, Spain https://t.co/3Iq1wqGD9Q]]></document><document><![CDATA[@Juanjo03570048 @chesare_st @policia @guardiacivil En 40 años solo 4 se aplicó una ley del pp el resto fueron leyes… https://t.co/bO6UIOfHBq]]></document><document><![CDATA[¡¡"Esto hay que cambiarlo y de urgencia, la LEY está al servicio de todos y nosotros le debemos el debido respeto..… https://t.co/4qQvnudt5G]]></document></documents></author>