<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Chopox Jajajajajaja no te parece algo incompatible? Cómo sería a la hora de cocinar y escuchar música? Al final, tendría que ceder yo.]]></document><document><![CDATA[No es broma eh! Pero yo quiero probar eso que beban o fumen lo de C's.. joe! Que optimismo más extraño.. y sus vota… https://t.co/sOVZsASu5J]]></document><document><![CDATA[@Juanfcb19751 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @vinagreFCB @Messi10_thanks… https://t.co/4uzzAa1hcc]]></document><document><![CDATA[@MiguelGazquez @raton_206 @Santi_ABASCAL @vox_es @Vox_Murcia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/8NWpyXcf05]]></document><document><![CDATA[@CompromisOri @monicaoltra Jajajajajaja Jajajajajaja jajajajajaja jajajajajaja jajajajajaja jajajajajaja jajajajaja… https://t.co/8Kl8sBO42W]]></document><document><![CDATA[Good news for local democracy in Europe! ✊🏻 EU Commission's plans to reform the Services Directive #Bolkestein have… https://t.co/fNaYKZIXFX]]></document><document><![CDATA[@vizacaino24 @OlgaLosad @BelenFGonzalez @liromantica1 @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @belen_ah @NEVENKAWARNING… https://t.co/hcSyHLNZx0]]></document><document><![CDATA[Enseñándole uno de mis rincones favoritos de #costadamorte #fervenzadoezaro #dumbría  @Galicia_Mola @Costa_da_Morte… https://t.co/VKAb35xOl4]]></document><document><![CDATA[Y todo eso que no te he dicho... aunque tu lo sabes... Siempre la Esperanza... https://t.co/ihLNacneXu]]></document><document><![CDATA[‘What do we say to the God of Death?’  ‘Not Today’  #NotToday https://t.co/oNpN8ER92h]]></document><document><![CDATA[@0d5909f1f9a4455 @delacruzanarosa @pirlosantos @populares @sanchezcastejon @pablocasado_ A mí no me eches la culpa.… https://t.co/hkYQpfMb4I]]></document><document><![CDATA[Bueno, bueno....Pablito el rojo diciendo que lo que nos une es que cuando vas a un hospital no te preguntan a quién… https://t.co/vlPtCixK7v]]></document><document><![CDATA[@inakicopy @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/xyQj3OfNuW]]></document><document><![CDATA[Tengo 73 años y desde Que yo iva  al cole allá Por los años 56. Esto no ha evolucionado  Nada, siguen habiendo FRAN… https://t.co/9uTFQaXZO1]]></document><document><![CDATA[@JovenesQActuan @reaccionayactua @greenpeace_esp Excelente , a trabajar por la Agenda 2030!! https://t.co/7CwsudpSNK]]></document><document><![CDATA[Desde que mi ex falleció yo quedé con mil cosas que no pude decir, anoche soñé con él y fue tan pero tan real, como… https://t.co/DBzKO9y6Ey]]></document><document><![CDATA[@RaiLopezCalvet @Leticia7HN @NNunkovics Vosaltres si que  sortireu als llibres d'història de Catalunya.   Craks.  😘]]></document><document><![CDATA[Un año más con davinia.alonso en los #premiosstela. Ahora que ya está llegando al final mi etapa de Concejal en el… https://t.co/iOj8ktzA70]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Catedral de Ávila https://t.co/zynF9ftsZo]]></document><document><![CDATA[@toni_miglesias Como dice Abascal Podemos y Vox tienen muchos puntos en común. Pues sí, el no cumplir el proceso no… https://t.co/xYuDY88snN]]></document><document><![CDATA[@anaisbernal @pintax99 @EditorialUOC Mil felicitaciones amiga 💜💜💜👍🏾👍🏾 https://t.co/L2TujigRZv]]></document><document><![CDATA[Otro que de repente ama a España #PabloIglesias!!!! Jajaja que jeta de tío!!! Como #Sánchez!! Todo por los votos!!… https://t.co/SPPnzzJE6j]]></document><document><![CDATA[@abc_es Es un vínculo de por vida con todo lo que conlleva A la vez es la experiencia más maravillosa que se puede… https://t.co/CSqNCTdFDh]]></document><document><![CDATA[La cultura es buena y es cultura #Sumuncultura #ElDebateDecisivo ja,ja nivel presidencial el de @populares… https://t.co/97lkZ4xJk0]]></document><document><![CDATA[@miss_ticas @icaro_2 En huelva a los churros los llamamos calentitos, es lo q tiene el andaluz y sus localismo, es mu lógico]]></document><document><![CDATA[@jasalo54 Espero que ese día no llegué nunca, por el bien de España , porque si hemos tenido un incompetente , no q… https://t.co/hGtX4FJSQB]]></document><document><![CDATA[Nos preparamos para vivir una noche mágica #VigiliaPacual con los talleres que nos adentran en la liturgia de la lu… https://t.co/4E1f9kcAQA]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz hoy me han preguntado....como es tu persona favorita???... #MiPersonaFavorita es unica, tiene ese ab… https://t.co/w03RSvv1kJ]]></document><document><![CDATA[Aznar utilizó helicópteros y personal de La Moncloa para participar en las campañas electorales del PP https://t.co/7qPpkwK7ht]]></document><document><![CDATA[Preparada para una mirada de infarto? Con #lipocilsexpert lo conseguirás! Un tratamiento para el crecimiento de las… https://t.co/VoPITonenL]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @molacocinar1 @gerardotitinse1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/smwO53Hb7e]]></document><document><![CDATA[@javichu_r Lo q les faltaba para hacerse daño y matarse😅😂😂😂 Q pongan nuevos tronistas ya y nos dejen de sustos]]></document><document><![CDATA[A ver señor @JuanSheput que decía de los pogres de doble moral?. No he visto escribir nada de este delincuente que… https://t.co/hZMaKuBxXL]]></document><document><![CDATA[Verdades como templos, dice Pablo Casado, en este video. Rivera mirarlo' y verás quien es líder de la oposición. Y… https://t.co/OgTx10ZarM]]></document><document><![CDATA[Asi no. #verparacreer #alucino @elcorteingles mal. https://t.co/NOekJzI6fl]]></document><document><![CDATA[Drinking a Sagres Branca by @cervejasagres @ Burgau — https://t.co/3ODLFYbtNv]]></document><document><![CDATA[Ninguno de los 4 ha tenido las narices de decir que se ha vetado a un partido que va a ser decisivo desde el Doming… https://t.co/2qOvrUU43v]]></document><document><![CDATA[En Centro Sculpture lo tenemos para ti 🍀 #belleza #bellezayestilo #dermapentreatment #dermapen #cordobaespaña… https://t.co/Eza80jBcLk]]></document><document><![CDATA[@sanchezdelreal @vox_es Psoe La Carolina (Jaén)Vallejo imputado ERE, Ángeles Férriz y Yolanda Reche #LaCarolina… https://t.co/CCXUuzjQAF]]></document><document><![CDATA[@Pabddefuga @Andy66Warhol @vox_es A Bardem le concedo aquel Reinaldo Arenas de "Antes que anochezca"... fue una ree… https://t.co/wUVn9ctEro]]></document><document><![CDATA[Paramos de camino a Gijón #lospuccossonfamilianumerosa en Burgos, Spain https://t.co/BIAtvhBi9e]]></document><document><![CDATA[Nancys Rubias - Alfabeto Nancy 🖤 en WiZink Center https://t.co/SHsH5lQv3r]]></document><document><![CDATA[Buenos días family 😘 Me rechifla este vestido ♥️ Y a ti ?? Ya lo tienes disponible en tiendas 🛍⬇️🛒… https://t.co/cBBXY4eafv]]></document><document><![CDATA[@HelenaLopezG JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAAJJAA]]></document><document><![CDATA[#arteurbano lienzos improvisados que embellecen los rincones tristes en Region of Murcia https://t.co/8hcNdsRB8a]]></document><document><![CDATA[Hoy #DíaDeLaRetamosa festejando nuestra Patrona :)   #Gracias a los que la habéis “bailado” tan bonito!!   Tradicio… https://t.co/0O1I8JWxVf]]></document><document><![CDATA[Este sabado....Taller de #pintura tema #flores .  #DiaDeLaMadre https://t.co/44ETQAoULe]]></document><document><![CDATA[Nunca dos hermandades tuvieron tanto pique hasta que llegó nuestra generación. Buenísima estación de penitencia a m… https://t.co/9e8FXyXoQJ]]></document><document><![CDATA[Mi autocorrector en vez de poner Balvin me pone Balcón JAJAHAHAJA cada rato me toca borrar comentarios y cosas porque la cago 🤦🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[En mis manos ya.... Y esperando que @carola_cari venga de Bolivia a recogerlo Versos que viajaran a Bolivia… https://t.co/JwctVtig8A]]></document><document><![CDATA[Ahora necesito ducharme que tengo más pintura yo que la que hay en la pared]]></document><document><![CDATA[Es una puñetera pena que se rompan amistades por temas políticos.Mientras tanto,ellos tienen más luces que todos aq… https://t.co/rQzkYlaLNg]]></document><document><![CDATA[Lujazo de Clásico...💎  #jocantera #yovijugaraMelendo    #RCDE https://t.co/SWIBxa6XNt]]></document><document><![CDATA[@KikoRui80244543 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100… https://t.co/GtJjnKjdA1]]></document><document><![CDATA[Aficionada a los toros desde “Chiquetita” dice la joia... claro, claro...  #memeotoa]]></document><document><![CDATA[Tengo tiempo para todo pero no para perderlo. 💙⛪🧡 en Burgos Cathedral https://t.co/uuFaoL8VMQ]]></document><document><![CDATA[Como puede ser que de un minuto de gala salgan 20000 anuncios, me estais poniendo nerviosa #BBMAs]]></document><document><![CDATA[Hace años que no estás físicamente conmigo, pero siento presente igual. Te quiero, mamá #FelizDiaDeLaMadre https://t.co/Vk5BpGmtMl]]></document><document><![CDATA[miradlo bien es que está hecho para estar en el escenario  #WPrePartyES19]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V A ver si tienes suerte y la próxima te la hace algún perro callejero, de esos que llevan días sin ll… https://t.co/8EpzBjLyrc]]></document><document><![CDATA[@LaLiga Sólo en Sistema Representacional al minuto (')  1 minuto de escucha sin haber habilitado disposición(es)a s… https://t.co/1jEN2ReN7i]]></document><document><![CDATA[@jusapolalmeria @Carajaula3 @PSOE @CiudadanosCs @populares @ahorapodemos @vox_es @jusapol @AFAPOL #EquiparacionYa… https://t.co/EfJYCSJQoY]]></document><document><![CDATA[Quien ha pedido este informe, Tajani nada mas que decir  #VotaCarlesPuigdemont]]></document><document><![CDATA[@nuezzii @dmateito19 @BullrockW Lo mismo que cuando iban a Londres a abortar. Aquí era delito, sin embargo no podía… https://t.co/0EzvkUPA3q]]></document><document><![CDATA[#plateroyyo #plateroytu  #farmaceutico  #jmanuel #15e #hechopormismanos en Calle de Alcala https://t.co/ZddwwmwWhK]]></document><document><![CDATA[@jmanatol @osakidetzaEJGV @AirbusHeli @112_SOSDeiak @angelmarinta @jlrios04 @GuillerCil @Rotarywings1 @verticalmag… https://t.co/hjEsoQOmBm]]></document><document><![CDATA[@BenjyIngrosso @TonyAguilarOfi @CocaCola_es @IngrossoUpdates @LiveNationSwe @LiveNationES]]></document><document><![CDATA[@sergwzp @96lmjx A mi nadie me ha metido nada en la cabeza. Son extremos, uno de derecha y otro de izquierda. No ha… https://t.co/Wy19UXNY8d]]></document><document><![CDATA[@marisaa08 Siii , va a llover  👉👈 😂😂 Bueno que disfruten , no seamos malvadas 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos,amores… https://t.co/NrOTbhGqAh]]></document><document><![CDATA[🔙 february  . . . 📸 @huecosil en El Retiro - Jardines del Buen Retiro de Madrid https://t.co/6NgOv7FvZ1]]></document><document><![CDATA[Vale no puedo dormir porque mañana es el #DíadelLibro y vamos a hacer muchas cosas y estoy muy emocionada y nervios… https://t.co/p6FgUXSFpm]]></document><document><![CDATA[HORROR Los ataques al personal médico y el rechazo a ir a los centros de tratamiento sitúan la peor epidemia de la… https://t.co/LQL14zQ8g5]]></document><document><![CDATA[Será q os jornalixos da CS e cretinos comentadores vão afirmar q o Belenenses abriu as pernas ao sporting tal como… https://t.co/1AAzP2hArl]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ ¡Qué bueno! Desde luego Abu, que te superas cada día. 🤣🤣🤣🤣 https://t.co/sL9hFoDUJJ]]></document><document><![CDATA[@TEDx_UCLMToledo Me encantó, me entusiasmó, me sorprendió. Recomiendo escucharlo!!]]></document><document><![CDATA[Ya ni soy capaz de beber 100ml de leche cada vez y estoy sufriendo. Me ahorro £0.30 en Starbucks eso sí.]]></document><document><![CDATA[A veure bon bàsquet! @unigirona vs @sedisbasquet https://t.co/FwvPhcUVAw]]></document><document><![CDATA[NO, la vitamina D3 NO es inocua 📌No hay que tomarla si NO hay déficit  📌Su exceso se diagnostica con dificultad, (a… https://t.co/wPYhhJ8zRl]]></document><document><![CDATA[Real que me lo ha adivinado 😳 ¡Obtuve Hércules! https://t.co/ip6Dqv7oj3]]></document><document><![CDATA[Esa es la realidad a la que no se quieren y de la que no les interesa hablar. #28A ya!!! @emiesquiviashot… https://t.co/v4HrKcg75j]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/Jf7Ez3OIkH]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ : Bloque de Sanidad ,sus propuestas.  Rivera de @CiudadanosCs :ERE's  Sánchez: Si no le importa, habla… https://t.co/wf52n45KtZ]]></document><document><![CDATA[Hoy se vota en este querido país. #EleccionesGenerales28A  #28A #Madrid ⭐]]></document><document><![CDATA[Y según Jiménez lo santo Mario visita mucho a  los del opus   ¡Me dio la sensación que  Mario hacia algo  feo y por… https://t.co/JdlrBb7Fak]]></document><document><![CDATA[@InmaVidal6 @AlexMuozGarc @aquilatierratve @jcfortea @IsabelIsamoren @JG_Cantero @oratgenet @ElTiempo_tve… https://t.co/Jwn6qRzpeP]]></document><document><![CDATA[#thefinalcountdown 📆 🙌🏻💪🏻 #superhero #elastigirl #theincredibles @ Ave Bcn To Madrid https://t.co/ZsIScpZh6L]]></document><document><![CDATA[@joranttrivil @Santi_ABASCAL 🤣🤣🤣 Qué nostálgico le veo... Parece mentira que no le dé a usted la cabeza para entend… https://t.co/IvJ8qqmIug]]></document><document><![CDATA[La Vanguardia, és veritat que no apareix JxCat en els resultats? Ho podeu explicar? Si no  com mana el vostre comte… https://t.co/d3Na943z6i]]></document><document><![CDATA[@BorjAntolin88 @smhueso La calle es de todos, ni de las cofradías, ni de los que pagan una silla, ni del alcalde. M… https://t.co/xfZIlwk915]]></document><document><![CDATA[Feliz día también a las madres que están en el cielo!!💖😍💖 https://t.co/nfpSt4Nzao]]></document><document><![CDATA[@JavierCaso @ChambeSdefiende @ManuelaCarmena @Lineamadrid @CANAL33 @ppchamberi @CsMadChamberi @corralcpedro… https://t.co/9qdQIYNAjW]]></document><document><![CDATA[Aquí la gente hablando de ganar o perder cómo si se tratase de un partido de fútbol Real Madrid - Barcelona, con la… https://t.co/0OOk68cwKy]]></document><document><![CDATA[@CbBorras @RodriguezNalena @baruagladys1 @AnaNGon97 Acabo de ver que confunde a Mandela con Luther King, si. No tengo palabras. 😂]]></document><document><![CDATA[#gretathunberg já cometemos demasiados erros. Não podemos ser responsáveis por escolher o vosso futuro com o nosso… https://t.co/Xgjk6p0H0G]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Ilha De Faro Algarve https://t.co/c9jpI5mPID]]></document><document><![CDATA[Ya va acabando la Semana Santa ... y ya va empezando a oler a feria...has comido más de la cuenta y quizás no muy s… https://t.co/yn7IckIZuT]]></document><document><![CDATA[jj: mónica, tienes experiencia en televisión.  dakota: y en tocar los huevos. JAJAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@LourdesGuillen_ @CsHuesca @Cs_Aragon @CsHuescaProv @JaraBernues @cadenajoseluis Enhorabuena Lourdes! 💪]]></document><document><![CDATA[@raqueldpy Jajajajaja que va! Como me iba a ir a Murcia si era el entierro! Ahora estoy llegando a Murcia]]></document></documents></author>