<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@madelarco @fer2365 @vox_es @malditobulo @Newtral ¿La culpa es de la gente por dejarse "manipular? ¿O de los mentir… https://t.co/Qremjwwcv3]]></document><document><![CDATA[Solo pido que salga el sol!!! ☀️ #Me 💭 #Memories #Portugal 🇵🇹 #PraiaDeAncora 📍#VianaDoCastelo 😍🙌 #Sun #Travel… https://t.co/WVpi09M6lz]]></document><document><![CDATA[@Monkeez2 @rafaguillermova @el_floriano Al final voy a llamar al @MiguelGymStyle para que os diga lo que yo como de… https://t.co/jlkrjStHzV]]></document><document><![CDATA[@VELASCO85 @JorgePe14862226 @mahercu4 @javielako Amigo Francisco eso fue aprobado en Asamblea por los Socios.]]></document><document><![CDATA[@LizzyBe91305593 @miau_dr @Albert_Rivera Momon@ https://t.co/4c3QzWni5U]]></document><document><![CDATA[Santa Marta no deja indiferente a nadie #LunesSanto2019 #ssantasevilla19 #ssanta7tv #Sevilla en Seville, Spain https://t.co/32rLW54krT]]></document><document><![CDATA[EME Club Pase VIP X Whatsapp: +34690782212  José Gamboa  Después de una Semana Santa movidita terminamos abril por… https://t.co/8Ohp6fSTBW]]></document><document><![CDATA[“Decepciónales desde el primer momento... luego todo será ya un camino de rosas” JLP . Y vive, vive... VIVE COJONES… https://t.co/cMvBDKXTGy]]></document><document><![CDATA[Aí caralho a vontade que dá levar esta gente arrastada , que se mete logo em frente às portas do metro quando este… https://t.co/l7vQkCXL8P]]></document><document><![CDATA[Qué barbaridad Delort. De ser tercer delantero del Toulouse la temporada pasada a ser el mejor 9 con Mbappé de la L… https://t.co/EcgQSqUpb0]]></document><document><![CDATA[Con mi querida Hermandad de los Gitanos. en Iglesia de los Gitanos Sevilla https://t.co/WX1BETAYeP]]></document><document><![CDATA[7 derrotas em 9 jogos para o Manchester United.   E o culpado é o Mourinho.  #ManchesterDerby #MUNMCI https://t.co/IO2m95AQSB]]></document><document><![CDATA[Algunos olvidan como hace 15 jornadas el Celtismo apoyaba en Zorrilla a su equipo, mientras los de Zorrilla solo pr… https://t.co/tHyGXgU8xE]]></document><document><![CDATA[Séneca nació en Corduba, lo que hoy sería Córdoba hace 2023 años, cuando a la idea de que algo fuera español le fal… https://t.co/Tycf67UMnn]]></document><document><![CDATA[***¡¡ No suelo ver tv, te comen la Cabeza !!*** https://t.co/ZqGVlKDjuY]]></document><document><![CDATA[@VoxCordoba Seguimos creciendo. Un abrazo cordobeses. Hoy toca voxtar. VIVA ESPAÑA.]]></document><document><![CDATA[Que coraje me da hacer prácticas para profesores que sabe Dios que no se las va a leer]]></document><document><![CDATA[El Gobierno de Andalucía despide al científico y exministro Bernat Soria https://t.co/PCM8lG9qkI]]></document><document><![CDATA[@gortiz48 @anaalonsogonza1 @Maria_Beatle Desde luego no mereces seguir a Ana...]]></document><document><![CDATA[@BalmisaCarlos es el encargado de control interno y si q está en @Twitter, lo q no sé es si él puede hacer algo en… https://t.co/HJEeEqcMmw]]></document><document><![CDATA[Problemas de primer mundo y lo dice quien se declara vegano y comunista. No falla]]></document><document><![CDATA[@rodriguezbraun @josecdiez @el_pais Esta mañana, Ximo Puig clamaba contra la deficiente financiación de Valencia. C… https://t.co/jGzCFkb2f0]]></document><document><![CDATA[@SevillanoD Todas las federaciones hacen lo mismo,mientras el niño despunte en algún momento,están ahí,luego ya ver… https://t.co/F77aXfBa48]]></document><document><![CDATA[Largo Caballero, que asumió también el ministerio de Guerra, dio entrada en el gabinete al mayor número posible de… https://t.co/6tGQVUKAy1]]></document><document><![CDATA[@kiakli @__Martinelli Eso no te da capacidad de saber qué es y qué no es un spoiler (te falta, te guste o no, toda… https://t.co/NofBrBb3WN]]></document><document><![CDATA[Nosotros sabemos, ustedes no.. Es la nueva forma en que los sacerdotes de la política se hacen valer en nuestra era… https://t.co/oBVNj1L1hQ]]></document><document><![CDATA[@medejoconvia Osea que se ha ganado la vida metiéndose Con la de los demás, pero cuando Le tocan la suya, se enfada. Vaya mierda de cómico!]]></document><document><![CDATA[Calentando motores en el gran Circuito de Jerez!! @ CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/z299w4l5L7]]></document><document><![CDATA[AHORA YA NO VOY CON REGLAS EXTERNAS, MIS REGLAS LA MARCA MI ALMA, Y VOY A POR LO IMPOSIBLE LO POSIBLE YA ESTA EN MI… https://t.co/gQ7kNfC59E]]></document><document><![CDATA[¿Es posible estar 1 hora en ma terraza de Flahertys sin que te moleste nadie?]]></document><document><![CDATA[Lo de menos mal, lo digo por si se enfrenta al Granada. Para el resto de eliminatorias lo siento]]></document><document><![CDATA[@lola_rueda @Lanzaderas_EES @joansitocruz @maria_riego0 @FundacionSMLRPH @fundacionTef @SorayaSias @NdeNatalia… https://t.co/pUGbsKBRc0]]></document><document><![CDATA[#Albufeira #portugal #praia em Old Town - Albufeira - Algarve https://t.co/hMsC1kq1LG]]></document><document><![CDATA[Vaya, vaya...Donde está lo de la paridad e igualdad señores candidatos? La limpieza realizada por mujeres y ningún… https://t.co/7wPdIbIasY]]></document><document><![CDATA[@pilartavora Isidoro Moreno lo cuenta y documenta perfectamente en uno de sus libros]]></document><document><![CDATA[@FerCLopez Son de risa.. valientes mamarrachos.. esa raza superior se está aburguesado? O siempre han sido así de anormales?]]></document><document><![CDATA[La Luna está madrugada desde Málaga. Foto de @toro_an https://t.co/0aN8LfPcY8]]></document><document><![CDATA[E o Chelsea quer voltar a chegar uma final da Liga Europa, ao que não acontecia desde 2013, quando ganharam ao Benf… https://t.co/3gl4HpTwvf]]></document><document><![CDATA[@expertlist1 @igothellahos @nntaleb @normonics @FattestFatTony @black_swan_man @trishankkarthik @DrCirillo… https://t.co/NcgjlCmmxN]]></document><document><![CDATA[Que bien mañana a las 7.30 a entrenar después de casi 1 semana sin tocar gua y yo aquí despierto esperando a que se… https://t.co/Iz5l7cBWyh]]></document><document><![CDATA[@RafaelRubioGC Estas son las reglas pero si no me favorecen buscamos otras reglas....]]></document><document><![CDATA[Vallas como la de Melilla pondrán!! En fin, y que se tenga que llegar a esto!! Si no protestamos, nos jodemos!! Paí… https://t.co/0FkThr2Oxk]]></document><document><![CDATA[Coherencia ??? Creo que así se llama ... ir por la misma línea no defender en cada momento lo que a mí partido le i… https://t.co/eFL3R54zYv]]></document><document><![CDATA[Detenidos dos trabajadores de una empresa de ambulancias por cuatro delitos de abuso sexual en Gran Canaria… https://t.co/EajGSiaZYO]]></document><document><![CDATA[Eu não joguei no Barreirense e na minha opinião acho melhor que o Fabril, simples. Em quase tudo, clube, condições,… https://t.co/ac0Nl1nF9y]]></document><document><![CDATA[Se han cumplido 37 años de la histórica victoria el 28-O. El triunfo del PSOE venía a consolidar la democracia y si… https://t.co/gxxQxB0KlN]]></document><document><![CDATA[Bueno,,, ahora si ya empezamos,,, voy a ver cuarto milenio q hoy está muy interesante, bueno como siempre.,y os dig… https://t.co/hILMowSQfu]]></document><document><![CDATA[#ElCascabel15A Empiezo a estar hasta la moña de que a los estalinistas se les llame fascistas, podría incluso admit… https://t.co/Odr9QSq7Pn]]></document><document><![CDATA[@rubenvelasco79 @vox_es Nunca se hizo nada así en España. Pero se que funciona si se implementa. Es no pensar como… https://t.co/Xto43ioc7t]]></document><document><![CDATA[@carlesenric @jmdelalamo Si, pero para la fiscalía del psoe, el delito de odio es pasear un autobús diciendo que los niños tienen pene 🤔]]></document><document><![CDATA[El coche de Google me ha cazado infraganti. Así que cuando se actualice el Google Maps saldré yo por Cubas mirando… https://t.co/c0ALmepC68]]></document><document><![CDATA[@JulioMartinezR_ @calderontoros @RocaRey No creo que exista alguien tan estúpido como para pagar una entrada para r… https://t.co/LkkKxsZ20E]]></document><document><![CDATA[@Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova @EvamolloNov… https://t.co/VCjQfKNy8b]]></document><document><![CDATA[@astro_duque Qué pena que le estés bailando el agua a un traidor de las dimensiones de Sanchez!!!]]></document><document><![CDATA[There was a time when doctors were doctors. "Those were the days." https://t.co/LZ3XVTq0Vw via @kevinmd]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Lo mismo q vosotros, tenéis una magia qué nos atrae hacia vosotros y nos encanta 🥰]]></document><document><![CDATA[Impactante 2ªT #GigantesLaSerie  La secuencia final de la serie es imperdible, de una factura técnica, fotográfica… https://t.co/kRUBJrdzBF]]></document><document><![CDATA[@o_antagonista Já estava criminalizado por seus membros. Difícil salvar uns dois... todos querem articulação €€€$$$£££]]></document><document><![CDATA[Drinking a Maldita Robust Porter by @CervejaMaldita @ Delirium Café Lisboa — https://t.co/2NzaXmOUJi]]></document><document><![CDATA[ME GUSTARÍA saber vuestra opinión de este hecho, y si sois tan amable añadir si votáis a izquierda o derecha (me da… https://t.co/wdwkMJLEjp]]></document><document><![CDATA[Uno de nuestros.platos del menú Sabors Primavera 2019. Chipirones ibicencos rellenos de sobrasada sobre pesto de gu… https://t.co/rHcK8LPiLf]]></document><document><![CDATA[You make me this, bring me up, bring me down, play it sweet, make me move like a freak, Mr. Saxobeat! He makes me t… https://t.co/3FhRxw26Sa]]></document><document><![CDATA[@SwaggieJ2 @IsidroESP94 O Jessica Chastain teniendo una postura mucho más diplomática.]]></document><document><![CDATA[@Marta_Junquera Las peores a este lado de "El Muro". Más allá es el Julio Iglesias de los salvajes 😂 #Tormund #GoT]]></document><document><![CDATA[@cedifa @RFAF Buen torneo el año que fuimos con la Escuela de Futbol Benalmadena 😉😉]]></document><document><![CDATA[Lamentable la actitud de algunos policías locales en los cruces de la carrera oficial. Ayer como celador de la Cand… https://t.co/8Gidy1yHQC]]></document><document><![CDATA[La lluvia y el granizo borran el inicio del Jueves Santo https://t.co/vxGzwvFCNj vía @elcorreoweb]]></document><document><![CDATA[@mgimenolerin @EOFutbol Es que es casi imposible ponerlos a todos, pero para mí fueron más Xavi e Iniesta.]]></document><document><![CDATA[@Pablo_Zuloaga @PSOECantabria @NoeliaCoboP @LuisS_Clemente @pedro_casares @cruzviadero @MariaJeCalva3… https://t.co/eLLbCfsvuh]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @F_Armengol @perejoanpons @hila @psoepalma @PSOE ¡¡"Por mi no haré que pase sinó PASAR de TÍ...por… https://t.co/X0Ib0BL9fh]]></document><document><![CDATA[Ensalada de Trucha a la Menier de Haya @francispaniego @FrancisPaniego #wine #vino #cocinatradicional #bar #bares… https://t.co/8TAj0OKZwV]]></document><document><![CDATA[@ferrepor @KeizerAtticus @CBBreogan Por lo menos? Creo que el entrenador, con el planteamiento que hizo, tiene bast… https://t.co/C8T4ILGmzW]]></document><document><![CDATA[@Gabrielnava97 Já foi provado q é?! Se for humildemente tiro a postagem...]]></document><document><![CDATA[#140AñosPSOE "Mayo, mes de lucha y reivindicación" puedes leer el contenido del interesante "Programa Máximo del Pa… https://t.co/yESAGgzTuP]]></document><document><![CDATA[@xxx_anders @menformen_ @HotMaleStuds @HottieMcHotStuf @MarkkoXXX @gayporncrushes 😀😋😋😋]]></document><document><![CDATA[Una heredera de Disney tacha de “locura” que el consejero delegado gane 1.400 veces más que el empleado medio https://t.co/tXIe9Lo2Mm]]></document><document><![CDATA[@LOVGEXTREMADURA @LeireMo @laorejadevgogh Una gran voz cantante y persona]]></document><document><![CDATA[EL PARTIDAZO DEL NÁSTIC TGN ⚽️ JORNADA 37 🏆 #LaLiga123  🗓 sábado 4 de abril  🕕 18'00 h. ⛳ Nou Estadi  ⚽️… https://t.co/phD2Xz9V8U]]></document><document><![CDATA[#palabros🙄#hayquejoderse😯 #valladolidespaña🇪🇸💚😎 en Barrio La Rubia https://t.co/rruWbLsy8d]]></document><document><![CDATA[@LevanteUD @JoseGCampana @rubenrochina23 @LaLiga @MacronSports @betway Buenas personas buenos futbolistas]]></document><document><![CDATA[Cazadores de odio en las redes sociales: así quiere Twitter desintoxicarse @elmundoes https://t.co/Sl2LCBtypQ]]></document><document><![CDATA[La educación ayuda a la persona a aprender a ser lo que es capaz de ser. Hesíodo.]]></document><document><![CDATA[@IsidoroCabrita Ao dar o seu parecer está a influenciar. Acho que nessa matéria a Constituição não deixa margem para dúvidas.]]></document><document><![CDATA[@elisabeni @sanchezcastejon @rtve @Pablo_Iglesias_ @pablocasado_ @Albert_Rivera @ATRESMEDIA @OndaCero_es… https://t.co/PraePDkB6s]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares A lo mejor, es que el diálogo se ha de llevar con personas honradas y trabajadoras, y no con políticos… https://t.co/TBfp07VmRL]]></document><document><![CDATA[Ofu que mñnt más larga,#deSabado. en Calle Calvario Rute https://t.co/3zgl2Skb3U]]></document><document><![CDATA[Wind 5,0 km/h N. Barometer 1018,1 hPa, Falling slowly. Temperature 5,2 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 62%]]></document><document><![CDATA[Seguimos igual... Qué vergüenza amparada por los gobiernos del @PSOE ! https://t.co/gDU2AlV72N vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@nachogutierreg Si tu te haces una y ya sales guapo de por si 😑 yo me tengo que hacer 20 por lo menos!]]></document><document><![CDATA[@ManuelGaviraVOX @vox_es Oye, pues les está quedando a la izquierda una Democracia de puta madre allí en Cataluña.]]></document><document><![CDATA[@I_EjaculateFire venga pero quien va a ver a mark knopfler tonto tu seguro q no]]></document><document><![CDATA[Check In!! #ErnestoOnTour2019 (@ Hotel Evenia Rocafort in Barcelona) https://t.co/C9eJTg7pbA https://t.co/SHiw06qfch]]></document><document><![CDATA[@FP_nra22 @iesromeroesteo @FP_eel11 Excelente taller impartido por nuestros  fantasticos alumnos/profes de Comercio Internacional]]></document><document><![CDATA[@zumedepinha Según Sondaxe hoxe en Coruña o BNG bota a VOX do taboeiro. A tendencia (o único que indican estes inqu… https://t.co/ByJtbPU4qG]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Gol del @CDANavalcarnero. @SalamancaCFUDS 0-1 @CDANavalcarnero. #SegundaB]]></document><document><![CDATA[Trasvase. Tajo. Segura ni una gota mas. La ley esta para cumplirla.  Basta ya de subvencionar entre todos los Españ… https://t.co/9bXeH5POKQ]]></document><document><![CDATA[Mañana tenemos una Cita Muy Importante!!! Vota Por Favor 📨 #Elecciones2019 #VotaPorFavor #Almeria #TuDecides https://t.co/wCDwcM0J00]]></document><document><![CDATA[Valoriza-te, valoriza o teu tempo, valoriza o teu corpo, valoriza o teu amor.]]></document><document><![CDATA[Porfavor cerebro duermete mañana tienes clase a las 8 y media hijo de puta]]></document><document><![CDATA[La Policía usó los datos robados de Iglesias 72 horas después del robo y se los dio a Inda https://t.co/dcmP3098Wo]]></document></documents></author>