<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Fffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff… https://t.co/lKpPk5avJa]]></document><document><![CDATA[Javier Ruiz ficha por la Cadena SER como nuevo director de la sección de economía https://t.co/1e7jdfrsFF]]></document><document><![CDATA[A quien se refiere? Nos dejan como tontos, merecemos una explicación mas coherente]]></document><document><![CDATA[El Sr. Aziz, que vuelve del extranjero, encuentra a  can con la ayuda de su amigo, remide, y quiere reunirse con él… https://t.co/2E9qghHHKs]]></document><document><![CDATA[@JuanSheput Esta muy interesado en lo que dijo el tio, mmmm por qué será? .]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Franqueses Granollers https://t.co/DWfqDuxgYw]]></document><document><![CDATA[¿Eres cliente de CaixaBank y has recibido esta notificación? https://t.co/PFyNVtehyx]]></document><document><![CDATA[@ela_mc Me refería en general, los modelitos que suelen llevar las ministras no son del mercadito.  Con todo 83.89… https://t.co/G1E2oyTe0E]]></document><document><![CDATA[Oye, si Dany y Jon no están ayudando una mierda se dice #battleofwinterfell]]></document><document><![CDATA[@sere_gcivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/g9V579SpJJ]]></document><document><![CDATA[@DeluxeSabado Mila eres un poco falsa ahora le darías un abrazo está señora que no le guste tanto el dinero]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail Me resulta imposible,  no aguanto algunos programas de es cadena]]></document><document><![CDATA[Después de este capítulo, Arya se merece el trono más que nadie, sorry not sorry #battleofwinterfell #GamesOfThrones]]></document><document><![CDATA[En un día tan especial #DiadelLibro2019 he recordado con mucho cariño uno de mis libros preferidos #Momo de… https://t.co/IMPMG2P806]]></document><document><![CDATA[@vaiorel_ Que felices éramos entonces, y no lo sabíamos. No es lo mismo abrir la boca que levantar el brazo. Creo q… https://t.co/3xMMW2BHwn]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Estoy contigo,  los dirigentes principales, incluido el Monedero,  y el Echenique a mi dan asco y algún vecino]]></document><document><![CDATA[@populares @pablocasado_ 📣#ValorSeguro para autónomos👨‍🔧, conductores de Diésel🚐, pensionistas👴, emprendedores👩‍🍳,… https://t.co/nl6CqYhvTn]]></document><document><![CDATA[@PodemosAhora Que van mil por hora, la lech.. están todos pasados de revolución, esto es contagioso!]]></document><document><![CDATA[Yo quería  a UNIDOS PODEMOS  Pero estoy  muy contenta Con el desplome del pp Y su prepotencia. ¡¡¡ a tomar por allí!!!]]></document><document><![CDATA[👉 Manual del inquisidor contemporáneo...  ¿y si censuramos también la Biblia? https://t.co/IpPkQ15EB6 vía @voz_populi]]></document><document><![CDATA[Mañana tenemos que Defender La Igualdad La Dependencia  La Sanidad La Educación Los Derechos Sociales  La Dependenc… https://t.co/dc4LSe53Wg]]></document><document><![CDATA[@Guillemmartnez Si como hixo Rajoy con el "contrato Mariano": un contrato indefinido bonificado y con un periodo de… https://t.co/qwRARcIPWn]]></document><document><![CDATA[@astrideversoss @eujafizaquiloou mas depende se o mais importante para ele for a gaja ou os amigos, isso é que vai… https://t.co/8vym0AXkU4]]></document><document><![CDATA[@rafaelelpipo Torero muy por debajo del toro... nada que ver con Justo por ejemplo. Decimos algo de la colocación d… https://t.co/4xlRPzXjst]]></document><document><![CDATA[Y ahora sí... VACACIONESSSSS. Me despido hasta el lunes de redes sociales. Sed buenos :) https://t.co/vcVyfLOWke]]></document><document><![CDATA[-¿¿¿Cómo han ido las vacaciones seño??? -¡¡Niños, dejad de hablar y sacadme al patio!! 😉 #estollegaasufin… https://t.co/wTWK22pghq]]></document><document><![CDATA[@Catheri33297324 @Conor_O_Donohoe @DavidJames_wy @CallumWY @edajporter You should start watching it 😉]]></document><document><![CDATA[Un niño con leucemia se cura con una nueva terapia financiada por primera vez por la sanidad pública en menores… https://t.co/F8hqxQ5yDo]]></document><document><![CDATA[Hola @Albert_Rivera digo que... las fotos que te dejaste en casa ya si eso para otro día...  #ElDebateDecisivo… https://t.co/aiOiWV2HaJ]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @molacocinar1 @luzdegas123 @mansan09 @rosariomama2000 @rmartinvega @Oso676 @MALPARIT1… https://t.co/ThXA3OZ4Un]]></document><document><![CDATA[O Benfica está-se cag@ndo para os prémios do entulho. O q o Benfica pretende é que diga o que roubou. O resto é mús… https://t.co/NVPNDzljUk]]></document><document><![CDATA[@MiguelCalabria3 Sin ser creyente, no puedo explicar por qué, en los 8 años que viví en Granada, muchos días me pasé a pedirle algo.]]></document><document><![CDATA[MINI FOLDER #scrapbooking #scrap #manualidades #crafts #papercrafts #artisanat #DIY #hechoamano #handmade… https://t.co/ewrGM1NyvG]]></document><document><![CDATA[@24h_tve @rtve @RTVEPaisVasco No fue una pelea, fue un asesinato de 7 contra 1! Espero que se pudran los 7 en la cá… https://t.co/pOLjW28WyQ]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel La grande répression il faut que tu ailles te promener à Caracas pour t’ en faire une idée !!!]]></document><document><![CDATA[When I see your face There's not a thing that I would change  Because you're amazing Just the way you are🎙️❤️ https://t.co/eS2uhaB46k]]></document><document><![CDATA[Porque llueve en Espinho, Portugal. Porque el día está gris y dan ganas de cierta melancolía, pero no desde la tris… https://t.co/wih35izXbX]]></document><document><![CDATA[El Supremo tendrá que fijar los límites del control laboral con videovigilancia | Legal | Cinco Días https://t.co/kvqxzyu1BT @WK_Legal]]></document><document><![CDATA[[19/4 18:38] Tejero: dsp norma q no ligue [19/4 18:38] Tejero: yo digo [19/4 18:38] Tejero: si me gustan to los matracas]]></document><document><![CDATA[En los 2 ultimos años, habéis ctiticao a  gente a la q admiro desde mi juventud, Serrat, Sabina,.... Menos mal q ha… https://t.co/i40lxxFtaU]]></document><document><![CDATA[@MathildeJAM21 @beillesse Et bien moi je suis oro-Macron je soutiens notre Pr et je souhaite qu’il réussisse pour la France !!]]></document><document><![CDATA[@ESTINGUIENDONOS @ffoottooss Ostraaaaaaassss!! Jajajajajaja jajajajajaja 😂😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@joker_vox @Lordcrow11 @vox_es @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/K7iZDV1p1X]]></document><document><![CDATA[😎 Un placer estar esta tarde en @rne. #LargaVidaalaMúsicaclásica #musicamaestra #luciamarinconductor… https://t.co/msqw9dwCOW]]></document><document><![CDATA[@jusapoltoledo @sanchezcastejon @PSOE @policia @guardiacivil @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/cOCotqYs2i]]></document><document><![CDATA[#TourdeFrancia2000  #Echávarri está feliz con el Tour porque #Mancebo, su Mancebo, la niña de sus ojos, viste el… https://t.co/Tow3znhPFA]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez (chef de Bagá): "El #picual de #Jaén es el mejor aceite del mundo" #AOVE 👏👏👏👏 https://t.co/E8gNy3j1Rs]]></document><document><![CDATA[@Karlitos_Go @mrina__3 Creo q lo q viste feo fue tu cara en espejo, querido https://t.co/Ua9zNb99oT]]></document><document><![CDATA[@samach_arq @Mariapuramoreno Desde luego. Pero es que no soporto verlos, tengo que cambiar de canal.]]></document><document><![CDATA[@Yo_Soy_Asin La sensibilidad de los ciudadanos del siglo XXI no es la del siglo XIX... Entonces a lo mejor gustaban… https://t.co/BxLFwavMak]]></document><document><![CDATA[Callas y me rompes los esquemas sin querer te has convertido en lo que admiro y te quiero a escondidas]]></document><document><![CDATA[@_pepiyo_ Ya ves si me lo creo. Un año vivi con un compañero de piso que se calentó agua, la puso en un plato, le e… https://t.co/kfvTVyOhvQ]]></document><document><![CDATA[Camins vora el mar, bon dia #candilazo @ARAmeteo #324eltemps @nestor_meteo @eltempsTV3 @javioru  @Vakapiupiu… https://t.co/yFYBM7b8PC]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @InesArrimadas @tv3cat Ja no sap com fer-ho per fer més el ridícul cada dia....]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que parece** una foto de anuncio d ropa,**, no? Lo veis igual o es amor d abuela?]]></document><document><![CDATA[@__aalba Ademas nadie les quita el niño desde un principio saben que ese hijo lo tienen  que dar de echo esa es la… https://t.co/0shSGv1dJR]]></document><document><![CDATA[@sextaNoticias En lo cinestesico ando con mi.portátil  #FelizJueves en escucha 1/3. El mando lo apago yo aunque a m… https://t.co/5SjXiRVCr6]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @victorsoypapa @LaRetornada @dalogo87 @carmencicuta @JoshyelMundo @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/qs7h2zrmZJ]]></document><document><![CDATA[@annysousa_AG @UnEstiloAG @ANAGABRIELRL @MiMundoAG @Bras1Gabriel @AnaGabriel_MX @izayannesousa85 @YadiraEstrada92… https://t.co/YQVNu8VqNN]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre A rabiar hija, que el dolor de tu padre y el tuyo no son mas que una tirita para niño quejica. Daño… https://t.co/Ar5bXFQ71L]]></document><document><![CDATA[@jusapolasturias @PoliciaLowCost @policia @guardiacivil #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/T2crJ7gU9E]]></document><document><![CDATA[#Altercerdia19 #SSantaSevilla19 Encarando la puerta, ya vamos a estar en la calle https://t.co/bQY8B4BfNG]]></document><document><![CDATA[#NinaSimone decía que la libertad era no tener miedo. https://t.co/4xnCHT9Snv]]></document><document><![CDATA[Últimamente estoy más ocupada de mirarme hacia dentro que hacia fuera, así que hoy me dio por equilibrar un poquito… https://t.co/i8pyNnxRsU]]></document><document><![CDATA[Una bodega con vistas. . . . . #offley #portowine #winery #igersporto #adega #porto #igersportugal #winetasting en… https://t.co/5geYie6frN]]></document><document><![CDATA[A mi desde ayer me funciona fatal WhatsApp!!!!! #SomosLaAudiencia15a  WhatsApp, Facebook e Instagram vuelven a func… https://t.co/UtW3oG7cYu]]></document><document><![CDATA[Dedicação é estar acordada à uma da madrugada só para assistir #MasterChefBR em direto! @masterchefbr 🙏☺❤ https://t.co/AlLMGjRo87]]></document><document><![CDATA[Vaya personajes está fichando el PP, porque si nos ponemos a hablar del que han fichado por Huelva, ese tal Juan Jo… https://t.co/59zbfjGR0H]]></document><document><![CDATA[Esgarrifós #ProuViolènciaMasclista  #RepublicaFeminista https://t.co/FPyIK9P8DL]]></document><document><![CDATA[The terrace season is officially open! 😋 #barcelona https://t.co/umdZGcsTQF]]></document><document><![CDATA[Tava mm a pensar isso agora, qmd ficar lá para sempre, ou pelo menos saber que se iria repetir]]></document><document><![CDATA[Sinto que preciso bue de decidir a minha vida e que o tempo já está a escassear]]></document><document><![CDATA[@NovelasEnNova @NovaTDT @orozcoanaok @jeabello Peroo es k hay telenovelas k estamos pidiendo hace un montón de tiem… https://t.co/zQ1c1gPulj]]></document><document><![CDATA[@Cirino_Marta0 às vezes és um bocado "marioneta" das pessoas para evitares que elas se chateiem contigo e tens difi… https://t.co/2C4OwMlwQa]]></document><document><![CDATA[Anima't a venir al taller sobre llenguatge inclusiu i no sexista! Cal visibilitzar les dones, la nostra presència i… https://t.co/OWKthT6pcH]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues después de una guardia de 24 horas, Visita a mi niño, revisión de mis alumnos y entreno de hombro, bíce… https://t.co/jJyOoOmZkj]]></document><document><![CDATA[Unas bonitas flores 💐 para la mejor mamá del mundo. Feliz día de la madre. 🐾🐾🌸🌸 #diadelamadre #vivamimadre en Commu… https://t.co/QY04TuixFY]]></document><document><![CDATA[@thehardmenpath En esto tiene que estar, sí o sí, @MastersOfNaming .  Secundo. Menos Starbucks y más MÁS LASAÑAS]]></document><document><![CDATA[Irene Larra hablando del Ministerio del Tiempo 😱 pero, ¿cuándo? ¿CUÁNDO?]]></document><document><![CDATA[Ciutadilla medieval 04 - 05 - 2019 en Castell de Ciutadilla https://t.co/PSh053Ze5h]]></document><document><![CDATA[@lunazul61 Me he propuesto leer de nuevo y en ello estoy, aunque olvide, aunque cada día tenga q volver atrás  #SiempreAdelante]]></document><document><![CDATA[Latihan masang over ear di telinga yang baru ditindik wkwkwk. Sakitan kena tusuk giwang di lobang yg lama masaakkk. Ai ganti dulu dah]]></document><document><![CDATA[I’ve spent this past week changing some things of my workshop, I wanted to make these changes since long time ago..… https://t.co/Z4FOiwLzQ0]]></document><document><![CDATA[@diasinesb @rafaelmm_01 @diogobarbosaa23 Quem sabe se depois não temos direito a uma t-shit do barbz 😂]]></document><document><![CDATA[Sólo quedamos unos cuantos madrugadores esta semana... 💪🏼💪🏼💪🏼 pero... te sientas en el metro... 🤔🤔🤔😃😃😃 #BuenosDías… https://t.co/6YxchvqbQP]]></document><document><![CDATA[Estamos listos para hacer la modernización del siglo XXI que necesita #Almería y que la gente pide cambio tras 16 a… https://t.co/ZQFvjAeHXK]]></document><document><![CDATA[A mi hizoseme gran lastima, porque le queria mucho, que fe esto tenia yo gran liviandad y ceguedad, que me parecía… https://t.co/7t5Huub83m]]></document><document><![CDATA[@GruMAV @ARGES_Salud @UAM_Madrid @fjimenezdiaz Encantados de poder colaborar una vez más con vosotros!]]></document><document><![CDATA[Azafrán, Chocolate Blanco y Pistacho.  #Azafrán de @azafranesm  #Pistachos manapistachos de #Villarrobledo… https://t.co/qhQisYhztr]]></document><document><![CDATA[Buenas noches chic@s ahora a intentar dormir después de tanto misterio 😃nos leemos 😴😴😴😘😘😘😘]]></document><document><![CDATA[@jamescharles jamás en mi vida me maquillaré de esta manera, me encanta♥️ #BBMAs https://t.co/oMNYNDMV7z]]></document><document><![CDATA[Creo que @gabrielrufian se maneja muy bien en este tipo de debates. Su electorado es más reducido que el de los par… https://t.co/DhoHsU8bsK]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @ManuelaCarmena @Rita_Maestre @Anne_Hidalgo @elentirvigo #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/aBsrCMNffd]]></document><document><![CDATA[@amolist @JordiMessi2 @montsegolSiSi @Karolll70 @rosamariabe1 @totpunt @sionpuy @ElisaRo16596515 @genoveva_sousa… https://t.co/ANItVezh1U]]></document><document><![CDATA[De veritat creieu que el vocabulari de Cs ,es aceptable ,xiringuito,pasta ,cortijo ,chaval entre altres que fan ver… https://t.co/iZ2KSJKUfd]]></document><document><![CDATA[Menudas sorpresas nos esperan en el concierto de @patycantu  Me muero 😍🇪🇦😻 en Madrid, Spain https://t.co/UK5558aQx3]]></document><document><![CDATA[Lately I've been on a roller coaster Tryna get a hold of my emotions But all that I know, is I need you close]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Si fuese niña, igualmente sería wapisima. Tiene un bocado en esos mofletes 😍🤤😍🤤]]></document><document><![CDATA[@RaquelBlascoR @tintinsevilla @MiguelDlaCamara @JosemidCastillo @Farmacarlos @carloscasabona @joancmarch… https://t.co/FN7m9zbMYS]]></document><document><![CDATA[Maravillosa crónica #BeyonceHomecoming - ‘Homecoming’: Coreografía de las imperfecciones de Beyoncé | Televisión |… https://t.co/WIwzMnrtuU]]></document></documents></author>