<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Yo no digo nada @raulantoncom pero Tomás Roncero ya hizo su "trabajo" el otro día... 😂 😂 😂]]></document><document><![CDATA[@jjmata @lalalalia Me refiero que habría que ver si ambas campañas tienen exactamente los mismos parámetros para poder comparar]]></document><document><![CDATA[@juancarlosmohr Este país necesita una verdadera revolución, y acabar con estos bandoleros camorristas]]></document><document><![CDATA[Carlihos Brown:" Batucar trae una conexión y una desconexión https://t.co/KTk9Rdd5Ll]]></document><document><![CDATA[Pues se está quedando un mes de abril muuuuu bonito. En todos los aspectos.]]></document><document><![CDATA[\o/ Un sueño hecho realidad! - (fcbarcelona el mejor equipo del mundo) \o/ #barcelona #españa #city… https://t.co/lvrnZ21TaM]]></document><document><![CDATA[@27Tikas Just kidding. Another normal day in my life. https://t.co/ms902klpdX]]></document><document><![CDATA[@Eurolazaro Yo hoy he decidido no ir. Me sabe mal hacer trabajar a esas personas el día del trabajador.]]></document><document><![CDATA[@CaraotaDigital Hum Aquí se hace y aquí se paga es La Justicia Divina!!!]]></document><document><![CDATA[@vnrumbo72 @cositasmartinez @Juanma_Saez @micosapiens @Dan__Vader @papitugrill @stelledimare77 @77populacho… https://t.co/P5MwZi73rz]]></document><document><![CDATA[@MartineTPaez @Paco_De_Bcn Pues ven y exfoliame que no hay nada que me ponga más cachondo que un tiazo con el pecho peludo.]]></document><document><![CDATA[Un marmolista escondía cien mil dosis de cocaína en nichos del cementerio de Roma https://t.co/2AupGIh8VY]]></document><document><![CDATA[Maestros del vidrio en el mercado goyesco de #mostoles #fiestas2demayo #fiestas2demayo2019 #fiestas2demayomostoles… https://t.co/iNImc0vyC7]]></document><document><![CDATA[Parabéns ao Português, Portuense, Portista e Dragão, Goncalo Paciência, pela passagem às meias finais da Liga Europ… https://t.co/pZmCK1JwN0]]></document><document><![CDATA[AAAARHEHWHEHDHDH ARRIBA AJDKEIDIE VAMOS A FKUIDISDJDKE EN COMPAÑERO  SJDDUEWUSDUUEE CANIE9EEUEJW   Grandes palabras… https://t.co/AnVS940AUw]]></document><document><![CDATA[@manuelzafra @lalalalia Hombre, Irene Montero tampoco es la alegría de la vuelta...]]></document><document><![CDATA[Algo he debido hacer mal en esta vida ... block y listo https://t.co/9GiqiIbfju]]></document><document><![CDATA[@DamaresAlves Pois é a mídia fazendo seu trabalho de denegrir imagem de pessoas indefesas como crianças e acaba tudo por isso mesmo.]]></document><document><![CDATA[He llenado mi lista de Twitter de políticos, de cara a informarme para el #28A   🇪🇸  🤔  El lunes, con los resultado… https://t.co/jMCGnuCAnR]]></document><document><![CDATA[@DDavila19 A mí me convence. Quedan 4 episodios de una hora o más joder, calma.]]></document><document><![CDATA[Drinking a Singularity by @LervigBeer at @barcentrobcn — https://t.co/KhIICgOe8P]]></document><document><![CDATA[La fui queriendo menos hasta que aprendí a quererla más. https://t.co/QCCx33VORO]]></document><document><![CDATA[Isso é uma talha ou daquelas sacas que tem nos supermercados para por os legumes?]]></document><document><![CDATA[@incomodo0 @PM_Psi @malayerba @sagrenyo @el_pais @Ruben_Amon Dios !!! Este pais se ha convertido en un juzgado de 4… https://t.co/yVsKvRTzmY]]></document><document><![CDATA[Como Just Charlie es efectivamente británica (tenía en mi cabeza que eran películas no americanas), la cambio por Le Meraviglie.]]></document><document><![CDATA[No, Iglesias. En serio toda tu noche será leyendo la constitución? 🤦🏼‍♂️ #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@polilla1949 Como @sanchezcastejon ceda ante iglesias y coloque a ese en Defensa, sera lastre traicion a España. No… https://t.co/rzV4UGEgJs]]></document><document><![CDATA[26 bodegas de #LaRioja promocionarán sus vinos con un expositor institucional en la feria internacional @ProWein As… https://t.co/5LGqgrVarG]]></document><document><![CDATA[@PugaGmail El voto es libre pero del resutado todos seremos responsables y de nada servirá arrepentirse el día 29 si retrocedemos 40 años.]]></document><document><![CDATA[I just finished running 7.01 km in 40m:17s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Soberano Poder... en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/X9f5CNhWXr]]></document><document><![CDATA[A trabajo igual, idéntico salario por Virginia González en el primero de mayo de 1919 @_Endavant @ugtcatalunya https://t.co/8fVDDpOxqa]]></document><document><![CDATA[I just finished running 4.88 km in 20m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[When you call my name It's like a little prayer I'm down on my knees I wanna take you there . 📷: Catedral de Pamplo… https://t.co/WeBEX9aE2k]]></document><document><![CDATA[@SenyorRequena Si son capaces de hacerlo en un homenaje a las víctimas de un atentado, cuya su sangre aún estaba, q… https://t.co/qgjNIAh4L9]]></document><document><![CDATA[@isabeldangueira @inma_ben @56Lucas5 @PeioBasque @santsfree @ElPaco17170917 @OnionSabadell @rafgibraltar1… https://t.co/fcVa3crEkS]]></document><document><![CDATA[@joakincarlos Cuanto ignoras! Toda la redacción sólo puede hacer un voto. Solo se permite un voto por IP. Siento qu… https://t.co/GexNrDzGtg]]></document><document><![CDATA[Hey, cumplo exactamente dentro un mes. Un reloj #garmin es una buena opción de regalo. #justsaying]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo muchas crticas al days gone, mejor asi me ahorro los 70 pavos que cuesta un juego de salida en ps4 xd]]></document><document><![CDATA[El Gobierno espera ahorrar 500 millones al reordenar bonificaciones en las cotizaciones https://t.co/MGEyoMnwFA vía @elpais_economia]]></document><document><![CDATA[#Repost @smile_alfo • • • • • • 🔥RECALIENTA🔥 emimernes  Era la toma 🎬 numero 859 asi que nada, al fin. Ahre.… https://t.co/2sM308Cbtr]]></document><document><![CDATA[El inoperante Betis, sin practicidad alguna, pierde de nuevo ante un rocoso Eibar]]></document><document><![CDATA[@Eloy_sp87 No me gusta. Odio faltar al respeto. Me parece bien q Rodrigo no lo haya celebrado]]></document><document><![CDATA[La fatiga de materiales aplicada a las empresas con modelo de las 4S, otro interesante (y debatible) texto de… https://t.co/Z8fUYqsecZ]]></document><document><![CDATA[@toveswiftlo Me quito Twitter desde el domingo que empiezan, me salgo d grupos eurofans y suelo tener a alguien q m… https://t.co/GFnBdBIb2l]]></document><document><![CDATA[14 de abril: contra la Monarquía y por la apertura de procesos constituyentes para “decidirlo todo” (Unidad Cívica… https://t.co/ZccsutDLpQ]]></document><document><![CDATA[.. Y son momentos, en los que te encuentras, en los que quieres soledad, en los que buscas esa diferencia en tu int… https://t.co/Gv2imYcxRS]]></document><document><![CDATA[I'm at Museo del Jamón in Madrid https://t.co/ggN1j5YN7k https://t.co/BKfmgjfelk]]></document><document><![CDATA[@PatriFdez18 @RMBaloncesto @FootCanteraEC Joe yo estaba esperando de verdad, ya lo busco por Google 🤣🤣 Patri descan… https://t.co/gA4x2YA5d8]]></document><document><![CDATA[@ElBabero @TapasyMeson Jajajaja! No pasa nada! Hacedlo cuando podáis porque ya se come todo el año y así me puedo p… https://t.co/L5GxEtV1zy]]></document><document><![CDATA[@jpurias @agarzon Que lo entreguen a justicia venezolana, como se hace aquí con los llamados golpistas]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho No se suponía que el paro perjudicaba más a las mujeres? 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@JorgeWhiskers estará en el Motoalmuerzo de  Gothorum MC Málaga  presentando en vivo y en directo a theeclecticfour… https://t.co/nOrwiErIG3]]></document><document><![CDATA[¿ Es que somos los más ricos de la UE ? Si somos los más ricos, cómo están echando o desahuciando a tantas familias… https://t.co/zPOdk5dEJQ]]></document><document><![CDATA[Quiero agradecer al @ayto_Sevilla,@AytoBormujos ,@Ayto_cdg,@Ayto_Valencina y @PrensaCamas la sensibilidad al aproba… https://t.co/qvZEg6E9lt]]></document><document><![CDATA[@gordacivil @eduardoinda @casbd15 Sin embargo, me dan "pasta"  (Que también lo sabemos)]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja,, aún no no espero a que acabe 😂😂digo y tú?]]></document><document><![CDATA[@FeelFre30265794 En Barcelona no se han encontrado los huesos por que la Generalitat de Companys los echaban a los… https://t.co/lUgRJcIdMJ]]></document><document><![CDATA[En poco tiempo ha habido incendios en Notre Dame y Saint Sulpice. Como una novela de Dan Brown]]></document><document><![CDATA[@Juasanher Enhorabuena juanito!! Tenemos muchisima suerte de tener un grandisimo profesional como tu en el @RealBetisFS 💚⚽️💚]]></document><document><![CDATA[@Capeandotempor1 @NConcostrina @LateMotivCero Ancestros culturales, no necesariamente sanguíneos. Totalmente de acu… https://t.co/MpA4STx1uF]]></document><document><![CDATA[Te pasas el dia llamandonos lazis, golpistas y tropocientas barbaridades y luego te indignas xq alguien, con bastan… https://t.co/Mr4vl39ceD]]></document><document><![CDATA[@TxemaMarin Tampoco nos pasemos de snobs. A la gente hay que darle la opción, y que eso vaya con unas garantías de… https://t.co/BDLZ4Goo5L]]></document><document><![CDATA[@alvarobretania @Bonbibendum @Matoses @lamandarinaval Muchas gracias a los dos. Maido tambien tiene barra o no mere… https://t.co/umtVHSQV1Z]]></document><document><![CDATA[Orgulloso de ver a nuestros alumnos del Master en Blockchain en 1a linea 🔝👇]]></document><document><![CDATA[Ciclismo - Mallorca 312 - https://t.co/vcUaO7JPgv https://t.co/0UNseCGFMH vía @rtve]]></document><document><![CDATA[Vídeo da Lagarta e a possibilidade de subir ao segundo lugar: "Desde que o Benfica não seja campeão" https://t.co/sBNcNcUsey via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Surco 334: Que obremos siempre de tal manera, en la presencia de Dios, que no tengamos que ocultar nada a los hombr… https://t.co/819lZGUqE6]]></document><document><![CDATA[Mala solución desde luego. En España la carrera de medicina dura 6 años, 4-5 de especialidad y al menos uno para ap… https://t.co/Vu2X8XPRZR]]></document><document><![CDATA[Disección coronaria espontanea, intentamos tratar y se nos va todo... el flujo empeora... 💩 So... what do we do now… https://t.co/Jr85uLGJpQ]]></document><document><![CDATA[#DebateRTVE @gabrielrufian a lo mejor tú nunca has dicho que España nos roba pero muchos representantes de partido… https://t.co/cnzI8nk1CK]]></document><document><![CDATA[Es que los debates deberían ser así enhorabuena por esta decisión se lleve o no acabo.]]></document><document><![CDATA[@belindassoy Verguenza de pais lleno de chorizos. Y lo peor es que sigan votando a los mismos que nos estafan.]]></document><document><![CDATA[A converseta com o meu Amigo de infância José Tintim atenua tanta demora.    "Pois entre amigos é assim..."… https://t.co/9ERUlP3SF7]]></document><document><![CDATA[Imagen de Cristo crucificado pintado por San Juan de la Cruz, tal como se le representó. Convento de la Encarnación… https://t.co/0S5KUWhurg]]></document><document><![CDATA[Altamente recomendable si quieres pasar dos horas de no parar de reír el show de “Ilustres Ignorantes” en Teatro Co… https://t.co/Vav72hgwC4]]></document><document><![CDATA[De verdad me da muchísimo asco la gente comiendo a mi lado en transporte público.]]></document><document><![CDATA[A todas las madres, y en especial a la mía,#FelizDiadeLaMadre Y a mi querida abuela,allá donde estés, te quiero muc… https://t.co/E8Cfe1uK4R]]></document><document><![CDATA[@Piccola841 @_lareinaisabel Eso escuché a una guía diciéndolo. Específicamente, en el Generalife.]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @tulipeltercer @Donpinpon2011 @Carmatpor @77populacho @escofet_jaume @la__massa @Dan__Vader… https://t.co/PnYETE1Prq]]></document><document><![CDATA[Confirmat @ManCityCatala , #manchesterisblue , som-hi i a per aquesta @premierleague]]></document><document><![CDATA[@kakur98 @femilimon La naturaleza es caótica y muy diversa, pero hay cosas que siguen patrones muy claros, y uno es este]]></document><document><![CDATA[Buenos días... Comience su semana con todas las fuerzas...  y recuerde, hay personas que se están quejando porque h… https://t.co/qIFf3hafv5]]></document><document><![CDATA[Opinión | Pablo Casado ya ha dimitido; por Rubén Amón https://t.co/c7QRZEpOod via @el_pais]]></document><document><![CDATA[«Creo que las enfermedades son llaves que nos pueden abrir ciertas puertas. Hay un estado de salud que no nos permi… https://t.co/3QKaDmEZ4A]]></document><document><![CDATA[@joseteraton19 Eso ya prácticamente lo pidió el Chepa Iglesias a la media hora de saberse el resultado de las elecciones Andaluzas.]]></document><document><![CDATA[Y los independentistas “adoctrinando” dicen  Vía @Tremending  https://t.co/c02eEe70AW]]></document><document><![CDATA[@agomusicmadrid @losNOPROCEDE @BasikSessions El de la jota ..... 😂🤣 pero en inglés que sé que te sientes más cómodo]]></document><document><![CDATA[Como juegan al fútbol los amiguetes rubios...que maravilla el Ajax 🔝⚽️🏆]]></document><document><![CDATA[Impunidad para los políticos. La juez que paró las macrocausas de corrupción en la Junta de Andalucía. https://t.co/dfqn2TyX3x]]></document><document><![CDATA[Vale la pena luchar, por lo que vale la pena tener. #bornos #family #sierradecadiz #compartir #compartiresvivir… https://t.co/bFWaxdO54m]]></document><document><![CDATA[A minha querida Mãe. ♥️🌏🙏🔆 em Bobadela, Lisboa, Portugal https://t.co/Fsxg2OvRPK]]></document><document><![CDATA[Qual é a dúvida de que este tem de ser o caminho? Campeonato mais competitivo resulta no fortalecimento de todos!]]></document><document><![CDATA[Cuarenta minutos sin mencionar a Vox. Sigo apostando que será Sánchez el primero en mencionar al elefante en el est… https://t.co/2VT253G6wQ]]></document><document><![CDATA[¿Hoy tampoco van a echar a Setién? Esto es una vergüenza. Culpa del entrenador y por supuesto de los que lo mantien… https://t.co/W3m7WLvWDB]]></document><document><![CDATA[Que alguien me explique como se puede ser tan pelotuda  https://t.co/qsczzsIwVI]]></document><document><![CDATA[Con sólo un tuit puedes ayudar a todas aquellas personas que luchan diariamente contra el cáncer. ¡Tuitea… https://t.co/LrNWZEHhrY]]></document><document><![CDATA[Si. Muy difíciles. Pero solo por conocerte @isabelbonig ha merecido la pena. Gracias líder]]></document><document><![CDATA[@leonsfdo lo siento por que tu etapa en la Roma no fuera como tu te la esparabas, pero...me alegra tanto ver estas… https://t.co/hr9aftYaeu]]></document><document><![CDATA[▶️ España 🇪🇸 No es juego de tronos. España 🇪🇸 es un gran país. #ValorSeguro 👇🏻 https://t.co/UmbswLhCAp]]></document></documents></author>