<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@basteiro @elespanolcom Fue un politico de Vox que mando el mensaje a sus amigos de partido..Les salio muy productivo..]]></document><document><![CDATA[@emisampedro #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/CG27A1QVFO]]></document><document><![CDATA[@LiveRockBand @vnstreesha @RosanneBergers @scriptlover4 @rusfamthescript @memeyreyes @mynameisviaa @vicj74… https://t.co/Dd0cwLH7nK]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 Jajajaja  !! 👏👏👏👏👏👏 Que me enteré yo que no sea así !!]]></document><document><![CDATA[@OPasais @honraybarcos No me lo diga, la fe y la pasión no necesita de carteles.]]></document><document><![CDATA[@xbundo @elmundoes La vostra baixada de pantalons sí que és memorable. El que doneu a entendre és que el català és… https://t.co/UIRL6NsiZ9]]></document><document><![CDATA[@vendedoradprosa De moment, a dinar amb nosaltres! Tenim un bitxo que es belluga🦞]]></document><document><![CDATA[Sino una luz de parecerme todo de poca estima lo que se acaba, uy de mucho precio los bienes que se pueden ganar co… https://t.co/X6QJ8DYi4o]]></document><document><![CDATA[Arrancamos nuestra gira #vivalafiesta by #lovethe90s sábado #4mayo en Guadalajara #vivalafiestaguadalajara https://t.co/qFGfLupSeE]]></document><document><![CDATA[@LaVanguardia Es de agradecer, ya que la clase trabajadora no puede que sean ellos los magnates económicos 💒]]></document><document><![CDATA[@caguirre2000 @ldpsincomplejos Imagino que lo mantendrá tras la nueva constitución de la cámara, que habrá que volver a designarlo]]></document><document><![CDATA[Do you know who made your jewelry? Who made your clothes? Or who made your shoes? The Fashion Revolution Week is he… https://t.co/gaa8biPumr]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/nbqW2Ztb6g]]></document><document><![CDATA[@kikamondelo Buenas noches 💜, lo mismo te digo y encantada de volverte a leer 🌺🌺💐💐🌹🌹🌹]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias a signo.regalos por el detalle que habéis tenido con el equipo de En Lengua de Signos. Será un gusta… https://t.co/LgATxYYjJJ]]></document><document><![CDATA[Como pasan los años, unos viendo como la vida hacia atrás es más larga que lo que nos queda y otros empezando a org… https://t.co/Yrrnqze0kE]]></document><document><![CDATA[@BeltranPerezPP @Rafael_belgom Por el turismo de calidad que respete y valore nuestro patrimonio histórico y a nues… https://t.co/NYfZUx76ft]]></document><document><![CDATA[@vikingFCB @Eli_Calagurris @LegoMessi10 @senttimentcule_ @LaDecimaShore @messisi19 @vinagreFCB @dominus234… https://t.co/MFrsyybOSb]]></document><document><![CDATA[Capítulo 42 , temporada 1 de 'Stiletto Vendetta' https://t.co/KAtOpeNDRW vía @divinity_es]]></document><document><![CDATA[Pobrecitos ellos que ya tenian unos atriles monisimos y se han pasado toooodaaaa la mañana anunciandolo.]]></document><document><![CDATA[Les aseguro que pasaran más de mil años y muchos más para que España haga la extradición además de darle libertad c… https://t.co/vYImB55v5L]]></document><document><![CDATA[Vamos tentar fazer disto uma coisa produtiva e não destrutiva 😋 https://t.co/uT2JntjEjG]]></document><document><![CDATA[Asomarse cada mañana a la actualidad es un ejercicio desolador en grandes dosis. Algunos políticos no están a la al… https://t.co/xdiwFjjNgj]]></document><document><![CDATA[Cuando cambian las asignaturas de la universidad de destino de Erasmus + tu coordinadora no contesta correos = fant… https://t.co/RAmwtDlMi3]]></document><document><![CDATA[@earthles77 @jill_magnussen @pratoshnivedita @Sky13861654 @pkamla1 @gerrinnesmac @loveGoldenHeart @SCSver… https://t.co/imefNIWVfz]]></document><document><![CDATA[“La idootez es la única enfermedad en la que el enfermo no sufre sino todos a su al rededor.”]]></document><document><![CDATA[@ionebelarra @Irene_Montero_ Maravillosa Irene Montero Ningún politic@ de este país tiene su nivel de inteligencia… https://t.co/hz8Wb0BzJ0]]></document><document><![CDATA[Bachiller es una mierda a nivel académico pero las personas te aportan muchísima estabilidad mental y he podido con… https://t.co/8BMuFSPZel]]></document><document><![CDATA[Si, lo sé, yo también pienso así, pero si no votamos el #28A lo mismo no se podrá pagar el recibo de la luz ni con… https://t.co/ozIFzsje3J]]></document><document><![CDATA[Llegando al trabajo. Ya he ido al banco a hacer unas gestiones, al mercado a comprar y ha pagar la plaza de garaje.… https://t.co/CQbX3XbLeK]]></document><document><![CDATA[@Bernat_Doria A los independentistas catalanes y vascos que tan resabidos son deberiamos hacerles la pregunta Qué l… https://t.co/8uS7vfm4Cs]]></document><document><![CDATA[I'm at Terminal 1 in El Prat de Llobregat, Barcelona https://t.co/2iBjNc5ZeN https://t.co/jH29uE6mm4]]></document><document><![CDATA[Parem de beefar por causa de futebol, beefem por outras coisas mais interessantes :))]]></document><document><![CDATA[Este viernes a las 18 horas y a través de la  @UVa_es estaré en vuestra casa @quintanillArrib en el CUM Centro usos… https://t.co/22QdgtFDmk]]></document><document><![CDATA[@PhilAMellows Que sería propio de país serio, mucho más serio que el nuestro, me temo. Que no creo que pase, vaya.]]></document><document><![CDATA[Gracias a todos por haberme hecho mi fin de semana genial. Y gracias a ti guapa por las risas ❤️]]></document><document><![CDATA[Infinitamente mejor que ver una peli de Mario Casas haciendo de prisionero. No va de eso exactamente pero no pierdo… https://t.co/FM25Qpx6ZY]]></document><document><![CDATA[Abierta consulta pública previa Proyecto RD sobre #RITE #energía #acs #climatizacion #instalaciones #calefaccion https://t.co/m86gRWFHAi]]></document><document><![CDATA[@perpetuok @MonederoJC Monedero es un cínico y manipulador de información.]]></document><document><![CDATA[#SalvemosNuestroPlaneta #ReciclaReduceReusa así #ReviertesElCambioClimático]]></document><document><![CDATA[@crbastida @lavozdepinto @miriamrabaneda @popularespinto @pablocasado_ @ppmadrid @PPAsamblea @IdiazAyuso @populares… https://t.co/ChMuI5gsau]]></document><document><![CDATA[Hoy, domingo de luminosidad (para otros, de ramos). Siempre, #domingodemascarilla germaine_esp @ Cuenca, Spain https://t.co/mVaE1cLSHK]]></document><document><![CDATA[Me asusta haber llegao a tener to lo que quería y no saber llevarlo bien]]></document><document><![CDATA[February 2019. 35mm ▪️ f1.8 ▪️ 1/5000 ▪️ ISO 100 #landscape #photography #Lightroom #fotografia #photooftheday… https://t.co/d4WUMIJ2Oz]]></document><document><![CDATA[@javiquezruiz @UNEDMalaga Gracias a ti Jose Antonio por el esfuerzo realizado para que todo el pueblo conozca las o… https://t.co/A5yrGNMBjn]]></document><document><![CDATA[@CsDosHermanas @FCarrilloCs un gran candidato a nuestra Alcaldía, una persona comprometida con #DosHermanas, con un… https://t.co/owlrAeAfDI]]></document><document><![CDATA[El que es torero lo es siempre, con el toro bueno y con el malo, no es excusa. El es fiel a su concepto y no lo vam… https://t.co/YpXlQaImVW]]></document><document><![CDATA[Vestimos noivas com requinte , Glamour, elegância, charme, investindo na qualidade, design, na diferença para o seu… https://t.co/bKwSL1hYI3]]></document><document><![CDATA[@LikeADios @paviderice @EnriquedeVicent @geoestratego @nachonavarrogil @Alfon_Arranz @navedelmisterio… https://t.co/wwQfJ0ThdD]]></document><document><![CDATA[me hago la dura y te digo que no estoy pillada por ti, pero mírame ahora]]></document><document><![CDATA[Todo vendido en la primera Feria del Libro de Arganzuela!!! Muchísimas gracias!!! @RocaEditorial @blancarosaroca… https://t.co/gxB564gMTq]]></document><document><![CDATA[Hola @TMBinfo por qué ponéis las mismas validadoras para salí y para entrar? Ya van dos veces que meto la tarjeta y… https://t.co/ijghxcP1k0]]></document><document><![CDATA[@KRLS Vergonyós!!! Això no ho castigaran no??? Per menys està confinada @TamaraVila83😡]]></document><document><![CDATA[¡¡¡La Unión Hace La Fuerza!!! Nada nuevo, siempre ha sido así. Recuerda #ElPuebloUnidoJamásSeráVencido SI… https://t.co/UQ1zWup7S8]]></document><document><![CDATA[@Pedro_Rojo @jmeich_ Tampoco los padres hacemos nada. Al final cada uno se preocupa de las notas de su hijo y se acabó.]]></document><document><![CDATA[@Bon_Home @CDRxavimastrat @BeatrizTalegon Gracias Ricardo por tu aclaracion.🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@solitario1714 El que fa més por és que el seu electorat és igual que ell. Són els hereus d'un dictador que va cons… https://t.co/geFyYaEA66]]></document><document><![CDATA[14 de março Instagram ❌ 14 de abril Instagram ❌ Aguardamos o dia 14 de maio 🙄]]></document><document><![CDATA[@RafaelTimermans La temperatura ideal de el agua es 1º por debajo del escaldamiento https://t.co/yIVLgS7Mxo]]></document><document><![CDATA[@ElJorddi @fer2365 La explicación básica, sencilla, real y verdadera es que aquí en España no hemos tenido todavía… https://t.co/KVVBHmvvw4]]></document><document><![CDATA[@agucanijo El que le falta a los puntos suspensivos. Con lo agarrados que son los catalanes iban a desperdiciar un… https://t.co/z83UVDU6rL]]></document><document><![CDATA[@SonrisaLab @Moscamascojoner @Jacoboramosobra @cayetanaAT @populares @PPCatalunya @PPBarcelona_ @ppandaluz… https://t.co/8CTktr5JcH]]></document><document><![CDATA[@mariposeandoya @ivanedlm @vox_es @monasterioR @Santi_ABASCAL @Ortega_Smith LA SOLUCIÓN VOTEMOS A VOX]]></document><document><![CDATA[Ja està fet! Mai havia votat tan tard. No espereu més #aneuavotar #28a en Alfafar https://t.co/9kIhbKgoox]]></document><document><![CDATA[Mira que no he visto yo esta serie y no sé ni de que va.. pero oye.. que lo del concurso me ha hecho gracia.. estar… https://t.co/WN08bXXrOR]]></document><document><![CDATA[Andaram aos beijinhos vê aos abraços não foi CS deturpada e vendida? Afinal, o que se passou no fim do jogo no Drag… https://t.co/7hi2Z753H7]]></document><document><![CDATA[Feliz lunes ♥️ Como estáis después de esta semana de tanto ajetreo , 1 mayo , romerías, conciertos, comuniones, ect… https://t.co/mLqSasq8qU]]></document><document><![CDATA[@____pirata____ @Nunakusi @NoEstoyPaTontAs Desde el 31...  https://t.co/6dhCmCeoK6]]></document><document><![CDATA[De la Tierra hasta Alfred García. Entrevista a  @alfredgarcia en el programa líder de la radio del fin de semana,… https://t.co/lQRszgkv8m]]></document><document><![CDATA[@carlescamara @CuidadanosCs ¡Muchas gracias! No lo sabía, pero me lo apuntáis varios. Mañana lo tramito, sin falta. 😊]]></document><document><![CDATA[@Rofe77 Pues yo en vez de contratar me liaba a puñetazos y acababa rápido, no hay cosa que me dé más coraje]]></document><document><![CDATA[@Hipocresiaroja @MonicaYaya @DraGonzalez @MartinVizcarraC @ExpresoPeru @blogcyh Ohhh, estafadora]]></document><document><![CDATA[@SergioCortell @alvarom Enhorabuena por todo, yo no soy de basquet pero me alegro de los triunfos europeos de un eq… https://t.co/BctiuMIhph]]></document><document><![CDATA[No hagas nada por nadie y menos por gente manipuladora y falsa, de los errores se aprende y el karma existe.]]></document><document><![CDATA[Sabía que me iba a arrepentir si cenaba tanto, pero me gusta torturarme]]></document><document><![CDATA[@Aps27C @Andy66Warhol Poca gente se mete en líos. Yo confío en la media España de siempre.]]></document><document><![CDATA[mas eu queria dizer q quarta-feira, 17h30 no horário do brasil estarei assistindo endgame, obrigada portugal]]></document><document><![CDATA[Pero feliz porque ahora mi ejemplar de #Infinitas tiene una dedicatoria de @hm_zubieta hecha con rotulador azul met… https://t.co/fdLNli1fLZ]]></document><document><![CDATA[#ActúaEl28A para que #LaIzquierdaQueTúEsperas llegue con fuerza al #Congreso en defensa de #Andalucia . Vean la hoj… https://t.co/CNYscRKoiB]]></document><document><![CDATA[Breve historia: Una vez la ex de un amigo le preguntó donde estaba el baño y el respondió : caminas recto, recto, y… https://t.co/ygFHcA78Ru]]></document><document><![CDATA[🔊🔊🔊 Avui divendres 19 a les 10h, primera roda de premsa des de la presó del nostre president Oriol Junqueras. Canal… https://t.co/T7F01eNzEt]]></document><document><![CDATA[@DhomeNadine Je regarde le film de la 3 avec Marielle , je l’ai déjà vu mais j’aimais tant ce grand acteur !!]]></document><document><![CDATA[Conmemoramos con #Roma de @alfonsocuaron el #30aniversarioFCom @unisevilla.   https://t.co/V7it0w7wNc]]></document><document><![CDATA[El mejor despido de la historia, que clase de humor es ese? Dices que negro pero no tiene ni pizca de gracia y no s… https://t.co/27OFPe3tfC]]></document><document><![CDATA[@elmalosa Cuando los veo pienso q es otro pringado y sigo aguantando y total se la sopla q yo viva...]]></document><document><![CDATA[Mañana, jornada de reflexión, es un día estupendo para ir a ver #VengadoresEndgame. Os la recomiendo. Os va a sorpr… https://t.co/LwOxDhFwhc]]></document><document><![CDATA[Recomiendo ver (lo van a quitar pronto) el documental sobre el fenómeno de las Tokyo Idols 👯‍♀️ de Netflix.   Menud… https://t.co/4YRb76TigF]]></document><document><![CDATA[⚠️📣 Demà 27A, darrer dia x fer #VotPregat #VotExterior x 🇪🇺 #EUelections2019 ✅Fes #VotoRogado x fax o amb la mateix… https://t.co/IIOs1R9Tdo]]></document><document><![CDATA[@NewsVero @Claricmat3 Nos han dejado hasta sin avances...para darnos dosis dia a dia]]></document><document><![CDATA[@GiletMarseille @AmauryBaque @lamarsweb Je ne suis accrochée à rien du tout sinon d’avoir vécu 18 ans sous une dict… https://t.co/I2FhNAtRg8]]></document><document><![CDATA[@pascualsergio @pepagalsan @Esther_SanzGr @ananinina @jguerreroleiva @AticusM @rdeltio @martadzalz @isabelmedinaorg… https://t.co/ICO16JUFyJ]]></document><document><![CDATA[@kylukia @GatosMadrid @4GatosMadrid @DespiertaAdopta Que ha pasado? Apareció?animo, a mi hermana tardo una semana, hay esperanza.😻]]></document><document><![CDATA[Un luxe actuar avui al pati de l'@iec. Celebrem #SantJordi recuperant La plaça del Diamant de #Rodoreda en una vers… https://t.co/JInyaftiDR]]></document><document><![CDATA[Ahora vendrán todos aquellos oportunistas a llamar de todo a Joaquín, cuestionando el por qué se le fichó cuando ha… https://t.co/5tM5TkepHt]]></document><document><![CDATA[@P_Villarrubia @gretadaro @ElOlordelalluvi Que pena no vivir ahí,, me lo pierdo todo,,, Felicidades]]></document><document><![CDATA[@OndaBetica Estoy indecisa, con mucho coraje encima de buenas ganas ahora mismo no voy igual de aquí al lunes cambi… https://t.co/8IpdjHPptn]]></document><document><![CDATA[#AgropopularSábadoSanto albaricoques. Buenos días! Casi no ha parado de llover desde ayer.]]></document><document><![CDATA[@PatrickCanas @DTrolera @fer2365 ¿¿¿Muchos???? Yo vivo rodeada de médicos todos los días y no conozco "muchos".  Le… https://t.co/679FpgJfP4]]></document><document><![CDATA[Quiero pensar que esto es un fotomontaje. Si no vaya Mancha de asquerosos, mal nacidos y repugnantes seres del infr… https://t.co/tEzX3eJCRW]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #n1canalfiesta18 #LaAsesinaDeMiBuenaSuerte @hugosalazar_]]></document></documents></author>