<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Surcos en mi cara, rastro de lo que te he querido,  te quiero y te querré, de emociones compartidas y angustias sof… https://t.co/0L736YtzjD]]></document><document><![CDATA[Hace una hora por detrás del arenal de Jávea. Los hermanos Postigo dando una vuelta. Así están las cosas. https://t.co/CbY5jpf461]]></document><document><![CDATA[Hi! check out how i did in the latest GuruShots Challenge   https://t.co/nmsC41E75K]]></document><document><![CDATA[Me hubiera gustado ver  la reacción de mis gatos, pero con el búlgaro cantando en falsete se levantaron al unísono… https://t.co/wB7Q4ZPEN1]]></document><document><![CDATA[Me he convertido en Pedro Sánchez para decirte que este 28A votes progreso y futuro 🌹🌹 #selfie #portrait #pic #boy#… https://t.co/ydb5K0A1Or]]></document><document><![CDATA[@aromero7willy Ea, ea, ea... Ya está, ya está... Ea, ea, ea... Ya está, ya, ya, ya...]]></document><document><![CDATA[@dorseypender @Irene_Montero_ @agarzon Pienso que la demagogia la usan los listos para seducir a los analfabetos, e… https://t.co/vm9d8b3EwI]]></document><document><![CDATA[@Lullabyeee_ @allendepalencia @signoresalieri @JoseMariBailo Primero, definiendo lo que es un micromachismo. Seguro… https://t.co/2cQt0fxqTz]]></document><document><![CDATA[Acordar com este solinho a entrar no quarto é 1/2 caminho andado para ter um bom dia]]></document><document><![CDATA[#TalDiaComoHoy en 1494, durante su segundo viaje a América, Cristóbal Colón descubre la isla de Jamaica, a la que llama Santiago]]></document><document><![CDATA[El Consell d’Europa investigarà la situació dels presos polítics catalans https://t.co/DRB3VJ77Cb]]></document><document><![CDATA[Por cumplir el código o porque Yanibel Abrego también mando a quitar esas?]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Para todos los que dicen con RIVERA no,  Entonces, Con terroristas, VELEZOLANOS, y GOLPISTAS sí, VERDAD]]></document><document><![CDATA[@eslatarde @jg_dominguez #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE ¡No me digáis que n… https://t.co/wc7LpPmXZb]]></document><document><![CDATA[Resucito en Sevilla #SSantaSevilla19 #Altercerdia19 https://t.co/OigRcyW6HP]]></document><document><![CDATA[@InvictusMadkutz E isso está relacionado com a falta de isenção de 90% da comunicação social?]]></document><document><![CDATA[ESTO ES INCREÍBLE POR PUBLICAR, ESTOS ECHOS, REPROBABLE POR CUALQUIERA, UN JUEZ LO ARCHIVA (SE HA RECURRIDO) Y EL M… https://t.co/oEvvpCNmlE]]></document><document><![CDATA[@NicolasMaduro epa tus ministros renunciaron? O se te alzaron con los puestos ahora son vitalicios? ¿QUIEN MANDA EN… https://t.co/OL6PIFNZSX]]></document><document><![CDATA[Tienen su derecho a opinar o expresar lo que quieran. Pero esto, además de no venir a cuento, es muy poco elegante… https://t.co/9JBVGt59md]]></document><document><![CDATA[@Lineamadrid @TwitterEspana Podéis quitar lo de #MadridCentral ? Así mucha más gente tendría razones para sonreír 😊]]></document><document><![CDATA[Mentira. Como siempre, solo tenis. Hasta los huevos de este maltrato a nuestro deporte.]]></document><document><![CDATA[Estaré esta tarde a partir de las 18:30 con Javier Esparza y Rafael Núñez en Intereconomia en Community of Madrid https://t.co/iiV2tpkIvx]]></document><document><![CDATA[Gracias a las campeonas del @AtletiFemenino por su gran mérito haciendo doblegarse hasta el mismísimo @marca  Ver p… https://t.co/9Evb9y9R54]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando @Santi_ABASCAL A ver, Rafa , Santi siempre fue un asalariado vuestro; no es fácil, pero no vayas de digno que te queda fatal.]]></document><document><![CDATA[No vuelvo a madrid en mi vida se acabo si españa fos un donut madrid no existiría]]></document><document><![CDATA[Fichajes exóticos,  #Ozan #Kabak #SuenaParaElAtleti   https://t.co/kNFItV8S2h]]></document><document><![CDATA[Cada día pienso más que le hacen la cama al entrenador (tweet inspirado en @Bea_MLG ) https://t.co/l8bqeMz2Wu]]></document><document><![CDATA[#espejismo puro y duro 1ª foto.. días nublado y sus puestas de sol #magnífica algo sorprendente que ocurre cada ata… https://t.co/TfAQ2OUGNe]]></document><document><![CDATA[@ondacero_alcala @denuncioalcala @AytoAlcalaH @JuntaMdistrito1 @AH24_48h @AHMedioAmbiente @EgidoViciana… https://t.co/TVbyt854Ht]]></document><document><![CDATA['Me hice un traje 🤵 con cada una de mis derrotas Parche a parche tapé unas mil heriditas ❌' . . . Por la pasta - Re… https://t.co/Ztbqjd2Zeo]]></document><document><![CDATA[Dos mil fucking diecinueve y aún no somos capaces de cambiar el sabor del espidifén]]></document><document><![CDATA[@MovistarNBA @JeiJei_96 De verdad??? Segundo premio este???  Tongo, eso no "se vale"!! Me habéis hecho pupita!! 😂]]></document><document><![CDATA[@isaserras Reducir desigualdades sí. Que un señor tenga derecho a cobrar el dividendo de los beneficios generados p… https://t.co/BoK2ldT2Jc]]></document><document><![CDATA[@yhakovben @psocialista @ppdpsd Sim, o Costa chegou lá respeitando o anterior líder]]></document><document><![CDATA[El manchester de europa league  jajajajajaaj y no sera que el barça fue muy superior??pregunto #chiringuitomessi]]></document><document><![CDATA[@kikelt_ Finlandia es muy de extrema derecha. Tampoco es muy sorprendente.]]></document><document><![CDATA[@MiklStne Indeed. First season was regular from my point of view but second one has been nothing but amazing.]]></document><document><![CDATA[UNIDAS PODEMOS QUIEREN QUE ESPAÑA SE PAREZCA A KOREAdelNORTE, YEMEN, CUBA, NICARAGUA, BOLIVIA O VENEZUELA. AHÍ NOS LLEVARAN SI GOBIERNAN.]]></document><document><![CDATA[@elisabetmoreeno @cofradiasmalaga Estarían en el "palquito" VIP que se ha montado en la primera planta del Málaga Palacio]]></document><document><![CDATA[@DaviramoneAlain @OldFootball11 @1919Torino Parece que el original es el de Cordero. En el de Giménez hicieron el photoshop de la época]]></document><document><![CDATA[Marinho Neves: «Tentaram matar-me» - Futebol Nacional - Jornal Record https://t.co/nee55pPbKB]]></document><document><![CDATA[¿Lo escuchan? Es el silencio. @realvalladolid @Ronaldo @despinar https://t.co/GtSMfMDCCJ]]></document><document><![CDATA[@yonovoto60 @RubenSanchezTW @tifanni9 La mujer va en la lista de VOX por las municipales...]]></document><document><![CDATA[@marinavibu609g @XHNI74bU3L7eEsG @PattiBrookd @akomama_tm @kuroi_majin @cKDJHnVWmUYrE2S @graceva25067672… https://t.co/QI0Dhi4cWQ]]></document><document><![CDATA[E já passaram 4 anos da minha estreia em televisão 📺😎  #tbt  #sic  #portugalemfesta # #apoveira em Póvoa de Varzim https://t.co/ClyhgHQ4k0]]></document><document><![CDATA[@Dan__Vader @Juanma_Saez @Massafina4 @pimientoman @Avelimelis @escofet_jaume @GloriaFontLopez @Mr_morq @hedonitt01… https://t.co/8Wqa1NyIrC]]></document><document><![CDATA[@yatedigochanel Nooo para los que curramos los sábados, aún nos queda un rato 😅😅]]></document><document><![CDATA[Gran noche en wickedfridays al ritmo de @onelovenight1 Increíble!! - ©Ismael García-Argudo Díaz - #fotografia… https://t.co/hZS27HNZ7a]]></document><document><![CDATA[La empresa deberá pagar el incentivo si fija un objetivo imposible La Audiencia rechaza que deba anularse todo el s… https://t.co/c6l3vrk0wt]]></document><document><![CDATA[#easter #conejodepascua #easterrabbit en #trypzaragoza en TRYP Zaragoza https://t.co/kNFQMvYInP]]></document><document><![CDATA[15€ para ver el Nástic me parece un poco caro 💸💸💸 #GranadaNàstic #Granada #GranadaCF]]></document><document><![CDATA[Imagina como ficaria a imagem do Brasil junto às casas reais europeias se um membro da nossa Família Real liderasse… https://t.co/tCKBXENNWW]]></document><document><![CDATA[@Exojo Pues hay que cuidar como sea a ese 11% de la población laboral que en momentos punta se va al 15%.]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares Gracias por los servicios prestados.   Es posible sobrevivir a la jubilación y disfrutarla.]]></document><document><![CDATA[Para saber tanto él se comió 9, puto rencoroso🤣🤣. https://t.co/PSootdqW0q]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Sargantania1 @FreeyellowMarta @Christi36833350 @cositasmartinez @Donpinpon2011 @escofet_jaume… https://t.co/BCJEAHRE7c]]></document><document><![CDATA[Si con la gente que había ayer en Alicante y Murcia sólo nos dan 1 diputado en cada provincia para que nos den 2 en… https://t.co/YUK5PF563D]]></document><document><![CDATA[aperitivo de entre semana, para agasajar al cuñado, con un buen vino para estos menesteres, que está a la altura y… https://t.co/NgkieSdnOM]]></document><document><![CDATA[Cuando acabe y tenga que ir a dormir , no podré dormir y tendré que llamar a alguien 😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@Flugbeiler @abuelitagoncia Está señora está muy nerviosa. No coordina, no razona, debe tener muchos problemas, no… https://t.co/M4qJ6cr8KS]]></document><document><![CDATA[@widowidoo Puedes ir haciéndolo poco a poco😂😂 estos de ligas no caducan, pero te hacen falta muchos jugadores o dinero para comprarlos.]]></document><document><![CDATA[Uma parede com história.  #alfama #lisboa #lisbon #lisboaamais #lisboalive #lisbonforever #lisbonlovers #ig_lisboa… https://t.co/e6JYeWZN8B]]></document><document><![CDATA[Él murió por mí, yo viviré por Él. 😊 #JuevesSanto https://t.co/Gs4REPRfUy]]></document><document><![CDATA[Emilio Rúa - Café Berlin 12-04-2019 Una noche espectacular que nunca olvidare. Gracias! . . . . #emiliorua… https://t.co/YM8XbP7Al7]]></document><document><![CDATA[Estaría bien q en @HoyPorHoy entendieran y explicaran q si @CiudadanosCs sube 25 Diputados significa q la gente ace… https://t.co/vksDgHogGe]]></document><document><![CDATA[El @bbva rediseña su marca. #branding #logo #bbva https://t.co/wlqRrYSqgA vía @SergiMMX]]></document><document><![CDATA[#FinalCopaReyRugby cuánto tiempo útil de juego ha habido?  Mucho daño está haciendo la delantera de Alcobendas en M… https://t.co/EBLiUgrdx9]]></document><document><![CDATA[@CEspinel11 @toros @rafaeljcortes @joseteraton19 Gracias a Dios, pensé que nadie había capturado la imagen 😍😍😍]]></document><document><![CDATA[Unha explicación moi clara 👇 para comprender que pasou e cal é a verdadeira situación de #NotreDame. Agradécese e m… https://t.co/DdoQcQT619]]></document><document><![CDATA[@pepecolon @CCivicaCatalana Tiene razón, además es un calificativo que marida muy bien con todos los movimientos Nacionalistas.]]></document><document><![CDATA[@JoYiTa26677378 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @Montse_mp @laurasanguino @makong69 @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/iMXzqNEa2V]]></document><document><![CDATA[Eso es lo qué dice la teoria,en la práctica es España la qué está a su SERVICIO,al de los #ListosDeListas qué han c… https://t.co/W4BbiaHTYp]]></document><document><![CDATA[¡Enhorabuena @valenciabasket! Y especialmente al Coach que tanto admiro #JaumePonsarnau]]></document><document><![CDATA[Exposición de #fotografiaestenopeica con afzfoto en la Casa de los Morlanes, Zaragoza, el próximo jueves 9 de mayo… https://t.co/2K5ByZrneq]]></document><document><![CDATA[Alguien me puede explicar pq a las 10.15h (15 min después de abrir la venta) ya no quedaban entradas de 75 y 90 eur… https://t.co/pMmtFF2Ule]]></document><document><![CDATA[@XiruDax @illenitum @RubenVillaC @rupertacho @qinvia Por lo que das a entender eres adivino, ya sabes de antemano a… https://t.co/LcPLamK9mo]]></document><document><![CDATA[. ¡Enorme montaje de Andrés Lima en el centrodramaticonacional! Un privilegio y un regalo colaborar con grandes int… https://t.co/af69VIfDzj]]></document><document><![CDATA[Semana 13: Esta semana toca recomendación ‘Papá, no quiero ser médico’ un podcast hecho con mucho cariño e ilusión… https://t.co/DyUUIImkdG]]></document><document><![CDATA[Alguien se viene a este festival? (by djtuff) -Skalariak -Extremoduro -Negu Gorriak -Desakato  -Non Servium -Urgabe… https://t.co/ScWjNIeC9h]]></document><document><![CDATA[ERC gana las elecciones en Catalunya. ENHORABUENA!!! https://t.co/co3MVOmBkc]]></document><document><![CDATA[Para quem nunca viu A Guerra dos Tronos e quis aproveitar a maratona no @syfyPT, os intervalos foram do caralho.]]></document><document><![CDATA[Era para ter ido ao Pavilhão João Rocha, receber os campeões da Europa de Futsal, mas depois lembrei-me que ia lá e… https://t.co/if2fqCWpyb]]></document><document><![CDATA[@jaherran Yo es la primera vez que lo veo, como me vino con la consola, tendré que probarlo jajaja]]></document><document><![CDATA[Foda-se, o que eu acabei de ver. Melhor jogo de hóquei que eu me lembro de ver nos últimos anos. Que maravilha. Que… https://t.co/SfjdUd8RMe]]></document><document><![CDATA[🔝Impresionante el ambiente para el cierre de campaña 💪🏼  #VotaPartidoPopular #ValorSeguro #ElVotoQueNosUne 🇪🇸 https://t.co/N3dAPLJOQQ]]></document><document><![CDATA[Muchos de los que van a votar a Voxb inundan los comentarios de los periódicos digitales con comentarios tan intere… https://t.co/US3j6vdeB8]]></document><document><![CDATA[Quando você tem um amigo e irmão que é a cara do @TheDrRoyster hahahahahahahaha em Marvila, Lisboa, Portugal https://t.co/qeHXyIYwC1]]></document><document><![CDATA[Lo tenía que haber hecho hace mucho tiempo Pero tendrá comprada la sentencia y el daño a podemos está hecho.]]></document><document><![CDATA[Comprometido con nuestro proyecto Sector Externo Europa H20, comisión para recibir en Milán la presidente Hipólito… https://t.co/oeo8tgA1YD]]></document><document><![CDATA[Amanecer desde la #costadelsol #landscape #dawn #dawnlovers #clouds  #naturalshot #beachdawn @ecazatormentas… https://t.co/ZmWFB7k7JR]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/2ghNFx9sPW]]></document><document><![CDATA[#mindfulness #meditacion #atencionplena #aquiyahora #almeria #conciencia #salud #silencio #emociones #pensamientos… https://t.co/55SZJ5gPjh]]></document><document><![CDATA[@t1cketR6 @Pablo_Iglesias_ Es muy probable que hayan sido budistas . Detener por un momento vuestros bots con banderitas.]]></document><document><![CDATA[Esta mañana he recibido un gran regalo #sostenibilidad #ciencia #educacion #ciudadania #ODS #ods_edu… https://t.co/4G9nulGOB4]]></document><document><![CDATA[No se si será un récord pero creo que en más de siete años aquí no he puesto ni un gif 🤔🤔]]></document><document><![CDATA[@obsessiomx Entonces es tuyo hoy o mañana. En mi caso hicieron el mismo día los dos intentos de entrega. Si en el s… https://t.co/yAzY8S2F3L]]></document><document><![CDATA[Sentir esa imperiosa necesidad de viajar... #Deseos #Travel #Lugares #Encuentros #Paz #Sueños #Momentos #Magia… https://t.co/V0TYwhHuuS]]></document><document><![CDATA[Wind 15,8 km/h ENE. Barometer 1015,0 hPa, Falling. Temperature 10,7 °C. Rain today 0,3 mm. Humidity 71%]]></document><document><![CDATA[Día en que España debe establecer con el voto la importancia de los derechos adquiridos. Tiempos complejos atravies… https://t.co/k14HsY8KHF]]></document><document><![CDATA[Sánchez increpado en Barcelona por rendirse al separatismo: “¡Fuera presidente por accidente!” https://t.co/vMnwPfEdfo vía @okdiario]]></document></documents></author>