<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El papelón de @JDMorgan en #TheWalkingDead es de otro planeta y punto ✅ Me asusta hasta a mí. https://t.co/71zl5aiCQb]]></document><document><![CDATA[@Jardiner_ Jajajajajaj. Tampoco engañes mucho a la gente , que me he venido a menos , que la edad no perdona]]></document><document><![CDATA[Pedro Saura (@PSOE ): «No es realista suprimir el Impuesto de Sucesiones, hay que financiar el Estado del Bienestar… https://t.co/9SC3sJ3FnD]]></document><document><![CDATA[@Vlad_Temper Es una mezcla entre el estilo de las nuevas TMNT y super drags. Me mola]]></document><document><![CDATA[@julioinsadji @valenciacf El domingo contra el Eibar ya no se animó y el equipo lo notó. Es la parte mas importante… https://t.co/GumJMBuaBr]]></document><document><![CDATA[@PioIin @lady_sackville "Se está corrigiendo" y "no ha hecho nada por solucionarlo". No sé, no sé, algo me chirría aquí eh.]]></document><document><![CDATA[@DionisCenusa Por eso hay que leerse el programa..;). De todas maneras, en el debate Sanchez ya habló de subirle lo… https://t.co/BtsRAsypN2]]></document><document><![CDATA[Deseando que llegue la campaña de las elecciones municipales del #26M para mostrar a los vecinos de… https://t.co/MG9p6WLYvG]]></document><document><![CDATA[ara mateix M'he quedat perplexa han tallat la intervenció de Junqueras des de la presó a TV3,alguna explicació. Continuo a Catalunya Ràdio]]></document><document><![CDATA[Esto da que pensar... 🤔 en Circuito Ascari Resort https://t.co/7DN0OQ1zyS]]></document><document><![CDATA[#F1 Dieter Zetsche, Director Ejecutivo de Daimler 💬 "El éxito de las flechas de plata en la Fórmula 1 es en gran me… https://t.co/YJEsdeidd3]]></document><document><![CDATA[Tamo ready bro!!! escalonadani en Feria de Abril de Catalunya https://t.co/AQjxGdkSsR]]></document><document><![CDATA[@waleska0328 @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos ¡¡"SINVERGUENZA...Y después de haber expropiado a Cubanos y venezolanos… https://t.co/8JHYe3UL7H]]></document><document><![CDATA[La gente que sigue diciendo que Messi no es el mejor jugador de fútbol del mundo... #D10S]]></document><document><![CDATA[ABC retransmitirá a las doce de la mañana del Domingo de Resurrección el pregón taurino de la Feria de Abril 2019 a… https://t.co/6VMPZGJFAL]]></document><document><![CDATA[No hace falta más oferta para que baje el precio del alquiler. Hace falta regularización y limitación por zonas par… https://t.co/GihsbeHj37]]></document><document><![CDATA[@peterpanpum @vayanata @PSOE La venganza está mal ,pero está bien sinó existe la justicia,si no existe la justicia… https://t.co/0nRD9ScEWu]]></document><document><![CDATA[Llego tu hora, eres un traidor a la patria y asi serás juzgado!!!! #OperacionLibertad]]></document><document><![CDATA[@RubnMachn3 @alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias Hay más ejemplos que ayudan al lado que nos ha robado siempre c… https://t.co/aMw1xN3cuc]]></document><document><![CDATA[@israelnp83 @SevillaFC A mi no me gusta su fútbol como no me gusta el del Cholo y soy resultadista como el q mas pe… https://t.co/hv03N0HlwT]]></document><document><![CDATA[O Bugs Bunny deseja a todos um Feliz Páscoa. #FelizPascoa https://t.co/QxWxp3OVX6]]></document><document><![CDATA[@PlayApex I got a question. If you buy the season pass now with LvL 55 (of season) you gonna receive all the supplies?]]></document><document><![CDATA[@anobrega85 @SilencingTrees @maikewok @pedrojdoc @nunumiguele Podemos nos preparar para tempo extremo tb]]></document><document><![CDATA[@JRhodesPianist @Santi_ABASCAL No estaría mal que el @BancoSabadell retirara su publicidad... lo dice un cliente...]]></document><document><![CDATA[@albertoperezdoc Cierto...un 6-2 hubiese sido más justo...y menos mal que Alba y Piqué no han jugado...joé]]></document><document><![CDATA[@sergiosr23 @RealSociedad Tu que eres un tío cerebral estarás conmigo en que este gol debía ser anulado]]></document><document><![CDATA[Si eres   aviador y haces el primer vuelo España Argentina y te apellidas Franco Bahamonde, le quitan tu nombre a u… https://t.co/WZjk9dAMd7]]></document><document><![CDATA[@CharlesTrainait @Starbucks @starbucks_es @StarbucksPTG Puedes pedírtelo también en taza, que no se diga! Jajaja]]></document><document><![CDATA[UNIDAD SOCIAL Y POLÍTICA. Lo contrario es ser "COLABORADOR", del estado vecino.]]></document><document><![CDATA[@controladores Mil gracias por el RT @controladores haceis mucho y se os ve muy poco en las fotos]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo ¿Qué lleva  Pablo Iglesias en el jersey, caspa o purpurina? 😅]]></document><document><![CDATA[Los jueces españoles empiezan a archivar desahucios tras la sentencia europea | Economía | EL PAÍS https://t.co/svJSO4QIxr]]></document><document><![CDATA[En el caos climático y social q tenemos montao los economistas sacan números y resulta q ganan las esperanzas! Auto… https://t.co/4klnZ04ldf]]></document><document><![CDATA[@1980SFC Que cantidad de gilipollas, mala gente e imbéciles hay en este mundo, lo mejor es que haya personas que le… https://t.co/n343GZA2DC]]></document><document><![CDATA[Asómate a la radio!   Ya con la previa del #ExtremaduraTenerife en @radioeldia  https://t.co/Ltg6PqQ41P… https://t.co/0TkDqBRltC]]></document><document><![CDATA[El día finalmente ha resultado de lo más triste para quien suscribe, la noticia del fallecimiento de Manuel Alcánta… https://t.co/DmXW4ft3yJ]]></document><document><![CDATA[@Luis_pastor @4ever_frog @jorgegrien @abrahamrammar @MuseoSorolla Lo digo x la ranita. Los demás no habían nacido.]]></document><document><![CDATA[Volando voy, volando vengo, por el camino yo me entretengo ,,,,,,🎼🎼🎼 en Madrid Airport T1 https://t.co/zzZWR92hFH]]></document><document><![CDATA[@sonianamo @CapBlaugrana @DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @vizacaino24 @franetegomez @Mariafcbf… https://t.co/oElJyjZxgi]]></document><document><![CDATA[Los socialistas en una hora de España en el verano de 1931 @fpabloiglesias https://t.co/TVEbLRaFX4]]></document><document><![CDATA[Hui he estat a la #FoodTruck d'Elx amb el gran equip de @Cs_Elche que aconseguirà l'alcaldia, repartint centenars d… https://t.co/nbqVKVSG6B]]></document><document><![CDATA[@SteveMuscleFam @Eight8ofclubs @gavinperry60 @MaxTostoMN @MuscleSF @noahr84 @Countryboiboots @tbcbr1982… https://t.co/ovpuZ73O3d]]></document><document><![CDATA[Sábado Santo. Sol en Sevilla. 📸  #instagrameando  #photojournalism  #streetphotography  #sevillahoy #followers… https://t.co/0ouBq5lUdT]]></document><document><![CDATA[among the rocks  There IS beauty  #wanderlust #landscape #photography #visitspain #travelphotoblog… https://t.co/8Omu7eelWU]]></document><document><![CDATA[@DaVinci2019 @PQ_PacoCalidad @jackobubbles @pilar_diz @CiudadanosCs Sí, DaVinci.]]></document><document><![CDATA[10 de Mayo lanzamiento del nuevo single! tenéis ganas? Discográfica @musichitfactory grabado en pitermusicspain pro… https://t.co/PEgNDCWyQ1]]></document><document><![CDATA[@seluman36 @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ Ya vimos como, pagando tributos]]></document><document><![CDATA[@martinidemar @arrola @Albert_Rivera @mariadelamiel Si veo que las papeletas de Vox están gastadas votaré PSOE. Lle… https://t.co/gi8q4uvjAN]]></document><document><![CDATA[@cmgorriaran Pero tan difícil es que la JEC lo diga?.  Es de tontos negar que existen evidencias que hacen pensar q… https://t.co/TsZ9e73UbZ]]></document><document><![CDATA[@Javicrossman @jmcanasv Si, tal cual. El problema es que cada día que pasa Setién se desacredita más como entrenado… https://t.co/luypIuNdmQ]]></document><document><![CDATA[Uno de mis lugares favoritos en la fotografía de bosques, por su cercanía y por sus rincones donde puedo perderme s… https://t.co/1VlyNcgkdw]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Si gana ""VOX" esta gentuza independentista que quiere trocear a nuestra querida Patria España, los expulse.]]></document><document><![CDATA[México estaba desarrollando cierta capacidad industrial propia para irritación de los fabricantes textiles catalane… https://t.co/0x8ZbWwOiE]]></document><document><![CDATA[Ya ¿eh? ¿¿¿Cómo no vivirán en unas chabolas debajo del puente del tren??? Que las casas buenas y las zonas bien sól… https://t.co/v8WrAOGbef]]></document><document><![CDATA[@PPCatalunya @populares Yo le diría que si su objetivo  es chorizar algo, mas vale que lo deje porque no queda nada .]]></document><document><![CDATA[#Lisboa #tiendas #rutasurbana 🏘️🛍️🇵🇹💼💍 Lisboa, amor al pasado. Ruta por tiendas emblemáticas de la ciudad que han s… https://t.co/tbBxyUT7W1]]></document><document><![CDATA[@PonsetiRadio  habrá firma de libros en Sant Jordi o alguna por Barcelona prontito?]]></document><document><![CDATA[Entre 1200 y 1400 millones de perdonas sufren alteraciones en la percepción de sabores. El Dr Jesús Porta ha abiert… https://t.co/VrFHQ3WZjQ]]></document><document><![CDATA[@FernandoDuran93 Está clarísimo y si no se la llevan, que se lo hagan mirar 😂]]></document><document><![CDATA[Trump endurece el embargo a Cuba para acorralar al régimen de Maduro https://t.co/r6wprCaDA3 vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Más momentos del warmupfestival . . . #friends #warmup #festival #music #musicphotography #gig #gigphotography… https://t.co/eL7xJnkisE]]></document><document><![CDATA[Aproveche la oferta ante que se acabe es ta en oferta https://t.co/o1RFWt7efz]]></document><document><![CDATA[Con el deporte local, el desconocimiento máximo de la realidad y de como funcionan las cosas....A ellos les gusta l… https://t.co/8eB9C87O7u]]></document><document><![CDATA[@AlbaceteBPSAD muchas gracias por el trato recibido de la aficion albaceteña👏👏nos habeis hecho sentir a la afición… https://t.co/vScChVZP7f]]></document><document><![CDATA[Todo listo y probado para arrancar mañana con mi Feria de Sevilla número 23 consecutiva. Los dos Sábados 1 caseta y… https://t.co/TxrKgtOeuS]]></document><document><![CDATA[@Neusnans @Toni53678259 @Elisabet_en @CarmeTorrelles @gemquim @Esquitx17 @Anherher @Desiderata_Cat @Montsinova… https://t.co/SQ9EtfG9fX]]></document><document><![CDATA[@ruitavares Não tenho dúvida sobre isso! Precisamos de falar mais sobre Europa, sempre!]]></document><document><![CDATA[Ser políticamente correcto podría estar encubriendo los verdaderos problemas sociales https://t.co/BCjuaEWaqi]]></document><document><![CDATA[@CarrascoAntonia @guardiacivil Es que existe presunción de culpabilidad en estos casos . Algo inaudito en un país d… https://t.co/VxBE92dpoR]]></document><document><![CDATA[Y así todo el día .. (vaya pintas llevo jjajaa) https://t.co/pqe5MVSvIL]]></document><document><![CDATA[@piliymili69 Es que Felipe  Gonzalez no ha sido nunca socialista, siempre a apoyado a los holdings derechones pero… https://t.co/Q5XY3SCnlM]]></document><document><![CDATA[No está mal porque no es solo el desnivel, es que hay bastantes toboganes y algunas cuestas rompepiernas aunque no… https://t.co/zFK19Wz0K1]]></document><document><![CDATA[Se formó la gozadera 🤦🏻‍♂️ Una pequeña parte del equipo McDonalds “Los Alcores” 🎡💃🏻🍔🍟💪🏻 Sois lo más!! en Mairena de… https://t.co/u0xAP2DxoQ]]></document><document><![CDATA[@DavidSagredo3 @JMaquiavello Yo creo que el desarrollo del personaje de Arya y el de Melisandre dejan a las claras… https://t.co/B7oCU510xy]]></document><document><![CDATA[Fernando Quintero tiene que aprender rápido si no quiere ser arrollado en el inicio de su carrera política... Pero… https://t.co/ENQlGp8Ok7]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon espero que en tu nueva etapa política, te tomes las cosas más en serio, y trabajes, por y para los… https://t.co/38HqMUNWZn]]></document><document><![CDATA[@clubdeviernes No sé qué me indigna más si esto o el cartel de El Corte Inglés para el día de la madre .]]></document><document><![CDATA[@AdriaAlsina @Front_Republica @KRLS @PrimariesCat @bcnescapital @LaRepublicaCat Em sembla molt be que opinis el que… https://t.co/yKTXxoWxb9]]></document><document><![CDATA[@EndlessHowl En la ETSIIT el 85'7% del estudiantado se quiere cortar las venas en clase. No me vale...]]></document><document><![CDATA[llegando a la tierrina en Estación De Esquí Valgrande Pajares https://t.co/NLn7Qt8BbH]]></document><document><![CDATA[@rauleru Totalmente de acuerdo Raul,faltan cofrades y sobran semanasanteros que ademas nunca hacen critica construc… https://t.co/sq3JwBaghh]]></document><document><![CDATA[Buenos días. Feliz sábado Todos los días sale el sol #sun #amanecer #murcia #huerta #life #picture https://t.co/60emBabzsS]]></document><document><![CDATA[@allsevill @Javichacon12 @GetafeCF Del Madrid y del Villareal, buen día para él]]></document><document><![CDATA[@retrofutboliker R.Sociedad – Racing 1  Barcelona – Athletic 12  Sporting  – R. Madrid 12  Zaragoza – Murcia 2  At.… https://t.co/8E9F9x7WDH]]></document><document><![CDATA[Nunca pensei que um gajo pudesse ser tão chato a jogar futebol como aquele gajo ahahahah]]></document><document><![CDATA[@CarolinedeJuan @elmomo86 Menuda pareja 🔝🔝🔝 ....para mí sin duda el mejor tema de un muy buen LP]]></document><document><![CDATA[“O empresário chegou a reagir à investida criminosa, trocando tiros com os assaltantes. Mário Gouveia chegou a ser… https://t.co/ZorVySZ2gb]]></document><document><![CDATA[#LOVEPRINCE #ARTWORK4PRINCELOVERS #prince #LOVE4ONEANOTHER #REMEMBERINGPRINCE #purplefamily #purplelove #purplearmy… https://t.co/FELA5KzD0r]]></document><document><![CDATA[Uma sessão imperdível com duas das eurodeputadas que mais se têm batido contra a criminalidade fiscal. É já amanhã.… https://t.co/l5zpY31IrT]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a @_MamenSanchez, la alcaldesa de mi segunda ciudad, por los excelentes resultados en #Jerez. Tenemos c… https://t.co/1Sn6iXtWcs]]></document><document><![CDATA[Yo solo digo, que aquel que se apunta o aquella que se apunta para enseñar "tableta" o para ligar más, que tb lo ha… https://t.co/5SLewFhaWf]]></document><document><![CDATA[Nadie es dueño de tu felicidad, por eso, no dejes tú alegría, tu paz y tu vida en manos de nadie ... en Parque del… https://t.co/Qq6RMa3ac2]]></document><document><![CDATA[@kanticrow es probable que tengas razón, no te voy a decir que no... @mjdelrio]]></document><document><![CDATA[Toca comer en casa, #risotto de #champiñon y #boletus acompañado de la #dunkel de secreto del abad, combinar el sab… https://t.co/ckZuIORR2Q]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden Ja!,😂 se creen con derecho a empujarles y darles palmadas, pero a ellos que no les toquen😂 Bah, un… https://t.co/9mya0G2Hzq]]></document><document><![CDATA[A las 12h y a las 14h estaremos en directo desde la #Ermita del “CristoDeLaVida” de Huertas de Ánimas, #Trujillo. ¿… https://t.co/DUI4fPyxSG]]></document><document><![CDATA[@rouco64 @voz_populi ¡Manipulador! Hasta para eso utiliza su condición sexual.]]></document><document><![CDATA[Ya reparten el pan!! #mollete #sanjuanico en Arcos de las Salinas, Spain https://t.co/lAbhYDqCuK]]></document><document><![CDATA[@MiguelGaraulet @Albert_Rivera Albert muchos y muchas  depositamos la confianza en vosotros no nos defraudeis entre… https://t.co/i7TmxJYux8]]></document><document><![CDATA[@nlclhc Antonio de mirarma podrá salir el miércoles Santo mi Baratillo gracias https://t.co/i2dEoewMAc]]></document></documents></author>