<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Organizando la semana , feliz domingo elazulcafefuengirola en El Azul Café https://t.co/YjyJTxklI8]]></document><document><![CDATA[Madre... si volvemos a la España de “ rojos” y “ fachas o nacionales “ es que no hemos avanzado nada... la moderaci… https://t.co/bWe5TCS0sU]]></document><document><![CDATA[Porque el trayecto penoso en @metro_madrid se hace más ameno Gracias a ellos ... The Doors todo un clásico ♥️♥️… https://t.co/rUhTDtxevE]]></document><document><![CDATA[@JordiMessi2 @genoveva_sousa @rosamariabe1 @amolist @sionpuy @montsegolSiSi @Karolll70 @totpunt @ElisaRo16596515… https://t.co/zxYSpPEVC6]]></document><document><![CDATA[@millerofficiel Un commentaire sur les blindés qui roulent sur les manifestants au Vénézuéla ??]]></document><document><![CDATA[Nos ha costado unas cuantas ediciones tener una foto juntos así que por primera vez, no pongo la de The Big Bang Th… https://t.co/FEq8ru3gVe]]></document><document><![CDATA[@robertlharry197 No lo conozco pero seguro que sí está en Altea está bueno.]]></document><document><![CDATA[M agradaria tant abraçarte avui. FELIÇ DIA DE LA MARE!!!! MAMA et trobo tant a faltar . T ESTIMO. en Santa Coloma d… https://t.co/pNWSizUnym]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of @cayetanaAT Buena pregunta Anabel. No esperes contestación de la Cayetana.....de todos los santos.… https://t.co/OUDYvwi48w]]></document><document><![CDATA[@fetishsex79 @LeaksUberCabify @cabify_espana https://t.co/uMhZNcK32M están haciendo caja con vuestras pertenencias.… https://t.co/etFyK7s86d]]></document><document><![CDATA[Hui hem omplit el llit del Túria de somriures, d’il•lusió, de bona gent, de gent honrada que el #28A⁠ ⁠farà possibl… https://t.co/FIfm3BqXTf]]></document><document><![CDATA[El nuevo espectáculo de @nachodiago 🎩 es un maravilloso homenaje a #Houdini Me ha encantado!! No os lo perdáis!! Ha… https://t.co/bvGVagARMR]]></document><document><![CDATA[@mariarabadan2 Yo estoy sufriendo jajaja, menudo bollodrama estoy pasando, ahí me iba a estar yo]]></document><document><![CDATA[@ObservaCat @ajmanresa El #carrilbici cal que sigui en molts punts segregat i sobretot útil per moure's per… https://t.co/f7fKYyabdm]]></document><document><![CDATA[@vasconadais Ahahah okay, és demasiado explosivo quando não entendes algo ou alguém e isso acaba por fazer com que… https://t.co/dKQg6xwxEQ]]></document><document><![CDATA[Demanda al Estado tras perder la custodia de sus hijas porque «trabaja demasiado» https://t.co/Yoj4WX6sTE vía @ABC_Conocer]]></document><document><![CDATA[@vivitaycoleand0 Pero Viviiiiii te tenías que haber dado un atracón de GOT. Hay otros capítulos de otras temporadas… https://t.co/brdZsbmpHy]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Raquel pero luego no pidas dinero prestado y tardas dos años para devolverlo Pelotas]]></document><document><![CDATA[@ValleToca Hay que hacer un trabajo concienzudo, y recolocar a todos estos próceres del colocón de la Transición en… https://t.co/pHhOISuhPd]]></document><document><![CDATA[@noticias_tvperu @gonzalesposadal No tenéis miedo? Pues la evidencia dice lo contrario eh? Se cerró el telón y no p… https://t.co/NfcPQ1qhAF]]></document><document><![CDATA[@CurritoRojo @Raul_F_Cortes #HazQuPase #LaEspañaQueQuieres @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@nuriadgc Núria,  passa d'aquestes crítiques que et fan la gent que s'ha venut al gobierno de Pedro Sánchez.   Este… https://t.co/EafzvMkNmQ]]></document><document><![CDATA[En este #1deMayo recuerdo lo que hablé con @JorgeMoruno: «Tener un empleo te garantiza cada vez más incertidumbres… https://t.co/Jmh7Jgwyew]]></document><document><![CDATA[Lo más.... ir con tu  hija al concierto de #Dylan  y salir  en los  papeles del diariodenavarra 🤩🤩🤩🤩🎼🎼🎼🎶🎵🎼🎼Imágenes… https://t.co/cHuAKxqjMQ]]></document><document><![CDATA[@ellabiebsz Comprei um macacão cor de rosa nas ya nunca pensei que fosse tão forte kkk]]></document><document><![CDATA[@paviderice @carmenporter_ @navedelmisterio Cuanta ternura desprende esa mirada  #mileniolive]]></document><document><![CDATA[@Macarena_Olona @vox_granada @vox_es @Santi_ABASCAL @ivanedlm @Ortega_Smith Seguimos cabalgando!!!!!]]></document><document><![CDATA[Aquí estamoos!! Mañana nos vemos💖 @vanesamartin_ https://t.co/fQk9MkV9LU]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @boricua380 LAS CARMENES DE TUITER SOMOS SUPERVIVIENTES.😳😳😳😳😳😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😝😝]]></document><document><![CDATA[Las carpas y los patos del retiro pelea a muerte por los trocitos de pan que tira la gente]]></document><document><![CDATA[@A3Noticias estoy viendo el telediario y me hace gracia vuestro esquema de donde se han ido los votantes, te asegur… https://t.co/YAsC6QjOJy]]></document><document><![CDATA[Hoy es la #NochedelosLibros y en el Museo Arqueológico Nacional lo celebran con una conferencia sobre el egipto de… https://t.co/bNwa8reRYO]]></document><document><![CDATA[@diasinesb Só vias pessoas a limparem me as lágrimas e a dizer “que fofa”]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en @CellerRamanya  una bodega familiar en @AjStaMariaCami donde crean cada vino con variedades autóctona… https://t.co/IEItlCUmtw]]></document><document><![CDATA[It's been a hard day's night... 🎶🍹🥂🍸 en Lola Cacerola https://t.co/pI2zf524VC]]></document><document><![CDATA[La pregonera @CharoPadilla1 recibe un regalo de una de las vecinas del @DoloresdelCerro #CruzdeguiaSER https://t.co/jy8tgGgkOb]]></document><document><![CDATA[@emtvalencia como llegue tarde al concierto de mi hija @miriamrmusic_ os vais a cagar. Primer aviso]]></document><document><![CDATA[@Danidp1 @encare79 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV ... en hacer una buena retransmisión y acercar a todos los gaditan… https://t.co/OgpV2uVq17]]></document><document><![CDATA[Voluntariado de Socorros y Emergencias de @CREMalaga @CruzRojaEX @CRBadajoz @CruzRojaHuelva. GRACIAS por vuestro ap… https://t.co/Egx57GQ78w]]></document><document><![CDATA[@joranttrivil @Santi_ABASCAL Es que no yo ni VOX defendemos nada de eso. Dios mio, ¿pero de dónde ha salido usted,… https://t.co/v0EzZozhHz]]></document><document><![CDATA[@afiblasepro @CrimPunkrock M'ho apunte, gràcies per la recomendació. :)]]></document><document><![CDATA[acabo de terminar de ver extremadamente malvado y ,,,,,, mis dieces es que como no los van a tener zac y lilly]]></document><document><![CDATA[Be a mermaid Venus.  . . . . #serigraph #project #finalproject #ink #cloth #textil #jacket #designtextil… https://t.co/mOSnpQQJdA]]></document><document><![CDATA[Hasta los Illuminati me conocen. Porque soy #TsunaniWoman 🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊 y supero a #RainMen ✌️✌️✌️✌️✌️🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌌🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊]]></document><document><![CDATA[@lirondos Que puede significar que un hombre 'hecho y derecho' le guste llevar los cordones desatados? alguien sabe algo?]]></document><document><![CDATA[I de sobte...........En un instant, en un lloc inesperat tot pot canviar...... en Santa Coloma de Farnés https://t.co/hKhb44oFwW]]></document><document><![CDATA[En pleno sol, Una hora de retraso en la firma de @monismurfx , todas las niñas y adolescentes agotadas de esperar y… https://t.co/xbOE3KkuV8]]></document><document><![CDATA[Aprender a moderar isto porque os sentimentos têm de ser recíprocos e o esforço também]]></document><document><![CDATA[Interested in meeting other social entrepreneurs and getting a head start on your own entrepreneurial journey? Join… https://t.co/f6ZDfYU7qD]]></document><document><![CDATA[CIMA confirma a T-Hawk y El Lindaman como sus compañeros de equipo en Double or Nothing https://t.co/2fXVLEDs8G]]></document><document><![CDATA[Lidia Lozano  debería estar en todos los realytis igual Victor Sandoval #SálvameOkupa3]]></document><document><![CDATA[SCRAP EMBELLISEMENTSñ - ADORNO DE SCRAP  #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #handmade #handcraft… https://t.co/oEoE3xbtom]]></document><document><![CDATA[Eres el motor, la ilusión, la alegría  y mil cosas mas de mi vida que te quiero con locura ( LO SABES ) Que eres la… https://t.co/p5sEcTjCrq]]></document><document><![CDATA[#28deAbril #28A #Republica #dignitat #eleccionsRAC1 #Elecciones #EleccionesGenerales #Catalunya #votaporfavor… https://t.co/qPoU4U9oTS]]></document><document><![CDATA[J’entends sur BFM , Castaner a parlé d’attaque il doit faire amende honorable et les manifestants qui se sont intro… https://t.co/Gz0PsjIWht]]></document><document><![CDATA[@planeterito Esto es en lo que se fija y quien o aquien a mandado hacer esas fotografías, no digáis que tiene un pa… https://t.co/ULdD8o4sKs]]></document><document><![CDATA[Is it a bad time to remember this? ... Nooo, it's the perfect moment. Go to @RoyalOperaHouse and enjoy an amazing M… https://t.co/90H6X5GeDo]]></document><document><![CDATA[😂😂 VOX: El vídeo viral en el que Ortega Smith se dirige a un diputado "de Unidos, Unidas, Podemos, Podemas" https://t.co/1AWhPtFajO]]></document><document><![CDATA[@puringerMe @LaPijortera Pues bien! Por cierto, mi suegro se llama igual, tres Guillermos en total y todos de izquierdas 🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Miriam25690611 @aidagarcia20 @RosaDelMoral4 @susanamonicam @RosaAlv17719748 Felices sueños, que descanséis.]]></document><document><![CDATA[@kiki93398820 @ArthurConan33 @charimorales68 @GonzalParres @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Buenos dias p… https://t.co/GLBC35svk3]]></document><document><![CDATA[@jorge22094625 @ValleToca Y les dicen "grandes estadistas". Así, como suena. Qué asco, por Dios...]]></document><document><![CDATA[@Mariastur72 @AfapolGalicia @Afapol_Aviles @populares @PSOE @AFAPOL_ @jusapol @AfapolJaen @Afapol_Gijon… https://t.co/UAFVgbZRtd]]></document><document><![CDATA[@Nestealimone Esque con 43 y 48 no sabían lo difícil que lo tenían? Esque lo que hay que entender esque si por las… https://t.co/eulfx0pnyp]]></document><document><![CDATA[creo que mi cosa favorita de Málaga es ir descubriendo maravillas así por la calle https://t.co/Uu639hdAkM]]></document><document><![CDATA[@jaimerfz @Hdad_silencio_ @HdadHiniesta @HdadBuenFin @ElConsejoSev @Cajasol Eres un artista con todas las letras !!!!!!!!!!]]></document><document><![CDATA[Cuando ves que de repente Arya tiene una escena de sexo (es que wtf ???????) #GameOfThornes]]></document><document><![CDATA[Ha dicho que les ha escuchado cuando le han vuelto a gritar “Con Rivera no”. Bien Pedro, has escuchado al pueblo, r… https://t.co/faUN3MdYug]]></document><document><![CDATA[Yo pensaba que si, y que no era obligada a mas de creerlos, como era cosa, ancha lo que me decian y de mas libertad… https://t.co/w4iz4VMUXw]]></document><document><![CDATA[Mano, estou em Coimbra e vieram me bué memórias da seleção, porra que saudades]]></document><document><![CDATA[@jusapoleuskadi @Irene_Montero_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/Ym0OlIAMKi]]></document><document><![CDATA[@armestopina Gracias Jose, ocho años de mucho trabajo, en los que aprendí mucho. Sigo ahí, pensando que el… https://t.co/SDSNDBeXCy]]></document><document><![CDATA[En plena degustación de las etiquetas de la bodega Gramona y llega don Xavier Gramona, un personaje que marca la hi… https://t.co/oMSD0hFZFy]]></document><document><![CDATA[Gue kl liat orang bule ngupas nanas jadi kotak gtu ngebayang banyak banget yg kebuang...tsk, dasar barbar.]]></document><document><![CDATA[@monicacorrales Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja]]></document><document><![CDATA[@Eugenia45669674 @Monchitta Pues sii opinaa se tiene k aguantar los comentarios..!!cómo yo ho tú aguantamos los nue… https://t.co/PZM87I1znF]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Antes de q Iker dijera lo del árbol siii]]></document><document><![CDATA[@MiguelGazquez @raton_206 @Santi_ABASCAL @vox_es @Vox_Murcia #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/8NWpyXcf05]]></document><document><![CDATA[Happy Wednesday my favorite people 🤘🏻♥️ @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower #ScriptEditAngels… https://t.co/46N8196mNV]]></document><document><![CDATA[Interessant xerrada de la directora del SIE a Lleida per l'alumnat de 1r del #CFGS d'Integració Social del collegi_… https://t.co/oV7lMkMUJa]]></document><document><![CDATA[@bedmar_pere @Julianvirome Nunca aceptaron a Sanchez..No es de ahora pero yo solo veo @MVTARDE y segun este en plato..]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL En Rafelcofer provincia de Valencia, no ha llegado propaganda electoral de VOX, ni papeletas por cor… https://t.co/rp3HmCSaHs]]></document><document><![CDATA[@Rosas_Siempre @CarmePags3 Si, inversión de to, tiene un gran potencial humano deseando tirar palante en mejores co… https://t.co/2UP5nxeTl6]]></document><document><![CDATA[Los más invasores de la razón son la ira y el miedo. El miedo a moverse, a perder más. La ira, que a menudo nubla y… https://t.co/UHCd71fWJn]]></document><document><![CDATA[No conforme con las flores recogidas en Chpiona, vamos a por cera a Chiclana. Ya si eso mañana llegamos.]]></document><document><![CDATA[@Ishtar_Storm Si viviera en CATALUÑA  El mío también.  Pero vivo en Castilla  y Aquí el único  que vale La Pena es UNIDOS PODEMOS]]></document><document><![CDATA[Muy feliz y super contenta con la experiencia con la Banda Maestro Guerrero de Los Palacios !!! Muy cómoda con todo… https://t.co/2DAgsfeQQ2]]></document><document><![CDATA[@society28000 @DVDCano De la audiencia y lo k no es la audiencia!!Porque siempre la abuchea la audiencia?Y en el ju… https://t.co/Boz692RXaY]]></document><document><![CDATA[@Raggammm Hay qe pasar de estas tonterias...Hoy por Hoy para mí, él está en otro escalón !]]></document><document><![CDATA[@manuelfordalva1 @LuisAlb64591128 @Pablo_Iglesias_ @Albert_Rivera De Podemos tiene lo que Aznar de marxista comunista.]]></document><document><![CDATA[Feliç St. Jordi🌹@cartasaningunap #DiaDelLibro #23deAbril #SantJordi https://t.co/RMuKmteoM4]]></document><document><![CDATA[@rtve No tengo palabra #NachoDuato eres absolutamente fantástico.Tu discurso de hoy me ha emocionafo y es el mejor… https://t.co/JfKJtZl9P8]]></document><document><![CDATA[@juanjtortosa ESTREMECE PRODUCE UN DESEO CASI IRRACIONAL DE CORRERLOS A GORRAZOS]]></document><document><![CDATA[@carisimolider @CONCHA_ZARAGOZA Los animales son parte de la familia. Y un bebé , no, por eso tú, estas de acuerdo… https://t.co/wm3gl3w9l9]]></document><document><![CDATA[Efectivamente, si se dedican a sembrar la duda, luego que no se quejen si sus pacientes dejan el tratamiento, porqu… https://t.co/0pAA3jQCgv]]></document><document><![CDATA[El tablero ha cambiado, Sánchez será presidente y a poco bien que lo haga puede estar unos años en el gobierno. Las… https://t.co/Nfi4GQjYhe]]></document><document><![CDATA[Feliz día de Castilla y León ❤️❤️ #castillayleon #DiadeCastillayLeon #DiaDeLosComunerosDeCastilla #Castilla… https://t.co/CjJ9ye3Om3]]></document><document><![CDATA[@Tony_Spina @Supervivientes Te hago una pregunta no te da vergüenza ajena @OrianaGMarzoli como puede ser tu amiga??… https://t.co/tdSVk63YaA]]></document><document><![CDATA[@Katie89_x @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/PR7ptXDzU8]]></document><document><![CDATA[@GraiciaArroyo @MarisaGonzlez5 @MarisaVargas_R @sanhezm @AletDheia @CharoHerranz @timeo_danaos_g @Ainhoa1975 Buenos… https://t.co/rjJOK9awg0]]></document></documents></author>