<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Bueno lo de la cama era de esperar que era para la PANTO.... #svgala2 tiene mucho 🌴]]></document><document><![CDATA[Curtia tanto ter passado a tarde toda a jogar á lerpa com a minha família e não estar enfiada num shopping a trabalhar]]></document><document><![CDATA[La lasaña era así cuando la pedí en AliExpress.  PERO... https://t.co/yHhV1QzD7m]]></document><document><![CDATA[@juansalgadoigu @catolico_rey @RacloSmith #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/BlbMrAeyyd]]></document><document><![CDATA[@lapidarioTV @riverakiko Peroo es k no hay más ciego que el k no quiere ver?no me puedo explicar cómo todo él mundo… https://t.co/5sEhidCQox]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo. El tiempo acompaña. Le hemos puesto freno a la extrema derecha. Un partido q coquetea con antigu… https://t.co/dNAx6QNOwQ]]></document><document><![CDATA[Viendo los resultados, compruebo que hay 258.840 hijos de puta entre nosotros.   Los que no hemos matado a nadie es… https://t.co/ADI9jSsPey]]></document><document><![CDATA[Bueno, pues a ver cómo sale esto, que montar un viaje de fin de semana con alojamiento, comidas y trivial seriéfilo… https://t.co/HkVl3VBM76]]></document><document><![CDATA[@YeniOrtega @juanmasl99 En la clinica donde hago yo las practicas de higiene también tienen una 😂 https://t.co/EJMGWJ4sj3]]></document><document><![CDATA[@leonpolitica #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ga6MFNqaWi]]></document><document><![CDATA[Debajo del relámpago⚡ voy a contarte mi secreto ❄ en Sierra Nevada https://t.co/HMk6PFxgMc]]></document><document><![CDATA[@sonsoles_ph @AnaRufes @elmerengonbcn @jlpouy @Msol59 @jbsanchz @pater112 @DelPozo_Yuste @EA4ETJ @jmartinperiflu… https://t.co/ZRa5GmMFjy]]></document><document><![CDATA[@larotesmeyer Si, totalmente, el conocimiento del otr@, es fundamental para eliminar los prejuicios q nos bloquean]]></document><document><![CDATA[@NicolaBishop81 @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/OzSk0PWl35]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @Karma13355592 @ArredonMari @srdsan @sanchezcastejon @PSOE Que dices ?? Anda yaaaa !!!]]></document><document><![CDATA[@ainoa_del @InesArrimadas Quieres guerra la tendrás con el idioma  Empezamos tres dos uno]]></document><document><![CDATA[Y del mundo se enamora en lo que se hace un cigarrito y pone una lavadoraaaaaa♥️♥️♥️]]></document><document><![CDATA[Conocemos un poco más de @glojimnez 🌸 en este #DiadelLibroFcom   #creandoredes #30aniversarioFCom]]></document><document><![CDATA[Mi canción favorita para que sea #N1CanalFiesta17 #laasesinademibuenasuerte @hugosalazar_]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @luzdegas123 @besodevlinder @pitumerchita @molacocinar1 @MarkTwa01197091 @rmartinvega… https://t.co/McVgu2ntTW]]></document><document><![CDATA[Plan poético para sobrevivir a Semana Santa: presentadores que son amigos ya de largo tiempo, un poeta al que va a… https://t.co/ypAduMEiQs]]></document><document><![CDATA[Sunday mornings 💙 @Mariaghvn  . . . #PhotographyIsArt #sundaymood #SundayFunday #morning https://t.co/dsXwW7VukB]]></document><document><![CDATA[El arte del peinado 💃🏾 Recogido de Trenzas 🔝🔝🔝Mángeles Quintana Fernández Peinados de Flamenca para la Feria de abr… https://t.co/Pzpceh2J01]]></document><document><![CDATA[Compartimos la petición de nuestros colegas CR portugueses: por la salvaguarda del patrimonio mediante profesionale… https://t.co/I3Y5XTTyiZ]]></document><document><![CDATA[Alguna protectora para los animales abandonados. Y se podría escribir al alcalde, a ver si le parece normal esa fam… https://t.co/1adSfeUB5h]]></document><document><![CDATA[@ToniMassanes @Pacomoraleschef @NoorRestaurant @cristinajolonch Maravillosa entrevista! Enhorabuena a los 2! 🎸]]></document><document><![CDATA[@JMDLatina @Madrid_Cultura El CDM Aluche Centro Deportivo Municipal Aluche anda cerrado,  hoy 1 de Mayo y lo acabo… https://t.co/72HbePbh5Z]]></document><document><![CDATA[¿ Los ingredientes creativos con lo que te envuelve en su mundo de ensoñacíon ? La diversión,el humor y el surreali… https://t.co/r2jbxe7fIf]]></document><document><![CDATA[Para cuidarse mejor 😉 #feliz #bienestar #yoga #lifestyle #unavidadelujo #paz #memimo #girlstyle en Valladolid https://t.co/nvHQRX9KKF]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 Parece que os habéis quedado en el pataleo lleno de mentiras para ver si dais lástima.  Tú has deb… https://t.co/DMvgrKSpOL]]></document><document><![CDATA[@josemalluis @sanchezcastejon @PSOE Todos aceptaron cambios Restabliment de la Generalitat provisional el 29 de set… https://t.co/uy0bkCnRV6]]></document><document><![CDATA[@btstaehyunging @BBMAs @BTS_twt 24 de enero🥳  #BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]]></document><document><![CDATA[ME DA PENA DE LAS MUJERES Y HERMANA DE ESOS ENERGUMENOS "DEJAN EL CORRAL DE SUS FAMILIARES HEMBRAS , SIN CONEJOS QU… https://t.co/2O3c6XAdMm]]></document><document><![CDATA[@liviagabi4 td chovendo miga, abre sol, chove, abre sol chove... melhor alternativa é ir no mercado e fazer comidas 😍]]></document><document><![CDATA[@Grosas_ bueno es que realmente me he arrancado el útero mientras escuchaba a kidd keo pero en fin]]></document><document><![CDATA[Tomando una Magna en el Candil en la  plaza del Ayuntament a Tarragona . Disfrutando del momento. https://t.co/lSAOFwnDAi]]></document><document><![CDATA[@jbernabeus @DeluxeSabado @salvameoficial @ghoficial Chico aunque sea 72 horas jajajaja si ya tienen su programa de… https://t.co/mkNtstOWsF]]></document><document><![CDATA[@Roxanaderojas @canalN_ Si señores respeten, no ha sentimientos hipócritas. No es momento]]></document><document><![CDATA[@PhoneHouse_Es @HuaweiMobileESP #HuaweiEnPhoneHouse  sin duda la cámara 💥]]></document><document><![CDATA[Tengo al lado una pareja de 50/60 años que están discutiendo como si tuvieran 10]]></document><document><![CDATA[Hacer memes sobre la semana santa ✅ Criticar a las personas que la siguen y pensar que son menos que nadie por cree… https://t.co/BEWJ4UaM9c]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm Anda sí,  la culpa de vuestro fracaso, la tiene Rajoy y si no Napoleón,  y por que en los mítines " circo… https://t.co/ue2jAWZOdr]]></document><document><![CDATA[Vaya careto sargento primera tiene la Follarás... Fallarás, perdón 🙏 el corrector 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Estamos tan distraídos con todo aquello material de la vida a lo que estamos apegados que cuando se presenta un ser… https://t.co/Fzb2JDCcmp]]></document><document><![CDATA[@evampenalver No es una trilogía. Son unos personajes en diferentes novelas. Deseando ver que misterios tendrán que… https://t.co/1VKvkPqblo]]></document><document><![CDATA[Mirador de Tierra de Campos, disfrutando de las vistas del mar de Castilla https://t.co/3ptYoPQkcy]]></document><document><![CDATA[@MundoBurbu Yo lo dije desde el primer momento..Hace años dieron la espalda a Pedro Sanchez y ahora volvemos a lo mismno..]]></document><document><![CDATA[“Sin ti yo me pierdo”, @pabloalboran. Qué gozada. Qué bonito ver vuestra complicidad sobre el escenario. Vigo fue t… https://t.co/5QxOF80AIY]]></document><document><![CDATA[@Lucy_in_Firenze Sabe que estás a tiempo! ✌#porellos👇 https://t.co/r42R0GLted]]></document><document><![CDATA[@Pat_La_Bay De qué tipo te gustan las series? Sigo como 150, así que alguna tendré para recomendarte...]]></document><document><![CDATA[Fantástica entrevista @ElisaSilio  “No hay que ser impositivos: cuando confías en las escuelas, responden”… https://t.co/EKUkVIH0ty]]></document><document><![CDATA[@LaDecimaShore Yo creo que lloré más cuando nació mi sobrino de la emoción que cuando nació mi hijo 😇]]></document><document><![CDATA[@ted_bundy2512 @mksjosoccdr @KRLS @jorditurull @joseprull @Front_Republica Crec que algú està utilitzant això per f… https://t.co/qqvO3eMRGP]]></document><document><![CDATA[Weather hasnt let us down today 😎❤🌞👙 #lovinglife https://t.co/EmK9X5bGCC]]></document><document><![CDATA[@osk_i Tela marinera de personaje falso y malo, más que miedo terror es lo que produce vaya manipulador.]]></document><document><![CDATA[De nuevo sexismo y machismo en un cartel de fiestas populares A denunciar.]]></document><document><![CDATA[No había caído hasta ahora mismo. Mañana tenemos doblete de conciertos de los niños. Uno en Málaga y la otra comien… https://t.co/4TBN6IaFlA]]></document><document><![CDATA[@rencancio @jusapolpucela #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/x7EdCGtZd0]]></document><document><![CDATA[Un café con leche, laaaaaargo de café. Nos vemos el miércoles, @onfiveagency 🖤]]></document><document><![CDATA[Barcelona es aún más conocida en el mundo, es también gracias a él En ciudades como Sydney o Bangkok decir “vivo en… https://t.co/bCFgwCcGZ9]]></document><document><![CDATA[@soler_toni Lo dices así porque no te sientes parte. That is the problem!]]></document><document><![CDATA[Good morning, Lisboa! :) #Sunrise 06:34, noon 13:33, sunset 20:33 WEST (UTC+1), May 6. Day length: 14h.]]></document><document><![CDATA[Hay veces que los trenes tienen que partir aunque no estés preparada para el viaje. en Seville, Spain https://t.co/ZVjN04pUkU]]></document><document><![CDATA[#SVGala1 #Supervivientes2019  Usa el código trP2 y obtén un comodín en el quiz de @Supervivientes. https://t.co/l1GjsSBCoC #QUIZSV]]></document><document><![CDATA[Odisea al cuadrado, con batucada incluida, de @elseludecadi @El_Kanka  @NietoPepon en La Caleta...… https://t.co/4bnVcT3lcx]]></document><document><![CDATA[Referentes #STEM femeninos y #futuros posibles... Esta entrevista a @nuriaoliver es estupenda.  @cesarastudillo, tu… https://t.co/CDeuoXq2rU]]></document><document><![CDATA[Este punto del programa de @UnidasPodemos de tanta trascendencia en estos tiempos y del que tan poco (o nada) se ha… https://t.co/fAs49w4CHi]]></document><document><![CDATA[@vox_es @vicpiedra La inteligencia siempre está del lado de los que trabajan y se preocupan.... Ya sabemos donde no está!!]]></document><document><![CDATA[Sola en casa, de nuevo. La soledad me acompaña y me invita a escucharla.]]></document><document><![CDATA[Somos un pack, felices 22 a mi compañera de vida 💚 https://t.co/zJw31eG0me]]></document><document><![CDATA[@AngelsGregori @GiocondaBelliP Me encanta¡¡ "porque el que no tiene ojos para soñar, no ve los sueños ni de noche ni de día..."]]></document><document><![CDATA[De la Tierra hasta Alfred García. Entrevista a  @alfredgarcia en el programa líder de la radio del fin de semana,… https://t.co/lQRszgkv8m]]></document><document><![CDATA[Hijo de puta plancha la capa Para hacer penitencia se va con el capirote puesto subnormal]]></document><document><![CDATA[Yo quiero asistir a esta ponencia de #SmartContracts ya estoy eligiendo actividades del #congresoabogacia… https://t.co/aqBBjadq5O]]></document><document><![CDATA[@fjberman @lmozoromero @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/CfciIaCBdG]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of La verdad, me parece de mal gusto hacer bromas sobre algo tan taumático, para la mitad del mundo,… https://t.co/ysH1F1OUW9]]></document><document><![CDATA[@fer2365 Cada vez escuchemos ministerio, chupito. Cada vez que otro miembro fundador de Podemos se marché , chupito… https://t.co/Jn2LABBrVd]]></document><document><![CDATA[Hoy he soñado con ratas.   Mi ansiedad: *busca en google y se trauma* https://t.co/xy0XK48xfj]]></document><document><![CDATA[Y con un gran pedigrí. Sus abuelos, que buena gente era y es. Felicidades Juan y gracias por Unirte a este proyecto… https://t.co/p3H6Vlp2KX]]></document><document><![CDATA[No te detengas ni te rindas. Este proceso vale la pena. https://t.co/Id6k6izZad]]></document><document><![CDATA[@TS_Claudi @EgertonMilly @caitlin_TS @GlenOfThePower @thescript Someone has called me that too 🤔]]></document><document><![CDATA[@darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum A mí la mezquita me la sopla. https://t.co/28Xaj0jgIY]]></document><document><![CDATA[Preciosidad de documental de la @aventurasaber #hemofilia #17abril #NivelRTVEniño #Visibilización ... emocionaros!]]></document><document><![CDATA[@Ieiva_m VOX es prosionista, pero en el sentido correcto del término. Si no, no les votaría.]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @Anaruizjurado10 @nervion_2018 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @aestevan @MANOLO65MARTIN… https://t.co/3efnpLohNx]]></document><document><![CDATA[Yo estoy notando que lo que yo quiero a pidemos.Son.los mejores y la envidia es muy mala.Yo fui una gran socialista… https://t.co/gbHqc3tTM8]]></document><document><![CDATA[@Jorgebuxade @MadDogMLG1976 @vox_es @vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/jMJUsKH4Kg]]></document><document><![CDATA[@Leonard24198 @sanchezcastejon @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/0zmRJ2EoPX]]></document><document><![CDATA[@AngelSomoz @KokomoSportsB @AMCsVa Va a ser un gran dia para los amantes del mundo motero,alli nos vemos!! @Apehva @alimentosVALL]]></document><document><![CDATA[@Serpico73302022 @ingenius6 @jusapol @jusapolburgos @seamos_una_voz @MariaMonteroTFE @Macarena_Olona… https://t.co/jXYmGO534a]]></document><document><![CDATA[@DANIROLFO58 @vizacaino24 @franetegomez @Cmr1899 @Mariafcbf @MANOLO65MARTIN @__SimplyBBlacKy @PinoHormail… https://t.co/cChfvvM5Fo]]></document><document><![CDATA[@Conbiopreval Una buena comunicación es el complemento perfecto a vuestra increíble capacidad para mejorar nuestro… https://t.co/dQQi4cqoRL]]></document><document><![CDATA[¿Q coño ha echo Rajoy?mucho peor q lo d Sánchez El expresidente se tapaba detrás d un plasma,tenía a su favor,la ju… https://t.co/SAhYywzHlY]]></document><document><![CDATA[@raquelvuelo22 Venga...otro café  y menos pensar... abrazo recibido👌y bss de vuelta a por el día...💪😉😘]]></document><document><![CDATA[Así empezaba nuestra semana... era Domingo de Ramos, y todo llega a su fin! https://t.co/NTEW9lxElM]]></document><document><![CDATA[I vote for @Kailen_Sheridan of @SkyBlueFC for @NWSL Save of the Week! Vote #SheridanSOW]]></document><document><![CDATA[@JoshyelMundo @s0yningun0 @carmencicuta @victorsoypapa @LaRetornada @HJml300 @Jenniisst @papelcaramelos… https://t.co/UqorVMBrUP]]></document><document><![CDATA[E btw pessoas que atualizaram o insta e estão a pôr questionários, respondi a ns quantos sem querer, pronto]]></document><document><![CDATA[Malviviendo 🤷🏼‍♀️ #primaveratrompeterafestival en CIRCUITO DE JEREZ (oficial) https://t.co/mJ7sx3LW5k]]></document><document><![CDATA[Eu tenho os melhores padrinhos do mundo! Vocês não imaginam, sou tão grata 🙏💖]]></document></documents></author>