<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@jcabedo33 @TeslaParaTodos @raqueldura @DomoElectra @Emilio_JFRey @masquelectricos @jorgemilburn @Arturopdelucia… https://t.co/BLIR0UE3BV]]></document><document><![CDATA[Hice esta mierda y me pare sensible, llorando por todo, por cómo mataban a la gente y ver cómo seguía el maldito de… https://t.co/cLyWmFyEhr]]></document><document><![CDATA[El Señor del Convento, a su paso por la calle San Sebastián, con grandes petaladas a su paso. @Santa_VeraCruz… https://t.co/HADEedfTJt]]></document><document><![CDATA[@Carmen_AMartin Buenas tardes Carmen.Feliz viernes Santo.Un abrazo!!!! SI que la granizada fué grande ayer!!!!!!! https://t.co/RmYG4oRPyk]]></document><document><![CDATA[@ScalabroniE @SoyMotor Atacarlo sin muchas razones??😂😂Venga ya,pero si desde la segunda mitad del año pasado no hac… https://t.co/IyXThQdsIB]]></document><document><![CDATA[Son los ojos de la policía en el Centro de #Málaga @DiarioSUR https://t.co/ediP4Lnsx6]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/cW3WpSPWTw]]></document><document><![CDATA[⌚ 16' Bien @Munirhaddadi asistiendo y finalizando jugada en la llegada del equipo.  🔵 🔴 #GetafeSevillaFC #SevillaFC l 0-0 l]]></document><document><![CDATA[Voy a intentar ser objetivo. En #ElDebateDecesivo creo que hay dos ganadores:  - Pablo Iglesias porque ante la bron… https://t.co/9OHyGFRW2l]]></document><document><![CDATA[@jperalesnieto @vox_es Vox es el partido que busca la verdad, y lo dejan de lado por que le tienen miedo, no quiere… https://t.co/PwlPcE9RJR]]></document><document><![CDATA[Así viene andando el Cautivo... @hdadstagenoveva #SSantaSevilla19 @elllamadorcsr https://t.co/VWzfe2zwm7]]></document><document><![CDATA[@mariaelisasmith Es que ya cuando dices que eres de derecha, la gente te ve como el diablo, casi que es un Tabú]]></document><document><![CDATA[@DoloLpez @lhernandez03121 @lucasvbelmar A todos esos tuercebotas no les he visto hacer lo que hace Benja]]></document><document><![CDATA[A petición popular, en los stories de mi https://t.co/98I1t49Bzw ando respondiendo vuestras preguntas. Me habéis pe… https://t.co/XpNwQiwf0p]]></document><document><![CDATA[#Atardecer muy agradable para pasear por la orilla, desde Rota (Cádiz) #TiempoFinDeSemanaA3 @HimarGonzalez… https://t.co/dIP1HBrRFw]]></document><document><![CDATA[No les vi tan exquisitos con el idioma cuando entrevistaron a Arnaldo Otegui]]></document><document><![CDATA[#hermandaddelmuseo #virgendelasaguasmuseo en Sevilla - Andalucia https://t.co/mwxyvpXbap]]></document><document><![CDATA[And I can't change how I'm living I ain't got no feelings I pour drank in my kidney And it's only for the healing]]></document><document><![CDATA[Em pregunto si la marquesa @cayetanaAT té traductor simultani català-castellà pel pinganillo al #DebatTV3 @tv3cat 🤔… https://t.co/QsuLwnXZWA]]></document><document><![CDATA[La luz en España vuelve a ser la más cara de Europa  https://t.co/Z6Y4UKI3c0 De esto, ningún partido te habla.]]></document><document><![CDATA[BUENOS DIAS A TODOS MIS SEGUIDORES HOY CELEBRÓ MI 59 CUMPLEAÑOS . CAL TRAVES OS INVITA A A DEGUSTAR SUS TIPICOS PLA… https://t.co/cMRUpyuEVY]]></document><document><![CDATA[@silviabroome Yo leí todos los libros en inglés antes y me tocó desesperar viendo cómo la serie adelantaba a los li… https://t.co/6wxCBh3x1g]]></document><document><![CDATA[A lenda urbana de Recife que eu mais gosto é que o Santa Cruz tem a maior e mais apaixonada torcida do estado.]]></document><document><![CDATA[@JoseLuisSTAP @aranchagoca @JosepGCambray @montsebenedi @JosepBargallo @LaSagreraEsMou @AF30Passos Així serà, el de… https://t.co/H0d4Z9Dz7K]]></document><document><![CDATA[#CentralPortugal #travel #nature #food  🇵🇹😎🌄🛶🌿 Central Portugal: The Underrated Region That Needs To Be On Your Rad… https://t.co/XKWVgGpCou]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas Me parece impresentable  el tuit de Gispert ¿Y este? ¿Que calificativo merece? ¿O es que como es “de… https://t.co/4YPBO9ZyON]]></document><document><![CDATA[Filhos, interem-se das merdas, isto é uma cruzeta, cabide é onde penduras as cruzetas]]></document><document><![CDATA[@La__guinda Y dice el abuelo que quemar a puigdemont , cuidado ... Es algo muy desagradable ... Los muy cabrones !!… https://t.co/J7HaQtrkJ9]]></document><document><![CDATA[@thegutgame @Sillmarwen Sabes aque allí me tomé un café el sábado anterior sin saberlo]]></document><document><![CDATA[Noticias de la Regata Internacional Da Queimada Das Fitas 4-05-2019. https://t.co/AsqmrZP21m]]></document><document><![CDATA[La jornada de reflexión hay que anularla. En España reflexionan más los gatos que las personas. Felicidades.]]></document><document><![CDATA[Dunas de Punta Paloma, Tarifa. 😏🤗😁 en Punta Paloma Beach https://t.co/ANVMlhpHsC]]></document><document><![CDATA[@margarosado21 @Ceciliasanchezm @malele_caro @marthacasero @labrujademaria @anasole69 @elvinc67 @inaki_guerrero… https://t.co/zIX1wfyQ0R]]></document><document><![CDATA[De imprescindible lectura. Recordar es cosa de informados.https://t.co/YF72BmCYD8]]></document><document><![CDATA[@jr_ferreira_ mas tem programa??? é quem menos faz no Parlamento...Como pode estar no Parlamento europeu e fazer pa… https://t.co/tSW0PCW7wN]]></document><document><![CDATA[Pues según @SpotifySpain y Festify este sería mi festival (abro hilo con las tres versiones).  Es muy random, pero… https://t.co/OGgBehuF0Y]]></document><document><![CDATA[Estoy a 150 pulsaciones por minuto tumbado en mi cama durante una hora @xAniquiladorYT 😣🤘🤘 https://t.co/vdNf6D1JSg]]></document><document><![CDATA[Totalmente de acuerdo con @agenersurrell.  Añadir que fuera del centro también hay alquiler y más económico (como l… https://t.co/PZDT0aaGVL]]></document><document><![CDATA[@Saiya32 @BettyGomez22 Bueno aquí venimos de primo de Rivera, que es fascista, el fascismo es extremismo también. P… https://t.co/CEwKxuidbJ]]></document><document><![CDATA[Luna, mira la foto completa en mi perfil 🌗 #moon #moonlight #luna #stars #fullmoon #nighttime #nightsky… https://t.co/jxmz9ypsh3]]></document><document><![CDATA[@jmreniu @OGC_UB @JMatasD @BonnieNField @elmonarac1 @elsmatins @LaVanguardiaCAT @ARApolitica @elpuntavui Algunos sí… https://t.co/ZV25o4Qg1l]]></document><document><![CDATA[Condeno todos los alzamientos militares, el acontecido ayer en Venezuela, también y envío todo mi ánimo al pueblo v… https://t.co/qalNzLZeLJ]]></document><document><![CDATA[Como? Por la fuerza? Colla de mamarrachos El Gobierno protegerá los intereses españoles en Cuba frente a Trump https://t.co/Cc1E8L9AkB]]></document><document><![CDATA[@xisco_manjon Pero si es obstrucción. Leo salta para evitar el choque con el rival. Inútil.]]></document><document><![CDATA[🍊 Fantástico y lleno absoluto en el acto en #Vigo de nuestra candidata al Congreso de los Diputados @Beatriz_Pino_… https://t.co/SnzgRVS9ZT]]></document><document><![CDATA[@GallizoMercedes Si defienden privilegios por un presunto hecho diferencial ... rompen con la igualdad de todos los españoles.]]></document><document><![CDATA[@dxtnpaco @rojasocialista @sanba1 Anguita y Aznar, vaya dos elementos. En su tiempo, fueron los componentes de la PINZA al PSOE.]]></document><document><![CDATA[@kurioso @luciiabarriio Mitin de unidas Podemos: Hombres y mujeres a partes iguales Mitin de VOX: Únicamente hombres  Algo más que decir?]]></document><document><![CDATA[@jmonvac Noooo, esto es muy importante, esos deberes ya los hice ayer, que pasen estas tres jornadas y a conocer ri… https://t.co/NQNgz7zloz]]></document><document><![CDATA[Regalo de una ciudadana a la agrupación local de Cádiz. Por frenar a la derecha nos comenta. en Cádiz https://t.co/AsSOBe81Oc]]></document><document><![CDATA[a ti te da igual y a mi ya no me importa en Madrid, Spain https://t.co/SvUoUcm49W]]></document><document><![CDATA[Y mientras portas tu sagrado titular en el encierro de tu Hermandad sacas tu móvil para fotografiar??  Aún queda mu… https://t.co/a7fimW918U]]></document><document><![CDATA[@WbeimarMunoz El paraguayo siempre ha sido subido. Fue un grande pero por su arrogancia para mi me quedo con rene]]></document><document><![CDATA[#Lisboa #Portugal #travelphotography #travel #lisbon #panoramic @ Lisbon, Portugal https://t.co/beeNkmxXCF]]></document><document><![CDATA[@FEVADIC @CarmenAgustin ¿Is this real @garirius ? Sí y también trae una pregunta:  Con quién compartió Walther Both… https://t.co/n2VpJmYbAX]]></document><document><![CDATA[@IkerCasillas Espero q el mejor portero de la historia del futbol, se recupere bien y ojala podamos volver a verlo en un campo!🃏💪🙏]]></document><document><![CDATA[Hola a todos los que me siguen aquí en mi blog personal. . Estamos preparando un grupo serio para Jugar a Futsal .… https://t.co/OBtZ4PGSfE]]></document><document><![CDATA[¡Ya están aquí L@S CARROÑER@! @laSextaTV Así UTILIZABA la desgracia de Notre Dame un alto cargo de Ciudadanos en Ar… https://t.co/1EW98kG563]]></document><document><![CDATA[Lloret de Mar con el Básquet MIC. Navarro jugador del Barça https://t.co/xdf5Zrliji]]></document><document><![CDATA[@DonRoberto90 @Juanele22 @IvanIvanycar @Jlazaro2903 Yo escopeta, como el Juanlu el gordo]]></document><document><![CDATA[@Jayster_Daze Thanks. Will get some rock &amp; roll...or did you mean rest &amp; relaxation? 🤣😂 https://t.co/AKQhYTyFiO]]></document><document><![CDATA[Te voy a regala el carné del pesao!! En el fondo tesquiero un viaje Jajajaja en Seville, Spain https://t.co/0Iq2rrOHSp]]></document><document><![CDATA[Luchando y persiguiendo mis sueños 💪🏼🏃‍♂️  #asicsfrontrunner #asicsfrontrunner2019 #asicsfrontrunnerspain… https://t.co/Muaztdoc70]]></document><document><![CDATA[La verdad que si @MarcBartra coincidiste con un equipo que lo ganó todo!! Luego.. al carret a buscar un central mej… https://t.co/RFNlmrftLz]]></document><document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ… https://t.co/EW4NCwLAip]]></document><document><![CDATA[@rosadiezglez Sánchez es el político más "indigno" de la historia de la democracia.]]></document><document><![CDATA[@alejandroorrico @AIVFisabio @apunt_media @MariaGarcesSnch @STOPmeningitis Que bien hablas crack! @alejandroorrico]]></document><document><![CDATA[Feliz Jueves recordando hoy la última cena. en Barcelona, Spain https://t.co/L3lAHFKwWd]]></document><document><![CDATA[Claro, como vice-presidente ele deveria dizer que o Jean "Willians" não deveria confiar na polícia e nas instituiçõ… https://t.co/iFm3UIkroP]]></document><document><![CDATA[Un gran profesional. #PabloIglesiasDebate #PabloIglesias https://t.co/AijTFmnGXV]]></document><document><![CDATA[@Robustiano55 ¡¡"Gracias Aragón... y tambien a los ovarios de Agustina... Un abrazo desde Galicia"!!]]></document><document><![CDATA[@sinelo1968 @Juliaenlaonda Y como harías para que tu pareja llevase un bolso de Louis Vuitton ? O un vestido de Guc… https://t.co/jV96dBAQcc]]></document><document><![CDATA[@madeleintlSUR @SecPompeo @FreddyBernal Guantanamo tic tac tic tac! https://t.co/WtPYU75wbM]]></document><document><![CDATA[“I am the god of hell fire, and I bring you! Fire, I'll take you to burn. Fire, I'll take you to learn. I'll see yo… https://t.co/gteDP8CEvB]]></document><document><![CDATA[@rubencr86 @Consensador @TronaorVCF En público no se debe hablar de estas cosas... 🤫🤐]]></document><document><![CDATA[En el episodio de hoy de #ComoFocas #BajaEsaTorrijaYa… Estado Natural de @lindaguilala Sesión relajadita de entrena… https://t.co/7UU88MxGge]]></document><document><![CDATA[Son todos enormes personas. Su suerte será la de todos los españoles. Orgullo de ellos.]]></document><document><![CDATA[Por el miedo a los fracasos, por el miedo a no poder https://t.co/ui0x2jnha4]]></document><document><![CDATA[Persiguiendo la excelencia en el manejo del paciente #DM2  #CatedraDiabetes19 #CatedraUSCSEMERGEN @BoehringerES… https://t.co/oQcBTMt4mE]]></document><document><![CDATA[Muere por cáncer de pulmón un exempleado de Metro que trabajó con dos fallecidos por exposición al amianto… https://t.co/BEVIaga3kT]]></document><document><![CDATA[🎶...te diré gitana, te diré bien mío, te diré mi gloria, te diré lucero, te diré mi encanto, te diré mi cielo. Cant… https://t.co/JRs8IOWoIF]]></document><document><![CDATA[Cazando... 😈 Ph/ _kuros_  . #hunting #friday #fridaymood #photoshoot #sexy #muscle #guapo #gay #gayfit #gayboy… https://t.co/D5R2UploRL]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto En lugar de criticar pueden bajar costes laborales, fomentar, cooperativas, premiar la vuelta de la… https://t.co/j8IX9qRGFq]]></document><document><![CDATA[Instantáneas de la #semanasantasevilla. Los #lunessanto tienen un solo nombre, #cautivo y la Virgen de las Mercedes… https://t.co/82FfKOWcZl]]></document><document><![CDATA[Manuel Alcántara: humanismo en la contraportada https://t.co/4Oy142AnFj vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@edersa10 @RealBetis @LaLiga Y luego, para nada comparto la actitud y ritmo de los jugadores cuando estamos por deb… https://t.co/NXq8D2m4cc]]></document><document><![CDATA[En la graduación de mi hija. Como crecen !!! en Salamanca, Spain https://t.co/MLuy1lDVz7]]></document><document><![CDATA[Fantastica experiencia vivida en el #IIITorneoIntegra organizado por el erizanacf Gracias al @realoviedo y al rcdep… https://t.co/OxvclmQBrQ]]></document><document><![CDATA[El que ha diseñado las papeleras pequeñitas de los baños en los hoteles es de un sadismo infernal]]></document><document><![CDATA[@NieblaJM A mi me parece un disparate...  En todo caso el hecho delictivo parece ser el actuar en contra de la volu… https://t.co/irYSPqoHPD]]></document><document><![CDATA[@Pepa63306772 @GuasaTiene @GuillemCristo @PSOE @CiudadanosCs @iunida @ahorapodemos @Esquerra_ERC @chunta… https://t.co/p95YqEQ11J]]></document><document><![CDATA[A 24 hs de votar, este es exactamente 100% mi pensamiento. Y por lo que leo de muchos. Un mar de dudas, culpa del g… https://t.co/FsY1rMzHrZ]]></document><document><![CDATA[Vidas que se cruzam....  #pegada #praia #areia #cruzar https://t.co/BUjwzIl7q7]]></document><document><![CDATA[Atresmedia, ha conseguido que sea un debate crispado, desorganizado y de poca clase política.  Hoy, hemos perdido t… https://t.co/fXyETl9rGt]]></document><document><![CDATA[@MiguelBerruezo @FedericoHaDicho @Anestesia_inter @pablocasado_ Con todos los vascos en general]]></document><document><![CDATA[El PSOE defiende ante Fapava un nuevo Pacto por la Educación y destinar a ella el 5% del PIB en 2025 https://t.co/u6o8AeIREQ]]></document><document><![CDATA[No sabía cuánto echaba de menos a Gordito Jenkins y a Luis, de Andamios Luis.]]></document><document><![CDATA[📍 #MadridCapital 🇪🇦   #juliodiarte #madrid #asesor #madrid_best_photos https://t.co/GhHR4mdiOC]]></document><document><![CDATA[Tot i ser enquestes, són senyal de que algo s'está fent bé. 😉 #Imparables #28A https://t.co/Jb23nGMHsV]]></document><document><![CDATA[@alandete @cayetanaAT When they lose even the smallest rules😖  @guardian @TheEconomist @ScotNational @nytimesworld… https://t.co/RoBN0EB6OH]]></document></documents></author>