<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Eres muy inutil¡¡no es nada personal , al gobierno tiene que llegar gente preparada!¡¡]]></document><document><![CDATA[Hola!! 🙋🏻 Ya he subido online los modelos que han llegado de bolsos y carteras/billeteras. Tamaños, formas y colore… https://t.co/t1gju06skk]]></document><document><![CDATA[Este tipo @pacomarhuenda  ¿De que va? ¿Quien se cree que es? En @SextaNocheTV  se permite despreciar a historiadore… https://t.co/7qUds8EIG0]]></document><document><![CDATA[Primera Comunión de mi sobrina Elena #celebration #goodmood #family #fiesta #kids #primacomunione #primeracomunion… https://t.co/5tLBIjydmw]]></document><document><![CDATA[@Pinilla84 Há malta que acha que quem leu tem algum tipo de superioridade sobre quem não leu. Que é um fã mais genu… https://t.co/F4ISofRjzq]]></document><document><![CDATA[Calhou ter folga no fim de semana da Bênção, comentei isso com o meu editor e a reação foi: “Boa! Assim não precisa… https://t.co/qBXpZnxQ32]]></document><document><![CDATA[Muchas felicidades a la pelimorada, creo recordar que eres ahora mismo, del grupo, pasatelo chachi, que te regalen… https://t.co/4zIPGjZ4sM]]></document><document><![CDATA[@somos_arganda @Arganda_Ayto @GuillermoHita @MJRuizdeGauna_ Mañana  de día  estarán encendidas  Llevamos  el horari… https://t.co/ToJeMi52XJ]]></document><document><![CDATA[Ayer hice la ruta de Don Quijote con @aanaafj por Barcelona porque filóloga se nace📖❤️ en Barcelona, Spain https://t.co/pnW2zxBldc]]></document><document><![CDATA[@pldbray1 @DEYCatherine1 @EmmanuelMacron Les GJ sont une poignée au regard de la population française et de toute f… https://t.co/QPXIBQzzpN]]></document><document><![CDATA[📺¿Cómo transforma el transmedia la forma de consumir televisión?  ✍️Cristina Carrascal @_chococrispis y Desiree Bre… https://t.co/EdeatoMLl8]]></document><document><![CDATA[Que escalofriante 😱 @EcosdeloRemoto  #ecosenlaonda https://t.co/dYuk3uYKHS]]></document><document><![CDATA[@gatubela_105 @Supervivientes Si esta y muy linda... Preciosa parece la reina de verdad]]></document><document><![CDATA[@Ernestwina @smhueso Es que no son las cofradías quienes pueden decidir, no sobre un bien común de toda la ciudadan… https://t.co/f6p38SNukW]]></document><document><![CDATA[Y bueno Sherlock. El Dr. House está basado en el mismo personaje. El genio incomprendido que se comporta como un ca… https://t.co/U1VW8J0Mtn]]></document><document><![CDATA[É uma merda ter uma carreira que não te permite o luxo de poder simplesmente IGNORAR as notícias relacionadas a pol… https://t.co/P3Zw1oz87l]]></document><document><![CDATA[En la procesión del Domingo de Ramos de Guadalajara. Comienza una semana de tradiciones.  A los que os quedéis en G… https://t.co/tpUFtN6xjy]]></document><document><![CDATA[@emmasa1959 @Desayunos_tve @xabierfortes Que se lo cobren a los incendiarios a patadas por el culo en la cárcel.]]></document><document><![CDATA[Más quisiera parecerse a a Khaleessi Vaya creídos se lo tienen Ciudadanos lanza un fotomontaje con Inés Arrimadas c… https://t.co/8ZiHNVtJGg]]></document><document><![CDATA[#LuisMiguelEnVivo 🎤 Maravilloso!! 🌟☀️🌟 #ElBaúlDeLaIncondiccional #AmorSinBarreras♥️ #MickySoyTuGirasol 🌻… https://t.co/VeYlbYaSUA]]></document><document><![CDATA[Usted puede no ser católico, pero usted es un estúpido si se alegra por la destrucción de una obra tan importante.… https://t.co/kr50hfDI3L]]></document><document><![CDATA[Jaume Clotet es DG de Comunicación del gobierno de Cataluña. Pueden leer este artículo de El País y comprobar el UL… https://t.co/GddFzLfjQ7]]></document><document><![CDATA[No pudo der Cuantas lágrimas derramadas por todos tus hijos Felicidades a la junta de gobierno  Que una vez más lo… https://t.co/wEuVhoFHc9]]></document><document><![CDATA[VERGÜENZA!!! Las redes estallan contra la imagen de dos mujeres pasando la mopa  https://t.co/LvdDgLXXMY]]></document><document><![CDATA[@aerayapri @BitterSong Jajajajajajajajajajajajaajajajajaja yo en mi bendita esencia]]></document><document><![CDATA[@Montserratota1 @SrSpoc Una altre en Ciències, i un parell que tenien la carrera de Música... Això féia, suposo, qu… https://t.co/7mhH08JdHi]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! Cambio de planes para el día de hoy... #madrid #majasalacalle #llegomayo en Madrid, Spain https://t.co/gztRNhDD7R]]></document><document><![CDATA[Hacía mucho que no gargajeaba el Pradera. Pensé que había muerto. Oh, wait xD]]></document><document><![CDATA[@AdriEsteban1997 @nemx_ @Sr_Truman Jaajjajajajaajjaja pero bueno tuuuu 🌚]]></document><document><![CDATA[TDF2019 Gradissim torneig amb grans equips de basquet de gran nivell. Graciesss al Basquet Farners per fer any rera… https://t.co/S4jjz7Tmlb]]></document><document><![CDATA[Empezamos: preparando cositas con “día de fiesta” de @aluagarcia A ver qué sale de aquí... #scrapbooking #scrap… https://t.co/xBI3nfe7e3]]></document><document><![CDATA[Esta noche en C/ Almeria de Pinto, ya no es un caso aislado ni cosas de críos verdad @policiapinto ? https://t.co/E00Fb1LnOo]]></document><document><![CDATA[Incredible show in plateamad sharing with my dear friend artist taniakiz  #Platea an amazing area that you have to… https://t.co/TUtmZELLwW]]></document><document><![CDATA[@Aguaysa1 @Inotorres24 No se trata de eso son tramposos me siguen y de repente ya no me según en el momento q yo em… https://t.co/IHE0aQDzlw]]></document><document><![CDATA[@danisenabre El que passa Dani, és que poques vegades hem vist partits com el d'ahir, no hi ha una continuïtat en l… https://t.co/YOJis606sx]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @MBTotorika @vanecorlao @BaaresCaro @NEVENKAWARNING @Carmen_2Estevez @liromantica1 @belen_ah… https://t.co/9EuWvZkF5D]]></document><document><![CDATA[Cerimónia # senhora # criança # homem # noivos # noivas # batizados # comunhão # casamentos # festas # finalistas #… https://t.co/vJoFuHawdm]]></document><document><![CDATA[@unircaminos @CEmprendeRadio @microempresas Me encantó  la entrevista. Felicidades]]></document><document><![CDATA[@claradediego A las lindas personas siempre se las valoras, y tú lo eres]]></document><document><![CDATA[Me gusta tanto la feria como una persona que charla mucho. Haceros una leve idea de cuantísimo me gusta.]]></document><document><![CDATA[El anuncio de la cortacésped es la canción de la serie Merlí. Es como si ponen la sintonía de Los Simpsons a un anuncio. NO SE TOCA.]]></document><document><![CDATA[. Gracias @agomezpalacio @Telefonica siempre presente en el liderazgo del emprendimiento y la innovación en… https://t.co/jfMqxE1SkN]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio @carmenporter_ Jajajajaja,,, queremos que salgannnn😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@goncalocvale Frustração só a qualidade de transmissão ou do meu sinal da Zon....]]></document><document><![CDATA[@mpdelasheras A mí me transmiten cero confianza😪 Falta de ética profesional y de autenticidad, @mpdelasheras. Yo lo… https://t.co/ruTcj8RLoz]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda @salvadorcardus @KRLS Tarda, tens tot el meu suport, una abraçada.]]></document><document><![CDATA[Bebé cuando tú me hablas de tus problemas, no significa que te quejes, si no que confías en mí,Cuando tú me cuentas… https://t.co/iJWGq5fZBb]]></document><document><![CDATA[@eyndePenal Perdona Andreu, em podries aclarir això, qui es aquest tribunal? Disculpa la meva ignorancia.]]></document><document><![CDATA[@melblanconegro @populares @pablocasado_ Dijo con razón cuando se compro el casoplón. Mis votantes ven bien que me… https://t.co/aD8G14dNbX]]></document><document><![CDATA[#DigitalHive @Consumers_Int 2019 summit #Estoril conclusions panel @HelenaCLeurent key words have been passion, tra… https://t.co/vT79ncz0K5]]></document><document><![CDATA[@RosaMar6254 @JuanMiCabreado @MonederoJC @Irene_Montero_ @eldiarioes El titular no tiene nada que ver con el conten… https://t.co/wd8oElOHEa]]></document><document><![CDATA[Es falso que el PP haya revalorizado un 16% las pensiones, como dice Casado https://t.co/t7dgGWvFxI vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@2010MisterChip Por favor Información del Juego de hoy de United vs Barza Gracias]]></document><document><![CDATA[💚🌿🌺🐾💝 adoro el mundo que me enseñaron y que me gusta mostrar a los más peques  #naturaleza #ecologia #vida… https://t.co/MXQw54h36q]]></document><document><![CDATA[La foto del pelo largo es viejérrima porque desde hace 5 años soy una obsesa, me lo corto mucho todos los veranos y… https://t.co/yOK70gioyx]]></document><document><![CDATA[@MasVive_ @BecasEuropa @ufvmadrid @bancosantander Estupendo @colesanignacio, sus alumnos y profes 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻.]]></document><document><![CDATA[@Ale_JimenezC A quien iremos sino a Ti!!! Solo Tu tienes palabra de Vida Eterna!!!]]></document><document><![CDATA[Que Inda utilitzi l'expressió "medios de comunicación libres" es repugnant. Ell en sí, la seva persona i la seva forma d'expressar-se ho és.]]></document><document><![CDATA[No quiere facilitar a las partes personadas en la pieza q investiga la grabación ilegal a agentes del CNI y Asuntos… https://t.co/INDiZ3zlEe]]></document><document><![CDATA[me he dado cuenta que cuando duermo y no me desmaquillo al día siguiente me levanto más cansada why]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/mea8WcFfdA]]></document><document><![CDATA[Estupenda degustación en la Escuela de Hostelería de @iesalmeraya celebrando los estupendos 88 años de… https://t.co/sPR89lXZRy]]></document><document><![CDATA[@YeltsinCastill1 Y? Es menor de edad,  no debes acosarlo. O quieres ir contra las leyes. Anda despotrica contra la… https://t.co/PaprHcgIP1]]></document><document><![CDATA[DEP Manuel Alcántara, maestro, con tu pérdida estamos todos huérfanos de tu sabiduría y mente clara https://t.co/WdZOmtZFP1]]></document><document><![CDATA[@jusapol @JupolNacional @jucilnacional #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/Bf1UIPs84u]]></document><document><![CDATA[Encara parlem sobre el POUM, sobre com hauria de fer-se el poble amb el suport de @collectiupunt6… https://t.co/bP43IwmBGl]]></document><document><![CDATA[Capuccino....7meses ya!! Recuerdo tus pisadas en el silencio de la casa!! en Puig, Valenciana, Spain https://t.co/I60yKadim4]]></document><document><![CDATA[#hoy DESPEDIDA última función de María Teresa y el león, amanezco con este hermoso reportaje de @lariojacom sobre e… https://t.co/0eisHVy4RY]]></document><document><![CDATA[Podemos pide a Tajani que investigue el espionaje a Pablo Iglesias en el Parlamento Europeo. https://t.co/XU1cnizQCa]]></document><document><![CDATA[@reptes_nous @montsegolSiSi @DOLORSREI @RaiLopezCalvet @Pepsina_Mataro @dnicatala @EstherValMol @GenisPinart… https://t.co/F8uWp1pVni]]></document><document><![CDATA[6.HUYEN DEL TERROR Y LA ATROCIDAD.ELLOS SOMOS NOSOTROS. LA IGLESIA CONTINUARÁ SIENDO BELLA,UNA HERMOSA RUINA. QUE H… https://t.co/p5D3XhHTYr]]></document><document><![CDATA[@pnique  el abuelo del coletas dio trabajo a los enterradores el.papa del coletas otro y el coletas tiene servicio… https://t.co/DFwPM6jPqm]]></document><document><![CDATA[@1118temple @rosariomama2000 @Carmen_2Estevez @XavierAVB @abeparatodas @mansan09 @Emma1492is @BenetBeca… https://t.co/wRmczuUGQU]]></document><document><![CDATA[Apresento-vos o rapaz mais lindo do mundo ! 🥰❤️ https://t.co/zEptnGlGs7]]></document><document><![CDATA[Un modelo muere tras desmayarse en el mayor certamen de moda de Brasil https://t.co/V7tTFQGNb9 vía @20m]]></document><document><![CDATA[Ha deixat de ser Esquerra Republicana de Catalunya .  Alguns  (han perdut pel camí Catalunya i la vergonya).… https://t.co/Ae7U53gpQM]]></document><document><![CDATA[@_infoLibre @jesusmarana Soy partidaria de esperar. Se juega mucho y sabe positivamente que PODEMOS son sus socios,… https://t.co/057rbPrlNx]]></document><document><![CDATA[Heladito de @ValencianaShock, después de pasar la tarde en @FreakZamora. El peinado de Rey parece que aguanta. Que… https://t.co/a5f7tVO85w]]></document><document><![CDATA[@emiesquiviashot @angelgarridog @populares @ccifuentes Espero que renuncie a el escaño de eurodiputado que ha conseguido con el PP.]]></document><document><![CDATA[@vanesamartin_ He tenido que llamar a Orange para que me suban la potencia de los megas de aquí al 8 de mayo. Quien… https://t.co/aFV8nvF3E2]]></document><document><![CDATA[ESTAMOS READY. #ElPrincipiodelFin #GoT #GameOfThrones @HBO_ES https://t.co/B1Q8EoV16S]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE Por favor cumple con tus ideas y programa. No te dejes amedrentar, tú puedes. No nos falles.  Gracias]]></document><document><![CDATA[Acabo de usar @FreePrintsApp para imprimir fotos de mi teléfono en tamaño 10 x 15 GRATIS. ¡Es genial! Utiliza este… https://t.co/35J7DT1bIP]]></document><document><![CDATA[@DIRTYKELLER @AsambleaVE @STraidm @jguaido Somos mayoría desde 2014 y 5 años después siguen dando el mismo discurso… https://t.co/SFiqYV0Rhn]]></document><document><![CDATA[@sandraviloria_ Hacia mucho que no me acordaba de cuando hacía eso hahah Fav y RT &lt;3]]></document><document><![CDATA[@Marc20F Haurem de tornar a sortir als carrers a la nit d'estiu i fer tertúlia amb els veïns,  com feient els nostr… https://t.co/7zPL049glR]]></document><document><![CDATA[@sroge2 @mariahelena57b1 @FAQSTV3 @annagrauarias @LaFallaras @jordibarbeta @oscarcatradio @tv3cat @Cris_Puig Es aix… https://t.co/LV39rEEYND]]></document><document><![CDATA[@ppandaluz @populares @pp_cordoba @ppgranada @PP_Almeria @pphuelva @PPMalaga @PPdeSevilla @pp_jaen @ppcadiz… https://t.co/MC07nLlI1t]]></document><document><![CDATA[Y entonces fingi que estaba bien, todos me creyeron, menos yo..... https://t.co/axLP7ES3C7]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Todos los nietos no? Que aquí parece q solo tienen derecho los de la izquierda. Huele a podrido todo esto ya...]]></document><document><![CDATA[@JosepLCardo MIRA, si no fuera porque me acabo de descojonar, te odiaría mucho 🤣 es el Hodor 2.0]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/JNRuUS4ibs]]></document><document><![CDATA[Eu gostei, porque não to aguentando esse povo dizendo que a Cersei vai morrer pelas mãos da Arya. Eu faço questão q… https://t.co/EVC7kNYTw0]]></document><document><![CDATA[@DrewKnowsNothin No lo digo por que me Cerrarían  la cuenta. Y no sería la primera vez]]></document><document><![CDATA[@AContrisciani Pues volví a pasar y alguien había cambiado el dedo, y volví a ponerle el suyo!! 🤣]]></document><document><![CDATA[@joseantich @elnacionalcat Farà tan bona feina...que serà "pa cagase"......]]></document><document><![CDATA[Trucha a la grenoblesa con crutons, alcaparras y limón confitado... especial 👌🏻 en Restaurante Picaflor https://t.co/KkAnIatptK]]></document><document><![CDATA[@iperramon @naciodigital Sort que la ciutadania i les entitats han forçat la retirada del decret del govern català… https://t.co/TcgLeWi3CW]]></document><document><![CDATA[#992AsesinadasyNiUnaPropuesta  Que se reconozcan los casos de violencia psicológica en aplicación del art. 33 del C… https://t.co/iGl7Vx8F6Y]]></document><document><![CDATA[Nunca hay que dejar de formarse y avanzar! Una pena que en algunas empresas esta no sea la política y tengamos que… https://t.co/WSxaoUDqnv]]></document></documents></author>