<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@fansmamecamacho Así es la cruda realidad en l mayoría de España, en el sistema, en nuestra vida, y no sé en cuantas cosas más.....]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv @NandoPotes @BrunaHusky @Elmakinista @martomorillo @jcxx40 @DesventurasCleo @Denna12_0 @Acerina56… https://t.co/WtF9bpHLwy]]></document><document><![CDATA[Pues mi hermanas de unos 8 años, enamoradas de @AlejandroSanz y un chico de si clase llamado igual pues.... Aqui la… https://t.co/XtuDMSFxPy]]></document><document><![CDATA[Lo más racional es que las marchas sean hacia adelante. @AnagramaEditor  https://t.co/K5vylVzVz4 https://t.co/F10VTOvqSW]]></document><document><![CDATA[@VadorClaraPons @JuntsxCatBCN @quimforn @elsa_artadi @neusmunte @ferranmascarell Moltes gràcies, Salvador! 😊]]></document><document><![CDATA[#Repost vox_fanatics • • • • • • #Fotografia 🇪🇸 Orgulloso de ser ESPAÑOL 🇪🇸 #Vox #PorEspaña en ARAGONIA https://t.co/0RAE8UMYjK]]></document><document><![CDATA[#MilenioLive @pantalla_azul yo veo alguien claramente andando, estando la cámara estática. No creo que sea paralaje… https://t.co/OWPPuD82Y3]]></document><document><![CDATA[Cuánta gente tuvo q morir para q hoy pudiéramos votar. Para q tuviéramos todos los derechos q hoy tenemos.  Por ell… https://t.co/dWtpQis4Uq]]></document><document><![CDATA[Quien dijo que esta es una EPA mala? Datos #EPA : el número de trabajadores con contrato indefinido crece en 89.900… https://t.co/kfCO3XhZ1C]]></document><document><![CDATA[Al final en fútbol como en la vida, aunque trates de hacer las cosas con respeto, siempre habrá quien piense que ha… https://t.co/WsLpfkt5KC]]></document><document><![CDATA[GRACIAS a todo el staff de nuestro #BetisBaloncesto @arnauvic @ANGELOLIVA69 @Jesusosky @fmrg86 (qué grande eres Cur… https://t.co/9FQVKqkqLi]]></document><document><![CDATA[@Falquito ALGUNA VEZ UNA EDWARDS SE LLEVARÁ LA CORONA????!!!! PREGUNTO.]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h ---. Barometer 1014,7 hPa, Rising. Temperature 7,6 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 90%]]></document><document><![CDATA[@madridista_lov3 Yo no miro programas ni me los creo a mi los programas ni me ocupan ni me preocupan yo veo los hec… https://t.co/MlSnSemO8y]]></document><document><![CDATA[Encuesta, hoy, de @LaVanguardia: - @PSOE 137 - 139 - @populares 85 - 86 - @CiudadanosCs 44 - 46 - @ahorapodemos 27… https://t.co/kcO6p0rmUz]]></document><document><![CDATA[Los politicos por lo general son malos y falsos , eso si , unos mas que otros ... Y creanme , Sanchez e Iglesias co… https://t.co/kr4t3zElo3]]></document><document><![CDATA[@MascotitaN @EPeregalli @AlfTuitea A Martinez, Andrade y Cosse (no se si a Bergara) se les ha preguntado por [in]Maduro.]]></document><document><![CDATA[@Yeyokkk Si, creo que será una lucha entre los dos,sin olvidar al favorito del chiringuito,el gran ausencio]]></document><document><![CDATA[@JaSantaolalla @KrokodiII Separados al nacer. Uno decidió ser un grande, el otro pegarle patadas a un balón.]]></document><document><![CDATA[Revilla afirma que no está dicha la «última palabra» sobre Sidenor y no descarta involucrar a los dos ofertantes |… https://t.co/9nm72kxN4y]]></document><document><![CDATA[Embarazo 🤰🏻 y Enfermedades  Inmunomediadas Crónicas: cosas básicas que debemos tener en cuenta en la evaluación pre… https://t.co/wmwr2zKYFE]]></document><document><![CDATA[@srboris_jme Se ha solventado con un “le sobró ese gesto”... y a otra cosa]]></document><document><![CDATA[Está imperial Van de Beek: gol, pases al primer toque en la frontal, amagos y desmarques que vuelven loco a la defensa del Tottenham..]]></document><document><![CDATA[@IgnacioCampoy1 Un abrazo para ti, querido Ignacio, con mi agradecimiento y admiración por tu trabajo, que nunca desfallece]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 42.59 km in 2h:05m:10s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @papitugrill @stelledimare77 @77populacho @frajomero @escofet_jaume @OnionSabadell @Jrgen27307674… https://t.co/BjACV0IyYG]]></document><document><![CDATA[La app y la calidad de imagen son muy mejorables pero yo sigo convencido de que @HBO_ES tiene mejor catálogo de series que @NetflixES.]]></document><document><![CDATA[@ZezeAM @joaohscosta @CamaraLisboa Mais retardados que os transportes públicos no sul de Itália não devem ser]]></document><document><![CDATA[@Juanma_Saez @Dan__Vader @micosapiens @tulipeltercer @cositasmartinez @Avelimelis @FreeyellowMarta @silvia_yucca… https://t.co/9MpcKuEwZG]]></document><document><![CDATA[Yo pertenezco a uno de esos pueblos del anillo, y la realidad es que os llevaréis una sorpresa. Hay gente que sigue… https://t.co/nuQggEIXkp]]></document><document><![CDATA[🕴️ #model #modelo #beauty #portrait #portraiture #beauty #portraitmood #portraitshot #portraitoftheday… https://t.co/AqFLVINUOv]]></document><document><![CDATA[Lo que está claro es que llevaría muchos años, ya que requerirá trabajos que son de artesanía, como por ejemplo la cantería.]]></document><document><![CDATA[@MarcoMangut @kmc10m @Caceres_Basket Yo lo escucharé por internet en @MarcaCaceres a ver si aguanto😊😊😊😊]]></document><document><![CDATA[Un día eres joven y al día siguiente te ves comprando la casa de Peppa Pig para tu sobrina]]></document><document><![CDATA[@ManuelSkyexxx @ffffme1 @JeffreyLloydXXX @gayporncrushes @new_gaywanking @QueerMeNow @OliGaySexPornX… https://t.co/TQUMwkkhr3]]></document><document><![CDATA[Aunque a Villeneuve le gusta poner el dedo en la llaga, me parece que en alguna medida tiene razón. Siempre es más… https://t.co/nDH5pK7Xg8]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera me gustó y hoy puede rematar la faena, si sigue en esa línea, su silencio es eco de muchos votos]]></document><document><![CDATA[@RomanRFlorSRemy Ya has bendecido al Jogin.... Eres peor que Nostrapacus]]></document><document><![CDATA[Minivideo de mi cabina, pósters banderas y los vinilos que tengo Madre mía jajajajaja https://t.co/BGaNCrrLA7]]></document><document><![CDATA[@LuciaMendezEM @EstefMolina_ ¿Humillar a Ángel Garrido por ir de 4 a Europa? ¿Es trabajar en la UE una humillación… https://t.co/pkeWPDKxiC]]></document><document><![CDATA[@NchMazp @monicaoltra Quién puso la mayoría de esos barracones, quién no los quitó en 20 años, quién dejó las arcas… https://t.co/ezZKBq4Q0X]]></document><document><![CDATA[Placeres primaverales #desayuno #breakfast #sunlight #luzdelsol #libro #book #Elreyrecibe #EduardoMendoza en La Caf… https://t.co/XIoOxTKZhk]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | La paradoja, por Manel Fontdevila @ManelFontdevila https://t.co/aFodr07XwG vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[@BrioEnfurecida El penúltimo capítulo se llama Hielo y Fuego, ahí van a rodar cabezas a diestro y siniestro.]]></document><document><![CDATA[@Jorge00morales7 A este paso te voy hacer más fotos de modelo que jugando al fútbol 🤫. Vamos fiera que queda mucho… https://t.co/iXDxJWc0lL]]></document><document><![CDATA[I need a sample (.mp3, .wav, etc.),  that says "no, no, let's go". If it has a kawaii voice, it would be awesome.  RT for spreading, please.]]></document><document><![CDATA[Á super mãe da Mar e a minha também 😍 @pipa_silva_garcia @mariajesuscgarcia 😘 https://t.co/i4u4iyTz5N]]></document><document><![CDATA[Visita al Palacio del infantado en Guadalajara España https://t.co/YO5rhwVci5]]></document><document><![CDATA[Al final todo sale.. @vox_es  @ivanedlm  @Ortega_Smith  @Santi_ABASCAL @MecoVox]]></document><document><![CDATA[@cris_ayala_ Bueno... Lo que ha puesto Vox en ese anuncio ya ha pasado.  No porque desde los que organizan las elec… https://t.co/cKuce5HrDD]]></document><document><![CDATA[En este episodio estoy un poco con @noelceballos_ y me da un poco de rabia. #GameOfThrones]]></document><document><![CDATA[@unautovtc Ante el acoso continuo que estamos soportando los conductores de VTC por parte de los taxistas y de la P… https://t.co/LuJV33dtCG]]></document><document><![CDATA[@gonnassau @burdeos107 La TV (pública o privada) es un canal de comunicación secundario para @vox_es. Ellos les ha… https://t.co/MiK7Ya0Uxm]]></document><document><![CDATA[Pues, esto recorre, día a día, toda la geografía española.  Mentira / Estupidez https://t.co/a1ZTGNY0Gp vía @granadahoy]]></document><document><![CDATA[@FEROVIZ1907 @JOSEMANUELSOTO1 @Pepelias17_ Feliz caída de españa. Un saludo.]]></document><document><![CDATA[@Ororo_Pride @DavidRa53695927 @martinalliue80 @56Lucas5 @ElPaterBlanco @PeioBasque @Juanma_Saez @lgoritme… https://t.co/1xHol8VWWI]]></document><document><![CDATA[@ManuMan67882374 @PSOEMadridAyto @PuriCausapi @PSOE @psoe_m @AriasDP @PilucaDel75 @MunicipiosPsoeM @PSOEMunicipal N… https://t.co/Ij8s7Vl9bJ]]></document><document><![CDATA[Hoy aterrado y triste por el suceso de #NorteDame 😧 https://t.co/ew718xuNdX]]></document><document><![CDATA[Sal 115,12-13.15-16bc.17-18  R/.  El cáliz de la bendición es comunión con la sangre de Cristo ¿Cómo pagaré al Seño… https://t.co/E2pAcItUUK]]></document><document><![CDATA[Ha llegado para quedarse. El mejor proyecto para #LaRioja #VamosLaRioja]]></document><document><![CDATA[Rectificar es de sabios, sobre todo, cuando lo que quedaba era el abismo del autodebate de uno contra sí mismo.… https://t.co/1Y6dAYPza7]]></document><document><![CDATA[Dicen que la suerte surge proporcionalmente a tu sudor. Cuanto más sudes, más suerte tendrás. Photo by @adrianjordn… https://t.co/fj0un6IwbT]]></document><document><![CDATA[¿Ángel Garrido a @CiudadanosCs? Después de cómo gestionó lo del taxi me parece un fichajazo si va de candidato a la Comunidad de Madrid...]]></document><document><![CDATA[Aquesta setmana, doblecapa defensen disc nou a la @salavol i l’Arianne passa pel #Songhunter_iCat per presentar-nos… https://t.co/NYYxDyMILc]]></document><document><![CDATA[Coloquio Explicacion del programa de Gobierno de @vox_es  Emision en streaming  Distrito tv.  Intereconomia.  Liber… https://t.co/Oa8ulYP5ng]]></document><document><![CDATA[Felicidades pasalo bien y que te regalen muchas cosas 🎉 🎊 🎂 🎁 @mery__cc de parte de todos]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado @AtletiFemenino Y ningún comentario sobre la comenmoración hecha en Alemania.]]></document><document><![CDATA[.@sorayarr_ se estrena mañana en un mitin en la Cúpula del Milenio de Valladolid con @Albert_Rivera. Pedirá el voto… https://t.co/ltJVtzDphI]]></document><document><![CDATA[@AmorRealBlanco Buenas noches Lorena, un beso. 😀😀 https://t.co/f7qCpxkkmm]]></document><document><![CDATA[@SemanaSantaC Esperando salida de Dolores en calle Sagasta con Hospital de Mujeres. https://t.co/8MFEB9QuEu]]></document><document><![CDATA[31/03/19 #paseandoanaya #bquplus #primavera #spring #nubes #clouds en Parque de los Miradores Soto de Henares Torre… https://t.co/a4eF2GncOd]]></document><document><![CDATA[@deportesavila @Obila_com @Avilaautentica1 @cbmoron @corazonverderon @Margodo31 Nada fácil para @Obila_com que está… https://t.co/rbwawLk5aA]]></document><document><![CDATA[La que de verdad tendría que ser secretaria general del PP https://t.co/S3pNwgLJBe]]></document><document><![CDATA[@_lucindasoon_ @Maneletius @Salud_Abogacia @agenersurrell @SaraMolinaPT @paulafdezochoa @eugenianavarros @htorras… https://t.co/fYUjZeenuA]]></document><document><![CDATA[He encontrado lacuenta de luis @pareras, uno de los pioneros en España de internet en medicina]]></document><document><![CDATA[Entrevista a Yascha Mounk: "El populismo ya forma parte del establishment" https://t.co/Au7Jsv66Y3]]></document><document><![CDATA[@PedroPmotero Y ahi esta el Bicho mas Chulo q un Ocho, cuando tenia q estar ante el Tribunal Penal Internacional, Malditos Roedores !!]]></document><document><![CDATA[#DebateARV La gente va a terminar harta del bochornoso espectáculo que han dado todos los partidos políticos y digo… https://t.co/x2zhhDAKaq]]></document><document><![CDATA[@GrettyGonzalez Yo llego como ladron tratando de que el perro no ladre 🤣]]></document><document><![CDATA[@carlosherreracr ...al mismo barrio lo entrega. 👏🏻👏🏻 Qué categoría don Carlos.]]></document><document><![CDATA[@mermeladadefra1 @ignacioquinter @MarikillaMalaje @abarceloh25 @pablocasado_ Si, continúar con el franquismo. Los a… https://t.co/ryLSmZP8j1]]></document><document><![CDATA[De no torcerse, sexta final four 4 para el Madrid en los últimos 8 años. Séptima en 9. Tremendo equipo.]]></document><document><![CDATA[@annapitarch Que mhe quedat a mitges!! De camí a casa m'he trobat fantàstica orquídea = Flor de l'home penjat = ace… https://t.co/7tejUtrbtQ]]></document><document><![CDATA[La comunidad gitana logra una representación histórica en el Congreso con cuatro diputados  https://t.co/wromDixkCw https://t.co/ZD27Pv7B0p]]></document><document><![CDATA[Meu Windows bugou e ele agora não me deixa iniciar sessão e fala que a senha está incorreta KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL mi madre se muere jugaba todos los días con Rocío y María por lo que más quieras porfavor de rodilla… https://t.co/ebAifuo2aa]]></document><document><![CDATA[@anonyx10 @cleantechnica @bobbyllew @S_Padival @RationalEtienne According to this study producing 6 liter of Diesel… https://t.co/n5pQOz4EVh]]></document><document><![CDATA[@arrozdacsa Para el Socarrat, depende del aroma que desprenda y el ruido, pero si fuera necesario, tras el tiempo r… https://t.co/EJ5Do9424i]]></document><document><![CDATA[Fui contundente al decir que este año no iba a Paellas porque me parecían una estafa. Pues al final he dejado que me estafen... 🤦🏽‍♂️]]></document><document><![CDATA[Preso político: aquel encarcelado por sus ideas, @junqueras dijo que era indepe ya en 1987 y se le detiene en 2017… https://t.co/Ev9lonyoEP]]></document><document><![CDATA[Ja estem fent les presentacions prèvies dels projectes d’app que ajuden a resoldre alguns dels Objectius de Desenvo… https://t.co/UWMb5lZ7TA]]></document><document><![CDATA[For real, qual é esta cena de pedir RT para dar alguma coisa a alguém?! I don't see any fucking Logic]]></document><document><![CDATA[Green Storm by Wimelapse Denijs @500px https://t.co/hUDiMY5HOu https://t.co/rh0R2rFlC5]]></document><document><![CDATA[@Poli_Guerrero @PalomaSaborido @juanromerafadon @pablofern96 @_alecerezo @santisouviron Jjaj  a comer menos]]></document><document><![CDATA[@smarrerof_run Enorme!!! Q sabemos de @rickybrity .???? En canario volador]]></document><document><![CDATA[@robertohuertasm @rustlang @actix_rs @SchibstedEng No no es totalmente algo personal. Sobre todo por su integración… https://t.co/wfaM4Wr9OD]]></document><document><![CDATA[Si el @Lleida_Esportiu guanya dissabte al Conquense, anem preparant bitllets d’avió per anar a Mallorca!? 🤔]]></document><document><![CDATA[Ya estamos en Tres Cantos. Vamos @CDVicalvaro  !!! https://t.co/NUlDKi2y0B]]></document><document><![CDATA[Hoy me siento profundamente triste, pero lejos de estar lleno rabia, con una tremenda pasividad, con resignación, n… https://t.co/KmNl7IQqYh]]></document><document><![CDATA[Si lo mejor del capítulo ha sido la nueva intro se dice y no pasa nada #GameofThrones]]></document></documents></author>