<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@PereSGimferrer Te confieso que yo también me lo había planteado... Y no porque tenga un problema con tu estupenda… https://t.co/MrqU30Qgci]]></document><document><![CDATA[Tremendo y despreciable en lo que @pablocasado_ en compañía de otros estan convirtiendo el @populares y hace a los… https://t.co/BZOqfP65E3]]></document><document><![CDATA[Está habiendo muchos problemas con el voto de los españoles en el extranjero ,en este momento un señor que vive en… https://t.co/LUQtsoG4wC]]></document><document><![CDATA[@naciodigital @jorditurull @AlvarLlobet Porque mientes han buscado dinero y Mentiras Sr Turull es un mentiroso y el Puigmaduro peor]]></document><document><![CDATA[@AnabCastejon @sanchezcastejon @PSOE @MORAQUINTO @JPedroTorralba @andreu_isa @carminafs @Inma_Sola @martagg82… https://t.co/xEVmqJtso3]]></document><document><![CDATA[@VicentMarza @EmmaZafon @compromis @CompromisCS Nop. Mai faríem trampes. Ahir per la vesprada vam acabar els deures… https://t.co/DbbNokiFyt]]></document><document><![CDATA[#FinCampañaARV Muy interesante lo que estaba diciendo P.Sánchez, lástima que lo cortaron! Se puede censurar a otro… https://t.co/YZKk3flSdB]]></document><document><![CDATA[Mañana, día libre. Alarma apagada, arropada hasta el cuello. A dormir. Los leo más tarde 😘]]></document><document><![CDATA[Costumbres #soledad #semanasanta #pueblosblancos #spain #religion #viernesanto #pascuas #familytime #realestate… https://t.co/HbggCa6rzp]]></document><document><![CDATA[Buenos días!!! Parece otoño... A moverse!!! Clases en 15' Go go go :)) 🎶🎶🎶 #morning #music #voice #vocals #theatre… https://t.co/0B8hZoRyVN]]></document><document><![CDATA[Sensaciones de que me haya sonado el despertador a las 8 de la mañana: unexpected Sensaciones al estar ready pa dar… https://t.co/33GMjf43rA]]></document><document><![CDATA[Se ha convertido en un asunto de Estado  @realDonaldTrump insta a la población a vacunarse del #sarampión ya que… https://t.co/UNi1PIGSTD]]></document><document><![CDATA[La izquierda mira a Podemos y la derecha a Vox en la recta final del pulso por el Consell https://t.co/rjgqLsZMMM]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @Jenniisst @papelcaramelos @JoshyelMundo @carmencicuta @Nestealimone @Justaceo1 @MdMatias @Micronauta1… https://t.co/FC2f7aX3sD]]></document><document><![CDATA[@noticiasDcuenca @consumidores @2015Mariscal @pjgarciahidalgo @IUCuenca @PodemosCuenca La más sucia diría yo,sobre… https://t.co/h7ugIZqVtc]]></document><document><![CDATA[La ECO tenía que haber llegado a AP hace 20 o 30 años, cuando los radiólogos lo impidieron sin ninguna base científ… https://t.co/ropd0zglx4]]></document><document><![CDATA[@serratrad @MissLeslieDay @painsmyenvying @plluberas Cuando vengas a la Feria del libro hacemos una traduquedada 😍]]></document><document><![CDATA[Sofá, manta y Love without tragedy/Mother Mary sonando en el tocadiscos. A veces la vida no está tan mal https://t.co/lSCnxAGKR3]]></document><document><![CDATA[Les circumstàncies manen i, encara que sí he vist #AvengersEndgame esta vesprada, no he pogut anar al concert d’… https://t.co/EH8TjGvz6R]]></document><document><![CDATA[@Accenture @NachoCarnes protagoniza una interesante   Ponencia repleta de datos en #congresoaepp2019 en la que defi… https://t.co/Un4oMsqoea]]></document><document><![CDATA[@SientePinto @MrCrowns @Pintohistoria @myriammillanes @BibdePinto @lavozdepinto @zigzagdigital @AytoPinto… https://t.co/9xnR39oGIg]]></document><document><![CDATA[@JavierCaso @ChambeSdefiende @ManuelaCarmena @Lineamadrid @CANAL33 @ppchamberi @CsMadChamberi @corralcpedro… https://t.co/9qdQIYNAjW]]></document><document><![CDATA[Y el Señor volvió a caminar por las calles de Sevilla...⚜️ #madrugá2019 #semanasanta https://t.co/SRxEHnsYFE]]></document><document><![CDATA[Visto en Madrid. “Él es el único candidato que llama a la unidad ante lo que se nos viene encima. Si no ponemos tod… https://t.co/lFkkA4MvY0]]></document><document><![CDATA[@JosefinaBueno1 @henrydelaguerie et d'autant plus que pour certains profils d'électeurs (hommes et femmes, classe o… https://t.co/hSEKjImxTO]]></document><document><![CDATA[@CanalcostaTv @huelva_info @ElTiempo_tve ❄️☔️❄️☔️ https://t.co/z6LsajNEaG]]></document><document><![CDATA[#selfportrait #selfie #picoftheday #happy #friday #djanapaula #music #chill #friends #carpediem #turnup #primavera… https://t.co/rb3bm9xXaD]]></document><document><![CDATA[Isabel Ribeiro Atelier Veste noivas , noivos , homem , senhora , criança , rapaz , finalistas , batizado , comunhão… https://t.co/HAHaVAmNPw]]></document><document><![CDATA[Rock and roll baby! #rock #rockandroll #music #madrid en Thundercatclub https://t.co/W2gxBZpxxX]]></document><document><![CDATA[E sorte das discotecas é hoje ser domingo, queria ver quem ia sair à noite se hoje fosse sábado com GOT a sair às 2h]]></document><document><![CDATA[@EveliaAGMx @AmadoDuly @ANAGABRIELRL Es cierto tiene mucho ritmo y cuando quiere baila muy bien yo creo que le da v… https://t.co/rTn56T6T3v]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares Una pregunta, cuando dice que Vox llega para romper el tablero… https://t.co/KepgWi0aK0]]></document><document><![CDATA[@jcalderero @crisschlichting Enhorabuena por esa bendicion de hijo , el os llenara de bendicion .]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @estoyakiok MENTIRAS TODAS  NO SABEN YA COMO COJER UN VOTO ENGAÑANDO]]></document><document><![CDATA[Hay días en los que tienes más de 2 reuniones simultáneas y más de 4 cosas diferentes que hacer y cosas que sacar a… https://t.co/IeleAw3g3E]]></document><document><![CDATA[es dificil aceptarse. Hará ya cosa de 2 meses que como lo que tengo que comer y no un plato al día. Solo quería dej… https://t.co/6rJzBVKf1i]]></document><document><![CDATA[“When a baby pays attention to things, the adult's brain tracks and responds to her infant's looking behavior -- as… https://t.co/vhID8GT4p4]]></document><document><![CDATA[Sabado de madrugar, trabajar y un cafe por la mañana.  #photography #crossfit #alphalinkcrossfit #canon #cafe https://t.co/t5UEy7H1Id]]></document><document><![CDATA[🚗💭🤲🏻🔎 El jueves 9 de mayo en #MLGsemFYC ¡nos vamos de viaje al final de la consulta! #mesaAMF EXPLORACIÓN E INTROSP… https://t.co/6T2SxraZis]]></document><document><![CDATA[Granada es el puto mejor viaje que he hecho hasta el momento 🌹😍 https://t.co/c2Xur97nF1]]></document><document><![CDATA[Vim só avisar que o meu corpo Acaba de falecer no dia 17/04/19 as 07:54]]></document><document><![CDATA[A veces Twitter es maravilloso, querer leerme el libro de @protestona1 y @Xuxipc y que @MiguelAChacn2 sin conocerme… https://t.co/nmeOTYZin7]]></document><document><![CDATA[Lo digo y lo mantengo: en política lo que parece no es. Me pregunto que necesidad tienen algunos de dar el campanaz… https://t.co/2f6nufczyy]]></document><document><![CDATA[@BrutsElspitstin El empleo no se crea si no hay demanda.  Pero yo no hablaba de ello, yo hacía referencia al "supue… https://t.co/91SNoCP94C]]></document><document><![CDATA[3️⃣ DIAS ‼️‼️ @DavidLafuente SOLO 3️⃣ DÍAS ‼️‼️ #QuieroOlvidarte + #VideoclipQuieroOlvidarte 🚨🚨🚨🔥🔥🔥😱😱😱🙌🏻🙌🏻🙌🏻👑👑👑 https://t.co/C4d82WtaKX]]></document><document><![CDATA[Good morning, Madrid! :) #Sunrise 07:20, noon 14:12, sunset 21:06 CEST (UTC+2), April 27. Day length: 13h 46m.]]></document><document><![CDATA[@LaFallaras En Andalucía hay una cola interminable de enfermos sin atender, porque, entre otras cosas, los sacaron… https://t.co/l0dfTxpLvz]]></document><document><![CDATA[DEVOCIÓN. 📸 #MSphotography #canon_photos #cofrade #fotocofrade #photography #memories #family #faith #HolyWeek… https://t.co/apoM1i7EVF]]></document><document><![CDATA[@malaka1310 @llamadadetribu @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachorsevilla Gracias bella por tener ése g… https://t.co/aTgcnOMimQ]]></document><document><![CDATA[Que buena iniciativa del @Ayto_Higuera para el fomento del #accesoalagua de la #redpublica instalando una #fuente p… https://t.co/KAWVl6ha47]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Extraño que estuvieran ahí no? https://t.co/zrDP25Wx99]]></document><document><![CDATA[Pra mim era abastecer todos os aviões, menos o que é suposto levar a Rute até França, ou então deixá-lo na reserva… https://t.co/4Pix4M45A4]]></document><document><![CDATA[@anabel_glvn @martalebronn @Mariaaromeroo00 @anaaalvarez_ Nude, sexo, fiesta... estoy ready también 🙄]]></document><document><![CDATA[Equipo fantástico .Gracias 🌸👏👏👏👏👏🌸 #aestahora #canaldeextremadura #equipazo#aestahoraex #aestahoraex en Extremadura https://t.co/GoHrLz829r]]></document><document><![CDATA[@jusapoljaen @policia @guardiacivil @jusapol @Jupol_Jaen @JucilJaen @AfapolJaen #EquiparacionYa #6AbrilMadrid… https://t.co/wKyoV3zmHf]]></document><document><![CDATA[@PartidoRepEs Hoy es feminista luego animalista más tarde la puerta en él entierro la novia en la boda, vamos que l… https://t.co/qAWLq6fnaF]]></document><document><![CDATA[Tened en cuenta que #SoldierShore comenzó en 2011 chavales. Seguimos en pie y hoy ha sido histórico.]]></document><document><![CDATA[“Más libros, más libres” #tiernogalvan #libros #mobilephoto #books #aprender #leer #read #learn #mindtravel #words… https://t.co/GaG6Q5LO2O]]></document><document><![CDATA[@AnabelAlonso_of Gran apoyo para P.Casado!! Uno le tiende la mano a VOX, y la otra dice que VOX es más de izquierda… https://t.co/rryOFQhIWo]]></document><document><![CDATA[@472066Strega @SantiagoGordo1 @ElPilarZgz @ZaragozaTurismo @aragonturismo @TurismoSpain @visitZaragoza @visitaragon… https://t.co/0LZmvOV4Zx]]></document><document><![CDATA[cuando le he dado el vinilo le he dicho dibújame lo que quieras y me dice uf que yo dibujo muy mal dkdkdk es muy......pequeño]]></document><document><![CDATA[@dmateito19 Y no tirar piedras al de al lado, cuando de cristal, es tu tejado. Demasiado joven, para ponerse en lug… https://t.co/hlCWluhjn1]]></document><document><![CDATA[Si fuera por mí, #Eurovision otra vez a Lisboa. Quiero sus cucharas y esos zapatos tan horteras.]]></document><document><![CDATA[@inakicopy @martita_ortega @adidas_padel @Lessors_Esp @Vialser @AutoElia @davidlloydarav @Rekoveryclinic… https://t.co/xyQj3OfNuW]]></document><document><![CDATA[@ThayGomes22 @Ferchuzaa En Dubai no vivía en NY si un año que fue a Argentina con Tour Terral subió fotos de las ca… https://t.co/YyRB5Fq3on]]></document><document><![CDATA[Recorriendo la Mezquita de #cordoba 👌 ❤   #andalucia #trip #ES #Spain #maravilla #happy #felicidad en Mezquita-Cate… https://t.co/390Jav3miO]]></document><document><![CDATA[@pabloalboran @MetroVigo Gracias ti Rey por conquistar el corazón de miles de ellos eres Increíble te entregas siem… https://t.co/FN86HC1cDx]]></document><document><![CDATA[Entre esos regalos de vida que me dejó Fede, están ellos. Los Alterio. Gracias familia por tanto cariño. Gracias po… https://t.co/tIE7HX8rUY]]></document><document><![CDATA[@Isa_Fernandez01 @mariiagetafe pd: cuñi una noche te pasas por las fiestas si o si]]></document><document><![CDATA[Llegando a #Burgos. Hoy vamos a estar con @auroranacarino, candidata de @Cs_Burgos al Congreso el #28A.   Con mucha… https://t.co/XtmPAVowug]]></document><document><![CDATA[@MonederoJC @vikavika601 @pablocasado_ @Santi_ABASCAL Bueno, ya sabe. Quieren a su España, su cortijo. Ojalá seamos… https://t.co/G3bxElc7ib]]></document><document><![CDATA[Pues no esta vez como nunca  está realmente en manos d los venezolanos... Dios dijo ayudate q yo t ayudaré]]></document><document><![CDATA[Sembla que el #riu baixa regirat #Ebre #abril2019 #somebre #terresdelebre #igcatalunya #PasseigdelRiu… https://t.co/1YiNbyXFYt]]></document><document><![CDATA[Estou a sentir muito a dor dos meus coleguinhas de turma que foram ao apoio hoje ahahah]]></document><document><![CDATA[Habrá que irse ocupando del fin de semana 🤩🤩🤩🤩  https://t.co/OZkOdMIjsm]]></document><document><![CDATA[@Juan00535328 @viscosa1974 😂😂😂😂😂has visto amigo que tio.mas tontooo😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[@jordigali9 Doncs jo, al de la meva ciutat, sempre hi he parlat català i no he tingut mai cap problema.]]></document><document><![CDATA[@ogarciafutsal @peparocaros7 Me sumo a mi compañera @peparocaros7 , y 20 años después, agradecidas a todas las pers… https://t.co/8jg6amO6DX]]></document><document><![CDATA[Feliz por el concierto de ayer en sofafest ❤ Gracias a tod@s l@s que vinisteis, fuisteis un montón y la energía que… https://t.co/CZmgdQv6we]]></document><document><![CDATA[@_Nikator_ @maria110311 Se ha tomado mucho trabajo con quien no se lo merece, sé que le molesta.. .pero como dicen… https://t.co/TWkxiyy5UP]]></document><document><![CDATA[Deviam meter esses otarios do governo durante 3 meses a receber ordenado mínimo a ver se gostam, coitadinhos que 10… https://t.co/ftThvJrBXV]]></document><document><![CDATA[In our way to Salamanca, España - Nov 2018 en Estación de Madrid-Chamartín https://t.co/WVQyyDZn8i]]></document><document><![CDATA[Si no estás, te lo pierdes.  Sí cierras los ojos... sólo puedes sentirlo.    Auténtico BOLAZO, una explosión de ene… https://t.co/jccsBlyiem]]></document><document><![CDATA[@OrbitaEduardo @okdiario Yo, para empezar, traería el servicio militar obligatorio de vuelta, pero para hombres y m… https://t.co/2MzcRcQN48]]></document><document><![CDATA[@CarlosVillarru6 @elCorreoWeb @M_J_Fernandez No. Las previsiones lo señalaban]]></document><document><![CDATA[@Loreta72583003 @DMELBI @_UnMonoDesnudo Porque el islam está invadiendo todo el mundo desde el siglo VII, y el vulg… https://t.co/8fxVsB9XEE]]></document><document><![CDATA[Bueno me voy hacer un rato de senderismo entre urbanizaciones...con los palos que me compre hace un mes en el Lidel… https://t.co/oWDZHUroZ5]]></document><document><![CDATA[@BeatrizTalegon A mi se me acercó el Capitán América y me regaló su escudo. Es precioso!! https://t.co/O3CeIi0msA]]></document><document><![CDATA[Me estoy acordando de la pancarta del pene trifachito en el 8M  Altar a esas tías ❤️]]></document><document><![CDATA[@shegoooooooo Sim é porque kits são importante pra ele , tem medo de os perder🤣]]></document><document><![CDATA[Las 5 noticias que debes leer para saber qué ha pasado hoy 23 de abril en la Comunitat  https://t.co/KiqYFN80I2]]></document><document><![CDATA[Siempre os hablo de la importancia del entrenamiento de fuerza pero entrenar la fuerza no quiere decir sólo coger p… https://t.co/cp6DkHHgeP]]></document><document><![CDATA[Ha sido un placer escuchar a la sociedad segoviana y compartir con vosotros y vosotras los retos de los servicios s… https://t.co/MX6mxw1HfJ]]></document><document><![CDATA[@Hugo_Llera @javi_decastro Bueno, tampoco tanto 😬 pero si hace falta que baje alguien y llame a quien se haya que l… https://t.co/XF6hglipON]]></document><document><![CDATA[Aprovechando el viaje a #Portugal para probar las #plumas #negra y #beis en #Lamego, com una pequeña mancha de tint… https://t.co/4SzgUgL7XN]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo P.Sánchez/PSOE seguro rechazan lo pasado en Rentería! Pero el Sr.A.Rivera debería tener la educaci… https://t.co/tY3vAVHCMU]]></document><document><![CDATA[@Critica__ @vic_lop_rub @1Nani74 @ShipperDel14 Y tú que sabes si soy pandillera?😂😂😂😂 desde luego más educación tengo. Aleee]]></document><document><![CDATA[#already #home #nice #flight #klm #lisboa #amsterdam @ Boca de Huérgano, Spain https://t.co/ywIUwkqiaP]]></document><document><![CDATA[@VallsBCN_2019 @manuelvalls No te quieren en Francia y quieres que te quieran los catalanes jajaja jajaja]]></document><document><![CDATA[¿Eres de vestidos largos?  Buenos días fans de lo que traigo 🤗 . 📍https://t.co/5ZsNrkrtM6 . . . #holaquetal #dress… https://t.co/2YphUtXugz]]></document></documents></author>