<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Joder no veas la ilusión que me ha hecho recibir está propaganda, https://t.co/EuV694X8z5]]></document><document><![CDATA[@manumateos @nachogil @lalalalia @JesusGallent En Asturias no creo que se “gaste” el cachopo, ni en Segovia el cochinillo. Pero el resto…]]></document><document><![CDATA[Condições complicadas para a funeralização, exigindo dos jogadores mais força física e menos técnica. (@ Igreja S.S… https://t.co/kk2cFax0y8]]></document><document><![CDATA[Despierta @r_marchan94  , hoy es lunes .. 🤾‍♂️ 🏋️‍♂️ ..... em Benidorm, Spain https://t.co/MVbB2FJjaz]]></document><document><![CDATA[0-2 en la temporada de tierra de @RafaelNadal  Se acaba el ciclo? Esperemos que no y rey de la tierra batida vuelva… https://t.co/T0Varv2AHV]]></document><document><![CDATA[Un placer poder haber dialogado con Pedro Francisco Duque Duque; una gran persona;  astronauta, político e ingenier… https://t.co/SA84bbIBZm]]></document><document><![CDATA[Rodrygo é craque mas vai chegar ao Real Madrid num estado de maturação muito menor que o Vinicius Jr., que mesmo as… https://t.co/CbcSdjmfCF]]></document><document><![CDATA[Dos sindicatos y 1.200 irreductibles que han puesto patas arriba todo Portugal https://t.co/5AWjAOIv5n Yo los del s… https://t.co/hQXdSse1DR]]></document><document><![CDATA[35/41: 🇧🇪 BÉLGICA Me parece una de las mejores canciones de la competición, con el único fallo que el estribillo se… https://t.co/Ns6PnvH2K9]]></document><document><![CDATA[Escova de dentes com gel de cabelo. Não é um manifesto, nem uma manifestação. É só uma prova da minha regular distr… https://t.co/OoL3AXx3oE]]></document><document><![CDATA[A la cabeza en la Ley de la Dependencia. Con el mismo dinero que la Sra. De Cospedal https://t.co/wq23nVGuM4]]></document><document><![CDATA[@CESabadell Espectacular, la mala suerte nos golpeó como siempre pero esta vez nos volvimos y ganamos!!!. #SiSePuedeCES #honoralces]]></document><document><![CDATA[@NoSoyLaGente Me pareció un cura con su  catecismo, perdonando a sus feligreses.]]></document><document><![CDATA[@jdecozar @Marbellerofutb1 @Ruben_mlp @alefaurlin Van a perdonar mi parcialidad 🇦🇷🙈, pero yo a Faurlin y Carlos Riv… https://t.co/0DNlZ3pD4d]]></document><document><![CDATA[La Kawasaki de Rea es un prototipo que se desarrolló en MotoGP con la normativa CRT. https://t.co/fYd9bfwoJG]]></document><document><![CDATA[Los 20.000 profesores que imparten religión cuestan al Estado 700 millones de euros anuales. https://t.co/EcKB9XLq2B]]></document><document><![CDATA[@Rafa_Hernando La culpa es de la "fragmentación de la derecha". No. Los demás están mucho más fragmentados: PSOE +P… https://t.co/9cFeM6Jl0G]]></document><document><![CDATA[@PmOlmos Ya Ya, solo Insultos y Descalificaciones por parte del Trifachito y del Coletas q tambien se suma a la Cac… https://t.co/RrurUSo1yR]]></document><document><![CDATA[@SanFernando_CD Deseando que llegue el domingo para VER a mi equipo, repito VER a mi equipo y disfrutar del partido… https://t.co/VQ1spTLKOZ]]></document><document><![CDATA[Madrid y Segovia separadas 180°, en la misma foto, con Peñalara en los 90° https://t.co/0FJIMgmfal]]></document><document><![CDATA[@RamonaDiazpav @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @FPCaballero @nachonavarrogil @josemnieves Buenas noches guapa, 😴😴😘]]></document><document><![CDATA[@fermanpre @Oskartxuprz @Egotada Que la mayoría de gente que dejó de votar a podemos que conozco ese fue el motivo, no otro.]]></document><document><![CDATA[@Aitorlm9 Respecto para los gallegohablantes, que mes den por culo para los que no.]]></document><document><![CDATA[Per als autors d'esta gramàtica, encara que és anònima i no sabem quins acadèmics han participat en ella o si els a… https://t.co/ZuUEDPIAdN]]></document><document><![CDATA[“Oh, Vos, ¿quién sois? El Eclesiástico os llama #Todopoderoso; los Macabros os nombran #Creador; la Epístola a los… https://t.co/oREcNykIg2]]></document><document><![CDATA[Tras el @cdnumancia 1 @RCDeportivo 2, ahora más que nunca los aficionados numantinos debemos estar, y estaremos, ap… https://t.co/PtpSyFXPFx]]></document><document><![CDATA[@yoigo Los #RequetemartesDeYoigo son increíbles porque estos premios son los que me tocan Kappa.]]></document><document><![CDATA[El chanchullo de los genéricos ¿Por qué 100mg de la marca parecen la mitad que el genérico? ¿Cuál es el relleno del… https://t.co/BNVobFALlt]]></document><document><![CDATA[Los dos mejores Rookies del año vuelven a serlo del Mes es sus conferencias. Quien será el Rookie del año? https://t.co/dCBNWDxoc6]]></document><document><![CDATA[Sería como crear una sección censal "exterior" por cada circunscripción que tendría tantas mesas como consulados en… https://t.co/QUofXA3wia]]></document><document><![CDATA[¿Conocéis alguna agencia que se dedique al #SEO y sean serios y eficaces? Es para seguir creciendo con @TrendingPCs. Gracias!!]]></document><document><![CDATA[Ángel Garrido ex presidente de la comunidad de Madrid y número 4 en las listas europeas por el PP ficha por Ciudada… https://t.co/PR76WiDHsg]]></document><document><![CDATA[@juanbustos5 Vergonzoso Juan, otro equipo que nos da un meneo de la zona baja, y ya van... Espero que los palmeros… https://t.co/fOnxGSdXhD]]></document><document><![CDATA[Gracias Tayikistán. Ya podemos ver la final a gusto. #UEFAFutsalCup https://t.co/Qo7EEFhnl2]]></document><document><![CDATA[@travelexhibcpl @exhibiendome @Intothefunzone @felice_intim @SteveNJill3 @sdhotwife619 @enrique_gostoso booooom]]></document><document><![CDATA[La confianza empresarial de la ciudad de Madrid llega a su máximo nivel de los últimos 10 años. Según el INE, el in… https://t.co/xowy1U8Crg]]></document><document><![CDATA[Dmitrovic cuando juega con el Atleti es una fusión de Casillas, Oblak, Ter Stegen y Buffon.]]></document><document><![CDATA[@VikiMartinezQui @lsasegovia @NoSoyLaGente @SPAINWONDERLAND Pues expulsión]]></document><document><![CDATA[@drakulVCF Es para plantarse y que apoyarán al Valencia los 16 equipos restantes, porque hoy sois vosotros pero mañ… https://t.co/kD6d4oixBX]]></document><document><![CDATA[#CwSc en ADDA Alicante - Auditorio - Concert Hall https://t.co/Yj5EgIkrPS]]></document><document><![CDATA[Silbidos para Ramón Azeez en su vuelta al Ángel Carro, se bajó del barco de manera descarada. El Granada pierde más… https://t.co/YjFELAf9vh]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta  City - Tottenham  2-4 goles, 1-6 tarjetas y 9-15 corners]]></document><document><![CDATA[@Conormclout Bueno ... Ya no le meto mas caña. Que tenga un feliz dia ... A pesar de los pesares !!]]></document><document><![CDATA[@CiudadanosCs @Albert_Rivera @InesArrimadas #PedroPresidente #HazQuePase A ver, abstencionistas de Izquierda @PSOE… https://t.co/YcefoJqP5T]]></document><document><![CDATA[Sacred place ;) Alambique wine cellar ❤️🙌🏼🍷 em Alambique https://t.co/nt32CPylk1]]></document><document><![CDATA[Estar del lado Bielsa de la vida implica tener sensibilidad, valores, ética, empatía... Estar del lado Bielsa de la… https://t.co/Fyd7sMpYep]]></document><document><![CDATA[Ésas Señoras/Señoritas casadas que te comen con la mirada y no sabes dónde tirar ni que hacer al respecto...]]></document><document><![CDATA[Isto sim que é um hino ao futebol. Estão nas meias-finais pela primeira vez desde 1962. Como é bom de ver a rica hi… https://t.co/kSAbzUCNHx]]></document><document><![CDATA[@politico_libre @OndaCero_es Si éste es el nivel.... Se le quitan a uno las ganas de oír propuestas, de ir a mitines y de todo...]]></document><document><![CDATA[Los socialistos lleváis los últimos 40 años encargándoos de eliminar cualquier símbolo que pueda llegar a unirnos c… https://t.co/Hb5p94q8YM]]></document><document><![CDATA[Ele acaba com as guerras no mundo inteiro; quebra os arcos e despedaça as lanças; põe fog… https://t.co/FiawpGkby0 https://t.co/J26KcvY9dE]]></document><document><![CDATA[CON EL ANTIGUO PSOE 0% DE ROMPER ESPAÑA ... CON EL PSOE DE SANCHEZ 100% DE DESTROZARLA !!!]]></document><document><![CDATA[Nunca dije que te quiero, que tonto fui. https://t.co/TbTcYxK0Xf vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Construir una sociedad en la que quepamos todos es una tarea colectiva titánica. Votar es el paso fundamental para… https://t.co/bB4RW2zl0y]]></document><document><![CDATA[Torra se ríe de todos y presume de aumentar la progaganda "de país" con Diplocat - ESdiario. https://t.co/9dlNXL3PcB]]></document><document><![CDATA[I just finished hiking 4.85 km in 1h:49m:02s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Evangelio Gospel Evangelium Évangile Evangelie y en lenguaje de sordos, Domingo de Pascua de la Resurrección del Se… https://t.co/wqS1cxXeop]]></document><document><![CDATA[Acabe de vore ala wapíssima Helena García Melero a @tv3cat a @totesmoutv3 i m'ha fet recordar @eltempsTV3 i com NO… https://t.co/l9nZjOJKmc]]></document><document><![CDATA[Mais uma manhã daquelas em deixar as miúdas.....e ainda são 8:30h.......e eu que dava já o dia por acabado......]]></document><document><![CDATA[#Repost peuvea • • • • • • Quasimodo's homeless and I'm heartbroken  #notredame #thehunchbackofnotredame en Zaragoz… https://t.co/tgAEgGPRs3]]></document><document><![CDATA[M'encanta que el Xavier Sala i Martín em bloquegi, em desbloquegi per tornar-me a contestar i em torni a bloquejar.… https://t.co/A9dnZx8My0]]></document><document><![CDATA[Iglesias dice que él se conforma con que se cumpla la Constitución. #LaCafeteraDebate]]></document><document><![CDATA[@k1ngemv un coño, a los canarios os sale mas baratos los vuelos, ergo te vienes tu.]]></document><document><![CDATA[@ZidaneOfficial_ NIVEL DE CALIDAD BRAHIM: 8,5 LUCAS VAZQUEZ: 2,5 AHÍ TIENES EL EMPATE]]></document><document><![CDATA[¡¡¡Esto está a punto de empezar!!! 💃  A las 00:00... se hará la luz. #FeriadeAbril2019 https://t.co/yssxNfvnpU]]></document><document><![CDATA[Finde completo de actuaciones con “En Clave”, coro de cámara del que formo parte 🎼🎹🎶🎤 en Huelva, Spain https://t.co/HFVaDr4Xpz]]></document><document><![CDATA[Hoy he tenido el placer de comer con Quino,maestro y seleccionador del equipo nacional de judo y sin ninguna duda e… https://t.co/Whsb2jbE9O]]></document><document><![CDATA[Pedro Sánchez sube el tono contra los independentistas en vísperas de su visita a Catalunya en campaña… https://t.co/VBHeM36ZSg]]></document><document><![CDATA[El advenimiento de la República, produjo un estallido de entusiasmo, al conocerse que representaba realmente lo que… https://t.co/hB0kA1kEqN]]></document><document><![CDATA[@jsenacas Aí pois está, o entusiasmo é tanto que não contei uma semana 🤦🏼‍♂️]]></document><document><![CDATA[Aún queda mucho trabajo, paso a paso hacia los objetivos de la temporada 💪⚡⚠️ #athletisme #athlete #sprint #100 #20… https://t.co/0jrFSKhIzU]]></document><document><![CDATA[#acronicalitos #goodenergy #thoughts #positivevibes #goodnight #thankgiving #sunday @ Lisbon, Portugal https://t.co/0T9ZHArvoG]]></document><document><![CDATA[Irene Montero se los come a todos y Rufián no puede dejar de ser un ridículo. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@EnriqueBoto Si hubiera podido ver como afluia gente a la Plaza de Toros de Las Rozas, como yo se hubiera impresionado.]]></document><document><![CDATA[Nem sempre é fácil discernir a melhor estrada a percorrer... (By RN). em Braga, Portugal https://t.co/UlQJ7Bq1Mp]]></document><document><![CDATA[Lo único que no me cuadra de esas palabras es que intentaran quitarle el guantelete a Thanos una vez que Strange vi… https://t.co/y8C9apraLV]]></document><document><![CDATA[@arodrigo3 es obligatorio y es la ley y es un negocio que tienen los colegios. Para los Arquitectos también y pagan… https://t.co/0w69aEHHuW]]></document><document><![CDATA[Entre el vaso de los vengadores que me clavaron 14€ en el cine y ayer por unos calcetines 2€ para poder pasar a una… https://t.co/rMf2rXBiBp]]></document><document><![CDATA[En Triana, conociendo de primera mano los problemas de los mayores y no tan mayores. Bajo la sombra de un árbol de… https://t.co/4meOnw8UVc]]></document><document><![CDATA[@petrogustavo Mantuvo a sus funcionarios, eso sí. Incluso a los que censuraron la opinión.]]></document><document><![CDATA[@_Lunarc_ Bueno oye, tweets así de cuentas como esta son de agradecer. Voy sumando con la gente que señalan a bueno… https://t.co/rhb0AIZdeo]]></document><document><![CDATA[@elmirondesoria @RFEVB @cvrioduero @lacurvasoriana Podría haber subido otra foto mía no?  Una que salgo llevando lo… https://t.co/h48ThFNhKx]]></document><document><![CDATA[Es bien sabido que si tienes la puerta del coche abierta y estorbando, en lugar de cerrarla lo que hay que hacer es… https://t.co/wL0K2fi90p]]></document><document><![CDATA[Cada vegada que des de la caverna s'atenta contra catalunya en el que siga, com es el ara el cas d'evitar que Puigd… https://t.co/K0Op9HWZ0I]]></document><document><![CDATA[Este señor se olvida de que los que pasaron hace 80 años no lo hicieron precisamente por la libertad, sino por las… https://t.co/j7pADWNUkm]]></document><document><![CDATA[Why the Swiss still love cash  https://t.co/rEoek96u1z via @BBC_Capital]]></document><document><![CDATA[Fernando García de Cortázar: «Nos han hecho creer que sentirse español es algo casi fascista» https://t.co/9G8JSK3UE7 vía @ABC_Cultura]]></document><document><![CDATA[Altar Mayor y Presbiterio de la Basílica de Santa María Del Mar de Barcelona.  #barcelona_turisme #barcelonainspira… https://t.co/3F2B7jc4qw]]></document><document><![CDATA[@cakealatake @bellaindomita Tienen que pillar al que se lanza contra el grupo para atropellarles]]></document><document><![CDATA[@jordi_pique @Albert_Rivera Y a ti que te importa, https://t.co/0xPVGXJlaY]]></document><document><![CDATA[Bien, bien !!! El señor @edu_pascual no se achica ante la presentadora de #laciutat @monica_gunther @OndaCero_cat]]></document><document><![CDATA[@4ever_frog @jorgegrien @abrahamrammar @Luis_pastor @MuseoSorolla En el Casón estaba siempre expuesto.]]></document><document><![CDATA[El Hospital @vithas @Xanit_Hospital #Benalmádena se ampliará con la construcción de un nuevo edificio de más de 11.… https://t.co/eGXKoPMLc0]]></document><document><![CDATA[@yaloentiendo @JoanArtes1970 @LuisamarGG La injuria (del latín iniuria, "ofensa" o "agravio inferido a una persona"… https://t.co/reDXvoIA4w]]></document><document><![CDATA[@BernalGanga El Perdón ha salido a la calle con ‘Callejuela de la O’. Vamos a tener que tomar medidas... https://t.co/rXHAMXGzrY]]></document><document><![CDATA[Cuánto detesto que Energy o Cuatro corten las escenas de las series como Hawaii 5.0, le quitan toda la gracia. ¿Com… https://t.co/KoBukCZTjw]]></document><document><![CDATA[@DeborahAnnWoll @Xanderrific @juliamdennis @ThatBronzeGirl @TommyWalker24 Un saludo...me encanta su papel en la serie Daredevil.]]></document><document><![CDATA[SUN FLAMES / LLAMAS SOLARES By Carlos LABARTA © #carloslabarta #labarta #sunflames en Valencia https://t.co/P9hWaJctyz]]></document><document><![CDATA[@estrella_fmm Alguien les resucitó, con apellido de zapatero, pero estaban muertos.]]></document><document><![CDATA[@Untipocabreado Yo lo veo así.un partido siempre, siempre, tiene que ser menos extremo que sus votantes y mucho men… https://t.co/XickkF0Nig]]></document></documents></author>