<author lang="es"><documents><document><![CDATA[PERO ES LA PESCADILLA Q SE MUERDE LA COLA ,ESPAÑA ES ACONFESIONAL , LO DICE LA CONSTITUCIÓN, Y ESO Q LOS AUTONOMOS… https://t.co/pYocwUJSV5]]></document><document><![CDATA[@AngelesRzvz Ya, al final muchos seguimos la pauta de nuestro pediatra, si confiamos en él o ella, y con el lío aña… https://t.co/qpjFrvZHgO]]></document><document><![CDATA[no mc às 3h da manhã e um gajo a falar dos 3 pastorinhos foda-se vai dormir]]></document><document><![CDATA[#VacunarSalvaVidas #LasVacunasFuncionan @gatesfoundation  dona más que un euro hombre, se trata de acabar con morta… https://t.co/kqreNAcch1]]></document><document><![CDATA[@AresCases @LaVanguardia La medalla de Sant Jordi queda totalmente desprestigiada con algunos de los galardonados los últimos años.]]></document><document><![CDATA[@lleidapsc @flarrosa @psccomlleida @miqueliceta @meritxell_batet @JSCLleidatana @tcunillera @angelrosdomingo… https://t.co/KkbYljKARl]]></document><document><![CDATA[@ElCascabelTRECE Mi voto es para UNIDOS PODEMOS  Y por que vivo en Castilla Si no sería para los independentistas]]></document><document><![CDATA[@JosExpsito5 Buenas noches lucero dl anochecer 😘😘 https://t.co/MH20rPPP5j]]></document><document><![CDATA[No me quedaron palabras, dije, porque no había necesidad de palabras. Yo era suya, él era mío. El mundo entero era… https://t.co/T3qvLJTFF7]]></document><document><![CDATA[@carmencalvo_ @PSOE @CanalSurRadio UN ABRAZO,CARMEN,LO HABÉIS BORDADO Y ESO QUE CON EL VIENTO EN CONTRA ERA CASI IM… https://t.co/yQuV5mW7e6]]></document><document><![CDATA[Esto de ver la Semana Santa por la tele no mola. https://t.co/ZxaUgMSGmF]]></document><document><![CDATA[¿Por que una mujer podría sentirse atraída por un acosador?, se pregunta Atwood en «El marciano». Una esposa, ¿por… https://t.co/KBbPBg69hS]]></document><document><![CDATA[@divinity_es ¿Cuanto le queda a Sühan? 😣 #SühanElÚltimoSecreto #GraciasSühan]]></document><document><![CDATA[@souokikas Já saiu (?) pelo menos eu já vi quase até ao fim mm agora, no mr piracy]]></document><document><![CDATA[@taturecre Últimamente los días están siendo difíciles, ya me voy a tener que juntar contigo 😋]]></document><document><![CDATA[@mlalanda @Nopanaden Nos tenemos que plantear cambiar el uso de las contenciones en salud mental y demencia.… https://t.co/hw6B03Cnvi]]></document><document><![CDATA[Road to Dénia con una colección un pelín variopinta 🤔 https://t.co/hwHPcrBPjo]]></document><document><![CDATA[@itscmxbitch Por no votar al partido que tú quieres somos unos fachas de mierda? Luego pides tolerancia? Jajaja]]></document><document><![CDATA[Não acredito que vou perder a minha folga a tratar do passe eu não mereço]]></document><document><![CDATA[tiene arsenal pa cargarse a cualquiera en Trigueros, Andalucia, Spain https://t.co/lZxojOUJBp]]></document><document><![CDATA[@either_mark @larosadereus Li diuen mosen Junqueres,  peró es mes aviat un dimoni.]]></document><document><![CDATA[@EvaArtme Kara Para Ask tengo muchas ganas de verla pero no he visto ninguna aún, graciaas 😊😘]]></document><document><![CDATA[@XuanKar @ADESMAD Tú eres muy bueno. Yo soy más.... https://t.co/o6ICK9CsRV]]></document><document><![CDATA[Sánchez e Iglesias ofrecen barra libre para las vejaciones a la religión https://t.co/edcY7JUgzP]]></document><document><![CDATA[@aepap @AAPediatriaAP Lista de espera ¿para que? ¿Para el estornudo o para el fiebrón? Urge triaje enfermero, penal… https://t.co/sk9knHAEGw]]></document><document><![CDATA[@CesarCalderon Última hora: #Judit ha renunciado... se cae la candidatura!!!!]]></document><document><![CDATA[@Well086 @Morganacatalana Supongo que va para allá para estar en primera fila con Leopoldo paseando por las calles… https://t.co/sn5Lt5xWLJ]]></document><document><![CDATA[A #SantVicençdeCastellet recolzant la candidatura de St Vicenç de Castellet en Comú @ComuSant i en Joan Baptista Co… https://t.co/G6nYY4CP89]]></document><document><![CDATA[Si me das a elegir, me quedo con Pedro Sánchez y con Rosalía canta 'Me quedo contigo' | Goya 2019 https://t.co/xlApAQwrGG vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[Desde el pueblo más vespertino en La Rioja hasta el que se ha plantado en las urnas (en Murcia). Entre medias, Paco… https://t.co/MqBdD7BXC8]]></document><document><![CDATA[@Lorindel_Baenre Buenos dias https://t.co/TYs6cpyG36 va a ser una semana entretenida.que tengas un buen lunes😘😘😘]]></document><document><![CDATA[Buenos dias!!!!!!......Aprendi que las emociones necesitan viajar https://t.co/U09YP74E2f]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea PUES JUNTAMOS LAS MEMORIA HABER SI NOS ACORDAMOS ENTRE LAS DOS , A MÍ TAMBIEN ME PASA .😍😛]]></document><document><![CDATA[@LauraGHRV Pues yo preferiría que V🤮X no existiera. Ni V🤮X, ni ningún partido fascista. STOP fascismo.]]></document><document><![CDATA[Que lastima que el @elcorteingles haga publicidad engañosa!! Siempre trabajaron tan bien.... y ahora nos vienen con… https://t.co/uA7vMNMCgr]]></document><document><![CDATA[“Musk began walking in the crowd, slapping hands while his bodyguard occasionally yelled ‘no selfies, just high-fives’.]]></document><document><![CDATA[@mfprada @ElenaSaiz63 Esto dispenso en mi farmacia cada vez que me piden antibiótico sin receta. Que la #malapraxis… https://t.co/PgMjxsYSua]]></document><document><![CDATA[@canalfiesta @ertrivi69 @camelaoficial Buenos días amore #FelizViernes #trukutruku #AndaLevantaV26… https://t.co/RwTyK2rdIc]]></document><document><![CDATA[Los ciudadanos queremos debates!! #VotaActúa @abc_es @abcdesevilla @diariosevilla @montilladigital @DiEM25_ES… https://t.co/TTXojE4fGy]]></document><document><![CDATA[@ueniapereira @victoroliveira Lembro q achavam q ele e o Hugo gloss eram a msm pessoa 😂]]></document><document><![CDATA[Si quieres puedes... No hay limites... Si nuestro cuerpo está diseñado para el movimiento, muévete! #salud… https://t.co/4XC1LPQBks]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/awRYtkUpwa]]></document><document><![CDATA[A veces creo que quiero q no me quiera nadie ni querer yo a nadie.... Es lo más tranquilo y seguro... Asique lo compro]]></document><document><![CDATA[Jardí Mercè Rodoreda "A dintre del sortidor s'havien obert algunes flors d'aigua. Asseguda a la barana en va tocar… https://t.co/7EUZIru5LQ]]></document><document><![CDATA[Lo siento por los auténticos  Socialistas, Pero la única izquierda a Nivel Nacional  que hay en Este país. ES UNIDO… https://t.co/OUHvqXzCmR]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @pichabrava13 @Intereconomia @vox_es @wallstwolverine #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL… https://t.co/z2jCqTWSG2]]></document><document><![CDATA[@BFMTV Donc il y a eu intrusion dans l’aéroport ou ils se sont réfugiés dans l’aéroport ?]]></document><document><![CDATA[@voxemita #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/ks5T2ZMJ6P]]></document><document><![CDATA[📺 @pablocasado_: “La solución para Cataluña pasa por cumplir la ley, no necesariamente por el 155. Amo Cataluña, ad… https://t.co/Pqjme6KdE7]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Estamos en jornada de reflexión. No sé qué parte no entiendes. De todas formas, si tanto interés tiene… https://t.co/aT5cKdur2W]]></document><document><![CDATA[Esta mulher mete me nojo até para bater à minha mãe leva os filhos atrás]]></document><document><![CDATA[Cata de vinos ilustrada en Bot, junto a los viñedos de las Tierras del Ebro. Gracias a @santjosepwines por esta est… https://t.co/L2ofnSIylT]]></document><document><![CDATA[@pdivit Veo raras sus mejillas. Ya me pasó en la entrega de premios... Seguro es manía mía]]></document><document><![CDATA[@victoriiaa34 @MiriamSusanaJar @lucia281 @DeluxeSabado @aurahruiz Podría poner una enfermera y ella trabajar y desc… https://t.co/1hKpIG9QRY]]></document><document><![CDATA[Preciso mesmo de fazerbuma limpeza as roupas, maquilhagem ets e tirar algumas coisas pra dar]]></document><document><![CDATA[@Ratchet_AJZN A mi me falta una persona para que hubiera sido más perfecta 😢😭]]></document><document><![CDATA[@EA4ETJ @anto_pancho @elmerengonbcn @AnaRufes @jmartinperiflu @jlpouy @sonsoles_ph @DelPozo_Yuste @Msol59 @jbsanchz… https://t.co/k2e5idbV9j]]></document><document><![CDATA[@diariodeunjugon @darksun_tweeter Pues haberlos haylos y no se esconden. Tengo más de 20 pero solo puedo ponerte cu… https://t.co/JCUMekox7P]]></document><document><![CDATA[@eduard_forner Ni ere agnostika naiz! Però també sento que, d'alguna manera,  trascendim allò que ens conforma físicament...]]></document><document><![CDATA[@elpaissemanal Tenemos que intentar cada día ser buena gente, saber decir no a la maldad 😊]]></document><document><![CDATA[Van apareciendo votos fantasma, han aparecido 200 votos en Granada, en Huelva VOX se quedó a 300 de conseguir un di… https://t.co/V5J5ceR1L1]]></document><document><![CDATA[Os esperamos en@el @forociudadesmad edición #Medellin en @plazamayormed con @ciudadS]]></document><document><![CDATA[@Iberia hola, en reserva online, el campo no dejaba entrar todo el apellido, he llamado por teléfono y me han cobra… https://t.co/cUd2csRhqW]]></document><document><![CDATA[Le quiero por encima de todo y aunque sea lo más duro que he vivido nunca pienso tirar de esto]]></document><document><![CDATA[El peor, Rivera: el mejor, Iglesias https://t.co/DbCOhmlwWM vía @el_pais]]></document><document><![CDATA[TGIF!! #tgif #beer #friday en Community of Madrid https://t.co/vhrnLdLKod]]></document><document><![CDATA[@RubenP_Barranco @IsabelPerez770 @flipandoencolo1 @navedelmisterio @carmenporter_ 😘]]></document><document><![CDATA[@carloslargom @RamonaDiazpav @AlberCerezuela @FPCaballero @JaviPerezCampos @pdelaoscuridad Que pena q viva tan lejos,,,lo q ne pierdo.... 😥]]></document><document><![CDATA[@JuanMa_Moreno Y donde esta el cambio q hablan? La junta de Andalucia sigue incumpliendo la ley de seguridad privad… https://t.co/h66XDyEaxJ]]></document><document><![CDATA[Vou começar a bloquear o Gaspar em tudo o que rede social que amanhã vai andar de traje e o meu coração não aguenta]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @populares Verguenza ajena que ningun medio condenara esas palabras..]]></document><document><![CDATA[Las enormes ganas de volver esta tarde a mi casa y mi vida de una puta vez.]]></document><document><![CDATA[@Kiko_Hernandez @telecincoes Los mejores por el momento MARÍA, GUSTAVO, ANTONIO]]></document><document><![CDATA[@alvarosays @manelmourning @omixam Al menos hasta donde yo sabía en el pasado, el departamento de marca no tiene di… https://t.co/PWGfNg1tXL]]></document><document><![CDATA[@VPalacios__ Y a José María García?..ese seguro que te da una entrevista y te contara muchas cosas..😜]]></document><document><![CDATA[Quina pell tann fina tenen alguns,que si comparesim el que ha dit  o hagin interpretat alguns,amb el que diuen tots… https://t.co/pIExxXoEOq]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @Enzo_Galb #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/59ll7qMBTY]]></document><document><![CDATA[@jmartinezal @mlalanda @sanidadgob Si informas amedrantando  desde luego. Yo no lo practico :)]]></document><document><![CDATA[Ya cuando te pasa algo malo no es de admirarse, se llama costumbre, resignacion alv:(]]></document><document><![CDATA[@pseguraver @TeoGarciaEgea Los fascistas, los que pegan, los que se tapan la cara, los que gritan... Ese es el nuevo fascismo.!!!!]]></document><document><![CDATA[@Fdez_Jessica @darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum A llorar a Maternidad. Racismo, una de las palabrejas de moda.]]></document><document><![CDATA[Buenísimos días!!! De todo un poco  y una buena caminata por #lacalledeenmedio en @canalsur Al lío!!! :)) 🎶🎶🎶… https://t.co/QeJgnB63cH]]></document><document><![CDATA[Este país, de seguir con estos niveles de corrupción, no va a ninguna parte. Vamos de mal a peor.]]></document><document><![CDATA[#ViernesSantoTelemadrid que pesada la gente con los móviles y los paraguas para que no se mojen los telefonos]]></document><document><![CDATA[Exacto amigos, hay que verlo todo para entenderlo. Si no de que va a ser un Universo, ¿eh, eh?]]></document><document><![CDATA[Política Fiscal y económica de @vox_es por Rubén Manso, Portavoz y Coordinador del Programs Económico de VOX https://t.co/upNfJL5Fvb]]></document><document><![CDATA[@pilukavk CON ESTO DE LA VISTA LLEVO 2 AÑOS Y EN EL ULTIMO AÑO PERDÍ MUCHISIMO.GRACIAS POR TU INTERES.😘💗]]></document><document><![CDATA[Drinking a Kings Bräu by Font Salem Portugal @ Burgau — https://t.co/vYh8CpkfZQ]]></document><document><![CDATA[@el_quixot Sector del Taxi ... curioso... mucha sabiduria... lo uso con frecuencia y me gusta hablar con ellos/as]]></document><document><![CDATA[No se puede ser más feliz de tener un hijo, a tener tres 🤣🤣🤣 Me da la vida que Cepeda y mi turco Can interactúen de… https://t.co/eHWJWfJ5lT]]></document><document><![CDATA[@ALMANZO43460985 @jumasa85 @JosePepehz @lyuva26 @937908Mcm @PugaGmail @3Boanerges @sipea12 @Julia1976c @_bdamian… https://t.co/zEfPLGd4gd]]></document><document><![CDATA[#SPRING #APRIL 🍃💙💚 . . . . . #springtime #plants #abril #primavera #plantpot #color #blue #green #light #sun… https://t.co/hwbYh2uDMs]]></document><document><![CDATA[@AutocaravanaC @terresebretur @TurismeLaRapita @ComarcaMontsia @meteomontsia Heu agafat mals dies😩]]></document><document><![CDATA[Para cultivarse, aprender temas generales, ortografía, redacción, divertirse, convertirse en protagonista de un lib… https://t.co/er4yLXz5hz]]></document><document><![CDATA[Ahí está ella, recogiendo el fruto de tanto esfuerzo... tan buena, tan bonita, tan luchadora... la mejor y ahora ta… https://t.co/SShOazb9Cw]]></document><document><![CDATA[Hemos pasado de abrir la feria con Manuel Carrasco, Sabina o Alejandro Sanz, a Paco Candela... Menos mal que para e… https://t.co/ptQjeUqov3]]></document><document><![CDATA[Son las primeras q emprenden ese camino, aunque en medios sindicales se considera q el formato va a generalizarse e… https://t.co/ZZeOeszyZp]]></document><document><![CDATA[Llegando al Cementerio de Sad Hill. “El Bueno, el feo y el malo”.  https://t.co/yqalnbXnR3]]></document><document><![CDATA[Bueno, jo ja NO SÉ A QUÉ MÉS PUC ASPIRAR EN LA MEUA VIDA #hantancatelbaresito @elsjovens @Elbaresito https://t.co/UwimPPk4Kq]]></document><document><![CDATA[Acabo de ver #lalarganoche de #GameofThrones y tengo tal estrés que me voy a pasar la noche haciendo meditación par… https://t.co/Vb7myHqz3i]]></document></documents></author>