<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Y ¡llegamoooooos! #CaminoFrancés   De Burgos a Lédigos 111 km. en cinco días 🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️🚶🏻‍♂️  Gracias Ali, Bor… https://t.co/LCFEFLQbn6]]></document><document><![CDATA[sinto-me uma criança no dia antes do natal só de pensar no dia de amanhã aiiii]]></document><document><![CDATA[@BeDeivid @cabify_espana Están ocupados llamando a las grúas. Es tan moderno el trayecto que hasta bajan por las es… https://t.co/ACmY062QCH]]></document><document><![CDATA[@SATSE_Madrid @duementalero @ComunidadMadrid @ppmadrid @psoe_m @PodemosCMadrid @Cs_Madrid @_nosocomi @reconocEIR Pr… https://t.co/i4HUd2nQAl]]></document><document><![CDATA[@InesArrimadas @riverolavictor Respectem els partits però no acceptem que ens insulten i menyspreïn, i això és el q… https://t.co/Xi9NG9z3HS]]></document><document><![CDATA[Ayudando a empresas como Nafte con sus Campañas de #Marketing https://t.co/1Xq2bZQU5V]]></document><document><![CDATA[sabéis cual va a ser mi plan de domingo???? ver skam españa que estoy harta de veros hablar sin entender nada]]></document><document><![CDATA[De resacón electoral, 4h y pico de sueño, pero feliz. Un lunes que me voy a trabajar con sonrisón en los labios 😁😁😁… https://t.co/E1LkEryI74]]></document><document><![CDATA[@OColias Muchas gracias tío!! De momento los achaques los llevo con alegría 🤣😝]]></document><document><![CDATA[Actuación en el Circulo de las Artes de Lugo para la feria de Abril. Gracias a todos mis compañeros a si da gusto… https://t.co/gtehzzU9JE]]></document><document><![CDATA[@maria99vj Parece mentira que no te acuerdes de mis hermanos... Fuera de la familia]]></document><document><![CDATA[Si tu eres de los que ADORA EI PASADO, NUNCA verás lo que DIOS está Haciendo en el PRESENTE. 🌹🌹🌹❤❤ fin de semana #v… https://t.co/tD20dFCWlN]]></document><document><![CDATA[#PrimaveraRepublicana @GestDocAjuntBcn @jordicorominas @LaFallaras #HazQuePase #14Abril https://t.co/qGbNVclwiN]]></document><document><![CDATA[@MustaBousakla @aquavera7 @el_pais Toma.. otro musulmán por herencia cultural que no se deja comer el coco. Neturei… https://t.co/ZjKuNpzVYb]]></document><document><![CDATA[@ur54346509 @Mnica32959412 @Cyra77777 Yo igual. https://t.co/xknP0TSr7c]]></document><document><![CDATA[Almuerzo en casa, con invitados de lujo.  Villa Carmina en Utrera.  ❤️ https://t.co/HNLVLlq7jZ]]></document><document><![CDATA[Pedid los favores como si estuvierais solicitando ayuda y no reclamando obligaciones a los demás, por favor.]]></document><document><![CDATA[Ontem gastei todo o meu dinheiro e comprei um terreno em Marte. Eu e a imaginação vamos morar no vazio. No infinito… https://t.co/KHffdc6uSz]]></document><document><![CDATA[@SantiCaballer @PNCalderona72 @minervagra @rourevlc @EliasLM84 @melelira @MeteoCaudete @MeteoBetera @MedraoCarlos Buena pinta tiene !! 👍]]></document><document><![CDATA[@ivanedlm @VOXSevilla @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del P… https://t.co/kZeHp4r9Uz]]></document><document><![CDATA[@quitarrin2O @ehyumee @noeliasaezmarti Así se siente tu madre?  Por que las demás no? Solo de vuestras bocas, salen tales definiciones.]]></document><document><![CDATA[@enoturista_ @doqpriorat @Prioratenotur @MarcoAbellaSL @LaConca51 @rtroyano @closfigueras Felicitats!!!]]></document><document><![CDATA[Un coche vuelca por la lluvia en la CV-31 | Las Provincias https://t.co/HPPKi8RpDI]]></document><document><![CDATA[Buenos días y feliz día del libro!! Nos vemos en un ratito celebrándolo en @Fnac_ESP @Fnac_Libros con los libros de… https://t.co/zURzWriBOD]]></document><document><![CDATA[#PagudoEH no puedo con el monaguillo, ea, ya lo he dicho. Tengo que bajar la TV con sus gritos y no me hace gracia  🤨]]></document><document><![CDATA[@soler_toni A mi me da igual tener un presidente de cualquier rincón de España, incluida, por supuesto, Catalunya]]></document><document><![CDATA[Gracias por cuidar nuestros montes sois muy GRANDES !! https://t.co/liua5qEXz4]]></document><document><![CDATA[@rjvallejoa @Danidp1 @hdadhuertocadiz @OndaCadizTV Popularmente se la conoce a la plaza entera como Santa Cruz. La… https://t.co/sLW1iYYCLP]]></document><document><![CDATA[y que era mejor que no dijéramos aún nada a nuestros padres de lo ocurrido hasta que no llegáramos para que los pad… https://t.co/XAwiSWZBw8]]></document><document><![CDATA[@lyxc__ Cutre. Ademas de que los fps que no sean academias privadas son gratuitos]]></document><document><![CDATA[Desisti de orgânica  Como contar aos meus pais q vou deixar uma cadeira p fazer]]></document><document><![CDATA[@pilotaipunt @MaiteMedinazaha @pineapple138 @AnaMironMarin @BaaresCaro https://t.co/Orj1VjyZzU]]></document><document><![CDATA[@MercedesSabio Estoy totalmente de acuerdo. No todo es libertad de expresión.]]></document><document><![CDATA[Solo el 17% de los condenados por violencia de género en España sigue programas de rehabilitación en la cárcel… https://t.co/ClsRjqmtUT]]></document><document><![CDATA[@ElAbu__ @Twitter @TwitterEspana Qué tipejo más canalla y sinvergüenza. Me he puesto hasta mala. 😡🤢🤮]]></document><document><![CDATA[A ningú li interessa com estic 😔. Però si penseu q a Sarrià, BCN les darreres eleccions va guanyar Ciudadanos i ahi… https://t.co/AxxA42Lhaq]]></document><document><![CDATA[...me acusaba de todo menos de ser el toro que mató a Manolete. Me di cuenta de que solo me quedaba abandonar la do… https://t.co/9HBcE9iqhS]]></document><document><![CDATA[Gracias a ti, @Mar_RubioH Ese capítulo sobre los pictogramas de los Juegos Olímpicos de Tokio es fascinante 🌹… https://t.co/mHZX4Ag8kq]]></document><document><![CDATA[#Cadadíaunlibro #Día123: “Otelo” de William Shakespeare. Cuando la sinrazón se impone a la razón: “No habiendo reme… https://t.co/SHC2u97lnh]]></document><document><![CDATA[@Ragachica @victorclaudin @lydiagalvezz @osmaydaulloa @TAMA46FCB @ssr_agp Generoso siempre, y estupenda compañía, Rafa]]></document><document><![CDATA[Último tirón de la temporada 🚀🏐💥 📸 Block with annagrima2 en Barcelona, Spain https://t.co/0xFCk2XYPK]]></document><document><![CDATA[Señora Álvarez, UN SILENCIO TAMBIÉN ES UN NO. Sí solo significa sí. Qué pena en serio. #DebateRTVE]]></document><document><![CDATA[@Lacasitos985 Siempre es mejor que lo pierdas entre las páginas de los libros, te hará bien a ti y a la sociedad española]]></document><document><![CDATA[@GonzalParres @ArthurConan33 @kiki93398820 @charimorales68 @peixoto_cecilia @encarny_2016 @LUCYBAMBAN Jajaja que guapos,👍☺😘]]></document><document><![CDATA[@ToneItUp @tiunutrition 10 years!! Congratulations 🎉🍾 #TIU #tiuteam https://t.co/DHcw6fAoEi]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #ELDEBATEenRTVE @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares… https://t.co/zNjw6HR0fQ]]></document><document><![CDATA[“La mayor decepción de tu vida llega cuando lo que creías que te haría más feliz, te hace en realidad más triste. L… https://t.co/vGHoGpxKAK]]></document><document><![CDATA[@carmenglo1982 @sonuestroshijos @LolaDelgadoG @LolaDelgadoG #dimisión / #DestituciónYa  A los niños ESPAÑOLES, se l… https://t.co/tZA2kKwkeF]]></document><document><![CDATA[@quiquecamarasa @Iselep1 El totum revolutum no ayuda, entorpece. La cuestión era si la noticia es cierta o no, ahí… https://t.co/HvzzVNT55T]]></document><document><![CDATA[Això és avui a les 19h a  @DocumentaBCN. Alguns dels autors dels relats negres de "Negres de l'Ebre" de… https://t.co/nwn5Y2srh8]]></document><document><![CDATA[@cea_mendoza PODEMOS  NO odia la religión De nadie. PODEMOS  odia como yo Que la IGLESIA  nos cueste A los ESPAÑOLE… https://t.co/KgtP6qr1Jn]]></document><document><![CDATA[@Emma1492is @loscarnaless @08880Ab @ACatFemSal @vincasibaladres @rakeld12341234 @Oso676 @SrSpoc @SepulkraZora… https://t.co/dnJ1vXZuik]]></document><document><![CDATA[Hablando de helados, las ganas nos han entrado jajajaja #MilenioLive @carmenporter_ @navedelmisterio @llamadadetribu https://t.co/qSUxW2G6CP]]></document><document><![CDATA[@okdiario @vox_es Ya desde el año pasado se denunciaba que en La Carolina (Jaén) los democraticos del Partido Socia… https://t.co/2DzrOECFvg]]></document><document><![CDATA[@MafaldaNoMundo Yo estoy igual. El final me dejó triste, veremos como lo arreglan..]]></document><document><![CDATA[@protestona1 @Xuxipc A ver si os pasáis por Ibiza a firmar me el libro que hoy me lo ha regalado @MiguelAChacn2 https://t.co/Ao3w9EQTh2]]></document><document><![CDATA[@jakely63 Para mí si, ni se fue x las ramas y no la vergüenza de C,s pidiendo q le dejen entrar en el gobierno de Casado]]></document><document><![CDATA[N O  Q U E R E M O S  S E R  C O M O  L O S  D E M Á S.  🌠 https://t.co/EtzKV7paBx]]></document><document><![CDATA[Cuéntame todos tus sueños y te acompañare a cumplirlos, cuéntame todos tus miedos y te ayúdare a superarlos. Estaré… https://t.co/JUyniFuUdc]]></document><document><![CDATA[@soylacuqui37 @FerranGim El arrancar debe de costar a estás horas......Pero se te pasará enseguida....menudas risas… https://t.co/Uu2XyuOPhO]]></document><document><![CDATA[La "prisión militante" de las reclusas rojas y feministas https://t.co/pKphSTIEKR]]></document><document><![CDATA[Yo solo quiero tus besos..#díainternacionaldelbeso en La Carolina, Spain https://t.co/a9z4s5BDXg]]></document><document><![CDATA[Este tweet tiene una ardua labor de investigacion...que busque los nombres en el catalogo ajajjaha xD]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[@Mariamtoday @luismerlo_actor Buenos días Marian. Hay cosas que ya no se pueden resolver bonita 😘😘❤]]></document><document><![CDATA[@Pedrotatay Eso estoy pensando yo. Yo tengo  la teoría de que Tyrion es un Targaryen...🤔🤔 #GOTS08E03 #GOT… https://t.co/FEXOhDfX8h]]></document><document><![CDATA[O pessoal abusa como o caralho. Não basta o estacionamento não ser a pagar, tem de meter o carro a ocupar 2 lugares]]></document><document><![CDATA[Peinados y Estilos de Raya al Medio https://t.co/vmrcLTSVvh https://t.co/NsIUdj3Klv]]></document><document><![CDATA[Minerales a tope en el museo de ciencias #madrid #museodeciencias madrid #planesconniños #planesconniñosmadrid… https://t.co/pVpEzGlDSb]]></document><document><![CDATA[Hoy toca barna, macba, freestyle y birras. Que buena manera de acabar el feriado.]]></document><document><![CDATA[Todo mi apoyo a tu pareja, las cosas que hace Marlaska cada día son más demenciales. Mientras tanto tenemos que agu… https://t.co/ggyIPLy00A]]></document><document><![CDATA[#Asturies 2019 #M1 “ A los #árboles  altos llévalos l aire, a tu pecho y el miu non lo lleva naide” #AsturiesSky pop.]]></document><document><![CDATA[Espero q mañana sea un día mejor porque novea  Enga buenas noches en🙋🏼‍♀️]]></document><document><![CDATA[@OHerencia @RunRocknRoll @SAMUR_PC @FeitalCris @JAMUrrialde Estamos ahí rondando ese sub 50 💪. Es que si lo lograba… https://t.co/N1JnMji0og]]></document><document><![CDATA[@esquerola @Luisdelmoral81 Te he explicado ya que solo es una tradición, en Cataluña han quemado a la figura del Re… https://t.co/i3cSvYdTDm]]></document><document><![CDATA[NEW POST ON THE BLOG ⚡️ Rome city guide, including places to visit, what to do, tips and best places to eat. https://t.co/etDx19Fevd]]></document><document><![CDATA[Cuando crees que no se puede ser más cara dura y va Fouto y me sorprende #MadreMia #TheTinglao]]></document><document><![CDATA[@mariano_alonsof @libertaddigital Paripé. Cs está en un gobierno, el andaluz, gracias a la ultraderecha y no se despeina.]]></document><document><![CDATA[@LourdesGuillen_ @CsHuesca @Cs_Aragon @CsHuescaProv @JaraBernues @cadenajoseluis Enhorabuena Lourdes! 💪]]></document><document><![CDATA[Se imaginan que Netflix resuelva el caso colmenares antes que la justicia Colombiana?]]></document><document><![CDATA[Hola @Newtral Os quiero exponer mi caso: Pedí el voto por correo porque no tenía previsto estar en Barcelona el 28A… https://t.co/DBeTwYug1W]]></document><document><![CDATA[Não é por nada, mas tipo que hoje foi o meu primeiro dia de férias basicamente. Ando exausta 🤦‍♀️]]></document><document><![CDATA[Jesús Cautivo y Rescatado por C/Águilas y Plaza Pilatos. @hdad_sanpablo #SanPablo19 #SSantaSevilla19 #TDSCofrade… https://t.co/s1S4Js8SO3]]></document><document><![CDATA[@yaesmediodiatv echar de plató ya, a esa loca drogadicta de Follarás o Fallarás. Vaya impresentable]]></document><document><![CDATA[@NachoPuerta55 LAS TRAMPAS DEL BARCA COMO SIEMPRE  Y SE LO PERMITEN MAFIOSOS   CORRUPTOS]]></document><document><![CDATA[Take me back to two Octobers ago #NowPlaying @GOT7Official @BamBam1A "Remember you"]]></document><document><![CDATA[@josybreda Ama o que fazes e faz o que amas. 💙 algures por aqui mora a felicidade. 🌷]]></document><document><![CDATA[Se Me cerro la app pa votar dos veces seguidas en la batalla de @aczino y @YYoika sera q no quiere el destino q la vote, y que la disfrute]]></document><document><![CDATA[Socorro, abri as portadas da minha varanda e está lá uma aranha bué grande... Eu fugi, agora aquilo está meio abert… https://t.co/2z8pQtVQfc]]></document><document><![CDATA[“Felices son aquellos que se atreven con coraje a defender lo que aman”.  Enhorabuena @Cddonbenito1928  por luchar… https://t.co/1VOOw9hMEs]]></document><document><![CDATA[@cokedelajungla No hay como empezar el finde con una victoria en casa del Rz...  Gran partido de todo el equipo Y l… https://t.co/pX2dts3aB7]]></document><document><![CDATA[@QueridasFashion Los dos looks de arriba son perfectos para la #Primavera 🧡💛]]></document><document><![CDATA[Enhorabuena a tod@s los equipos, participantes y ganadores cordobeses de la @AndBikeRace. https://t.co/4YcTGu2PDv]]></document><document><![CDATA[@massinni1 @Delfindeazul @DavidSuarez_V A mi no me sienta mal ... eres un troll de mierda,  que quiere hacer lo mis… https://t.co/fa5dfVh7DC]]></document><document><![CDATA[Al mediodía, no se veía nada, sigue lloviendo y con viento. https://t.co/Hpvnc5VpWW]]></document><document><![CDATA[@gibadaperu @patarevalo @chapatucombi @larryportera Ahhh jajaja no has donado. Y encima quieres hablar por los que… https://t.co/l5TLEPPjAw]]></document><document><![CDATA[@jusapolalcalag @Serpico73302022 @Emboleitor @jusapol @MGutierrezCs @Nacho_Abad @Jimenezlosantos @telemadrid… https://t.co/HRfC1FLVFW]]></document><document><![CDATA[@molacocinar1 NO SABÍA QUIÉN ERA GERARDO HAS QUE JESU NO ME LO DICHO PERO ESE NO MOLESTA MÁS MOLACOCINAR]]></document><document><![CDATA[@Aegi86 Esto se está convirtiendo en un vertedero, donde se retrata la bajeza, el no saber estar.... de algunos. Da… https://t.co/7RwaSQneCG]]></document><document><![CDATA[El profundo análisis de Herrera sobre el futuro más cercano del Partido Popular https://t.co/wgX3LzFPEy]]></document></documents></author>