<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Somos tão liberais tão liberais, mas quando há crises no privado vamos a correr pedir ajuda, fundos e intervenções… https://t.co/vpO4Oyhdcr]]></document><document><![CDATA[@AttractionEV @EF_MARIPOSA @asidesastre @asidesastre_com @ARTEspectaculo 🙌🏻🙌🏻💪🦋]]></document><document><![CDATA[En Cataluña la Constitución es sagrada. Pero si la junta electoral decide, aplicando la ley, que no puedes particip… https://t.co/3vqlTWAdi1]]></document><document><![CDATA[Aprovechando esta estupendisima almohada que me he agenciado, me voy a echar la siesta, luego hablamos 😘 en Loeches https://t.co/okN038WPvA]]></document><document><![CDATA[@C_D_B_Adra @AytoAdra @AlmeriaFAB Otra vez Abders Acaso los ottos centros no wuieren colsborat?]]></document><document><![CDATA[@marinavibu609g @DerekPa56710094 @akomama_tm @graceva80762971 @kuroi_majin @PatGrant7777 @chechuscecy @AAvallones… https://t.co/4qyiTbyMg4]]></document><document><![CDATA[@Jesusra18 @Criacuervos218 @Isabeldecastil6 @gueda02022944 @pnique La Patria es mucho más que un trozo de tela.]]></document><document><![CDATA[@tomasdboleta Eu sei que arranjas O QUÊ?? Xaxoooo  Tens todos os lanches no mini para sempre por causa dessas boleias]]></document><document><![CDATA[@vox_es Ayer por llamar basura y demente a este delincuente en Facebook y Twitter: me amenazaban con querellas. Hoy… https://t.co/sZAGkPvRDN]]></document><document><![CDATA[@FrayJosepho @allaneras Pero es que yo no entiendo que si esos chicos (ahora me siento viejo diciendo "chicos") que… https://t.co/yfdyKtV5ae]]></document><document><![CDATA[💡@AH24_48h 6 farolas fundidas/apagadas en la avenida Doctor Marañón entre la calle Campo Real y la avenida Miguel d… https://t.co/sIBkELX0Le]]></document><document><![CDATA[El 4 sparring con kiko mas 10 rounds... ⚡⚡💥💥💥💪🏾💪🏾👊🏽👊🏽🤪 #LaPanteraNegra #boxingdrills #hardwork #skills… https://t.co/BOPGwpdBPl]]></document><document><![CDATA[@sanchezcastejon @PSOE @LaVanguardia El PP tiene muchos Rodrigo Ratos y Barcenas. Es el partido del Hambre y la Emigracion.]]></document><document><![CDATA[@JuanDeMaria_ Totalmente de acuerdo. No tengais miedo. Responde?no, respira? No.... masaje 30/2]]></document><document><![CDATA[@EspanyaModerna @SextaNocheTV @jordievole Eso parece... y la alta participación en las #EleccionesGenerales28Abril… https://t.co/FS3cceqhcE]]></document><document><![CDATA[Os cuento qué  es @wanatopacademy la última aventura en lanzamos desde @Wanatop Conócela en https://t.co/IwTBtqWrYr https://t.co/dlzSpZXDJb]]></document><document><![CDATA[@acaradeperro En Polònia, tanda de penaltis, Alexanco tira el definitivo. Y marca!!!!!! Cruyff me preguntó si Talin… https://t.co/3bHOyGXzxM]]></document><document><![CDATA[Sé que alguien más ya lo ha apuntado pero yo os lo pregunto, ¿Os viene bien elecciones generales para Navidades o así?   Guardad este tuit.]]></document><document><![CDATA[@reumacia @AnaRinoa A buen entendedor pocas palabras bastan. Un cordial saludo!]]></document><document><![CDATA[Vamos familia +3 puntos, todos juntos hasta final, gracias afición por nunca nos dejar solo. 💪🏽🔵⚪️⚽️🏃🏽‍♂️💨💨 https://t.co/xkzqtnsYS8]]></document><document><![CDATA[@Maribel78965403 @ARMH_Memoria @JuanjoMoro A caga..... https://t.co/OEykgtgYLG]]></document><document><![CDATA[Yo desde otro país veo mucho desesperación,mucha desorganización departe de la dirigencia opositora, es la hora de… https://t.co/Ydx1ZH1s7N]]></document><document><![CDATA[Para mí es claro, Sánchez ha ganado y el PP ha muerto. Lo decía a #IgnacioCamacho los @populares son los únicos que… https://t.co/6Tufu6P4YM]]></document><document><![CDATA[Mi primera partida en jornadas de Conan con el sistema modiphius de @holocubierta. Que delicia de juego y que conte… https://t.co/JyFFKwTo0o]]></document><document><![CDATA[¿Acaso los padres no quieren a sus hijos tanto como las madres? López no cuestiona la voluntad autónoma de la madre… https://t.co/EJ7Znh7r82]]></document><document><![CDATA[@AhoraMasYo @BaronaMer @juanjoabsolut Al fondo, lo que vislumbro, o torreón o faro. Símbolo fálico en definitiva.]]></document><document><![CDATA[@Cantaresdeserea Lo grande es ser Persona. Quizás lo sexi convenga en ciertos momentos propios, pero lo q expande es ser Total, Integra/o.]]></document><document><![CDATA[Barcelona y Tronconal  estamos Chao agradecido con el Pana Borongo y Cubita por la atención y a todos esos Panas qu… https://t.co/tJE849QnKZ]]></document><document><![CDATA[Suárez eres un sinvergüenza y todo con la connivencia de los medios de comunicación.  Suárez vete ya.]]></document><document><![CDATA[📷 GALERÍA | https://t.co/v3r40rE1iC Imágenes (más de 310) del partido entre @SalamancaCFUDS 3-2 @CDANavalcarnero.… https://t.co/X4jXKTdyoC]]></document><document><![CDATA[@MarcosdeQuinto Piensa la bella Batet en los impuestos, tasas y recargos también? Amosque,,,,]]></document><document><![CDATA[@michelanna @jill_magnussen @1shawnster @IgnorantAsHell @ChristiWalling @JackConnie @MamCivi @DerekPa56710094… https://t.co/FRym0eJ6XW]]></document><document><![CDATA[@MaltratoPaisaxe @arqMonteagudo @ChapuzasGalegas @quepasanacosta @BoletusEdulius @foucellaas Oia?]]></document><document><![CDATA[@ldpsincomplejos Otro partido socialdemócrata, ya sólo queda Vox como opción de centro derecha. Está bien definirse… https://t.co/tyhKD9CXir]]></document><document><![CDATA[@aurolosola @eugenionarbaiza Ella lo sabe. Según su perfil (muy mayor) le da lo mismo. Ya se benefició.]]></document><document><![CDATA[Podemos es el partido q garantiza un gobierno progresista, votar a otros puede traer retrocesos, el PSOE puede volv… https://t.co/sQHk7Pnawz]]></document><document><![CDATA[@Rocio37817109 @Hurrika71488197 @JOSEMANUELSOTO1 Disculpa si te he ofendido en algún momento, pero tengo razón. Bona nit 😊]]></document><document><![CDATA[Alguns tribunais parecem um quiosque do CM e uma central de informações da CMTV. Que é isto de exclusivo de depoime… https://t.co/SRKur6iHvo]]></document><document><![CDATA[@ALHCalderon @Nazakezu Señor , una cosa es predicar y otra dar trigo . Le pondre otro ejemplo : A esos q tanto crit… https://t.co/lo9gaKvMzQ]]></document><document><![CDATA[@Beatriz09368108 @starsailor76 @AlgaraCristina Os espero en mi Monasterio.  Pecadores]]></document><document><![CDATA[Paseo de viernes Santo. en Fervenza de San Xusto https://t.co/KzQx0xBsTF]]></document><document><![CDATA[HALF MARATHON (Madrid 2019) 🏃🏻‍♂️21K   @RNRmadmaraton  #running #runner #carrera #race #atleta #atlethic #Madrid… https://t.co/J8JJQCHMlQ]]></document><document><![CDATA[@patosogos @HAIRY_BigGuys @xxx_men_pt @_P_O_R_N_O_ @vintagegaybr Hola guápo ,😀😋😋😋😋]]></document><document><![CDATA[La fractura entre el estado español y el independentismo catalán aparece ahora en el campo de concentración de Guse… https://t.co/Jt2CBXfzoC]]></document><document><![CDATA[Yo no se vosotros pero yo ya he visto #AvengersEndGame 2 veces https://t.co/Kvv7SHBoVg]]></document><document><![CDATA[Notre Dame merece ser restaurada pero lo que no es lógico es que se hayan recaudado 700 millones de euros y para lo… https://t.co/t3iJuSLskL]]></document><document><![CDATA[En su cabeza, el señor Casado debe pensar que M.Rajoy viajaba en dromedario   #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[A cena é que consegui mesmo separar os gajos wtf Duvido que tenha sido à força mas fiquei contente com o meu poder… https://t.co/WacJhzezpA]]></document><document><![CDATA[@lopez_vallet Claro, mejor pactar con nacionalistas de extremo supremacismo como hace Sánchez]]></document><document><![CDATA[@Isabeldecastil6 @Criacuervos218 @gueda02022944 @Jesusra18 @pnique Madre mía!]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Gracias Junta Electoral. No habéis dejado a las puertas de La Moncloa.]]></document><document><![CDATA[Bueno como me desvele después de Mileniolive me quede traspuesta 2h?,si o así y así hasta ahora, me voy a tomar un… https://t.co/Kmj4YRSUus]]></document><document><![CDATA[La Segunda República, fue una etapa de la historia caracterizada por favorecer el progreso social, político y de la… https://t.co/kzLijZJw6O]]></document><document><![CDATA[mañana me tengo que levantar a las 5 para un viaje de 8 horas, y sigo aquí JAJJAJAJA #EleccionesL6]]></document><document><![CDATA[La caída del principal debate electoral evidencia la falta de una ley que los regule   https://t.co/PeNmPKAUgk vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Cisneros es cubano y era amigo de Fidel, se podía esperar algo distinto?]]></document><document><![CDATA[Lanzamiento del Fórmula 1 Emirates Gran Premio de España 2019 https://t.co/NNCAjLE4JA]]></document><document><![CDATA[‘El dios de la lluvia llora sobre México’, László Passuth. Buena recomendación de @mariocrespob  https://t.co/keUO5vDr1h]]></document><document><![CDATA[Día 3. Moros y Cristianos Caravaca de La Cruz. 😊😊😊 https://t.co/mpPBFYyzNq]]></document><document><![CDATA[Las verdades se descubren tarde o temprano.  El perverso diseño de Puerta Jerez.]]></document><document><![CDATA[@MCasermeir @merpiera @IES_FGL Es un proyecto espectacular que puede ayudar mucho a alumnado y docentes!! Explicar… https://t.co/a3XzZIktT3]]></document><document><![CDATA[#ElFuturoEsNuestro  acto de lxs diputados de UP con jóvenes de distintas provincias de España..que como nos han con… https://t.co/FDbKocV9iT]]></document><document><![CDATA[Preciosa estampa la de los titulares del Rescate en la plaza del Obispo. Grande la cofradia, el Hermano Mayor y la… https://t.co/aL1YheBw8L]]></document><document><![CDATA[@BenLehner Not everybody has a considtent, regular, budget at their institutions. Not eveybody has access to specif… https://t.co/M5xGnumaPi]]></document><document><![CDATA[@nticomuna @jcaetanodias @LiberalPT @carlosgpinto Não vejo RA, aqui , a defender a saída do Euro. Indica sim duas f… https://t.co/X7UvAsnZhs]]></document><document><![CDATA[Es fácil decir estas cosas a toro pasado. Es muy difícil contentar a todo el mundo y mejorar una tradición que llev… https://t.co/OtmVIuJ2ch]]></document><document><![CDATA[Madrugamos esta #JornadaDeReflexion con el saludo de estos simpáticos.y curiosos #patitos a mi llegada a los… https://t.co/gAOzTO0xhq]]></document><document><![CDATA[Entre Casado y Rivera vais a tener trabajo hasta agosto. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[Bueno si es así me callo cuando vaya le digo que soy cadizta y algo mas barato me saldrá somos 12😜🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[@loucam_cn7 Ya en serio, lo he puesto en la calculadora y da 1. Me estoy rayando pq siempre he sido malísimo en mat… https://t.co/a6f6pRFQAn]]></document><document><![CDATA[Marcos llorente esta casi echó viene por gonalon https://t.co/6qFgessFoJ]]></document><document><![CDATA[@susanadiaz  no te escucho decir nada!!!!!! @sanchezcastejon ha ganado!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Inversor_IBEX Visto los resultados de Aaple lo más positivo que saco es que el 20% de sus ingresos ya se obtienen vía servicios. Ojo a eso.]]></document><document><![CDATA[Este es un peligro real. Voto útil, más que nunca, para parar la intolerancia, el retroceso y la división. Voto a l… https://t.co/hedkkcLArA]]></document><document><![CDATA[Speedgate, el nuevo deporte creado por una inteligencia artificial a partir de las reglas de otras 400 modalidades… https://t.co/Oc4lH7NJwf]]></document><document><![CDATA[@DebatAlRojoVivo Esta es tonta y no lo sabe, ( líder de audiencia no? Eso es tv3]]></document><document><![CDATA[@escofet_jaume @Juanma_Saez @77populacho @frajomero @Christi36833350 @papitugrill @56Lucas5 @stelledimare77… https://t.co/6qN4Sp48uf]]></document><document><![CDATA[69 ofertas de #empleo #periodistas: 26 becas, 13 puestos de community manager y 30 ofertas de trabajo en periodismo… https://t.co/uzkib9dKBy]]></document><document><![CDATA[@VidalQuadras Pienso que es un análisis político correcto, aunque soy de la opinión que Cs es un formación cuyo ide… https://t.co/qO3rEEqdnt]]></document><document><![CDATA[Mais uma do Conselho de Disciplina https://t.co/GMkMk9Qyvx via @hugogil07]]></document><document><![CDATA[Cierre “Gangsta” para @joangimeno en la noche de ayer.   🎤 Sonó “Vossi Bop” del rapero británico @stormzy.   Hoy má… https://t.co/yzJPlhqzMo]]></document><document><![CDATA[PSOE y Podemos quieren despenalizar los insultos a la religión y a las celebraciones católicas https://t.co/NLMGq75xY1 vía @okdiario]]></document><document><![CDATA[Hay que ir acabando con los plásticos, pero busquemos alternativas, hombre.]]></document><document><![CDATA[@_patricia_rueda @vox_es @ivanedlm Pues yo os he conocido a los dos, y feliz por saber que lo mejor nos va represen… https://t.co/sX9kfRwrL9]]></document><document><![CDATA[2 semanas mais longas da vida,passaram muito devagar,pareceu 1 mês,que bomm]]></document><document><![CDATA[@gamusino Lo curioso es que diría que el logo del círculo tampoco está nada consolidado en el electorado. La gente… https://t.co/yJFc6X54ts]]></document><document><![CDATA[@aganievas @gaedot El único tweet catastrofista ha sido este: https://t.co/nT3Xonq61x 😂]]></document><document><![CDATA[@_anapastor_ @Gela_Vera Ahora vais y sacáis que v☠️x y podemos es lo mismo.]]></document><document><![CDATA[Así se veía bajar la rambla de guadix ayer tarde día 19/04/19 después de la descarga de una tormenta más al norte..… https://t.co/xc2LAr1Sjj]]></document><document><![CDATA[Chavales que estoy estudiando pa na' que la gente se cura con la bandera de España xdddd]]></document><document><![CDATA[Eu gostava de conseguir perceber o que os comentadores estão a dizer, mas fazer comentários futebolísticos e terem… https://t.co/BgepjWOSnQ]]></document><document><![CDATA[A dos dias de la salida del world war z todavía no tengo la key que la empresa me prometió hace dos semanas, es que… https://t.co/VtCbdmxvfG]]></document><document><![CDATA[¡Granada Brutal! moonback_theclub  - - - NEXT DATES: 01/05 | Blue Monday ( Vitoria-Gasteiz ) 03/05 | Stereo Club (… https://t.co/EJbEr4L245]]></document><document><![CDATA[Acusan al PP de abrir la puerta a gobernar con extrema derecha y el PSOE está gobernando ya con la extrema izquierda y los asesinos de ETA]]></document><document><![CDATA[Leyendo el muy interesante El país de la desmemoria de @JuanmiBaquero. Cómo me ha gustado la parte en la que relaci… https://t.co/h6xVJz8hYj]]></document><document><![CDATA[@masclaroagua @lamuyrevista @_ManuSanchez_ @rancio @FranGMatute @JFelixMachuca @manuroldansal @jesusvigorra… https://t.co/qIXZzAB0Ww]]></document><document><![CDATA[bts army bomb ver. 3 give away!!! + official photocards   - open worldwide 🌍  - rt and like to win.]]></document><document><![CDATA[Yo, en divergencias doctrinales de esta ursulina lazi con su orden no me meto, no obstante también follaba Jorge y… https://t.co/bfZOLVUnYX]]></document><document><![CDATA[@iranera @cayetanaAT @populares La inmensa mayoría de los demócratas españoles somos europeistas; no nacionalistas;… https://t.co/HDTvVNbw1P]]></document><document><![CDATA[@gerrinnesmac @ms_tarrie @billy2kid45 @1shawnster @kalimullah2 @IgnorantAsHell @YungkKevin @hepatitisihelpc… https://t.co/6zf2ZtpIGT]]></document></documents></author>