<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@luposinister666 @gasparandreu Como que a pesar?con todas las desgracias que nos ha pasado !!!esta muy bien porque nos van a necesitar]]></document><document><![CDATA[@esquinabaja Que emotivo y triste el contenido de esta despedida Carla. Seguimos sin consuelo por tan pronta partid… https://t.co/t2jWUXys72]]></document><document><![CDATA[Fan de este vendedor de #Wallapop y de su familia victoriana 😂 https://t.co/dmkqyl19Rr]]></document><document><![CDATA[He visto tantos stories de la #FeriaSevilla19 que me da la sensación de que ya la he pisao este año]]></document><document><![CDATA[A mi pena no me da si estas recen operada a que vas ahí a tocar las pelotas... Entre que estas acostumbrada a dormi… https://t.co/Iz0xoLKnzD]]></document><document><![CDATA[Asi no. #verparacreer #alucino @elcorteingles mal. https://t.co/NOekJzI6fl]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/uV8nTJkpXw]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 ¿No venían a salvar la "patria" la "democracia" y otros aspectos varios?  ¿Cómo lo hacen quedándose en casa?]]></document><document><![CDATA[@raconets @Jana_Mullor @dpteruel @TurismoTeruel @TeruelExiste_ @teruelexiste @teruelexiste2 @OndaCeroTeruel Mucha !!]]></document><document><![CDATA[Hace 10 horas estaba en el trabajo y ya vuelvo otra vez. Que alguien me pegue un tiro.]]></document><document><![CDATA[Ya empiezan a llegar las papeletas del auténtico voto útil, del voto del sentido común y la esperanza de salvar nue… https://t.co/sMGUvDsLhi]]></document><document><![CDATA[@fjberman @JTonioAnJ @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/cS5dKsjQv3]]></document><document><![CDATA[Si sumamos con el PP y VOX, bonita @InesArrimadas Siempre se os olvida VOX ¿por qué será? Habéis pactado con la ult… https://t.co/J0QCRDxoj6]]></document><document><![CDATA[#EquiparacionYa #StopLeyAbusosPoliciales @JupolNacional @jucilnacional @AFAPOL_  @jusapol]]></document><document><![CDATA[Una va a la estación sin saber si el tren saldrá y suponiendo que llegará tarde a los sitios... Solucionad vuestros… https://t.co/sLPv5NQgxp]]></document><document><![CDATA[Felices 46 años de historia A.D.Parla!! Cuantas alegrías me has dado y me das,penas también pero las mínimas. Cuant… https://t.co/io95iVEXi6]]></document><document><![CDATA[quando eu voltar vou ter um caderno de receitas de forno que podemos reproduzir com tranquilidade no microondas]]></document><document><![CDATA[@Meaburro @JoshyelMundo Cuanto te ha costado el tuyo? https://t.co/UllQy26lZK]]></document><document><![CDATA[Bieeeeeeeeeeennnnnnn!!!!#SálvameOkupaFinal #Victor https://t.co/6MtWF4AC4i]]></document><document><![CDATA[👠👠 Quieres tu zapato a medida y personalizado como el que se ha realizado @anabicreations ??  . No lo dudes.... Acé… https://t.co/LdbnjP7nQU]]></document><document><![CDATA[@fjberman @TConbata @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/tUX5wjSIaB]]></document><document><![CDATA[@abelgilvonio @rodolfohuguet tu que hiciste tu tesis sobre contamiantes con metales pesados.]]></document><document><![CDATA[@erkencikusdizi @dmtzdmr @CerennTasci @GoldYapim @startv AUNQUE LEJOS, SIEMPRE ESTARÁN CERCA]]></document><document><![CDATA[Y mientras, nosotr@s vendiendo una de las joyas de la corona Endesa: Francia, Estados Unidos, Holanda, Suecia, Aust… https://t.co/P3T8kW7eae]]></document><document><![CDATA[En Jérica podéis visitar las Trincheras de la Vegatilla del año 1938. Línea XYZ. En julio de 1938 la Guerra Civil s… https://t.co/hAw7jCQlft]]></document><document><![CDATA[60s | #yeyestarancon #tarancon en Tarancón, Spain https://t.co/cwo7rZvyaS]]></document><document><![CDATA[@m_umabano04 Vou ver como está a minha agenda 😂😂 Eu também preta estupida  😭❤️]]></document><document><![CDATA[@MarietaG5 @sanchezcastejon Estan acatando ordenes franquistas..Eso es Vox..]]></document><document><![CDATA[Ellos, mis pilares, los que hacen que se cumplan los sueños, y... ay señor de qué manera!!! Gracias por seguir suma… https://t.co/VaGSyW51Fl]]></document><document><![CDATA[Enamorada incondicional de mi tierra. La gente, el ambiente, la comida, las tradiciones, los valores, el arte y la… https://t.co/48rXjUreDr]]></document><document><![CDATA[@javierroche7 Vayase ya! Hay q respetar las tradiciones del país y sus ciudadanos, si no las comparte respete a qui… https://t.co/JEjMW0d8tj]]></document><document><![CDATA[@iReich @interfloraes Vaya tela! Pues ya sabemos donde NO comprar nunca!]]></document><document><![CDATA[@gloria2829gmai1 😘😘😘😘😘gracias preciosa.pero espero que tu tambien tengas un feliz jueves y disfrutes muncho sin.pensar en la lluvia😉]]></document><document><![CDATA[Marica y ya va a salir la última temporada de #GOT EXPLÍQUEME CÓMO SE DUERME HOY, NONONO IMPOSIBLE]]></document><document><![CDATA[Viajar sirve para ajustar la imaginación a la realidad, y para ver las cosas como son en vez de pensar cómo serán.… https://t.co/VoO7Q32U0p]]></document><document><![CDATA[#MiVotoLCA en @CuentaAtrasCMM  es para #Perdon de @davidbisbal y @Greeicy_rendon]]></document><document><![CDATA[@MariMacarmen @ma_tineo Yo pensando q su padre estaba en la Gloria con la Virgen... El pobre chiquillo to nervioso... 😂😂😂😂😂😂]]></document><document><![CDATA[Las propuestas de #Actúa para las elecciones son concretas y atienden a las necesidades de los ciudadanos.… https://t.co/7cAdHGfWE3]]></document><document><![CDATA[No podemos llegar al final de la vida en un estado perfecto Tenemos que llegar al final de nuestros días Derrapando… https://t.co/ML2dUbgWof]]></document><document><![CDATA[Avui acte de dones constructores de la ciutat  Presentació La lluita de les dones pels drets de la ciutadania… https://t.co/hkyZq0Vdqt]]></document><document><![CDATA[La mitad del mes d abril... El venezolano cada vez más pobre y los políticos cada vez más cómodos, el régimen d Mad… https://t.co/34297B22PG]]></document><document><![CDATA[Y la última imagen cuando mira hacia puerto.....Tiene que verla...tiene que verla  #ErkenciKuş #YıkılmışHayaller… https://t.co/mQ39TDWdf3]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez ME ALEGRO QUE TENGAS UNA PERSONA QUE TE AYUDE CARMEN, ME HUBIERA GUSTADO ESTAR CON VOSOTRO@S EN ES… https://t.co/TZrrPx9xcB]]></document><document><![CDATA[E sorte das discotecas é hoje ser domingo, queria ver quem ia sair à noite se hoje fosse sábado com GOT a sair às 2h]]></document><document><![CDATA[El #Imperio. #SienteAlcañiz en #SemanaSanta #Romans en Plaza de España Alcaniz https://t.co/CO8cIX2B1x]]></document><document><![CDATA[@Rgjmadrid @vpmadrid @FMadridVB Felicidades a las campeonas sobre todo a Sonia!!! 😘]]></document><document><![CDATA[@unircaminos @CEmprendeRadio @microempresas Me encantó  la entrevista. Felicidades]]></document><document><![CDATA[@LJavier7 @iescolar Solo ha faltado el de Vox , y así serian 4 contra 1]]></document><document><![CDATA[Mi whatsapp está tipo far west con la bola de hierba seca rulando por ahí]]></document><document><![CDATA[@EnfrmraSaturada Se de compañeras con turnos de 12 horas y tienen que ausentarse corriendo a votar disminuyendo pre… https://t.co/ryGWnwiljw]]></document><document><![CDATA[Hoy si que toca dia de playa🌞🏝😎 #PuenteDeMayo en Salou Playa De Levant https://t.co/QOGFHi2AqC]]></document><document><![CDATA[Si estás leyendo esto, es porque me ayudaste a llegar a los 10 seguidores. ¡Gracias!]]></document><document><![CDATA[El @psoecolono cuenta con una candidatura renovada, llena de ilusión y ganas por transformar la vida de sus vecinos… https://t.co/sB4Qv4VDEm]]></document><document><![CDATA[@LC_encadenadas #LCCincoCerditos con el tiempo que tiene esta novela, ya me atrevo a decir que el asesino es el mayordomo 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@Carmen_2Estevez @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/jjguC18p0K]]></document><document><![CDATA[Te están esperando... se va culminando el sueño... @VCabezaSevilla @VirgendLCabeza https://t.co/ILZsboy8Zi]]></document><document><![CDATA[@inf_akashi La palma a la chorrada del año se la lleva el de mañana eh...que pereza más absurda.]]></document><document><![CDATA[@prisi_yo Claro que si.. felicidades de mi parte por su cumple y un recuerdo también para alguien muy especial..]]></document><document><![CDATA[Barceloneando!!!! #SagradaFamilia #LaCaraDeBarcelona #Lichtenstein https://t.co/LXEY0Czdtz]]></document><document><![CDATA[Y hoy?!?! No decían que íbamos a tener 30grados?!?! Me estoy helandoooooo]]></document><document><![CDATA[@riascos_maribel @DeluxeSabado A la gente les dan pagas no se como lo hacen]]></document><document><![CDATA[Necesito esta camiseta para los exámenes, si alguien me la quiere regalar 👇👇👇 https://t.co/hNLSdIPLHA]]></document><document><![CDATA[el resumen de ayer y hoy es gracias España y George RR Martin #GameOfThornes #28A 🌝]]></document><document><![CDATA[@TinyRockandRoll Puede abrir una nueva. A mi me hicieron una vez.Pero la recuperé]]></document><document><![CDATA[Estoy asqueada de escuchar el adoctrinamiento en Cataluña de quien hoy no tiene hijos. Yo tengo hijas y NADIE les a… https://t.co/B4pMm97Qgl]]></document><document><![CDATA[Siempre he pensado esto y creía que era una malpensada. Es la primera vez que lo veo escrito.]]></document><document><![CDATA[Y despues de la mani aquí estamos catando aceites como los señoricos. https://t.co/PO9pfVOYa3]]></document><document><![CDATA[Ay ay ay... los sábados en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/I1K4DtrP7h]]></document><document><![CDATA[#Tambores #Baena #PatrimonioCulturalInmaterial de la Humanidad. Rituales del tambor y el Bombo 🥁 @UNESCO_es… https://t.co/SiGJ4YGP8W]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías #GoodMorning #GutenMorgen  "Pero la vida es corta:  viviendo, todo falta;  muriendo, todo sobra".… https://t.co/edUxjTbnet]]></document><document><![CDATA[@livedboing @Odisea_forever @s0yningun0 Afirmas, donde esta la interrogación?]]></document><document><![CDATA[Básicos. El Instrumento vocal. Cantar y hablar sin daño :)) 🎶🎶🎶 #music #voice #vocals #workout #training #singer… https://t.co/0t2u5b8URj]]></document><document><![CDATA[@Bronchud @populares @HectorFolgado @mjosecatala @ppcv @carmencontelles @isabelbonig @EvaOrtizVilella… https://t.co/n6HRVdilDN]]></document><document><![CDATA[@MarinaDillegasD @lisiteasaa @Anton10MuozCaro @Clintuitswood @AlfredoMayfer63 Voyyyyy ¡¡¡ 🙋🏻‍♀️]]></document><document><![CDATA[@AlejandroSanz ¡Esa canción me da subidón!.¡Mucha AZÚCAR EN UN BOWL!.❤❤❤]]></document><document><![CDATA[@aquisolodepaso Jaja, es un recurso estupendo 😉😂😂 Buenos días, de paso.]]></document><document><![CDATA[\\Diccionario Eire-Castellano//  Epante -------------------- Elefantes  #MipequeñaEire]]></document><document><![CDATA[Feliç Diada de Sant Jordi i Santa Jordina (Georgina, Jorgina) a tothom 🌹📘 https://t.co/vyP1O2tVL5]]></document><document><![CDATA[Amores abrimos hoy  ♥️ y feliz Semana Santa y a los que viajan que lo pasen genial y por favor tengan mucha precauc… https://t.co/60lgmE05fT]]></document><document><![CDATA[De hecho la rapidez de la sociedad actual nos dirige a una vida de rompernos y romper a los demás en vez de cuidar… https://t.co/dzwjiYmUcF]]></document><document><![CDATA[Quase toda a gente me chama Rocky porque uma amiga minha me deu essa alcunha por causa da Rocky do Shake it up que… https://t.co/zqbbZYFo4s]]></document><document><![CDATA[submeti um trabalho no moodle 2 dias antes uau o glowup da minha vida mesmo]]></document><document><![CDATA[tenía un plan buenisimo para estudiar de diez a doce a ver qué hago al final]]></document><document><![CDATA[Deliciosa serie de documentales de moda!! Imprescindible verlos!! Descubrir los armarios de las celebrities, actric… https://t.co/hmq5sutKkE]]></document><document><![CDATA[@LaureiroPaco @toni_miglesias Las autonomías no tienen potestad para hacer ninguna ley pero si presentar una PNL pa… https://t.co/Kz9tD8yguv]]></document><document><![CDATA[ja dizia o player: bazas cm um, voltas cm outro, n tens respeito p ti propria! 🤷🏽‍♀️]]></document><document><![CDATA[Hablando en serio no quiero más dormir sola doy buenos mimos y no me quejo si roncás vení xfavor]]></document><document><![CDATA[q ganas tengo q llegue la feria, entre un@s y otr@s, me han quitado  las ganas de reirme, to el dia discutiendo por… https://t.co/bJsUN54yj7]]></document><document><![CDATA[@lorigados27 @Accountable2019 Noooooooooooo eso es imposible,aquí voy a toda pastilla y sin cenar ,x eso el fallo]]></document><document><![CDATA[1 hora de espera... desesperante (@ Juzgados de Valdemoro in Valdemoro) https://t.co/Bp8k1YGG4i]]></document><document><![CDATA[Acabou de publicar um vídeo em Wine Bar No Grau https://t.co/avulV0YRP5]]></document><document><![CDATA[@VeraMaria200 @PacoCuenca @ppgranada @CsGranada Son datos objetivos facilitados por la empresa de autobuses y usted… https://t.co/PETIeKXOPZ]]></document><document><![CDATA[Buen día desde hospitalet jodo con Sánchez y los indendetistas unas elecciones 🗳 a su medida pero están muy equivoc… https://t.co/lLlUw4IPyp]]></document><document><![CDATA[Otro pan jalá para unos clientes de EEUU, sin gluten y sin lactosa en Restaurante El Cortijo Sin https://t.co/nYtYBeFmis]]></document><document><![CDATA[Pf se pone feo esto... Y yo quiero recordar lo que pasó hace 3 años cuando el Levante descendió. Esperando a que el… https://t.co/dqrYkEHtI5]]></document><document><![CDATA[@pxxrchanel Que te quieres comer spoiler dices? https://t.co/6B5Z2vygBH]]></document><document><![CDATA[@japtapias Casado y Rivera solo hablan de Cataluña para ofender..Sanchez hablo de dialogo..]]></document><document><![CDATA[Cepeda me ha hecho cantarle en toda la cara el SYWLG, me ha preguntado dónde estoy sentada y cómo me llamo.  #GiraPrincipiosValladolid]]></document><document><![CDATA[I just finished running 10.11 km in 53m:25s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@1973coqui @PPdeVigo @ElenaMunozF @DiegoGagoB @JesusMarcoVigo @Mariangami @josegonzalezCMR ¡No! Llamo sectario al g… https://t.co/Mh5CcI4QUS]]></document></documents></author>