<author lang="es"><documents><document><![CDATA[#Madrid #Madridcofrade #lapasionnoacaba Nuestro Padre Jesús del Amor en la Sagrada Entrada en Jerusalén. https://t.co/lrWWO8s4Iw]]></document><document><![CDATA[@FacundoTorrejon @fraandiaz_11 @RBB_betis_1907 Lo de Tello es incomprensible, pero bartra se estaba mereciendo el b… https://t.co/qsGVxQHjTO]]></document><document><![CDATA[Clearly, this stork likes #astronomy. It is nesting on a telescope dome xD https://t.co/n61X9kIfsm]]></document><document><![CDATA[El PP asegura que no atacará a Rivera en los debates para centrarse en el “adversario” común | España | EL PAÍS https://t.co/8mEZABwp4E]]></document><document><![CDATA[Rivalidades aparte, honestamente... Toda mi admiración y respeto a estos aficionados del @VillarrealCF que, con la… https://t.co/vDDM1S6Swl]]></document><document><![CDATA[El voto util es votar a #UnidasPodemos para asegurarse de que @PSOE no gobierne con @CiudadanosCs #28A #28Abril]]></document><document><![CDATA[#cuenca #parador #spain🇪🇸 #españa🇪🇸 #paradores en Parador de Cuenca https://t.co/HbGDmdfwfk]]></document><document><![CDATA[@hepatitisihelpc @1shawnster @gerrinnesmac @ms_tarrie @TheMerryCrystal @helensmomma @pratoshnivedita @SathieGounden… https://t.co/I2V5ri0oeD]]></document><document><![CDATA[@inakiereno @expansioncom Está en trance de pasar a la historia el papel para escribir]]></document><document><![CDATA[La corresponsal en la fiesta de vox de #EleccionesL6 acaba de decir “escoños” en lugar de “escaños”? https://t.co/UWK49J9O8I]]></document><document><![CDATA[Mi amoooooooor 😍🤪💋 karlapachecor en La Suite Del Lago https://t.co/cAKMQoo2PU]]></document><document><![CDATA[Fueron años muy intensos, recuerdo contestar docenas de preguntas sobre el tiempo, tanto en público como por DMs, e… https://t.co/Y2vbG9Fv2Y]]></document><document><![CDATA[VÍDEO | El presidente de Murcia, el infantil @LopezMirasF trata de motivar a los indigentes intelectuales de sus mi… https://t.co/U7GtNBT7xH]]></document><document><![CDATA[Lá vou eu trabalhar amanhã e o mais engraçado é que n tenho os patins pra fazer metade do trajeto, ou seja vou a pé… https://t.co/yV0VJ7n5e6]]></document><document><![CDATA[Date prisa en verlo, y suscríbete Akumal - México https://t.co/xVBLJ07nDO https://t.co/1otisTll2A]]></document><document><![CDATA[Solo saben hablar de Bildu y los nacionalistas catalanes.  Es que no tienen argumentos. #ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[@vox_es No es porque sea idea mía, pero la idea es genial, factible, y asegurará las pensiones en el largo plazo. T… https://t.co/TPksAjItxD]]></document><document><![CDATA[Prendimiento en Jerez De La Frontera, Andalucia, Spain https://t.co/wExgIPR9wY]]></document><document><![CDATA[Total, que a mí eso me tocó un poco los huevos y medio enfadado y mitad con ganas de ver polla, le dije que también… https://t.co/jAc3YorAWb]]></document><document><![CDATA[@Clara_Serra_ Y que coste que éstos de Ciudadanos no son en absoluto santo de mi devoción, tan poco como los otros miembros de la Triada...]]></document><document><![CDATA[Muchos saludos querida y apreciada embajadora. Un orgullo tenerte en Chile defendiendo la libertad y democracia que… https://t.co/YTCupYscjo]]></document><document><![CDATA[@Jud1969 @Well086 Buen punto de vista, Jud!  Si en el fondo tenemos suerte... Y hasta quitaron la Ley de Fugas por… https://t.co/mjO56ZTBim]]></document><document><![CDATA[Sé que esto puede costarme claro porque estamos en #JornadaDeReflexion , pero tengo que expresar públicamente mi ap… https://t.co/jbNyKdzt9X]]></document><document><![CDATA[Mañana de turismo del jamón. Gracias a @AtrioRestaurant  y a @MarcoMangut https://t.co/Ppx61Kp5sk]]></document><document><![CDATA[Ultraderecha: ni voto oculto, ni voto obrero | @manutv: https://t.co/Y2wa76eaiI (vía @ctxt_es)]]></document><document><![CDATA[Salvar vidas Hospitales Salvar gente en el Mediterráneo Escuelas.  Esto debe ser, por la bula papal....]]></document><document><![CDATA[@lachanota Me pasó con un líquido para las llagas bucales, me lo puse el otro día y llevaba dos años caducados.]]></document><document><![CDATA[Qué piel más fina tienen políticos del @PSOE Vara @GFVara del @psoeex que me ha bloqueado en Twitter, me da la impr… https://t.co/SfR08nTM5k]]></document><document><![CDATA[Si el @valenciacf jugara todos los partidos esta temporada de sus 3 competiciones lo haría un total de 62 veces. Co… https://t.co/WAdsUwevsH]]></document><document><![CDATA[Me pregunto 🤔: ¿es ya el momento de dejar de realizar intervenciones con evidencia de inefectividad en parálisis ce… https://t.co/JBWhyLZWFf]]></document><document><![CDATA[La gente de este país piensa que cuando votan a Cs, PP o Vox están votando contra "el coletas o los independentista… https://t.co/JoVEGslfSS]]></document><document><![CDATA[No golo não há fora de jogo mas a ata mim há falta do Acuña na jogada que da o golo]]></document><document><![CDATA[Tengo tal grano en la nariz q ya ha cambiado de categoría, de grano ha pasado a ser cuerno🤣]]></document><document><![CDATA[#La8ÁvilaDecide Muchas gracias a @la8avila por darnos la oportunidad de dar a conocer nuestras propuestas a todos l… https://t.co/u8EMYT5ccz]]></document><document><![CDATA[81' Bien el Ajax hasta ahora, aunque ha ido perdiendo brillantez. En el Tottenham sin Son ni Keane, muy poco de Llo… https://t.co/Y02qE8wfYn]]></document><document><![CDATA[@ajm74ajm Y pasan de todo, tienen más culpa incluso, que los propios gobiernos corruptos, pues los votan...]]></document><document><![CDATA[@WesleyOfox @bananaduraa @BoyzSpace @Rolasdanet @xxx_men_pt @BoysdoLukeOn @new_gaywanking @HAIRY_BigGuys @QGDosBoys… https://t.co/al399X7F5c]]></document><document><![CDATA[@bgavajsv @elbruguers @espaiMaragall 'We are the Champions' Es el millor himne esportiu, amb diferència]]></document><document><![CDATA[#gaycouple #castillalamancha #spain #cuenca#ciudadencantada #tourism en La Ciudad Encantada, Cuenca https://t.co/QagO87TPe0]]></document><document><![CDATA[#porlaRepública  Historia de la Segunda República española  https://t.co/xnWpx4B2Fo vía @caval100]]></document><document><![CDATA[Que me llamen paranoico o conspiranoico. No creo en las casualidades. https://t.co/epJncmlFdA]]></document><document><![CDATA[A mamar @RealSporting ni con ayudas arbitrales en las últimas semanas, entráis en play off. Nosotros podemos entrar… https://t.co/kFZei9eepX]]></document><document><![CDATA[# 1deMayo #DíaDelTrabajador, recordem que la història ens ha ensenyat una cosa: Els Drets Socials es conquisten als… https://t.co/TRXGnu1pKy]]></document><document><![CDATA[Cuando tu afán por likes y retweet te lleva a mezclar tocino y velocidad.]]></document><document><![CDATA[Encantado de participar en la #JornadasUNO para tratar de Madrid Central. Las empresas tienen que dotarse de una es… https://t.co/4g0XsgQKQg]]></document><document><![CDATA[@ZarLeisou A mi me han engañado los putos medios!! Yo pensando que nadie me hablaría en castellano y resulta que si… https://t.co/JOynAjINdv]]></document><document><![CDATA[@Javier__Sierra @abc_cultura Ooooh! Que bien es bueno eso,, no se digo yo,, 😃]]></document><document><![CDATA[Há uma mulher no Uganda que tem 38 filhos e ainda dizem que a minha família é grande]]></document><document><![CDATA[Una vez más, vuelvo a votar en blanco. Amigos míos que saben de esto me reprochan que no es un voto útil y que así… https://t.co/puvAwwc6OQ]]></document><document><![CDATA[@sebamamondi Por supuesto. Pero solo comenta y coincido, que el discurso de es caro, está mal hecho etc, en una pri… https://t.co/VBJdgTZQRf]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Este muchacho solo piensa en hacerle daño a su padre valla hijo más sinverguenza]]></document><document><![CDATA[Un dia de partit, a Gol Nord vaig anar, només entrar a la grada, em vaig enamorar, el cor em bategava, no em pregun… https://t.co/3GhJIwoqVs]]></document><document><![CDATA[Jesus a cristo se le pide salud y dinero y yo que gane el cadiz me ha escuchado gracias señor por hacer feliz a un… https://t.co/UDq9RKRt3r]]></document><document><![CDATA[Bravoo míster 👏 un trabajo espectacular, una trayectoria intachable. Eres un grande fuuria jajajaj😉]]></document><document><![CDATA[Por cierto hoy he descubierto ha esta señora , no es que no la hubiese visto antes ... Es que no se como ha pasado… https://t.co/yOBSyWcL1P]]></document><document><![CDATA[Cell Broadcast Service Greece 112 - https://t.co/2esfPRfxAp  #cellbroadcast #emergencyalert #greece]]></document><document><![CDATA[@el_pais Iros a tomar vientos con el Assange. Que lo metan al trullo pronto así habrá en la calle un zombi menos.]]></document><document><![CDATA[@DraMHurtado @sanidadgob @HospitalLaFe @IICOMV Será un placer acudir, muchas gracias 😄]]></document><document><![CDATA[2. al ver algo inenarrable y contemplar algo inaudito. ¿Quién creyó nuestro anuncio?, ¿a quién se reveló el brazo d… https://t.co/voaSHiLbJG]]></document><document><![CDATA[Mi familia al completo hemos votado juntos por primera vez, todos votamos a Unidas Podemos porque es la opción más… https://t.co/z1NXgAOy6R]]></document><document><![CDATA[Buenas noticias desde Duran (Ecuador) - Sigamos orando por las Iglesias en este precioso país (12). https://t.co/GgKByJcYw1]]></document><document><![CDATA[@Parabucetamole @Diogo_Faria90 Queres q meta aqui o histórico contra o Portomonense? 🍦🍦]]></document><document><![CDATA[@MigVillasenor @Charlieatle No hay manera con este tío!! Ya me canso de decirselo 💇‍♂️]]></document><document><![CDATA[@llamadadetribu @RAnomalas @Diego_FDM Pues cuales van a ser,,,, ESTAR AHÍ CON,, "" MILENIOLIVE ", somos los MEJORES " VIVA LA TRIBU"]]></document><document><![CDATA[¿Cambio de rumbo para las nucleares? AzValor apuesta fuerte por el uranio https://t.co/2SEgkfAdxn]]></document><document><![CDATA[♾ Preparado para el 1er trimestre 📚 y atender a las muchas solicitudes para trabajar con #Adolescentes 👫 , hemos cr… https://t.co/GkWk14ffl1]]></document><document><![CDATA[En tiempos de opacidad y desconfianza institucional, ¿Qué expectativa tiene que tener una estrategia de diplomacia pública?]]></document><document><![CDATA[@Jrrrey @rafazambrana Espera Robin Hood del siglo XXI...que eres libre de ello, sin duda. Pero deja a los demás tra… https://t.co/qLeud3GvJ4]]></document><document><![CDATA[Marshall no le encontré su química... solo con Hopkins en los momentos de robarse así mismos pero a ella le rescato… https://t.co/alR4TAOOnU]]></document><document><![CDATA[Ya en el estadio de Balaídos, a las 20,45h transmisión del partido de liga 1a división @RCCelta -@FCBarcelona_es, c… https://t.co/A2PEDpsBHo]]></document><document><![CDATA[Home yo creo que es como cuando se subasta en la lonja el pescado🤣🤣🤣🤣😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭]]></document><document><![CDATA[Eeuu le an embargado todos sus remesas de dolares del petrolio y la escasez la probocan estos y los empresarios par… https://t.co/MLfBCjh3HR]]></document><document><![CDATA[📝 Guía práctica: Cardio en Volumen ¿si o no? 🔥 💪🏼 🏃🏻‍♂️ 🤔  . 🔴 Es una duda MUY COMÚN y aquí os explico en qué conte… https://t.co/XmVZ72V4EZ]]></document><document><![CDATA[@fesja @MaxiPortes @jlantunez Y además en @solublestudio son de fiar :P]]></document><document><![CDATA[Por favor, decidme que no he sido el único que no ha hecho nada en todas las pascuas. Así por lo menos no veo que e… https://t.co/oA4KbFxg1k]]></document><document><![CDATA[@davortwitting @jmmorang Ya sabéis: lo importante es que llegue a Moraleja... que también es nombre de ciudad.   A… https://t.co/Q0guJvpttt]]></document><document><![CDATA[@agossarat @FLNaya Arruixar al meu poble, molt identificat com la feina de netejar els arbres de purgó i altres inf… https://t.co/EUZ0guLqNA]]></document><document><![CDATA[Setmana de Sant Jordi a Montblanc #Montblanc #SantJordi #Setmanamediaval 🌹🌹😜 en Montblanch https://t.co/ztOTaK4mHD]]></document><document><![CDATA[@jamvzopo @esmeralda_grao Buenos dias Jose y @esmeralda_grao ... si es que cuando te lanzas te lanzas... feliz domi… https://t.co/FCASEUXG8r]]></document><document><![CDATA[@spiriman ...JESUS mira haber si puede colgar rueda de prensa de hoy de gobierno andaluz sobre administración paral… https://t.co/ZHPTfBDmpR]]></document><document><![CDATA[Garantía de estabilidad, de creación de empleo, de seguridad ciudadana, de crecimiento económico  y de libertad. Yo… https://t.co/lcPzSo5O95]]></document><document><![CDATA[@MoonRiv_er Aquí también hay leyenda detrás, un día hago fotos para que lo veas 😉]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Pues va a ser que no, que es con los nazionslismos indepes con los que retrocede a los grupos tribale… https://t.co/EHIMS6QTXy]]></document><document><![CDATA[Deliciosos bocados del recetario tradicional evolucionados hasta el punto de ser adictivos... como esta alcachofa,… https://t.co/hrEINugO6X]]></document><document><![CDATA[Itàlia #ITA portant un raper de familia musulmana i emigrant que parla de la seua relació amb son pare. Arriba a se… https://t.co/Ki7Qs9GXUV]]></document><document><![CDATA[@Electroshock00 @abc_es @Arturopdelucia @AVVEinfo @foroelectricos @hyecom @ioniqelectrico Y tan necesarias para el sector logístico capilar.]]></document><document><![CDATA[La Esvástica de Sant Jordi...   Cruz de Sant Jordi para De Gispert a pesar de los tuits contra Arrimadas https://t.co/WSeEhiNgOt]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT Es que en Cataluña te quieren 4 gatos y lo veras en las elecciones. Eres una maquina de hacer indepes guapa 😉]]></document><document><![CDATA[Me da mucha pereza escuchar a los papanatas q solo quieren vivir en moncloa y ya ¿Por qué no lidera ninguna mujer l… https://t.co/UlaDSffL7F]]></document><document><![CDATA[@JaviMGomez @populardeportiv @UCAMMurcia Alguien puede explicar porque Sito tiene sentenciado a Kloof? hoy ha jugado porque no había otro...]]></document><document><![CDATA[@DaniCela8 @eldiarioAnd @eldiarioes @iescolar no hay de que ,hace falta periodistas como tu que haga su trabajo que… https://t.co/jQVssJsv2c]]></document><document><![CDATA[@ramonmartz @RubenSerranoM DIFIERO. Hemos convertido a una ofensa contra nosotros en un simbolo gay del que estamos… https://t.co/B1ZzAXXY2m]]></document><document><![CDATA[Sin agua y denunciado. La encrucijada del #agricultor onubense https://t.co/edzsaG0vJ4  Un tema desaparecido de la… https://t.co/rwY7aSYwIK]]></document><document><![CDATA[Don’t call it a dream, call it a plan. @ Segovia, Spain https://t.co/nnF5HBvO0T]]></document><document><![CDATA[@Miranda44112838 Y ahora con 39 de fiebre. Este mes que me devuelvan las cotizaciones, gracias. #TodoBien #GraciasSanidadPublica]]></document><document><![CDATA[Este chico  no tiene remedio  🤑🤑🤑Pablo Iglesias tacha de «golpe de Estado» lo sucedido en Venezuela https://t.co/gBO1VhMuNy vía @ABC_Mundo]]></document><document><![CDATA[Admito que he puesto el GIF de #Jynx porque es mi Pokémon favorito y necesito contrarrestar el asco que me dan Rivera y Casado]]></document><document><![CDATA[Es un “Desastre Rivera” echando a perder el posicionamiento centrista de la facción naranja, está claro que están c… https://t.co/N5Imm2QS9g]]></document><document><![CDATA[Igualdad de derechos civiles en la Segunda República   https://t.co/Bwj8dPs4B7 vía @caval100]]></document><document><![CDATA[@andreamchef3 @MasterChef_es @AinaMCJ2 @SofiaMChef6 @EvaMChef6 @GabrielaTassile @rice_paella @DanielMChef6… https://t.co/hskX5GB3Z1]]></document></documents></author>