<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Mi jornada de reflexión no podría ser más adecuada:trabajando por los derechos humanos! @amnistiaespana @AiAndalucia https://t.co/m4clqNsndH]]></document><document><![CDATA[@naciopolitica @InesArrimadas @tv3cat La dona (segnora no) dels https://t.co/ZDyhVggLWT ho intento pero IMPOSIBLE AGUANTAR LA🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Me encanta Montjuïc ❤️💛 🙋🏻‍♀️ #barcelona #catalunya #travelling #instatravel #camiladiscoveringtheworld #nofilter… https://t.co/PoDB9GJuX2]]></document><document><![CDATA[@diego_mvaliente @adelgadoroig @ppandaluz @populares En fin, cuando la ley se presente habrá sido sin el  apoyo de… https://t.co/rUmUoaBt4P]]></document><document><![CDATA[hay algo en el mundo que me guste más que mandar stickers por whatsapp? mira esq yo creo q no]]></document><document><![CDATA[@RBB_betis_1907 En la rueda de prensa si tuviera que darla de la primera parte diría que ellos se jugaban mucho y s… https://t.co/z0I2Nl4fKm]]></document><document><![CDATA[@_UnHumanoMas_ @korkelm @Correos Esa es la forma de trabajar de algunos, llevan haciéndolo años.]]></document><document><![CDATA[@luciarecalde02 Hoy nos toca envidiar el acueducto ajeno 😉, pero sin acritud 😂😂 Un besazo 😘😘]]></document><document><![CDATA[Uy, esto mola mucho! #JonSnow #Arya #Sansa #BranStark #JaimeLannister #Tyrion #Brienne #SerDavos #DaenerysTargaryen… https://t.co/1cvCKgGvu6]]></document><document><![CDATA[Este sábado en el programa de la Defensoría del Televidente de @CanalTelecaribe con @alfredosabbagh.  Estaré hablan… https://t.co/1TzpeYug5g]]></document><document><![CDATA[O meu pai decidiu agr ir ao Colombo ver os Vingadores em IMAX há 00:30, tive tanto tempo à espera deste momento 🤗]]></document><document><![CDATA[Rivera de @CiudadanosCs Plagiando a la ministra @mjmonteroc #ELDEBATEenRTVE https://t.co/U3VFvSNJMm]]></document><document><![CDATA[La verdad de los partidos tradicionales y su estrategia. Propuestas? Nada! Vote #Actúa @Izquierdabierta… https://t.co/mLWnRHkpBZ]]></document><document><![CDATA[@realDonaldTrump @POTUS Spanish Government want to kill my whole family help me even when we are different.]]></document><document><![CDATA[La foto es bonita,pero para salir en una procesión NO un poquito de mas decoro.]]></document><document><![CDATA[Cerimonia entrega premis Ciutat de Castelldefels. Felicitats a tots els premiats i finalistes. #SomCastelldefels… https://t.co/rnbXCRjC50]]></document><document><![CDATA[Se ele me mete um fluxograma mt grande eu acho que desisto e faço por gabinete]]></document><document><![CDATA[Què és una reacció adversa a medicaments (RAM). Medicaments i farmàcia https://t.co/1FiARukvQh]]></document><document><![CDATA[@LeonorOsuna11 @BrunaHusky Ya Le gustaba leer, hoy decía que había prendido mucho y que quería leer más]]></document><document><![CDATA[Acabei de baixar o app da Nike pra fazer exercícios físicos e já estou querendo comer um KFC ou um MC]]></document><document><![CDATA[El surfista de patio. #bollito en Altafulla, Cataluna, Spain https://t.co/4DXlx3P98q]]></document><document><![CDATA[Ahí llega el Hijo de Dios, ¡ahí llega!  #GranPoder #Madrugá https://t.co/Ip0GoQJOeq]]></document><document><![CDATA[Emocionante encontrarme esta joya de Sor Juana Inés de la Cruz, sus poesías gran denuncia a la doble moral y al tra… https://t.co/X9xiKnOekP]]></document><document><![CDATA[mas, belíssimo trabalho pois agora já tenho trilha sonora nova pras minhas bads obrigada pelos mimos tiago iorc]]></document><document><![CDATA[📚🌹Mañana, llueva o no, será un día de luz. Os espero en #SantJordi en #Barcelona de la mano de @EdDestino para cono… https://t.co/xahRJzgydV]]></document><document><![CDATA[@Katie89_x @thescript @TheScript_Danny @GlenOfThePower @Sjames11James @EgertonMilly @mehl_vg @Catheri33297324… https://t.co/PR7ptXDzU8]]></document><document><![CDATA[EL PERIODISMO ESTÁ PARA CONTROLAR AL PODER NO PARA SERVIR AL PODER!!!!!]]></document><document><![CDATA[@Lark1991 @pabloalboran @e_spealba @AndreaMartinM @danimoggg @Blancasimo9 @PalauSantJordi Animo chicas]]></document><document><![CDATA[Alguien me explica como quitar esta puta mierda !!!!!!!! #help https://t.co/U4xrmH8Fbf]]></document><document><![CDATA[Marketing Digital: 4 claves para comprenderlo  #marketing #mktdigital #RRSS #Socialmedia #pymes #empresas #negocios… https://t.co/6skj7dOLum]]></document><document><![CDATA[@MalaFama1981 Yo soy asi.aunque las penas las lleve por dentro estoy sonriendo a todas horas y hago sonreir a todo el mundo]]></document><document><![CDATA[Estem molt agraïts i contents,  hi som per aconseguir el  objectiu comú de poble i de sentiment]]></document><document><![CDATA[Eu quando for ao Brasil pra alguma festa de família e reencontrar meu padrinho que me esculhambou nas eleições]]></document><document><![CDATA[El paraíso existe y se llama Costa de la Luz #Zaharaatunes #playaAlemanes #Cadiz https://t.co/rhNUhfpHC6]]></document><document><![CDATA[@jeronimojucal1 Maestro soy tu fan ,compatriota, te sigo siempre y tu no me sigues. Por aqui.😢😢]]></document><document><![CDATA[OPINIÓN | Carta a un indeciso que aún no sabe si votar, por Ignacio Escolar, @iescolar https://t.co/j3q88WHm0L]]></document><document><![CDATA[De verdad que la actitud de Rivera atacando, insultando y faltando al respeto sin el más mínimo respeto y sin intel… https://t.co/8Xb3r99o7M]]></document><document><![CDATA[aquí pongo yo las condiciones ⛓ @ Los Pinos de Babia https://t.co/EJjhKMoHFn]]></document><document><![CDATA[@Maribel_Aviles_ @Cavaro6 @PSOE @populares @guardiacivil @policia @jusapol @AFAPOL_ @neviska @Jandrolion… https://t.co/146qE5SSB4]]></document><document><![CDATA[Extraordinario reportaje de 7 páginas del centro de España que más transplantes realiza: Hospital Virgen de la Arri… https://t.co/YUuhJmjn0Z]]></document><document><![CDATA[☀️Bon dia des de @radiovilareal! Ens pregunten si encara no ens hem cansat de tanta campanya i sí, ens hem cansat d… https://t.co/6priUjM5Yv]]></document><document><![CDATA[El centro como tal, en ciencia política, no es nada.  Simbólicamente sí representa la moderación y la sensatez. Y e… https://t.co/a0d3I1MIxE]]></document><document><![CDATA[@LolaDelgadoG @sanchezcastejon @desdelamoncloa Te faltaba la bandera republicana!!!! te sobraba la bandera monarquica!!]]></document><document><![CDATA[@ElReySapur @JoshyelMundo Si fuese niña, igualmente sería wapisima. Tiene un bocado en esos mofletes 😍🤤😍🤤]]></document><document><![CDATA[Las carpas y los patos del retiro pelea a muerte por los trocitos de pan que tira la gente]]></document><document><![CDATA[@La_SER Lo que realmente tiene valor es haber podido presentar el programa su programa ,a pesar de los ataques he i… https://t.co/WOyLiU16v4]]></document><document><![CDATA[#Avui a les 20h #TapesPerlaRuptura, presentació de les propostes i candidates de @cuplhospitalet per a les… https://t.co/SCvt5mqCxd]]></document><document><![CDATA[Como Ecuatoriana que doy,crcijo que de habrá la cuenta de MORENO en Panamá, no se hagan los tontos, , ahí se verá q… https://t.co/KfkFw15BPu]]></document><document><![CDATA[La satisfacción de encontrarse consigo mismo y verte justo dónde querías estar, pues ahí estamos. 💪🏽]]></document><document><![CDATA[Que yo sepa esto es cosa de dos si tú me das a mí me lugar yo te doy a ti el tuyo, 50% para ti 50% para mí pero top… https://t.co/Xc3rW6xiNM]]></document><document><![CDATA[@Nesslu @RafelBalaguer @titusoide @llamadadetribu Vale🥰🥰. Dale un besico de la mía]]></document><document><![CDATA[Llevamos 40 minutos parados en el tren Mérida-Madrid por avería técnica. Salimos a las 18.06h de Mérida y hemos rec… https://t.co/OOD9dMcXML]]></document><document><![CDATA[@Dzexolfanbase @weareoneEXO #BBMAsTopSocial EXO @weareoneEXO stay with me]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL El primero que olvida es EL PAPA. Bueno... NO OLVIDA, DINAMITA DESDE DENTRO https://t.co/DyNmhgxuud]]></document><document><![CDATA[@Clarita00085503 @mitokondriac @Jappy_octopus @IF_21097 Y que si soy de estas frikadas mejor me compre los de niños… https://t.co/EvKLnpjb78]]></document><document><![CDATA[Layout #scrap #scrapbook #scrapbooking #manualidades #crafts #papercraft #papercrafting #crafting #artisanat #DIY… https://t.co/XLmoI1NNtf]]></document><document><![CDATA[@freddy_priyatna Ini kamu Kindle ya? Kalo hardcopy mau pinjem hahahaaha]]></document><document><![CDATA[Era un pulso entre la verdad y yo, y casi me abro la muñeca. Moraleja: la verdad siempre gana, antes o después te a… https://t.co/NELtk23N19]]></document><document><![CDATA[“¡Libros! ¡Libros! He aquí una palabra mágica que equivale a decir: "amor, amor", y que debían los pueblos pedir co… https://t.co/HmwKVXEPND]]></document><document><![CDATA[@_joanruiz_ @PartidoPACMA Entonces si la caza es necesaria empecemos a cazarnos entre nosotros, porque estamos supe… https://t.co/8uAqGpdxHA]]></document><document><![CDATA[@JosPastr Se pasan la vida haciendo ouijas, no me extraña que tengan miedo de los fantasmas.]]></document><document><![CDATA[@MariaGonzz14 @CaravacaPedro @InmaGV11 @TriniMP_ @lolapereas_ Nooooo tengo massss que decirrrr que te aaaaaaaaaaa mo.]]></document><document><![CDATA[@franacfra Eso ya se sabe, q no son nada buenos y q sus esfuerzos no son para ayudar a los venezolanos d a pie, sol… https://t.co/5Og0bz0Srr]]></document><document><![CDATA[@Bermexu @martinidemar Acabo de tener una visión. Tu último acto de rebeldía Berta. Concursa cuando salga una plaza… https://t.co/YwQOiuFu0n]]></document><document><![CDATA[@marcelaquijote Pues a ver qué hacemos, estamos a tiempo de no caer en lo que ya cayó Italia. Apelemos simplemente… https://t.co/pT9mrEfQBM]]></document><document><![CDATA[Pues habrá que comer @pabloalboran pero si nos traes a la cola unos percebes no te los rechazamos 😂 #TourPrometoVigo https://t.co/mSlecDAhzQ]]></document><document><![CDATA[@Erika_Bru86 Es falta de control de las autoridades y falta de cultura ciudadana. Y me refiero a los turistas local… https://t.co/lOpHOsws0G]]></document><document><![CDATA[Y esta tipa neurotípica diciendo como llamar a las personas autistas,  ellos están hartos de decir q no quieren ser… https://t.co/hHiNwh5s3c]]></document><document><![CDATA[Pour résumer : poursuivis par les FDO les BB et GJ trouvent refuge dans un hôpital , pris de panique ils volent et… https://t.co/RiQSAAyp0l]]></document><document><![CDATA[@MeryVelarc A mí una vez me las pusieron calentitas encima de unas natillas y con una bola de helado de vainilla y… https://t.co/mwyInC1vB2]]></document><document><![CDATA[TAMARA DE LEMPICKA Reina del Art Déco #ArtDéco palaciodegaviria @palgaviria @palaciodegaviriamadrid @arthemisiaarte… https://t.co/SnApFb9fEK]]></document><document><![CDATA[El PSOE propone medidas para la mujer rural en su estrategia contra la despoblación https://t.co/Q6E1N7G1Et]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb @ClaraPonsati @JuntsXCat @Esquerra_ERC @ConsellxRep @Pdemocratacat @LluisPuigGordi Son uns ..... .. .... N… https://t.co/SjaNrDiH0y]]></document><document><![CDATA[@Mikecondesso9 acho que às vezes deixas que abusem um pouco de ti por seres boa pessoa]]></document><document><![CDATA[A San Junípero se viene de fiesta. Sólo quedan dos horas para medianoche 🌒  Escena para videbook inspirada en el… https://t.co/QSBdGtTMqJ]]></document><document><![CDATA[@carloscuestaEM Ya vimos cuanta luz tenía Andalucía... vamos que estaban todos ciegos... Jajaja]]></document><document><![CDATA[Hoy mandan los libros y hay que celebrarlo.  Buenos dias y buen martes. #FiestaDelLibro #SantJordi2019 📃🌷]]></document><document><![CDATA[Listo! Cuando llegue a casa, bloqueo!😊😊💃💃💃  #colourwork lilalu72 #echoesofheatherandstone #stolenstitches… https://t.co/1VHs777zp7]]></document><document><![CDATA[@lugaricano @WondersShoes Tenemos que entrar en el gobierno y hacer serias modificaciones en nuestra educación y fo… https://t.co/VX2ugRXc9W]]></document><document><![CDATA[Vivir con honor, o morir con gloría!, ¡El que sea valiente que me siga!.... ———————————————————— ✅ Coach online (co… https://t.co/oC9n5QpOy3]]></document><document><![CDATA[@Albert_Rivera esta mañana en la Fiscalía General del Estado presentando un recurso. Espero y deseo que haya paz, c… https://t.co/Pwe6iTf6L7]]></document><document><![CDATA[@padreanchoa La incultura crea necios que no entienden el valor del arte en la historia de las ciudades.]]></document><document><![CDATA[Tengo sueño, mañana madrugo, y no puedo dejar de mirar supervivientes 🙃]]></document><document><![CDATA[@maius2 @EspinEspin1 @Jordi_Strummer @KRLS A mi també. Ja veien q teníem els 2 Jordis empresonats... No havien d'es… https://t.co/ANLxh9V88q]]></document><document><![CDATA[You have this incredible way of making my heart happy. 💭 en Alhambra, Granada https://t.co/bGDwnTpILI]]></document><document><![CDATA[@agfpacheco Escena mítica y maravillosa   Magníficos #JohnWayne y #MaureenOHara en el mejor cine de #JohnFord… https://t.co/0ghbNhPFhI]]></document><document><![CDATA[@Somasincortar @un_dependiente @pnique Pablo sabe muy bien q solo no puede pero eso no quiere decir q se tenga q rodear de enemigos]]></document><document><![CDATA[Esse é o tipo de som que me faz dizer ao Monsta para perguntar aos sósias dele se TÃO A BRINKAR COM KEM]]></document><document><![CDATA[@carmenloji52 Por supuesto, eso es lo primero, la democracia consiste en eso]]></document><document><![CDATA[@elnacionalcat Em penso que això ho haurien de treballar des de dintre......]]></document><document><![CDATA[Junto con Carlos Suárez y Dani Díez, los únicos que luchan y no han bajado los brazos tras la eliminación de Eurocu… https://t.co/vV7kVcAEBT]]></document><document><![CDATA[Mano, mm farta deste clube foda se kkkkk. Podem ter a certeza que não ponho lá mais os pés. Vão lá p crlh]]></document><document><![CDATA[@PSOE @sanchezcastejon De futuro : de "tomar algo" y    s-i-e-m-p-r-e . "Si lo tomas, no lo jodas o ¡no me jodas! y… https://t.co/6Bn5sc9pEF]]></document><document><![CDATA[#SolucionPacoGranada si o sí vais a buscar un negociardor válido para #CondonacionDeDeuda #Paralizaciondeldesahucio… https://t.co/HGF1yoGR8z]]></document><document><![CDATA[@ViajesNG El recorrido por el museo Vaticano tiene 9 Kilómetros, llenos de tapices y pinturas 😯]]></document><document><![CDATA[@amaras_cine @readuck Mi heroína favorita es Buffy Summers, y ojalá conseguir el libro para leer maravillas sobre ella y las demás.]]></document><document><![CDATA[Desde las filas que sean y con el escudo que quieras, cuando llega esta Semana disfrútala porque te lo mereces por… https://t.co/U83wul62xl]]></document><document><![CDATA[Mi niña ya en la Madre Patria!!! @ Madrid, Spain https://t.co/d3Xoi1Dbl4]]></document><document><![CDATA[@LitzyOficial @daviddahlhaus @JCMichelena @Lilttle_lee @JulioJihez Preciosísisisisisisima!!!! Eres una diosa]]></document><document><![CDATA[Luis Fonsi, Sebastián Yatra, Nicky Jam - Date La Vuelta https://t.co/QTnJ7uoQkU vía @YouTube]]></document></documents></author>