<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@Pepelias17_ Cuando uno merece ser aplaudido se aplaude y cuando pega el petardazo que ha dado este año se abuchead… https://t.co/zK7Ubvi6nm]]></document><document><![CDATA[Construye, reconstruye, si se puede conseguir un mejor lugar para todos. Por unas mayores oportunidades para todos… https://t.co/HSFpcd5pUl]]></document><document><![CDATA[@VayekanadeAlba rt @DownCatalunya  @sindromedown @fundacionunomas @Sindromededown1 @fundacioastrid @ASINDOWN… https://t.co/lCec2FbbVx]]></document><document><![CDATA[Un poco negro con los puretas de canción de hielo y fuego que no se dan cuenta que la serie se llama JUEGO DE TRONO… https://t.co/s8xhF9C4Wc]]></document><document><![CDATA[Un día, España cobrará con tu nuca lo que tú y tus amigos pagasteis con la de tantos inocentes españoles]]></document><document><![CDATA[EL SINVERGÜENZA FELÓN CHULO DE PUTAS, PEDRO GUAPO SANCHEZ, SIGUE RIENDOSE DE LOS ESPAÑOLES; HOY HA PROMULGADO UN DECRETAZO: HA BAJADO EL PAN]]></document><document><![CDATA[Estoy esperando al bus y una señora con su bebé estaban esperando y cuando se han subido al bus la bebota me ha dicho adiós con la mano 😍]]></document><document><![CDATA[Mi mujer y yo junto al Alcalde, acompañando al Nazareno en #Salamanca. Me sigue impresionando la  mirada del Cristo… https://t.co/hX3WTOqlwp]]></document><document><![CDATA[Para ser de la "derechita cobarde, los peperos ayer se tiraron al cuello de sus oponentes en Barcelona y Alava; cos… https://t.co/zA9H0UlbEa]]></document><document><![CDATA[@Bolzoni88 Me identifico con ud. al igual que la ciudad entera, es difícil soportar esto.]]></document><document><![CDATA[El sábado pasado tuve la oportunidad de pisar el césped del Estadio Helmantico por segunda temporada consecutiva co… https://t.co/anqo4tEC3L]]></document><document><![CDATA[I just finished cycling 129.93 km in 6h:23m:34s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[Cada presentación de #Inscricións está a ser un cráter de vida. https://t.co/ZparBkOYDU]]></document><document><![CDATA[Somos el partido del empleo, de la bajada de impuestos y del crecimiento económico.💪🇪🇦💙 #ElPPesEconomía https://t.co/puSuBW9P8o]]></document><document><![CDATA[Dirán que fue culpa de la falta de afición, pero no, golfos a troche y moche, y dos alcaldes del @PPRMurcia cómplic… https://t.co/ArVS7yVqTb]]></document><document><![CDATA[Hoy he visto el trono del Reino del Fuego. #Zaragoza #zgz #igerszgz en Zargoza, Aragon, Spain https://t.co/zJbxAkzUDJ]]></document><document><![CDATA[@tomypunto @AnaGarridoRamos @justiciagob @PLxHonestidad Tan sólo por el sufrimiento que han y continúan padeciendo… https://t.co/VmDuMQQDcS]]></document><document><![CDATA[@ntaly4 @NadalTenis1 @periaguda @JPBellido Vuelves a dar por hecho las cosas... Y vuelves a equivocarte.]]></document><document><![CDATA[Hace tiempo ya que estamos #HastaLosCojones del VAR de los árbitros y de la mamá que los parió a todos . Vamos Pucela 💜💜]]></document><document><![CDATA[Debemos establecer la diferencia entre los idiotas y los perros de los idiotas. Los primeros son aquellos que, en v… https://t.co/Nr9Q8StZl8]]></document><document><![CDATA[@moyigol Un fichaje muy rentable, sí, no como Bale que costó mucho y está todo el día lesionado 😂]]></document><document><![CDATA[@pccomponentes @HuaweiMobileESP Todorrrrrllllllll  #HUAWEIyPcComponentesTOP]]></document><document><![CDATA[@herrerotorosph Pues que señora más rancia 😂😂😂😂😂😂 nunca te acostarás sin saber nada nuevo 😉]]></document><document><![CDATA[@goizean Bueno, yo es que directamente SIEMPRE respondo en texto aunque sea un audio de 7 minutos porque también me… https://t.co/EfaVqnBaPs]]></document><document><![CDATA[@josedelrincon @Rafa_Reig @CafeZM @evasandovalRNE @claraconlimon @bruckneriano @MCarmenLora @RobertoQueved10… https://t.co/9AJGeOhsth]]></document><document><![CDATA[No me interrumpan cuando estoy leyendo 🙄 Mi último libro: “Pluto aprende los objetos” aún voy por el capítulo 8, so… https://t.co/gFVSCt21DA]]></document><document><![CDATA[@mariusexfluvio Noooo, he revisado el tweet y el corrector ha colado la palabra “teléfono”. Me refería a que andaba… https://t.co/T0VfPTjf5Z]]></document><document><![CDATA[Se está cumpliendo todo lo que nuestros abuelos nos decían...  llegará el día... decían... pues espero que no siga así 🤞🏻]]></document><document><![CDATA[@rickymerino Gay OT??? Sigues viviendo entre teorías conspiranoias entre Raoul, Agoney, Luis y tu???]]></document><document><![CDATA[@PabloMM @68JManel 👍👍👍👍👍👍👍👍👍✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🇵🇷🇵🇷🇵🇷🇵🇷… https://t.co/tYXS8vQbOs]]></document><document><![CDATA[Seguramente Adelaida, la protagonista de la novela "La hija de la española", compró algunas cosas con unos bolívare… https://t.co/Rcnc96iu2q]]></document><document><![CDATA[El ganador se llevará un billete de AVE Madrid-Barcelona ida y vuelta para los dos últimos días de campaña]]></document><document><![CDATA[Recién llegado de Barakaldo para ver nuestra #FINALFOURALEV2019.  Los jugadores están dando Emoción y Deportividad… https://t.co/3G4hoY07Rd]]></document><document><![CDATA[@SomTurisme @UHmallorca Una normativa que facilite el cobro de las multas a turistas incívicos, que, como el resto… https://t.co/w2RHuS3IrF]]></document><document><![CDATA[@pablocast13 @pnique Echenique buscando inmediatez. Tiene necesidad extrema de ello. Que hablen bien o mal pero que hablen.]]></document><document><![CDATA[@Topofarmer Si quieres pasar desapercibido, recuerda que nuestra visión se basa en el movimiento. Si quieres desmor… https://t.co/3qKnEhnXog]]></document><document><![CDATA[Por lo que estoy leyendo....parece ser que en nada tendremos 8x04 de GOT FILTRADO😱]]></document><document><![CDATA[Santeo que te veo #PaLaRisa #SemanaSanta #EstoEsRoda #RocDeSantGaieta #Friends #SanteoQueTeVeo #MolleteVive en Roc… https://t.co/33vqsekhGb]]></document><document><![CDATA[Llevo un par de semanas con “anécdotas” de enorme gravedad con gente muy cercana a propósito de la sanidad privada,… https://t.co/GBzcAY81kL]]></document><document><![CDATA[HaganLoQhagan algunos,roben, maten,pongan muros,todo está bien y mire el caso #derechaEspañola q empieza… https://t.co/I9pJSs8MJg]]></document><document><![CDATA[Naranjo como periodista de derechas votaría a cualquiera con tal de no hacerlo al PSOE. Así también gana su derecha]]></document><document><![CDATA[@fbzehcnas @eduardoinda No quisiera estar en el pellejo de Sánchez 😂 La que le queda. https://t.co/KKZ8gpEchX]]></document><document><![CDATA[Un partido cadiz b ecija y se le cantó... Porque la gente del pueblo es muy anima ve nian con su bombo 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[Ay, don @JFelixMachuca no de usted ideas, veras como le quitan las copas a @LaCenaSevilla por incumplir la normativ… https://t.co/hOufnUhFNt]]></document><document><![CDATA[@GuerreroGH_ Coño pero es q eso es una aplicación que me hace un concierto en función de la música que más escucho,… https://t.co/Xozp50gHzv]]></document><document><![CDATA[Nos vemos en Salamanca!!! #SEEO19 XVII Congreso Nacional I Internacional @_SEEO_   Ganas de charlar sobre tu tema!!]]></document><document><![CDATA[@EmergenciasMad ¿Cuándo "hablamos" de la supresión de los "puntos negros" de nuestras carreteras?...]]></document><document><![CDATA[Coripe baraja incorporar "mejoras" en la fiesta de los Judas tras las últimas controversias, habiendo asociaciones… https://t.co/MO1I2ONLDr]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Ciudad Lineal, Madrid, Spain https://t.co/4q1a4shZpp]]></document><document><![CDATA[Me han dicho en @Mercadona que ya no van a vender bolsas de plástico,que contaminan...😂😂😂 https://t.co/5UV4MQOjSV]]></document><document><![CDATA[C A L M A | ⚪️ ⚫️ Cuatro abrazos y un café Apenas me desperté 🎶 en Dolce Sitges https://t.co/DvBmHmTTDZ]]></document><document><![CDATA[Que hoy es el cumple de @MigSolo !! Que el Papa Johns te bendiga amigo. Te echo de menos! Felicidades!]]></document><document><![CDATA[@Christopher7_LC que grande eres y qué equipazo tienes . Trabajado . Y al lado de ti menudo cuerpo técnico. Que tiemblen.]]></document><document><![CDATA[🤜🏼 REGULAR 🤛🏾 #core training is not for us... you can now try this combo that alexpalaofficial and myself are perfo… https://t.co/1aNxEJaHVs]]></document><document><![CDATA[Elemental querido Watson: si eres marioneta de Trump y quieres que #Venezuela se desangre, la maquina del fango med… https://t.co/pUd5i2UciU]]></document><document><![CDATA[Creo que hay pocas cosas a las que el Barça le haya sacado tanto partido como al pase atrás, después de ganar la lí… https://t.co/V7wms5oVXh]]></document><document><![CDATA[Han anunciado las misas de La 2 con la canción de ‘El Redentor’ de Rosalía.  Qué modernos.]]></document><document><![CDATA[@MoSnica91 @Renfe Alegrate! Te ha salido el billete gratis. Devolución del 100 %]]></document><document><![CDATA[@ivanusi @ResurreccionSev Espero que le den la patina a este Cristo que perdió con la limpieza que le dió su herman… https://t.co/4v2zi9INj5]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan Vale, te pido un resumen de argumentos o de fallos CICO (en un so… https://t.co/mqeX1SlCue]]></document><document><![CDATA[@MiquelGimenezG1 @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ Además si está en sus pretenciones llevar a cabo… https://t.co/sReuMb03xX]]></document><document><![CDATA[@franbastida75 @bernax16 @mizultana1 @AnaNGon97 @LeticiaDolera @guardiacivil No, ese cine lo que es, es caro mucho.… https://t.co/o7ahBvYXRf]]></document><document><![CDATA[Y después dicen que es sólo fútbol!!! Emociona escucharlo y sobre todo por la humildad que tiene de todo el tiempo… https://t.co/j5r7w4ytUp]]></document><document><![CDATA[El @PSOE lleva a los @populares a la Fiscalía por usar fotos de las hijas de @sanchezcastejon, menores de edad, en… https://t.co/Fnrz1WaG8E]]></document><document><![CDATA[San Gonzalo revirando hacia Reyes Católicos 2019 https://t.co/D35eVO8N8U vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@ElHistoricon Voy a empezar a trilogía de Escipión de Santiago Posteguillo 😉😉😉]]></document><document><![CDATA[@PatriDelOlmo24 @ffpaciente @AnaPalicio @anapolalv @EstherRuizCs @NuriaDeArgila @PatLacruz @jacobocp @GorgaRodrigo… https://t.co/OyRUNIzjVb]]></document><document><![CDATA[@Letirroja Sí, te lo digo!!! 😂😂 Porque además son personas encantadoras!!! 😍😍]]></document><document><![CDATA[Wind 0,0 km/h SE. Barometer 1020,2 hPa, Falling. Temperature 22,9 °C. Rain today 0,0 mm. Humidity 32%]]></document><document><![CDATA[Porque cada día me levanto más cansado que el día anterior, me vi lleva un mes acostao]]></document><document><![CDATA[@EdSantos754 O que é isso de proibição de reprodução pública?... Mesmo sem fins lucrativos?...]]></document><document><![CDATA[@exprezoe1 @xaaNrdZvSp8Iyaa @graceva80762971 @WHIKLI @marinavibu609g @akomama_tm @PatGrant7777 @stradagangelica… https://t.co/R4EQLcd54L]]></document><document><![CDATA[@CastigadorY No te creas, llevamos casi 40 años de socialismo en Andalucía, en donde todo el gobierno de la JUNTA h… https://t.co/Yh3HEsaG8c]]></document><document><![CDATA[@coL_Merchant @Ashlizzl @F2KTruedawn Guys guys it doesn't matter. At the end cersei is stabbed by her brother and t… https://t.co/4rYpAlAkL3]]></document><document><![CDATA[Nos comprometimos a extender a los barrios, los grandes eventos culturales  de Valladolid. 11 Centros Cívicos de la… https://t.co/g5EzoGeR2V]]></document><document><![CDATA[@elchiringuitotv @EduAguirre7 @lobo_carrasco Hostias, el fuertecito defendiendo a su novio!]]></document><document><![CDATA[@HombreDCorazon @yosoynaranjito_ @sanchezcastejon @PSOE El de las manos]]></document><document><![CDATA[@vistaliberal @Jasafella Supongo que no irá...dice no reconocer a la justicia española]]></document><document><![CDATA[Con lo brutal que es la cancion de los vengadores en orquestal normal, no se como lo estais flipando con la cumbia.… https://t.co/Q7M6crCz0E]]></document><document><![CDATA[Leyendo Este es el significado del 'te quiero 3000' de Endgame en https://t.co/JXzE3kTrrY vía @Excelsior]]></document><document><![CDATA[@SandraGolpeA3TV @saez_mjose @A3Noticias Disfruta la Semana Santa @SandraGolpeA3TV 😘]]></document><document><![CDATA[Ayer no pude asistir al Pregón de la Romería de Cabrillas. Pero como si estuviera, mejor representación de POR MI P… https://t.co/qmkiapMRE6]]></document><document><![CDATA[@LVPibai Estoy en el limbo ese de me hago una paja o salgo a correr desnudo a la calle]]></document><document><![CDATA[@EjercitoTierra Adjuntelo como nota de prensa para @telemadrid que estan faltos de culturilla. ¿A los "presentadore… https://t.co/HLpJSU2WoT]]></document><document><![CDATA[@gradercrash @BeatrizTalegon Ay ay se subió al carro del indepent cuando más corrupción tenían!! La dreta de la bur… https://t.co/VFZ72RAvVP]]></document><document><![CDATA[@lugaricano Ud. tiene mentalidad de la Metropolis. Es arrogante, nunca comprenderá y menos con telemando.]]></document><document><![CDATA[A tan solo 24 horas para que estas trabajaderas vuelvan a hacer Iglesia a su paso. #Ilusion #Hermandad #CristoRey… https://t.co/RJqD2KiI18]]></document><document><![CDATA[Esta noche tú eliges ¿Pastilla Roja o Azul? En @SportDirectR a las 23:00 #TDN "Las Claves Ocultas de Matrix" y el v… https://t.co/c49X3Bmxwk]]></document><document><![CDATA[Día 2286. Grizzly Bear. Mourning Sound. #lamúsicadelazar https://t.co/BSo8iK1Zq9]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Barruelo de Santullán, Spain https://t.co/ztXz9O0WpN]]></document><document><![CDATA[Donant cops a la taula quan marcava el Madrid, com els que en saben a RAC1.]]></document><document><![CDATA[@Thorned_Bug @SunofLordran Uf Bruce Wayne cambia mucho con los años y hay líneas que sí traspasa segun le suceden c… https://t.co/C4BFrLSgKO]]></document><document><![CDATA[Adelante @leopoldolopez , adelante Venezuela,  todos a la calle para lograr el cese a la usurpación, gobierno de tr… https://t.co/eznQ0vNqej]]></document><document><![CDATA[@maria5sentidos @anajosebb @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @DadaCero @bflasquetty @SOlleros @PROYECTOHUQUI… https://t.co/xfJqhJvYhT]]></document><document><![CDATA[Defendemos la Sanida Pública y una Atención Primaria de Salud https://t.co/vulf9OY1l9]]></document><document><![CDATA[@Vahooos Dios mío. Vi un par de veces el Jorobado de Notre Dame de Disney, me la he jugado. Menos mal que no me ha… https://t.co/AZiLS7iPGY]]></document><document><![CDATA[@joeabenpresa Y ellos! Tremendo partido! Brutal! Un poco loco. Echo de menos a Arthur pero Valverde sabrá mejor.]]></document><document><![CDATA[@shul_evolution @sgambarte No olvidemos que el ejército marroquí, fue reclutado con derecho a cometer todas las fec… https://t.co/KYhhpJowSp]]></document><document><![CDATA[@angelopezh Pues deberían valorarse igual. Porque las facturas no se pagan con la vocación. En este país no nos dam… https://t.co/NzpFL5bdiY]]></document><document><![CDATA[@sevillajordi Esa misma pregunta me hago en cada campaña. ¿ Por qué prometer la creación de una empresa - en muchos… https://t.co/lTG6Pqak5C]]></document></documents></author>