<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Hoy es uno de mis días favoritos del año. Tuve la suerte de que, desde pequeña, en casa me enseñaron a disfrutar de… https://t.co/wP938LSNlH]]></document><document><![CDATA[Yo intentado no entrar en Twitter para evitar spoilers de #JdT y en Instagram me acabo de tragar el vídeo promocion… https://t.co/FXyBuR1PNS]]></document><document><![CDATA[¡¡¡¡¡Buenos días!!!!Empezamos el día con energía, vamos a darle a cada  día una nueva oportunidad de conseguir nues… https://t.co/cLLg8elZCW]]></document><document><![CDATA[👉🏻 Manolo Cuervo nos espera  en el Espacio de Santa Clara de Morón hasta el 26 de mayo con su  exposición "All you… https://t.co/jLuBsP56Zj]]></document><document><![CDATA[Por bandera, en mi patio, pinzas de colores. Colores libertarios. Feliz 14 de Abril. Pasen y lean, desde un corazón… https://t.co/lOpF7q9N84]]></document><document><![CDATA[O povo é quem mais ordena. 🌹 #25abril #RevolucionDeLosClaveles #28AbrilDependeDeTi]]></document><document><![CDATA[Arcangel Miguel rey de los ejercitos celestiales...comandalos en la lucha por la libertad de Venezuela! Amen..amen.… https://t.co/vdg6p2QPQk]]></document><document><![CDATA[#lámparas chulas en #elcallizo #Alcañiz #new #luz #iluminación #nolleguestarde 55 € cada una. Os quiero!!!!!!!!!!… https://t.co/0FtGboiq60]]></document><document><![CDATA[@Mcostag @avallejo2017 @AnabelAlonso_of Que poca inteligencia la de esta tiparraca.Personaje público y entrando al trapo.😏]]></document><document><![CDATA[@nefftyss @ALFLIMITE @AmparoDelacru13 Necesito que Twitter haga un icono para aplaudir hasta con las orejas! 👋👋👋👋👋👋👋👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿]]></document><document><![CDATA[Adoro o meu clube de morte e não aguento, por muito que seja o insucesso, que tratem assim o núcleo do Porto, estão… https://t.co/KxQw0nruzi]]></document><document><![CDATA[La audiencia ganó el debate, y para los tiempos que corren eso es una muy buena noticia.👇]]></document><document><![CDATA[Si me diran dinero por cada video que veo de @bytarifa seria millonaria 😍😂]]></document><document><![CDATA[@salvemosmagdale Esa tía siempre defiende a los corruptos, qué les debe, qué les guarda, qué beneficios obtendrá por debajo de mesa?.]]></document><document><![CDATA[@EnfrmraSaturada Se de compañeras con turnos de 12 horas y tienen que ausentarse corriendo a votar disminuyendo pre… https://t.co/ryGWnwiljw]]></document><document><![CDATA[@MOMOESP2011 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/IL2T9dh3Sw]]></document><document><![CDATA[A veces, simplemente, una sonrisa, un abrazo o un beso inesperado, se convierten en el mejor momento del día.]]></document><document><![CDATA[@BarriosMalaga @pacodelatorrep @malaga A mí me envió propaganda y cuando le dije que era un canal para recibir preg… https://t.co/QuKB1JuW4i]]></document><document><![CDATA[@pabloojedaj Jajajajaja. Así que ahora es más bien”como cuando quieras?”!!!]]></document><document><![CDATA[@elpais_cultura @almasylaszlo Soplapollas, Hitler no se cargó #NotreDame porque no le salió del nardo, que estuvo 4… https://t.co/5FoD5YvqXN]]></document><document><![CDATA[Para un Día de Primavera!!!!! Las Amapolas!!! en Calle Huertas https://t.co/5KtaOZ5O6G]]></document><document><![CDATA[Retiro lo anterior. RIP Church   Siento los spoilers.  Me está encantando. https://t.co/NzDYVfrtZ6]]></document><document><![CDATA[@QuickSilvia Y les paga, con el Dinero De todos. Los ESPAÑOLES  GILIPOLLAS.  Con el tuyo también  Retrasado]]></document><document><![CDATA[@20m @marubimo Y hay varias denuncias en marcha para este mamarracho salido y despreciable.]]></document><document><![CDATA[Qué formas tiene el pasado de darte hostias sin que te des cuenta, oye.]]></document><document><![CDATA[@Anndreamediina Yoooooooo. No te puedes imaginar lo MAL que me oriento. Casi q me pierdo en calle Larios 😅]]></document><document><![CDATA[@adrian201714 Qué cosas veis, yo para oír mentiras hace mucho que pasó de oirlas]]></document><document><![CDATA[@b036238cc59a4ea @gerardotitinse1 @molacocinar1 @Nadie1nada @rmartinvega @luzdegas123 @rosariomama2000… https://t.co/8tz7OSllfM]]></document><document><![CDATA[Son las seis y media de la mañana aquí, no se me puede anunciar lo de los Billboard asi de repente porque mi mente… https://t.co/itY6tpx5FY]]></document><document><![CDATA[@salvameoficial Kiko tú fuiste el primero que dijiste haber quién es capaz de preguntar a Pantoja lo de la carcel y… https://t.co/S6SBY77i9p]]></document><document><![CDATA[Muy divertidas e interesantes anécdotas sobre la Semana Santa de @NConcostrina Cualquier tiempo pasado ...… https://t.co/DjWoueIL1M]]></document><document><![CDATA[Disfruto cada cosa que hacemos juntos y más cuando son viajes!te amo zurdito ❤️😍 https://t.co/EXBhR4B8mj]]></document><document><![CDATA[@IGuadaball @Storvice @nogaret Qué le importará al juez Marchena el uso que ese tío le dé a su culo 😂😂😂]]></document><document><![CDATA[He de decir que sorprender no me sorprende. Muy del PNV en pura esencia]]></document><document><![CDATA[Y entonces surge #EléxitodemiFracaso o lo que otros llaman #learnibility en la ‘Transformación Digital Empresas’ @CEAJE #digital]]></document><document><![CDATA[A veces me porto bien 😇 en Puerto De Sagunto, Valenciana, Spain https://t.co/4boDEvpFAr]]></document><document><![CDATA[@darksun_tweeter @Fdez_Jessica @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum Alla tú si te dejas comer https://t.co/vW2Mwo2WnZ]]></document><document><![CDATA[1) No siempre existió curso de religión, 2) no todos pueden acceder a colegios laicos, 3) muy pocos conocen de la e… https://t.co/mUIufQ4I7V]]></document><document><![CDATA[Com este tempinho que está é que eu curtia de já ter as minhas tatuagens]]></document><document><![CDATA[Rebut per diferents grups de whats un tweet que s'ha fet viral. Llibertat d'expressió. El problema és com s'utilitz… https://t.co/rNVLAtjWXd]]></document><document><![CDATA[almuerzo acalorado (@ Ovejas Negras - @ontapas in Sevilla) https://t.co/u8hR42kIgS]]></document><document><![CDATA[Listos para el spinning 🚴‍♂️ #gym #gymmotivation #tuesdaymotivation #superman #wonderwoman #femaledj #djanapaula… https://t.co/Ku0lEzF15M]]></document><document><![CDATA[Unas muy buenas noches son más fáciles y felices de lo que pensaba que podían ser.]]></document><document><![CDATA[@LottoLorenza #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/6mlsPn7FQi]]></document><document><![CDATA[Está: soñando Voy a ser super pesada con él a partir de ahora la respuesta es sí https://t.co/eK5lpknwFf]]></document><document><![CDATA[A veces es necesario descansar para recuperar fuerzas. Me encanta estar atenta a las señales de la vida y vivir con… https://t.co/IbDEZ3F2WS]]></document><document><![CDATA[@VilaWeb Qui va obligar? Es de justícia saber ho .Però la VERITAT!!!!🎗🎗🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[@kalydoscopio @josec2332 @thecentenator @enriquedediegov @dlacalle Pues ojo con esas sutilezas.]]></document><document><![CDATA[@Mio77994227 Pues si😂algodón de azúcar rica algodón de azúcar que es mío solamente mío y de nadie más 🤤😋😍😂]]></document><document><![CDATA[Reconozco si es mi padre o mi madre por el ruido que hacen sus pasos por la casa... espero no ser la única😂😂😂]]></document><document><![CDATA[El presidente encargado está en campaña electoral, y no es si se presta es q el no manda]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V Tu qué pasa que no aprendes a respetar??? Tú sigue con esas gracias que llegará un día alguien que a… https://t.co/KXqnGruH7X]]></document><document><![CDATA[@bethelgueuse @meroligra @matronicidio @SrtaAlpargata No, solo con las mujeres que acuden a la #GestaciónSubrogada]]></document><document><![CDATA[@MainatJM Enhorabona,  #Trinca 😍, quants anys, quant somriures 👏👏🏼👏🏽👏🏾👏🏿 Gràcies!!!]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT 5000 likes..... 🙄 realmente, les sale a cuenta fomentar el odio entre territorios y por eso basan su di… https://t.co/PYGdYqQSfc]]></document><document><![CDATA[A Santa Coloma ho tenim tot a punt per la festa dels Cantaires de Farners. Bon dia desde Sta Coloma de Farners. en… https://t.co/7q0Gt5BjGj]]></document><document><![CDATA[Quien crea que es un tuit irónico/graciosillo... está muy equivocado. No, es la asfixiante realidad.]]></document><document><![CDATA[ME HA DADO UN INFARTO PORQUE ME CREIA Q LA FOTO ERA DE HOY JABAJBSHSJSJJS]]></document><document><![CDATA[Me habla peña que no se de donde han salido, y porque piensan que me van a importar sus comentarios, de verdad xd.]]></document><document><![CDATA[@Fernandopozo_87 @LeaksUberCabify @Uber_ES Es totalmente privado, no hay una regulación. En principio los taxistas… https://t.co/FLopVeUPfr]]></document><document><![CDATA[Hoy conocemos todos los detalles de la Feria de Abril en Noticias 7 Sevilla con el Delegado de Fiestas Mayores, Jua… https://t.co/XZnxdQVdzY]]></document><document><![CDATA[Animaros!!! #mariadelmonte #cumpleañosfeliz 😘❤️😍💕🥰💃🔆 https://t.co/f0AGlPP2cs]]></document><document><![CDATA[@recu_la_cordura @VictorLosada320 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/pAgW0q5rAv]]></document><document><![CDATA[He participado de la “fiesta de la democracia” una vez más por mí y por todas mis compañeras (incluida mi madre que… https://t.co/nlSgenyafd]]></document><document><![CDATA[@errequerre2 @vox_es @CorunhaAntifa Pandilla de ignorantes, ¿a quién piensan convencer o intimidar?]]></document><document><![CDATA[@margaridacoles Tipppp eles não chateiam, espalham amor.... fica descansada!! As pessoas que já dormir na minha casa sobreviveram]]></document><document><![CDATA[@RafaelCasadoVOX @alvaro7carvajal @vox_es @sextaNoticias @VOXSevilla Cuando sólo le quedaba su voluntad, continuó.… https://t.co/gj05OJfTmp]]></document><document><![CDATA[Bulent a ti nadie te quita nada lo pierdes tu solito todo por gilipollas. #LaBodaTrágicaDeSühan]]></document><document><![CDATA[Profesionales de Parapléjicos avanzan en una nueva terapia para la esclerosis múltiple]]></document><document><![CDATA[@_allmydefects yo me las guardo en archivos ntr JAJAJAJJ pero se borran o no?]]></document><document><![CDATA[Llego tarde y ya la estáis liando 😱😂 #MilenioLive @navedelmisterio @nachonavarrogil]]></document><document><![CDATA[Os recomiendo mucho esta aplicación para poder probar productos.   #kuvutlovers kuvutes en Costa Tropical https://t.co/JELiQRuN17]]></document><document><![CDATA[Vaya ascaso un padre con su hijo al lado diciéndome uff q culo, pena penita penaaaa]]></document><document><![CDATA[@ChamaDeRobson Sim!! É justamente o trecho que pego, moro na Vila Olimpia. Na Tietê nunca parei pra pensar nisso, n… https://t.co/yrkdMOuXvC]]></document><document><![CDATA[Un Maestro de ceremonias de lujo en una noche mágica @IgorPaskual @lanochelibros 🎸📚 https://t.co/akkksLLJT1]]></document><document><![CDATA[Gracias a quienes me ayudan cada día a cuidar a las personas de las que soy su enfermera en el centro de salud de m… https://t.co/08GJrNDIh2]]></document><document><![CDATA[Acto seguido dijimos “vamos a tomarnos algo, que estamos muy estresadas de estudiar” (JAJAJA) y fuimos al Bowie nos… https://t.co/1uIHnaSEth]]></document><document><![CDATA[@Susanna8138 Doncs jo penso anar a votar amb el 🎗i que em diguin algo q avui no estic per hòsties q fa un dia lleig… https://t.co/QNA2pXV4TB]]></document><document><![CDATA[Imprescindible exposición. Imposible salir de ella igual que se ha entrado, sin que algo haya cambiado, se haya rev… https://t.co/yYjcFgeT9D]]></document><document><![CDATA[@gabrielrufian Només el nom d'aquesta "dona " hem produeix VOMITERA. No continuo....🎗🎗🎗🎗🎗]]></document><document><![CDATA[Seguimos gastando dinero público en destruir la feminidad. No tratan de crear mujeres libres sino mujeres que renun… https://t.co/Qgu2lJ4X03]]></document><document><![CDATA[Desde  ritual_hoteles de #torremolinos donde he llegado convaleciente de un resfriado #big os mando un beso a mis… https://t.co/4guqxNuKQ1]]></document><document><![CDATA[estava a comer couve roxa e a pensar que é tão estranho haver um legume roxo  a minha cabeça funciona assim]]></document><document><![CDATA[@Hardenaw @eduardvarorn @leotaxil Ah no? Doncs moltes iaies que van anar a votar perquè a Tv3 les varen dir que s'h… https://t.co/SuAUYmaNCd]]></document><document><![CDATA[https://t.co/QlcOA9vHSd Florentino, Ferreras e Inda, 3 buenas patas para un banco.]]></document><document><![CDATA[@Mario_PSCL @sanchezcastejon @PSOE Se encargara Casado y compañia de insultarlo..]]></document><document><![CDATA[Para Pablo Capasado le dedico esta  https://t.co/w0BwaqxRNR #HoyPorHoyLaCanciónDeHoy]]></document><document><![CDATA[@AlejVillalobos También es un personaje que detesto salvo la serie animada de los 90 y una de las pelis. Sois un co… https://t.co/0gc9CataHZ]]></document><document><![CDATA[@almajefi @QUISPINXIT Me lo sé!! ☝🏻Pero no lo voy a decir, que no quiero aclarar. Solo diré que empieza por G... 🙄]]></document><document><![CDATA[Estoy viendo a @Pablo_Iglesias_ en el telediario dando “el mítin”... le quito la voz a la tele y enteramente parece… https://t.co/y9UQqiT7tP]]></document><document><![CDATA[Habéis visto la tarta de mousse de queso con chocolate? Sencillamente espectacular! Fría o caliente como más te gus… https://t.co/zaJxc0PTeM]]></document><document><![CDATA[@Pencilness @FPCaballero No se si te lo había dicho 😜¡PERO ME VUELVEN LOCA TUS TIRAS!!!!]]></document><document><![CDATA[@LuisBenet3 @ARAmeteo @gemmapuigf @TomasMolinaB @MeteoMauri @alcantara_alb @Cat_Meteo @javioru @Vakapiupiu… https://t.co/oygaQQS5vH]]></document><document><![CDATA[@HispaniaRevelde @palermsr #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/MdSYH3gEWc]]></document><document><![CDATA[@jpmignard Mais envoyons les en stage de manifestations au Vénézuéla ces crétins jaunes , c’est sûr que Mélenchon e… https://t.co/D69mxBhmYi]]></document><document><![CDATA[Museus com a llocs de reconstrucció dels llaços socials! #MuseusiEdu  @MuseuVidaRural  #laculturatransforma]]></document><document><![CDATA[@AyudaMovistarCL Buen día, ayer contraté pasaporte Movistar para poder usar mi celular desde Madrid, hoy habiendo l… https://t.co/3TkprrM8DY]]></document><document><![CDATA[Tenemos tantos...  LA ALHAMBRA, la Sagrada Familia, la Mezquita de Córdoba, la catedral de Santiago de Compostela..… https://t.co/wKWpSp9SPv]]></document><document><![CDATA[@OlgaLosad @vizacaino24 @belen_ah @NEVENKAWARNING @PodemosAhora @vanecorlao @BaaresCaro @MBTotorika @liromantica1… https://t.co/Q4CACSE5I0]]></document><document><![CDATA[@soriano_p @Singlutenismo @ExperienciasdeD @Lu_naWhite @32maca @MadridMarysun @ffpaciente Q sepáis q pienso ir a Ma… https://t.co/hIMGZ1EflJ]]></document></documents></author>