<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La Luna desde las Vegas, Nevada. Foto de @_jsh02 https://t.co/JlemPJlbo5]]></document><document><![CDATA[Buenas tardes soy el papá de rocío y María pronto será posible el regreso de las niñas pequeñas españolas secuestra… https://t.co/BxXawfAQUl]]></document><document><![CDATA[Echándome un whisky y leyendo el Marca. VOX está en todas partes 🇪🇸💪 https://t.co/6lwP3d4Yj0]]></document><document><![CDATA[@tgarciaramon @BlaiMorell Pero que sean Krispy Kreme, por favor https://t.co/YjNlDl8EjH]]></document><document><![CDATA[Mariano, Ceballos, Llorente y Vallejo, junto con Courtois, la revolución de Zidane hoy, que sigue sin ver a Vinicius]]></document><document><![CDATA[“ que bien nos iría, sobre todo, para despejar dudas “ 😂😉 @PUEBLAdibujante @rodriguezbraun https://t.co/APiPiw1kb1]]></document><document><![CDATA[@we7carlos @aybarrapacheco @Ayto_Sevilla @Congreso_Es @populares @vox_es @CiudadanosCs @PSOE en cuanto a la labor d… https://t.co/xclW02gXF9]]></document><document><![CDATA[@AlvaroMeseguer @Podoactiva Muchas gracias por tu confianza y enhorabuena por el resultado.]]></document><document><![CDATA[@TVConchi Creo que es una de las series que más ha trabajado la evolución de personajes femeninos. Tiene dos mujere… https://t.co/56Om3l1ZCt]]></document><document><![CDATA[Elecciones libres? Y una mierda No quieren caldo? Dos tazas... Mayoría si o si. @vox_es https://t.co/17Pd55CWS2]]></document><document><![CDATA[Se encuentra situada en el denominado "quadrat d´or" del Paseo de Gracia Barcelonés y abarca casi la totalidad de l… https://t.co/atry6yDYz0]]></document><document><![CDATA[Aprobadas las obras de restauración de la iglesia de Grijalba de Vidriales- Granucillo https://t.co/5yUBJqnDAK]]></document><document><![CDATA[El Comite Nacional de Listas designa a Jesús Gimeno candidato de Ciudadanos a la Alcaldía de Moncada https://t.co/Ms9wCw6Xam]]></document><document><![CDATA[Aprovechando mis últimos días de libertad, antes de que venga la Gestapo de VOX a detenerme por darle un beso a mi novio😞😞]]></document><document><![CDATA[Que si Jon, que si Daenerys, que si los dragones...  Arya was like: NOT TODAY, NIGHT KING. NOT TODAY.]]></document><document><![CDATA[“Por nuestras hijas, por nuestras nietas, pero también por nuestros abuelos” el domingo voten, no se queden en casa… https://t.co/jl1GpCHa7M]]></document><document><![CDATA[@Bluper Quiero ganar una entrada para la Welcome PartyES de @EuroSpaincom gracias a @Bluper (#BluperWelcomePrePartyES)]]></document><document><![CDATA[Milky Way over Daisen, #Japan. Photo by @tasutake https://t.co/8TPRFtkBfq]]></document><document><![CDATA[@JanePichu “Habrán otras vías de obtener dinero”. Seguro que tienes grandes ideas que podemos escuchar todos.]]></document><document><![CDATA[Alma de Andalucia, Sol de la Macarena... #EsperanzaMacarena #EsperanzaNuestra #SSantaSevilla19 #MadrugáMacarena https://t.co/GI58Kt5rpm]]></document><document><![CDATA[BTS Map of Soul: Persona Album Giveaway.  We are giving away BTS Latest MAP OF SOUL PERSONA ALBUMS to 50+ People. E… https://t.co/oPFo4lBf8r]]></document><document><![CDATA[@Diosas_Dominas Ama y sumisos buscan mazmorra particular. https://t.co/NyyYqIdaNX]]></document><document><![CDATA[@anagorria @Rakelmarkos @gonzalotorne @edurne_portela A Fidel Castro lo llamaban "Fidel" y se supone que era el ama… https://t.co/5qduSXEaOx]]></document><document><![CDATA[Sei lá, pode acontecer de tudo. Os mortos das criptas levantarem-se, a Danny abandonar com o Drogon, o John ficar a… https://t.co/KqB2b0ZZSk]]></document><document><![CDATA[Vamos al cine #cine #cinema #kino #movie #pelicula #madrid #pozuelo #kinepolis #hoy #fiesta #today #2demayo… https://t.co/wCx3Hbv8fa]]></document><document><![CDATA[Os inquéritos marcan tendencias. É certo q o BNG está en alza, é certo q o deputado por Coruña está na punta dos de… https://t.co/A4Li2B3Zw2]]></document><document><![CDATA[⚽ Partidazo hoy un 5 para 4 pero muy guapo la verdad muy divertido con goles y pases Jugadas que vamos a poder ver… https://t.co/Z5yGd34l38]]></document><document><![CDATA[#aracenanoticias #Aracena #ESTAPASANDO #RSAracena  #SSantaAracena19 😇  1/6 Procesión de la Hermandad de la Borriqui… https://t.co/eEXoSPYJWq]]></document><document><![CDATA[@restcangotohell @LaBarovier A mí me ha puesto esto y lo peor es que le he dado al corazón. https://t.co/0AxoJiRJSi]]></document><document><![CDATA[@Rita_Maestre @ManuelaCarmena No se puede recurrir la decisión de la JEC?]]></document><document><![CDATA[@juegotronosplus Creo que no estoy preparado para lo que vamos a ver ahora... 😫😫😫]]></document><document><![CDATA[Si en vez de tirarse los trastos, hubieran cogido la senda andaluza hoy tendrían "177 votos y una mayoría absoluta,… https://t.co/CJ2kzgkXsX]]></document><document><![CDATA[.@ferdeparamo vota en colegio Santa Dorotea Sarria #Barcelona  #EleccionesGenerales28A https://t.co/h9yhb6YX1b]]></document><document><![CDATA[Al mal tiempo, buena cara  #reencuentroconamigos #paraguas #colores #barcelona #lunessanto #ponernosaldia… https://t.co/JvPXQK1onI]]></document><document><![CDATA[@anteq46 @aketzavm Peor para el el debe de defender a su equipo y no lo defiende]]></document><document><![CDATA[Cada vez que veo un debate de estos, tengo más claro que ninguno me representa. Por cierto, debajo de Rivera hoy parecía estar Leo de LQSA.]]></document><document><![CDATA[Mezclando lo que hicimos en Altafonte Space. Todo sale bien en Estudio Uno con Pablo Pulido al mando.  #marlango… https://t.co/E5vKvsDbAW]]></document><document><![CDATA[@valentisanjuan @alexroca91 @BH_Bikes @TitanDesert Brutal!!!. Enhorabuena. Una lección para muchos]]></document><document><![CDATA[@MMagan82 @carmelojorda @oscarl74_ NO~DO: En esta instantanea vemos a su Excelencia en un simpático acto de periodi… https://t.co/jncD99cn3W]]></document><document><![CDATA[Otros no: también hay gente bronca y cínica que - mira tú qué casualidad - se han ido pitando cuando sus resultados… https://t.co/Tx22ewzGgI]]></document><document><![CDATA[@er_pllo @jmguardia Vaya. Así que lo de dedicarse a servir de ariete institucional y de lameculos de la ultraderech… https://t.co/bJcZY4VAt2]]></document><document><![CDATA[@Manzani03139711 @oriolguellipuig @CiutadansCs Como ejemplo la otra respuesta al tuit]]></document><document><![CDATA[@ValArgen @mejoreszasca a un listillo que ha ido a por lana y se ha ido bien trasquilado]]></document><document><![CDATA[@elmundoes No cree que en el titular le falta "las RADICALES de Femen..." porque ¿que ha sido más radical la actuac… https://t.co/BGHZRnyDWd]]></document><document><![CDATA[Aprovechar la hora de retraso con un picoteo. (@ Sala VIP Iberia Velázquez in Madrid) https://t.co/aLcFJmHg1k https://t.co/J2TjQMYi0T]]></document><document><![CDATA[Como es que no hay un tio pasando la mopa? Ninguno de los candidatos se da cuenta de éste ejemplo de machismo?  😂😂😂… https://t.co/CbFMqhmASK]]></document><document><![CDATA[A solo 4 días del cambio, no te quedes en casa, por que #SiTuNoVasEllosVuelven y si vuelven ellos, será recortes en… https://t.co/dCYAoLVZBi]]></document><document><![CDATA[O VAR do FCP vs LFC em condições "domésticas" seria alvo de ameaças de morte. Não é Sr presidente do CNID?… https://t.co/sUYnQIVKVG]]></document><document><![CDATA[@ABRAHAM5001 Hace justicia pero esas situaciones que deciden al final a tu favor y tras celebrarlo viene la realida… https://t.co/rKuOyRBIu0]]></document><document><![CDATA[Voy a dormir. Después de 26 horas de viaje, estoy rendido. Han sido 9 días muy divertidos, un KitKat largo. Ahora v… https://t.co/vHvtwPswwX]]></document><document><![CDATA[@Lila0207 Quando minha sogra veio em dezembro eu falei num dia pra minha esposa "legal, tua mãe vai pegar as folhas… https://t.co/p8yNHe0TQj]]></document><document><![CDATA[🌄 #sunset #day18 #30daychallenge en Parque del Retiro https://t.co/sQGDXCehPw]]></document><document><![CDATA[Rivera vincula la marcha de Garrido a la corrupción del PP. Me pregunto q tipo de aprobación nos merece esa EXCUS… https://t.co/OMETK7Xzy3]]></document><document><![CDATA[@tjcope increíble que a un tipo como Poli Rincón le presteis un solo segundo de radio para soltar la salvajada de d… https://t.co/4cCc3ATUD6]]></document><document><![CDATA[Tarde de fútbol para los amantes de este deporte, pabellón Es Viver, donde se jugarán las semis de Copa. A disfruta… https://t.co/gzlRpdDkuc]]></document><document><![CDATA[@Marga2160 Eso es ahora... pero antes, vaya que usaron bien el sistema.]]></document><document><![CDATA[@jud_blondie Yo me esfuerzo, pero hay cosas... A ver, que bien, pero que no sé.]]></document><document><![CDATA[@Jjsb441 @MapocarMara Un 10 para Elpidio. El día 28 tenemos la oportunidad de cambiar este país. Juzgar a todos los… https://t.co/WjRTKb9MTF]]></document><document><![CDATA[@ae_bm @agonzalezro Y qué narices... Vinnie es un macarra que MOLA https://t.co/JNdfp4qbZb]]></document><document><![CDATA[Los radicales violentos,que SÍ SON FACISTAS DICTADORES el 28 de abril serán obligados a cumplir la democracia y la… https://t.co/cn3GshDu6u]]></document><document><![CDATA[@LaMargaridecadi @navedelmisterio @carmenporter_ @Diego_FDM @nachonavarrogil @pantalla_azul @JaviPerezCampos… https://t.co/EFWFmUJoAH]]></document><document><![CDATA[@ignaciotrillo @mirrocafort @RamonTrivino @lacoracha @jasen48 @PepenietoMa @SenescalPedro @MistralS @desdefuer… https://t.co/yJ3J7XHPZk]]></document><document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta que voy a ver el último capítulo de Juego de Tronos en Venecia y me hace demasiada ilusión 😍🇮🇹]]></document><document><![CDATA[Luz verde al decreto que regula la aplicación de fármacos en animales https://t.co/4JVYaoUP4o]]></document><document><![CDATA[Lá chegaremos à espionagem, roubo e manipulação de informação empresarial de concorrente desportivo. TIC TAC TIC TA… https://t.co/NyfeDXRcjB]]></document><document><![CDATA[@GuajeSalvaje Aunque parece que tiene lógica, es cosa rara que unos digan sí y otros no, siendo de la misma talega,… https://t.co/kFaOc8GzLY]]></document><document><![CDATA[Kika Fumero: "Educamos cuando hacemos y cuando NO hacemos" #PsicologiaySexualidadUEM https://t.co/2uczb2lcOu]]></document><document><![CDATA[@caad1 🙊. Él mío es solidario (RED proyecto)al SIDA. Los objetos nos identifican y el 📱 no podía ser menos ✊ 🏳️‍🌈]]></document><document><![CDATA[En un debate así faltaría el “metemierda” que fuera una persona que fuera diciendo “este ha dicho de ti no se que..… https://t.co/VsTlaqQi4E]]></document><document><![CDATA[@alberfreeman @oscar_puente_ Y  los inscritos a podemos se dijo no, y que el falangito iba a ser vicepresidente eso lo sabe hasta zapatero.]]></document><document><![CDATA[Uno lee las páginas de sociedad o “Gente” en los periódicos y se sorprende de la actualidad de la escena evangélica… https://t.co/SVzXVDsJqu]]></document><document><![CDATA[Un placer formar parte del equipo de la spainkiteboardingleague como diseñador.  Hasta la próxima !!!   #IslaCanela… https://t.co/ZUMfjSHwl2]]></document><document><![CDATA[@sanchezgalera @f_corona @alcalacesar1965 También ha podido pasar que un partido se lleve el primero y otro partido… https://t.co/WdzC3WMAgb]]></document><document><![CDATA[Queda oficialmente inaugurada la temporada de verano, cuando Jacko sale a la terraza a ponerse al sol #Jacko… https://t.co/GrL6bQV8l4]]></document><document><![CDATA[@diegomunoz75 Jaja es la primera vez en años q tiene  posibilidades, los campeones de los ultimos años todos.españoles]]></document><document><![CDATA[@pipipimienta @Pablofiftin Ciencia infusa no. He tenido que estudiar biografías tanto de varones como de mujeres pa… https://t.co/FdcDMrOprv]]></document><document><![CDATA[Para recuperar los 183 piensan los populares, según se oye, que lo indicado es dejar por completo el lado derecho a… https://t.co/zNFc2Y33eT]]></document><document><![CDATA[¿Conectas con tus HIJOS? ¿Te entienden cuando les hablas? ¿Te cuesta inspirarlos, corregirlos, o modificar sus erró… https://t.co/gRHRdzK7Ry]]></document><document><![CDATA[@Lynch29Mara @cinematictalk @Kenny_DiazPR @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Eso no exime a Timmy de estar inflado.]]></document><document><![CDATA[@fcarrionmolina @elmundoes @ElMundoInter Te felicito con lss mismas palabras que solía felicitar a los mejores Jesú… https://t.co/sA6NePSREp]]></document><document><![CDATA[Que Mateu lahoz nos deja con un tío menos, lo saben hasta el en Valencia]]></document><document><![CDATA[Sonará a coña, pero es lo que deberíade haber pasado. Es lo que tiene la LDVG, que es una mierda]]></document><document><![CDATA[Muere  un bebé después de unas pruebas con fármacos https://t.co/twQMqs5yAd]]></document><document><![CDATA[Día de un shooting muy especial y no es trabajo. 📷 @Gabitorohh https://t.co/Cm6A5Nt8xd]]></document><document><![CDATA[@padrejoaozinho Meditação Bíblica Diária – “  Portanto, Eu Vos Digo Que o Reino de Deus Vos Será Tirado e Será Dado… https://t.co/atz5UVlYQF]]></document><document><![CDATA[Vota en contra de unos presupuestos que luego se ve obligado a prórrogar por su incapacidad para sacar otros adelan… https://t.co/O9nut7gXRt]]></document><document><![CDATA[@HestiaLibre @FomsiPinto @pnique @Pablo_Iglesias_ Y vosotros no ? O sea estáis de acuerdo.... todo va encajando...]]></document><document><![CDATA[A volta é triste... e vamos a Madrid :) 🇵🇹✈🇪🇸 em Aeroporto de Lisboa https://t.co/OOSDSW79Ld]]></document><document><![CDATA[AVANCE: La goleada de esta mañana al Unión Aravaca y la derrota del Sanse B (3-1) en su visita al Adarve B deja al… https://t.co/HspAOMP4Gj]]></document><document><![CDATA[@SinCotizar la gente no sabe como es el sabor de Cruzcampo y el de Mahou? no tienen punto de comparación]]></document><document><![CDATA[@mariaibiza30 @samuelaguilera @alcampo No, más bien tipo delincuente, en plan «no has pasado el agua; cuidado, que… https://t.co/5fwx5O0hGc]]></document><document><![CDATA[@silviabarca Por fin  encontré el paraguas,gracias a todos los que os habéis molestado en buscarlo, @Aibabur… https://t.co/Yh0r6KS3wF]]></document><document><![CDATA[@MorningBox_ #BoxAnimales  Goooooooooood morning! Hoy lunes de Pascua disfrutando del día de fiesta un poco pasado… https://t.co/8lhVYdlttz]]></document><document><![CDATA[Dando valores de lucha a mi hija, para que ningún gobierno le tome el pelo👇👇👇👇👇👇 https://t.co/ozzdAmVn0T]]></document><document><![CDATA[Vox pretende que los mileuristas paguen IRPF y que el tipo máximo no supere el 30% https://t.co/a1APR8bcNz vía @elespanolcom]]></document><document><![CDATA[@cinematictalk Para nada intento crear una división. Yo no soy muy de Sansa (no me he creído nunca su evolución y c… https://t.co/Y7O68QImvi]]></document><document><![CDATA[@joaoapinho @sofiapatricior1 Agora começa o verdadeiro desafio (falo por mim)]]></document><document><![CDATA[@adsuara Yo sólo he dejado de seguir a un colega que se ha metido a candidato en las municipales 😬😬😬 Ya le volveré… https://t.co/bNboOJO9HR]]></document><document><![CDATA[@roserous_rosa @hermanntertsch Votar a vox en el congreso y en el senado. Eso es lo que hay que hacer. Olvidarse de… https://t.co/POcz7HEGVb]]></document><document><![CDATA[@_Gafas_y_reloj_ @eduardoinda Mádre Mía,no dudó de la hombría de Iglesias pero sino pensaría que está enamorado de… https://t.co/ZS6K92tvoD]]></document></documents></author>