<author lang="es"><documents><document><![CDATA[VALLA!!TODO ME PASA A MÍ! !SE ME ROMPEN LAS GAFAS DE CERCA Y CON TANMALA SUERTE Q YA NO PUEDEN DARME NINGUNA GRADUA… https://t.co/01SLs6ukcC]]></document><document><![CDATA[@Crespo89vlc La izquierda no trata a las mujeres como débiles ni indefensas, me parece que poco has leído sobre ello y el feminismo.]]></document><document><![CDATA[@JucilGranada @jusapol #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/wIJG33q7hG]]></document><document><![CDATA[Vendo chalet individual en Santa Maria del Tiétar,  Ávila en 115.000 €. Gran #OPORTUNIDAD. Con piscina de 32 m2, pa… https://t.co/eJM3UU8mMJ]]></document><document><![CDATA[@20320Vero J’espère qu’il va trouver une vraie famille où il sera chouchouté !!]]></document><document><![CDATA[En que momento se me ocurrió meterme otra vez en la cama, ahora a ver quien sale de aquí. Que pereza y que sueño. Matadme.]]></document><document><![CDATA[Los colegios del Reino Unido repartirán tampones y compresas gratuitas  Los profesores de este país habían manifest… https://t.co/OVRZdwh0ky]]></document><document><![CDATA[He empezado el 2019 con un nuevo acompañante, @BaiGene empresa q me diseña lo q necesito para mi entreno, nutrición… https://t.co/HdjGKJsMXY]]></document><document><![CDATA[I el drac reposa tranquil i aliè a la nostra presència en la solitud dels Patamolls de Granollers. #lasegarra… https://t.co/Ob7GHTixGt]]></document><document><![CDATA[Tu amiga: tía ya lo tengo superado obvio ahora a otra cosa Tu amiga a los dos minutos:]]></document><document><![CDATA[@GDTGuardiaCivil Ref: SR Escucha 10*.15 AM @EspejoPublico COMUNICADOS AEPD DGT Renfe:*MAIL IECM Colón e a… https://t.co/I4slQDQ3TC]]></document><document><![CDATA[@miguelmarqueta @huesca @AEMET_Aragon @AEMET_Esp @eltiempo_aragon @eltiempo_atv @aragontv @Huesca_LaMagia… https://t.co/2seGQYCoKL]]></document><document><![CDATA[Protegerse en situaciones de vulnerabilidad es la clave de la independencia. Formar ciudadan@s competentes ha sido… https://t.co/4FDfnrS2EZ]]></document><document><![CDATA[@RealZaragoza A ver vosotros si le echáis narices y no bajáis a segunda B. MANTAS.]]></document><document><![CDATA[Buenos días Rodrigo eres más inteligente que todo eso ni caso arreglar vuestras cosas y os quiero ver juntos ya vam… https://t.co/GaGl4G92WA]]></document><document><![CDATA[@jaguimera A cualquier cosa se le llama izquierda, qué pena.  Ahhhh, y para "calcular bien", pero bien, hay que sab… https://t.co/0joVltUAJn]]></document><document><![CDATA[Que suerte para la provincia de Guadalajara tener a @gelesrosado en el congreso. Enhorabuena otra vez!… https://t.co/mznVKmb0tJ]]></document><document><![CDATA[vamo la todo mundo mandando boa energia pra mon père fazer o bota fora de um euro só quando eu voltar pro porto]]></document><document><![CDATA[@rosavaldeonZam Leches, y mira que la imagen es de lo más moderna: el sueño de Paolo #Sorrentino]]></document><document><![CDATA[@CSC1985 Mañana cuando operen a alguno de ellos que se ponga a preguntar en el quirófano y ojo!! que por mucho que… https://t.co/wVaJB5G3LL]]></document><document><![CDATA[“El patito feo murciano resulta ser un cisne”, dice José Luis Mazón en este artículo sobre el documental… https://t.co/Btcf9dtM5l]]></document><document><![CDATA[#FakeNews Sobre lo que se está diciendo sobre el Senado: es mentira que el domingo se elijan 3 y el cuarto lo elija… https://t.co/gkMJibsSBe]]></document><document><![CDATA[@AninaGreco Que bueno saberlo! Por que aunque pensaba que le hacía daño a mi pelo, también es más fuerte que yo jajaja. Higiene first]]></document><document><![CDATA[Habl micho pero no sabe como mojarte,necesitas un hombre k sepa tocarteeee]]></document><document><![CDATA[@Sr_Peter_ Gracias a vuestras autonomincas....se esta haciendo historia en voto !]]></document><document><![CDATA[... si no que encima me empieza a decir que ojalá gastara ella lo mismo que yo en la factura. Y digo mi casa tiene… https://t.co/Lt6ol3YLzn]]></document><document><![CDATA[Com este tempinho que está é que eu curtia de já ter as minhas tatuagens]]></document><document><![CDATA[Lo mejor de este debate es lo bien que lo estoy pasando con tuit de mis compatriotas. Yo el voto lo tengo claro des… https://t.co/KMSp2Cucao]]></document><document><![CDATA[@Raquel10975950 @paauulaak Me parece que los dos son nombres de marcas que han ido cambiando con los años 😃]]></document><document><![CDATA[Es más profundo que hacer una campaña ... hay que plantearse qué rol cumple realmente la escuela en este momento y… https://t.co/U1xGp5P0ep]]></document><document><![CDATA[La Junta de Andalucía ha bajado el impuesto de sucesiones pero está subiendo todo lo (demás) que puede. Y lo que qu… https://t.co/gVfJam8x2X]]></document><document><![CDATA[@ProfesionalVtc @miguelaqenk Ha sido.... Ainss el diccionario. Mañana te lo doy yo que con tu sueldo no te llega. Y yo tengo varios.]]></document><document><![CDATA[Estamos listos para hacer la modernización del siglo XXI que necesita #Almería y que la gente pide cambio tras 16 a… https://t.co/ZQFvjAeHXK]]></document><document><![CDATA[odio tener pesadillas en las que alguien que me importa mucho literalmente me deja sola y pasa de mi y parece ser q… https://t.co/NUh6fcPMfs]]></document><document><![CDATA[Mi estado actual: quiero llorar muy fuerte. No estoy nada contenta con los resultados que hay hasta el momento y cr… https://t.co/dqr2fAFlyZ]]></document><document><![CDATA[#TotEsMouTV3 Cañas lo que no estan es per dir mentides i agredir a la gent]]></document><document><![CDATA[@Merchedemelilla @lancelot_xbal @3S5pepe @celesgalan64 @Mac3427Milagros @deArteagaMarga @GuillerCil @rafjuan… https://t.co/4RI2xUFKqK]]></document><document><![CDATA[se tiran porque ya no hay hielo por el cual antes se deslizaban... esto es muy triste]]></document><document><![CDATA[Querida Semana Santa: Cada vez vez te pasas más rápido: cada vez siento que te disfruto más y a la vez siento que m… https://t.co/BF7WGWGRU2]]></document><document><![CDATA[WHAT CAN I SAY? BABY WHAT CAN I DO? THE MONSTER IN ME LOVES THE MONSTER IN YOUU]]></document><document><![CDATA[Si eligiendo jefe de gobierno os columpiais, imaginate eligiendo también jefe de estado xddd]]></document><document><![CDATA[Viendo "Las ovejas no pierden el tren" . Es floja tirando a mala... luego dirán lo que sea, yo lo intento pero vaya tela]]></document><document><![CDATA[I just published the first episode of my new podcast! Listen to me talking about #drugs and #parties with Cristina… https://t.co/Dm9h3guSfG]]></document><document><![CDATA[Acabei de publicar uma foto em Lisbon, Portugal https://t.co/qH5Eph9rhZ]]></document><document><![CDATA[@joaomaria151111 Bro o q vocês os dois acabaram de dizer... Os estivadores fizeram greve praticamente um mês, não é… https://t.co/sNzymOzpRh]]></document><document><![CDATA[@RaulSolisEU Y, no nos olvidemos de que las primeras reformas laborales la última muy dura,  las ha iniciado el PSO… https://t.co/kgajVYHAJB]]></document><document><![CDATA[‘ É que você salvou meu dia Esse sorriso seu é muita cobardia  ‘ 🌞 em Barcelona, Spain https://t.co/sAs0WUZIpK]]></document><document><![CDATA[Holi! Aquí hay nueva campaña de @trnd_es y @garnier_es   A mi me encantaria probar la gama de rizos , hace años usa… https://t.co/6WKGHAoEJO]]></document><document><![CDATA[@Iruizgimeneza @RAGLBLO Me alegro muchísimo de la mejoría .  Un abrazo grande a las dos  😘😘👍]]></document><document><![CDATA[¿Es que nadie va a pensar en Bertín? #EleccionesGenerales28A #28A https://t.co/LqRXkBRoWL]]></document><document><![CDATA[Una de las mejores canciones del mundo es “Pa comprarte el universo” no tengo pruebas pero tampoco dudas. @FunzoNegative Baby Loud 🥵🤪❤️]]></document><document><![CDATA[Lo más al norte: Inverness Lo más al oeste: Sintra Lo más al sur: Bali  Lo más al este: Bali  (Estoy poco viajada 🤔)]]></document><document><![CDATA[@JHOTHAB1 @CiudadanosCs El Ppcv los puso, Imelsa fue un antro de corrupción y el Botànic los ha mantenido y ha falt… https://t.co/DP5iu4QrIh]]></document><document><![CDATA[@tfrvocals estava a falar do twerk parvo xD thanks 💖💖 que não seja só em concertos de nasty!]]></document><document><![CDATA[@MadridZar @logomensor @indisioux Da que pensar A mi me apestó desde el minuto uno, y no será la primera vez: Frent… https://t.co/FwfgtHTy1e]]></document><document><![CDATA[@grancocolio Ha tranquilizado al Ibex pero nos preocupa a la gente !!SI SE PUEDE]]></document><document><![CDATA[@dorseypender @jose200819 Solo le falta el pelo blanco. A lo mejor es que se lo tapa la mierda xD]]></document><document><![CDATA[Calma pai no dia em que eu fizer vai ser a tatuagem com mais significado na minha vida toda]]></document><document><![CDATA[@encarny_2016 @ArthurConan33 @charimorales68 @kiki93398820 @GonzalParres @peixoto_cecilia @LUCYBAMBAN Buenos,amores… https://t.co/NrOTbhGqAh]]></document><document><![CDATA[@CorreosAtiende me pueden decir porque sale más caro enviar a Canarias que a Europa?? Es que estamos en España!!! Indignante]]></document><document><![CDATA[Un organisme del govern alemany ho reconeix: "La qüestió catalana ho centra tot" 👍💪✌️ https://t.co/yfSkPlgm37]]></document><document><![CDATA[@travlyng I moved to the US when I was a little girl from Russia, so I was immediately exposed to different culture… https://t.co/Ad8Cgy5oKD]]></document><document><![CDATA[📣 Recordeu! 📅 20 d' abril 🕛 15:30h i 📅 21 d' abril 🕛 10:00h Cantada de Caramelles pels carrers de #Begues… https://t.co/tfww1GRnhd]]></document><document><![CDATA[@JoanTarda @salvadorcardus @KRLS Tarda, tens tot el meu suport, una abraçada.]]></document><document><![CDATA[@Pjsango @Peter87567274 @Ouferrat62 @SRGOGOL @lozanoirene Son esos 8 a los que ud se refiere?]]></document><document><![CDATA[Madre mia como ha empezado el City vs Tottenham, llevan 10 minutos de partido y ya van 1-2, se avecina partidazo!!!]]></document><document><![CDATA[@jotawy Si no se entera ni una ni la otra están con las neuronas al mismo nivel que vas a pedirle]]></document><document><![CDATA[@danielarias7950 @Kalatraka1 @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_… https://t.co/rcG69QOTvd]]></document><document><![CDATA[@voxbaix @pepifaraona @voz_opinion @Santi_ABASCAL #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/mNTRcgqoG2]]></document><document><![CDATA[@Pontifex_ln Que el ejemplo del Señor, nos ayude a que cada día, sea una nueva oportunidad, para ser mejores y supe… https://t.co/IzqQ0Y0J7G]]></document><document><![CDATA[https://t.co/kx7gLpDOCS  Y que @eduardoinda siga en los platós y no esté en el banquillo siendo investigado por los… https://t.co/JKRCjSZz8G]]></document><document><![CDATA[¿Que tipo de profesional te consideras? RT si te parece.  Aquí alguna clave, gracias y👇 @montse_esquerda @pifermu… https://t.co/P3fjyYY4TA]]></document><document><![CDATA[LA VIÑETA | Ministerio de la Familia, por Bernardo Vergara @BeVergara https://t.co/d3AjNX16Fm vía @eldiarioes]]></document><document><![CDATA[Feliç Sant Jordi!!! Un Sant Jordi  especial en dimarts de Pascua , festiu a Sta Coloma  i tothom a Farners . Menys… https://t.co/xmov9Jahd2]]></document><document><![CDATA[Pienso lo mismo y siempre lo he dicho. @2011pau  @emiesquiviashot @DAMISSEL https://t.co/dmUo84rhxW]]></document><document><![CDATA[@bebi_fernandez Más bien es la temporada de ir con pantalón corto y chanclas y una camiseta de manga larga. Osease,… https://t.co/Qt14XaktQp]]></document><document><![CDATA[DEUS obrigada por me acordar hoje , obrigada por dormir comigo e me manter de pé todos os meus dias. Amém!]]></document><document><![CDATA[@ATCoco2017 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/FnrFnsGvgZ]]></document><document><![CDATA[El q no quiera alejarse d su casa x miedo, q bajen a sus calles y tranque todo]]></document><document><![CDATA[😭Por terribles razones como esta es por lo que @vox propone una ley contra la violencia intrafamiliar. Todos los se… https://t.co/0FUqCLs3Ih]]></document><document><![CDATA[Me duele el alma ver una catedral digna de visitar deshacerse de esa manera bajo las llamas]]></document><document><![CDATA[Gracias por tus palabras. Estoy convencida de que va a ser así.  Un abrazo 😊]]></document><document><![CDATA[El Ayuntamiento de #Burguillos en #Sevilla celebra el Día Internacional de la Madre Tierra talando 2 árboles frente… https://t.co/XfVOYTEcUC]]></document><document><![CDATA[Esta hablando el mentiroso número dos del PSOE, Ábalos. Que lamentable. Haciendo campaña electoral en TVE la televi… https://t.co/DCp7jtKuI1]]></document><document><![CDATA[¿Qué se puede hacer en un campo lleno de margaritas? Pues además de tumbarse, que fue la primera opción... ¡como no… https://t.co/wqtsn2y2oh]]></document><document><![CDATA[@isaserras @Albert_Rivera Vaya... otra vez con los niños pobres en Madrid? pensaba que Carmena ya lo habia solucion… https://t.co/r58fXwlx45]]></document><document><![CDATA[Cada día tengo más claro a quién voy a votar para  que gobierne nuestra ciudad  puede mandar  a la haz tus propios… https://t.co/9sfGRAkaFm]]></document><document><![CDATA[Yo ya las tengo.  Y una gran ilusión por votar el 28. Arriba Vox. Santiago presidente. https://t.co/lm9AYzDClG]]></document><document><![CDATA[Sabes de los lugares que simplemente te dejes llevar por su belleza y te pierdes por los detalles? El Palacio de la… https://t.co/zA9LiycPLZ]]></document><document><![CDATA[Ustedes señores Rivera y Casado ustedes desconocen lo que es la violencia machista en mi nombre no hablen en mi nom… https://t.co/3eEB5669FD]]></document><document><![CDATA[Essa volta dos Jonas Brothers só confirma mesmo que às vezes chega a famigerada hora de parar, porque quando eles r… https://t.co/fv9Fzy8miG]]></document><document><![CDATA[@VictorL52900079 Buenas tardes amigo compi.ya empieza la cuenta atras para disfrutar de nuestro barçaaa💪💪.munchos😘😘😘cules guapoo]]></document><document><![CDATA[Razones no faltan para querer irme pero si me voy quizás falte todo. 💯🏘️ en Granada, Spain https://t.co/bi1WjM9EhW]]></document><document><![CDATA[Impagable el momento tarjeta!!!! 🤣🤣🤣 #LaCafeteraElRebate https://t.co/v2jP32Ygav]]></document><document><![CDATA[La necesidad de formación en la gestión de emergencias, D Carlos Carretero #ccse2019 https://t.co/x9lXysyn6c]]></document><document><![CDATA[@darksun_tweeter @1iramosfdz @bets_okay @catapumchimpum A mí la mezquita me la sopla. https://t.co/28Xaj0jgIY]]></document><document><![CDATA[@mangelct99 Si buscas en el diccionario asesino significa matar a alguien y no he visto que nadie haya muerto en el… https://t.co/HLPdnCrsEk]]></document><document><![CDATA[@AnaHid46 Yo decidí ser de la resistencia... pero sucumbí y me alegro 🤷🏻‍♀️ y hasta ahí puedo leer 😂😂😂 #JuegoDeTronos]]></document><document><![CDATA[@nnno68 @pedrinmatita @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @Albert_Rivera @pablocasado_ @jusapol @contrastado @AFAPOL_… https://t.co/z62bZxApLs]]></document><document><![CDATA[@Joanafsilva12 Ainda bem que ainda existe pessoas assim, sente-te felizarda, porque nem há toda a gente acontece isso]]></document></documents></author>