<author lang="es"><documents><document><![CDATA[El impulso de Bildu convierte en diputado al senador @JonInarritu https://t.co/XcB2xUZQfQ]]></document><document><![CDATA[@JesusGallent @lalalalia Algún día “lo de siempre” serán los nuggets y habrá sitios que recuperen recetas histórica… https://t.co/MrlOedNVBq]]></document><document><![CDATA[Pequena historia de des/amor na horta. . . Ela dicíalle a el que as veces non sabía se tiña un niño de paxaros na c… https://t.co/zYy3z53fbQ]]></document><document><![CDATA[#loscañosdemeca #vacaciones #semanasanta en Playa de caños de meca https://t.co/jP0pkrhYqD]]></document><document><![CDATA[@joeytempestad @porlafemorire @bea_fanjul @vox_es @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon @GabrielaDancau @de_rumania… https://t.co/v8Un1qiX5W]]></document><document><![CDATA[@makong69 @paremiq @AntoniLegna @SUSANNAPEME @JoYiTa26677378 @Montse_mp @laurasanguino @AnnadeCassa @martavinals6… https://t.co/067R9VqL85]]></document><document><![CDATA[El abandono de Animales aumenta en la SS un 45%. Pobres... https://t.co/8pYFo0I3oP]]></document><document><![CDATA[A Mateu Lahoz le han dado para arbitrar una semis de champions. No dejes de soñar,todo es posible en esta vida]]></document><document><![CDATA[el novio me ha regalado esto y es precioso, bueno me lo crafteo el que yo le di los materiales y me aprovecho de qu… https://t.co/G7MK5lBEcT]]></document><document><![CDATA[🏁⏱️⚔️🔫🏹🔜2️⃣0️⃣2️⃣0️⃣🆓🆕🆒 en Torrejon De Ardoz -Recinto Ferial https://t.co/U0HGQTZhZa]]></document><document><![CDATA[Cuánta razón tienes amigo mío; yo, al igual que tú también he cotizado durante 48 años y 8 meses, pues eso es lo qu… https://t.co/f5jbIVTZ2a]]></document><document><![CDATA[@Versam84 @andyonassisxxx @PatrickNegao1 @xxx_men_pt @new_gaywanking @luccas___luccas @Hotgaymen4 @Agitando_tudo… https://t.co/3QUDXQLGxt]]></document><document><![CDATA[@jrb1641 @elespectador @angelamrobledo De que habla? No hay que ser político, abogado o juez par saber que la compr… https://t.co/p4XaS0CaUC]]></document><document><![CDATA[@cthpuntocom @startbet1x2 @pazi72 @888sport @888sport_es Las casas de apuestas son cosa mala, muy mala :(… https://t.co/tHdCZHdtbH]]></document><document><![CDATA[@AvelinaBarja @MikelKass Pero Fernández Seijo supuestamente era un Robin Hood de los consumidores cuando estaba en… https://t.co/ZeVZVCQQus]]></document><document><![CDATA[Luego con otra persona lo levantamos y mientras yo fui por agua el otro que ayudo( que era marroquí) le ayudaba a p… https://t.co/S3kw2ZRV5A]]></document><document><![CDATA[@guiontv "SORTEO VIAJE A TIERRA SANTA CON HALCÓN VIAJES Y 101TV" #SSanta101tv Llevo pegado a @101tvMalaga desde el… https://t.co/6hOWhBNBer]]></document><document><![CDATA[@Alcuencaz @alberto_jg @JavierMaroto Se te olvida que el primer paso para todo eso lo dio el @populares cuando se a… https://t.co/2MvMtuWkhc]]></document><document><![CDATA[@sorluciacaram @sanchezcastejon @pablocasado_ @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ No le he oido a usted nunca cuando qu… https://t.co/NtNNuZgwwP]]></document><document><![CDATA[¿Esto es fútbol? No. ¿Esto es educación? No. ¿Esto es deporte? No. ¿Esto es bueno para todo lo anterior? No. ¿Por q… https://t.co/rjxJWrUHyW]]></document><document><![CDATA[@mariamiamors Solo para recordar quien dijo que Caraglio tenía que ser el titular en la delantera desde principio d… https://t.co/PyLMyFnFEh]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Acueducto de Peña Cortada https://t.co/J5sO7EqiC2]]></document><document><![CDATA[@DavidSuarez_V No falla el "tengo familia en esa misma situación"  Como cansa el reirse de todo dios y desp soltar… https://t.co/dhUnsegwvZ]]></document><document><![CDATA[I just finished running 14.19 km in 1h:14m:18s with #Endomondo #endorphins null]]></document><document><![CDATA[@AngelaCabrera28 jejejejejeje ostias q fuerte, con ese artefacto ya te puedes volar en la casa de....... Y fisgonear jejejejejeje]]></document><document><![CDATA[SEVILLA || Primer #toro de la tarde para #Perera. Se llama Saltarín-80, de @garcigrande. Pesa 519 kilos  📸… https://t.co/UO3AzJs1wh]]></document><document><![CDATA[Pragma. Amor práctico y realista, que busca lo que le interesa y le es útil. John Lee]]></document><document><![CDATA[El tiempo está loco en las fechas que estamos y las granizadas que están cayendo bueno como dice el dicho en abril aguas mil]]></document><document><![CDATA[@assemblea @martarovira Difícil un acord. Segons aquest comentari vostè mateixa el va experimentar fa algunes setma… https://t.co/uZ9GDbvaPN]]></document><document><![CDATA[@0fb639199202481 VIVA GUAIDO @jguaido, VIVA VENEZUELA, VIVA VENEZUELA LIBRE, VAMOS POR ESA LIBERTAD PUEBLO HERMANO!!! #VENEZUELALIBRE]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @radiocable Si les llamo anormales ¿ me estaré pasando ?  Con los pobres anormales...]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Vilviestre del Pinar, Spain https://t.co/C4NXNhEb15]]></document><document><![CDATA[@TheJuan013 Nos vamos de Twitter antes de ver spoilers? https://t.co/roXPIV1CC8]]></document><document><![CDATA[📲10 tendencias en marketing digital para el 2019 📱  👉🏻https://t.co/eEJ2Et0Z30 👈🏻  #marketingonline #Marketing… https://t.co/HmCQwg5TXq]]></document><document><![CDATA[@RonBrugal_ES @bieberneverfall @weekendbeachfes @festbullmusic El biiiiiiiicho 💪🏽 #FestivaleandoConBrugalEs]]></document><document><![CDATA[65 Edición del Festival de Mérida ¿Te lo vas a perder? https://t.co/LmkXaaTgqw @mi_extremadura]]></document><document><![CDATA[Tortillitas de camarones 🤤 . . . . . . #santiprietochef #solrepsol #michelinstarchef #tortillitadecamarones #cádiz… https://t.co/0CJLwfiId5]]></document><document><![CDATA[@Kenny_DiazPR @cinematictalk @AnaNGon97 @SoniaMartinGuti @_carlapbenitez Bueno, si a trabajar con Spielberg no lo l… https://t.co/nebpKwrQLC]]></document><document><![CDATA[@ElReyChico2 @rosira_rosi @ahorapodemos 👏👏👏👏👏👏👏👏 Un demócrata, sin pulsera]]></document><document><![CDATA[Lo he sacado de pasear, que está de premiso 😍 #StarWarsDay #MayThe4thBeWithYou #StarWars https://t.co/BpG8q383Zn]]></document><document><![CDATA[@alberto_armas @XTrainingBejar Mañana salimos de dudas pero lo de inscribirse a última hora aparenta un golpe encima de la mesa.]]></document><document><![CDATA[@byMarcusWBK Ponte a correr ya veras como mola parece que vas a la velocidad de la luz 🤣🤣🤣]]></document><document><![CDATA[@CremeAcido Tá bem abelha! A comunhão é tanta que nem esperaram para depois do banho😋 p'ra se deleitarem em consens… https://t.co/gEjsTu8nw1]]></document><document><![CDATA[@annagestio @vteiranzo @JuanJorgeIbezG1 Loïs Alibert en «Gramatica Occitana» (1935): «Lor remplaçament deu se far p… https://t.co/DjgGlJc7SG]]></document><document><![CDATA[@samch00695047 @NUAZ1LGlhfit3Gp @PattiBrookd @AAvallones @RasnawatiR @akomama_tm @XHNI74bU3L7eEsG @marinavibu609g… https://t.co/4Nj0GXX1bK]]></document><document><![CDATA[@InmaPlata93 Felicidades por la parte que te toca y gracias al menos a mi atleti que fue el unico equipo que le exi… https://t.co/fhBC5RYNPC]]></document><document><![CDATA[@carlotaamgc Oye q yo dejo de lado mis examenes por ti y por las raves JAJAJAJAJAJA]]></document><document><![CDATA[@cacaueses @mario_jsg A ver, la costa occidental sería así, pero la oriental estaría protegida del viento por las m… https://t.co/TNSZJ4HuKd]]></document><document><![CDATA[Desde que cumplí 18 años he votado en casi todas las elecciones pero nunca antes había tenido esta sensación de tra… https://t.co/edngAQiaQz]]></document><document><![CDATA[@dxbcons68 Si España entra en Bancarrota Cataluña también, cree que los 75.000 millones de deuda autonómica y los 2… https://t.co/KsSNNHXNPs]]></document><document><![CDATA[@AriannMusic , buenas noches Ariann, bellezon que tengas dulces sueños y descansa mucho..tq. bombón, https://t.co/AnNDnBom3s]]></document><document><![CDATA[@JorgeGalindo Pero el problema no era, "que viene la derecha, que viene la derecha y eso supone retorcer al pasado"… https://t.co/V3yyHI19xs]]></document><document><![CDATA[@JUANEN211065 Habrá que investigarlo. Pero, sí no tanto ahora como cuanto tenía la edad que debe tener el soldado e… https://t.co/AGvYtnxGbk]]></document><document><![CDATA[Basket Zaragoza A y CN Helios, campeones totales en la categoría Júnior https://t.co/irVFqlTrCW]]></document><document><![CDATA[@PeioBasque @Mr_morq @inma_ben @cositasmartinez @OnionSabadell @Aurantiacum @xandistic @micosapiens… https://t.co/sZwVtlBwc4]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @manxacb17 @paatri_guerrero Pero si pasan, mejor que se metan en la casa del vecino, que a la tuya.]]></document><document><![CDATA[@pnique Amancio Ortega genera ese dinero y mucho más, y crea miles puestos de trabajo. Tú eres un parásito, que viv… https://t.co/rbcnHchivr]]></document><document><![CDATA[El tuit es lamentable. Afortunadamente para Max Pradera, tiene una legión de seguidores “consolándole”… https://t.co/T54brWLwW8]]></document><document><![CDATA[No hemos fracasado. Es brutal lo conseguido. Temporada sobresaliente. No puedo estar más orgulloso de mis chicos. E… https://t.co/bxz8PlHl0T]]></document><document><![CDATA[@ignacioaguado Ud., quizás por jóven, ignora el valor moral y periodístico de Rosa Maria Mateo. Eluda ser un bocazas.]]></document><document><![CDATA[@mery_golf pierde el 2º @SantanderGolf Tour” del año en el desempate https://t.co/zCDxYP5KT4 #golf @RFGA_Golf #Guadiaro]]></document><document><![CDATA[El cemento es moldeable al lado de la cara del doctor fraude @sanchezcastejon]]></document><document><![CDATA[@joaoapinho Ia havendo uma pequena inundações no bairro https://t.co/NrafUzqdPK]]></document><document><![CDATA[Hoy toca #funnelmarketing con Michele Tampieri 😀 https://t.co/YV8AX4CaWm]]></document><document><![CDATA[How artificial intelligence is tackling heart disease? Find out at ICNC 2019 :https://t.co/2sazU2dNEX #health  #patients]]></document><document><![CDATA[👋🏼 Hola amigos! Éste sábado 27 de abril a las 17h podréis acompañarme a #larinconada de la mano de eventos_goff hab… https://t.co/mpk9rYcX2t]]></document><document><![CDATA[POLITICA | Si hay mujeres "que son del real madrid" y en el real madrid POR SER MUJER no puedes jugar ni al balonce… https://t.co/t3fGvcHzdx]]></document><document><![CDATA[Mañana empieza #eDccss19, el quinto #eDccss #seguimos en Lebrija https://t.co/cz7voryNon]]></document><document><![CDATA[@vlc_JI @SomosCatalane @marianpy1 @silvia_yucca @RafaColono @CDRTabarnia @Lucia_hayek @sarajones1988… https://t.co/kXfSpCIeo1]]></document><document><![CDATA[#FelizJueves Ahorrar con la vista puesta en el largo plazo, es el mejor aliado para tus inversiones. 💶 ¡Llámame y h… https://t.co/bnMeG94jjF]]></document><document><![CDATA[¿Alguien que tenga HBO puede invitarme a ver Juego de Tronos 8x03: La batalla de Winterfell? 😭 Es que se que como b… https://t.co/lORs9silQI]]></document><document><![CDATA[.@vox_es señala a los medios que no le gustan y sus simpatizantes se enfrentan a sus periodistas. Eso es totalitari… https://t.co/kin34qsbtt]]></document><document><![CDATA[@Carbonauer @nocilla Es horrible resistirse a esos antojos. Date rock’n’roll!!]]></document><document><![CDATA[La Virgen de la Soledad Coronada, a su paso por calle Atarazanas, en la noche del #JuevesSanto de la… https://t.co/7ZVfH3egzi]]></document><document><![CDATA[@reeves5150 @GreyAki @doddi1969 @PapaPorter1 @PattiBrookd @ThShaher @alwayshappy1513 @marinavibu609g @EnjoyNature… https://t.co/ITpWWFllxy]]></document><document><![CDATA[Para que la disfruten.  Nota: Hay que usar el teléfono para desplazarse como si fuese una ventana.  https://t.co/1CtLGTMeZ7]]></document><document><![CDATA[Hola @PabloBlazquezE quería saber si vais hacer la fotografía oficial de la temporada @CDBadajoz ya que está siendo… https://t.co/lHi1WtdsAo]]></document><document><![CDATA[Tacos Gobernador, un #Madrid vacío y lluvia. @ MAWEY Taco Bar https://t.co/4eitq0iJXA]]></document><document><![CDATA[Sorteo código 20€ psn  Requisitos :  Seguidme  @FFxrius  🔁Y rt al twit https://t.co/EtkFJxiWUZ]]></document><document><![CDATA[*LOCAS* somos todas en el patriarcado ¿Se puede ser más RUIN y MISERABLE q aprovechar una muerte para sacar un be… https://t.co/JO5mH0z1nd]]></document><document><![CDATA[#puntadelmiracle #tarragona #mar #sea #cel #sky #ones #olas en Balcó Del Mediterrani Tarragona https://t.co/YK7l31R2lt]]></document><document><![CDATA[Carmelo Anthony, Allen Iverson o Chancey Billups eran algunos de los jugadores que lideraban los Nuggets la última… https://t.co/gTd0voKCAA]]></document><document><![CDATA[@Cazatalentos De casta le viene. Subscribieron la Constitución con tal de coger puestos...]]></document><document><![CDATA[Cómo el 'fantasma LGTB' que asusta a Vox se ha convertido en un icono gay https://t.co/3xqQXqzB9l]]></document><document><![CDATA[No tengo que ser iluso para no darme cuenta de edad miradas hacia ti.  Micro cuento al culo hahaha]]></document><document><![CDATA[Las cajas de ahorro que eran públicas fueron rescatadas. Si no se apoyan a los comercios que no son rentables por a… https://t.co/mnfG4kMNyc]]></document><document><![CDATA[@corsario2525 @VOX111942 Ahora toca engañar a la gente #HazQuePaseDeLargo  https://t.co/mMzZJjnZHv]]></document><document><![CDATA[@pablodd10 @EduAguirre7 Sinceramente creo que te pusiste un partido de 2009 por ahi pablo... tu y yo no vimos el mismo repaso Jajajajajaja]]></document><document><![CDATA[Ya en nuestro poder #camela #camela25aniversario @DioniMartin @WomanCamela @camelaoficial @CristoferCyc Nos quedamo… https://t.co/mQ280FswXE]]></document><document><![CDATA[Mendy llega a línea de fondo y se pone a proteger el balón, todo lo malo que le pase al City es merecido]]></document><document><![CDATA[@sumemos2 @EccehomoSetrina @IvanDuque @AlvaroUribeVel El cerebro de duque en ese momento https://t.co/1IoBILEvaA]]></document><document><![CDATA[Más de cinco millones de españoles han muerto con los @populares https://t.co/mnoHnY21cX]]></document><document><![CDATA[@DadaCero @anajosebb @maria5sentidos @anaisnursing @agmasid @MadridMarysun @bflasquetty @SOlleros @PROYECTOHUQUI… https://t.co/Vk7fxCswSr]]></document><document><![CDATA[https://t.co/EtX5q8jjDE El 4 de mayo de  1675: en las cercanías de Londres, el rey Carlos II ordena la construcción… https://t.co/mtH19mNEcM]]></document><document><![CDATA[@CancerIntegral @EstebanDL @MrMagufoHdP @Eldharan Pensaba que estámos debatiendo/conversando tú y yo, y de un tema… https://t.co/Om9W0CBGRv]]></document><document><![CDATA[@Alvisepf @jacello @Pablo_Iglesias_ Eso es el problema de muchos de nuestros políticos, no tienen principios. Hoy e… https://t.co/5LjTgcogT4]]></document><document><![CDATA[@CarrascosaCris_ @marcvidal Con lo que me ha tocado tocar el tema los últimos días, en cualquier momento acabo hablando solo de eso jajaja]]></document><document><![CDATA[@pnique Como tú trasladándote a vivir al barrio de Salamanca. Sabes que no vas a conseguir votos, pero vas a vivir… https://t.co/DoFAfKDcbx]]></document><document><![CDATA[@Nestor_P_M No se comprende. Tienes a un 5 descomunal generando juego y muy bueno en anotación. Lo tiene infrautliz… https://t.co/1MykKlcTfE]]></document><document><![CDATA[@Safrenor @ComradeSarahNya Eso no lo sabía, la he seguido hace poco 🤷‍♂️]]></document></documents></author>