<author lang="es"><documents><document><![CDATA[La reforma fiscal de la derecha en Andalucía supone bajar el IRPF un 0'5 % a las rentas bajas y 3% a las altas. El… https://t.co/GpsHZk2kf5]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Toma muy linda a la salida de la catedral (patio de los Naranjos) de la Niña de San Juan!!!]]></document><document><![CDATA[@_beapimenta_ : “olha um mata-velhos” eu:........  pimenta: “olha, eu tou safa”]]></document><document><![CDATA[@franja1 @mahebo Y por qué? Para darle las Gracias por Soltarlo y hacernos Retroceder? Que Caro Nos vuelve a costar]]></document><document><![CDATA[@Luis_Angel_Sanz @pablocasado_ @sanchezcastejon Y Génova que con menos de 80 escaños, bancarrota... Link a noticia:… https://t.co/Rn6sUyl9S2]]></document><document><![CDATA[@Juanskaywalker Hacerlo tantas veces como sea necesario y ante cualquier partido (otros también le han apoyado como… https://t.co/JWEKgWx7Ew]]></document><document><![CDATA[@PesetoLocoReal Desde que empezamos en el #taxi desde el primer día también llevamos datafono. No obstante, nosotro… https://t.co/jGL7GBIuQa]]></document><document><![CDATA[@srta_bill Si hija si,, la semana y los meses,, años, puffff voy a parar q sino. Nº. Jajaja 😘]]></document><document><![CDATA[@NoemiBritoIzdo @CECAMAGAN @Monica_MGZ 😅😊nos sacas los colores! ( estos sin derecho de autor 😉)  Gracias @NoemiBritoIzdo]]></document><document><![CDATA[@ThankYouFromCat @KRLS DIGUEM PROU !!!! I DIGUEM-HO BEN FORT!!!! QUE RESSONI ALS QUATRE VENTS!!!!]]></document><document><![CDATA[@_InakiLopez_ ¿Por qué no empiezas tú a criticar el medio en el que trabajas? Buena promoción le ha dado a todas la… https://t.co/VOEv01NDlX]]></document><document><![CDATA[@chselles Con o sin sedación? No recuerdo que se utilizara el termino "comunista" para definir politicas progresist… https://t.co/EAYDutQIzs]]></document><document><![CDATA[@ULM_75 Es que cada vez que la miro, se me ocurre una descripción peor que la anterior... y la que tengo ahora en m… https://t.co/MGetdISvdn]]></document><document><![CDATA[Alexa Bliss responde: ¿Cómo se cuidan las Superestrellas? https://t.co/P8UqSaCol2 vía @superluchas]]></document><document><![CDATA[@xalbertus Según la crítica hacia qué sea, igual te puedo acotar más.  Y por supuesto, el arte en sí, porque si qui… https://t.co/BXkxtN2wpJ]]></document><document><![CDATA[@kanen49 Això no és ètica, se’n diu corporativisme. L’ètica corre a mans d’aquells qui arbitràriament prenen decisions.]]></document><document><![CDATA[VAMOS X OTRO DIA SIEMPRE JUNTO AL MEJOR #MEMUETODEGANITASYADEESCUCHARTEYAENUNPALENQUEENDIRECTO#saludos desde Mallor… https://t.co/7l84CVM3kQ]]></document><document><![CDATA[@FuerzasDelOrden SIEMPRE LOS ARABES HAY K ELIMINARLOS  NOS FASTIDIAN LA VIDA]]></document><document><![CDATA[@antimandril_100 @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @josegea1965… https://t.co/UQa6FxYbkM]]></document><document><![CDATA[Ser flexible no quiere decir que no defiendas tus principios con firmeza. Quiere decir que aceptas otros puntos de… https://t.co/WnoXo0g9Sm]]></document><document><![CDATA[Teodoro García Egea: “El mayor peligro para España es la continuidad de Sánchez” https://t.co/iG9WAGVjxX]]></document><document><![CDATA[The only goal you can’t accomplish is the one you don’t go after.  El único objetivo que no puedes cumplir es aquel… https://t.co/4lyBAKtqsQ]]></document><document><![CDATA[A ver si de una vez la gente manda al liberticida y corrupto PSOE al baúl de la historia.]]></document><document><![CDATA[@Houseof_CAT Esta tía está  muy tarada Y ya se cree menestra Pero en la sopa]]></document><document><![CDATA[@walu14025324 @arisykess_ hostia, estás obesionao, eh! menos mal que no os importaba nada y que ella lo hacía para… https://t.co/F4nLue7tWJ]]></document><document><![CDATA[¡VAMOS, CIUDADANOS!   @Albert_Rivera ha demostrado que  CIUDADANOS no sólo tiene proyecto de Gobierno, si no   que… https://t.co/lzrf9xT7Xu]]></document><document><![CDATA[@tv3cat, @CatalunyaRadio,   infiero por este tuit que no tienen en nómina a ningún trabajador con ideología afín a… https://t.co/HhI4wsyWmv]]></document><document><![CDATA[@MrJasonDay No tienes defensa, cuánto pagaban por desfilar para dejar a la ciudad como la dejaron? Sucia, asquerosa… https://t.co/tZJMNe1hqF]]></document><document><![CDATA[@AdoracionCastro @ingenius6 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/k2r3r1M6r4]]></document><document><![CDATA[@FreddyLvsng80 @PCaterianoB Eso dicen los rojos lavando el cerebro a los incautos que ni lee un libro.]]></document><document><![CDATA[12:39h. El "after bar Caracol" sigue abierto. Cómo hace buen tiempo ahí están. Ni se les entiende, y eso que hablan… https://t.co/YWNI6vMsop]]></document><document><![CDATA[Não podia estar mais feliz, obrigada cornudo ❤️ https://t.co/LHr0AkYsHz]]></document><document><![CDATA[Sois unos malpensados con @Albert_Rivera, el hombre lo único que quiere es colocarse en La Moncloa #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@Planetadelibros Me ha entusiasmado, francamente. Algo tan bien organizado y de manejo tan intuitivo sólo puede ven… https://t.co/cfw7MHpoov]]></document><document><![CDATA[No quisieron escuchar a @pablocasado_ ... Ahora pagará las consecuencias España. Cuatro años por delante que pueden… https://t.co/XyBTushBPO]]></document><document><![CDATA[@CurroTroya @ignaciotrillo @cayetanaAT @teoleongross @ElPaliquedeLoma @amontillaromero @lacoracha @pepeonet… https://t.co/1bVskTVBYT]]></document><document><![CDATA[!Aleluya aleluya porque hoy el Señor ha resucitado! ! Que suenen las campanas porque Cristo ha vencido a la muerte… https://t.co/b6HrqlyAPQ]]></document><document><![CDATA[@jorgepadilla8 ERC y Bildu concurren a las elecciones juntos. Al margen de tus otras consideraciones personales ¿en qué miento?]]></document><document><![CDATA[Después de la tempestad, siempre llega la calma 🌞 #sunny #spring #CastelodeSaoJorge #lisboa🇵🇹 #aboutlastweek… https://t.co/EE3v4rpdAy]]></document><document><![CDATA[@DanielMartnRome @rtve Me uno a tu petición. La música es el alimento del alma, sin ella nos vamos muriendo poco a… https://t.co/7rfDJWJGyL]]></document><document><![CDATA[@Kamikaze_1979 @realDonaldTrump @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob… https://t.co/7DxeYe2NAR]]></document><document><![CDATA[@eliasvcf @pacolonso Por supuesto. Pero es un numero donde alargan la llamada en forma de estafa, ademas de ser de… https://t.co/ExyBQ7yFVn]]></document><document><![CDATA[Poco se habla de mi acierto en las #ElecccionesGenerales28A lunes siguiente trabajando como cada día, lo sabía. Buenos días!!!]]></document><document><![CDATA[@oliveiraorii Ahí está!! Jajaja. Pero me salen imágenes igual https://t.co/AqcMdHwC1t]]></document><document><![CDATA[@vox_barcelona @Igarrigavaz @JuanjoAizcorbe @PatriciaSbd La solución VOX]]></document><document><![CDATA[Cierre de campaña en Valencia. Emocionante comprobar cómo el naranja inunda las calles. Vamos ciudadanos! Vamos Esp… https://t.co/fivYdj18H5]]></document><document><![CDATA[@LaHipogrifa Ellos odian la diversidad cultural! Falta de educación y cultura?]]></document><document><![CDATA[@GLlamazares , es solo el inicio de un camino, es un placer poder compartir esta lucha concreta de @reaccionayactua… https://t.co/vZxvNPmMRV]]></document><document><![CDATA[@tarzan732 @TrapieLLo Se me olvidaba que Uds. No trabajan. Sólo saben robar y matar.]]></document><document><![CDATA[@alexoficial Un grande q dejo un GRANDÍSIMO legado ..GRACIAS INFINITAS hasta el cielo]]></document><document><![CDATA[A ver vamos a aclarar una cosa👐 Una cosa es el:  ♾️🔒 Que es choni, y después esta:  el ♾️ con 🔒 y contraseña El cua… https://t.co/BG55Zd6eqB]]></document><document><![CDATA[Felicidades @ActuaBalear !!!  #LaIzquierdaQueTúEsperas @reaccionayactua @ActuaGetafe @CatalunyaActua @ActuAsegovia… https://t.co/bRveRpbpbB]]></document><document><![CDATA[@InicialB Gracies per contribuir a fomentar la lectura dels nostres fills!]]></document><document><![CDATA[@lauradomene2012 @XMonclus @VictorL52900079 @Eternal_FCB @AbuelaCule @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/190dgWDyTv]]></document><document><![CDATA[@DIGODIEGOMAN @HoyPorHoy @PepaBueno Son cloacas y les pagan para hundir a @ahorapodemos no se han enterado de que y… https://t.co/DThsI5xjbO]]></document><document><![CDATA[@AbuelaCule @XMonclus @VictorL52900079 @lauradomene2012 @Eternal_FCB @pilotaipunt @antimandril_100 @josegea1965… https://t.co/sQ8k0jpH6v]]></document><document><![CDATA[Gracias a los trabajadores de RTVE, por la defensa de este debate .#pabloiglesias#ELDEBATEenRTVE]]></document><document><![CDATA[¿Recuerdas cuando te uniste a Twitter? ¡Yo sí! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/gc3Nqa5BAD]]></document><document><![CDATA[Se nos va ido tanto de las manos el tema de las sevillanas que ya está interactuando hasta la hermandad.]]></document><document><![CDATA[@Daquino_19 @andre_vax Vou ficar uns tempitos sem ver o drogatido mas é na boa, ele também é chatinho então é na bo… https://t.co/ChoTDGKB2O]]></document><document><![CDATA[@Juliaa1977 @navedelmisterio Andaaaa,, pues mañana es festivo en Jaca,, di que es más bien por la mañana y tarde,,… https://t.co/ViFS5miwfq]]></document><document><![CDATA[Esto es algo que me revienta, la gente que vende como liberación sexual el presionar a menores hasta forzar el cons… https://t.co/n9oCcHx9HZ]]></document><document><![CDATA[@RodriguezNalena Dejas que te tape un adolescente y no sabes la que se puede preparar.¡Asco!]]></document><document><![CDATA[@AntonioMaestre @rojasocialista Eso digo yo que rompan el pacto de Andalucía esto es para seguir engañando mintiendo y manipulando]]></document><document><![CDATA[@fjberman @jusapol @sanchezcastejon @PSOE @pablocasado_ @populares @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos @Albert_Rivera… https://t.co/5ic81DmJ1B]]></document><document><![CDATA[@gabitavares_00 @NunoValente_ Se não te mandaram msg a avisar reclama que acabas por não pagar. Uma vez o meu irmão… https://t.co/mxtuZlkqH3]]></document><document><![CDATA[@MejorPlaya #MatalascañasSemanasanta2019 Amanece Viernes Santo la luna en el mar https://t.co/JaOOqsnGei]]></document><document><![CDATA[Nuestros #hijos hacen y repiten lo que ven..Hay que dar ejemplo e inculcar valores..este #finde ha servido a mi hij… https://t.co/dPEGWb6sZ1]]></document><document><![CDATA[Por ti y por mi🤗 #RuzafaSisters 👧👧🏼 #ZipiZape #SemanaSanta en Gallegos de Sobrinos https://t.co/8D3Zq0xJWT]]></document><document><![CDATA[Estamos en el acto público de nuestra presentación de candidatura, con las compañeras llegadas de @CMunicipalista d… https://t.co/URykcjFC7K]]></document><document><![CDATA[@JuanGlzBaigorri @sevennorth Los protonazis de mi barrio no lo son porque hayan leído, sino porque lo están viendo… https://t.co/hJQhpS6L1J]]></document><document><![CDATA[🔴«Si no te paseas en bikini por la calle, ¿por qué lo haces en Instagram?» https://t.co/ytZBULJRF7 vía @ABC_Familia]]></document><document><![CDATA[@cayetanaAT @populares @PPCatalunya @pablocasado_ @GPPopular @TeoGarciaEgea Jajaja]]></document><document><![CDATA[@toniroldanm Solamente de la mano de Cs se conseguirá. Vamos Ciudadanos!!]]></document><document><![CDATA[Buenas noches a la gente buena , que haberla haila . Hasta mañana . https://t.co/aACoYTtT60]]></document><document><![CDATA[@la2_tve @alfredgarcia Venga otra película para no dormir RTVE. A ver  que va a ser la próxima mentira. No tenéis n… https://t.co/HyDASAavJe]]></document><document><![CDATA[Las obras que se perdieron en el fuego de Notre Dame (y las que fueron salvadas gracias a una cadena humana) | Cult… https://t.co/nvp8rfRJYz]]></document><document><![CDATA[@JaumeMarfany @JoanGuarch Completament d'acord amb la reflexió de @JoanGuarch , Jaume !! Només la UNITAT,ens farà lliures.]]></document><document><![CDATA[Dos días! (@ Hotel Castilla Termal Monasterio de Valbuena in San Bernardo, Castilla y León) https://t.co/QL4WT4uxTG]]></document><document><![CDATA[@kikemochales @InesArrimadas @Irene_Montero_ @mjmonteroc Me refiero a M.J. Montero. 😶]]></document><document><![CDATA[Deja que con el primer café del día tus sueños sean tuyos. Que los minutos dejen de ser incógnitas y que la certeza… https://t.co/d9E0Tf20RK]]></document><document><![CDATA[FinDeFiesta!!! Espectacular!!! 🎼🎷👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻 con @SARA48136053 @usal @SonJimen @Sonsoles_Avila https://t.co/3hXIWlnIf4]]></document><document><![CDATA[Governa el @PSOE i prohibeix el català a Cat-hisenda. @miqueliceta no et fa vergonya? @socialistes_cat no us fa ver… https://t.co/AGJrxA2FPW]]></document><document><![CDATA[#arteurbano lienzos improvisados que embellecen los rincones tristes en Region of Murcia https://t.co/8hcNdsRB8a]]></document><document><![CDATA[Esta peña fuma COSAS MALAS. O muy buenas, no sé @_Queque_ @vidamoderna @davidbroncano @IgnatiusFarray]]></document><document><![CDATA[@jordisetabense BUENOS DÍAS JORDI : CLARO LA CORBATA PARA CUANDO VALLAN A MISA😭😭😭😭😭😭😘😘😘😘👍]]></document><document><![CDATA[BR:He perdido mis gafas CB: si vamos a dormiroara q las quieres ahora? Lo de la borrego son puyitas disimulas me encanta😂😂😂#SalvameOkupa1]]></document><document><![CDATA[Intentando llegar a mi casita sin spoilers ayuda 🐉 https://t.co/4LKPZtzksT]]></document><document><![CDATA[Resultados de las elecciones generales 2019 en Almadén https://t.co/vAA0xzkpRv]]></document><document><![CDATA[@Maria13611__ @FizMen @Martinez1Justin @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Purita no ha sonado mucho a apelativ… https://t.co/N6gdDCUkLE]]></document><document><![CDATA[Empieza @analabort el taller de #MarketingDigital de #ConcursoEOICV de @eoi en @elmolilab... muchos más talleres pa… https://t.co/jhrZ6lZLAh]]></document><document><![CDATA[@FPCaballero Jajajajaja, que si Pero en serio no vas a poner más videos? https://t.co/0mpjv6Cubj]]></document><document><![CDATA[@UnPadreYsuHijo Pues quizás hasta q prescriban, la justicia es muy injusta]]></document><document><![CDATA[@wallapop ¿Vas a hacer algo contra el fraude? No hago más que recibir mensajes de cuentas que misteriosamente se bo… https://t.co/xT1xTEF8AT]]></document><document><![CDATA[Críticas ao “assalto” à Parques de Sintra une todas as forças políticas do concelho https://t.co/oX6W3y0abE via @sintranoticias]]></document><document><![CDATA[@ted_bundy2512 @mksjosoccdr @KRLS @jorditurull @joseprull @Front_Republica Crec que algú està utilitzant això per f… https://t.co/qqvO3eMRGP]]></document><document><![CDATA[@carrasquito58 Un lugar al que parece que no va a ir nadie en estos días.]]></document><document><![CDATA[Sí 600 trabajando para ñ... Exacto. Vieron en las elecciones 21D en Catalunya el impacto de las redes sociales, a p… https://t.co/8waNrP0K6N]]></document><document><![CDATA[Entretanto @vodafone_es sigue enviando recibos a mi banco. Son ustedes una pesadilla para el usuario.]]></document><document><![CDATA[@Sombrascenizas @josecvales Cualquiera de María Oruña.😉 Y, a partir de ahí, consulte a su librero que sin duda tend… https://t.co/NH73VA23sn]]></document></documents></author>