<author lang="es"><documents><document><![CDATA[@cuentametve @CarlosCuevas44 no pensaba que Marcos al final se liaría con esta, creía que solo eran paranoias de In… https://t.co/GBw7rMVara]]></document><document><![CDATA[Que bonito mensaje de Antonio Martínez ares a nazaret  @mellamoares  @chirigotasherif  @ComparsaAres  @Jode69332337… https://t.co/ppO304ztUb]]></document><document><![CDATA[De vuelta! #Orbigo #sinfiltros #lomashermoso en Santa Marina del Rey, Spain https://t.co/UM42AMjo3N]]></document><document><![CDATA[Muchas gracias @2015Mariscal por tu apoyo y por tu trabajo incansable al frente de @aytocuenca durante los últimos… https://t.co/2OKeUz67Zb]]></document><document><![CDATA[@IsabelPantojaOf @en_pantoja @_ISABELPANTOJA Somos las pioneras fans de Isabel, ay ay ay Pandora es lo que hay https://t.co/QqGtOOGnxt]]></document><document><![CDATA[En una passejada d’uns 30 minuts hem recollit tota aquesta brossa al bosc. És quan penso que els humans som el pitj… https://t.co/DzsxCgs5Tl]]></document><document><![CDATA[@eclementen @laSextaTV @Pablo_Iglesias_ ¿Tópicos? Realidades como puños. Sólo tienes que ver la hemeroteca. Y te re… https://t.co/TnbsE9lw4l]]></document><document><![CDATA[#SSanta101Tv Bonita estampa del Cristo de Crucifixión por Calle Granada!!!]]></document><document><![CDATA[@J_Zaragoza_ Felicidades enhorabuena por tu nombramiento como diputado.]]></document><document><![CDATA[@HikariNHana @Media3Estudio @cinemadeinasia @myasianmadness @blogvisual #mutafukazBD]]></document><document><![CDATA[Esto de ver la Semana Santa por la tele no mola. https://t.co/ZxaUgMSGmF]]></document><document><![CDATA[Declaraciones ayer desde #Ferraz :   “ El #PSOE ha ganado las elecciones y con ello ha ganado el futuro de España y… https://t.co/26ulvsl9UW]]></document><document><![CDATA[Me estoy leyendo el libro de @SoyLoganG y cuando habla Gayran se me viene la voz de Logan 😂 Por cierto Logan me esta encantando tu libro ❤]]></document><document><![CDATA[@ppcancerbero Ah bien,creo que no se merendaba,la días de fiesraaaa,¡¡ (crei)toa pr mi😊😋]]></document><document><![CDATA[Imagina haber seguido el debate solo por Instagram, imagina. Twitter thx 🙏🏼]]></document><document><![CDATA[Presiento que serás de esos errores, esos q estoy dispuesto a cometer 💢 * * 📷 drarmas  📌 #Retiro * *  #photoshoot… https://t.co/Ow5qYZU92T]]></document><document><![CDATA[Creo que cuando una amiga caga en frente tuyo con la puerta abierta te das cuenta que es tu mejor amiga]]></document><document><![CDATA[@marpelfort hola, tengo 2 entradas para la Coruña el día 29, no puedo asistir, fila 7 , te interesan, retweets xfa]]></document><document><![CDATA[@zafitony @barcelona_GUB @bcn_ajuntament Gracias, Toni, me da penilla x el valor sentimental. Es una bici clásica,… https://t.co/00LL76K9SG]]></document><document><![CDATA[@Uraby_ Se desbloquea en Gridania, donde la inn. Era un lalafell subido en una caja creo, según entras, a la derecha.]]></document><document><![CDATA[La necesidad, a veces, de sentirse uno con el otro, aun extraño. https://t.co/EQRed8GjS2]]></document><document><![CDATA[@s0yningun0 @livedboing @Odisea_forever @NapoDainamait @LI3PeO @AGUSTIJIMENEZ @xDarylManda Bien. Gracias 😊]]></document><document><![CDATA[Meu gato vai se chamar Robb Stark porque eu tenho certeza que ele vai se jogar da janela umas 15x e aí eu já quero… https://t.co/Q7F7Aiug8E]]></document><document><![CDATA[@MonDiari SRA.ARRIMADAS: cada vegada que parle es : per dir MENTIDES - INSULTAR i MENYSPREAR a TV3 i els seus repre… https://t.co/ulUpa41JmD]]></document><document><![CDATA[GIVEAWAY! O segundomuelleportugal ganhou Ouro na Certificação ‘Auténtica Cocina Peruana’, o que significa que ir lá… https://t.co/fJPlRxQTXK]]></document><document><![CDATA[realmente lo que más me gusta del mundo es analizar letras de canciones así que si queréis hacerme feliz podéis dec… https://t.co/5kDe3l8wZv]]></document><document><![CDATA[@Josecastelld además le dijo a jesulin ,q no era un hombre y q ya lo estaba pagando]]></document><document><![CDATA[@vmm7773 Y ya el colmo es cuando te toca una matrona fanática de la lactancia materna apoyada por un pediatra.Éste… https://t.co/5eBzNbd9o1]]></document><document><![CDATA[Ciudadanos pide la dimisión de Rosa María Mateo al frente de RTVE https://t.co/Xhw5MPaH1X]]></document><document><![CDATA[La Esencia...Su sonrisa, manos, pies...óleo sobre lienzo https://t.co/31IWffKaDk]]></document><document><![CDATA[Cuando tu hija crea mi personaje en un videojuego y te dice que me crea de manera peculiar porque soy Unica, no tie… https://t.co/Ez8w2vBrDN]]></document><document><![CDATA[Recuerdos de un sábado inolvidable ❄️❤️🐶 en Andorra https://t.co/2fTW4QWzmu]]></document><document><![CDATA[@JMaNunezBlanco Más de dos millones y medio de votos #pocabroma  1 diputado en por Badajoz que cuesta digerir Y un… https://t.co/X68px4CDtQ]]></document><document><![CDATA[Maquillaje para hoy: el resultado de las preguntas de las historias: colores verdes, look de ojos y en la técnica c… https://t.co/aTdS6KYkcB]]></document><document><![CDATA[Cierto el intento de #censura del #ElDebateDecisivo ante las #EleccionesGenerales2019  y hoy lo viviremos con inter… https://t.co/04UbOTDfFQ]]></document><document><![CDATA[cuando estoy sad abro snapchat y me pongo a hacer estas cosicas :D https://t.co/a0eLlJDNP0]]></document><document><![CDATA[Pues que hoy en día hay que tener en cuenta que tu opinión siempre siempre siempre va a ofender a algún gilipollas.… https://t.co/s4c7K11x12]]></document><document><![CDATA[¡Feliz día de la Cruz! Este año, La Archicofradía del Santísimo Rosario - Granada ha recibido el 3° Premio del Conc… https://t.co/wXxAOTrniK]]></document><document><![CDATA[A mi que los de EEUU me expliquen como pueden meter congelados y muchisimas cosas en las bolsas de papel que yo no… https://t.co/ywcifSnPhb]]></document><document><![CDATA[@brugmansiae @elAmoMarxista @hermanntertsch @agarzon Te lo has currado tu misma]]></document><document><![CDATA[@tcabarrus @DEYCatherine1 Les GJ ne veulent qu’une chose c’est foutre le bordel, leurs leaders sont des voyous et d… https://t.co/DPaT6YSojn]]></document><document><![CDATA[...la condición de víctima no exime a nadie de sus defectos porque el reparto de la estulticia siempre fue muy capr… https://t.co/cbAYs3P1bc]]></document><document><![CDATA[El primer ballet que está saliendo es el de Rafa Felipe no el de Carmina Nadal , el segundo si es de Carmina]]></document><document><![CDATA[Acredito em Deus, faço ele de escudo Late mais alto que daqui eu não te escuto https://t.co/lUhKmL76lW]]></document><document><![CDATA[Un alto honor y responsabilidad pregonar el Corpus de https://t.co/gSQ2pO2aDB sé si estaré a la altura pero lo cier… https://t.co/EnLaPETRYx]]></document><document><![CDATA[Hoy, nuestro voluntariado, ha acompañado a ejercer su derecho al voto a #personasmayores y con problemas de movilid… https://t.co/grt0hETmrW]]></document><document><![CDATA[Son las 11:30 de la mañana y acabo de ver a una familia comiendo paella bxjsbsksns los guiris no tienen límite]]></document><document><![CDATA[@BkCuenca @Carmenjcarlos @YouTube @FanN1Farma @chica_farmacia @boticonsejo @_miangova52 @ligero999 @Passeng05817024… https://t.co/JAqpHpsHdi]]></document><document><![CDATA[@undivaga No lo sientas. Así se entiende tu suplicio.. La curiosidad no se despierta de esa guisa y menos yendo obligada.]]></document><document><![CDATA[Agua  #canon #canon700D #Canonphotographer #tamron #tamron18200 #tamronlens #tamronphotographer  #travel  #europe… https://t.co/HrEFJx27uN]]></document><document><![CDATA[🏋🏼‍♀️🏋🏽‍♂️ Let the party begin‼️💪🏼💥.  👉🏼 #PromofitGames IV ¡allá vamos! Y llevamos el maletero hasta arriba de lata… https://t.co/O16V9dc38x]]></document><document><![CDATA[Se me revuelve todo ante cada caso de violencia machista. Es insoportable. No admito medias tintas en los discursos… https://t.co/suPe4cP7Vo]]></document><document><![CDATA[@M3nda_Lerenda No, en invierno con el viento. Que me peino el flequillo pa na 😑]]></document><document><![CDATA[@Ricardo29303274 @SantaFe Ánimo león!! Son rachas Santa Fe volvera, pero antes fuera esa directiva nefasta que solo… https://t.co/kZBx7gXrO4]]></document><document><![CDATA[@PepitaJ39978396 Parece que os habéis quedado en el pataleo lleno de mentiras para ver si dais lástima.  Tú has deb… https://t.co/DMvgrKSpOL]]></document><document><![CDATA[Buenos días y feliz #DíaDelLibro2019 📚 En un avión camino a #Barcelona para #SantJordi 🌹🛫 Que encontréis hoy buenas… https://t.co/ACy8T6KLZ3]]></document><document><![CDATA[Hoy Ahmad por fin puede votar. Llegó a España hace 10 años como refugiado con @CEARefugio . Hoy ayuda a construir u… https://t.co/4XG8RmzRRT]]></document><document><![CDATA[Terminar con la frase que cerró el programa, ya que me pareció digna de reflexión.]]></document><document><![CDATA[pensando em aproveitar meu dinheiro p comprar coisas q rendem muitas refeições tipo: canjica. dá licença, a tpm che… https://t.co/D9DlbHPkwL]]></document><document><![CDATA[Aonde? Sempre foi um medroso. Começa que por ele bem JF  Ferro Florentino e Gedson nunca teriam calçado na equipa p… https://t.co/nJUbIvpNQb]]></document><document><![CDATA[Que suerte poder sentir y además pedirle a la Virgen y darle gracias. Aquí os dejo una pincelada de belleza… https://t.co/vJY1WIAe2n]]></document><document><![CDATA[@BBCWorld Investiguen los Ina papers Investiguen los Ina papers Investiguen los Ina papers Investiguen los Ina pape… https://t.co/tjd9qDDGx4]]></document><document><![CDATA[Vida de divendres a la platja en Playa De La Barceloneta, Barcelone https://t.co/hMdKsIFlaP]]></document><document><![CDATA[✍️..tras el paso de los ✈️🛩️ y las condiciones meteorológicas favorables se observan la aparición de estelas de con… https://t.co/UObis7wN08]]></document><document><![CDATA[Ser feliz es una decisión que hay que tomar todos los días, no depende de las condiciones de vida que tenga cada un… https://t.co/jBKxV6bn8Z]]></document><document><![CDATA[Rindo pois só vi Get Out, Moonlight, Her, Inception &amp; Call Me By Your Name.   Roma eu larguei, desculpa, pessoal.]]></document><document><![CDATA[Puerto de Mahón 16/4/2019  #Cañabota #Tiburon #Menorca  📸 @PortsdeBalears ➕ℹ⤵ https://t.co/9W6RILdGwD https://t.co/Dwg8fI1lzy]]></document><document><![CDATA[@Anaruizjurado10 @XMonclus @AbuelaCule @lauradomene2012 @pilotaipunt @Eternal_FCB @Juanfcb19751 @vinagreFCB… https://t.co/qPhcNTpYPi]]></document><document><![CDATA[@fguzon @Salud_JCYL Soy masoka...qué le vamos a hacer! A mí me gusta con sus luces y sus sombrajos!]]></document><document><![CDATA[@pasandoeldia1 @vox_es #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE… https://t.co/lb6rpNbkuX]]></document><document><![CDATA[#ElDebateDecisivo, @pablocasado no engañes a la calle, el @populares no subió las pensiones por decisión propia, pu… https://t.co/CQKDF76Wjq]]></document><document><![CDATA[@lolaindigomusic como diria @odiomalley:   “María Dolores de Indigo, la que no arde, rompedora de prejuicios y madre de todas las brujas”]]></document><document><![CDATA[@eldiarioes @gonzalocortizo Mejor para la izquierda y quizá, para Ciudadanos. ?Dónde está la inteligencia de las cú… https://t.co/PsOPKjCbNs]]></document><document><![CDATA[@Jorcab4 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/WAHurNRkUp]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @navedelmisterio Jajajajaja,, aún no no espero a que acabe 😂😂digo y tú?]]></document><document><![CDATA[@TaniaCrespo3 Podemos siempre hizo lo mismo..No son creibles #VotaPSOE @sanchezcastejon #28A]]></document><document><![CDATA[Siendo de izquierdas no me fío de que Pedro Sanchez no termine pactando con la derecha de CIUDADANOS. #HazQuePase]]></document><document><![CDATA[@navedelmisterio Muchas felicidades, cada día hay más "almas" q se dan cuenta de lo grande que sois,, Felicidades 👏👏😘]]></document><document><![CDATA[#UnPaísAnimalista Defender los derechos y el bienestar de los animales es avanzar como sociedad. Respetar a cualqui… https://t.co/YinVuZ1tdg]]></document><document><![CDATA[#Repost @modernadepueblo  Arrastra a esa amiga con la que fuiste a la mani del 8M pero luego cree que no hace falta… https://t.co/hbdWCQNSIC]]></document><document><![CDATA[Un queso fresco que sabe a LECHE (pero a leche fresca de verdad), con una textura casi cremosa.  Está elaborado con… https://t.co/PIBntA5TM0]]></document><document><![CDATA[My thoughts are with Paris 💔 Je suis désolé #notredame #noterdamecathedral #djanapaula #sad #paris #medieval… https://t.co/QlXzQgCk1t]]></document><document><![CDATA[Buenos días mundo 🌎! El sol vuelve a hacer aparición en #madrid en Plaza del Angel, madrid https://t.co/bWOtYWrt7R]]></document><document><![CDATA[warmupfestival, 1st round. . . . . #Murcia #warm #warmup #festival en WARM UP Estrella de Levante https://t.co/euQlXlmdFr]]></document><document><![CDATA[Acaba de publicar un video en Utrera, Andalucia, Spain https://t.co/KTKsuHcvSK]]></document><document><![CDATA[@BGS_Spain @teresaalarcos @soydigitalwoman @MGG_2012 @Alastria_ @ChaingoTech @delamata2000 @BIntelligence_… https://t.co/bDmkBvInVx]]></document><document><![CDATA[En el Teatro Goya, donde se va a vivir la noche electoral de Unid@sPodemos se espera a @Pablo_Iglesias_ sobre las 7… https://t.co/zDSZxYELPF]]></document><document><![CDATA[@Lordcrow11 #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol @interiorgob @AnaBotellaPSOE @desdelamoncloa… https://t.co/2eNv0tUi0Q]]></document><document><![CDATA[La casa en el lago, Cordoba  nunca decepciona 😍#escapada #cordobarural #cordoba #cordobaespaña #andalucia… https://t.co/SoU1uLY1br]]></document><document><![CDATA[@BeatrizCorredor @znegrin @martinidemar @BenitoArrunada @cayetanaAT @CsCongreso @PatriciaReyesCs https://t.co/EgiszMh6wp]]></document><document><![CDATA[Una señora haciendo Skype con su perro. El perro llorando y ella diciendo : No llores chiquitín no llores. No sé qu… https://t.co/y6041Ui0nK]]></document><document><![CDATA[@Rocio_Marquez_ @atencionobras @cayetanagc @la2_tve Ojalá que lo suban a las redes porque no he podido verlo]]></document><document><![CDATA[Objetivo #SantJordi2019 cumplido 😍 #tunomataras de #julianavarro en Barcelona, Spain https://t.co/PBOgFF1DLz]]></document><document><![CDATA[Sami Callihan Threatens To Spoil Avengers: Endgame, Kevin Owens Reflects On Double Knee Surgery  https://t.co/MDckn9Z8t0]]></document><document><![CDATA[@Martinez1Justin @FizMen @BGuix @BobbyFi57075392 @Meaburro @DoctoraGlas Te corrijo, sino te importa. Es alegal en e… https://t.co/FxHIibzE8T]]></document><document><![CDATA[El miércoles volveremos a perder y, dentro de poco, estamos fuera de los puestos de Playoffs. Excusa, todos nos gan… https://t.co/Py5W9t7eD9]]></document><document><![CDATA[Cuenta atrás para la #CataDelVino2019, el escaparate más exigente de un producto que supone un valor económico fund… https://t.co/Rgmxrbb03V]]></document><document><![CDATA[A veces nos convertimos en dos espinas que claman, arden... que asfixian el amor y la verdad.  A veces el Tempo se… https://t.co/KxQsysTJ6e]]></document><document><![CDATA[Éste 👇tampoco entiende de toros?  @Cayetano_Rivera @Paquirri74 @torodeli https://t.co/LKCqtEe2wZ]]></document><document><![CDATA[@DavidJUSPARTANO @joluga68 @policia @jusapol @AFAPOL_ #EquiparacionYa #6AbrilMadrid #ILPJusapoL @jusapol… https://t.co/D6KdddFBEr]]></document></documents></author>