<author lang="es"><documents><document><![CDATA[Todos los que os habéis llevado el palo con el #betis hoy seréis masocas, yo ya me lo llevé contra el Getafe y cont… https://t.co/gpXOzlaJIb]]></document><document><![CDATA[@DVdeVendetta @ODS___ @Egocrata @Maquinistilla @CaminosDivulga @brucknerite @ALF_AvEs @MikelItu @jotaerrebu… https://t.co/MU7es0tcWE]]></document><document><![CDATA[@voz_populi Me parecerá insultante, que el Supremo pueda dar vía libre a una hipotética candidatura del Sr. Puigdem… https://t.co/IgXSRPGYdD]]></document><document><![CDATA[#talkdesk #talkdeskporto #talkdeskportugal @ Talkdesk https://t.co/K4VYmMbZ8o]]></document><document><![CDATA[#OntasChallenge a ver a los despistados del Ontas, para que sepáis que responder  https://t.co/8zSS8PnIRO .....  te… https://t.co/JQdhUFLft9]]></document><document><![CDATA[@VELASCO85 @JorgePe14862226 @mahercu4 @javielako 40 años siguiendo a mi equipo. Siendo Directivo con mi carnet,cuan… https://t.co/lbwKSFRoED]]></document><document><![CDATA[Buen punto el darle a Sánchez una copia de su tesis 👏🏼👏🏼 #ElDebateDecisivo]]></document><document><![CDATA[@18David7 @cdnumancia @AlbaceteBPSAD @LaLiga @pumafootball Me darias tu camiseta del Numancia?😀]]></document><document><![CDATA[Gracias a @LaExaltacion por su trato exquisito con los que hacemos @elllamadorcsr. Así da gusto trabajar. Grandísim… https://t.co/QfmMArrx1D]]></document><document><![CDATA[⌚ 38' Otra de  @Pablosarabia92 que le pega blandita.  🔴 #Girona  ♥️#SevillaFC l 0-0 l]]></document><document><![CDATA[@CristinaBFlor No especialmente, fango, barro y el bolsillo doraemon de Rivera]]></document><document><![CDATA[@juegosolimpicos @COE_es @javierfernandez @ISU_Figure @fedhielo Por un karate olímpico en #paris2024  #karate2024… https://t.co/bSmFlqIp9F]]></document><document><![CDATA[Esta tarde se le ha perdido el móvil a mi mujer al dejar al niño en el cole bufala, es muy importante para ella por… https://t.co/eS9ctyXjlD]]></document><document><![CDATA[Nos quejamos del Chiringuito, pero esto que pertenece al estado... @sanchezcastejon haztelo mirar, Chato]]></document><document><![CDATA[Sweet mornings ❤️ • • • • • #instababy #kids #babyboy #babygirl #beans #rice #children #familytime #newborn… https://t.co/XIiml1T2Dh]]></document><document><![CDATA[¡Hola, mu' güenas! ON AIR hasta las 02:00, despidiendo el martes desde @KISSFM_es. https://t.co/tUq6jh8Gfq]]></document><document><![CDATA[UNA REFLEXIÓN REPUBLICANA PARA EL DÍA DE REFLEXIÓN General de División (R.) Rafael Dávila Álvarez https://t.co/Q1ZI5HRjza vía @GeneralDavila]]></document><document><![CDATA[https://t.co/8wWEoZKvUb Un 28 de abril de1851nace : Vital Aza, dramaturgo cómico español]]></document><document><![CDATA[@aopandalucia @FomentoAND @LeicaGeosystems Interesantisimo como la #digitalicion puede  ayudar a conservar el… https://t.co/CbqJpZwvk6]]></document><document><![CDATA[@iunida @agarzon No se puede ser más simple Consigna rancia y sectaria a años luz de la realidad que debe afrontar… https://t.co/31jgf5PdGi]]></document><document><![CDATA[@Aracnephobia jajaaj como Keanu Reeves, que en la pelicula esa romantica de hace poco, salio como Jhon Wick porque la estaba rodando XDDDD]]></document><document><![CDATA[No podemos permitir que estos resultados se conviertan en realidad. Nos lo estamos jugando todo. Mañana ve a votar… https://t.co/dH3v3sOYp4]]></document><document><![CDATA[@masmassama @AgustiPeiro @ausaesqescert @JoseCarlosGrau @BocateriaBombo @veinspermassa @EmpodereM @ea5hyj… https://t.co/NLihnplD64]]></document><document><![CDATA[@Diego_FDM @pantalla_azul Con retraso felicidades https://t.co/cj0BUK5wmY]]></document><document><![CDATA[@bet365_es En el partido de esta semana se marcarán 3 goles #TotalGoles365 @bet365_es]]></document><document><![CDATA[«Está cumplido.» E, inclinando la cabeza, entregó el espíritu #ViernesSanto #SemanaSanta2019  Porque… https://t.co/eV7lsN6og4]]></document><document><![CDATA[Entre otras cosas, por esto era importante que el debate lo diera la @rtve pública]]></document><document><![CDATA[Virgen de los Dolores del Cerro del Águila llegando al Postigo con “Coro... https://t.co/ZYmxb2n49F vía @YouTube]]></document><document><![CDATA[@isabelbonig parece ser que al botánico le ha salido un grano en todo el trasero, el caso alquería es algo que el p… https://t.co/uE4hAoHqrw]]></document><document><![CDATA[Vídeo Entrevista I Jornada Gestión Emocional Uned Ceuta. 2018. @pincholeto @VictorRiosEMS @psicourgencias… https://t.co/YQonwD1Tpw]]></document><document><![CDATA[El primer día que cogí un micrófono fue con once años para dar las alineaciones del @sdlenense por la megafonía del… https://t.co/zDo0YDQZvA]]></document><document><![CDATA[Empieza la segunda batalla. Lo hemos dado todo por España. Ahora toca pelear por la ciudad de Ceuta. 🇪🇸]]></document><document><![CDATA[Messier 42 Orion Nebula by Boris stromar. @Flickr. https://t.co/naKbZrJmn2 https://t.co/2oecxQlyzN]]></document><document><![CDATA[@bancadadeleao @bancadadeleao acho que infelizmente não vamos ter o campeonato que queríamos...asssim a meio da épo… https://t.co/2ENr3pwy6Y]]></document><document><![CDATA[@IsabelPerez770 @P_Villarrubia Si q lo somo y que orgullo se siente verdad? 👏👏🤩]]></document><document><![CDATA[@pilicorleone Querida Pili. Siempre agradecidos por tus afectivas palabras. Un beso gordo. 💚💚]]></document><document><![CDATA[@monontse1970 @pnique @Pablo_Iglesias_ Pero por otra parte, que sólo he hecho una pregunta, me queda claro  con lo… https://t.co/Jgbs7wbqLN]]></document><document><![CDATA[Ahora los ciudadanos esperamos que todos los partidos se pongan a trabajar para solucionar los problemas que hay en… https://t.co/4WpZplnswt]]></document><document><![CDATA[voy a estar un dia sin candado a ver si por alguna casualidad el cm de la cuenta de mark knopfler ve el tuit]]></document><document><![CDATA[Que fastidio con “Juego de tronos”. La gente anda peor que si se fuera a acabar el mundo. Que den esa puta serie de… https://t.co/axTzOUX3ym]]></document><document><![CDATA[@CarmCerv en adopcion rt @TeteRobles21 @EnergiasECO @marceboticaria @8OOOZ @elzulista @charismenelaou @andreupuig1… https://t.co/vLFzeCLncg]]></document><document><![CDATA[Feliz semana!!! 😘 #28A #ResacaElectoral #EleccionesL6 https://t.co/ytyfHaHghm]]></document><document><![CDATA[Este Domingo #28A votaré a @sanchezcastejon porque quiero lo mejor para el futuro de mí familia y el de España  #HazQuePase]]></document><document><![CDATA[Susana Díaz ya tiene decidido su voto: Albert Rivera #28A https://t.co/QXHVBsr1Jp]]></document><document><![CDATA[@mjdelrio Yo siempre pillo pasillo para poder sacar un poco la pierna.  Los Tripulantes de Cabina de Pasajeros tien… https://t.co/L9TwmCYB7W]]></document><document><![CDATA[El pasado jueves día 11 de abril tuvimos el último Pleno Ordinaro de la @jmdvicalvaro de este mandato. Gracias, gra… https://t.co/C4oJgkxVNr]]></document><document><![CDATA[@PaginaDosRTVE @BlackieBooks @la2_tve Seguimos insistiendo.... Cuatro maneras de reír... Caligrama - Penguin Random… https://t.co/IrRAYktFU8]]></document><document><![CDATA[@SeabraPed Sim. Dou-lhe razão! Mas como estava tão indignado com os assobios começo a ver as luzinhas. Foi tudo por tabela.😉]]></document><document><![CDATA[Día de nervios incrustados en el estómago, pero qué bonito!! Queremos verte campeón @RealBetis  Vamooooos que hoy es el día 💚💪🏼]]></document><document><![CDATA[@cocksucker_br @jf69hot @new_gaywanking @xxx_men_pt @HAIRY_BigGuys @Otavio692x @Dotado_Paulista @_P_O_R_N_O_ @BoyzSpace 😀😋😋😋💋]]></document><document><![CDATA[@martinalliue80 @Juanma_Saez @Dan__Vader @Jrgen27307674 @Massafina4 @micosapiens @Aurantiacum @escofet_jaume… https://t.co/oDgvRwfIwD]]></document><document><![CDATA[@_FatimaFrutos Visto lo mal que ha funcionado Cambio/Aldaketa para el Senado, no hay el menor indicio de que hubier… https://t.co/SG3vL2SSAK]]></document><document><![CDATA[Espero ver fotos de los influencers, con bonitos outfits, ejerciendo su derecho a voto.]]></document><document><![CDATA[#BuenosDías @LoyolaGC el pensamiento hoy: sin aspecto atrayente, despreciado y evitado por los hombres, como un  ho… https://t.co/tTWIg9JQOs]]></document><document><![CDATA[@JM__Rojas @arenas_club1909 Si tuviesen un poquito de deportividad, tendrían que dejarse marcar uno, como el Loco Bielsa]]></document><document><![CDATA[Feministas.... Algo que decir o la callada por respuesta como siempre???]]></document><document><![CDATA[Desde que Juego de Tronos se volvió en la temporada 6 una serie para contentar al público ha perdido la mayor parte… https://t.co/LmuT9JJXt2]]></document><document><![CDATA[@SalidaSol De todas estas maravillosas frutas sólo no tengo arándanos. (Cultivo sólo para el consumo interno) Tiene… https://t.co/QGo5QyV3gj]]></document><document><![CDATA[Esta semana en "Enemigos de la humanidad" segun la izquierda totalitaria ha tocado: 1. Amancio Ortega 2. El amor maternal (aka patriarcado)]]></document><document><![CDATA[@paco_ez Están todos locos pidiéndola porque al hacerlo desde el enlace que te da tu colega le dan 10€ a él y al nu… https://t.co/D4J6GcvNOu]]></document><document><![CDATA[@hstyles_syndrom Si tienes coño hazlo, que vamos a entrar en una guerra que vamos a flipar]]></document><document><![CDATA[¡Empieza el desfile de las fiestas de Mayo en #Móstoles! No olvides pasar después por nuestra caseta… https://t.co/ptAEyLmOOA]]></document><document><![CDATA[Nuestro General Secretario @TeoGarciaEgea 'Hay algunos para los que los valores dependen del puesto de la lista" https://t.co/KWyYnSE1Dn]]></document><document><![CDATA[Ofrecemos el servicio gratuito a que nos obligan, pero lo escondemos: TurboTax Deliberately Hides Its Free File Pag… https://t.co/qyHnjdpC7z]]></document><document><![CDATA[@Santi_ABASCAL Pero de las cuotas de sus afiliados, no de los impuestos de los españoles! Bravo!]]></document><document><![CDATA[kpop lightstick giveaway  rules:  •must rt  •follow me @luisgp51  •comment the lightstick of your choice •worldwide… https://t.co/Eqnk0IfkWP]]></document><document><![CDATA[@ElBabero @TapasyMeson Ok! Aunque la tradición manda que sea el lunes por ser lunes de aguas]]></document><document><![CDATA[@libertaddigital Una vez leída la cartilla, el virrey de La Coruña le da otra oportunidad al niño malo Casado]]></document><document><![CDATA[@pacodeleon_ Paco, estamos haciendo la mejor pretemporada que se ha conocido en ningún club del mundo  Seguimos sie… https://t.co/qWVUKZLmDp]]></document><document><![CDATA[Enamorado de la actitud artística conquense. en Casas Colgadas https://t.co/BVhIBBpzno]]></document><document><![CDATA[Los fans de Juego de Tronos son aún más coñazo que los de Marvel, aunque mi teoría en que son los mismos xD]]></document><document><![CDATA[@pablocasado_ en la cofradía de los Estudiantes? Tú eres un genio macho. Di que a tu ritmo de estudios, habréis hec… https://t.co/ogL5Fb8RJj]]></document><document><![CDATA[#AlcaláGuapis 🌇👨‍👩‍👧 Día familiar en el #Retiro 🌲☀️ en Madrid, Spain https://t.co/LZPKWU0ib7]]></document><document><![CDATA[DIRECTO: Descanso: @USCFbase Infantil B 0-0 @cdHergar. #VamosUnionistas #ConstruyendoUSCF]]></document><document><![CDATA[@JJFernandezci @Arturopdelucia @Alandbru @Hector_Ares @ClubTeslaES @Emilio_JFRey @DomoElectra @masquelectricos… https://t.co/3yrq277REP]]></document><document><![CDATA[No todos los días se tiene la oportunidad de fotografiar al más grande. La revista #gigantesdelbasket me brindó la… https://t.co/B3mXvukd8w]]></document><document><![CDATA[@Alelapenya @Scheherezade_SL A mí me pasaba igual. Pero es que, además, tenía todo el sentido...]]></document><document><![CDATA[#Tauro  Tu nivel general es BAJO, con 1 estrellas. Mientra que tus niveles de amor y trabajo son de 2 y 2 estrellas… https://t.co/c4Obp8neXD]]></document><document><![CDATA[Warriors Academy Elche Academia de Artes Marciales y Defensa Personal 🥋🥊 📌 Estamos en C/Petrer n°5, Polígono Indust… https://t.co/GmIMpl663l]]></document><document><![CDATA[@PensadorZarolho Uma forma peculiar de fazer jornalismo (e política de uma forma encapotada)]]></document><document><![CDATA[@Maashrawr @barbaranash Desculpe o incomodo. Belas curvas. Uahauahauahah mano tem mta gnte sem noção nessa terra! 😂da vergonha do ser humano]]></document><document><![CDATA[@carmensuisse @IkerCasillas Efectivamente... dejando a un lado los colores siempre se ha caracterizado por la cabal… https://t.co/SEAzOq94zt]]></document><document><![CDATA[Mirando un poquitito al horizonte 🧞‍♂️🧜🏻‍♀️ se viene el #Summer #Barcelona en W Hotel Barcelona Spain https://t.co/RzvVmLI1Qs]]></document><document><![CDATA[Segunda carrera del año y segunda 10k... los 10.000 de Mariano Haro 🏃‍♂️. Hoy más q nunca hemos disfrutado desde el… https://t.co/kTa4s8vaSB]]></document><document><![CDATA[@PaoBadas Y yo quiero un Audi y no ando reclamando ni pidiendo subsidios.]]></document><document><![CDATA[@riverolavictor No piensan en Catalunya, piensan en España i gobernar en Cat. con el 155]]></document><document><![CDATA[CHAQUÉ AZUL MONOCOLOR                245 EUROS       CHALECO CRUZADO                  55 EUROS Honda 15.Jerez Whats… https://t.co/KU3DkTcwPz]]></document><document><![CDATA[E o Twitter continua me a dar notificações com delay e como se isso não bastasse agora dá-me as mm notificações mais do que uma vez]]></document><document><![CDATA[@Andres_Astasio No se de que hablas. Yo llevo clarísimo que el suicidio de Ford es burgués por que la fábrica forma… https://t.co/0YKlXMylkr]]></document><document><![CDATA[@AntNLeite62 Já "jogou" muito melhor. Com o aproximar do final da época espero não o ver a desejar a morte a algum… https://t.co/M5WRSsFYsp]]></document><document><![CDATA[@enriquedediegov Vamos  ver @vox_es @voxnoticias_es @FSerranoCastro @Santi_ABASCAL que ese todo todo todo...]]></document><document><![CDATA[Brecha de seguridad en el sector sanitario vía @Consalud_es https://t.co/B0r5RFQn0Y]]></document><document><![CDATA[Buenas noches ESPAÑA. Yà se colocô el paleto de Abascal que no sabe ni hablar!!! https://t.co/3JIgLZlXCa]]></document><document><![CDATA[Tal vez no sirva mucho para discriminar entre puntuaciones intermedias o para decidir un sitio u otro por unas déci… https://t.co/yVom2DDRnR]]></document><document><![CDATA[Las playas van preparándose para el verano 🌞⛱️🌊 @aytoalm #AlmeríaSaleGanando👍 https://t.co/zLz7NZWb3D]]></document><document><![CDATA[@abaruch24 Fue increíble pero no subais estas cosas q hay gente q aun no ha visto la peli... https://t.co/aiEsJ0k2hD]]></document><document><![CDATA[Es la canción de #Chipre de lo mejorcito de #eurovision de este año? Pues si]]></document><document><![CDATA[@antonioperal @joselozanom @abc_es Abril 2018. No lloren los @populares Avisados estaban. Lean y me cuentan.  https://t.co/W8HhLHdNlq]]></document><document><![CDATA[@WilliamHillES #miapuesta   Athletic - Alavés  2-5 goles, 5-10 tarjetas y 6-13 corners]]></document><document><![CDATA[CURSOS DE MINDFULNESS-ATENCIÓN PLENA EN MAYO:  CURSO DE REGULACIÓN EMOCIONAL A TRAVÉS DE MINDFULNESS. 5 sesiones, 5… https://t.co/z7QM4bYduv]]></document></documents></author>